[
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba35.856, de 07 de fevereiro de 2024.DISCIPLINA OS EXPEDIENTES DOS DIAS 12, 13 E 14 DE FEVEREIRO DE 2024, EM TODOS OS \u00d3RG\u00c3OS E ENTIDADES DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA ESTADUAL.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 88, nos incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO a necessidade de disciplinar o funcionamento da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual no per\u00edodo de Carnaval, DECRETA: Art. 1\u00ba Ficam decretados pontos facultativos, em todos os \u00d3rg\u00e3os e Entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual, todo o expediente dos dias 12 e 13 de fevereiro de 2024 e o expediente da manh\u00e3 do dia 14 de fevereiro de 2024, devendo os servidores e empregados p\u00fablicos, nesta \u00faltima data, cumprir o seu hor\u00e1rio de trabalho a partir das 13 (treze) horas.Art. 2\u00ba Nas datas previstas no art. 1\u00ba, deste Decreto, ser\u00e3o normalmente assegurados \u00e0 popula\u00e7\u00e3o a manuten\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os essenciais e de interesse p\u00fablico, quais sejam, o fornecimento de \u00e1gua, servi\u00e7os prestados pela Pol\u00edcia Militar, Pol\u00edcia Civil, Per\u00edcia Forense e pelo Corpo de Bombeiros Militar,  atendimento m\u00e9dico-hospitalar e de ambulat\u00f3rios m\u00e9dicos especializados que atendem a pacientes com consultas m\u00e9dicas previamente agendadas, assim como o funcionamento do Sistema de Licita\u00e7\u00f5es pertencente \u00e0 estrutura org\u00e2nica da Procuradoria-Geral do Estado, no que se refere aos procedimentos licitat\u00f3rios designados para os dias 12,13 e 14 de fevereiro de 2024, dos equipamentos culturais do Estado do Cear\u00e1, da Central de Atendimento Telef\u00f4nico da Ouvidoria localizada em Canind\u00e9 (Central 155), dos postos do Hemoce, do servi\u00e7o pr\u00e9-hospitalar do Samu Cear\u00e1 (Central 192) e dos servi\u00e7os relacionados \u00e0s campanhas de sanidade animal e vegetal executadas pela Adagri e pela Ematerce, bem como dos Postos Fiscais da Secretaria da Fazenda do Estado do Cear\u00e1.Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 07 de fevereiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba35.857, de 07 de fevereiro de 2024.DESIGNA AGENTE P\u00daBLICO PARA O EXPEDIENTE QUE INDICA.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 88, inciso IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO a necessidade de conferir continuidade \u00e0 gest\u00e3o administrativa de \u00f3rg\u00e3o estadual enquanto n\u00e3o nomeado o dirigente que ficar\u00e1, em definitivo, respons\u00e1vel pela respectiva pasta;DECRETA:Art. 1\u00ba Fica designado, a partir de 10 de dezembro de 2023, ERICH DOUGLAS MOREIRA CHAVES, ocupante do cargo de Secret\u00e1rio Executivo de Prote\u00e7\u00e3o e Bem Estar Animal da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Animal, para responder, interina e cumulativamente, pelo expediente do cargo de Secret\u00e1rio da Prote\u00e7\u00e3o Animal.Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo efeitos para a data mencionada no seu art. 1\u00b0, para fins de convalida\u00e7\u00e3oPAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 07 de fevereiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR a Vice-Governadora do Estado JADE AFONSO ROMERO, Matr\u00edcula n\u00ba 3000002-1, a viajar \u00e0 cidade de Crato \u2013 CE, no dia 24 de janeiro do corrente ano, a fim de representar o Exmo. Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1 Elmano de Freitas em cumprimento de agenda oficial, concedendo-lhe meia di\u00e1ria, totalizando R$ 78,86 (setenta e oito reais e oitenta e seis centavos), conforme consta nos autos do Processo Administrativo SUITE NUP 58001.000031/2024-16, de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; classe I do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 25/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Assessoria Especial da Vice-Governadoria. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em , 23 de janeiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR MARCOS JACINTO DE SOUSA, Secret\u00e1rio Executivo do Desenvolvimento Agr\u00e1rio, Mat. 3000048-X, a viajar as cidades de Mossor\u00f3/RN e Apodi/RN nos dias 02 e 03 de fevereiro de 2024, a fim de participar do Lan\u00e7amento da testagem de m\u00e1quinas Chinesas de pequeno porte, voltadas a mecaniza\u00e7\u00e3o da Agricultura Familiar do Nordeste, concedendo-lhe 1,5 (uma) di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 236,56 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), acrescidos de 30% (trinta por cento), para a cidade de Mossor\u00f3/RN nos dias 02 e 03/02/2024, mais uma ajuda de custo no valor de R$ 236,56 ( duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba ; art 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba ; art 10\u00ba; classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Custeio da Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio/SDA. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora LILIANE DA SILVEIRA ARA\u00daJO, ocupante do cargo de Secret\u00e1ria Executiva de Pol\u00edticas Para as Mulheres, da Secretaria das Mulheres, com simbologia SS-2, matr\u00edcula de n\u00ba 3000002-1, a viajar \u00e0 cidade de Sobral-CE, no per\u00edodo de 25 a 26 de janeiro de 2024, com o objetivo de participar da Oficina Cear\u00e1 Credi Mulher, concedendo-lhe 1,5 (uma e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), acrescido de 20%, perfazendo um total de R$ 157,72 (cento e cinquenta e sete reais e setenta e dois centavos), de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba, art. 8\u00ba e art. 10, classe II, do anexo I, do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Secretaria. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza 23 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR PAULO ROG\u00c9RIO SANTOS GUEDES, Secret\u00e1rio Executivo de Prote\u00e7\u00e3o Social, a viajar a cidade de Iracema, no per\u00edodo de 25 a 26/01/2024, a fim de participar da Inaugura\u00e7\u00e3o do Creas Regional, concedendo-lhe uma di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), no valor total de R$ 131,43 (cento e trinta e um reais e quarenta e tr\u00eas centavos) de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe I do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR a Vice-Governadora do Estado JADE AFONSO ROMERO, Matr\u00edcula n\u00ba 3000002-1, a viajar \u00e0 cidade de Sobral \u2013 CE, no dia 25 de janeiro do corrente ano, a fim de representar o Exmo. Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1 Elmano de Freitas em cumprimento de agenda oficial, concedendo-lhe meia di\u00e1ria, totalizando R$ 78,86 (setenta e oito reais e oitenta e seis centavos), conforme consta nos autos do Processo Administra-tivo SUITE NUP 58001.000032/2024-61, de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; classe I do anexo I e anexo III do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 25/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Assessoria Especial da Vice-Governadoria. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em , 24 de janeiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, nos termos do Decreto n\u00ba 32.969, de 14 de fevereiro de 2019, RESOLVE AUTORIZAR a servidora SANDRA MARIA NUNES MONTEIRO, ocupante do cargo de SECRET\u00c1RIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR, matr\u00edcula n\u00ba 300000-9-9, a viajar \u00e0 cidade de Sobral-CE, no dia 29 de janeiro de 2024, para repre-sentar Exmo. Governador do Estado do Cear\u00e1, Elmano de Freitas da Costa, na Solenidade de Instala\u00e7\u00e3o do 2\u00ba Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Sobral-CE, concedendo-lhe \u00bd (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 157,72 (cento e cinquenta e sete reais e setenta e dois centavos), acrescido de 20 % (vinte por cento), no valor de R$ 94,63 (noventa e quatro reais e sessenta e tr\u00eas centavos), de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10; classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011 correndo a despesa por dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Secretaria da Ci\u00eancia, Tecnologia Educa\u00e7\u00e3o Superior. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR PEDRO FERREIRA DE OLIVEIRA NETO, Secret\u00e1rio Executivo do Desenvolvimento Agr\u00e1rio, mat. 3000079-X, a viajar a cidades de Apodi/RN e Mossor\u00f3/RN no per\u00edodo de 02 a 03/02 de 2024, a fim de participar do Lan\u00e7amento da testagem de maquinas Chinesas de pequeno porte, voltadas a mecaniza\u00e7\u00e3o da Agricultura Familiar do Nordeste, concedendo lhe 1,5 (uma) di\u00e1ria e meia no valor unit\u00e1rio de R$ 236,56 ( duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), acrescidos de 30% ( trinta por cento), para a Cidade de Mossoro/RN nos dias 02 e 03/02/2024, mais uma ajuda de custo no valor de R$ 236,56 ( duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba ; art 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba ; arts 6\u00ba, 8\u00ba e 10\u00ba; classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Custeio da Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio/SDA. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em , 22 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR IGOR BORGES PINHO, Secret\u00e1rio Executivo do Esporte, a viajar a cidade de Juazeiro do Norte - CE, no per\u00edodo de 28 a 29/01/2024, a fim de representar a Secretaria do Esporte no primeiro jogo do Campeonato Cearense de 2024 na Arena Romeir\u00e3o, concedendo-lhe 01 di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 157,52 (cento e cinq\u00fcenta e sete reais e cinq\u00fcenta e dois centavos), acrescidos de 20% (vinte por cento), no valor total de R$ 283,54 (duzentos e oitenta e tr\u00eas reais e cinq\u00fcenta e seis centavos), e passagem a\u00e9rea, para o trecho FORTALEZA/JUAZEIRO DO NORTE - CE/FORTALEZA, no valor de R$ 1.857,86 (hum mil oitocentos e cinq\u00fcenta e sete reais e oitenta e centavos ), perfazendo um total de R$ 2.141,40 (dois mil cento e quarenta e um reais e quarenta centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea B , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria do Esporte. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 28 de janeiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA CC N\u00ba05/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR a Senhora FRANCISCA ELIANA FREITAS DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 300.027-9-2, como Gestora do Contrato n\u00b0 019/2021, firmado com a empresa LAR ANT\u00d4NIO DE P\u00c1DUA, a partir de 09 de novembro de 2023 e dos Contratos n\u00bas 07/2022 e 08/2022, firmado com a empresa CENTRAL DE TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA, a partir de 01 de dezembro de 2023, e o Senhor Carlos Pessoa Carneiro Mesquita, matr\u00edcula n\u00ba 126.792-1-1, como fiscal do Contrato n\u00b0 019/2021, firmado com a empresa LAR ANT\u00d4NIO DE P\u00c1DUA, a partir de 05 de outubro de 2023 e dos Contratos n\u00bas 07/2022 e 08/2022, firmado com a empresa CENTRAL DE TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA, a partir de 01 de dezembro de 2023. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 05 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARepublicada por incorre\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA CC N\u00ba08/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO a neces-sidade de regulamentar a Lei n\u00ba 11.260, de 16 de dezembro de 1986, e redefinida pela Lei n\u00ba 17.837, de 22 de dezembro de 2021 que redefine Gratifica\u00e7\u00e3o de Desempenho de Atividade de Desenvolvimento Institucional \u2013 GDADI, devida aos servidores ativos ocupantes de cargos ou exercentes de fun\u00e7\u00f5es pertencentes aos Grupos Ocupacionais Atividades de Apoio Administrativo e Operacional - ADO e Atividades de N\u00edvel Superior \u2013 ANS, pertencentes ao quadro de pessoal da Casa Civil, CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 34.511, de 13 de janeiro de 2022, que regulamenta a avalia\u00e7\u00e3o de desempenho para fins de pagamento das gratifica\u00e7\u00f5es de desempenho aos servidores dos \u00f3rg\u00e3os e entidades estaduais, e CONSIDERANDO o art. 14 do decreto supracitado que designa a \u00e1rea respons\u00e1vel pelo desenvolvimento institucional em articula\u00e7\u00e3o com a \u00e1rea respons\u00e1vel pela gest\u00e3o de pessoas e recursos humanos, de cada \u00f3rg\u00e3o ou entidade, como encarregada da cria\u00e7\u00e3o de Comiss\u00e3o Setorial de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho \u2013 CSAD, composta por 6 (seis) integrantes, com a finalidade de manifestar-se sobre a regularidade do processo de avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, de propor adequa\u00e7\u00f5es que visem ao seu aperfei\u00e7oamento, bem como de julgar os recursos interpostos no respectivo processo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Instituir a Comiss\u00e3o Setorial de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho \u2013 CSAD da Casa Civil, de acordo com a lista constante do Anexo \u00danico, desta Portaria. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba Revoga-se a Portaria CC n. 033/2022. CASA CIVIL, em Fortaleza, aos 07 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILANEXO \u00daNICONOMELOTA\u00c7\u00c3OCarlos Pessoa Carneiro Mesquita (Presidente)C\u00e9lula de Gest\u00e3o de PessoasRegina Estela Benevides LimaCoordenadoria de Desenvolvimento Institucional e PlanejamentoAnt\u00f4nio Rob\u00e9rio Teixeira RodriguesCoordenadoria Administrativo-FinanceiraM\u00f4nica Pontes AguiarAssessoria Jur\u00eddicaIsm\u00eania M\u00e1rcia Linhares JustinoCoordenadoria de Apoio \u00e0s Pol\u00edticas P\u00fablicasAna Helena Nogueira BessaCoordenadoria de Publicidade"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba013/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 1/2 (meia) di\u00e1ria, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o do Governador do Estado, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classes III e V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 18 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba013/2024, DE 18 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACRESC. (%)TOTALAntonio Jefferson VieiraCapit\u00e3o PM7998211-3III04.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Caridade-CE1/277,10****38,55Jose Eudes Gomes de AguiarSubtenente PM7999561-4V04.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Caridade-CE1/261,33****30,67Pedro Augusto Oliveira Freire MendesCabo PM8001189-XV04.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Caridade-CE1/261,33****30,67NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACRESC. (%)TOTALAntonio Jose Pereira Reis3\u00ba Sargento PM8000463-XV04.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Caridade-CE1/261,33****30,67Joao Paulo Estevam Lima3\u00ba Sargento PM7998591-0V04.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Caridade-CE1/261,33****30,67Clebio Dantas Pereira FilhoCabo PM3000225-3V04.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Caridade-CE1/261,33****30,67"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba014/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 01 (uma) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o do Governador do Estado, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classes III e V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 18 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba014/2024, DE 18 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACRESC. (%)TOTALAntonio Jefferson VieiraCapit\u00e3o PM7998211-3III06 a 07.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Caridade-CE1 e 1/277,10****155,65Sanzio Rafaelo Segundo e SousaSubtenente PM8000836-8V06 a 07.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Caridade-CE1 e 1/261,33****92,00Pedro Augusto Oliveira Freire MendesCabo PM8001189-XV06 a 07.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Caridade-CE1 e 1/261,33****92,00Fco Eli\u00e9zio dos Santos Martins3\u00ba Sargento PM8000840-6V06 a 07.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Caridade-CE1 e 1/261,33****92,00Jose Carlos Ferreira Augustinho Filho3\u00ba Sargento PM7998451-5V06 a 07.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Caridade-CE1 e 1/261,33****92,00Adriano da Rocha Pereira3\u00ba Sargento PM8001117-2V06 a 07.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Caridade-CE1 e 1/261,33****92,00"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba015/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 1/2 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 30,67 (trinta reais e sessenta e sete centavos), ao militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, JOS\u00c9 MARIO CARNEIRO DOS SANTOS JUNIOR, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de 1\u00ba Sargento PM, matr\u00edcula n\u00ba 799.830-1-2, por viagem em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de Umirim-CE, no dia 11 de janeiro de 2024, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o da Vice Governadora do Estado, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 29 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba016/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 01 (uma) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 92,00 (noventa e dois reais), ao militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, FABIANO CARVALHO VIEIRA PINTO, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de 3\u00ba Sargento PM, matr\u00edcula n\u00ba 7997431-5, por viagem em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de Icapui-CE, no per\u00edodo de 05 a 06 de janeiro de 2024, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 18 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba017/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 01 (uma) e 1/2 (meia) di\u00e1rias , aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classes III e V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 18 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba017/2024, DE 18 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACRESC. (%)TOTALFrancisco Paulo Rabelo de LunaTenente Coronel PM799.730-1-7III03 a 04.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Quixeramobim-CE1 e 1/277,10****115,65Jonas Oliveira Sampaio Sousa3\u00ba Sargento PM799.828-1-4V03 a 04.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Quixeramobim-CE1 e 1/261,33****92,00"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba018/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 01 (uma) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 92,00 (noventa e dois reais), ao militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, FRANCISCO SADAH MARTINS GOMES, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de 1\u00ba Sargento PM, matr\u00edcula n\u00ba 8001211-X, por viagem em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de Guaraciaba do Norte-CE, no per\u00edodo de 10 a 11 de janeiro de 2024, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 18 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba019/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 01 (uma) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 92,00 (noventa e dois reais), ao militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, ALDERI SILVA RODRIGUES, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de Subtenente PM, matr\u00edcula n\u00ba 8000182-7, por viagem em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de Icapui-CE, no per\u00edodo de 06 a 07 de janeiro de 2024, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 18 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba039/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 01 (uma) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencentes a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 29 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba039/2024, DE 29 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORACRESC. (%)TOTALFco Jocilando Forte Barbosa1\u00ba Sargento PM8000583-0V06 a 07.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Icapui-CE1 e 1/261,33*****92,00Juliana Araujo Pinto AlvesSoldado PM8001130-XV06 a 07.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Icapui-CE1 e 1/261,33*****92,00Marcos Tadeu de Souza Lima3\u00ba Sargento PM7998031-5V06 a 07.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Icapui-CE1 e 1/261,33*****92,00"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba042/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 1/2 (meia) di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 30,67 (trinta reais e sessenta e sete centavos), ao militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, JOS\u00c9 ALESI LINS ANDR\u00c9, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de Soldado PM, matr\u00edcula n\u00ba 30002725, por viagem em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de Tau\u00e1-CE, no dia 09 de janeiro de 2024, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 29 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba043/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 01 (uma) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o da Vice Governadora do Estado, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 29 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba043/2024, DE 29 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACRESC. (%)TOTALONOFRE PEREIRA DA SILVA NETOSubtenente PM800.052-6-1V11 a 12.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Itarema-CE1 e 1/261,33*****92,00HILDERGALIS MARTINS CARNEIRO3\u00ba Sargento PM300.021-8-0V11 a 12.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Itarema-CE1 e 1/261,33*****92,00"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba046/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 1/2 (meia) di\u00e1ria, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencentes a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o do Vice Governadora do Estado, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classes III e V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 29 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba046/2024, DE 29 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORACRESC. (%)TOTALTATIANA DANTAS COLA\u00c7OTenente Coronel PM799.714-1-3III16.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Baturit\u00e9-CE1/277,10*****38,55HEITOR FARIAS PONTE RIBEIRO1\u00ba Tenente PM300.001-7-XIII16.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Baturit\u00e9-CE1/277,10*****38,55JOS\u00c9 MARIO CARNEIRO DOS SANTOS JUNIOR1\u00ba Sargento PM799.830-1-2V16.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Baturit\u00e9-CE1/277,10*****30,67PAULO C\u00c9SAR SERRA BEZERRA3\u00ba Sargento PM800.088-2-1V16.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Baturit\u00e9-CE1/277,10*****30,67MAILSON ALBUQUERQUE DE MENEZESCabo PM800.063-2-2V16.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Baturit\u00e9-CE1/277,10*****30,67ELAINE VANESSA LEITE DE OLIVEIRASoldado PM800.059-3-8V16.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Baturit\u00e9-CE1/277,10*****30,67"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba051/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 01 (uma) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando R$ 138,78 (cento e trinta e oito reais e setenta e oito centavos), ao militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, ERANDI PAULIMO XIMENES, ocupante do posto de Capit\u00e3o PM, matr\u00edcula n\u00ba 799890-1-0, por viagem em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de Sobral-CE, no per\u00edodo de 04 a 05 de janeiro de 2024, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, dado o acr\u00e9scimo de 20% (vinte por cento), conforme ANEXO III, a que se refere o Decreto n\u00ba 30.719, de 25/10/11, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 29 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba056/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 06 (seis) e 1/2 (meia) di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 398,65 (trezentos e noventa e oito reais e sessenta e cinco centavos), ao militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, CARLOS ANTONIO DE SOUSA MENDES, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de Subtenente PM, matr\u00edcula n\u00ba 799846-1-2, por viagem em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de Icapui-CE, no per\u00edodo de 01 a 07 de janeiro de 2024, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 29 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 113/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compe-t\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de janeiro de 2023, RESOLVE CONCEDER 2 e 1/2 (duas e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando o valor de R$ 192,75 (cento e noventa e dois reais e setenta e cinco centavos), ao servidor pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, MATHEUS OLIVEIRA COUTINHO, ocupante do cargo de Assessor Especial I, matr\u00edcula n\u00ba 30001605, por viagem com a finalidade de participar de evento oficial, \u00e0s cidades de Baturit\u00e9 e Itatira - CE, no per\u00edodo de 16 a 18 de janeiro do ano em curso, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 05 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba115/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de janeiro de 2023, RESOLVE CONCEDER 1 e \u00bd (uma e meia) di\u00e1rias, aos SERVIDORES pertencentes a estrutura da Casa Civil, relacionadas no Anexo \u00danico desta Portaria, com a finalidade de participarem de eventos oficiais, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201c, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 05 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba115/2024, DE 05 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACR\u00c9SCIMOTOTALMatheus Oliveira CoutinhoAssessor Especial I30001605 III 28 a 29/01/24A servi\u00e7o da Casa Civil no munic\u00edpio de Farias Brito - CE1 e 1/2R$ 77,10******R$ 115,65Jovelina Ces\u00e1rio da RochaAssessor Especial I30001079III 28 a 29/01/24A servi\u00e7o da Casa Civil no munic\u00edpio de Farias Brito - CE1 e 1/2R$ 77,10******R$ 115,65TOTAL GERAL:R$ 231,30"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "APOSTILAMENTO AOS CONTRATOS, CELEBRADO PELO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA CASA CIVIL, PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA.O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza-CE, CEP: 60.120-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, devidamente representado por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e em conformidade com o \u00a78\u00ba, do art. 65, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, resolve expedir o presente APOSTILAMENTO, a fim de alterar e fazer constar a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba. 30100004.04.122.431.11715.15.339039.1.500.9100000.0.4.01, com vig\u00eancia a partir de 02 de janeiro de 2024, na qual ser\u00e3o executadas as despesas dos contratos elencados a seguir:N\u00ba CONTRATO/ANOSACCEMPRESA220/20181053391LOCABAN AMBIENTAL LTDA - ME185/20181052424ARTE PRODU\u00c7\u00d5ES DE EVENTOS ART\u00cdSTICOS LTDA111/20211173981L. F. GOMES MARTINS & CIA LTDA EPP112/20211173983L. F. GOMES MARTINS & CIA LTDA EPP159/20211184112VOLT LOCA\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS LTDA094/20221227292PAZINI EMPREENDIMENTO E NEG\u00d3CIOS LTDAFicam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas nos contratos supracitados, devendo este apostilamento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Cear\u00e1.CASA CIVIL, Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "APOSTILAMENTO AOS CONTRATOS RELACIONADOS NO ANEXO \u00daNICO CELEBRADOS PELO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA CASA CIVIL.O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza-CE, CEP: 60.120-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, devidamente representado por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel, resolve expedir o presente APOSTILAMENTO AOS CONTRATOS RELACIONADOS NO ANEXO \u00daNICO, a fim de alterar e fazer constar a seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 30100003.04.122. 421.20178.15.339039.1.500.9100000.0.2.01. A respectiva altera\u00e7\u00e3o produzir\u00e1 efeitos jur\u00eddicos e financeiros a partir do dia 02 de janeiro de 2024.Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas nos contratos supracitados, devendo este apostilamento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Cear\u00e1. CASA CIVIL, Fortaleza, Cear\u00e1, 06 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICON\u00ba CONTRATO SACC EMPRESA115/2023 1297076 COMPANHIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O E INFORMA\u00c7\u00c3O162/2023 1303763 REDE INDEPENDENTE DE JORNAIS DO NORDESTE LTDA222/2019 1115279 COMPANHIA DE SANEAMENTO AMBIENTAL DO DISTRITO FEDERAL162/2021 1191432 LUGGI CONSTRUTORA LTDA032/2022 1220874 NEOENERGIA DISTRIBUI\u00c7\u00c3O BRASILIA S.A054/2023 1274288 INTELLISYSTEM SISTEMA DE AUTOMA\u00c7\u00c3O E MANUTEN\u00c7\u00c3O LTDA055/2023 1275449 ONLINE TELECOM LTDA056/2023 1276053 L&R SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS E LIMPEZA DE PISCINAS LTDA148/2019 1092142 EXECUTIVE AIR T\u00c1XI A\u00c9REO LTDA068/2021 1170194 TERRAL T\u00c1XI A\u00c9REO LTDA -EPPN\u00ba CONTRATO SACC EMPRESA140/2022 1248187 EXECUTIVE AIR T\u00c1XI A\u00c9REO LTDA064/2023 1276558 JR SERVI\u00c7OS DE TRANSPORTES LTDA \u2013 ME066/2023 1282540 VOLUS INSTITUI\u00c7\u00c3O DE PAGAMENTO LTDA073/2023 1280129 JR SERVI\u00c7OS DE TRANSPORTES LTDA \u2013 ME084/2023 1281750 JR SERVI\u00c7OS DE TRANSPORTES LTDA \u2013 ME085/2023 1281752 JR SERVI\u00c7OS DE TRANSPORTES LTDA \u2013 ME086/2023 1281757 JR SERVI\u00c7OS DE TRANSPORTES LTDA \u2013 ME120/2023 1296737 STARTEC TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA - EPP"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba096/2023I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 096/2023 (SACC 1292286);  II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02;  III - ENDERE\u00c7O: Com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situada na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza - CE;  IV - CONTRATADA: GIANE CRISTINI BOSELLI, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 202.700.248-08 e portadora da Carteira de Identidade n\u00ba 271487574 SSP-SP;  V - ENDERE\u00c7O: Residente e domiciliada \u00e0 rua Manac\u00e1, Lote 4, Ap. 103, Bras\u00edlia - DF, CEP 71.907-270;  VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo tem fundamento na Manifesta\u00e7\u00e3o de Interesse n\u00ba 20230003/CEL04/SPS, que originou o Contrato n\u00ba 096/2023, no Art. 42, \u00a75\u00b0 da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, no Contrato de Empr\u00e9stimo n\u00ba 5237/OC-BR e sua Altera\u00e7\u00e3o n\u00ba 01, celebrado entre o Governo do Estado do Cear\u00e1 e o Banco Interamericano de Desenvolvimento (BID), no Termo de Refer\u00eancia respectivo, no Processo Administrativo 11249481/2023, e nas demais disposi\u00e7\u00f5es legais aplic\u00e1veis \u00e0 mat\u00e9ria;  VII- FORO: Fortaleza - CE;  VIII - OBJETO: Constitui objeto deste Termo Aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia contratual por 03 (tr\u00eas) meses, a contar de 11 de janeiro de 2024, com aloca\u00e7\u00e3o do seu valor global atualizado;  IX - VALOR GLOBAL: Com aloca\u00e7\u00e3o do seu valor global atualizado;  X - DA VIG\u00caNCIA: Por mais 03 (tr\u00eas) meses, a contar de 11 de janeiro de 2024;  XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Perma-necem inalteradas as cl\u00e1usulas do Contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo, incluindo as demais informa\u00e7\u00f5es referentes aos dados cadastrais da contratada;  XII - DATA: 10 de janeiro de 2024;  XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, e Giane Cristini Boselli, Contratada.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 012/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situada na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60.120-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02 CONTRATADA: ALINE RAFAELE RFK EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 13.197.549/0001-60, com sede na Rua Barbosa de Freitas, 1741, Aldeota, CEP: 60.170-021, Fortaleza \u2013 CE. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o musical para apresenta\u00e7\u00e3o em evento oficial do Governo do Estado do Cear\u00e1, promovido atrav\u00e9s da Casa Civil, consubstanciado em \u201cOrdem de Servi\u00e7o Escola T.I \u2013 Bom Jardim\u201d, do(a) cantor(a)/grupo musical \u201cDANDAN E BANDA\u201d, no dia 30 de janeiro de 2024, no munic\u00edpio de Fortaleza \u2013 CE.. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Com fundamento no Edital n\u00ba 001/2023 da 6\u00aa Sele\u00e7\u00e3o de Talentos Musicais do Cear\u00e1, o qual teve o seu resultado final publicado no DOE N\u00ba 215, de 17 de novembro de 2023, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e Processo VIPROC n\u00ba 08742431/2023 FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O presente Contrato vigorar\u00e1 pelo per\u00edodo de 90 (noventa) dias, a contar da data de sua assinatura. . VALOR GLOBAL: R$ 5.500,00 (cinco mil e quinhentos reais) pagos em parcela \u00fanica, em at\u00e9 30 (trinta) dias \u00fateis contados da data da solicita\u00e7\u00e3o formal devidamente atestada pelo gestor da contrata\u00e7\u00e3o, mediante cr\u00e9dito em conta-corrente em nome da contratada, exclusivamente no Banco BRADESCO S/A, conforme Lei n\u00ba 15.241, de 06 de dezembro de 2012, comprovada sua regularidade fiscal nos termos da Lei n\u00ba 8.666/93. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o deste Contrato correr\u00e3o \u00e0 conta dos seguintes recursos or\u00e7ament\u00e1rios: 30100004.04.122.256.11245.12.339039.1.5009100000.0 . DATA DA ASSINATURA: 29 de janeiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Aline Rafaele Rabelo Freitas ALINE RAFAELE RFK EIRELI.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 013/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situada na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60.120-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02 CONTRATADA: EMPRESA IURI COUTINHO MENESES-ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 16.568.188/0001-09, com sede na rua Barbosa de Freitas, n\u00ba 1741, sl. 04, Aldeota, CEP: 60.170-021, Fortaleza \u2013 CE,. OBJETO: Contra-ta\u00e7\u00e3o musical para apresenta\u00e7\u00e3o em evento oficial do Governo do Estado do Cear\u00e1, promovido atrav\u00e9s da Casa Civil, consubstanciado em \u201cInaugura\u00e7\u00e3o de Escola Estadual Profissional \u2013 EEEP Ant\u00f4nio Valmir Ribeiro\u201d, do(a) cantor(a)/grupo musical \u201cREITE\u201d, no dia 29 de janeiro de 2024, no munic\u00edpio de Farias Brito-CE.. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Com fundamento no Edital n\u00ba 001/2023 da 6\u00aa Sele\u00e7\u00e3o de Talentos Musicais do Cear\u00e1, o qual teve o seu resultado final publicado no DOE N\u00ba 215, de 17 de novembro de 2023, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e Processo Administrativo n\u00ba 08742431/2023. FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O presente Contrato vigorar\u00e1 pelo per\u00edodo de 90 (noventa) dias, a contar da data de sua assinatura.. VALOR GLOBAL: R$ 7.000,00 (sete mil reais) pagos em parcela \u00fanica, em at\u00e9 30 (trinta) dias \u00fateis contados da data da solicita\u00e7\u00e3o formal devidamente atestada pelo gestor da contrata\u00e7\u00e3o, mediante cr\u00e9dito em conta-corrente em nome da contratada, exclusivamente no Banco BRADESCO S/A, conforme Lei n\u00ba 15.241, de 06 de dezembro de 2012, comprovada sua regularidade fiscal nos termos da Lei n\u00ba 8.666/93. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o deste Contrato correr\u00e3o \u00e0 conta dos seguintes recursos or\u00e7ament\u00e1rios: 30100004.04.122.256.11245.07.339039.1.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 26 de janeiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna e Iuri Coutinho Meneses Empresa Iuri Coutinho Meneses-ME.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 014/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situada na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza-CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02 CONTRATADA: EMPRESA EVENT\u2019S PRODU\u00c7\u00d5ES LTDA-ME, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 09.348.812/0001-05, com sede na Avenida Expedicion\u00e1rios, n\u00ba 4777, Parre\u00e3o, CEP: 60.410-305, Fortaleza/Ce.. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o musical para apresenta\u00e7\u00e3o em evento oficial do Governo do Estado do Cear\u00e1, promovido atrav\u00e9s da Casa Civil, consubstanciado em \u201cOrdem de Servi\u00e7o do Contorno de Guaraciaba do Norte\u201d, do(a) cantor(a)/grupo musical \u201cPATRULHA\u201d, no dia 10 de janeiro de 2024, no munic\u00edpio de Guaraciaba do Norte - CE.. FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Com fundamento no Edital n\u00ba 001/2023 da 6\u00aa Sele\u00e7\u00e3o de Talentos Musicais do Cear\u00e1, o qual teve o seu resultado final publicado no DOE N\u00ba 215, de 17 de novembro de 2023, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e Processo Administrativo n\u00ba 08742431/2023. FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O presente Contrato vigorar\u00e1 pelo per\u00edodo de 90 (noventa) dias, a contar da data de sua assinatura.. VALOR GLOBAL: R$ 7.000,00 (sete mil reais) pagos em parcela \u00fanica, em at\u00e9 30 (trinta) dias \u00fateis contados da data da solicita\u00e7\u00e3o formal devidamente atestada pelo gestor da contrata\u00e7\u00e3o, mediante cr\u00e9dito em conta corrente em nome da contratada, exclusivamente no Banco BRADESCO S/A, conforme Lei n\u00ba 15.241, de 06 de dezembro de 2012, comprovada sua regularidade fiscal nos termos da Lei n\u00ba 8.666/93. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o deste Contrato correr\u00e3o \u00e0 conta dos seguintes recursos or\u00e7ament\u00e1rios: 30100004.04.122.256.11245.03.339039.1.5009100000.0 . DATA DA ASSINATURA: 09 de janeiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Joelise Collyer Teixeira de Paula Secret\u00e1ria Executiva de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, respondendo e Andr\u00e9 Luis dos Santos Pereira EMPRESA EVENT\u2019S PRODU\u00c7\u00d5ES LTDA-MESebasti\u00e3o Gomes Matos NetoCOORDENADOR DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA DA CASA CIVIL, RESPONDENDO."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba001/2024 - COMIT\u00ca INTERSETORIAL DE GOVERNAN\u00c7A DO PROGRAMA CEAR\u00c1 SEM FOMEPROP\u00d5E O PROCEDIMENTO PARA A DESTINA\u00c7\u00c3O DOS EQUIPAMENTOS PARA APOIO \u00c0 ESTRUTURA\u00c7\u00c3O DAS COZINHAS DO PROGRAMA CEAR\u00c1 SEM FOME.O COMIT\u00ca INTERSETORIAL DE GOVERNAN\u00c7A DO PROGRAMA CEAR\u00c1 SEM FOME, criado pela Lei n\u00ba 18.312 de 17 de fevereiro de 2023, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhes foram conferidas pelo Art. 12 da referida lei, pelo ato de designa\u00e7\u00e3o, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, S\u00e9rie 3, Ano XVI, N\u00ba 014, de 19 de janeiro de 2024, p\u00e1gina 18; CONSIDERANDO a necessidade de apoio \u00e0 estrutura\u00e7\u00e3o das Unidades Sociais Produtoras de Refei\u00e7\u00e3o - USPRs do Programa Cear\u00e1 Sem Fome, com o objetivo de aumentar a qualidade e aprimorar a produ\u00e7\u00e3o das refei\u00e7\u00f5es; CONSIDERANDO que a Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 e o Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual s\u00e3o Pactuantes do Programa Cear\u00e1 Sem Fome, e como tal, respectivamente, adquiriram equipamentos e destinaram recursos ao Programa, a fim de beneficiar as cozinhas com o apoio \u00e0 sua estrutura\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO a necessidade de detalhar o procedimento para a destina\u00e7\u00e3o dos equipamentos adquiridos pela ALECE, a fim de entregar os resultados esperados pela popula\u00e7\u00e3o, de forma regular, eficiente, transparente e alinhadas a pr\u00e1ticas de uma boa administra\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO o Of\u00edcio n\u00ba 013/2024 da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 - ALECE, de 29 de janeiro de 2024, o qual solicitou ao Comit\u00ea Intersetorial de Governan\u00e7a do Programa Cear\u00e1 Sem Fome a proposi\u00e7\u00e3o dos procedimentos para a destina\u00e7\u00e3o dos equipamentos e utens\u00edlios para o apoio \u00e0 estrutura\u00e7\u00e3o das cozinhas, considerando os crit\u00e9rios definidos pelo Ato Normativo n\u00ba 334/2023, bem como a indica\u00e7\u00e3o das Unidades Gerenciadoras que realizar\u00e3o a distribui\u00e7\u00e3o dos equipamentos \u00e0s Unidades Sociais Produtoras de Refei\u00e7\u00f5es; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios e as regras de operacionaliza\u00e7\u00e3o regulamentados atrav\u00e9s do Ato Normativo N\u00b0 334/2023, da Mesa Diretora da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, de 13 de julho de 2023; CONSIDERANDO que, entre as compet\u00eancias do Comit\u00ea Intersetorial de Governan\u00e7a do Programa Cear\u00e1 Sem Fome, est\u00e3o a de propor a formula\u00e7\u00e3o de diretrizes e pol\u00edticas p\u00fablicas de programas e projetos de combate \u00e0 fome e desenvolvimento social; de cria\u00e7\u00e3o de protocolos de atua\u00e7\u00e3o governamental relativos \u00e0 tem\u00e1tica; bem como de fixar metas e prioridades do Programa; CONSIDERANDO a reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria do referido Comit\u00ea, ocorrida no dia 31 de janeiro de 2024, tendo, como uma de suas pautas, o atendimento da solicita\u00e7\u00e3o da ALECE, conforme Ata de Reuni\u00e3o; CONSIDERANDO o Chamamento P\u00fablico n\u00ba 002/2023, realizado pela Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio, o qual selecionou 24 (vinte e quatro) Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil sem fins lucrativos, que disponham de estrutura e de capacidade t\u00e9cnica e gerencial para, em regime de m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o, gerenciar Unidades Sociais Produtoras de Refei\u00e7\u00f5es - USPRs, promovendo a melhoria nas condi\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a alimentar e nutricional da popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social, no \u00e2mbito do Programa Cear\u00e1 sem Fome, do qual foram firmados Termos de Colabora\u00e7\u00e3o com estas Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil; RESOLVE:CAP\u00cdTULO IDA NATUREZA E DA FINALIDADEArt. 1\u00ba. Esta Resolu\u00e7\u00e3o prop\u00f5e o procedimento para a destina\u00e7\u00e3o dos equipamentos para apoio \u00e0 estrutura\u00e7\u00e3o das Unidades Sociais Produtoras de Refei\u00e7\u00e3o - USPRs do Programa Cear\u00e1 Sem Fome, em atendimento \u00e0 Lei n\u00ba 18.312, de 17 de fevereiro de 2023, que, em seu art. Art. 9\u00ba, estabelece que o Estado poder\u00e1 atuar no apoio \u00e0 estrutura\u00e7\u00e3o das USPRs, objetivando o alcance dos prop\u00f3sitos da Lei.\u00a7 1\u00ba. O procedimento proposto nesta Resolu\u00e7\u00e3o se baseia nos crit\u00e9rios definidos pelo Ato Normativo N\u00b0 334/2023, da Mesa Diretora da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, de 13 de julho de 2023, quais sejam: as USPRs que j\u00e1 detenham experi\u00eancia pr\u00e9via e que estejam em situa\u00e7\u00e3o prec\u00e1ria de funcionamento.\u00a7 2\u00ba. As normas desta Resolu\u00e7\u00e3o devem ser observadas pelas Unidades Gerenciadoras \u2013 UGs, pelas Unidades Sociais Produtoras de Refei\u00e7\u00f5es \u2013 USPRs, pelos signat\u00e1rios do Pacto Por um Cear\u00e1 Sem Fome, pelos benefici\u00e1rios do Programa Cear\u00e1 Sem Fome e por todos os demais envolvidos na execu\u00e7\u00e3o do Programa.CAP\u00cdTULO IIDO PROCEDIMENTO PARA A DESTINA\u00c7\u00c3O DOS EQUIPAMENTOSArt. 2\u00ba. Sem o preju\u00edzo do cumprimento de outras obriga\u00e7\u00f5es previstas em instrumentos espec\u00edficos, compete \u00e0s Unidades Gerenciadoras, credenciadas atrav\u00e9s do Chamamento P\u00fablico n\u00ba 002/2023 - SDA, o levantamento das necessidades das USPRs que est\u00e3o sob o seu gerenciamento, devendo levar em considera\u00e7\u00e3o a situa\u00e7\u00e3o atual dos equipamentos e utens\u00edlios, ou mesmo a car\u00eancia destes, concluindo se necessita ou n\u00e3o do item.\u00a7 1\u00ba. A lista das necessidades dever\u00e1 conter informa\u00e7\u00f5es de todas as USPRs, em seus respectivos lotes de atua\u00e7\u00e3o, tendo em vista que todas as cozinhas ser\u00e3o beneficiadas.\u00a7 2\u00ba. A destina\u00e7\u00e3o e utiliza\u00e7\u00e3o dos equipamentos e utens\u00edlios se dar\u00e1, exclusivamente, durante o per\u00edodo de vig\u00eancia do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o, ao final sendo revertidos ao Programa Cear\u00e1 Sem Fome.\u00a7 3\u00ba. No caso da Unidade Gerenciadora e/ou a USPR deixarem de pertencer ao Programa Cear\u00e1 Sem Fome, os equipamentos doados reverter\u00e3o ao patrim\u00f4nio do Estado para reutiliza\u00e7\u00e3o, exclusivamente, no referido programa, sem qualquer direito a indeniza\u00e7\u00e3o \u00e0s Unidades Gerenciadoras ou \u00e0s Unidades Sociais Produtoras de Refei\u00e7\u00f5es.Art. 3\u00ba. Quando da distribui\u00e7\u00e3o dos equipamentos e utens\u00edlios \u00e0s UGs, dever\u00e1 ser observada a ordem dos munic\u00edpios com maior cobertura de benefici\u00e1rios do Programa Cear\u00e1 Sem Fome.\u00a7 1\u00ba. Caso o levantamento de necessidades realizado pelas UGs indique uma quantidade de equipamentos maior do que aquela disponibilizada pela ALECE, a demanda excedente ser\u00e1 atendida a partir da conclus\u00e3o das aquisi\u00e7\u00f5es de equipamentos com recursos transferidos pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico, oriundos do Fundo de Defesa dos Direitos Difusos - FDID, e/ou atrav\u00e9s de outras parcerias (outras fontes).\u00a7 2\u00ba. \u00c0 SDA compete validar o levantamento das necessidades das cozinhas realizado pelas UGs, bem como informar \u00e0 ALECE, via Of\u00edcio, para a destina\u00e7\u00e3o adequada dos equipamentos e utens\u00edlios, com c\u00f3pia ao(\u00e0) colaborador(a) indicado(a) pelo Estado para coordenar a log\u00edstica de entrega, prevista no art. 4\u00ba desta Resolu\u00e7\u00e3o.\u00a7 3\u00ba. A rela\u00e7\u00e3o dos munic\u00edpios com maior cobertura de benefici\u00e1rios do Programa Cear\u00e1 Sem Fome, em ordem decrescente, constar\u00e1 como anexo da presente Resolu\u00e7\u00e3o.\u00a7 4\u00ba. \u00c0 ALECE compete editar a minuta do Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o previsto no art. 3\u00ba do Ato Normativo N\u00ba 334/2023.CAP\u00cdTULO IIIDA LOG\u00cdSTICA DE ENTREGA DOS EQUIPAMENTOS E UTENS\u00cdLIOSArt. 4\u00ba. O Governo do Estado dever\u00e1 organizar a log\u00edstica de entrega dos equipamentos e utens\u00edlios \u00e0s cozinhas, responsabilizando-se pelo transporte com o acompanhamento da ALECE e a UG, sendo estas respons\u00e1veis pela formalidade documental, com Termo de Doa\u00e7\u00e3o \u00e0 UG e Termo de Recebimento pela USPR.\u00a7 1\u00ba Fica estabelecido que o Governo indicar\u00e1 por of\u00edcio o nome do(a) colaborador(a) que ir\u00e1 coordenar esta atividade junto \u00e0 ALECE.\u00a7 2\u00ba No ato da entrega dos equipamentos \u00e0 USPR, dever\u00e1 ser entregue a lista de todos os itens e suas respectivas quantidades para inspe\u00e7\u00e3o, confer\u00eancia e assinatura pelo representante da USPR e da UG, com o visto dos colaboradores vinculados ao Estado e \u00e0 ALECE, presentes no ato da entrega.CAP\u00cdTULO IVDO DESCUMPRIMENTOArt. 5\u00ba. Sem preju\u00edzo da observ\u00e2ncia ao disposto nos instrumentos de parceria celebrados, na Lei Federal n\u00ba 13.019/2014 e nas demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, o descumprimento dos procedimentos previstos nesta Resolu\u00e7\u00e3o e a inobserv\u00e2ncia do respectivo Termo de Colabora\u00e7\u00e3o e do Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o, dar\u00e1 causa \u00e0 revers\u00e3o da destina\u00e7\u00e3o dos equipamentos e utens\u00edlios, podendo ensejar, inclusive, o descredenciamento da Unidade Gerenciadora participante do Programa e/ou a exclus\u00e3o do cadastro da cozinha respons\u00e1vel.CAP\u00cdTULO VDAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAISArt. 6\u00ba. As disposi\u00e7\u00f5es desta Resolu\u00e7\u00e3o aplicam-se, no que couber, aos \u00f3rg\u00e3os e entidades estaduais, quanto a seus agentes e colaboradores.Art. 7\u00ba. Os casos omissos e situa\u00e7\u00f5es n\u00e3o previstas nesta Resolu\u00e7\u00e3o ser\u00e3o encaminhados para consulta ao Comit\u00ea Intersetorial de Governan\u00e7a do Programa Cear\u00e1 Sem Fome.Art. 8\u00ba. Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Publique-se. Cumpra-se.Fortaleza-CE, 01 de fevereiro de 2024.Lia Gondim Ara\u00fajo de FreitasPRESIDENTE DO COMIT\u00ca INTERSETORIAL DE GOVERNAN\u00c7A DO PROGRAMA CEAR\u00c1 SEM FOMEANEXO I - RELA\u00c7\u00c3O DOS MUNIC\u00cdPIOS COM A MAIOR QUANTIDADE DE BENEFICI\u00c1RIOS DO PROGRAMA CEAR\u00c1 SEM FOME, EM ORDEM DECRESCENTE DE PERCENTUAL DE COBERTURAORDEMMUNIC\u00cdPIOQTD. DE PESSOAS BENEFICIADAS (CART\u00c3O + COZINHAS)(%)1Fortaleza71.04920,5532%2Caucaia12.3833,5822%3Maracana\u00fa6.8161,9717%4Juazeiro do Norte6.7941,9654%5Itapipoca6.5781,9029%6Vi\u00e7osa do Cear\u00e14.8431,4010%7Sobral4.6221,3371%8Acara\u00fa4.6211,3368%9Maranguape3.9741,1496%10Quixad\u00e13.4921,0102%11Canind\u00e93.2920,9523%12Trairi3.1880,9222%13Ic\u00f33.1040,8979%14Crato3.1010,8971%15Iguatu3.0630,8861%16Santana do Acara\u00fa3.0560,8840%17Quixeramobim3.0410,8797%18Aquiraz3.0280,8759%19Itarema2.9430,8514%20Tiangu\u00e12.7460,7944%21Cascavel2.6930,7790%22Acopiara2.5780,7458%23Itatira2.5770,7455%24Boa Viagem2.5310,7322%25Aracati2.4850,7189%26Morada Nova2.4110,6975%ORDEMMUNIC\u00cdPIOQTD. DE PESSOAS BENEFICIADAS (CART\u00c3O + COZINHAS)(%)27Cariria\u00e7u2.3840,6896%28Guaraciaba do Norte2.3750,6870%29Granja2.3440,6781%30Pacatuba2.2860,6613%31Camocim2.2710,6570%32Beberibe2.2010,6367%33Crate\u00fas2.1250,6147%34Juc\u00e1s2.0680,5982%35S\u00e3o Benedito2.0360,5890%36Teju\u00e7uoca2.0340,5884%37Russas1.9750,5713%38Momba\u00e7a1.9700,5699%39Barbalha1.8950,5482%40V\u00e1rzea Alegre1.8800,5438%41Lavras da Mangabeira1.8150,5250%42Pacajus1.7560,5080%43Caridade1.7510,5065%44Horizonte1.7400,5033%45Senador Pompeu1.7260,4993%46Santana do Cariri1.7190,4973%47Umirim1.7060,4935%48Ipu1.6980,4912%49Mauriti1.6250,4701%50Tamboril1.5970,4620%51Baturit\u00e91.5950,4614%52S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante1.5830,4579%53Limoeiro do Norte1.5460,4472%54Irau\u00e7uba1.5260,4414%55Amontada1.5110,4371%56Madalena1.5100,4368%57Pedra Branca1.5010,4342%58Santa Quit\u00e9ria1.4790,4278%59Tau\u00e11.4750,4267%60Assar\u00e91.4390,4163%61Itapaj\u00e91.4050,4064%62Jaguaruana1.3960,4038%63Eus\u00e9bio1.3950,4035%64Croat\u00e11.3700,3963%65Monsenhor Tabosa1.3690,3960%66Chaval1.3550,3920%67Milagres1.3450,3891%68Nova Olinda1.3440,3888%69Novo Oriente1.3330,3856%70Brejo Santo1.3140,3801%71Miss\u00e3o Velha1.3020,3766%72Ibaretama1.3010,3764%73Paracuru1.2970,3752%74Paraipaba1.2950,3746%75Cedro1.2910,3735%76Aiuaba1.2800,3703%77Or\u00f3s1.2750,3688%78Aracoiaba1.2690,3671%79Ipueiras1.2600,3645%80Independ\u00eancia1.2460,3604%81Itaitinga1.2390,3584%82Cruz1.2330,3567%83Massap\u00ea1.2270,3549%84Ubajara1.2030,3480%85Saboeiro1.1760,3402%86Barro1.1590,3353%87Pindoretama1.1360,3286%88Parambu1.1340,3280%89Chorozinho1.1230,3249%90Bela Cruz1.1100,3211%91Uruburetama1.1070,3202%92Pentecoste1.0970,3173%93Itapi\u00fana1.0950,3168%94Farias Brito1.0780,3118%95Guai\u00faba1.0710,3098%96Reden\u00e7\u00e3o1.0650,3081%97Barreira1.0500,3037%98Corea\u00fa1.0420,3014%99Aurora1.0400,3009%100Cari\u00fas1.0350,2994%101Chor\u00f31.0210,2954%102Jardim1.0120,2928%103Tururu1.0010,2896%104Tabuleiro do Norte9860,2852%105Nova Russas9850,2849%106Martin\u00f3pole9600,2777%107Ocara9530,2757%108Mulungu9500,2748%109Marco9450,2734%110Carir\u00e99380,2713%111Reriutaba9350,2705%112Ipaumirim9330,2699%113Campos Sales9300,2690%114Capistrano9190,2658%115Carnaubal9190,2658%116Piquet Carneiro9190,2658%117Quixel\u00f49180,2656%118Groa\u00edras9170,2653%119Acarape9140,2644%120Pereiro9120,2638%121Forquilha9030,2612%122Salitre8930,2583%123Jaguaribe8860,2563%124Morrinhos8810,2549%125Hidrol\u00e2ndia8710,2520%126Aratuba8530,2468%127Catunda8460,2447%128Jijoca de Jericoacoara8300,2401%129Varjota8170,2363%130Uruoca8150,2358%131Quiterian\u00f3polis8090,2340%132Ararend\u00e18020,2320%133Milh\u00e37930,2294%134Icapu\u00ed7920,2291%ORDEMMUNIC\u00cdPIOQTD. DE PESSOAS BENEFICIADAS (CART\u00c3O + COZINHAS)(%)135Ipaporanga7920,2291%136Paramoti7860,2274%137Solon\u00f3pole7720,2233%138Pacuj\u00e17610,2201%139Quixer\u00e97560,2187%140Mora\u00fajo7550,2184%141Palm\u00e1cia7490,2167%142Ibiapina7480,2164%143Meruoca7400,2141%144Alto Santo7340,2123%145General Sampaio7190,2080%146Araripe7180,2077%147Jaguaretama7100,2054%148S\u00e3o Lu\u00eds do Curu6950,2011%149Poranga6940,2008%150Porteiras6930,2005%151Mira\u00edma6910,1999%152Barroquinha6880,1990%153Penaforte6860,1984%154Antonina do Norte6810,1970%155Potengi6810,1970%156Pires Ferreira6790,1964%157Gra\u00e7a6780,1961%158Jati6760,1956%159Senador S\u00e16750,1953%160Catarina6720,1944%161Apuiar\u00e9s6710,1941%162Alc\u00e2ntaras6680,1932%163Banabui\u00fa6680,1932%164Pacoti6620,1915%165Abaiara6590,1906%166Arneiroz6560,1898%167Granjeiro6490,1877%168Ibicuitinga6480,1875%169Palhano6420,1857%170Iracema6370,1843%171Deputado Irapuan Pinheiro6160,1782%172Tarrafas6120,1770%173Fortim6060,1753%174Itai\u00e7aba5950,1721%175Jaguaribara5820,1684%176Umari5720,1655%177S\u00e3o Jo\u00e3o do Jaguaribe5540,1603%178Guaramiranga5430,1571%179Baixio5320,1539%180Altaneira5270,1525%181Potiretama5200,1504%182Erer\u00ea5140,1487%183Frecheirinha4920,1423%184Mucambo4590,1328%TOTAL345.684100,0000%Fonte: IPECE. Diretoria de Estudos Sociais (DISOC) - Conforme sele\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rios por munic\u00edpio pelos novos crit\u00e9rios do Cart\u00e3o Cear\u00e1 Sem Fome (2024) e Cozinhas Cear\u00e1 Sem Fome em funcionamento (janeiro/2024).ANEXO II - RELA\u00c7\u00c3O DAS UNIDADES GERENCIADORAS (UGs) DAS UNIDADES SOCIAIS PRODUTORAS DE REFEI\u00c7\u00d5ES (USPRs) E SEUS RESPECTIVOS LOTES / MUNIC\u00cdPIOSObs.: Planilha organizada seguindo a sequ\u00eancia da numera\u00e7\u00e3o dos lotes. Todavia, como algumas entidades venceram mais de um lote, incluiu-se o lote com numera\u00e7\u00e3o maior junto ao de numera\u00e7\u00e3o menor.UNIDADE GERENCIADORA (UG) / CNPJENDERE\u00c7O DA UGLOTES DAS USPRSMUNIC\u00cdPIOS DOS LOTESBAIRROS DE FORTALEZAINSTITUTO DE ARTE E CIDADANIA DO CEAR\u00c1 - CNPJ 23.554.074/0001-75Rua Major Celestino - 1040. Ant\u00f4nio Bezerra. Fortaleza1FortalezaBarra do Cear\u00e1Jardim GuanabaraVila Velha6FortalezaBom JardimBonsucessoGranja LisboaGranja PortugalSiqueiraACFLOR - CNPJ 06.962.002/0001-48Rua Vin\u00edcius de Morais - S/N. Floresta. Fortaleza2Fortaleza\u00c1lvaro WeyneCarlito PamplonaCentroCristo RedentorFlorestaJacarecangaJardim IracemaMoura BrasilPirambuPraia de Iracema9FortalezaAncuriBarrosoCajazeirasConjunto PalmeirasJangurussuParque Santa MariaPedrasASSOCIA\u00c7\u00c3O UNI\u00c3O DE JOVENS VICENTE PINZON - CNPJ 11.209.372/0001-49Rua Nezita Pereira, 263. Vicente Pinzon. Fortaleza3FortalezaAldeotaCais do PortoDe LourdesMeirelesMucuripePapicuVarjotaVicente Pinz\u00f3nCONSELHO COMUNIT\u00c1RIO PARQUE S\u00c3O JOS\u00c9 - CNPJ 12.460.630/0001-28Rua Costa Freire - 2238. Parque S\u00e3o Jos\u00e9. Fortaleza4FortalezaCidade 2000Coc\u00f3Dion\u00edsio TorresEdson QueirozEngenheiro Luciano CavalcanteUNIDADE GERENCIADORA (UG) / CNPJENDERE\u00c7O DA UGLOTES DAS USPRSMUNIC\u00cdPIOS DOS LOTESBAIRROS DE FORTALEZAGuararapesJoaquim T\u00e1voraManuel Dias BrancoPraia do Futuro IPraia do Futuro IISabiaguabaSalinasSapiranga/Coit\u00e9Tauape10FortalezaCanindezinhoConjunto Esperan\u00e7aJardim CearenseManoel S\u00e1tiroMarapongaMondubimNovo MondubimParque Presidente VargasParque Santa RosaParque S\u00e3o Jos\u00e9ASSOCIA\u00c7\u00c3O BENEFICENTE DO CENTRINHO DA UV10 \u2013 CNPJ 12.223.202/0001-81Rua 1096, 15.Conjunto Cear\u00e1 II. Fortaleza5FortalezaAeroportoAmadeu FurtadoAnt\u00f4nio BezerraBenficaBom FuturoDamasElleryFarias BritoF\u00e1timaItaocaJardim Am\u00e9ricaJos\u00e9 Bonif\u00e1cioMonte CasteloMonteseOlavo OliveiraPadre AndradeParangabaParque Arax\u00e1Parquel\u00e2ndiaParre\u00e3oPresidente KennedyQuintino CunhaRodolfo Te\u00f3filoS\u00e3o GerardoVila PeriVila Uni\u00e3o8FortalezaBoa Vista/Castel\u00e3oDend\u00eaDias Mac\u00eadoItaperiParque Dois Irm\u00e3osPassar\u00e9Planalto Ayrton SennaPrefeito Jos\u00e9 WalterSerrinhaASSOCIA\u00c7\u00c3O CURUMINS -CNPJ 01.305.132/0001-94Rua Desembargador Leite Albuquerque - 635. Aldeota. Fortaleza7FortalezaAerol\u00e2ndiaAlto da Balan\u00e7aCambebaCidade dos Funcion\u00e1riosCoa\u00e7uCuri\u00f3GuajeruJardim das OliveirasJos\u00e9 de AlencarLagoa RedondaMessejanaParque IracemaParque ManiburaPaupinaS\u00e3o Bento32AquirazCascavelChorozinhoEus\u00e9bioHorizontePacajusPindoretamaINSTITUTO MARIA DA HORA -CNPJ 06.750.574/0001-63Rua Coronel Matos Dourado - 397. Henrique Jorge. Fortaleza11FortalezaAutran NunesBela VistaConjunto Cear\u00e1 IConjunto Cear\u00e1 IICouto FernandesDem\u00f3crito RochaDom LustosaGeniba\u00faHenrique JorgeJo\u00e3o XXIIIJ\u00f3quei ClubePanamericanoPiciINSTITUTO FLOR DO PIQUI \u2013 CNPJ 07.535.592/0001-95Rui Barbosa, 52. Centro. Crato.12Cariria\u00e7uFarias BritoUNIDADE GERENCIADORA (UG) / CNPJENDERE\u00c7O DA UGLOTES DAS USPRSMUNIC\u00cdPIOS DOS LOTESBAIRROS DE FORTALEZAGranjeiroJuazeiro do NorteV\u00e1rzea Alegre26AbaiaraBarbalhaCratoJardimMiss\u00e3o VelhaINSTITUTO ELO AMIGO \u2013 CNPJ 04.789.139/0001-17Rua Antonio Boris Olinda Cavalcante, 82. Cajueiro. Iguau13AcopiaraCatarinaIguatuQuixel\u00f4Instituto SOS Periferia - ISOP \u2013 CNPJ 08.981.009/0001-32Avenida General Os\u00f3rio de Paiva - 5095. Canindezinho. Fortaleza14Guai\u00fabaItaitingaMaranguapePacatuba31Maracana\u00faIMBRA -CNPJ 09.320.587/0001-90Rua Irm\u00e3 Clara, 4149. Varzea da Matriz. Aracati15AracatiBeberibeFortimIcapu\u00edItai\u00e7abaJaguaruanaASSOCIA\u00c7\u00c3O DE COOPERA\u00c7\u00c3O AGR\u00cdCOLA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - CNPJ 02.416.632/0001-66Rua Miss\u00e3o Velha, 180. S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape. Fortaleza17AmontadaItapipocaMira\u00edmaTururuItaremaMarcoORGANIZA\u00c7\u00c3O BARREIRA AMIGOS SOLID\u00c1RIOS - OBAS -CNPJ 04.433.866/0001-47Rua Maria do Carmo Oliveira - 745. Barreira. Centro18AcarapeAracoiabaAratubaBarreiraBaturit\u00e9CapistranoGuaramirangaItapi\u00fanaMulunguOcaraPacotiPalm\u00e1ciaReden\u00e7\u00e3o39Alto SantoErer\u00eaIracemaJaguaretamaJaguaribaraJaguaribePereiroPotiretamaC\u00c1RITAS TIANGU\u00c1 -CNPJ 20.063.362/0001-39R. Cap. Joaquim Louren\u00e7o, 1670 - Lions Club, Tiangu\u00e1 - CE, 62320-000. Semin\u00e1rio. Tiangu\u00e119CarnaubalCroat\u00e1Guaraciaba do NorteIbiapinaIpuS\u00e3o BeneditoTiangu\u00e1UbajaraVi\u00e7osa do Cear\u00e1GranjaUrurocaBarroquinhaChavalMartin\u00f3poleINSTITUTO ANTONIO CONSELHEIRO DE APOIO E PESQUISA PARA O DESENVOLVIMENTO HUMANO- CNPJ 04.597.681/0001-78Rua Desembargador Am\u00e9rico Milit\u00e3o - 410. Centro. Quixaramobim20Banabui\u00faChor\u00f3IbaretamaIbicuitingaQuixad\u00e1Quixeramobim35Deputado Irapuan PinheiroMilh\u00e3Momba\u00e7aPedra BrancaPiquet CarneiroSenador PompeuSolon\u00f3poleINSTITUTO DE ARTE, CULTURA, LAZER E EDUCA\u00c7\u00c3O - IARTE -CNPJ 12.231.318/0001-62Rua Jos\u00e9 Apol\u00f4nio da Silva,171. Silviano Carlos. Quixaramobim21Boa ViagemCanind\u00e9CaridadeItatiraMadalenaParamotiC\u00c1RITAS DIOCESANA DE SOBRAL -CNPJ 10.379.758/0001-36Rua Maestro Jos\u00e9 Pedro, 76. Centro. Sobral22ForquilhaGroa\u00edrasSobralAcara\u00fa (Lote 16)37Alc\u00e2ntarasMassap\u00eaUNIDADE GERENCIADORA (UG) / CNPJENDERE\u00c7O DA UGLOTES DAS USPRSMUNIC\u00cdPIOS DOS LOTESBAIRROS DE FORTALEZAMeruocaSantana do Acara\u00faSenador S\u00e1MorrinhosBela CruzC\u00c1RITAS DIOCESANA DE CRATE\u00daS - CDC \u2013 CNPJ 07.354.284/0001-63Rua Frei Vidal da Penha, 1605. S\u00e3o Jos\u00e9. Crate\u00fas23Crate\u00fasIndepend\u00eanciaIpaporangaNovo OrienteCOOPERATIVA DE TRABALHO PRESTADORA DE SERVI\u00c7OS DE ASSESSORIA T\u00c9CNICA - COPASAT LTDA - CNPJ 01.471.403/0001-81Rua Jaime Ben\u00e9volo, 1915. F\u00e1tima. Fortaleza24AiuabaArneirozParambuQuiterian\u00f3polisTau\u00e1ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS EDUCADORES POPULARES DO CEAR\u00c1 \u2013 CNPJ 07.955.915/0001-08Rua Antonio Josino de Oliveira, 60. Bairro: 08 de Setembro. Tabuleiro do Norte25Limoeiro do NorteMorada NovaPalhanoQuixer\u00e9RussasS\u00e3o Jo\u00e3o do JaguaribeTabuleiro do Norte29BaixioCari\u00fasCedroIc\u00f3IpaumirimJuc\u00e1sOr\u00f3sSaboeiroUmariINSTITUTO DA SUSTENTABILIDADE - ISS - CNPJ 00.410.424/0001-24Esperanto - 1814. Vila Uni\u00e3o. Fortaleza27AuroraBarroBrejo SantoJatiLavras da MangabeiraMauritiMilagresPenafortePorteiras28AltaneiraAntonina do NorteAraripeAssar\u00e9Campos SalesNova OlindaPotengiSalitreSantana do CaririTarrafasINSTITUTO INDACE \u2013 CNPJ 13.880.144/0001-21Rua Ipu - S/N. Tabapu\u00e1 Bras\u00edlia. Caucaia30CAUCAIA34Apuiar\u00e9sGeneral SampaioIrau\u00e7ubaItapag\u00e9PentecosteTeju\u00e7uocaUmirimUruburetamaCamocimJijoca de JericoacoaraCruzINSTITUTO COMPARTILHA - SAMEAC \u2013 CNPJ 07.206.048/0001-08Rua L\u00edvio Barreto - 1264. Dionisio Torres. Fortaleza33ParaipabaParacuruS\u00e3o Gon\u00e7alo do AmaranteS\u00e3o Lu\u00eds do CuruTrairiCENTRO DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DO SEMI\u00c1RIDO - CACTUS - CNPJ 05.677.031/0001-03Rua Jo\u00e3o Rodrigues Pinto, 235. Centro. Santa Quit\u00e9ria36Carir\u00e9Corea\u00faFrecheirinhaGra\u00e7aMora\u00fajoMucamboPacuj\u00e1Pires FerreiraReriutabaVarjota38Ararend\u00e1CatundaHidrol\u00e2ndiaIpueirasMonsenhor TabosaNova RussasPorangaSanta Quit\u00e9riaTamboril"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0006//2024 - O PRESIDENTE DA EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 - ETICE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o Diretor RAIMUNDO OSMAN LIMA, Diretor de Opera\u00e7\u00f5es desta Empresa, matr\u00edcula n\u00ba 1376.1.8, para viajar \u00e0 cidade de S\u00e3o Paulo, no per\u00edodo de 22 e 23 de fevereiro de 2024, a fim de participar da 166\u00aa ROCA - Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho de Associadas , concedendo-lhe 1(uma) di\u00e1ria e meia no valor unit\u00e1rio de R$ 236,56(duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), sofrendo decr\u00e9scimo de R$118,28(cento e dezoito reais e vinte oito centavos), devido a concess\u00e3o de hospedagem e acrescido de 50% (cinquenta por cento), por se tratar de um evento que ocorrer\u00e1 em S\u00e3o Paulo, mais 01 (uma) ajuda de custo, no valor unit\u00e1rio de R$236,56 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos) e esclarecendo que as passagens a\u00e9reas ser\u00e3o custeadas pelo organizador do evento, de acordo com o artigo 3\u00ba; art. 4\u00b0, \u00a7 1\u00b0, al\u00ednea b e c; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba , 10\u00ba e 11\u00ba; Classe II, do Anexo I, bem como no Anexo III do Decreto no 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Empresa de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 \u2013 ETICE. EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ETICE, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Jose Valdeci Rebou\u00e7asPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O (A) PROCURADOR GERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Lei Complementar N\u00ba LC 315, de 22 de Setembro de 2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 22 de Setembro de 2023, RESOLVE NOMEAR, JOSE DANIEL RODRIGUES, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico I , s\u00edmbolo DNS-2 integrante da Estrutura Organizacional da PROCURADORIAGERAL DO ESTADO, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR GERAL"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O (A) PROCURADOR GERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Lei Complementar N\u00ba LC 315, de 22 de Setembro de 2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 22 de Setembro de 2023, RESOLVE NOMEAR, EDNA MARIA MOURA COSTA LIMA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Articulador, s\u00edmbolo DNS-3 integrante da Estrutura Organizacional da PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR GERAL"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O (A) PROCURADOR GERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Lei Complementar N\u00ba LC 315, de 22 de Setembro de 2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 22 de Setembro de 2023, RESOLVE NOMEAR, ARIETHA DE ALENCAR SANTOS, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Assessor Especial, s\u00edmbolo DNS-1 integrante da Estrutura Organizacional da PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR GERAL"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba128/2023 - O PROCURADOR-GERAL DO ESTADO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e considerando o disposto na Lei n\u00ba 16.541, de 06 de abril de 2018, alterada pela Lei n\u00ba 17.863, de 30 de dezembro de 2021, e conforme Art. 4\u00ba \u00a7 \u00fanico do Decreto n\u00ba 32.877 de 12 de novembro de 2018, que institui a Gratifica\u00e7\u00e3o de Desempenho de Atividade de Apoio \u00e0 Representa\u00e7\u00e3o Judicial do Estado \u2013 GDARJ, para os servidores integrantes do quadro de pessoal da Procuradoria-Geral do Estado, RESOLVE tornar p\u00fablica a rela\u00e7\u00e3o nominal por cargo/fun\u00e7\u00e3o e percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE DESEM-PENHO DE ATIVIDADE DE APOIO \u00c0 REPRESENTA\u00c7\u00c3O JUDICIAL \u2013 GDARJ, referente ao per\u00edodo avaliativo de 01 de janeiro de 2023 a 30 de junho de 2023, com aplica\u00e7\u00e3o de proporcionalidade nos c\u00e1lculos, aos SERVIDORES do GRUPO OCUPACIONAL: Atividades de Apoio da Procuradoria-Geral do Estado \u2013 APGE, da carreira de T\u00e9cnico da Representa\u00e7\u00e3o Judicial, Assistente da Representa\u00e7\u00e3o Judicial e Auxiliar da Representa\u00e7\u00e3o Judicial, relacionados no anexo desta Portaria. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 24 de julho de 2023.Rafael Machado MoraesPROCURADOR-GERAL DO ESTADORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba128/2023, DE 24 DE JULHO DE 2023N\u00ba ORDEMNOME COMPLETO DO AGENTE P\u00daBLICOMATR\u00cdCULACARGO/FUN\u00c7\u00c3O%1Airton Medeiros Sampaio000657.2.2Assistente da Representa\u00e7\u00e3o Judicial452Ana Cristina Bayma Caldas100336.2.4T\u00e9cnico da Representa\u00e7\u00e3o Judicial453Ana Edith Aires de Alencar Aquino054356.1.7Assistente da Representa\u00e7\u00e3o Judicial454Ana Mary Sales Albuquerque091993.2.2Assistente da Representa\u00e7\u00e3o Judicial455Ana Paula Arraes Cunha201498.2.5Assistente da Representa\u00e7\u00e3o Judicial456Andr\u00e9a Maria Porto C\u00e2mara Vila Nova 000632.3.1T\u00e9cnico da Representa\u00e7\u00e3o Judicial457\u00c2ngela Maria Montenegro Silva 103182.2.XAssistente da Representa\u00e7\u00e3o Judicial458Angelina de Mattos Brito G\u00f3es 078228.3.9Assistente da Representa\u00e7\u00e3o Judicial459Ant\u00f4nia Nilda de Sab\u00f3ia Canuto Silveira096157.3.3Assistente da Representa\u00e7\u00e3o Judicial4510Carlos Augusto Brilhante de Queiroz 087534.2.3Auxiliar da Representa\u00e7\u00e3o Judicial4511Celina Feitosa Freitas de Carvalho 001090.2.9T\u00e9cnico da Representa\u00e7\u00e3o Judicial4512Celsa Fernandes do Nascimento  087481.2.8Assistente da Representa\u00e7\u00e3o Judicial4513Diva Araripe Bezerra  000530.2.3T\u00e9cnico da Representa\u00e7\u00e3o Judicial4514Francisca Selma Brito 100440.1.4Assistente da Representa\u00e7\u00e3o Judicial4515Gl\u00f3ria Pinto Lopes 405016.2.2Assistente da Representa\u00e7\u00e3o Judicial4516Herc\u00edlia Gir\u00e3o Nogueira 000215.1.2 Assistente da Representa\u00e7\u00e3o Judicial4517Joana D\u2019Arc Correia Lima Soares 087491.2.4Auxiliar da Representa\u00e7\u00e3o Judicial4518Luiz Gonzaga Pereira Lima J\u00fanior 003239.2.6Assistente da Representa\u00e7\u00e3o Judicial4519Maria Aldin\u00eas Mendes Batista 053860.1.2Assistente da Representa\u00e7\u00e3o Judicial4520Maria \u00c2ngela Martins Mendes Cavaleiro 096566.1.8T\u00e9cnico da Representa\u00e7\u00e3o Judicial4521Maria Auxiliadora Barbosa Gomes 090267.2.XAuxiliar da Representa\u00e7\u00e3o Judicial4522Maria Bet\u00e2nia Saboia Costa 100399.2.4T\u00e9cnico da Representa\u00e7\u00e3o Judicial4523Maria Braz Paula  031939.2.6Auxiliar da Representa\u00e7\u00e3o Judicial4524Maria de Jesus Ara\u00fajo Rocha 089589.2.0Auxiliar da Representa\u00e7\u00e3o Judicial45N\u00ba ORDEMNOME COMPLETO DO AGENTE P\u00daBLICOMATR\u00cdCULACARGO/FUN\u00c7\u00c3O%25Maria do Socorro dos Santos Cavalcante 103481.1.0Assistente da Representa\u00e7\u00e3o Judicial4526Maria do Socorro Pinto Soares e Silva  200233.2.5Assistente da Representa\u00e7\u00e3o Judicial4527Maria Gorete de Oliveira Catunda Pinho  005027.2.3T\u00e9cnico da Representa\u00e7\u00e3o Judicial4528Maria Jos\u00e9 da Costa 200515.2.3Assistente da Representa\u00e7\u00e3o Judicial4529Maria Lacerda Pereira Sampaio 002526.2.XAssistente da Representa\u00e7\u00e3o Judicial4530Maria L\u00eddice Moreira Daltro Barreto  002876.2.8Auxiliar da Representa\u00e7\u00e3o Judicial4531Maria Teresa Pitombeira Fernandes de Carvalho 000027.2.0T\u00e9cnico da Representa\u00e7\u00e3o Judicial4532Maria Val\u00e9ria Ribeiro da Silva  001701.4.3Auxiliar da Representa\u00e7\u00e3o Judicial4533Maria V\u00e2nia Pires Costa 096593.1.5T\u00e9cnico da Representa\u00e7\u00e3o Judicial4534Miguel Alves Filho 037371.1.XAssistente da Representa\u00e7\u00e3o Judicial4535Ricardo Juc\u00e1 Martins 053906.1.3Assistente da Representa\u00e7\u00e3o Judicial4536Romildo Aristides de Vasconcelos  097610.1.2Auxiliar da Representa\u00e7\u00e3o Judicial4537Rosa Maria Sousa de Almeida 100155.1.0Assistente da Representa\u00e7\u00e3o Judicial4538S\u00f4nia Maria Sobreira Magalh\u00e3es 053903.1.1Assistente da Representa\u00e7\u00e3o Judicial4539Teresa Cristina da Silva 105118.1.XAssistente da Representa\u00e7\u00e3o Judicial4540Valter Luiz Ferreira de Oliveira  107849.1.3T\u00e9cnico da Representa\u00e7\u00e3o Judicial4541V\u00e2nia Maria Sim\u00f5es Rodrigues Teixeira  107766.1.9T\u00e9cnico da Representa\u00e7\u00e3o Judicial45"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0008/2024-PGE - O(A) PROCURADOR GERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Lei Complementar LC 315 de 22 de Setembro de 2023, RESOLVE DESIGNAR ARIETHA DE ALENCAR SANTOS, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Assessor Especial, s\u00edmbolo DNS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Gabinete do Procurador-Geral, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR GERAL"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0010/2024-PGE - O(A) PROCURADOR GERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Lei Complementar LC 315 de 22 de Setembro de 2023, RESOLVE DESIGNAR EDNA MARIA MOURA COSTA LIMA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Articulador, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Representa\u00e7\u00e3o da Procuradoria-Geral no Distrito Federal, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR GERAL"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0011/2024-PGE - O(A) PROCURADOR GERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Lei Complementar LC 315 de 22 de Setembro de 2023, RESOLVE DESIGNAR JOSE DANIEL RODRI-GUES, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico I , s\u00edmbolo DNS-2, para ter exerc\u00edcio no(a), Gabinete do Procurador-Geral, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR GERAL"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba022/2024 - O PROCURADOR-GERAL DO ESTADO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 58, de 31/03/2006, tendo em vista o disposto no art. 20 do Decreto n\u00ba 29.718, de 20/04/2009, RESOLVE DESLIGAR o ESTAGI\u00c1RIO de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o, bem como CESSAR OS EFEITOS da Portaria n\u00ba94/2023, publicada no DOE de 07/06/2023, em rela\u00e7\u00e3o ao estagi\u00e1rio abaixo relacionado:NOMEA PARTIR DERODRIGO DANTAS MACEDO01/02/2024PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA PGE/GAB N\u00ba23 DE 2024 - O PROCURADOR-GERAL DO ESTADO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas na Lei Complementar Estadual n. 58, de 31 de mar\u00e7o de 2006, especificamente no \u00a7 5\u00ba do seu art. 12, e CONSIDERANDO o disposto na Resolu\u00e7\u00e3o n.\u00ba 01/2024, do Conselho Superior da Procuradoria-Geral do Estado; RESOLVE: Art. 1\u00ba Fica definido, como limite individual do que previsto no \u00a75\u00ba, do art. 12, da Lei Complementar n.\u00ba 58, de 31 de mar\u00e7o de 2006, por cada fato gerador, o percentual de 5% (cinco por cento) do valor m\u00e1ximo a que se refere o inciso XI, do art. 37, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, na data de publica\u00e7\u00e3o da Lei Complementar n.\u00ba 320, de 18 de dezembro de 2023, observado o disposto no art. 81, da referida Lei. Par\u00e1grafo \u00fanico. A convers\u00e3o a que se refere este artigo dar-se-\u00e1 nos estritos limites or\u00e7ament\u00e1rios e financeiros da Procuradoria-Geral do Estado, conforme ateste do setor competente. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR-GERAL DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020230005A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1588/2023 COMPRASNET, de interesse da METROFOR, cujo OBJETO \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de NOBREAKS (AC-AC) e BANCOS DE BATERIAS, com instala\u00e7\u00e3o, infraestrutura el\u00e9trica, ativa\u00e7\u00e3o, configura\u00e7\u00e3o e testes para o CCO, 3 (tr\u00eas) Subesta\u00e7\u00f5es Retificadoras e 7 (sete) Esta\u00e7\u00f5es da Linha Sul, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.\u00canio Jos\u00e9 Gondim Guimar\u00e3esPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230018A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 90010/2024 \u2013 Comprasnet, de interesse da CASA CIVIL, cujo OBJETO \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios do tipo DIVERSOS para atender as necessidades de consumo da Casa Civil, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Cir\u00edaco Barbosa Damasceno NetoPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020230022A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 19502023 Comprasnet, de interesse da CASA CIVIL, cujo OBJETO \u00e9 \u201cRegistro de Pre\u00e7o para Taxa por Transa\u00e7\u00e3o (Transaction Fee) visando futuras e eventuais contrata\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os de reserva, emiss\u00e3o e entrega de bilhetes de passagens a\u00e9reas no \u00e2mbito nacional e internacional e demais servi\u00e7os correlatos (passagens rodovi\u00e1rias e ferrovi\u00e1rias no \u00e2mbito internacional, servi\u00e7os de reservas de hot\u00e9is e ve\u00edculos terrestres de qualquer porte, translado, seguro de sa\u00fade e de bagagem), nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste edital e seus anexos.\u201d. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 07 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Edson BezerraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DA 2\u00aa REUNI\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DO CONSELHO DO DIA 31 DE JANEIRO DE 2024Sendo a ata da 1\u00ba Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho Diretor realizada no dia 18 de janeiro de 2024, previamente submetida aos Conselheiros, seu texto foi devidamente aprovado. Ademais, foram analisados os seguintes processos: PROCESSOS REGULAT\u00d3RIOS: TRANSPORTES PROC/10062/2022: M.S Viagens e Turismo LTDA. Recurso administrativo - Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 162771. Decis\u00e3o pelo conhecimento do recurso, negando-lhe provimento nos termos do voto do Relator. PROC/20764/2023: Valdemiro Alves Moreira. Recurso administrativo - Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 161237. Decis\u00e3o por reformar a decis\u00e3o proferida pelo NJI desta Ag\u00eancia, anulando o auto de infra\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. PROC/20767/2023: Valdemiro Alves Moreira. Recurso admi-nistrativo - Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 701587. Decis\u00e3o por reformar a decis\u00e3o proferida pelo NJI desta Ag\u00eancia, anulando o auto de infra\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. PROC/20767/2023: Valdemiro Alves Moreira. Recurso administrativo - Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 705791. Decis\u00e3o por reformar a decis\u00e3o proferida pelo NJI desta Ag\u00eancia, anulando o auto de infra\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. PROC/20781/2023: Fabiana Rodrigues da Silva. Recurso administrativo - Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 705875. Decis\u00e3o por reformar a decis\u00e3o proferida pelo NJI desta Ag\u00eancia, anulando o auto de infra\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. PROC/20785/2023: Cl\u00e1udia F\u00e9lix De Sousa Misael. Recurso administrativo - Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 705669. Decis\u00e3o por reformar a decis\u00e3o proferida pelo NJI desta Ag\u00eancia, anulando o auto de infra\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. PROC/20789/2023: Francisca Ferreira da Silva. Recurso administrativo - Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 703334. Decis\u00e3o por reformar a decis\u00e3o proferida pelo NJI desta Ag\u00eancia, anulando o auto de infra\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. PROC/20794/2023: C\u00edcero Soares Ara\u00fajo. Recurso administrativo - Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 702132. Decis\u00e3o por reformar a decis\u00e3o proferida pelo NJI desta Ag\u00eancia, anulando o auto de infra\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. PROC/20798/2023: Ant\u00f4nio Vicente Ferreira Neto. Recurso administrativo - Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 704868. Decis\u00e3o por reformar a decis\u00e3o proferida pelo NJI desta Ag\u00eancia, anulando o auto de infra\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. PROC/20799/2023: Ant\u00f4nio Vicente Ferreira Neto. Recurso administrativo - Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 705134. Decis\u00e3o por reformar a decis\u00e3o proferida pelo NJI desta Ag\u00eancia, anulando o auto de infra\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. PROC/20877/2023: Fabiana Rodrigues da Silva. Recurso administrativo - Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 704443. Decis\u00e3o por reformar a decis\u00e3o proferida pelo NJI desta Ag\u00eancia, anulando o auto de infra\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. PROC/20879/2023: C\u00edcero Soares de Ara\u00fajo. Recurso administrativo - Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 705145. Decis\u00e3o por reformar a decis\u00e3o proferida pelo NJI desta Ag\u00eancia, anulando o auto de infra\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. PROC/22978/2023: Francisco Evandro Alves de Ara\u00fajo. Recurso administrativo - Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 710285. Decis\u00e3o pelo provimento do recurso, anulando o auto de infra\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. PROC/23568/2023: M.S Viagens e Turismo LTDA. Recurso administrativo - Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 710743. Decis\u00e3o por modificar a decis\u00e3o proferida pelo NJI desta Ag\u00eancia, anulando o auto de infra\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. PROC/23962/2023: Paulo C\u00e9sar Mendon\u00e7a De Holanda. Recurso administrativo - Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 711280. Decis\u00e3o por ratificar a decis\u00e3o proferida pelo NJI desta Ag\u00eancia, anulando o auto de infra\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. PROC/21778/2023: Francisco Edivan de Oliveira. Recurso administrativo - Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 709366. Decis\u00e3o por ratificar a decis\u00e3o proferida pelo NJI desta Ag\u00eancia, anulando o auto de infra\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. PROC/21811/2023: JMC Transporte e Passageiros LTDA. Recurso administrativo - Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 154606. Decis\u00e3o por ratificar a decis\u00e3o NJI desta Ag\u00eancia, anulando o auto de infra\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. PROC/22270/2023: Jos\u00e9 Nivando Coelho do Nascimento. Recurso administrativo - Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 709763. Decis\u00e3o por ratificar a decis\u00e3o proferida pelo NJI desta Ag\u00eancia, anulando o auto de infra\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. PROC/20532/2023: Auto Via\u00e7\u00e3o Metropolitana Ltda. Recurso administrativo - Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 93585. Decis\u00e3o por negar provimento ao recurso, mantendo o auto de infra\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. PROC/20534/2023: Auto Via\u00e7\u00e3o Metropolitana Ltda. Recurso administrativo - Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 93587. Decis\u00e3o por ratificar a decis\u00e3o proferida pelo NJI desta Ag\u00eancia, anulando o auto de infra\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. PROC/20535/2023: Auto Via\u00e7\u00e3o Metropolitana Ltda. Recurso administrativo - Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 93588. Decis\u00e3o por negar provimento ao recurso, mantendo o auto de infra\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. PROC/20537/2023: Auto Via\u00e7\u00e3o Metropolitana Ltda. Recurso administrativo - Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 93589. Decis\u00e3o por negar provimento ao recurso, mantendo o auto de infra\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. PROC/20542/2023: Auto Via\u00e7\u00e3o Metropolitana Ltda. Recurso administrativo - Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 93592. Decis\u00e3o por negar provimento ao recurso, mantendo o auto de infra\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. PROC/20544/2023: Auto Via\u00e7\u00e3o Metropolitana Ltda. Recurso administrativo - Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 93594. Decis\u00e3o por negar provimento ao recurso, mantendo o auto de infra\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. PROC/23720/2023: Adriano Martins da Silva. Recurso administrativo - Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 710799. Decis\u00e3o por ratificar a decis\u00e3o proferida pelo NJI desta Ag\u00eancia, anulando o auto de infra\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. PROC/23730/2023: Jos\u00e9 Rebou\u00e7as Neto. Recurso administrativo - Auto de Infra\u00e7\u00e3o n\u00ba 710529. Decis\u00e3o por ratificar a decis\u00e3o proferida pelo NJI desta Ag\u00eancia, anulando o auto de infra\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. PROCESSOS REGULAT\u00d3RIOS: ECON\u00d4MICO-TARIF\u00c1RIA NUP: 13012.001864/2023-56: FECOOPACE e outras. Reajuste tarif\u00e1rio \u2013 Servi\u00e7o de Transporte Rodovi\u00e1rio Intermunicipal de Passageiros. Decis\u00e3o por aprovar a minuta da resolu\u00e7\u00e3o e expedir a Resolu\u00e7\u00e3o Arce n\u00ba 02/2024 nos termos do voto do Relator. PROCESSOS OUVIDORIA PROC/15705/2022. Beleco Agroind\u00fastria Com\u00e9rcio e Transporte LTDA e ENEL/CE. Pedido de reenquadramento tarif\u00e1rio. Decis\u00e3o pela manuten\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o proferida pelo Conselho Diretor da ARCE nos termos do voto do Relator. PROC/14595/2022. Munic\u00edpio de Pacatuba/CE e ENEL/CE. Pedido de Reconsidera\u00e7\u00e3o - Cobran\u00e7a Indevida. Decis\u00e3o pela manuten\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o proferida pelo Conselho Diretor da ARCE nos termos do voto do Relator. PROC/11535/2022. Munic\u00edpio de Pereiro/CE e ENEL/CE. Cobran\u00e7a Indevida \u2013 Perdas de Reatores. Decis\u00e3o pela parcial proced\u00eancia da reclama\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. PROC/8046/2021. Munic\u00edpio de Or\u00f3s/CE e ENEL/CE. Cobran\u00e7a Indevida \u2013 Perdas de Reatores. Decis\u00e3o pela parcial proced\u00eancia da reclama\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. PROC/6136/2021. Munic\u00edpio de Iguatu/CE e ENEL/CE. Cobran\u00e7a Indevida. Decis\u00e3o pela parcial proced\u00eancia da reclama\u00e7\u00e3o nos termos do voto do Relator. PROCESSOS REGULAT\u00d3RIOS: SANEAMENTO B\u00c1SICO NUP: 13012.001830/2023-61. Arce. Minuta de Resolu\u00e7\u00e3o ARCE - Disciplina o repasse para remunera\u00e7\u00e3o das atividades de regula\u00e7\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de abastecimento de \u00e1gua e de esgotamento sanit\u00e1rio. Decis\u00e3o por aprovar a minuta da resolu\u00e7\u00e3o e expedir a Resolu\u00e7\u00e3o Arce n\u00ba 03/2024 nos termos do voto do Relator. NUP: 13012.0001597/2023-17. Cagece. Auto de Infra\u00e7\u00e3o \u2013 AI/CSB/0088/2023 - SAA do Munic\u00edpio de Irau\u00e7uba/CE. Decis\u00e3o pelo conhecimento do recurso, negando-lhe provimento nos termos do voto do Relator. NUP: 13012.001524/2023-25. Cagece. Auto de Infra\u00e7\u00e3o \u2013 AI/CSB/0085/2023 - SAA do Munic\u00edpio de Aracati/CE. Decis\u00e3o pelo conhecimento do recurso, negando-lhe provimento nos termos do voto do Relator. NUP: 13012.001487/2023-55. Cagece. Auto de Infra\u00e7\u00e3o \u2013 AI/CSB/0083/2023 \u2013 SAA do Munic\u00edpio de Milagres (Sede)/CE e Localidade de Ros\u00e1rio. Decis\u00e3o pelo conhecimento do recurso, dando-lhe provimento nos termos do voto do Relator. NUP: 13012.001268/2023-76. Cagece. Auto de Infra\u00e7\u00e3o \u2013 AI/CSB/0062/2023 - SAA e SES do Munic\u00edpio de Maranguape/CE e da Localidade de Itapebussu. Decis\u00e3o pelo conhecimento do recurso, dando-lhe parcial provimento, mantendo o auto de infra\u00e7\u00e3o e reduzindo a multa nos termos do voto do Relator. NUP: 13012.001041/2023-21. Cagece. Auto de Infra\u00e7\u00e3o \u2013 AI/CSB/0054/2023 - SAA e SES do Munic\u00edpio de Miss\u00e3o Velha/CE. Decis\u00e3o pelo conhecimento do recurso, negando-lhe provimento nos termos do voto do Relator. NUP: 13012.000934/2023-59. Cagece. Pedido de reconsidera\u00e7\u00e3o - Auto de Infra\u00e7\u00e3o \u2013 AI/CSB/0036/2023 - SAA do munic\u00edpio de Lavras da Mangabeira (Sede)/CE e Localidades de Amaniutuba, Mangabeira e Quitai\u00fas. Decis\u00e3o pelo conhecimento do pedido de reconsidera\u00e7\u00e3o, negan-do-lhe provimento nos termos do voto do Relator. NUP: 13012.000961/2023-21. Cagece. Auto de Infra\u00e7\u00e3o \u2013 AI/CSB/0045/2023 - SAA e SES do Munic\u00edpio de Catarina (Sede)/CE e Localidade de S\u00e3o Gon\u00e7alo. Decis\u00e3o pelo conhecimento do recurso, negando-lhe provimento nos termos do voto do Relator. NUP: 13012.000939/2023-81. Cagece. Auto de Infra\u00e7\u00e3o \u2013 AI/CSB/0035/2023 - SAA do Munic\u00edpio de Lavras da Mangabeira (Sede)/CE e Localidades de Amaniu-tuba, Mangabeira e Quitai\u00fas. Decis\u00e3o pelo conhecimento do recurso, negando-lhe provimento nos termos do voto do Relator. NUP: 13012.000780/2023-03. Cagece. Auto de Infra\u00e7\u00e3o \u2013 AI/CSB/0024/2023 - SAA do Munic\u00edpio de Senador Pompeu/CE. Decis\u00e3o pelo conhecimento do recurso, negando-lhe provimento nos termos do voto do Relator. PROCESSOS ADMINISTRATIVOS NUP: 13012.000671/2024-69. Interessado: Arce. Assunto: Agenda Regulat\u00f3ria para o bi\u00eanio 2024/2025. Decis\u00e3o por submeter a Agenda Regulat\u00f3ria \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia p\u00fablica, no per\u00edodo de 14 a 23 de fevereiro de 2024, exclusivamente na modalidade interc\u00e2mbio documental. OUTROS ASSUNTOS O Conselho Diretor decidiu que o N\u00facleo de Julgamento e Infra\u00e7\u00f5es \u2013 NJI desta Ag\u00eancia notifique, tamb\u00e9m, os interessados nos casos de deferimento da defesa pr\u00e9via, relativa aos respectivos autos de infra\u00e7\u00e3o, de acordo com as compet\u00eancias estabelecidas pelo Decreto Estadual n\u00ba 29.687/2009, com as altera\u00e7\u00f5es do Decreto Estadual n\u00ba 33.225/2019, com base na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 253/2019 da Arce, de 15 de outubro de 2019, e com base na Portaria n\u00ba 73, de 23 de outubro de 2019. Em atendimento ao of\u00edcio REG de n\u00ba 0041/2024, enviado pela empresa aes, o Conselho Diretor decidiu retirar os processos de n\u00bas PROC/10665/2022, PROC/12651/2022, PROC/12648/2022 e PROC/12649/2022 para julgamento na reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do dia 22/02/2024. A \u00edntegra desta ata de reuni\u00e3o ordin\u00e1ria consta dispon\u00edvel em https://www.arce.ce.gov.br/download/atas. AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Felipe Mota CamposASSESSOR"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba02, de 31 de janeiro de 2024.APROVA O REAJUSTE DAS TARIFAS DO SERVI\u00c7O DE TRANSPORTE RODOVI\u00c1RIO INTERMUNICIPAL DE PASSAGEIROS, PARA AS LINHAS DA MODALIDADE SERVI\u00c7O COMPLEMENTAR INTERURBANO.O CONSELHO DIRETOR DA AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - ARCE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o artigo 11 da Lei Estadual n\u00ba 12.786/97 e o artigo 3\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 25.059, de 15 de julho de 1998, e de acordo com a delibera\u00e7\u00e3o do Conselho Diretor da ARCE na reuni\u00e3o ordin\u00e1ria realizada no dia 31 de janeiro de 2024; e, CONSIDERANDO que compete \u00e0 ARCE atuar como Gestora do Sistema de Transporte Rodovi\u00e1rio Intermunicipal de Passageiros do Estado do Cear\u00e1, podendo, no cumprimento dessa finalidade, promover o reajuste tarif\u00e1rio do Sistema de Transporte Rodovi\u00e1rio Intermunicipal de Passageiros \u2013 Servi\u00e7o Complementar Interurbano, nos termos do art.46, inciso I, al\u00ednea \u201ch\u201d, da Lei Estadual n\u00ba 16.710/2018 de 21 de dezembro de 2018; CONSIDERANDO o Processo NUP n\u00ba 13012.001864/2023-56, referente ao reajuste das tarifas do Servi\u00e7o de Transporte Rodovi\u00e1rio Intermunicipal de Passageiros \u2013 Servi\u00e7o Complementar Interurbano; e CONSIDERANDO a Nota T\u00e9cnica n\u00ba 011/2023, a qual foi, nos termos das normas vigentes, submetida a processo de audi\u00eancia p\u00fablica AP/ARCE/001/2024 (modalidade interc\u00e2mbio documental) no per\u00edodo de 06 a 15 de janeiro de 2024, com a realiza\u00e7\u00e3o de reuni\u00e3o virtual no dia 12 de janeiro de 2024, e considerando tamb\u00e9m o parecer PR/CET/004/2024, e demais partes integrantes do Processo NUP n\u00ba 13012.001864/2023-56; RESOLVE:Art. 1\u00ba Aprovar o \u00cdndice de Reajuste Tarif\u00e1rio do Servi\u00e7o de Transporte Rodovi\u00e1rio Intermunicipal de Passageiros no Estado do Cear\u00e1 \u2013 Servi\u00e7o Complementar Interurbano, da ordem de 7,52% (sete inteiros e cinquenta e dois d\u00e9cimos por cento), resultando nos seguintes coeficientes tarif\u00e1rios quilom\u00e9tricos por tipo de servi\u00e7o:i) Servi\u00e7o Radial: R$ 0,228215 / passageiro / quil\u00f4metro;ii) Servi\u00e7o Regional: R$ 0,284981 / passageiro / quil\u00f4metro;iii) Servi\u00e7o Crajubar: R$ 0,224030 / passageiro / quil\u00f4metro.Art. 2\u00ba Competir\u00e1 a ARCE/CE elaborar as tabelas das novas tarifas das linhas e informar aos permission\u00e1rios e usu\u00e1rios os novos valores a serem praticados, bem como fiscalizar a sua aplica\u00e7\u00e3o.Par\u00e1grafo \u00fanico. As tarifas de que tratam o caput deste artigo ser\u00e3o aplicadas at\u00e9 o 5\u00b0dia \u00fatil da publica\u00e7\u00e3o da presente Resolu\u00e7\u00e3o.Art. 3\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.SEDE DA AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ARCE, em Fortaleza, aos 31 de janeiro de 2024.H\u00e9lio Winston Leit\u00e3oPRESIDENTE DO CONSELHO DIRETORJardson Saraiva CruzCONSELHEIRO DIRETORJo\u00e3o Gabriel Laprov\u00edtera RochaCONSELHEIRO DIRETORMatheus Teodoro Ramsey SantosCONSELHEIRO DIRETORFrancisco Rafael Duarte S\u00e1CONSELHEIRO DIRETORRafael Maia de PaulaCONSELHEIRO DIRETOR"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba03, de 31 de janeiro de 2024.DISCIPLINA O REPASSE PARA REMUNERA\u00c7\u00c3O DAS ATIVIDADES DE REGULA\u00c7\u00c3O E FISCALIZA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE ABASTECIMENTO DE \u00c1GUA E DE ESGOTAMENTO SANIT\u00c1RIO REGULADOS PELA ARCE.O CONSELHO DIRETOR DA AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ARCE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem a Lei Estadual n\u00ba 12.786, de 30 de dezembro de 1997, o art. 3\u00ba, inciso XII, do Decreto Estadual n\u00ba 25.059, de 15 de julho de 1998, o art. 2\u00ba, \u00a7 3\u00ba, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1/MRAE-1/2023, o art. 2\u00ba, \u00a7 3\u00ba, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1/MRAE-2/2023 e o art. 2\u00ba, \u00a7 3\u00ba, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1/MRAE-3/2023; e CONSIDERANDO o art. 34, \u00a7 1\u00ba e caput do inciso I, da Lei Estadual n\u00ba 12.786, de 30 de dezembro de 1997; CONSIDERANDO as delibera\u00e7\u00f5es das Assembleias dos Colegiados das Microrregionais de \u00c1gua e Esgoto Centro-Norte, Centro-Sul e Oeste, de 27 de novembro de 2023, que estabelecem a Ag\u00eancia Reguladora do Estado do Cear\u00e1 (ARCE), por unanimidade dos presentes, como \u00fanica entidade reguladora dos servi\u00e7os de abastecimento de \u00e1gua e esgotamento sanit\u00e1rio dos 184 munic\u00edpios cearenses, incluindo o saneamento urbano e rural; CONSIDERANDO que as resolu\u00e7\u00f5es aprovadas pelos Colegiados das Microrregionais de \u00c1gua e Esgoto Centro-Norte, Centro-Sul e Oeste em 27 de novembro de 2023 determinaram que a ARCE ser\u00e1 remunerada pelas atividades de regula\u00e7\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o sob sua responsabilidade pelos usu\u00e1rios, devendo parte do valor das tarifas ser destinado a esse fim, bem como que a ARCE publique norma sobre a metodologia de c\u00e1lculo da sua remunera\u00e7\u00e3o regulat\u00f3ria; CONSIDERANDO o inciso II do art. 9\u00ba e o art. 21 da n\u00ba Lei 11.445, de 5 de janeiro de 2007, com nova reda\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba 14.026, de 15 de julho de 2020, que estabelece as diretrizes nacionais para o saneamento b\u00e1sico, CONSIDERANDO ainda a publica\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba 18.668, de 29 de dezembro de 2023, que alterou o art. 6\u00ba da Lei n\u00ba 14.394, de 7 de julho de 2009, para ampliar o repasse de regula\u00e7\u00e3o para todos os prestadores de servi\u00e7os regulados de abastecimento de \u00e1gua e de esgotamento sanit\u00e1rio do Estado do Cear\u00e1, RESOLVE:Art. 1\u00ba Os prestadores de servi\u00e7os de abastecimento de \u00e1gua e de esgotamento sanit\u00e1rio dever\u00e3o repassar \u00e0 ARCE, at\u00e9 o d\u00e9cimo dia do m\u00eas subsequente ao faturamento, os valores referentes \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o regulat\u00f3ria, com montante equivalente a 0,15 (quinze cent\u00e9simos) de Unidade Fiscal de Refer\u00eancia \u2013 UFIRCE, em rela\u00e7\u00e3o a cada unidade usu\u00e1ria do servi\u00e7o de abastecimento de \u00e1gua e a cada unidade usu\u00e1ria do servi\u00e7o de esgotamento sanit\u00e1rio cadastradas no m\u00eas de refer\u00eancia, devida:I \u2013 para a Cagece, a partir de fevereiro de 2024, referente ao faturamento de janeiro;II \u2013 para os demais prestadores, a partir de maio de 2024, referente ao faturamento de abril.\u00a7 1\u00ba A remunera\u00e7\u00e3o regulat\u00f3ria n\u00e3o poder\u00e1 ser superior a:I \u2013 0,85% (oitenta e cinco cent\u00e9simos por cento) sobre o faturamento direto mensal l\u00edquido contra os usu\u00e1rios do Munic\u00edpio de Fortaleza atendidos pela Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Estado do Cear\u00e1 (Cagece);II \u2013 1% (um por cento) sobre o faturamento direto mensal l\u00edquido contra os usu\u00e1rios atendidos pela Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Estado do Cear\u00e1 (Cagece) nos demais Munic\u00edpios e pelos demais prestadores de servi\u00e7os, observado o disposto art. 2\u00ba.\u00a7 2\u00ba Caber\u00e1 ao prestador de servi\u00e7os comprovar \u00e0 ARCE que a remunera\u00e7\u00e3o regulat\u00f3ria, na forma prevista no caput, atingiu os tetos previstos no \u00a7 1\u00ba.\u00a7 3\u00ba Ser\u00e1 facultado, alternativamente ao disposto no inciso II do caput, o repasse \u00e0 ARCE do valor equivalente a 1,5% (um inteiro e cinco d\u00e9cimos por cento) da arrecada\u00e7\u00e3o obtida com a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os p\u00fablicos de abastecimento de \u00e1gua e de esgotamento sanit\u00e1rio, subtra\u00eddos os valores dos tributos incidentes sobre tais servi\u00e7os, aos seguintes prestadores:I \u2013 Ambiental Crato Concession\u00e1ria de Saneamento SPE S.A.;II \u2013 Sociedade An\u00f4nima de \u00c1gua e Esgoto do Crato e a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta do Munic\u00edpio;III \u2013 Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto de Canind\u00e9 e a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta do Munic\u00edpio;IV \u2013 Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto de Icapu\u00ed e a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta do Munic\u00edpio;V \u2013 Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto de Ic\u00f3 e a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta do Munic\u00edpio;VI \u2013 Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto de Ipueiras e a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta do Munic\u00edpio;VII \u2013 Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto de Jaguaribe e a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta do Munic\u00edpio;VIII \u2013 Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto de Juc\u00e1s e a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta do Munic\u00edpio;IX \u2013 Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto de Morada Nova e a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta do Munic\u00edpio;X \u2013 Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto de Quixel\u00f4 e a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta do Munic\u00edpio;XI \u2013 Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto de Lagoinha de Quixer\u00e9 e a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta do Munic\u00edpio;XII \u2013 Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto de Sobral e a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta do Munic\u00edpio;XIII \u2013 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta da Prefeitura Municipal de Aiuaba;XIV \u2013 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta da Prefeitura Municipal de Solon\u00f3pole.\u00a7 4\u00ba A faculdade expressa no \u00a7 3\u00ba apenas poder\u00e1 ser exercida caso o prestador comprove que o montante do repasse \u00e0 ARCE calculado segundo tal metodologia \u00e9 menor do que o montante calculado segundo a metodologia definida no caput e \u00a7 1\u00ba, inciso II.Art. 2\u00ba O disposto nesta Resolu\u00e7\u00e3o n\u00e3o se aplica aos servi\u00e7os de abastecimento de \u00e1gua e de esgotamento sanit\u00e1rio operados pelos pr\u00f3prios usu\u00e1rios, por meio de associa\u00e7\u00f5es comunit\u00e1rias ou multicomunit\u00e1rias, que possuam ou n\u00e3o compet\u00eancia na gest\u00e3o do saneamento rural.Art. 3\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor em 31 de janeiro de 2024.SEDE DA AG\u00caNCIA REGULADORA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - ARCE, em Fortaleza, aos 31 de janeiro de 2024.H\u00e9lio Winston Leit\u00e3oPRESIDENTE DO CONSELHO DIRETORJardson Saraiva CruzCONSELHEIRO DIRETORJo\u00e3o Gabriel Laprov\u00edtera RochaCONSELHEIRO DIRETORMatheus Teodoro Ramsey SantosCONSELHEIRO DIRETORFrancisco Rafael Duarte S\u00e1CONSELHEIRO DIRETORRafael Maia de PaulaCONSELHEIRO DIRETOR"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba614/2023 - O SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas prerrogativas e atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando a Lei Estadual n\u00ba 16.063, de 07 de julho de 2016 que acrescenta o Arts. 11 e 14 da Lei n\u00ba 14.582, de 21 de dezembro de 2009, Instituindo o Abono Especial por Refor\u00e7o Operacional aos Integrantes da Carreira de Seguran\u00e7a Penitenci\u00e1ria, regulamentada pelo Decreto N\u00ba 31.997, de 27 de julho de 2016, RESOLVE: CONCEDER A DIFEREN\u00c7A DO ABONO ESPECIAL POR REFOR\u00c7O OPERACIONAL RETROATIVO AO M\u00caS MAIO DE 2023 ao SERVIDOR mencionado no Anexo \u00danico, desta Portaria. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENI-TENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de outubro de 2023.Luis Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba614/2023 DE 19 DE OUTUBRO DE 2023QTDSERVIDORMATR\u00cdCULAHORASVALOR1HIL\u00c1RIO JOS\u00c9 MAIA DE MIRANDAN\u00ba3000241540R$ 800,00TOTAL R$ 800,00"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba758/2023 - O SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas prerrogativas e atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando a Lei Estadual n\u00ba 16.063, de 07 de julho de 2016 que acrescenta o Arts. 11 e 14 da Lei n\u00ba 14.582, de 21 de dezembro de 2009, Instituindo o Abono Especial por Refor\u00e7o Operacional aos Integrantes da Carreira de Seguran\u00e7a Penitenci\u00e1ria, regulamentada pelo Decreto N\u00ba 31.997, de 27 de julho de 2016, RESOLVE: CONCEDER A DIFEREN\u00c7A DO ABONO ESPECIAL POR REFOR\u00c7O OPERACIONAL RETROATIVO AO MES DE AGOSTO DE 2023 ao SERVIDOR mencionado no Anexo \u00danico, desta Portaria. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de dezembro de 2023.Luis Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba758/2023 DE 22 DE DEZEMBRO DE 2023QTDSERVIDORMATR\u00cdCULAHORASVALOR1REYDIEVERTON SILVA DE CARVALHO4733371720R$ 683,20TOTAL R$ 683,20"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba25/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE NOTIFICAR, para fins de direito, que o servidor DOWNYVER BEVERLY DE SOUZA LEITE DE PINHO, matr\u00edcula n\u00ba 431049-2-6, ocupante do cargo de Policial Penal, nos termos do art. 11 do Decreto n\u00ba 20.768, de 11 de junho de 1990, passou a assinar Downyver Byerg de Souza Leite, conforme certid\u00e3o de nascimento com averba\u00e7\u00e3o, expedida pelo Cart\u00f3rio Crate\u00fas de 1\u00ba of\u00edcio, Crate\u00fas - CE, em 15 de setembro de 2023. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIA-LIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.\u00c1lvaro Cardoso MacielSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba028/2020I - ESP\u00c9CIE: 4\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba. 028/2020/SAP ; II - CONTRATANTE: SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI-\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O; III - ENDERE\u00c7O: Rua Tenente Ben\u00e9volo, n\u00ba. 1055, Meireles, CEP: 60.160.04, Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: JR SERVI\u00c7OS DE TRANSPORTES EIRELI EPP; V - ENDERE\u00c7O: Rua Padre Macedo, n\u00b0 542, sala 06 Centro, Crate\u00fas \u2013 CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: normas do artigo 65, \u00a71\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993; VII- FORO: FORTALEZA/CE; VIII - OBJETO: acr\u00e9scimo de 9% (nove por cento) sobre o valor do Contrato N\u00ba028/2020, em raz\u00e3o do aumento no quantitativo de ve\u00edculos, 1(um) \u00f4nibus, EM atendimento ao Projeto Estrada Livre; IX - VALOR GLOBAL: R$322.546,50 (trezentos e vinte e dois mil quinhentos e quarenta e seis reais e cinquenta centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: a partir de sua assinatura; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato N\u00ba. 028/2020/SAP, n\u00e3o expressamente modificadas neste Instrumento; XII - DATA: 29/01/2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: LU\u00cdS MAURO ALBUQUERQUE ARA\u00daJO-SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O; JULIANA ROSA \u00c1LVARES-JR SERVI\u00c7OS DE TRANSPORTES EIRELI EPP;MARIA GORETH GOMES DE LIMA-GESTORA DO CONTRATO.Lu\u00eds Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 004/2024CONTRATANTE: SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O CONTRATADA: LIMPTUDO SERVI\u00c7OS DE LIMPEZA E CONSERVA\u00c7\u00c3O LTDA. OBJETO: SERVI\u00c7O DE COLETA, TRANSPORTE E DESTINA\u00c7\u00c3O FINAL DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS DO GRUPO D, GERADOS NAS UNIDADES PRISIONAIS QUE INTEGRAM O SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 NA REGI\u00c3O DE SOBRAL/CE. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: OS PRECEITOS DO DIREITO P\u00daBLICO, E A LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/1993, E OUTRAS LEIS ESPECIAIS NECESS\u00c1RIAS AO CUMPRIMENTO DE SEU OBJETO FORO: FORTALEZA/CE. VIG\u00caNCIA: 12 (DOZE) MESES. VALOR GLOBAL: R$ 276.000,00 (DUZENTOS E SETENTA E SEIS MIL REAIS) PAGOS EM AT\u00c9 20 (VINTE) DIAS CONTADOS DA DATA DA APRESENTA\u00c7\u00c3O DA NOTA FISCAL/FATURA DEVIDAMENTE ATESTADA PELO GESTOR DA CONTRATA\u00c7\u00c3O, PODENDO ESTA SER DIVIDIDA EM UMA PARA PE\u00c7AS/MATERIAIS UTILIZADOS E OUTRA PARA SERVI\u00c7OS MEDIANTE CR\u00c9DITO EM CONTA-CORRENTE EM NOME DA CONTRATADA, EXCLUSIVAMENTE NO BANCO BRADESCO S/A DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: (2024) \u2013 18100004.06.122.514.20395.03.339030.1.5009100000.0 - 13170. DATA DA ASSINATURA: 30/01/2024 SIGNAT\u00c1RIOS: LUIS MAURO ALBUQUERQUE ARA\u00daJO-SECRETARIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O;MARK AUGUSTO LARA PEREIRA-LIMPTUDO SERVI\u00c7OS DE LIMPEZA E CONSERVA\u00c7\u00c3O LTDA E MARIA GORETH GOMES DE LIMA-GESTORA DO CONTRATO.Luis Mauro Albuquerque Ara\u00fajo SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00daMERO PORTARIA: 0051/2024 Dt. Portaria: v05/02/2024 O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DA SUPERIN-TEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR, o SERVIDOR desta Autarquia a viajar em objeto de servi\u00e7o, conforme finalidade e valores concedidos de di\u00e1rias estabelecidos no ANEXO \u00daNICO desta Portaria, tudo em conformidade com os preceitos previstos no art. 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba do Decreto n\u00ba 30.719 de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr por conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria da SOP, referente ao m\u00eas de FEVEREIRO/2024, processo n\u00ba43022.001056/2024-11.FUNCION\u00c1RIOFUN\u00c7\u00c3OFINALIDADEDESCRI\u00c7\u00c3O DO SERVI\u00c7OORIGEMDESTINOIN\u00cdCIOFIMQTDVALOR UNIT. (R$)ADICIONAL FIXO%CIDADETOTAL01401211 - JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGOSUPERINTENDENTE ADJUNTOFISCALIZA\u00c7\u00c3O DE OBRAS RODOVI\u00c1RIASFiscalizar obras em Penaforte, Barbalha e JuazeiroFORTALEZAJUAZEIRO DO NORTE06/02/202407/02/20241,577,100,0020,0023,13138,78TOTAL(R$): 138,78Fortaleza, 05 de fevereiro de 2024.Gadyel Goncalves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ESRegistre-se, publique-se e cumpra-se"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba063/2022NUP: 43022.000287/2024-16I \u2013 ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 063/2022, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E O CONS\u00d3RCIO CONSTRAM/SILVEIRA SALLES; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, criada pela Lei estadual n.\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019,, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada CONTRATANTE; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO CONSTRAM/SILVEIRA SALLES (constitu\u00eddo pelas empresas CONSTRAM \u2013 CONSTRU\u00c7\u00d5ES E ALUGUEL DE M\u00c1QUINAS LTDA. e CONSTRU-TORA SILVEIRA SALLES LTDA.), inscrito no CNPJ sob n\u00ba 45.040.667/0001-5; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua In\u00eas Brasil, n\u00ba. 540 \u2013 sala \u201ca\u201d, bairro Castel\u00e3o, CEP 60.867-540, Fortaleza/CE; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente instrumento fundamenta-se no art. 57, \u00a71\u00ba, incisos II da Lei Federal n.\u00ba 8.666/93, art.55, da Lei n\u00ba. 9.784/99, tudo de acordo com Processo Administrativo (NUP) n.\u00ba 43022.000287/2024-16, parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O aditivo ora epigrafado tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do Contrato n.\u00ba 063/2022, ambos por mais 90 (noventa) dias corridos, passando seus t\u00e9rminos previstos, respectivamente, para os dias 15/03/2024 e 22/05/2024, cujo objeto contratual consiste na Restaura\u00e7\u00e3o da CE-265, Trecho: Entr. Ce-176 (Morro Redondo) \u2013 Entr. CE-187 (Nova Russas) e Acesso a Vila Espacinha, com extens\u00e3o de 30,34 Km, em Regime de Empreitada por Pre\u00e7o Unit\u00e1rio; IX \u2013 VALOR GLOBAL: SEM ALTERA\u00c7\u00c3O X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 22/05/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes deste termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 02/02/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SOP), HERC\u00cdLIA DE SOUZA OLIVEIRA ARA\u00daJO (REPRESENTANTE DO CONS\u00d3RCIO CONTRATADO) E MARCO AUR\u00c9LIO DA SILVEIRA SALLES (REPRESENTANTE DO CONS\u00d3RCIO CONTRATADO).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba214/2023NUP: 43022.000182/2024-59I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 214/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS (SOP) E A EMPRESA CETUS CONSTRUTORA EIRELI; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP ou CONTRATANTE, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, Sr. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, Funcion\u00e1rio P\u00fablico, portador do RG n\u00ba n\u00ba 94002027320 e do CPF 769.878.683-87; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: CETUS CONS-TRUTORA EIRELI, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 32.227.070/0001-73, aqui denominada CONTRATADA, representada neste ato por seu procurador, Sr. LEONARDO VICTOR DE OLIVEIRA, brasileiro, casado, portador do RG n\u00ba 001810396 (SSP-RN) e CPF n\u00ba 094.361.964-58; V \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Rua: In\u00eas Brasil, n\u00ba 298, bairro Castel\u00e3o, CEP: 60.867-540; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido aditivo fundamenta-se no art. 57, \u00a71\u00ba, inciso VI da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, no Art. 55 da Lei n\u00ba 9.784/1999, no processo administrativo NUP n.\u00ba 43022.000182/2024-59, enquanto parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O presente instrumento tem como finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do Contrato epigrafado, cujo objeto \u00e9 servi\u00e7os comuns de engenharia de Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e Corretiva das instala\u00e7\u00f5es F\u00edsicas Prediais e Equipamentos P\u00fablicos, com fornecimento de m\u00e3o de obra, materiais e pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o, por percentual de desconto sobre a Tabela de Servi\u00e7o da SEINFRA 27.1, localizados no Instituto de Preven\u00e7\u00e3o do C\u00e2ncer do Cear\u00e1, em Fortaleza/Ce, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da Contratada; 1.1. O prazo de execu\u00e7\u00e3o fica prorrogado por 120 (cento e vinte) dias, a contar de 22/01/2024, findando em 21/05/2024; 1.2. O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por 120 (cento e vinte) dias, findando em 02/08/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 02/08/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato original, do qual passa a fazer parte integrante o presente Termo, independente da transcri\u00e7\u00e3o; XII \u2013 DATA: 05/02/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DA SOP) e LEONARDO VICTOR DE OLIVEIRA (PROCURADOR DA CONTRATADA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO SUITE NUP:43022.000057/2024-49O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 33.866.288/0001-30, com sede na Avenida Alberto Craveiro, 2775 \u2013 T\u00c9RREO, Bairro: Castel\u00e3o, CEP.: 60.861-211 \u2013 FORTALEZA \u2013 CEAR\u00c1, Reconhece expressamente que deve a servidora FRANCISCO LUIZ MESQUITA NETO, Matr\u00edcula 010.205-1.X, o valor de R$ 1.354,39 (Hum mil, trezentos e cinquenta e quatro reais e trinta e nove centavos) nos termos do processo supra e manifesta\u00e7\u00e3o da nossa Assessoria Jur\u00eddica, atrav\u00e9s do Parecer N\u00ba 044/2024 -ASJUS/SOP. Compromete-se, portanto, a Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas a pagar a d\u00edvida acima reconhecida, sob Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 43200007-Superin-tend\u00eancia de Obras P\u00fablicas \u2013 SOP Fonte: Recursos Ordin\u00e1rios do Tesouro Estadual \u2013 00 Projeto/Atividade: 43200007.26.122.421.20071 \u2013 Pagamento de Despesas de Pessoal e Encargos Sociais (Folha Normal) \u2013 SOP, assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para sua consecu\u00e7\u00e3o. FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 37 da Lei Federal n\u00ba 4.230, de 17 de mar\u00e7o de 1964; Art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973; e Resolu\u00e7\u00e3o do COGERF N\u00ba 12/2021. Fortaleza - Cear\u00e1, 05 de fevereiro de 2024.Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO NUP: 43022.000385/2024-45O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 33.866.288/0001-30, com sede na Avenida Alberto Craveiro, 2775 \u2013 T\u00c9RREO, Bairro: Castel\u00e3o, CEP.: 60.861-211 \u2013 FORTALEZA \u2013 CEAR\u00c1, Reconhece expressamente que deve ao servidor ALJA MARIA CAVALCANTE FROTA, Matr\u00edcula 013.004-1.5, o valor de R$ 1.340,88(Hum mil, trezentos e quarenta reais e oitenta e oito centavos) nos termos do processo supra e manifesta\u00e7\u00e3o da nossa Assessoria Jur\u00eddica, atrav\u00e9s do Parecer N\u00ba 070/2024-ASJUS/SOP. Compromete-se, portanto, a Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas a pagar a d\u00edvida acima reconhecida, sob Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 43200007-Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas \u2013 SOP Fonte: Recursos Ordin\u00e1rios do Tesouro Estadual \u2013 00 Projeto/Atividade: 43200007.26.122.421.20071 \u2013 Pagamento de Despesas de Pessoal e Encargos Sociais (Folha Normal) \u2013 SOP, assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para sua consecu\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 37 da Lei Federal n\u00ba 4.230, de 17 de mar\u00e7o de 1964; Art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973; e Resolu\u00e7\u00e3o do COGERF N\u00ba 12/2021. Fortaleza - Cear\u00e1, 05 de fevereiro de 2024.Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO NUP 43022.000141/2024-62O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 33.866.288/0001-30, com sede na Avenida Alberto Craveiro, 2775 \u2013 T\u00c9RREO, Bairro: Castel\u00e3o, CEP.: 60.861-211 \u2013 FORTALEZA \u2013 CEAR\u00c1, Reconhece expressamente que deve ao servidor JOS\u00c9 RIBAMAR JARDIM FREIRE, Matr\u00edcula 011.249-1.9, o valor de R$ 1.340,88(Hum mil, trezentos e quarenta reais e oitenta e oito centavos) nos termos do processo supra e manifesta\u00e7\u00e3o da nossa Assessoria Jur\u00eddica, atrav\u00e9s do Parecer N\u00ba 043/2024-ASJUS/SOP. Compromete-se, portanto, a Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas a pagar a d\u00edvida acima reconhecida, sob Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 43200007-Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas \u2013 SOP Fonte: Recursos Ordin\u00e1rios do Tesouro Estadual \u2013 00 Projeto/Atividade: 43200007.26.122.421.20071 \u2013 Pagamento de Despesas de Pessoal e Encargos Sociais (Folha Normal) \u2013 SOP, assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para sua consecu\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 37 da Lei Federal n\u00ba 4.230, de 17 de mar\u00e7o de 1964; Art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973; e Resolu\u00e7\u00e3o do COGERF N\u00ba 12/2021. Fortaleza - Cear\u00e1, 05 de fevereiro de 2024.Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO NUP: 43022.000383/2024-56O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 33.866.288/0001-30, com sede na Avenida Alberto Craveiro, 2775 \u2013 T\u00c9RREO, Bairro: Castel\u00e3o, CEP.: 60.861-211 \u2013 FORTALEZA \u2013 CEAR\u00c1, Reconhece expressamente que deve ao servidor LIDU\u00cdNO SOARES DA SILVA, Matr\u00edcula 007.332-1.0 o valor de R$ 2.654,82(Dois mil, seiscentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e dois centavos) nos termos do processo supra e manifesta\u00e7\u00e3o da nossa Assessoria Jur\u00eddica, atrav\u00e9s do Parecer N\u00ba 163/2024-ASJUS/SOP. Compromete-se, portanto, a Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas a pagar a d\u00edvida acima reconhecida, sob Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 43200007-Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas \u2013 SOP Fonte: Recursos Ordin\u00e1rios do Tesouro Estadual \u2013 00 Projeto/Atividade: 43200007.26.122.421.20071 \u2013 Pagamento de Despesas de Pessoal e Encargos Sociais (Folha Normal) \u2013 SOP, assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para sua consecu\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 37 da Lei Federal n\u00ba 4.230, de 17 de mar\u00e7o de 1964; Art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973; e Resolu\u00e7\u00e3o do COGERF N\u00ba 12/2021. Fortaleza - Cear\u00e1, 05 de fevereiro de 2024.Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba0023/2021I \u2013 ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 0023/2021-DJU -CAGECE; II \u2013 CONTRATANTE: COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: JRUANO CONSULTORIA E SERVI\u00c7OS LTDA,; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Vit\u00f3ria/ES VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: art. 72 c/c art. 81, II e \u00a71\u00ba, da Lei n\u00ba 13.303/2016 e no art. 127, II e \u00a71\u00ba do RLC 2018 da Cagece - Processo n\u00ba 1044.000030/2023-88-Cagece VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: O acr\u00e9scimo de novos quantitativos de servi\u00e7os, no montante de R$ 145.843,62 (cento e quarenta e cinco mil, oitocentos e quarenta e tr\u00eas reais e sessenta e dois centavos), em percentual correspondente a 20,52%, sobre o valor global contratado. IX - VALOR GLOBAL: R$ 885.065,04 (oitocentos e oitenta e cinco mil e sessenta e cinco reais e quatro centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecendo inalteradas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es; XII \u2013 DATA: Fortaleza, 26 de dezembro de 2023. XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Jose Carlos Lima Asfor, Diretor de Engenharia no exerc\u00edcio da Presid\u00eancia; Jo\u00e3o Fernando de Abreu Menescal, Diretor de Opera\u00e7\u00f5es da Cagece e Julio C\u00e9sar Ruano da Silva, Representante da Contratada.Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba006 E 007/2024PROCESSO N\u00daMERO 06297244/2023\u00d3RG\u00c3O GESTOR: Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 \u2013 Cagece. OBJETO: Registrar pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de PROTETOR DE HIDR\u00d4METRO PADR\u00c3O CAGECE PPH001D, no intuito de atender as necessidades do Planejamento de Material da Cagece. JUSTIFICATIVA: atender as demandas das unidades da Cagece que manifestarem interesse em contratar o item da referida Ata. VIG\u00caNCIA: A Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o ou ent\u00e3o at\u00e9 o esgotamento do quantitativo nela registrado, se este ocorrer primeiro. DATA DA ASSINATURA: 05/01/2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: PROCESSO CAGECE N\u00ba 0954.000030/2023-16, no Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230132 nos termos do Decreto Estadual n\u00ba 32.824 de 11/10/2018, publicado no DOE de 11/10/2018, na Lei Federal n\u00ba. 13.303 de 30.6.2016 e n.\u00ba 8.666, de 21.06.1993 e Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CAGECE. EMPRESA DETENTORA DE PRE\u00c7OS REGISTRADOS: ATA DE N\u00ba 006/2024, TAF IND\u00daSTRIA DE PL\u00c1STICOS LTDA (CNPJ: 02.064.150/0004-37) \u2013 ITEM 1 - Com o valor unit\u00e1rio de R$ 38,50 a quantidade de 210.000 unidades. EMPRESA DETENTORA DE PRE\u00c7OS REGISTRADOS: ATA DE N\u00ba 007/2024, L C L COM\u00c9RCIO E IND\u00daSTRIA DE PL\u00c1STICOS LTDA (CNPJ: 10.220.016/0001-63) \u2013 ITEM 2 - Com o valor unit\u00e1rio de R$ 43,24 a quantidade de 70.000 unidades. Signat\u00e1rios: Clazer Guimar\u00e3es Lima, Gerente de Supri-mentos da Cagece; Neurisangelo Cavalcante de Freitas, Diretor-Presidente da Cagece; Jos\u00e9 Leite Gon\u00e7alves Cruz, Diretor de Gest\u00e3o Corporativa da Cagece; Ot\u00e1vio Fernandes Frota, Superintendente de Gest\u00e3o de Servi\u00e7os Compartilhados da Cagece; Tatiana Ferreira de Carvalho, Representante da Empresa TAF IND\u00daSTRIA DE PL\u00c1STICOS LTDA e Caio Batista Mota, S\u00f3cio Administrador da Empresa L C L COM\u00c9RCIO E IND\u00daSTRIA DE PL\u00c1STICOS LTDA. COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 - CAGECE, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba010/2024PROCESSO N\u00daMERO 04662310/2023\u00d3RG\u00c3O GESTOR: Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 \u2013 Cagece. OBJETO: Registrar pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de VIDRARIAS PARA LABORAT\u00d3RIO, no intuito de atender as necessidades do Planejamento de Material da Cagece. JUSTIFICATIVA: atender as demandas das unidades da Cagece que manifestarem interesse em contratar o item da referida Ata. VIG\u00caNCIA: A Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o ou ent\u00e3o at\u00e9 o esgotamento do quantitativo nela registrado, se este ocorrer primeiro. DATA DA ASSINATURA: 22/01/2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: PROCESSO CAGECE N\u00ba 0954.000013/2023-05, no Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230100 nos termos do Decreto Estadual n\u00ba 32.824 de 11/10/2018, publicado no DOE de 11/10/2018, na Lei Federal n\u00ba. 13.303 de 30.6.2016 e n.\u00ba 8.666, de 21.06.1993 e Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CAGECE. EMPRESA DETENTORA DE PRE\u00c7OS REGISTRADOS: ATA DE N\u00ba 010/2024, FASTLABOR COMERCIAL LTDA - ME (CNPJ: 21.707.794/0001-06) \u2013 GRUPOS 3 E 4 \u2013 Itens 9 e 15 com o valor unit\u00e1rio de R$ 101,88 a quantidade de 70 unidades; Itens 10 e 16 com o valor unit\u00e1rio de R$ 79,83 a quantidade de 80 unidades; Itens 11 e 17 com o valor unit\u00e1rio de R$ 158,49 a quantidade de 70 unidades; Itens 12 e 18 com o valor unit\u00e1rio de R$ 80,00 a quantidade de 80 unidades; Itens 13 e 19 com o valor unit\u00e1rio de R$ 65,78 a quantidade de 50 unidades e Itens 14 e 20 com o valor unit\u00e1rio de R$ 53,33 a quantidade de 100 unidades. \u2013 GRUPOS 7 E 8 \u2013 Itens 43 e 49 com o valor unit\u00e1rio de R$ 57,00 a quantidade de 170 unidades; Itens 44 e 50 com o valor unit\u00e1rio de R$ 61,77 a quantidade de 300 unidades; Itens 45 e 51 com o valor unit\u00e1rio de R$ 55,55 a quantidade de 180 unidades; Itens 46 e 52 com o valor unit\u00e1rio de R$ 60,00 a quantidade de 100 unidades; Itens 47 e 53 com o valor unit\u00e1rio de R$ 53,33 a quantidade de 80 unidades e Itens 48 e 54 com o valor unit\u00e1rio de R$ 47,82 a quantidade de 370 unidades. - ITENS - Item 72 com o valor unit\u00e1rio de R$ 180,00 a quantidade de 30 unidades e Item 73 com o valor unit\u00e1rio de R$ 78,66 a quantidade de 75 unidades. Signat\u00e1rios: Clazer Guimar\u00e3es Lima, Gerente de Suprimentos da Cagece; Neurisangelo Cavalcante de Freitas, Diretor-Presidente da Cagece; Jos\u00e9 Leite Gon\u00e7alves Cruz, Diretor de Gest\u00e3o Corporativa da Cagece; Ot\u00e1vio Fernandes Frota, Superintendente de Gest\u00e3o de Servi\u00e7os Compartilhados da Cagece e Lorrayne Camila Rodrigues, Representante da Empresa FASTLABOR COMERCIAL LTDA. COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 - CAGECE, em Fortaleza, 05 de fevereiro de 2024.Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DO DOCUMENTO N\u00ba0001/2024CONTRATANTE: COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE. CONTRATADA: MMKM COM\u00c9RCIO DE INFORM\u00c1TICA LTDA; OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00e3o de backup em fita com garantia de 60 (sessenta) meses e treinamento; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230036 e seus anexos, Lei Federal n\u00ba 13.303/2016 Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da Cagece - Processo n\u00ba 1026.000027/2022-00-Cagece FORO: Fortaleza/Ce. VIG\u00caNCIA: Ser\u00e1 de 15 (quinze) meses VALOR GLOBAL: R$ 259.140,00 (duzentos e cinquenta e nove mil e cento e quarenta reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: recursos pr\u00f3prios. DATA DA ASSINATURA: 5 de janeiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Neurisangelo Cavalcante de Freitas, Diretor-Presidente da Cagece; Jos\u00e9 Leite Gon\u00e7alves Cruz, Diretor de Gest\u00e3o Corporativa da Cagece e Pedro de Jesus Silva, Representante da Contratada.Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE RESCIS\u00c3O DO CONTRATO N\u00ba0131/2023CONTRATANTE: COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 Cagece CONTRATADO: TERRA CONSULTORIA EM ENGENHARIA E MEIO AMBIENTE LTDA; OBJETO: Rescis\u00e3o unilateral do Contrato n\u00ba0131/2023- DJU-Cagece FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: artigos 472 e 473 do C\u00f3digo Civil - Processo n\u00ba 0228.000219/2023-78-Cagece DATA DA ASSINATURA: 26 de janeiro de 2024. FORO: Fortaleza/Ce SIGNAT\u00c1RIO: Dario Sidrim Perini, Diretor financeiro e de rela\u00e7\u00f5es com investidores e Jo\u00e3o Fernando de Abreu Menescal, Diretor de Opera\u00e7\u00f5es.Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba03/2024Reconhe\u00e7o a necessidade de pagamento do valor total de R$ 131,43 \u00e0 RAIMUNDO NOGUEIRA DA COSTA FILHO, referente ao pagamento de uma di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 87.62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), no valor total de R$ 131,43 (cento e trinta e um reais e quarenta e tr\u00e8s centavos), referente \u00e0 viagem realizada a fim de participar da confer\u00eancia de abertura da Semana de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica 2023, intitulada \u201cInterioriza\u00e7\u00e3o da Ci\u00eancia e Redu\u00e7\u00e3o das Assimetrias: o papel dos PIBIC\u2019S como experi\u00eancia de articula\u00e7\u00e3o da pesquisa na gradua\u00e7\u00e3o e na p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o\u201d, realizada na cidade do Crato/CE, nos dias 04 e 05 de dezembro de 2023, em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es do processo administrativo de n\u00famero 31052.001505/2023-12. FUNCAP, em Fortaleza, 05 de fevereiro de 2024.Paula Lenz Costa LimaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 001/2024CONTRATANTE: UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da CONTRATADA: EMPRESA AR RP CERTIFICA\u00c7\u00c3O DIGITAL LTDA.. OBJETO: Constitui objeto deste contrato o servi\u00e7o de empresa especializada para emiss\u00e3o de certificado digital \u2013 com m\u00eddia (outros servi\u00e7os de terceiros pessoa jur\u00eddica \u2013 Prote\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o Termo de Participa\u00e7\u00e3o da Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00b0 20230004-UVA e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto FORO: Fica eleito o foro do munic\u00edpio da sede da CONTRATANTE, para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes da execu\u00e7\u00e3o deste contrato, que n\u00e3o possam ser resolvidas na esfera administrativa.. VIG\u00caNCIA: . O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses , contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o.. VALOR GLOBAL: R$ 2.650,00 (Dois mil seiscentos e cinquenta reais), pagos em Conforme Cl\u00e1usulas Contratuais DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: (12609) 31200002.12.364.451.20287.11.339040.1.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: Sobral,24 de Janeiro de 2024 SIGNA-T\u00c1RIOS: Izabelle Mont\u2019Alverne Napole\u00e3o Albuquerque Reitora da UVA CONTRATANTE e Stefany Oliveira Carvalho Procuradora da AR RP Certifica\u00e7\u00e3o Digital CONTRATADA.Emmanuel Pinto CarneiroASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 003/2024CONTRATANTE: UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da CONTRATADA: EMPRESA PLENA DISTRIBUIDORA DE MATERIAIS EL\u00c9TRICOS E HIDR\u00c1ULICOS EIRELI. OBJETO: Constitui objeto deste contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo \u2013 Equipamentos de Prote\u00e7\u00e3o Individual (EPI\u2019s de uso m\u00e9dico hospitalar) \u2013 Itens 4 do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230014- UVA/DIMAP, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230014-UVA/DIMAP, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto FORO: Fica eleito o foro do munic\u00edpio da sede da CONTRATANTE, para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes da execu\u00e7\u00e3o deste contrato, que n\u00e3o possam ser resolvidas na esfera administrativa. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: R$ 1.491,00 (Mil quatrocentos e noventa e um reais), pagos em conforme Cl\u00e1usulas contratuais DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: (06154) 31200002.12.364.451.20287.11.339030.1.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: Sobral,024 de janeiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Izabelle Mont\u2019Alverne Napole\u00e3o Albuquerque Reitora da UVA CONTRATANTE e Barbara Folle Sponchiado Titular da Plena Distribuidora CONTRATADA.Emmanuel Pinto CarneiroASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba133/2024 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta no processo 31032.000562/2024-95/SPU, RESOLVE AUTORIZAR o servidor FRANCISCO CLAUDIO RODRIGUES DE LIMA exercente da fun\u00e7\u00e3o Oficial de Manutencao, 21, matr\u00edcula n\u00ba 007472.1-1, desta Funda\u00e7\u00e3o, a viajar no trecho FORTALEZA / QUIXAD\u00c1 / FORTA-LEZA, no per\u00edodo de 29/02/2024 a 01/03/2024, a fim de CONDUZIR VEICULO COM SERVIDOR DA FUNECE \u2013 UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, QUE DE REALIZAR VISITA T\u00c9CNICA, EM QUIXAD\u00c1-CEAR\u00c1., concedendo-lhe 1.5 di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), acrescidos de 10.0%, no valor total de R$ 101,20 (cento e um reais e vinte centavos), de acordo com os artigos 3\u00ba; 4\u00ba; 5\u00ba e 10\u00ba, classe V do anexo I do Decreto 30.719 de 25/10/2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da FUNECE. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 - FUNECE, em Fortaleza-CE, 29 de janeiro de 2024.Darcio Italo Alves TeixeiraVICE-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba213/2024 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os processos:31032.000699/2024-40;31032.000777/2024-14;31032.000726/2024-84;31032.000741/2024-22;31032.000727/2024-29;NUP, RESOLVE AUTORIZAR os COLABORADORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participarem de Semin\u00e1rio de Forma\u00e7\u00e3o da Universidade Aberta do Brasil-UAB, conforme consta no Plano de Trabalho (PTA) do projeto Universidade Aberta do Brasil (UAB) aprovado no edital n\u00ba 05/2018, de acordo com o Conv\u00eanio n\u00ba 903680/2020 UAB MEC/CAPES/UECE, com recursos oriundos da fonte 83.FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza-CE, 02 de fevereiro de 2024.Darcio Italo Alves TeixeiraVICE-PRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba213/2024, DE 02 DE FEVEREIRO DE 2024NOME CARGO/FUN\u00c7\u00c3O CPFPER\u00cdODO ROTEIRO QUANT. TOTALPAULO CESAR MONTEIRO NUNESCOLAB. EVENTUAL3107279838723/02/2024 a 24/02/2024FORTALEZA/ OROS/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50MARIA VIRGINIA TAVARES CRUZ VITORIANOCOLAB. EVENTUAL0237596849227/02/2024 a 28/02/2024BEBERIBE/FORTALEZA BEBERIBE01 e \u00bd265,50TARCIANO GOMES DE MORAESCOLAB. EVENTUAL6218891739127/02/2024 a 28/02/2024MAURITI/ FORTALEZA MAURITI01 e \u00bd265,50FRANCISCO BORGES DA SILVACOLAB. EVENTUAL2682891780427/02/2024 a 28/02/2024TRAIRI/ FORTALEZA TRAIRI01 e \u00bd265,50FRANCISCO LEVI JUCA SALESCOLAB. EVENTUAL0249228939727/02/2024 a 28/02/2024PACOTI/ FORTALEZA PACOTI01 e \u00bd265,50"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "1\u00ba TERMO ADITIVO AO TERMO DE FOMENTO N\u00ba001/2021PROCESSO N\u00b027001.001814/2023-11Ementa: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO TERMO DE FOMENTO N\u00ba 001/2021, QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1 ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT E A ACADEMIA CEARENSE DE LETRAS, PARA OS FINS QUE ABAIXO ESPECIFICA. Da Funda-menta\u00e7\u00e3o: O presente Termo Aditivo est\u00e1 fundamentado pela Lei Federal n\u00ba 13.019, de 31 de julho de 2014, que estabelece o regime jur\u00eddico das parcerias entre a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica e as Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil, em regime de m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o, para a consecu\u00e7\u00e3o de finalidades de interesse p\u00fablico e rec\u00edproco; pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, que disp\u00f5e sobre regras para a transfer\u00eancia de recursos financeiros pelos \u00f3rg\u00e3os e entidades do Poder Executivo estadual por meio de conv\u00eanios e instrumentos cong\u00eaneres; pelo Decreto Estadual n\u00ba 32.810, de 28 de setembro de 2018; e demais legisla\u00e7\u00f5es aplicadas \u00e0 mat\u00e9ria. Do objeto: Constitui objeto do presente Termo Aditivo a altera\u00e7\u00e3o do Plano de Trabalho para a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o em 120 (cento e vinte) dias, com novo t\u00e9rmino para o dia 02/06/2024; bem como a utiliza\u00e7\u00e3o dos rendimentos financeiros por parte do agente cultural fomentado, conforme novo Plano de Trabalho em anexo, devidamente aprovado pela \u00e1rea t\u00e9cnica. Vig\u00eancia: Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o em 120 (cento e vinte) dias, com novo t\u00e9rmino para o dia 02/06/2024. Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es previstas no Termo de Fomento n\u00ba 001/2021 n\u00e3o modificadas pelo presente Termo Aditivo. O Foro: Fortaleza/CE. Data da Assinatura: Fortaleza, CE 02 de fevereiro de 2024 Signat\u00e1rios: LUISA CELA DE ARRUDA CO\u00caLHO - Secret\u00e1ria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e ACADEMIA CEARENSE DE LETRAS - Parceiro (a).Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "2\u00ba ADITIVO AO TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba618/2022PROCESSO N\u00b027001.000688/2022-98Ementa: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba 618/2022, QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1 ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT E CARLA THAIS SERAFIM DA SILVA, PARA OS FINS QUE ABAIXO ESPECIFICA. Da Fundamenta\u00e7\u00e3o: Fundamenta-se o presente Termo Aditivo no art. 60, \u00a7 2\u00ba, inciso III da Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022, no art. 31, \u00a74\u00ba, II do Decreto Estadual n\u00ba 35.635/2023, bem como nas disposi\u00e7\u00f5es do Termo de Execu\u00e7\u00e3o Cultural n\u00ba 618/2022 e no processo epigrafado. Do objeto: Constitui objeto do presente Termo Aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia do TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL n\u00ba618/2022, para o dia 01/05/2024, cujo objeto \u00e9 a execu\u00e7\u00e3o do projeto: \u201cRevista Liter\u00e1ria Interioranas: Escritos sobre Literatura\u201d devidamente aprovado(a) no XII EDITAL CEAR\u00c1 DE INCENTIVO \u00c0S ARTES, de acordo com an\u00e1lise e parecer t\u00e9cnico constante nos autos. Vig\u00eancia: Em raz\u00e3o do presente Termo Aditivo, fica prorrogado a vig\u00eancia do Termo de Execu\u00e7\u00e3o Cultural n\u00ba 618/2022 para o dia 01 de maio de 2024. Da Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Execu\u00e7\u00e3o Cultural que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este instrumento, permanecem inalteradas sendo ratificadas pelas partes. O Foro: Fortaleza/CE. Data da Assinatura: Fortaleza, CE 01 de fevereiro de 2024 Signat\u00e1rios: LUISA CELA DE ARRUDA CO\u00caLHO - Secret\u00e1ria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e CARLA THAIS SERAFIM DA SILVA - Agente Cultural.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba001/2024NUP: 27001.004237/2023-19Ementa: TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO.NOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.VIA DE COMUNICACAO LTDA (VIA DE COMUNICACAO E CULTURA), CNPJ n\u00ba 01.050.505/0001-23, representada por Maria Amelia Bernardes Mamede, CPF 228.244.803-00, residente e domiciliada na Rua Afonso Pena, n\u00ba 100, Casa 5, Bairro: Sapiranga, CEP: 60.834-522, Fortaleza/CEENDERE\u00c7O COMPLETOPra\u00e7a 23 de Junho, n\u00ba 10, Sala 20, Bairro: Centro, CEP: 61.760-000, Eus\u00e9bio/CECONTA BANC\u00c1RIACORRENTE, BANCO DO BRASIL, 3589-0, 00000075147-2CONTATO(S)(85) 3114-7878, viadecomunicacao@gmail.comFundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, tendo por fundamento inciso I do art. 8 do Decreto Federal 11.453/2023, celebrado com agente cultural selecionado nos termos da Lei Complementar Federal N\u00ba 195/2022 (Lei Paulo Gustavo), no Decreto Federal N\u00ba. 11.525/2023 (Decreto que regulamenta a Lei Complementar Federal N\u00ba 195/2022), e Decreto Federal N\u00ba 11.453/2023 (Decreto do Fomento Nacional). Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concess\u00e3o de apoio financeiro ao projeto cultural Festival Jazz & Blues 2024, contemplado no EDITAL DE APOIO A FESTIVAIS CULTURAIS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, na categoria, I - PROPOSTAS NO VALOR DE R$ 160.000,00 (15 edi\u00e7\u00f5es ou mais), conforme processo administrativo em ep\u00edgrafe, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o cultural, mediante o finan-ciamento direto, conforme Plano de A\u00e7\u00e3o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Do valor e Da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:VALORR$ 160.000,00 (cento e sessenta mil reais)DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA1602374 - 27200004.13.392.421.11493.03.336041.1.7169200000.1FISCALArtur Alves de Vasconcelos, CPF 972.600.613-91GESTORRaquel Santos Honorio, CPF 019.466.443-07Vig\u00eancia: O prazo de vig\u00eancia do presente instrumento ser\u00e1 de 12 (doze meses) meses contados a partir da data da assinatura do presente instrumento. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 25 de janeiro de 2024. Signat\u00e1rios: LUISA CELA DE ARRUDA CO\u00caLHO - SECRET\u00c1RIA DA CULTURA E AGENTE CULTURAL FOMENTADO E VIA DE COMUNICACAO LTDA - AGENTE CULTURAL FOMENTADO.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grfo \u00danico, do art.88\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00b0 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, em conformidade com o art 8\u00b0, combinado com o inciso III, do art 17, da Lei N\u00b0 9.826, de 14 de maio de 1974, em conformidade tamb\u00e9m com decreto 32.960/19, art. 16, tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto 32.953 de 13 de Fevereiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 13 de Fevereiro de 2019, RESOLVE NOMEAR, CARLA DANIELLE VASCONCELOS DO NASCIMENTO, com cargo de AGENTE DE ASSISTENCIA TECNICA E EXTENS\u00c3O RURAL, matr\u00edcula 30018397, pertencente ao \u00f3rg\u00e3o EMATERCE, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS-2, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Moises Braz RicardoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grfo \u00danico, do art.88\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00b0 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, em conformidade com o art 8\u00b0, combinado com o inciso III, do art 17, da Lei N\u00b0 9.826, de 14 de maio de 1974, em conformidade tamb\u00e9m com decreto 32.960/19, art. 16, tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto 32.953 de 13 de Fevereiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 13 de Fevereiro de 2019, RESOLVE NOMEAR, CARLOS ALBERTO RODRIGUES DE SA, com cargo de ASSISTENTE ADMINIST DE ASSISTENCIA TECNICA E EXTENS\u00c3O RURAL, matr\u00edcula 00200212, pertencente ao \u00f3rg\u00e3o EMATERCE, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador, s\u00edmbolo DNS-2, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Moises Braz RicardoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0001/2024-SDA - O (A ) SECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto n\u00ba 32.953, de 13 de Fevereiro de 2019, RESOLVE DESIGNAR, CARLA DANIELLE VASCONCELOS DO NASCIMENTO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS-2, para ter exerc\u00edcio no(a) Secretaria Executiva de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRE-TARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Moises Braz RicardoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0002/2024-SDA - O (A ) SECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto n\u00ba 32.953, de 13 de Fevereiro de 2019, RESOLVE DESIGNAR, CARLOS ALBERTO RODRIGUES DE SA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador, s\u00edmbolo DNS-2, para ter exerc\u00edcio no(a) Coordenadoria da Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Moises Braz RicardoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba37/2024 - O SECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO RESOLVE DESIGNAR JO\u00c3O NOGUEIRA LIMA, Gerente de Inclus\u00e3o Econ\u00f4mica Sustent\u00e1vel \u2013 GIES/PSJ III 2\u00aa fase, MAYRA MORENA AQUINO DE AGUIAR e ANT\u00d4NIA RENATA LIMA CORR\u00caA, t\u00e9cnicas da Ger\u00eancia de Inclus\u00e3o Econ\u00f4mica Sustent\u00e1vel \u2013 GIES/PSJ III 2\u00aa fase para, sob a Presid\u00eancia do primeiro, comporem a COMISS\u00c3O ESPECIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O das propostas apresentadas pelos licitantes alusivas \u00e0 Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais e itens agr\u00edcolas para a implanta\u00e7\u00e3o de planos de melhorias ambientais no \u00e2mbito do Projeto de desenvolvimento Rural Sustent\u00e1vel \u2013 PDRS/Projeto S\u00e3o Jos\u00e9 III \u2013 2\u00aa Fase. PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO - STEP: BR-S-DA-CE-399360-GO-RFB. A referida Comiss\u00e3o Especial ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 que seja finalizado o processo de contrata\u00e7\u00e3o. SECRET\u00c1RIO DO DESENVOL-VIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza, 05 de fevereiro de 2024.Mois\u00e9s Braz RicardoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 5\u00ba TERMO ADITIVO AO TERMO DE FOMENTO N\u00ba002/2019CONVENENTES: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO - SDA, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.563/0001-68 e ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS ATIN-GIDOS POR BARRAGENS EM DEFESA DO MEIO AMBIENTE - ABAMA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.338.694/0001-10. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo do Termo de Fomento n\u00ba 002/2019, que tem por objeto a sele\u00e7\u00e3o de entidade privada sem fins lucrativos para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os \u00e0 Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio do Estado do Cear\u00e1 relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Capacita\u00e7\u00e3o de Mulheres e Jovens Rurais e Urbanas para o Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Cear\u00e1 em \u00e1reas atingidas por obras h\u00eddricas, pelo prazo de mais 06 (seis meses) para que a entidade possa dar continuidade as a\u00e7\u00f5es para a execu\u00e7\u00e3o do projeto. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo fundamenta-se no Art. 35, \u00a71\u00ba, da LC n\u00ba 119/2012, na Lei Federal n\u00ba 13.019/2014 e art. 65 e seguintes do Decreto 32.810/2018, no Processo Administrativo NUP 21001.00001867/2023-47 e no Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 064/2024. FORO: As partes elegem, de comum acordo, o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, como o \u00fanico competente para resolver quest\u00f5es relacionadas a este Termo Aditivo que n\u00e3o resolvidas por meios administrativos, renunciando expressamente a qualquer outro por mais privilegiado que seja ou venha a ser. VIG\u00caNCIA: Pelo prazo de mais 06 (seis meses). DATA DA ASSINATURA: 05 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio e FRANCISCO KESSIO CIRILO DA SILVA Representante Legal da Entidade.Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "REPUBLICA\u00c7\u00c3O DO EXTRATO DO APOSTILAMENTO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba008/2023APOSTILAMENTO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00b0 008/2023 CELEBRADO ENTRE O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA E O INSTITUTO MANUEL BRAGA - IMBRA, PARA O FIM NELE INDICADO. O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, endere\u00e7o na Av. Bezerra de Menezes, n\u00b0. 1820, S\u00e3o Gerardo, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP n\u00b0 60.325-901, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.563/0001-68, doravante denominada CONCEDENTE, resolve alterar o TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O n\u00b0 008/2023, SACC 1284650, conforme Processo n\u00ba. 07007290/2023 e PLANO DE TRABALHO N\u00ba 1067758/2023 pelas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO CONV\u00caNIO E INSTRUMENTO VINCULANTE O presente TERMO DE APOSTILAMENTO altera o TC n\u00b0 008/2023 \u2013 SACC 1284650, celebrado entre a SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA e o INSTITUTO MANUEL BRAGA - IMBRA, inscrita (o) no CNPJ sob o n\u00ba 09.320.587/0001-90, cujo objeto consiste na m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre as partes, visando a execu\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 sem Fome no gerenciamento das Unidades Sociais de Produ\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es \u2013 USPRs, conforme Plano de Trabalho e seus anexos CL\u00c1U-SULA SEGUNDA \u2013 DO OBJETO. Constitui objeto deste Termo de Apostilamento a altera\u00e7\u00e3o do Fiscal do TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba008/2023, pelo Sr\u00aa. EVANGELINE DE ALBUQUERQUE ALVES, inscrito no CPF: 856.116.383-68. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O. As demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do TC n\u00ba. 008/2023, ora aditado, n\u00e3o modificadas, ficam ratificadas e em pleno vigor. O presente TERMO DE APOSTILAMENTO passa a fazer parte integrante ao Conv\u00eanio, para todos os fins legais e de direito, em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma. Fortaleza/CE, 17 de novembro de 2023. MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio \u2013 SDA (CONCEDENTE).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJURRepublica\u00e7\u00e3o do Apostilamento Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 008/2023 publicado no DI\u00c1RIO OFICIAL DO ESTADO | S\u00e9rie 3 | Ano XVI N\u00ba 009 | Fortaleza, 12 de janeiro de 2024 | P\u00e1gina 23."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba006/2024.INSTAURAR TOMADA DE CONTAS ESPECIAL, PARA APURAR OS FATOS E RESPONSABILIDADE PELOS ATOS PRATICADOS NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DA EMPRESA INCORPORADA A COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CODECE.Considerando a Lei n\u00ba 17.361, de 21 de dezembro de 2020, que autorizou a Incorpora\u00e7\u00e3o da Companhia de Desenvolvimento do Estado do Cear\u00e1 S.A \u2013 CODECE pela Ag\u00eancia de Desenvolvimento do Estado do Cear\u00e1 S.A \u2013 ADECE, alterando as Leis N\u00ba13.960, de 04 de dezembro de 2007 e N\u00ba 16.710, de 21 de dezembro de 2018; Considerando que no dia 30/08/2021 ocorreu a 42\u00aa Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria \u2013 AGE da Ag\u00eancia de Desenvolvimento do Estado do Cear\u00e1 S.A. - ADECE, referente a Incorpora\u00e7\u00e3o da Companhia de Desenvolvimento do Cear\u00e1 \u2013 CODECE, pela ADECE; Considerando que em 23 de junho de 2023, est\u00e1 estatal teve ci\u00eancia de d\u00e9bitos da Receita Federal, inerentes ao n\u00e3o envio da DCTF-Web de meses de 2019 a 2021 da Incorporada CODECE, e por causa disso ocasionou pagamento de multa \u00e0 ADECE. O Presidente da Ag\u00eancia de Desenvolvimento do Estado do Cear\u00e1 - ADECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE:Art. 1\u00ba INSTAURAR Tomada de Contas Especial para apura\u00e7\u00e3o do dano causado ao cofre da ADECE, em decorr\u00eancia de multa por descumprimento cumprimento da entrega da obriga\u00e7\u00e3o acess\u00f3ria junto a receita (envio da Declara\u00e7\u00e3o de Contribui\u00e7\u00f5es e Tributos Federais - DCTF-WEB) relativas aos meses dos anos de 2019, 2020 e 2021, fatos e atos que foram praticados na administra\u00e7\u00e3o da empresa incorporada. Art. 2\u00ba DESIGNAR os colaboradores comissionados: Carlos Henrique Soares Nuto - Gerente da Ger\u00eancia Financeira - GEFIN, Ana K\u00e9sia de Souza Arimat\u00e9a \u2013 Gerente da Ger\u00eancia de Compliance \u2013 GECOMP, Felipe Lima Torquato \u2013 Ger\u00eancia de Controle de Projetos Estrat\u00e9gicos e Roberta Rocha Rodrigues Cardoso \u2013 Gerente da Assessoria Jur\u00eddica \u2013 ASJUR, para sob a Presid\u00eancia da \u00faltima, a fim de constitu\u00edrem Comiss\u00e3o Tomadora de Contas Especial, que ficar\u00e1 desde logo autorizada a emitir notifica\u00e7\u00f5es e tomar depoimentos, se for o caso, bem como praticar todos os atos necess\u00e1rios ao desempenho de suas atribui\u00e7\u00f5es.Art. 3\u00ba FIXAR o prazo de 180 (cento e oitenta) dias para conclus\u00e3o dos trabalhos. Par\u00e1grafo \u00fanico. O prazo estabelecido no caput poder\u00e1 ser prorrogado pelo Plen\u00e1rio do Tribunal de Contas do Estado, em car\u00e1ter excepcional, mediante solicita\u00e7\u00e3o fundamentada, formulada, conforme o caso, pelo Diretor-Presidente da ADECE.Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S.A.-ADECE, em Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Danilo Gurgel SerpaDIRETOR PRESIDENTERegistre-se, publique-se e cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 09/2024CONTRATANTE: AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S.A \u2013 ADECE. CONTRATADA: J B DA CUNHA EVENTOS LTDA. OBJETO: O patroc\u00ednio prestado pela CONTRATANTE ao CONTRATADO para a realiza\u00e7\u00e3o da \u201cFeira de Economia Criativa As Nordes-tinas\u201d, que acontecer\u00e1 nos dias 7 a 8 de mar\u00e7o de 2024, no Centro Drag\u00e3o do Mar, em Fortaleza/CE, em formato presencial, visando o desenvolvimento do setor produtivo da economia criativa, tendo como contrapartida a divulga\u00e7\u00e3o das logomarcas da ADECE e do Governo do Estado. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Processo Administrativo n\u00ba 56012.002671/2023-25, Lei Federal n\u00ba 13.303/2016, e suas altera\u00e7\u00f5es, em especial o art. 27, \u00a7 3\u00ba e o art.30, a Lei Esta-dual n\u00b0 16.142 de 06 de dezembro de 2016 e demais legisla\u00e7\u00f5es pertinentes. FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: 90 (noventa) dias contados a partir de sua celebra\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: R$ 40.000,00 (quarenta mil reais) pagos em \u00fanica parcela. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Danilo Gurgel Serpa- Diretor-Presidente da ADECE, Rafael Aureliano Gon\u00e7alves Branco- Diretor de Suporte a Neg\u00f3cios da ADECE e Juracy Batista da Cunha Junior- Representante Legal da Contratada.Davi Byron Bezerra Pontes FreireASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO AOS TERMOS DOS CONTRATOS TEMPOR\u00c1RIOS DE PROFESSORES - CREDE 10 - RUSSASPROCESSO N\u00ba22001.020475/2024-21 - IN\u00cdCIOLOTE 58/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23132507 - EEMTI MARIA DE LOURDES OLIVEIRA. CONTRA-TADOS: o(s) PROFESSOR(ES): AIRLIS MENDES DE FREITAS JUNIOR - CPF: 05917572305 - MATR\u00cdCULA: 22200181444625 - CARGO: PROF CTPD BACHAREL - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 2 - CH MENSAL: 10 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 238,97;AIRLIS MENDES DE FREITAS JUNIOR - CPF: 05917572305 - MATR\u00cdCULA: 22200181444633 - CARGO: PROF CTPD BACHAREL - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000130364813 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: PAULA ROBERTA MENDES DE OLIVEIRA - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I M T - CH SEMANAL: 39 - CH MENSAL: 195 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4659,90;ELIS GLEIDE LIMA OLIVEIRA - CPF: 03995475337 - MATR\u00cdCULA: 2220018144465X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: Professor Diretor de Turma-Escola Regular - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I M T - CH SEMANAL: 12 - CH MENSAL: 60 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1433,81;ELIS GLEIDE LIMA OLIVEIRA - CPF: 03995475337 - MATR\u00cdCULA: 22200181444668 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA--AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 15 - CH MENSAL: 75 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1792,27;FRANCISCO GERALDO DA SILVA - CPF: 76920038315 - MATR\u00cdCULA: 22200181444641 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPO-RARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000130008359 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: FRANCISCO CHAGAS MELO DA SILVA - JUSTIFICATIVA: EFETIVO AFASTADO CONFORME ART 3\u00ba, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173; - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 9 - CH MENSAL: 45 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1075,36;JARISMAR PINHEIRO LIMA - CPF: 38317133320 - MATR\u00cdCULA: 22200181444560 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 12 - CH MENSAL: 60 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1433,81;JARISMAR PINHEIRO LIMA - CPF: 38317133320 - MATR\u00cdCULA: 22200181444609 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 2200015041941X - NOME SUBSTITU\u00cdDO: MAIARA CHAVES MOURA - JUSTIFICATIVA: EFETIVO AFASTADO CONFORME ART 3\u00ba, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173; - CRIT\u00c9RIO: EDITAL AEE 2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;JARISMAR PINHEIRO LIMA - CPF: 38317133320 - MATR\u00cdCULA: 22200181444617 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBS-TITU\u00cdDO: 2200014793561X - NOME SUBSTITU\u00cdDO: SILVIA HELENA RIBEIRO LIMA - JUSTIFICATIVA: EFETIVO AFASTADO CONFORME ART 3\u00ba, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173; - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 18 - CH MENSAL: 90 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2150,72;JOSIVANIO FERREIRA DE SOUSA - CPF: 60643517308 - MATR\u00cdCULA: 22200181444552 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cd-CULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000147884314 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: CARLOS RICCELLY GUIMARAES DE ALMEIDA - JUSTIFICATIVA: EFETIVO AFASTADO CONFORME ART 3\u00ba, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173; - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;JOSIVANIO FERREIRA DE SOUSA - CPF: 60643517308 - MATR\u00cdCULA: 22200181444579 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFI-NITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 9 - CH MENSAL: 45 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1075,36;JOSIVANIO FERREIRA DE SOUSA - CPF: 60643517308 - MATR\u00cdCULA: 22200181444587 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICA-TIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 19/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;JOSIVANIO FERREIRA DE SOUSA - CPF: 60643517308 - MATR\u00cdCULA: 22200181444595 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000147863112 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: FRANCISCO DAS CHAGAS LIMA JUNIOR - JUSTIFICATIVA: EFETIVO AFASTADO CONFORME ART 3\u00ba, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173; - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;LIDIANY NOGUEIRA PONTES - CPF: 01923341316 - MATR\u00cdCULA: 22200181444676 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 19/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;LIDIANY NOGUEIRA PONTES - CPF: 01923341316 - MATR\u00cd-CULA: 22200181444684 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000116067717 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: GILSON SALES MANO - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 31 - CH MENSAL: 155 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3704,02; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 267.097,88 ( DUZENTOS E SESSENTA E SETE MIL E NOVENTA E SETE REAIS E OITENTA E OITO CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23132507 - EEMTI MARIA DE LOURDES OLIVEIRA e os Professores constantes neste extratoLOTE 59/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23127821 - EEMTI ARS\u00caNIO FERREIRA MAIA. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ANA LUDMILA BATISTA - CPF: 07012685301 - MATR\u00cdCULA: 22200181444455 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000147903319 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: IVINA ANDREA AIRES SOARES - JUSTIFICATIVA: Afastamento para Doutorado - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 2 - CH MENSAL: 10 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 238,97;ANA LUDMILA BATISTA - CPF: 07012685301 - MATR\u00cdCULA: 22200181444471 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cd-CULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000147903319 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: IVINA ANDREA AIRES SOARES - JUSTIFICATIVA: Afastamento para Doutorado - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 39 - CH MENSAL: 195 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4659,90;CECILIA SILVEIRA MAIA - CPF: 06460432341 - MATR\u00cdCULA: 22200181444463 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;CECILIA SILVEIRA MAIA - CPF: 06460432341 - MATR\u00cdCULA: 22200181444544 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA--AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL AEE 2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 1 - CH MENSAL: 5 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 119,48;LAYS MENDES SILVA - CPF: 02053744332 - MATR\u00cdCULA: 22200181444536 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTI-FICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 30 - CH MENSAL: 150 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3584,53;LUCAS DA SILVA CUNHA - CPF: 07587574336 - MATR\u00cdCULA: 2220018144451X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 27 - CH MENSAL: 135 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3226,08;MARIA DAS GRACAS MENDES DE ANDRADE COSTA - CPF: 44030894372 - MATR\u00cdCULA: 22200181444528 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;OLIVIA BRUNA DE LIMA NUNES - CPF: 05788271312 - MATR\u00cdCULA: 2220018144448X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 18 - CH MENSAL: 90 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2150,72;OLIVIA BRUNA DE LIMA NUNES - CPF: 05788271312 - MATR\u00cdCULA: 22200181444498 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000116158216 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: RAIMUNDO EVANILDO PITOMBEIRA NUNES - JUSTIFICATIVA: EFETIVO AFASTADO CONFORME ART 3\u00ba, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173; - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 18 - CH MENSAL: 90 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2150,72;ZILDETE DOS SANTOS SILVA RODRIGUES - CPF: 01142840328 - MATR\u00cdCULA: 22200181444501 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 2200013032661X - NOME SUBSTITU\u00cdDO: ANTONIA KEILA RODRIGUES VIEIRA - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 27 - CH MENSAL: 135 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3226,08; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 330.193,42 ( TREZENTOS E TRINTA MIL E CENTO E NOVENTA E TR\u00caS REAIS E QUARENTA E DOIS CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23127821 - EEMTI ARS\u00caNIO FERREIRA MAIA e os Professores constantes neste extratoLOTE 60/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23132000 - EEM MANUEL MATOSO FILHO. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): JOHN RAFAEL DE OLIVEIRA FERREIRA - CPF: 67048307315 - MATR\u00cdCULA: 22200181444447 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000116073210 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: MORLANIA DE HOLANDA CHAVES - JUSTIFICATIVA: Readaptado(a) de Fun\u00e7\u00e3o Tempor\u00e1ria - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 18 - CH MENSAL: 90 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 03/06/2024 - VALOR MENSAL: R$ 2150,72; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 9.026,08 ( NOVE MIL E VINTE E SEIS REAIS E OITO CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23132000 - EEM MANUEL MATOSO FILHO e os Professores constantes neste extratoLOTE 61/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23132507 - EEMTI MARIA DE LOURDES OLIVEIRA. CONTRA-TADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ILCALENE DE FREITAS MARINHO - CPF: 03275365355 - MATR\u00cdCULA: 22200181444412 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000148039812 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: ELIZIANE DE SOUSA SAMPAIO MENDES - JUSTIFICATIVA: EFETIVO AFASTADO CONFORME ART 3\u00ba, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173; - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 12 - CH MENSAL: 60 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1433,81;ILCALENE DE FREITAS MARINHO - CPF: 03275365355 - MATR\u00cdCULA: 22200181444439 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 2200011194731X - NOME SUBSTI-TU\u00cdDO: JOELMA DE SOUSA XAVIER - JUSTIFICATIVA: EFETIVO AFASTADO CONFORME ART 3\u00ba, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173; - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 28 - CH MENSAL: 140 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3345,57;ILZALENE FREITAS MARINHO - CPF: 07130655321 - MATR\u00cdCULA: 22200181444420 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 2200014789641X - NOME SUBSTITU\u00cdDO: ARITANIA LIMA DE SOUSA LEAL - JUSTIFICATIVA: EFETIVO AFASTADO CONFORME ART 3\u00ba, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173; - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 15 - CH MENSAL: 75 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1792,27; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determi-nado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 75.044,00 ( SETENTA E CINCO MIL E QUARENTA E QUATRO REAIS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23132507 - EEMTI MARIA DE LOURDES OLIVEIRA e os Professores constantes neste extratoLOTE 62/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23132507 - EEMTI MARIA DE LOURDES OLIVEIRA. CONTRA-TADOS: o(s) PROFESSOR(ES): FLAVIA FERNANDA NOGUEIRA - CPF: 61811025315 - MATR\u00cdCULA: 22200181444404 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000148071015 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: NADIALUCIA LIMA XAVIER - JUSTIFICATIVA: Readaptado(a) de Fun\u00e7\u00e3o Tempor\u00e1ria - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 18/03/2024 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 8.017,02 ( OITO MIL E DEZESSETE REAIS E DOIS CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23132507 - EEMTI MARIA DE LOURDES OLIVEIRA e os Professores constantes neste extrato. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 05 de fevereiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO AOS TERMOS DOS CONTRATOS TEMPOR\u00c1RIOS DE PROFESSORES - CREDE 10 - RUSSASPROCESSO N\u00ba22001.020178/2024-85 - IN\u00cdCIOLOTE 46/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23131365 - EEMTI GOVERNADOR MANOEL DE CASTRO FILHO. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ELUSIANO DA SILVA MELO JUNIOR - CPF: 06936848362 - MATR\u00cdCULA: 22200181445850 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000116895814 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: VIRGINIA DE LIMA RIBEIRO - JUSTIFICATIVA: Readaptado(a) de Fun\u00e7\u00e3o Tempor\u00e1ria - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I M T - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 31/01/2024 a 15/04/2024 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 12.102,62 ( DOZE MIL E CENTO E DOIS REAIS E SESSENTA E DOIS CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23131365 - EEMTI GOVERNADOR MANOEL DE CASTRO FILHO e os Professores constantes neste extratoLOTE 47/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23133295 - EEMTI FRANCISCO MOREIRA FILHO. CONTRA-TADOS: o(s) PROFESSOR(ES): SAMUEL MOREIRA CHAVES - CPF: 02669354351 - MATR\u00cdCULA: 22200181445370 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I M N T - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 54.577,44 ( CINQUENTA E QUATRO MIL E QUINHENTOS E SETENTA E SETE REAIS E QUARENTA E QUATRO CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23133295 - EEMTI FRANCISCO MOREIRA FILHO e os Professores constantes neste extratoLOTE 48/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23132000 - EEM MANUEL MATOSO FILHO. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ADRIANA DA SILVA OLIVEIRA - CPF: 06505250352 - MATR\u00cdCULA: 2220018144532X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000147862515 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: MARIA JOSE NUNES NEPOMUCENO - JUSTIFICATIVA: Afastamento para Mestrado - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 21 - CH MENSAL: 105 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2509,17;ALBEIZA PAZ DA SILVA - CPF: 45553416353 - MATR\u00cdCULA: 22200181445362 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICA-TIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T M - CH SEMANAL: 22 - CH MENSAL: 110 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2628,66;FRANCISCO DEUSIRE DE LIMA - CPF: 85476200363 - MATR\u00cdCULA: 22200181445354 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 13 - CH MENSAL: 65 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1553,30;FRANCISCO JOSE DE LIMA CUNHA - CPF: 63580519387 - MATR\u00cdCULA: 22200181445338 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T N - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;IMACULADA SOBRINHO BEZERRA - CPF: 04042218318 - MATR\u00cdCULA: 2220018144529X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000130510313 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: RISOLETA RODRIGUES DEODATO PASCOAL - JUSTIFICATIVA: EFETIVO AFASTADO CONFORME ART 3\u00ba, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173; - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T  - CH SEMANAL: 15 - CH MENSAL: 75 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1792,27;IMACULADA SOBRINHO BEZERRA - CPF: 04042218318 - MATR\u00cdCULA: 22200181445303 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000147862515 - NOME SUBSTI-TU\u00cdDO: MARIA JOSE NUNES NEPOMUCENO - JUSTIFICATIVA: Afastamento para Mestrado - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 6 - CH MENSAL: 30 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 716,91;JOHN RAFAEL DE OLIVEIRA FERREIRA - CPF: 67048307315 - MATR\u00cdCULA: 22200181445346 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M - CH SEMANAL: 2 - CH MENSAL: 10 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 238,97;JOSE KLEITON SILVEIRA ARAUJO - CPF: 05253733302 - MATR\u00cdCULA: 22200181445311 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTI-FICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 216.945,37 ( DUZENTOS E DEZESSEIS MIL E NOVECENTOS E QUARENTA E CINCO REAIS E TRINTA E SETE CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23132000 - EEM MANUEL MATOSO FILHO e os Professores constantes neste extratoLOTE 49/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23133155 - EEEP AVELINO MAGALH\u00c3ES. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): SAMIRA BESSA PINHEIRO - CPF: 02684252300 - MATR\u00cdCULA: 22200181445281 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000147995515 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: FABIANA DA SILVA MAIA - JUSTIFICATIVA: EFETIVO AFASTADO CONFORME ART 3\u00ba, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173; - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 54.577,44 ( CINQUENTA E QUATRO MIL E QUINHENTOS E SETENTA E SETE REAIS E QUARENTA E QUATRO CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23133155 - EEEP AVELINO MAGALH\u00c3ES e os Professores constantes neste extratoLOTE 50/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23277904 - EEEP LUCIA BALTAZAR COSTA. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): EDUARDO DE SOUSA GUIMARAES - CPF: 99079313300 - MATR\u00cdCULA: 22200181445257 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Projeto Ensino M\u00e9dio Profissionalizante - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;MARIA TAMIRES TEOTONIO LIMA - CPF: 06212995370 - MATR\u00cdCULA: 22200181445265 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Projeto Ensino M\u00e9dio Profissionalizante - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;SUZANE LAISLA MENDES SILVA BASTOS - CPF: 04845163373 - MATR\u00cdCULA: 22200181445273 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000130549015 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: KENNEDY LUIZ DE ANDRADE MACHADO - JUSTIFICATIVA: EFETIVO AFASTADO CONFORME ART 3\u00ba, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173; - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 163.732,32 ( CENTO E SESSENTA E TR\u00caS MIL E SETECENTOS E TRINTA E DOIS REAIS E TRINTA E DOIS CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23277904 - EEEP LUCIA BALTAZAR COSTA e os Professores constantes neste extratoLOTE 51/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23133295 - EEMTI FRANCISCO MOREIRA FILHO. CONTRA-TADOS: o(s) PROFESSOR(ES): MARIA LEIDIANA MAURICIO DA COSTA - CPF: 63720116387 - MATR\u00cdCULA: 22200181445249 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000130411218 - NOME SUBSTI-TU\u00cdDO: ROSELOURDES FREIRE CHAVES - JUSTIFICATIVA: EFETIVO AFASTADO CONFORME ART 3\u00ba, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173; - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I M T - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 13.644,34 ( TREZE MIL E SEISCENTOS E QUARENTA E QUATRO REAIS E TRINTA E QUATRO CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23133295 - EEMTI FRANCISCO MOREIRA FILHO e os Professores constantes neste extratoLOTE 52/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23131365 - EEMTI GOVERNADOR MANOEL DE CASTRO FILHO. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): BEATRIZ DE SOUSA LIMA - CPF: 61113679352 - MATR\u00cdCULA: 22200181445230 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I T - CH SEMANAL: 3 - CH MENSAL: 15 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 31/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 358,45;LAZARO BATISTA DA SILVA - CPF: 01539723356 - MATR\u00cdCULA: 22200181445214 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA--AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I M T - CH SEMANAL: 30 - CH MENSAL: 150 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 31/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3584,53;LAZARO BATISTA DA SILVA - CPF: 01539723356 - MATR\u00cdCULA: 22200181445222 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO:  - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 31/01/2024 a 19/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determi-nado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 57.491,24 ( CINQUENTA E SETE MIL E QUATROCENTOS E NOVENTA E UM REAIS E VINTE E QUATRO CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23131365 - EEMTI GOVERNADOR MANOEL DE CASTRO FILHO e os Professores constantes neste extratoLOTE 53/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23130890 - EEMTI JOS\u00c9 FRANCISCO DE MOURA. CONTRA-TADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ELODIA MARIA DE LIMA - CPF: 02008543307 - MATR\u00cdCULA: 22200181445141 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 19/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;ELODIA MARIA DE LIMA - CPF: 02008543307 - MATR\u00cdCULA: 2220018144515X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I T - CH SEMANAL: 18 - CH MENSAL: 90 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2150,72;ELODIA MARIA DE LIMA - CPF: 02008543307 - MATR\u00cdCULA: 22200181445168 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000148124216 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: LILIANNE DE SOUSA SILVA - JUSTIFICATIVA: Cess\u00e3o de Professor - Disposi\u00e7\u00e3o - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T I - CH SEMANAL: 13 - CH MENSAL: 65 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1553,30;JOCENILO RODRIGUES DA SILVA - CPF: 77126700300 - MATR\u00cdCULA: 22200181445192 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINI-TIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL AEE 2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 13 - CH MENSAL: 65 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 28/06/2024 - VALOR MENSAL: R$ 1553,30;JOCENILO RODRIGUES DA SILVA - CPF: 77126700300 - MATR\u00cdCULA: 22200181445206 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFI-CATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 6 - CH MENSAL: 30 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 716,91;KELIENNY GOMES DE LIMA MAIA - CPF: 04244903313 - MATR\u00cd-CULA: 22200181445176 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000148124216 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: LILIANNE DE SOUSA SILVA - JUSTIFICATIVA: Cess\u00e3o de Professor - Disposi\u00e7\u00e3o - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I T - CH SEMANAL: 27 - CH MENSAL: 135 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3226,08;MARIA EURENICE DOS SANTOS - CPF: 75999439353 - MATR\u00cdCULA: 22200181445133 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;MARIA MARISLY DE LIMA - CPF: 00808521306 - MATR\u00cdCULA: 22200181445184 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I M T - CH SEMANAL: 30 - CH MENSAL: 150 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3584,53;PAULO ROBERTO DE SANTIAGO - CPF: 88850110391 - MATR\u00cdCULA: 22200181445125 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000116079111 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: JOSE AIRTON DE LIMA - JUSTIFICATIVA: EFETIVO AFASTADO CONFORME ART 3\u00ba, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173; - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA--AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;ROBERTA BATISTA DOS SANTOS SHIMOKAWA - CPF: 03540218343 - MATR\u00cdCULA: 22200181445117 - CARGO: PROF CTPD 7 SEMESTRE - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cd-CULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000116078115 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: FRANCISCO IACI DO NASCIMENTO - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T I - CH SEMANAL: 21 - CH MENSAL: 105 - VALOR HORA-AULA: R$ 22,10275 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2320,79; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 257.234,71 ( DUZENTOS E CINQUENTA E SETE MIL E DUZENTOS E TRINTA E QUATRO REAIS E SETENTA E UM CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23130890 - EEMTI JOS\u00c9 FRANCISCO DE MOURA e os Professores constantes neste extratoLOTE 54/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23130890 - EEMTI JOS\u00c9 FRANCISCO DE MOURA. CONTRA-TADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ANA BEATRIZ DE OLIVEIRA SOARES - CPF: 07001285307 - MATR\u00cdCULA: 22200181445044 - CARGO: PROF CTPD 7 SEMESTRE - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T I - CH SEMANAL: 22 - CH MENSAL: 110 - VALOR HORA-AULA: R$ 22,10275 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2431,30;ANA BEATRIZ DE OLIVEIRA SOARES - CPF: 07001285307 - MATR\u00cdCULA: 22200181445079 - CARGO: PROF CTPD 7 SEMESTRE - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 2200013001118X - NOME SUBSTITU\u00cdDO: FRANCISCO LEANDRO DE SOUSA RIBEIRO - JUSTIFICATIVA: EFETIVO AFASTADO CONFORME ART 3\u00ba, ITEM V DA LEI COMPLE-MENTAR 173; - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I M T - CH SEMANAL: 18 - CH MENSAL: 90 - VALOR HORA-AULA: R$ 22,10275 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1989,25;FRANCISCA NILMA DA SILVA SOUSA - CPF: 50369431391 - MATR\u00cd-CULA: 22200181444978 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000116079111 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: JOSE AIRTON DE LIMA - JUSTIFICATIVA: EFETIVO AFASTADO CONFORME ART 3\u00ba, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173; - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T I - CH SEMANAL: 21 - CH MENSAL: 105 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2509,17;FRANCISCA NILMA DA SILVA SOUSA - CPF: 50369431391 - MATR\u00cdCULA: 22200181445095 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 9 - CH MENSAL: 45 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 28/06/2024 - VALOR MENSAL: R$ 1075,36;JOSE BATISTA DA SILVA FILHO - CPF: 89069676320 - MATR\u00cdCULA: 22200181444986 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T - CH SEMANAL: 7 - CH MENSAL: 35 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 836,39;JOSE BATISTA DA SILVA FILHO - CPF: 89069676320 - MATR\u00cdCULA: 22200181444994 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I M T - CH SEMANAL: 25 - CH MENSAL: 125 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2987,11;JOSE DE FATIMA LIMA CHAGAS - CPF: 00123287316 - MATR\u00cdCULA: 22200181445001 - CARGO: PROF CTPD BACHAREL - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I T - CH SEMANAL: 34 - CH MENSAL: 170 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4062,47;KELIENNY GOMES DE LIMA MAIA - CPF: 04244903313 - MATR\u00cdCULA: 22200181445109 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 19/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;LIDIANO PASCOAL DOS SANTOS - CPF: 06182784350 - MATR\u00cdCULA: 22200181445028 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000130295315 - NOME SUBSTI-TU\u00cdDO: ELIZOMILSON FONSECA FREITAS - JUSTIFICATIVA: EFETIVO AFASTADO CONFORME ART 3\u00ba, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173; - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 9 - CH MENSAL: 45 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1075,36;LIDIANO PASCOAL DOS SANTOS - CPF: 06182784350 - MATR\u00cdCULA: 22200181445036 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 21 - CH MENSAL: 105 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2509,17;LIDIANO PASCOAL DOS SANTOS - CPF: 06182784350 - MATR\u00cdCULA: 22200181445087 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000148022812 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: REGINALDO FERREIRA DE OLIVEIRA - JUSTIFICATIVA: EFETIVO AFASTADO CONFORME ART 3\u00ba, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173; - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 9 - CH MENSAL: 45 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1075,36;NERTAN DE SOUSA SILVA - CPF: 07172721330 - MATR\u00cdCULA: 22200181445052 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 7 - CH MENSAL: 35 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 28/06/2024 - VALOR MENSAL: R$ 836,39;NERTAN DE SOUSA SILVA - CPF: 07172721330 - MATR\u00cdCULA: 22200181445060 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000147926017 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: FRANCISCO JARBAS DA SILVA - JUSTIFICATIVA: EFETIVO AFASTADO CONFORME ART 3\u00ba, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173; - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 13 - CH MENSAL: 65 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1553,30;OSIRENE FONSECA DOS SANTOS - CPF: 83345060310 - MATR\u00cdCULA: 2220018144501X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000130369211 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: LIDIANA DOS SANTOS DA FONSECA - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 21 - CH MENSAL: 105 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2509,17; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 291.202,04 ( DUZENTOS E NOVENTA E UM MIL E DUZENTOS E DOIS REAIS E QUATRO CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23130890 - EEMTI JOS\u00c9 FRANCISCO DE MOURA e os Professores constantes neste extratoLOTE 55/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23132000 - EEM MANUEL MATOSO FILHO. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ERICA GONCALVES DE MATOS - CPF: 89062205372 - MATR\u00cdCULA: 22200181444919 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 6 - CH MENSAL: 30 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 716,91;ERICA GONCALVES DE MATOS - CPF: 89062205372 - MATR\u00cdCULA: 22200181444927 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 7 - CH MENSAL: 35 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 28/06/2024 - VALOR MENSAL: R$ 836,39;LEVI DA SILVA LIMA - CPF: 05590454336 - MATR\u00cd-CULA: 22200181444889 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000130510313 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: RISOLETA RODRIGUES DEODATO PASCOAL - JUSTIFICATIVA: EFETIVO AFASTADO CONFORME ART 3\u00ba, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173; - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M - CH SEMANAL: 2 - CH MENSAL: 10 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 238,97;MARIA DANIELLY GUERRA SOARES - CPF: 03965116436 - MATR\u00cdCULA: 22200181444935 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000147862515 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: MARIA JOSE NUNES NEPOMUCENO - JUSTIFICATIVA: Afastamento para Mestrado - CRIT\u00c9RIO: EDITAL AEE 2022 - TURNO: M - CH SEMANAL: 9 - CH MENSAL: 45 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1075,36;MARIA LUCINEIDE DE ALMEIDA - CPF: 00925312371 - MATR\u00cdCULA: 22200181444870 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M - CH SEMANAL: 2 - CH MENSAL: 10 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 238,97;MARIA LUCINEIDE DE ALMEIDA - CPF: 00925312371 - MATR\u00cdCULA: 22200181444951 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T N M - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;MARIA LUCI-NEIDE DE ALMEIDA - CPF: 00925312371 - MATR\u00cdCULA: 2220018144496X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N M - CH SEMANAL: 2 - CH MENSAL: 10 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 238,97;MILTON FERNANDES DA SILVA - CPF: 71640878300 - MATR\u00cdCULA: 22200181444943 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 13 - CH MENSAL: 65 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 28/06/2024 - VALOR MENSAL: R$ 1553,30;SARA VIRGINIA DE QUEIROS SANTIAGO - CPF: 01787104311 - MATR\u00cdCULA: 22200181444897 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T - CH SEMANAL: 1 - CH MENSAL: 5 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 119,48;SARA VIRGINIA DE QUEIROS SANTIAGO - CPF: 01787104311 - MATR\u00cdCULA: 22200181444900 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000130255410 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: SAMUEL PONTES DO NASCIMENTO FILHO - JUSTIFICATIVA: EFETIVO AFASTADO CONFORME ART 3\u00ba, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173; - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M N T - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 123.904,18 ( CENTO E VINTE E TR\u00caS MIL E NOVECENTOS E QUATRO REAIS E DEZOITO CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23132000 - EEM MANUEL MATOSO FILHO e os Professores constantes neste extratoLOTE 56/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23132000 - EEM MANUEL MATOSO FILHO. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): DEUSIMAR DEUSDETE RIBEIRO LIMA - CPF: 01689708301 - MATR\u00cdCULA: 22200181444781 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 15 - CH MENSAL: 75 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1792,27;DEUSIMAR DEUSDETE RIBEIRO LIMA - CPF: 01689708301 - MATR\u00cdCULA: 2220018144479X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T N M - CH SEMANAL: 12 - CH MENSAL: 60 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1433,81;DEUSIMAR DEUSDETE RIBEIRO LIMA - CPF: 01689708301 - MATR\u00cdCULA: 22200181444803 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 2200011689611X - NOME SUBSTITU\u00cdDO: MARIA ELIETE DA SILVA - JUSTIFICATIVA: EFETIVO AFASTADO CONFORME ART 3\u00ba, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173; - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T M - CH SEMANAL: 15 - CH MENSAL: 75 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1792,27;DEUSIVANIA DEUSDETE RIBEIRO LIMA - CPF: 04356706382 - MATR\u00cdCULA: 22200181444773 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 9 - CH MENSAL: 45 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 28/06/2024 - VALOR MENSAL: R$ 1075,36;FRANCISCA RUTH ALVES DA SILVA SOARES - CPF: 00535091370 - MATR\u00cdCULA: 22200181444846 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000148258654 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: CARLOS PINHEIRO CHAGAS DE LIMA - JUSTIFICATIVA: EFETIVO AFASTADO CONFORME ART 3\u00ba, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173; - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 9 - CH MENSAL: 45 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1075,36;FRANCISCA RUTH ALVES DA SILVA SOARES - CPF: 00535091370 - MATR\u00cdCULA: 22200181444862 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000148104916 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: ROUSINALDO RAMALHO COSTA - JUSTIFICATIVA: EFETIVO AFASTADO CONFORME ART 3\u00ba, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173; - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 9 - CH MENSAL: 45 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1075,36;LEANDRO NOGUEIRA DA SILVA - CPF: 06200254338 - MATR\u00cdCULA: 2220018144482X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: Professor Diretor de Turma-Escola Regular - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T F - CH SEMANAL: 15 - CH MENSAL: 75 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1792,27;LEANDRO NOGUEIRA DA SILVA - CPF: 06200254338 - MATR\u00cdCULA: 22200181444838 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: Professor Diretor de Turma-Escola Regular - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N T - CH SEMANAL: 6 - CH MENSAL: 30 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 716,91;LEVI DA SILVA LIMA - CPF: 05590454336 - MATR\u00cdCULA: 22200181444811 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 19/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;LEVI DA SILVA LIMA - CPF: 05590454336 - MATR\u00cdCULA: 22200181444854 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 2200013023751X - NOME SUBSTITU\u00cdDO: MARIA BERNADETE DE SANTIAGO RIBEIRO - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 28 - CH MENSAL: 140 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3345,57; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 166.929,20 ( CENTO E SESSENTA E SEIS MIL E NOVECENTOS E VINTE E NOVE REAIS E VINTE CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23132000 - EEM MANUEL MATOSO FILHO e os Professores constantes neste extratoLOTE 57/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23132000 - EEM MANUEL MATOSO FILHO. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): FRANCISCA RUTH ALVES DA SILVA SOARES - CPF: 00535091370 - MATR\u00cdCULA: 22200181444692 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 15 - CH MENSAL: 75 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1792,27;FRANCISCA RUTH ALVES DA SILVA SOARES - CPF: 00535091370 - MATR\u00cdCULA: 22200181444749 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 9 - CH MENSAL: 45 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1075,36;JOSE REUBEN MOREIRA - CPF: 01380245370 - MATR\u00cdCULA: 22200181444706 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M - CH SEMANAL: 6 - CH MENSAL: 30 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 716,91;JOSE REUBEN MOREIRA - CPF: 01380245370 - MATR\u00cdCULA: 22200181444714 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 2200019793911X - NOME SUBSTITU\u00cdDO: DIELE KARINE DA SILVA - JUSTIFICATIVA: EFETIVO AFASTADO CONFORME ART 3\u00ba, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173; - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 15 - CH MENSAL: 75 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1792,27;THIAGO SEVERIANO DE OLIVEIRA - CPF: 05161368365 - MATR\u00cdCULA: 22200181444722 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T - CH SEMANAL: 9 - CH MENSAL: 45 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1075,36;THIAGO SEVERIANO DE OLIVEIRA - CPF: 05161368365 - MATR\u00cdCULA: 22200181444730 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000147871611 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: ROSA MARIA DA SILVA - JUSTIFICATIVA: EFETIVO AFASTADO CONFORME ART 3\u00ba, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173; - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N M - CH SEMANAL: 13 - CH MENSAL: 65 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1553,30;THIAGO SEVERIANO DE OLIVEIRA - CPF: 05161368365 - MATR\u00cdCULA: 22200181444757 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000197938806 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: ELDESON INACIO DA COSTA DA SILVA - JUSTIFICATIVA: EFETIVO AFASTADO CONFORME ART 3\u00ba, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173; - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N M T - CH SEMANAL: 15 - CH MENSAL: 75 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1792,27;YANKA ARAUJO LIMA - CPF: 04262775380 - MATR\u00cdCULA: 22200181444765 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T N - CH SEMANAL: 13 - CH MENSAL: 65 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1553,30; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 129.621,56 ( CENTO E VINTE E NOVE MIL E SEISCENTOS E VINTE E UM REAIS E CINQUENTA E SEIS CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23132000 - EEM MANUEL MATOSO FILHO e os Professores constantes neste extrato. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 05 de fevereiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO AOS TERMOS DOS CONTRATOS TEMPOR\u00c1RIOS DE PROFESSORES - CREDE 11 - JAGUARIBEPROCESSO N\u00ba22001.016379/2024-88 - IN\u00cdCIOLOTE 0/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23135913 - CEJA COSME ALVES DE LIMA. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): JOSE ARES LIMA DINIZ - CPF: 46223550359 - MATR\u00cdCULA: 22200181454019 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: F - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 15/01/2024 a 23/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 26.980,38 ( VINTE E SEIS MIL E NOVECENTOS E OITENTA REAIS E TRINTA E OITO CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23135913 - CEJA COSME ALVES DE LIMA e os Professores constantes neste extratoLOTE 1/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23135913 - CEJA COSME ALVES DE LIMA. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ITALO DE ASSIS DANTAS - CPF: 00789417332 - MATR\u00cdCULA: 22200181432570 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: F - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 25/01/2024 a 23/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;REGINA GLAUCIA DE SOUZA MACEDO - CPF: 13584774349 - MATR\u00cdCULA: 22200181432562 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL AEE 2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 20/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;RICARDO NOGUEIRA DE OLIVEIRA - CPF: 63070596304 - MATR\u00cdCULA: 22200181432546 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: F - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 25/01/2024 a 23/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;TACIELMA BEZERRA PINHEIRO - CPF: 03957566347 - MATR\u00cdCULA: 22200181432554 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: F - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 25/01/2024 a 23/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 130.507,92 ( CENTO E TRINTA MIL E QUINHENTOS E SETE REAIS E NOVENTA E DOIS CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23135913 - CEJA COSME ALVES DE LIMA e os Professores constantes neste extratoLOTE 2/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23134488 - EEMTI INSTITUTO IMACULADA CONCEI\u00c7\u00c3O. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): CINTHIA LEVY PESSOA SILVA - CPF: 98983954515 - MATR\u00cdCULA: 22200181432465 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I M - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 07/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;MARIA DE FATIMA CLIMERIO SILVA - CPF: 24873537835 - MATR\u00cdCULA: 22200181432457 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I M T - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 07/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;MARIA DEUZILENE CAVALCANTE - CPF: 02066966398 - MATR\u00cdCULA: 22200181432481 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I M - CH SEMANAL: 30 - CH MENSAL: 150 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 07/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3584,53;MARIANA DE JESUS FREIRE - CPF: 60337212333 - MATR\u00cdCULA: 2220018143249X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 07/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;MARIANA DE JESUS FREIRE - CPF: 60337212333 - MATR\u00cdCULA: 22200181432511 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 30 - CH MENSAL: 150 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 07/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3584,53;MARIA RENATA DOS SANTOS PINHEIRO - CPF: 07399959447 - MATR\u00cdCULA: 22200181432473 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I M T - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 07/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;MARILIA DA SILVA CORDEIRO - CPF: 03573859348 - MATR\u00cdCULA: 22200181432449 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I T - CH SEMANAL: 21 - CH MENSAL: 105 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 07/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2509,17;NAIANA KELLY DIOGENES SALDANHA - CPF: 01394660375 - MATR\u00cdCULA: 2220018143252X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M - CH SEMANAL: 2 - CH MENSAL: 10 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 07/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 238,97;NAIANA KELLY DIOGENES SALDANHA - CPF: 01394660375 - MATR\u00cdCULA: 22200181432538 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICA-TIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I T M - CH SEMANAL: 39 - CH MENSAL: 195 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 07/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4659,90;ROZIANE FREIRES DA SILVA - CPF: 84659386368 - MATR\u00cdCULA: 22200181432430 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I M - CH SEMANAL: 30 - CH MENSAL: 150 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 07/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3584,53;VICTOR GUILHERME SILVA FERREIRA - CPF: 06278063336 - MATR\u00cdCULA: 22200181432503 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000148262902 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: NEILSON DE LIMA DE SOUZA - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I M T - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 07/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 408.567,54 ( QUATROCENTOS E OITO MIL E QUINHENTOS E SESSENTA E SETE REAIS E CINQUENTA E QUATRO CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23134488 - EEMTI INSTITUTO IMACULADA CONCEI\u00c7\u00c3O e os Professores constantes neste extratoLOTE 3/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23134488 - EEMTI INSTITUTO IMACULADA CONCEI\u00c7\u00c3O. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ALDAIR JOSE MARTINS SOUZA - CPF: 60442579322 - MATR\u00cdCULA: 22200181432422 - CARGO: PROF CTPD BACHAREL - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I M T - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 07/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;DOUGLAS PEIXOTO BARRETO - CPF: 02233749383 - MATR\u00cdCULA: 22200181432341 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 07/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;FELIPE FREITAS PONTES - CPF: 03805711379 - MATR\u00cdCULA: 22200181432406 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 07/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;FELIPE FREITAS PONTES - CPF: 03805711379 - MATR\u00cdCULA: 22200181432414 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I M T - CH SEMANAL: 30 - CH MENSAL: 150 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 07/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3584,53;FRANCISCO RICARDO BARRETO BEZERRA - CPF: 94833281368 - MATR\u00cdCULA: 2220018143235X - CARGO: PROF CTPD BACHAREL - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000130347919 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: ANTONIO VALERIO RODRIGUES SILVA - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 9 - CH MENSAL: 45 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 07/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1075,36;FRANCISCO RICARDO BARRETO BEZERRA - CPF: 94833281368 - MATR\u00cdCULA: 22200181432384 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 07/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;FRANCISCO RICARDO BARRETO BEZERRA - CPF: 94833281368 - MATR\u00cdCULA: 22200181432392 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I M T - CH SEMANAL: 22 - CH MENSAL: 110 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 07/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2628,66;MARIA LUANA DA SILVA PEREIRA - CPF: 04094702369 - MATR\u00cdCULA: 22200181432376 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T I - CH SEMANAL: 30 - CH MENSAL: 150 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 07/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3584,53;ROBERTA MARIA DE LIMA - CPF: 42368731334 - MATR\u00cdCULA: 22200181432333 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 15 - CH MENSAL: 75 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 07/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1792,27;ROBERTA MARIA DE LIMA - CPF: 42368731334 - MATR\u00cdCULA: 22200181432368 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M - CH SEMANAL: 6 - CH MENSAL: 30 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 18/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 716,91; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 286.346,53 ( DUZENTOS E OITENTA E SEIS MIL E TREZENTOS E QUARENTA E SEIS REAIS E CINQUENTA E TR\u00caS CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23134488 - EEMTI INSTITUTO IMACULADA CONCEI\u00c7\u00c3O e os Professores constantes neste extratoLOTE 4/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23134488 - EEMTI INSTITUTO IMACULADA CONCEI\u00c7\u00c3O. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ALCEU AUGUSTO PEREIRA NETO - CPF: 05745171383 - MATR\u00cdCULA: 22200181432317 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 9 - CH MENSAL: 45 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 18/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 1075,36;ALCEU AUGUSTO PEREIRA NETO - CPF: 05745171383 - MATR\u00cdCULA: 22200181432325 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 2200011609241X - NOME SUBSTITU\u00cdDO: RAIMUNDO LACERSON LEMOS - JUSTIFICATIVA: EFETIVO AFAS-TADO CONFORME ART 3\u00ba, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173; - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I M T - CH SEMANAL: 31 - CH MENSAL: 155 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 07/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3704,02;ANA BEATRIZ SOUSA AUGUSTO - CPF: 02693271347 - MATR\u00cdCULA: 22200181432287 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPO-RARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000130347919 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: ANTONIO VALERIO RODRIGUES SILVA - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I M - CH SEMANAL: 30 - CH MENSAL: 150 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 07/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3584,53;ANTONIO ROCHELLYSON TOME GOMES - CPF: 05362886312 - MATR\u00cdCULA: 22200181432201 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFI-CATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 12 - CH MENSAL: 60 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 18/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 1433,81;ANTONIO ROCHELLYSON TOME GOMES - CPF: 05362886312 - MATR\u00cdCULA: 2220018143221X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I M T - CH SEMANAL: 30 - CH MENSAL: 150 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 07/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3584,53;BENEDITO DE SOUZA LIMA - CPF: 53404092368 - MATR\u00cdCULA: 22200181432236 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA--AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T - CH SEMANAL: 15 - CH MENSAL: 75 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 07/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1792,27;BENEDITO DE SOUZA LIMA - CPF: 53404092368 - MATR\u00cdCULA: 22200181432309 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 18/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;ELAYNE BEZERRA RIBEIRO - CPF: 02428171305 - MATR\u00cdCULA: 22200181432279 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I T - CH SEMANAL: 24 - CH MENSAL: 120 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 07/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2867,63;ELIFABIO SOBREIRA PEREIRA - CPF: 85181722334 - MATR\u00cdCULA: 22200181432244 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA--AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I M - CH SEMANAL: 30 - CH MENSAL: 150 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 07/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3584,53;MARIA OSCARINA DA SILVA PINHEIRO - CPF: 04108105338 - MATR\u00cdCULA: 22200181432228 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 07/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;MARIA OSCARINA DA SILVA PINHEIRO - CPF: 04108105338 - MATR\u00cdCULA: 22200181432295 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I M T - CH SEMANAL: 30 - CH MENSAL: 150 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 07/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3584,53;MARILIA HELLEN BEZERRA FARIAS - CPF: 07730908352 - MATR\u00cdCULA: 22200181432252 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 18/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;MARILIA HELLEN BEZERRA FARIAS - CPF: 07730908352 - MATR\u00cdCULA: 22200181432260 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFI-CATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 9 - CH MENSAL: 45 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 07/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1075,36; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 347.815,44 ( TREZENTOS E QUARENTA E SETE MIL E OITOCENTOS E QUINZE REAIS E QUARENTA E QUATRO CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRE-TOR(A) ESCOLAR da Unidade 23134488 - EEMTI INSTITUTO IMACULADA CONCEI\u00c7\u00c3O e os Professores constantes neste extratoLOTE 9/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23138106 - EEMTI DEPUTADO JOAQUIM DE FIGUEIREDO CORREIA. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): KASSIA BANDEIRA GALVAO FERREIRA - CPF: 04843420379 - MATR\u00cdCULA: 22200181431507 - CARGO: PROF CTPD BACHAREL - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 9 - CH MENSAL: 45 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 17/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 1075,36;KASSIA BANDEIRA GALVAO FERREIRA - CPF: 04843420379 - MATR\u00cdCULA: 22200181431515 - CARGO: PROF CTPD BACHAREL - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 2 - CH MENSAL: 10 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 06/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 238,97; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por obje-tivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 14.145,43 ( QUATORZE MIL E CENTO E QUARENTA E CINCO REAIS E QUARENTA E TR\u00caS CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23138106 - EEMTI DEPUTADO JOAQUIM DE FIGUEIREDO CORREIA e os Professores constantes neste extratoLOTE 10/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23137150 - EEM GUSTAVO BARROSO. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ANTONIO CRISTIAN PINHEIRO VIEIRA - CPF: 01893733343 - MATR\u00cdCULA: 22200181431485 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T M - CH SEMANAL: 15 - CH MENSAL: 75 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 09/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1792,27;BEATRIZ SILVEIRA DE OLIVEIRA - CPF: 02999569386 - MATR\u00cdCULA: 22200181431396 - CARGO: PROF CTPD 7 SEMESTRE - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 22 - CH MENSAL: 110 - VALOR HORA-AULA: R$ 22,10275 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 09/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2431,30;FRANCISCA LIDIANE ALVES PINHEIRO - CPF: 00218063300 - MATR\u00cdCULA: 22200181431361 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 09/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;FRANCISCA LIDIANE ALVES PINHEIRO - CPF: 00218063300 - MATR\u00cdCULA: 22200181431388 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 30 - CH MENSAL: 150 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 09/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3584,53;FRANCISCO ALVES DE MIRANDA - CPF: 42716900310 - MATR\u00cdCULA: 2220018143137X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 09/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;FRANCISCO ALVES DE MIRANDA - CPF: 42716900310 - MATR\u00cdCULA: 22200181431493 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICA-TIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 30 - CH MENSAL: 150 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 09/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3584,53;FRANCISCO RIZOMAR CAVALCANTE DOS SANTOS - CPF: 02154723306 - MATR\u00cdCULA: 2220018143140X - CARGO: PROF CTPD 7 SEMESTRE - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICA-TIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 15 - CH MENSAL: 75 - VALOR HORA-AULA: R$ 22,10275 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 09/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1657,71;GERDA CRISTINA NOGUEIRA - CPF: 60958198306 - MATR\u00cdCULA: 22200181431469 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M - CH SEMANAL: 2 - CH MENSAL: 10 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 09/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 238,97;GERDA CRISTINA NOGUEIRA - CPF: 60958198306 - MATR\u00cdCULA: 22200181431477 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 39 - CH MENSAL: 195 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 09/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4659,90;JOAO CANDIDO ANDRADE JUNIOR - CPF: 07186394302 - MATR\u00cdCULA: 22200181431450 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 15 - CH MENSAL: 75 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 09/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1792,27;LUIS FILHO HONORIO FELICIO - CPF: 05413735367 - MATR\u00cdCULA: 22200181431353 - CARGO: PROF CTPD 7 SEMESTRE - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000130315510 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: CLEOMAR MACIEL DE ARAUJO VIEIRA - JUSTIFI-CATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 22,10275 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 09/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1105,14;LUIS FILHO HONORIO FELICIO - CPF: 05413735367 - MATR\u00cdCULA: 22200181431418 - CARGO: PROF CTPD 7 SEMESTRE - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 22,10275 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 20/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 1105,14;LUIS FILHO HONORIO FELICIO - CPF: 05413735367 - MATR\u00cdCULA: 22200181431426 - CARGO: PROF CTPD 7 SEMESTRE - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 22,10275 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 09/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2210,28;RENATA TACILIA DE CASTRO - CPF: 95867171353 - MATR\u00cdCULA: 22200181431434 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 20/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;RENATA TACILIA DE CASTRO - CPF: 95867171353 - MATR\u00cdCULA: 22200181431442 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 7 - CH MENSAL: 35 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 09/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 836,39; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determi-nado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 336.828,10 ( TREZENTOS E TRINTA E SEIS MIL E OITOCENTOS E VINTE E OITO REAIS E DEZ CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23137150 - EEM GUSTAVO BARROSO e os Professores constantes neste extratoLOTE 11/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23137150 - EEM GUSTAVO BARROSO. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ANA SAMARA FRANCA MIRANDA - CPF: 05093262340 - MATR\u00cdCULA: 22200181431302 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000113787719 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: PATRICIA CORDEIRO LOPES - JUSTIFICATIVA: EFETIVO AFASTADO CONFORME ART 3\u00ba, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173; - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M - CH SEMANAL: 21 - CH MENSAL: 105 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 09/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2509,17;ANA SAMARA FRANCA MIRANDA - CPF: 05093262340 - MATR\u00cdCULA: 22200181431329 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T - CH SEMANAL: 9 - CH MENSAL: 45 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 20/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 1075,36;ANA SAMARA FRANCA MIRANDA - CPF: 05093262340 - MATR\u00cdCULA: 22200181431337 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 09/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;MANOELA DE SOUSA DIAS - CPF: 00209130369 - MATR\u00cdCULA: 22200181431264 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 09/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;MANOELA DE SOUSA DIAS - CPF: 00209130369 - MATR\u00cdCULA: 22200181431280 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000130315510 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: CLEOMAR MACIEL DE ARAUJO VIEIRA - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 30 - CH MENSAL: 150 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 09/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3584,53;MARCIANA ANGELICA NOGUEIRA DA SILVA - CPF: 02556157364 - MATR\u00cdCULA: 22200181431272 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000130295617 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: FRANCISCA EVANICE DE SOUSA - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 09/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;MARIA IVANI QUEIROZ MORAIS - CPF: 00865187479 - MATR\u00cdCULA: 22200181431299 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000197933421 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: ANA FABRICIA ALVES DE MIRANDA - JUSTIFICATIVA: EFETIVO AFASTADO CONFORME ART 3\u00ba, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173; - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M - CH SEMANAL: 21 - CH MENSAL: 105 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 09/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2509,17;MARIA IVANI QUEIROZ MORAIS - CPF: 00865187479 - MATR\u00cdCULA: 22200181431310 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 20/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;MARILENE RODRIGUES VIEIRA CANDIDO - CPF: 75376172368 - MATR\u00cdCULA: 22200181431248 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T M - CH SEMANAL: 39 - CH MENSAL: 195 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 09/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4659,90;MARILENE RODRIGUES VIEIRA CANDIDO - CPF: 75376172368 - MATR\u00cdCULA: 22200181431256 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M - CH SEMANAL: 2 - CH MENSAL: 10 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 09/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 238,97;SUSANA KEILA VIEIRA DA SILVA - CPF: 07272195371 - MATR\u00cdCULA: 22200181431345 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000197935416 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: KATIA RODRIGUES ALVES - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 09/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 314.190,17 ( TREZENTOS E QUATORZE MIL E CENTO E NOVENTA REAIS E DEZESSETE CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23137150 - EEM GUSTAVO BARROSO e os Professores constantes neste extratoLOTE 12/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23135905 - EEMTI CORN\u00c9LIO DI\u00d3GENES. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): CAITANA ALDANIZIA GONCALVES DE OLIVEIRA - CPF: 55918158391 - MATR\u00cdCULA: 22200181431205 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000197936293 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: ADELANNIA CHAVES DANTAS - JUSTIFICATIVA: Afastamento para exercer Cargo Comissionado - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 09/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;JULIANA DE OLIVEIRA MAGALHAES - CPF: 04267754306 - MATR\u00cdCULA: 22200181431191 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 39 - CH MENSAL: 195 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 09/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4659,90;JULIANA DE OLIVEIRA MAGA-LHAES - CPF: 04267754306 - MATR\u00cdCULA: 2220018143123X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 2 - CH MENSAL: 10 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 09/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 238,97;LEILIANY FERNANDES AMORIM - CPF: 92668470382 - MATR\u00cd-CULA: 22200181431183 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000130169514 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: ANA PAULA DE SOUSA - JUSTIFICATIVA: Afastamento para exercer Cargo Comissionado - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 30 - CH MENSAL: 150 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 09/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3584,53;LEILIANY FERNANDES AMORIM - CPF: 92668470382 - MATR\u00cdCULA: 22200181431213 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA--AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 09/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;MARIA ELEIDA NUNES - CPF: 13583271300 - MATR\u00cd-CULA: 22200181431175 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000115878312 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: MARIA MARLI FERNANDES DE QUEIROZ - JUSTIFICATIVA: EFETIVO AFASTADO CONFORME ART 3\u00ba, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173; - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 15 - CH MENSAL: 75 - VALOR HORA--AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 09/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1792,27;MARIA TELMA MORAIS NUNES - CPF: 90737415304 - MATR\u00cdCULA: 22200181431159 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 12 - CH MENSAL: 60 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 09/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1433,81;MICHELLE MARQUES RODRIGUES - CPF: 92227686391 - MATR\u00cdCULA: 22200181431167 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 09/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;MICHELLE MARQUES RODRI-GUES - CPF: 92227686391 - MATR\u00cdCULA: 22200181431221 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000148213510 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: NEYRISMAR FELIPE DOS SANTOS - JUSTIFICATIVA: Afastamento para exercer Cargo Comissionado - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 30 - CH MENSAL: 150 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 09/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3584,53;THOMAZ BESERRA MATIAS - CPF: 05421796361 - MATR\u00cdCULA: 22200181431132 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 2 - CH MENSAL: 10 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 09/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 238,97;THOMAZ BESERRA MATIAS - CPF: 05421796361 - MATR\u00cdCULA: 22200181431140 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 39 - CH MENSAL: 195 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 09/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4659,90; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 270.755,78 ( DUZENTOS E SETENTA MIL E SETECENTOS E CINQUENTA E CINCO REAIS E SETENTA E OITO CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23135905 - EEMTI CORN\u00c9LIO DI\u00d3GENES e os Professores constantes neste extrato. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO AOS TERMOS DOS CONTRATOS TEMPOR\u00c1RIOS DE PROFESSORES - CREDE 12 - QUIXADAPROCESSO N\u00ba22001.016452/2024-11 - IN\u00cdCIOLOTE 0/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23180781 - CEJA JO\u00c3O RICARDO DA SILVEIRA. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ADAILSON RAMON PINHEIRO DE OLIVEIRA - CPF: 05359661305 - MATR\u00cdCULA: 22200181456062 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000116067318 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: ANTONIO WALTEMBERG NOGUEIRA FERNANDES - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: F - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 08/01/2024 a 23/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;ANA RAFAELLY EUGENIO LIMA - CPF: 02696439311 - MATR\u00cdCULA: 22200181456054 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: F - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 08/01/2024 a 23/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;ANTONIA LOPES CARLOS - CPF: 00010166360 - MATR\u00cdCULA: 22200181456046 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINI-TIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: F - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 08/01/2024 a 23/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;EVANES AIRES VIEIRA - CPF: 84748710349 - MATR\u00cdCULA: 22200181456038 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: F - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 08/01/2024 a 23/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;FRANCISCO AILSON ARAUJO CAVALCANTE  - CPF: 07513949395 - MATR\u00cdCULA: 2220018145602X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: F - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 08/01/2024 a 23/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;FRANCISCO DE PAULO RODRIGUES FREITAS - CPF: 05800173389 - MATR\u00cdCULA: 22200181456011 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000116067318 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: ANTONIO WALTEMBERG NOGUEIRA FERNANDES - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: F - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 08/01/2024 a 23/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;JOSE SILVESTRE DE OLIVEIRA JUNIOR - CPF: 92524036391 - MATR\u00cdCULA: 22200181456003 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: F - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 08/01/2024 a 23/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;LUCINEIDE ALVES CAMPOS - CPF: 71081720387 - MATR\u00cdCULA: 22200181455996 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000116058718 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: MARIA DE FATIMA SILVA VIEIRA - JUSTIFICATIVA: Readaptado(a) de Fun\u00e7\u00e3o Tempor\u00e1ria - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: F - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 08/01/2024 a 20/03/2024 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;MARLYENYA RODRIGUES TEIXEIRA OLIVEIRA - CPF: 01976520347 - MATR\u00cdCULA: 22200181455988 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000116063215 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: LINEIA MACIEL SILVA - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: F - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 08/01/2024 a 23/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;RICARDO SANTOS DA SILVA - CPF: 60549260390 - MATR\u00cdCULA: 22200181455961 - CARGO: PROF CTPD BACHAREL - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: F - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 08/01/2024 a 23/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;RICARDO SANTOS DA SILVA - CPF: 60549260390 - MATR\u00cdCULA: 2220018145597X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: F - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 08/01/2024 a 23/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;THIAGO ALVES GOMES DE SOUSA - CPF: 01954844360 - MATR\u00cdCULA: 22200181455953 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 08/01/2024 a 23/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;WILLIAN DE SOUZA VERCOSA - CPF: 06011189369 - MATR\u00cdCULA: 22200181455937 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 08/01/2024 a 23/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;WILLIAN DE SOUZA VERCOSA - CPF: 06011189369 - MATR\u00cdCULA: 22200181455945 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: F - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 08/01/2024 a 23/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 534.442,64 ( QUINHENTOS E TRINTA E QUATRO MIL E QUATROCENTOS E QUARENTA E DOIS REAIS E SESSENTA E QUATRO CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23180781 - CEJA JO\u00c3O RICARDO DA SILVEIRA e os Professores constantes neste extratoLOTE 1/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23180781 - CEJA JO\u00c3O RICARDO DA SILVEIRA. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ADAILSON RAMON PINHEIRO DE OLIVEIRA - CPF: 05359661305 - MATR\u00cdCULA: 22200181455929 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: F - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 08/01/2024 a 24/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 27.597,06 ( VINTE E SETE MIL E QUINHENTOS E NOVENTA E SETE REAIS E SEIS CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23180781 - CEJA JO\u00c3O RICARDO DA SILVEIRA e os Profes-sores constantes neste extratoLOTE 2/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23180781 - CEJA JO\u00c3O RICARDO DA SILVEIRA. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): MARLYENYA RODRIGUES TEIXEIRA OLIVEIRA - CPF: 01976520347 - MATR\u00cdCULA: 22200181455910 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: F - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 08/01/2024 a 23/12/2024 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 13.759,98 ( TREZE MIL E SETECENTOS E CINQUENTA E NOVE REAIS E NOVENTA E OITO CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23180781 - CEJA JO\u00c3O RICARDO DA SILVEIRA e os Professores constantes neste extratoLOTE 3/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23274735 - EEM DO CAMPO IRMA TEREZA CRISTINA. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ANA AMELIA PINHEIRO DE MELO - CPF: 92607187320 - MATR\u00cdCULA: 22200181455880 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 9 - CH MENSAL: 45 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1075,36;ANA AMELIA PINHEIRO DE MELO - CPF: 92607187320 - MATR\u00cdCULA: 22200181455899 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;ANA CLAUDIA LOURENCO DE SOUSA - CPF: 00366272322 - MATR\u00cdCULA: 22200181455872 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 7 - CH MENSAL: 35 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 836,39;ANA CLAUDIA LOURENCO DE SOUSA - CPF: 00366272322 - MATR\u00cdCULA: 22200181455902 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 3 - CH MENSAL: 15 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 358,45;ANTONIA DERLANGIA CORREIA DO NASCIMENTO NOBRE - CPF: 29800480382 - MATR\u00cdCULA: 22200181455775 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 1 - CH MENSAL: 5 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 119,48;ANTONIA DERLANGIA CORREIA DO NASCIMENTO NOBRE - CPF: 29800480382 - MATR\u00cdCULA: 22200181455791 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I M - CH SEMANAL: 6 - CH MENSAL: 30 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 716,91;ANTONIA DERLANGIA CORREIA DO NASCIMENTO NOBRE - CPF: 29800480382 - MATR\u00cdCULA: 22200181455864 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 9 - CH MENSAL: 45 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1075,36;CAMILLA DE SOUSA ALMEIDA - CPF: 03422497382 - MATR\u00cdCULA: 22200181455783 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 6 - CH MENSAL: 30 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 716,91;DEIVIANE DE SOUSA PINHEIRO - CPF: 06786453376 - MATR\u00cdCULA: 22200181455848 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 1 - CH MENSAL: 5 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 119,48;DEIVIANE DE SOUSA PINHEIRO - CPF: 06786453376 - MATR\u00cdCULA: 22200181455856 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I T - CH SEMANAL: 6 - CH MENSAL: 30 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 716,91;KELLY CRISTINA SARAIVA DE SOUSA - CPF: 03444891326 - MATR\u00cdCULA: 2220018145583X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;LUANA DA SILVA BANDEIRA RODRIGUES - CPF: 04539312359 - MATR\u00cdCULA: 22200181455805 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 6 - CH MENSAL: 30 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 716,91;LUANA DA SILVA BANDEIRA RODRIGUES - CPF: 04539312359 - MATR\u00cdCULA: 22200181455813 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 2 - CH MENSAL: 10 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 238,97;LUANA DA SILVA BANDEIRA RODRIGUES - CPF: 04539312359 - MATR\u00cdCULA: 22200181455821 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M - CH SEMANAL: 7 - CH MENSAL: 35 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 836,39; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 126.892,48 ( CENTO E VINTE E SEIS MIL E OITOCENTOS E NOVENTA E DOIS REAIS E QUARENTA E OITO CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23274735 - EEM DO CAMPO IRMA TEREZA CRISTINA e os Professores constantes neste extratoLOTE 4/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23274735 - EEM DO CAMPO IRMA TEREZA CRISTINA. CONTRA-TADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ANA AMELIA PINHEIRO DE MELO - CPF: 92607187320 - MATR\u00cdCULA: 22200181455767 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 13 - CH MENSAL: 65 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1553,30;CAMILLA DE SOUSA ALMEIDA - CPF: 03422497382 - MATR\u00cdCULA: 22200181455708 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 1 - CH MENSAL: 5 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 119,48;CARLOS ROMARIO MACIEL  - CPF: 04862277314 - MATR\u00cdCULA: 22200181455740 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINI-TIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I  - CH SEMANAL: 25 - CH MENSAL: 125 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2987,11;CARLOS ROMARIO MACIEL  - CPF: 04862277314 - MATR\u00cdCULA: 22200181455759 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 1 - CH MENSAL: 5 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 119,48;LUIS CARLOS LEMOS DOS SANTOS - CPF: 04002258327 - MATR\u00cdCULA: 22200181455724 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I M - CH SEMANAL: 12 - CH MENSAL: 60 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1433,81;LUIS CARLOS LEMOS DOS SANTOS - CPF: 04002258327 - MATR\u00cdCULA: 22200181455732 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO:  - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;SAMIA REGINA DA SILVA DANTAS - CPF: 05568123365 - MATR\u00cdCULA: 22200181455694 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 9 - CH MENSAL: 45 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1075,36;SAMIA REGINA DA SILVA DANTAS - CPF: 05568123365 - MATR\u00cdCULA: 22200181455716 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I M - CH SEMANAL: 16 - CH MENSAL: 80 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1911,75; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 118.705,71 ( CENTO E DEZOITO MIL E SETECENTOS E CINCO REAIS E SETENTA E UM CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7a-mento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23274735 - EEM DO CAMPO IRMA TEREZA CRISTINA e os Professores constantes neste extratoLOTE 5/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23274735 - EEM DO CAMPO IRMA TEREZA CRISTINA. CONTRA-TADOS: o(s) PROFESSOR(ES): SAMIA REGINA DA SILVA DANTAS - CPF: 05568123365 - MATR\u00cdCULA: 22200181455686 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M - CH SEMANAL: 9 - CH MENSAL: 45 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1075,36; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 12.279,92 ( DOZE MIL E DUZENTOS E SETENTA E NOVE REAIS E NOVENTA E DOIS CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23274735 - EEM DO CAMPO IRMA TEREZA CRISTINA e os Professores constantes neste extratoLOTE 6/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23274735 - EEM DO CAMPO IRMA TEREZA CRISTINA. CONTRA-TADOS: o(s) PROFESSOR(ES): CAMILLA DE SOUSA ALMEIDA - CPF: 03422497382 - MATR\u00cdCULA: 2220018145566X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;LUIS CARLOS LEMOS DOS SANTOS - CPF: 04002258327 - MATR\u00cdCULA: 22200181455678 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFI-CATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 15 - CH MENSAL: 75 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1792,27; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 47.755,29 ( QUARENTA E SETE MIL E SETECENTOS E CINQUENTA E CINCO REAIS E VINTE E NOVE CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23274735 - EEM DO CAMPO IRMA TEREZA CRISTINA e os Professores constantes neste extratoLOTE 7/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23273526 - EEMTI GUILHERME CORREIA LIMA. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ANTONIA VILAUBA RIBEIRO DA SILVA - CPF: 89146034315 - MATR\u00cdCULA: 22200181455511 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I T - CH SEMANAL: 33 - CH MENSAL: 165 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3942,99;ANTONIO EDINARDO AGOSTINHO CRUZ - CPF: 04728567311 - MATR\u00cdCULA: 22200181455503 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;CLEIDIVANA ALVES DE SOUSA  - CPF: 01100910352 - MATR\u00cd-CULA: 22200181455422 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;CLEI-DIVANA ALVES DE SOUSA  - CPF: 01100910352 - MATR\u00cdCULA: 2220018145549X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I T - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;DIEGO DE FREITAS DA SILVA - CPF: 02587215374 - MATR\u00cdCULA: 22200181455414 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;DIEGO DE FREITAS DA SILVA - CPF: 02587215374 - MATR\u00cdCULA: 22200181455481 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I T - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;FRANCISCO DAVY ARAUJO DA SILVA - CPF: 06330909300 - MATR\u00cdCULA: 22200181455465 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;FRANCISCO DAVY ARAUJO DA SILVA - CPF: 06330909300 - MATR\u00cdCULA: 22200181455473 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I T - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;JOSE LUCAS QUEIROZ BARRETO - CPF: 04670157329 - MATR\u00cdCULA: 22200181455457 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;LUANA NOBRE ALMEIDA QUEIROZ - CPF: 03522852303 - MATR\u00cdCULA: 22200181455430 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINI-TIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I T - CH SEMANAL: 30 - CH MENSAL: 150 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3584,53;LUANA NOBRE ALMEIDA QUEIROZ - CPF: 03522852303 - MATR\u00cdCULA: 22200181455449 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICA-TIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;TAILINE DE AQUINO FERREIRA - CPF: 06627426307 - MATR\u00cdCULA: 22200181455406 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I T - CH SEMANAL: 9 - CH MENSAL: 45 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1075,36; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 302.904,72 ( TREZENTOS E DOIS MIL E NOVECENTOS E QUATRO REAIS E SETENTA E DOIS CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23273526 - EEMTI GUILHERME CORREIA LIMA e os Professores constantes neste extratoLOTE 8/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23273526 - EEMTI GUILHERME CORREIA LIMA. CONTRA-TADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ANTONIO EDINARDO AGOSTINHO CRUZ - CPF: 04728567311 - MATR\u00cdCULA: 22200181455384 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T I - CH SEMANAL: 18 - CH MENSAL: 90 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2150,72;CLENILDA SALDANHA DE ALMEIDA FREIRE MOTA - CPF: 25897977372 - MATR\u00cdCULA: 22200181455368 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;EDINUSIA FERREIRA DUARTE - CPF: 06895907335 - MATR\u00cdCULA: 22200181455392 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA--AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T I - CH SEMANAL: 33 - CH MENSAL: 165 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3942,99;JOSE LUCAS QUEIROZ BARRETO - CPF: 04670157329 - MATR\u00cdCULA: 22200181455376 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINI-TIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I T - CH SEMANAL: 25 - CH MENSAL: 125 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2987,11; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 130.985,82 ( CENTO E TRINTA MIL E NOVECENTOS E OITENTA E CINCO REAIS E OITENTA E DOIS CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23273526 - EEMTI GUILHERME CORREIA LIMA e os Professores constantes neste extratoLOTE 9/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23273526 - EEMTI GUILHERME CORREIA LIMA. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): CLENILDA SALDANHA DE ALMEIDA FREIRE MOTA - CPF: 25897977372 - MATR\u00cdCULA: 22200181455341 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 9 - CH MENSAL: 45 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 28/06/2024 - VALOR MENSAL: R$ 1075,36;TASSIANO BATISTA DE OLIVEIRA - CPF: 02449694340 - MATR\u00cdCULA: 2220018145535X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 6 - CH MENSAL: 30 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 28/06/2024 - VALOR MENSAL: R$ 716,91; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 9.015,31 ( NOVE MIL E QUINZE REAIS E TRINTA E UM CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23273526 - EEMTI GUILHERME CORREIA LIMA e os Professores constantes neste extratoLOTE 10/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23273526 - EEMTI GUILHERME CORREIA LIMA. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ANTONIO EDINARDO AGOSTINHO CRUZ - CPF: 04728567311 - MATR\u00cdCULA: 22200181455333 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 7 - CH MENSAL: 35 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 28/06/2024 - VALOR MENSAL: R$ 836,39; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 4.207,13 ( QUATRO MIL E DUZENTOS E SETE REAIS E TREZE CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23273526 - EEMTI GUILHERME CORREIA LIMA e os Professores constantes neste extratoLOTE 11/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23545585 - EEM JO\u00c3O DOS SANTOS OLIVEIRA. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): DEIVIELISON XIMENES SIQUEIRA MACEDO - CPF: 02227748354 - MATR\u00cdCULA: 22200181455201 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000130498712 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: ANTONIO JERRI CASTRO DE ABREU - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 7 - CH MENSAL: 35 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 836,39;FRANCISCO IVANILDO TORRES FEIJAO - CPF: 01304024350 - MATR\u00cdCULA: 22200181455147 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 1 - CH MENSAL: 5 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 119,48;FRANCISCO IVANILDO TORRES FEIJAO - CPF: 01304024350 - MATR\u00cdCULA: 22200181455155 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 2 - CH MENSAL: 10 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 238,97;GERUSA ANGELIM VERCOSA  - CPF: 04373444366 - MATR\u00cdCULA: 22200181455074 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 2 - CH MENSAL: 10 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 238,97;GERUSA ANGELIM VERCOSA  - CPF: 04373444366 - MATR\u00cdCULA: 22200181455139 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 6 - CH MENSAL: 30 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 716,91;ITALA ALMEIDA DOS ANJOS - CPF: 04754412303 - MATR\u00cdCULA: 22200181455066 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I M - CH SEMANAL: 3 - CH MENSAL: 15 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 358,45;ITALA ALMEIDA DOS ANJOS - CPF: 04754412303 - MATR\u00cdCULA: 22200181455082 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;ITALA ALMEIDA DOS ANJOS - CPF: 04754412303 - MATR\u00cdCULA: 22200181455171 - CARGO: PROF CTPD BACHAREL - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICA-TIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 7 - CH MENSAL: 35 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 836,39;JARDESON LIMA MENDONCA - CPF: 06284134320 - MATR\u00cdCULA: 22200181455090 - CARGO: PROF CTPD 7 SEMESTRE - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 6 - CH MENSAL: 30 - VALOR HORA-AULA: R$ 22,10275 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 663,08;JARDESON LIMA MENDONCA - CPF: 06284134320 - MATR\u00cdCULA: 2220018145518X - CARGO: PROF CTPD 7 SEMESTRE - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I T - CH SEMANAL: 18 - CH MENSAL: 90 - VALOR HORA-AULA: R$ 22,10275 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1989,25;LAYANNA PAULA PAIVA PEREIRA - CPF: 04469403300 - MATR\u00cdCULA: 22200181455120 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 6 - CH MENSAL: 30 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 716,91;LAYANNA PAULA PAIVA PEREIRA - CPF: 04469403300 - MATR\u00cdCULA: 22200181455163 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 7 - CH MENSAL: 35 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 836,39;LAYANNA PAULA PAIVA PEREIRA - CPF: 04469403300 - MATR\u00cdCULA: 22200181455228 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFI-CATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;MARCIRENE NUNES DA SILVA - CPF: 60365464325 - MATR\u00cdCULA: 22200181455058 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 2 - CH MENSAL: 10 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 238,97;MARCI-RENE NUNES DA SILVA - CPF: 60365464325 - MATR\u00cdCULA: 22200181455112 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 9 - CH MENSAL: 45 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1075,36;MARCIRENE NUNES DA SILVA - CPF: 60365464325 - MATR\u00cdCULA: 22200181455236 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;MARIA ELISANGELA CUNHA DE OLIVEIRA - CPF: 93350341349 - MATR\u00cdCULA: 2220018145504X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;MARIA ELISANGELA CUNHA DE OLIVEIRA - CPF: 93350341349 - MATR\u00cdCULA: 22200181455104 - CARGO: PROF CTPD BACHAREL - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I  - CH SEMANAL: 6 - CH MENSAL: 30 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 716,91;MARIA ELISANGELA CUNHA DE OLIVEIRA - CPF: 93350341349 - MATR\u00cdCULA: 22200181455198 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I M - CH SEMANAL: 15 - CH MENSAL: 75 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1792,27;ROSILANE LIMA LOPES - CPF: 60463698355 - MATR\u00cdCULA: 2220018145521X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I  - CH SEMANAL: 7 - CH MENSAL: 35 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 836,39; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 234.953,28 ( DUZENTOS E TRINTA E QUATRO MIL E NOVECENTOS E CINQUENTA E TR\u00caS REAIS E VINTE E OITO CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23545585 - EEM JO\u00c3O DOS SANTOS OLIVEIRA e os Professores constantes neste extrato. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO AOS TERMOS DOS CONTRATOS TEMPOR\u00c1RIOS DE PROFESSORES - CREDE 12 - QUIXADAPROCESSO N\u00ba22001.020553/2024-97 - IN\u00cdCIOLOTE 12/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23101865 - EEMTI ASSIS BEZERRA. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ALISON BEZERRA LIMA - CPF: 02461584338 - MATR\u00cdCULA: 2220018145471X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 21 - CH MENSAL: 105 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2509,17;ANTONIA LILIANA MUNIZ DE OLIVEIRA CRUZ - CPF: 61810916372 - MATR\u00cdCULA: 22200181454760 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA--AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 25 - CH MENSAL: 125 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2987,11;CARLOS FRANKLIN DE SOUSA - CPF: 01066097348 - MATR\u00cdCULA: 22200181454698 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000130203119 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: DIOGO RODRIGUES DE BARROS - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;CRISTIANE DO NASCIMENTO OLIVEIRA - CPF: 72755059320 - MATR\u00cdCULA: 22200181454701 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;EDIVANDA DE ALBUQUERQUE VIEIRA - CPF: 67224210315 - MATR\u00cdCULA: 2220018145468X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 22 - CH MENSAL: 110 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2628,66;ELAINE OLIVEIRA DA SILVA  - CPF: 04362742301 - MATR\u00cdCULA: 22200181454663 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 25 - CH MENSAL: 125 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2987,11;FONCINA RODRIGUES SOARES - CPF: 97825867300 - MATR\u00cdCULA: 22200181454671 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA--AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 22 - CH MENSAL: 110 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2628,66;FRANCISCO ANDERSON PINHEIRO DAMASCENO - CPF: 04845347342 - MATR\u00cdCULA: 22200181454752 - CARGO: PROF CTPD BACHAREL - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;GILBERTA MONTEIRO BATISTA - CPF: 04027204310 - MATR\u00cdCULA: 22200181454647 - CARGO: PROF CTPD BACHAREL - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;LEILA MARA BRITO DE SOUZA - CPF: 93564376372 - MATR\u00cdCULA: 22200181454744 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTI-FICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;LIVIO DE SOUSA PONTE - CPF: 00257425314 - MATR\u00cdCULA: 22200181454728 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 21 - CH MENSAL: 105 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2509,17;PAULO VITOR DA SILVA SANTIAGO - CPF: 65430417300 - MATR\u00cdCULA: 22200181454639 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 12 - CH MENSAL: 60 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1433,81;SANDRA MARA DE ALMEIDA FELIPE - CPF: 87858401300 - MATR\u00cdCULA: 22200181454736 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;TEOGENY DE ALMEIDA SILVA - CPF: 05309428364 - MATR\u00cdCULA: 22200181454655 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 22 - CH MENSAL: 110 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2628,66; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Consti-tui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 477.552,37 ( QUATROCENTOS E SETENTA E SETE MIL E QUINHENTOS E CINQUENTA E DOIS REAIS E TRINTA E SETE CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23101865 - EEMTI ASSIS BEZERRA e os Professores constantes neste extratoLOTE 13/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23101865 - EEMTI ASSIS BEZERRA. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ALANE MARA DOS SANTOS DE MENEZES - CPF: 01876879351 - MATR\u00cdCULA: 22200181454582 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 30 - CH MENSAL: 150 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3584,53;ALISON BEZERRA LIMA - CPF: 02461584338 - MATR\u00cdCULA: 2220018145454X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA--AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;GILBERTA MONTEIRO BATISTA - CPF: 04027204310 - MATR\u00cdCULA: 22200181454574 - CARGO: PROF CTPD BACHAREL - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 30 - CH MENSAL: 150 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3584,53;MARIA DO CARMO FERREIRA DO CARMO - CPF: 05005645314 - MATR\u00cdCULA: 22200181454566 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;RENATO ERIKLES ALMEIDA DO NASCIMENTO - CPF: 07610784362 - MATR\u00cdCULA: 22200181454558 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 16 - CH MENSAL: 80 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1911,75; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 185.563,23 ( CENTO E OITENTA E CINCO MIL E QUINHENTOS E SESSENTA E TR\u00caS REAIS E VINTE E TR\u00caS CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23101865 - EEMTI ASSIS BEZERRA e os Professores constantes neste extratoLOTE 14/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23101865 - EEMTI ASSIS BEZERRA. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ALANE MARA DOS SANTOS DE MENEZES - CPF: 01876879351 - MATR\u00cdCULA: 22200181454531 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;ANTONIA ELIETE RIBEIRO FERREIRA - CPF: 80895450330 - MATR\u00cdCULA: 22200181454523 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 6 - CH MENSAL: 30 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 716,91;CRISTIANE DO NASCIMENTO OLIVEIRA - CPF: 72755059320 - MATR\u00cdCULA: 22200181454515 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 18 - CH MENSAL: 90 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2150,72;SANDRA MARA DE ALMEIDA FELIPE - CPF: 87858401300 - MATR\u00cdCULA: 22200181454507 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 22 - CH MENSAL: 110 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2628,66; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 76.408,42 ( SETENTA E SEIS MIL E QUATROCENTOS E OITO REAIS E QUARENTA E DOIS CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23101865 - EEMTI ASSIS BEZERRA e os Professores constantes neste extratoLOTE 15/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23099194 - EEMTI C\u00d4NEGO LUIZ BRAGA ROCHA. CONTRA-TADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ANTONIA ALICE QUEIROZ BEZERRA - CPF: 05754675330 - MATR\u00cdCULA: 22200181450870 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;DANDARIA VIANA - CPF: 04828953302 - MATR\u00cdCULA: 22200181450862 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;FERNANDO CASTELO DE LIMA - CPF: 03849755347 - MATR\u00cdCULA: 22200181450854 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 16 - CH MENSAL: 80 - VALOR HORA--AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1911,75;FRANCISCA MARILIA LOPES DE OLIVEIRA - CPF: 04234824321 - MATR\u00cdCULA: 22200181450846 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICA-TIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 36 - CH MENSAL: 180 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4301,44;FRANCISCO AUCIMAR DE SOUSA VIEIRA - CPF: 03170676300 - MATR\u00cdCULA: 22200181450838 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;JULIANA ANDRE LIMA - CPF: 01247622398 - MATR\u00cdCULA: 22200181450811 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 24 - CH MENSAL: 120 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2867,63;JULIANA ANDRE LIMA - CPF: 01247622398 - MATR\u00cdCULA: 2220018145082X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;LEDA MARIA VIEIRA DA SILVA - CPF: 67420826315 - MATR\u00cdCULA: 22200181450749 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 31 - CH MENSAL: 155 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3704,02;LEILIANE GOMES ARAUJO - CPF: 05209327302 - MATR\u00cdCULA: 22200181450803 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 39 - CH MENSAL: 195 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4659,90;LILIANE VIANA DA SILVA - CPF: 01764317300 - MATR\u00cdCULA: 2220018145079X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA--AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;MARIA MARINETE DE MORAES OLIVEIRA - CPF: 31853021334 - MATR\u00cdCULA: 22200181450781 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 30 - CH MENSAL: 150 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3584,53;MARIA ROGELANIA BEZERRA DE LIMA BARRETO  - CPF: 60347721338 - MATR\u00cdCULA: 22200181450773 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;MOACIR FERREIRA PINHEIRO - CPF: 89372468304 - MATR\u00cdCULA: 22200181450730 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;RENER VICTOR OLIVEIRA DE SOUZA - CPF: 07016652386 - MATR\u00cdCULA: 22200181450765 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 39 - CH MENSAL: 195 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4659,90;WILLAMY VIANA DA SILVA - CPF: 84782625391 - MATR\u00cdCULA: 22200181450757 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 661.751,48 ( SEISCENTOS E SESSENTA E UM MIL E SETECENTOS E CINQUENTA E UM REAIS E QUARENTA E OITO CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23099194 - EEMTI C\u00d4NEGO LUIZ BRAGA ROCHA e os Professores constantes neste extratoLOTE 16/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23099194 - EEMTI C\u00d4NEGO LUIZ BRAGA ROCHA. CONTRA-TADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ALLAN JONHNATHA SAMPAIO DE PAULA - CPF: 07143147303 - MATR\u00cdCULA: 22200181450714 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 30 - CH MENSAL: 150 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3584,53;ANTONIO FABIO SOUSA XAVIER - CPF: 00988604370 - MATR\u00cdCULA: 22200181450706 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;EGILEU SARAIVA CAVALCANTE - CPF: 54016223334 - MATR\u00cdCULA: 22200181450641 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 33 - CH MENSAL: 165 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3942,99;FERNANDO CASTELO DE LIMA - CPF: 03849755347 - MATR\u00cdCULA: 22200181450692 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFI-CATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;HUGO RICARDO LIMA - CPF: 06163295390 - MATR\u00cdCULA: 22200181450684 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;MARCOS ANTONIO DE OLIVEIRA - CPF: 89362322315 - MATR\u00cdCULA: 22200181450668 - CARGO: PROF CTPD BACHAREL - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;MARCOS ANTONIO DE OLIVEIRA - CPF: 89362322315 - MATR\u00cdCULA: 22200181450676 - CARGO: PROF CTPD BACHAREL - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 30 - CH MENSAL: 150 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3584,53;RENATO CARDOSO LIMA DE ALMEIDA  - CPF: 06597124316 - MATR\u00cdCULA: 2220018145065X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;RENATO CARDOSO LIMA DE ALMEIDA  - CPF: 06597124316 - MATR\u00cdCULA: 22200181450722 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 12 - CH MENSAL: 60 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1433,81; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 306.997,99 ( TREZENTOS E SEIS MIL E NOVECENTOS E NOVENTA E SETE REAIS E NOVENTA E NOVE CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23099194 - EEMTI C\u00d4NEGO LUIZ BRAGA ROCHA e os Professores constantes neste extratoLOTE 17/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23096209 - EEEP VENCESLAU VIEIRA BATISTA. CONTRA-TADOS: o(s) PROFESSOR(ES): DIOGO ALVES DE ALMEIDA - CPF: 07423863335 - MATR\u00cdCULA: 22200181450633 - CARGO: PROF CTPD BACHAREL - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Projeto Ensino M\u00e9dio Profissionalizante - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;ELISANDRA DA SILVA CARNEIRO - CPF: 04246912301 - MATR\u00cdCULA: 22200181450625 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Projeto Ensino M\u00e9dio Profissionalizante - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;FRANCISCO WALDEMIR UCHOA MARINHO - CPF: 30266475353 - MATR\u00cdCULA: 22200181450617 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Projeto Ensino M\u00e9dio Profissionalizante - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;LEONARDO SABINO DA ROCHA - CPF: 60460055313 - MATR\u00cdCULA: 22200181450609 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Projeto Ensino M\u00e9dio Profissionalizante - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;LINDONCLECIO FONSECA LEITE - CPF: 02637193328 - MATR\u00cdCULA: 22200181450595 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000116052817 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: ERNANDES FRAGOSO DA SILVA - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;MARIA ALDENIR DE MORAIS - CPF: 93445784353 - MATR\u00cdCULA: 22200181450587 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINI-TIVO - JUSTIFICATIVA: Projeto Ensino M\u00e9dio Profissionalizante - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;MARIA ROSELIA RODRIGUES DIAS - CPF: 01935155393 - MATR\u00cdCULA: 22200181450579 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000116050814 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: LUZIA HELENA CARVALHO ARAGAO - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;MARIA ROSINETE DE SOUSA MARINHO - CPF: 69624992304 - MATR\u00cdCULA: 22200181450544 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Projeto Ensino M\u00e9dio Profissionalizante - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;MONICA BRAGA SAMPAIO - CPF: 28983580372 - MATR\u00cdCULA: 22200181450560 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Projeto Ensino M\u00e9dio Profis-sionalizante - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;THIAGO SALES LOBO GUERRA - CPF: 05907753323 - MATR\u00cdCULA: 22200181450552 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Projeto Ensino M\u00e9dio Profissionalizante - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determi-nado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 545.774,40 ( QUINHENTOS E QUARENTA E CINCO MIL E SETECENTOS E SETENTA E QUATRO REAIS E QUARENTA CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23096209 - EEEP VENCESLAU VIEIRA BATISTA e os Professores constantes neste extratoLOTE 18/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23101865 - EEMTI ASSIS BEZERRA. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ANTONIA HELIDA LOPES FELIPE - CPF: 89144201320 - MATR\u00cdCULA: 22200181450536 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 13 - CH MENSAL: 65 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1553,30;FRANCISCO JANARIO MOURA PAZ - CPF: 01701768356 - MATR\u00cdCULA: 2220018145051X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;FRANCISCO JANARIO MOURA PAZ - CPF: 01701768356 - MATR\u00cdCULA: 22200181450528 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 30 - CH MENSAL: 150 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3584,53;FRANCISCO NOGUEIRA FILHO - CPF: 00662688341 - MATR\u00cdCULA: 22200181450498 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000148031617 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: WAUIRES RODRIGUES DA SILVA - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;FRANCISCO NOGUEIRA FILHO - CPF: 00662688341 - MATR\u00cdCULA: 22200181450501 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000148031617 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: WAUIRES RODRIGUES DA SILVA - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 126.892,52 ( CENTO E VINTE E SEIS MIL E OITOCENTOS E NOVENTA E DOIS REAIS E CINQUENTA E DOIS CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23101865 - EEMTI ASSIS BEZERRA e os Professores constantes neste extratoLOTE 19/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23101865 - EEMTI ASSIS BEZERRA. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ALISON BEZERRA LIMA - CPF: 02461584338 - MATR\u00cdCULA: 22200181454493 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;PAULO VITOR DA SILVA SANTIAGO - CPF: 65430417300 - MATR\u00cdCULA: 22200181454485 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 3 - CH MENSAL: 15 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 358,45; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por obje-tivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 17.737,61 ( DEZESSETE MIL E SETECENTOS E TRINTA E SETE REAIS E SESSENTA E UM CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23101865 - EEMTI ASSIS BEZERRA e os Professores constantes neste extratoLOTE 20/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23096209 - EEEP VENCESLAU VIEIRA BATISTA. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): DOUGLAS ALBERTO DOS SANTOS - CPF: 04773025301 - MATR\u00cdCULA: 2220018145048X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Projeto Ensino M\u00e9dio Profissionalizante - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 54.577,44 ( CINQUENTA E QUATRO MIL E QUINHENTOS E SETENTA E SETE REAIS E QUARENTA E QUATRO CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23096209 - EEEP VENCESLAU VIEIRA BATISTA e os Professores constantes neste extratoLOTE 21/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23100583 - EEM GOVERNADOR LUIZ GONZAGA DA FONSECA MOTA. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ADRIANO FERNANDES BORGES - CPF: 28454797866 - MATR\u00cdCULA: 22200181360863 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;ADRIANO FERNANDES BORGES - CPF: 28454797866 - MATR\u00cdCULA: 22200181360871 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 3 - CH MENSAL: 15 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 358,45;ANA CAROLINA DA SILVA RODRIGUES - CPF: 05320573332 - MATR\u00cdCULA: 22200181360855 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T N M - CH SEMANAL: 21 - CH MENSAL: 105 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2509,17;ANTONIO MARQUES PEREIRA FILHO - CPF: 05302213303 - MATR\u00cdCULA: 22200181360839 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T N - CH SEMANAL: 15 - CH MENSAL: 75 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1792,27;ANTONIO MARQUES PEREIRA FILHO - CPF: 05302213303 - MATR\u00cdCULA: 22200181360847 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICA-TIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 28 - CH MENSAL: 140 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3345,57;AURICELIA DE VASCONCELOS LIMA - CPF: 01479078379 - MATR\u00cdCULA: 22200181360820 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTI-TU\u00cdDO: 22000130390318 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: PEDRO NOGUEIRA VIANA JUNIOR - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 3 - CH MENSAL: 15 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 358,45;CLEIDEVANE DE OLIVEIRA FREITAS - CPF: 02054231320 - MATR\u00cdCULA: 22200181360804 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;CLEIDEVANE DE OLIVEIRA FREITAS - CPF: 02054231320 - MATR\u00cdCULA: 22200181360812 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T N - CH SEMANAL: 12 - CH MENSAL: 60 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1433,81;EDSON GONCALVES LIMA - CPF: 82582351334 - MATR\u00cdCULA: 22200181360782 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA--AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 3 - CH MENSAL: 15 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 358,45;EDSON GONCALVES LIMA - CPF: 82582351334 - MATR\u00cdCULA: 22200181360790 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M N - CH SEMANAL: 18 - CH MENSAL: 90 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2150,72;FERNANDA NUNES ALMEIDA MARINHO - CPF: 02614755338 - MATR\u00cdCULA: 22200181360774 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICA-TIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T  - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;GEYSKA BRITO DE ALMEIDA - CPF: 01817503332 - MATR\u00cdCULA: 22200181360758 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T N - CH SEMANAL: 27 - CH MENSAL: 135 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3226,08;GEYSKA BRITO DE ALMEIDA - CPF: 01817503332 - MATR\u00cdCULA: 22200181360766 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 3 - CH MENSAL: 15 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 358,45;GISELE MAYRA AVELINO MOURA - CPF: 06417214397 - MATR\u00cdCULA: 22200181360731 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 9 - CH MENSAL: 45 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1075,36;INGRID SUZAN ALVES DOS SANTOS - CPF: 10802167403 - MATR\u00cdCULA: 2220018136074X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T N - CH SEMANAL: 15 - CH MENSAL: 75 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1792,27; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 296.082,37 ( DUZENTOS E NOVENTA E SEIS MIL E OITENTA E DOIS REAIS E TRINTA E SETE CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23100583 - EEM GOVERNADOR LUIZ GONZAGA DA FONSECA MOTA e os Professores constantes neste extrato. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 05 de fevereiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO AOS TERMOS DOS CONTRATOS TEMPOR\u00c1RIOS DE PROFESSORES - CREDE 12 - QUIXADAPROCESSO N\u00ba22001.020700/2024-29 - IN\u00cdCIOLOTE 32/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23265264 - LICEU ESTADUAL ALFREDO ALMEIDA MACHADO. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ANA DAVILA PATRICIO DE SOUSA - CPF: 02100139312 - MATR\u00cdCULA: 22200181359601 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T N - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;ANA MARA DO NASCIMENTO NOBRE - CPF: 03626453375 - MATR\u00cdCULA: 22200181359628 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000130373219 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: ANTONIO EDUARDO DO NASCIMENTO - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;ANTONIA HELIDA LOPES FELIPE - CPF: 89144201320 - MATR\u00cdCULA: 22200181359741 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;BRENO SOARES DE SOUZA - CPF: 13322255603 - MATR\u00cdCULA: 22200181359598 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 16 - CH MENSAL: 80 - VALOR HORA--AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1911,75;FONCINA RODRIGUES SOARES - CPF: 97825867300 - MATR\u00cdCULA: 22200181359733 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 9 - CH MENSAL: 45 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1075,36;FRANCISCO CLAUDINEI PINTO FERREIRA - CPF: 31037160363 - MATR\u00cdCULA: 22200181359717 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N T M - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;FRANCISCO CLAUDINEI PINTO FERREIRA - CPF: 31037160363 - MATR\u00cdCULA: 22200181359725 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 3 - CH MENSAL: 15 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 358,45;FRANCISCO GLEYSON DA SILVA NASCIMENTO - CPF: 04173134380 - MATR\u00cdCULA: 2220018135961X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000112164114 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: LUISA OLIVEIRA AMANCIO - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T N - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;LENICE INACIO FELIX DE LIMA - CPF: 01531896308 - MATR\u00cdCULA: 22200181359709 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA--AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;LIDIANE FERNANDES DO NASCIMENTO - CPF: 89193687320 - MATR\u00cdCULA: 22200181359679 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M - CH SEMANAL: 21 - CH MENSAL: 105 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2509,17;LIDIANE FERNANDES DO NASCI-MENTO - CPF: 89193687320 - MATR\u00cdCULA: 22200181359687 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000112326319 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: FRANCISCO ROBERTO ALMEIDA DE CARVALHO - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO:  - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;LIDIANE FERNANDES DO NASCIMENTO - CPF: 89193687320 - MATR\u00cdCULA: 22200181359695 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 7 - CH MENSAL: 35 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 836,39;MARIA ALZIRA SEVERO ALMEIDA - CPF: 31433308304 - MATR\u00cdCULA: 22200181359660 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T N - CH SEMANAL: 24 - CH MENSAL: 120 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2867,63;MARIA ELIANE RIBEIRO TOMAZ - CPF: 05446326300 - MATR\u00cdCULA: 22200181359652 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T N - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;SANDRA MARIA LEANDRO DA SILVA - CPF: 04845343355 - MATR\u00cdCULA: 22200181359644 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 2200014810021X - NOME SUBSTITU\u00cdDO: FRANCISCO ANTONIO ALBUQUERQUE - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T N - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;VIVIANE FRANCO DE ALMEIDA - CPF: 02749224365 - MATR\u00cdCULA: 22200181359636 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 586.707,33 ( QUINHENTOS E OITENTA E SEIS MIL E SETECENTOS E SETE REAIS E TRINTA E TR\u00caS CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23265264 - LICEU ESTADUAL ALFREDO ALMEIDA MACHADO e os Professores constantes neste extratoLOTE 33/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23265264 - LICEU ESTADUAL ALFREDO ALMEIDA MACHADO. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ANTONIA FERNANDA DE FREITAS CORREIA - CPF: 01058367374 - MATR\u00cdCULA: 22200181359571 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 21 - CH MENSAL: 105 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2509,17;BRENA LOPES SARAIVA - CPF: 02447028377 - MATR\u00cdCULA: 22200181359563 - CARGO: PROF CTPD BACHAREL - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000112326319 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: FRANCISCO ROBERTO ALMEIDA DE CARVALHO - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M N - CH SEMANAL: 21 - CH MENSAL: 105 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2509,17;NADILENE BATISTA PAULINO - CPF: 00464645301 - MATR\u00cdCULA: 22200181359555 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 111.883,64 ( CENTO E ONZE MIL E OITOCENTOS E OITENTA E TR\u00caS REAIS E SESSENTA E QUATRO CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23265264 - LICEU ESTADUAL ALFREDO ALMEIDA MACHADO e os Professores constantes neste extratoLOTE 34/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23265264 - LICEU ESTADUAL ALFREDO ALMEIDA MACHADO. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): GLEYDIANE DA SILVA PAULINO NOGUEIRA - CPF: 65292871320 - MATR\u00cdCULA: 22200181359539 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 15 - CH MENSAL: 75 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1792,27; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 20.466,57 ( VINTE MIL E QUATROCENTOS E SESSENTA E SEIS REAIS E CINQUENTA E SETE CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23265264 - LICEU ESTADUAL ALFREDO ALMEIDA MACHADO e os Professores constantes neste extratoLOTE 35/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23265264 - LICEU ESTADUAL ALFREDO ALMEIDA MACHADO. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): HYALAYANNA MARREIRO E SILVA - CPF: 00247102377 - MATR\u00cdCULA: 22200181359512 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T N - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 54.577,44 ( CINQUENTA E QUATRO MIL E QUINHENTOS E SETENTA E SETE REAIS E QUARENTA E QUATRO CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23265264 - LICEU ESTADUAL ALFREDO ALMEIDA MACHADO e os Professores constantes neste extratoLOTE 36/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23265264 - LICEU ESTADUAL ALFREDO ALMEIDA MACHADO. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): MARIA LILIANA ROCHA DE SOUSA  - CPF: 02213098379 - MATR\u00cdCULA: 22200181359504 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000147967414 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: JOSE AILTON BRASIL DE LIMA - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 21 - CH MENSAL: 105 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2509,17; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 28.653,10 ( VINTE E OITO MIL E SEISCENTOS E CINQUENTA E TR\u00caS REAIS E DEZ CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23265264 - LICEU ESTADUAL ALFREDO ALMEIDA MACHADO e os Professores constantes neste extratoLOTE 37/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23180781 - CEJA JO\u00c3O RICARDO DA SILVEIRA. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): FRANCISCO WILTON MOREIRA DOS SANTOS - CPF: 05050139325 - MATR\u00cdCULA: 22200181359490 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: LICENCA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000113671915 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: ANA MARIA CAETANO DE OLIVEIRA SALES - JUSTIFICATIVA: Licen\u00e7a para Tratamento de Sa\u00fade - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: F - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 22/01/2024 a 05/02/2024 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 2.365,77 ( DOIS MIL E TREZENTOS E SESSENTA E CINCO REAIS E SETENTA E SETE CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23180781 - CEJA JO\u00c3O RICARDO DA SILVEIRA e os Professores constantes neste extratoLOTE 38/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23100770 - EEMTI CORONEL VIRG\u00cdLIO T\u00c1VORA. CONTRA-TADOS: o(s) PROFESSOR(ES): AMILTON SENNA ALVES PEREIRA  - CPF: 05996048329 - MATR\u00cdCULA: 22200181359334 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 15 - CH MENSAL: 75 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1792,27;AMILTON SENNA ALVES PEREIRA  - CPF: 05996048329 - MATR\u00cdCULA: 22200181359342 - CARGO: PROF CTPD BACHAREL - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000147931614 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: FRANCISCO DE ARAUJO PAIVA - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 9 - CH MENSAL: 45 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1075,36;ANTONIO WILLIAM PRUDENCIO SILVA - CPF: 60555993337 - MATR\u00cdCULA: 22200181359482 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 12 - CH MENSAL: 60 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1433,81;CARLA PATRICIA DA SILVA RODRI-GUES - CPF: 02804406342 - MATR\u00cdCULA: 22200181359326 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000147892619 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: ANTONIO CARLOS RAULINO DA SILVA - JUSTIFICATIVA: Afasta-mento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA--AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;DANIEL DE SOUSA - CPF: 01319288308 - MATR\u00cdCULA: 22200181359415 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 9 - CH MENSAL: 45 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1075,36;DANIEL DE SOUSA - CPF: 01319288308 - MATR\u00cdCULA: 22200181359431 - CARGO: PROF CTPD BACHAREL - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000147931614 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: FRAN-CISCO DE ARAUJO PAIVA - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 16 - CH MENSAL: 80 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1911,75;EMANOEL FELIPE FERREIRA DOS ANJOS - CPF: 04686566347 - MATR\u00cdCULA: 22200181359377 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLE-MENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;EMANOEL FELIPE FERREIRA DOS ANJOS - CPF: 04686566347 - MATR\u00cdCULA: 22200181359466 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000130311116 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: LUIZA JANAINA LEANDRO DOS SANTOS - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 30 - CH MENSAL: 150 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3584,53;FRANCISCA ELIDIANA MENDES BARROS - CPF: 04033111360 - MATR\u00cdCULA: 22200181359369 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 39 - CH MENSAL: 195 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4659,90;FRANCISCA SOLANGE ALVES - CPF: 48059960300 - MATR\u00cdCULA: 22200181359474 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 6 - CH MENSAL: 30 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 716,91;FRAN-CISCO DE PAULO RODRIGUES FREITAS - CPF: 05800173389 - MATR\u00cdCULA: 22200181359318 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 28 - CH MENSAL: 140 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3345,57;FRANCISCO DE PAULO RODRIGUES FREITAS - CPF: 05800173389 - MATR\u00cdCULA: 22200181359458 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000112143516 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: ED NALDO FERNANDES DE SANTANA - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;FRANCISCO ERMILSON SOARES DE ALMEIDA - CPF: 75743434387 - MATR\u00cdCULA: 22200181359423 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFI-NITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 24 - CH MENSAL: 120 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2867,63;INGRID CAROLINE RODRIGUES DE SOUSA - CPF: 02949594328 - MATR\u00cdCULA: 22200181359350 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTI-FICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I M - CH SEMANAL: 9 - CH MENSAL: 45 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1075,36;INGRID CAROLINE RODRIGUES DE SOUSA - CPF: 02949594328 - MATR\u00cdCULA: 22200181359407 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTI-TU\u00cdDO: 22000148180418 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: EDNA PAULA ALENCAR PAIVA - JUSTIFICATIVA: Afastamento para exercer Cargo T\u00e9cnico na SEDE SEDUC/CREDE/SEFOR - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 31 - CH MENSAL: 155 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3704,02;JEYVISON DE OLIVEIRA LEMOS - CPF: 84317981300 - MATR\u00cd-CULA: 2220018135944X - CARGO: PROF CTPD BACHAREL - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;ROSANGELA MARIA MENEZES ARAUJO - CPF: 63568306387 - MATR\u00cdCULA: 22200181359393 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 39 - CH MENSAL: 195 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4659,90;SARA BARRETO BARBOSA - CPF: 60612891380 - MATR\u00cdCULA: 2220018135930X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000147931614 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: FRANCISCO DE ARAUJO PAIVA - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 15 - CH MENSAL: 75 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1792,27;THAYS HOLANDA SILVA COSTA  - CPF: 03006744306 - MATR\u00cdCULA: 22200181359385 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 548.503,37 ( QUINHENTOS E QUARENTA E OITO MIL E QUINHENTOS E TR\u00caS REAIS E TRINTA E SETE CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secre-taria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23100770 - EEMTI CORONEL VIRG\u00cdLIO T\u00c1VORA e os Professores constantes neste extratoLOTE 39/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23100311 - EEMTI GOVERNADOR C\u00c9SAR CALS DE OLIVEIRA FILHO. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ANA DAVILENE PATRICIO DE SOUSA - CPF: 02110600381 - MATR\u00cdCULA: 22200181359229 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000130453417 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: JULIANA BORGES TRIGUEIRO PORTELA - JUSTIFICATIVA: Afastamento para Mestrado - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 39 - CH MENSAL: 195 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4659,90;DASYVANIA DE SOUSA FERREIRA - CPF: 00351219390 - MATR\u00cdCULA: 22200181359296 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000116068616 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: JOSE AUCI MENESES MAIA FILHO - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;FABIANA DE HOLANDA MIRANDA - CPF: 99064820368 - MATR\u00cdCULA: 22200181359288 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINI-TIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 36 - CH MENSAL: 180 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4301,44;KALINE MOREIRA LEMOS - CPF: 06422312300 - MATR\u00cdCULA: 2220018135927X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000130431111 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: ELIONETE RODRIGUES BARBOSA - JUSTIFICATIVA: Afastamento para Mestrado - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;LUIS EDUARDO SOUSA FLORENCIO - CPF: 07293790350 - MATR\u00cdCULA: 22200181359253 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000147855918 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: FRANCISCO HEVIO DE SOUZA ALMEIDA - JUSTIFICATIVA: Afastamento para exercer Cargo T\u00e9cnico na SEDE SEDUC/CREDE/SEFOR - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 15 - CH MENSAL: 75 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1792,27;LUIS EDUARDO SOUSA FLORENCIO - CPF: 07293790350 - MATR\u00cdCULA: 22200181359261 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 12 - CH MENSAL: 60 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1433,81;MARIA ECILENE PONTES SOARES NOBRE - CPF: 66707412353 - MATR\u00cdCULA: 22200181359237 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA--AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000116918512 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: ANTONIA DVANDY PEDROSA LIMA - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;PEDRO LUCAS PERI-GOSO NOGUEIRA - CPF: 07708170338 - MATR\u00cdCULA: 22200181359245 - CARGO: PROF CTPD 7 SEMESTRE - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000147855918 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: FRANCISCO HEVIO DE SOUZA ALMEIDA - JUSTI-FICATIVA: Afastamento para exercer Cargo T\u00e9cnico na SEDE SEDUC/CREDE/SEFOR - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 24 - CH MENSAL: 120 - VALOR HORA-AULA: R$ 22,10275 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2652,33;SHIRLEY BRAGA HOLANDA - CPF: 90003098320 - MATR\u00cdCULA: 22200181359202 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINI-TIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 18 - CH MENSAL: 90 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2150,72;SHIRLEY BRAGA HOLANDA - CPF: 90003098320 - MATR\u00cdCULA: 22200181359210 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 7 - CH MENSAL: 35 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 836,39; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 367.303,56 ( TREZENTOS E SESSENTA E SETE MIL E TREZENTOS E TR\u00caS REAIS E CINQUENTA E SEIS CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23100311 - EEMTI GOVERNADOR C\u00c9SAR CALS DE OLIVEIRA FILHO e os Professores constantes neste extratoLOTE 40/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23100311 - EEMTI GOVERNADOR C\u00c9SAR CALS DE OLIVEIRA FILHO. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): RACHEL MORAES HENRIQUE DE ARAUJO - CPF: 01962328309 - MATR\u00cdCULA: 22200181359199 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 27 - CH MENSAL: 135 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3226,08; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 36.839,75 ( TRINTA E SEIS MIL E OITOCENTOS E TRINTA E NOVE REAIS E SETENTA E CINCO CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23100311 - EEMTI GOVERNADOR C\u00c9SAR CALS DE OLIVEIRA FILHO e os Professores constantes neste extratoLOTE 41/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23273534 - EEMTI JO\u00c3O DE ARA\u00daJO CARNEIRO. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ANDERSON MACIEL DE VASCONCELOS - CPF: 82549397304 - MATR\u00cdCULA: 22200181359172 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T M - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;ANDERSON MACIEL DE VASCONCELOS - CPF: 82549397304 - MATR\u00cdCULA: 22200181359180 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;ANTONIA HELIDA LOPES FELIPE - CPF: 89144201320 - MATR\u00cd-CULA: 22200181359040 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;ANTONIA HELIDA LOPES FELIPE - CPF: 89144201320 - MATR\u00cdCULA: 22200181359059 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I T - CH SEMANAL: 16 - CH MENSAL: 80 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1911,75;FRANCISCO GILDEIR PINTO DE ARAUJO GOMES  - CPF: 02304382371 - MATR\u00cdCULA: 22200181359164 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA--AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I T - CH SEMANAL: 25 - CH MENSAL: 125 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2987,11;FRANCISCO ITALO RIBEIRO AVELINO - CPF: 05448880304 - MATR\u00cdCULA: 22200181359024 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I T - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;KARINE OLIVEIRA DA SILVA  - CPF: 04393860390 - MATR\u00cdCULA: 22200181359156 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINI-TIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T I - CH SEMANAL: 24 - CH MENSAL: 120 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2867,63;LITUANY GARDENIA RABELO SILVA - CPF: 01601871333 - MATR\u00cdCULA: 22200181359148 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 13 - CH MENSAL: 65 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1553,30;MICHEL CHANDO ASSENE DA SILVA - CPF: 02507627301 - MATR\u00cdCULA: 2220018135913X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I T - CH SEMANAL: 12 - CH MENSAL: 60 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1433,81;MILTON FERNANDES CAMELO - CPF: 35654099833 - MATR\u00cdCULA: 22200181359121 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T - CH SEMANAL: 7 - CH MENSAL: 35 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 836,39;NAPOLEAO EVANGELISTA PEREIRA DA SILVA - CPF: 05000212363 - MATR\u00cdCULA: 22200181359067 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T - CH SEMANAL: 9 - CH MENSAL: 45 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1075,36;PAULO VITOR DA SILVA SANTIAGO - CPF: 65430417300 - MATR\u00cdCULA: 22200181359105 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;PAULO VITOR DA SILVA SANTIAGO - CPF: 65430417300 - MATR\u00cdCULA: 22200181359113 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T - CH SEMANAL: 18 - CH MENSAL: 90 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2150,72;RENATO DE SOUSA LIMA - CPF: 05447996317 - MATR\u00cdCULA: 22200181359091 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;RENNAN DE OLIVEIRA ALMEIDA - CPF: 04125766355 - MATR\u00cdCULA: 22200181359083 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T - CH SEMANAL: 25 - CH MENSAL: 125 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2987,11;SANDRA MARIA LOPES DOS SANTOS - CPF: 81228627304 - MATR\u00cdCULA: 22200181359016 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I T - CH SEMANAL: 13 - CH MENSAL: 65 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1553,30;SANDRA MARIA LOPES DOS SANTOS - CPF: 81228627304 - MATR\u00cdCULA: 22200181359075 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTI-FICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;TEOGENY DE ALMEIDA SILVA - CPF: 05309428364 - MATR\u00cdCULA: 22200181359032 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T - CH SEMANAL: 18 - CH MENSAL: 90 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2150,72; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 354.753,09 ( TREZENTOS E CINQUENTA E QUATRO MIL E SETECENTOS E CINQUENTA E TR\u00caS REAIS E NOVE CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23273534 - EEMTI JO\u00c3O DE ARA\u00daJO CARNEIRO e os Professores constantes neste extratoLOTE 42/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23273534 - EEMTI JO\u00c3O DE ARA\u00daJO CARNEIRO. CONTRA-TADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ALBA MARILIA DE LIMA CRUZ - CPF: 97706663353 - MATR\u00cdCULA: 22200181359008 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;HALIDA KESIA GALDINO OLIVEIRA - CPF: 02085664300 - MATR\u00cdCULA: 22200181358990 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICA-TIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T - CH SEMANAL: 24 - CH MENSAL: 120 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2867,63;MARIA KRISNIELLE PEREIRA ALMEIDA - CPF: 91741203368 - MATR\u00cdCULA: 22200181358982 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T - CH SEMANAL: 7 - CH MENSAL: 35 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 836,39; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 55.941,85 ( CINQUENTA E CINCO MIL E NOVECENTOS E QUARENTA E UM REAIS E OITENTA E CINCO CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23273534 - EEMTI JO\u00c3O DE ARA\u00daJO CARNEIRO e os Professores constantes neste extratoLOTE 43/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23273534 - EEMTI JO\u00c3O DE ARA\u00daJO CARNEIRO. CONTRA-TADOS: o(s) PROFESSOR(ES): LITUANY GARDENIA RABELO SILVA - CPF: 01601871333 - MATR\u00cdCULA: 22200181358974 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 13.644,34 ( TREZE MIL E SEISCENTOS E QUARENTA E QUATRO REAIS E TRINTA E QUATRO CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23273534 - EEMTI JO\u00c3O DE ARA\u00daJO CARNEIRO e os Professores constantes neste extrato. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 05 de fevereiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO AOS TERMOS DOS CONTRATOS TEMPOR\u00c1RIOS DE PROFESSORES - CREDE 12 - QUIXADAPROCESSO N\u00ba22001.020619/2024-49 - IN\u00cdCIOLOTE 22/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23100583 - EEM GOVERNADOR LUIZ GONZAGA DA FONSECA MOTA. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ALBERTINA CLAUDIA LEITE - CPF: 58394052304 - MATR\u00cdCULA: 22200181360677 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000148036716 - NOME SUBSTI-TU\u00cdDO: SAMILA SARAIVA DE SALES - JUSTIFICATIVA: Afastamento para exercer Cargo T\u00e9cnico na SEDE SEDUC/CREDE/SEFOR - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;ALBERTINA CLAUDIA LEITE - CPF: 58394052304 - MATR\u00cdCULA: 22200181360685 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M - CH SEMANAL: 12 - CH MENSAL: 60 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1433,81;ALBER-TINA CLAUDIA LEITE - CPF: 58394052304 - MATR\u00cdCULA: 22200181360693 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;BERENICE PEREIRA LOPES - CPF: 05704233333 - MATR\u00cdCULA: 22200181360669 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T N - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;CLERSON SOARES VITOR - CPF: 05778944390 - MATR\u00cdCULA: 22200181360650 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M - CH SEMANAL: 13 - CH MENSAL: 65 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1553,30;DIEGO LAZARO ALVES DA SILVA - CPF: 05860173300 - MATR\u00cdCULA: 22200181360634 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;DIEGO LAZARO ALVES DA SILVA - CPF: 05860173300 - MATR\u00cdCULA: 22200181360642 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T N  - CH SEMANAL: 36 - CH MENSAL: 180 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4301,44;FRANCISCA RAFAELA CAVALCANTE DE ARAUJO - CPF: 05841706373 - MATR\u00cdCULA: 22200181360626 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M - CH SEMANAL: 12 - CH MENSAL: 60 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1433,81;FRANCISCO ERMILSON SOARES DE ALMEIDA - CPF: 75743434387 - MATR\u00cdCULA: 2220018136060X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 7 - CH MENSAL: 35 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 836,39;SONIA MARIA DOS SANTOS SILVA - CPF: 26269821304 - MATR\u00cdCULA: 22200181360618 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 272.887,04 ( DUZENTOS E SETENTA E DOIS MIL E OITOCENTOS E OITENTA E SETE REAIS E QUATRO CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secre-taria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23100583 - EEM GOVERNADOR LUIZ GONZAGA DA FONSECA MOTA e os Professores constantes neste extratoLOTE 23/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23098775 - EEMTI EMANUEL. CONTRATADOS: o(s) PROFES-SOR(ES): ADAYRTON RAMIRES PINHEIRO DE OLIVEIRA - CPF: 05314403382 - MATR\u00cdCULA: 22200181360561 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 21 - CH MENSAL: 105 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2509,17;ADAYRTON RAMIRES PINHEIRO DE OLIVEIRA - CPF: 05314403382 - MATR\u00cdCULA: 2220018136057X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO:  - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;ANA PAULA DE FREITAS VIANA - CPF: 00848378377 - MATR\u00cdCULA: 22200181360553 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;ANTONIO EDNE DA SILVA MACIEL  - CPF: 93514573387 - MATR\u00cdCULA: 22200181360545 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;ERANDI DE LIMA CRUZ - CPF: 03565674350 - MATR\u00cdCULA: 2220018136043X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICA-TIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I  - CH SEMANAL: 37 - CH MENSAL: 185 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4420,93;FABIULA LEMOS CABRAL - CPF: 00411743309 - MATR\u00cdCULA: 22200181360537 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 36 - CH MENSAL: 180 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4301,44;FERNANDO CLAIVER DA SILVA RODRIGUES - CPF: 08832020343 - MATR\u00cdCULA: 22200181360529 - CARGO: PROF CTPD 7 SEMESTRE - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I  - CH SEMANAL: 37 - CH MENSAL: 185 - VALOR HORA-AULA: R$ 22,10275 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4089,01;FRANCISCO NILTON FERREIRA JUCA  - CPF: 02071049306 - MATR\u00cdCULA: 22200181360510 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 36 - CH MENSAL: 180 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4301,44;GEANE ALVES BARROS - CPF: 04746107300 - MATR\u00cdCULA: 22200181360502 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: \u00a71\u00ba, ARTIGO 4 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;GERLANI DE LIMA CRUZ - CPF: 06788844399 - MATR\u00cdCULA: 22200181360499 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICA-TIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 39 - CH MENSAL: 195 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4659,90;JORGIVAN SOUZA ALEXANDRE - CPF: 06810931376 - MATR\u00cdCULA: 22200181360480 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 30 - CH MENSAL: 150 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3584,53;MARIA PATRICIA SABINO SOUZA - CPF: 04770997345 - MATR\u00cdCULA: 22200181360472 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 33 - CH MENSAL: 165 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3942,99;PAULO NEY FERREIRA DE SOUSA - CPF: 65840062391 - MATR\u00cdCULA: 22200181360448 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000116054712 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: MARIA DA CONCEICAO DE SOUSA SILVA - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;PAULO NEY FERREIRA DE SOUSA - CPF: 65840062391 - MATR\u00cdCULA: 22200181360464 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000116054712 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: MARIA DA CONCEICAO DE SOUSA SILVA - JUSTI-FICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 30 - CH MENSAL: 150 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3584,53;TARCIANA PAULA LIMA DA COSTA - CPF: 01265186375 - MATR\u00cdCULA: 22200181360456 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTI-FICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 34 - CH MENSAL: 170 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4062,47; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 655.232,21 ( SEISCENTOS E CINQUENTA E CINCO MIL E DUZENTOS E TRINTA E DOIS REAIS E VINTE E UM CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23098775 - EEMTI EMANUEL e os Professores constantes neste extratoLOTE 24/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23221348 - EEM DOUTOR ANDRADE FURTADO II. CONTRA-TADOS: o(s) PROFESSOR(ES): FABIANO MARREIRO AMANCIO - CPF: 51177242320 - MATR\u00cdCULA: 22200181360383 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T N - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;FRANCISCA FRANCILEUDA ROCHA - CPF: 51047845334 - MATR\u00cdCULA: 22200181360278 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFI-CATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;FRANCISCA FRANCILEUDA ROCHA - CPF: 51047845334 - MATR\u00cdCULA: 22200181360367 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000148180515 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: FRANCISCA GILVANIA PIMENTA LIMA - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 18 - CH MENSAL: 90 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2150,72;FRAN-CISCA FRANCILEUDA ROCHA - CPF: 51047845334 - MATR\u00cdCULA: 22200181360375 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M I T - CH SEMANAL: 13 - CH MENSAL: 65 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1553,30;FRANCISCO MARCELO MARTINS DO REGO - CPF: 02563784360 - MATR\u00cdCULA: 22200181360340 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000130221710 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: FRANCISCA EDINAR CARLOS - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M - CH SEMANAL: 12 - CH MENSAL: 60 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1433,81;FRANCISCO MARCELO MARTINS DO REGO - CPF: 02563784360 - MATR\u00cdCULA: 22200181360359 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTI-FICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T N - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;IRACILDA BRITO DA ROCHA - CPF: 90168755300 - MATR\u00cdCULA: 22200181360332 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I M T N  - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;JOSE SOUTO SARMENTO - CPF: 01534195394 - MATR\u00cdCULA: 22200181360324 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLE-MENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO:  - CH SEMANAL: 12 - CH MENSAL: 60 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1433,81;LIDIANE CORREIA BARROS - CPF: 03557599345 - MATR\u00cdCULA: 22200181360308 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000130221710 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: FRANCISCA EDINAR CARLOS - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;LIDIANE CORREIA BARROS - CPF: 03557599345 - MATR\u00cdCULA: 22200181360316 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;MARIA AMELIA AMANCIO DA CUNHA - CPF: 02139234324 - MATR\u00cdCULA: 22200181360286 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M - CH SEMANAL: 7 - CH MENSAL: 35 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 836,39;MARIA AMELIA AMANCIO DA CUNHA - CPF: 02139234324 - MATR\u00cdCULA: 22200181360294 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I M T N - CH SEMANAL: 27 - CH MENSAL: 135 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3226,08;MARIA CELIA LIMA  - CPF: 25897667349 - MATR\u00cdCULA: 22200181360421 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTI-FICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL AEE 2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;MARIA LUCIEUDA PINHEIRO ALMEIDA - CPF: 89213670397 - MATR\u00cdCULA: 22200181360413 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I M T N - CH SEMANAL: 22 - CH MENSAL: 110 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2628,66;VANESSA FERNANDES LEMOS SEVERO - CPF: 88851370320 - MATR\u00cdCULA: 22200181360391 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: TEMPORARIA - JUSTIFICATIVA: EXECU\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS, CONFORME ART 3\u00b0, ITEM V DA LEI COMPLEMENTAR 173 - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;VANESSA FERNANDES LEMOS SEVERO - CPF: 88851370320 - MATR\u00cdCULA: 22200181360405 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 31 - CH MENSAL: 155 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3704,02; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 412.059,47 ( QUATROCENTOS E DOZE MIL E CINQUENTA E NOVE REAIS E QUARENTA E SETE CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23221348 - EEM DOUTOR ANDRADE FURTADO II e os Professores constantes neste extratoLOTE 25/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23221348 - EEM DOUTOR ANDRADE FURTADO II. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): SILVANA MICHELLE DO REGO BRITO - CPF: 01761248375 - MATR\u00cdCULA: 2220018136026X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I M T N - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 54.577,44 ( CINQUENTA E QUATRO MIL E QUINHENTOS E SETENTA E SETE REAIS E QUARENTA E QUATRO CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23221348 - EEM DOUTOR ANDRADE FURTADO II e os Professores constantes neste extratoLOTE 26/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23098775 - EEMTI EMANUEL. CONTRATADOS: o(s) PROFES-SOR(ES): JOSE ADAILTON ALVES DA SILVA - CPF: 73755176300 - MATR\u00cdCULA: 22200181360200 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 36 - CH MENSAL: 180 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4301,44; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 49.119,67 ( QUARENTA E NOVE MIL E CENTO E DEZENOVE REAIS E SESSENTA E SETE CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23098775 - EEMTI EMANUEL e os Professores constantes neste extratoLOTE 27/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23100583 - EEM GOVERNADOR LUIZ GONZAGA DA FONSECA MOTA. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ANA CRISTINA DA SILVA PAULINO - CPF: 78507979300 - MATR\u00cdCULA: 22200181360162 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 9 - CH MENSAL: 45 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1075,36;EVERANE OLIVEIRA RIBEIRO - CPF: 97596132391 - MATR\u00cdCULA: 22200181360154 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 2 - CH MENSAL: 10 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 238,97;FABRICIA LEMOS RODRIGUES - CPF: 66560519368 - MATR\u00cdCULA: 22200181360138 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 3 - CH MENSAL: 15 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 358,45;FABRICIA LEMOS RODRIGUES - CPF: 66560519368 - MATR\u00cdCULA: 22200181360146 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICA-TIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 15 - CH MENSAL: 75 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1792,27; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 39.568,65 ( TRINTA E NOVE MIL E QUINHENTOS E SESSENTA E OITO REAIS E SESSENTA E CINCO CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23100583 - EEM GOVERNADOR LUIZ GONZAGA DA FONSECA MOTA e os Professores constantes neste extratoLOTE 28/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23098775 - EEMTI EMANUEL. CONTRATADOS: o(s) PROFES-SOR(ES): PEDRO HUGO ALMEIDA DE QUEIROZ - CPF: 61950882349 - MATR\u00cdCULA: 2220018136009X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 31 - CH MENSAL: 155 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3704,02; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 42.297,52 ( QUARENTA E DOIS MIL E DUZENTOS E NOVENTA E SETE REAIS E CINQUENTA E DOIS CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23098775 - EEMTI EMANUEL e os Professores constantes neste extratoLOTE 29/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23102020 - EEMTI CORONEL HUMBERTO BEZERRA. CONTRA-TADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ALEKS ROQUE ALEXANDRE DA SILVA - CPF: 05701623351 - MATR\u00cdCULA: 22200181360081 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 25 - CH MENSAL: 125 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2987,11;FRANCISCA JUSSARA BEZERRA DA SILVA - CPF: 03867614342 - MATR\u00cdCULA: 22200181360073 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: ATIVIDADE - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;FRANCISCA REGIANE DE SOUSA - CPF: 01864164310 - MATR\u00cdCULA: 22200181360065 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000147998115 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: DANIELLA MONTEIRO ROQUE DE OLIVEIRA - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 21 - CH MENSAL: 105 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2509,17;JUAN ERICK BARBOSA DE FARIAS - CPF: 02675836303 - MATR\u00cdCULA: 22200181360057 - CARGO: PROF CTPD BACHAREL - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;KELLY LARA DO NASCIMENTO SOUSA - CPF: 02671890362 - MATR\u00cdCULA: 22200181360049 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 2200014787971X - NOME SUBSTITU\u00cdDO: ANA ROBERTA NOGIMO RODRIGUES - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 30 - CH MENSAL: 150 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3584,53;LARA SEVERO VIEIRA - CPF: 05914063302 - MATR\u00cdCULA: 22200181360030 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 36 - CH MENSAL: 180 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4301,44;LIDIANE GONDIM BARROS - CPF: 05351816393 - MATR\u00cdCULA: 22200181360022 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 30 - CH MENSAL: 150 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3584,53;LUCIANA CRISTINA DE SOUSA FRANCO - CPF: 02115436326 - MATR\u00cdCULA: 22200181360014 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;NAPO-LEAO EVANGELISTA PEREIRA DA SILVA - CPF: 05000212363 - MATR\u00cdCULA: 22200181360006 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 30 - CH MENSAL: 150 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3584,53;RAIMUNDA LAINE FIRMINO BARBOSA - CPF: 01872736343 - MATR\u00cdCULA: 22200181359997 - CARGO: PROF CTPD BACHAREL - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 21 - CH MENSAL: 105 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2509,17;RAIMUNDO ITALO CAMARA PIMENTEL - CPF: 42704863334 - MATR\u00cdCULA: 22200181359989 - CARGO: PROF CTPD BACHAREL - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINI-TIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;ROBERTO RIVELINO CAVALCANTE RODRIGUES - CPF: 25221005808 - MATR\u00cdCULA: 22200181359962 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTI-FICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 21 - CH MENSAL: 105 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2509,17;ROBERTO RIVELINO CAVALCANTE RODRIGUES - CPF: 25221005808 - MATR\u00cdCULA: 22200181359970 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cd-CULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000147998115 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: DANIELLA MONTEIRO ROQUE DE OLIVEIRA - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 510.298,78 ( QUINHENTOS E DEZ MIL E DUZENTOS E NOVENTA E OITO REAIS E SETENTA E OITO CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23102020 - EEMTI CORONEL HUMBERTO BEZERRA e os Professores constantes neste extratoLOTE 30/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23102020 - EEMTI CORONEL HUMBERTO BEZERRA. CONTRA-TADOS: o(s) PROFESSOR(ES): ELIANE MATIAS DE SOUSA - CPF: 99966115315 - MATR\u00cdCULA: 22200181359954 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;PAULO RICARDO SARAIVA DE SOUSA - CPF: 79552471320 - MATR\u00cdCULA: 22200181359946 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: I - CH SEMANAL: 34 - CH MENSAL: 170 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4062,47; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 100.968,23 ( CEM MIL E NOVECENTOS E SESSENTA E OITO REAIS E VINTE E TR\u00caS CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNA-T\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23102020 - EEMTI CORONEL HUMBERTO BEZERRA e os Professores constantes neste extratoLOTE 31/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / ESCOLA: 23265264 - LICEU ESTADUAL ALFREDO ALMEIDA MACHADO. CONTRATADOS: o(s) PROFESSOR(ES): AMANDA CRISOSTOMO DA CUNHA MOREIRA - CPF: 60322618320 - MATR\u00cdCULA: 22200181359938 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000116068810 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: IVONILDO DA SILVA REIS - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;ANTONIA LILIANA MUNIZ DE OLIVEIRA CRUZ - CPF: 61810916372 - MATR\u00cdCULA: 2220018135992X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000147967414 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: JOSE AILTON BRASIL DE LIMA - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T N - CH SEMANAL: 16 - CH MENSAL: 80 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1911,75;ANTONIO GEOVANY LIMA DE ALMEIDA  - CPF: 06282999316 - MATR\u00cdCULA: 22200181359768 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 12 - CH MENSAL: 60 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1433,81;ANTONIO GERSON FERREIRA DE ARAUJO - CPF: 00156246333 - MATR\u00cdCULA: 22200181359911 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 20 - CH MENSAL: 100 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2389,69;BRUNO PAULINO DO NASCI-MENTO - CPF: 81072368315 - MATR\u00cdCULA: 22200181359903 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T N - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;CLAUDIA FERREIRA DA SILVA - CPF: 88039463300 - MATR\u00cdCULA: 2220018135989X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 18 - CH MENSAL: 90 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2150,72;FELIPE EDUARDO GONCALVES DE SOUZA - CPF: 04541583356 - MATR\u00cdCULA: 22200181359881 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 16 - CH MENSAL: 80 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1911,75;FELIPE GERONIMO DA SILVA - CPF: 03601089386 - MATR\u00cdCULA: 2220018135975X - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 7 - CH MENSAL: 35 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 836,39;FELIPE GERONIMO DA SILVA - CPF: 03601089386 - MATR\u00cdCULA: 22200181359865 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000147967414 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: JOSE AILTON BRASIL DE LIMA - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M - CH SEMANAL: 2 - CH MENSAL: 10 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 238,97;FELIPE GERONIMO DA SILVA - CPF: 03601089386 - MATR\u00cdCULA: 22200181359873 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 30 - CH MENSAL: 150 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 3584,53;FRANCISCA LUSMAIA ALVES MANGETH - CPF: 81347260382 - MATR\u00cdCULA: 22200181359857 - CARGO: PROF CTPD 7 SEMESTRE - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICA-TIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 21 - CH MENSAL: 105 - VALOR HORA-AULA: R$ 22,10275 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2320,79;JOSE CARLOS JACINTO DA SILVA - CPF: 87900980300 - MATR\u00cd-CULA: 22200181359849 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: TEMPORARIA -  MATR\u00cdCULA SUBSTITU\u00cdDO: 22000130149017 - NOME SUBSTITU\u00cdDO: PATRICIA SALDANHA VASCONCELOS - JUSTIFICATIVA: Afastamento p/ exercer Cargo N\u00facleo Gestor Escola - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T N - CH SEMANAL: 40 - CH MENSAL: 200 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 4779,38;JOSE LUCAS QUEIROZ BARRETO - CPF: 04670157329 - MATR\u00cdCULA: 22200181359830 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 6 - CH MENSAL: 30 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 716,91;LUCIANA RODRIGUES DA SILVA  - CPF: 05429157317 - MATR\u00cdCULA: 22200181359776 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 18 - CH MENSAL: 90 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2150,72;MARIA IDALINA DOS REIS LIMA - CPF: 51045850349 - MATR\u00cdCULA: 22200181359822 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 18 - CH MENSAL: 90 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 2150,72;PAULO RICARDO SARAIVA DE SOUSA - CPF: 79552471320 - MATR\u00cdCULA: 22200181359814 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: T - CH SEMANAL: 10 - CH MENSAL: 50 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1194,85;SAMUELLY FERREIRA GUILHERME - CPF: 05011555380 - MATR\u00cdCULA: 22200181359806 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTI-FICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M - CH SEMANAL: 6 - CH MENSAL: 30 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 716,91;SANDRA MARIA LEANDRO DA SILVA - CPF: 04845343355 - MATR\u00cdCULA: 22200181359792 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: M T - CH SEMANAL: 7 - CH MENSAL: 35 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 836,39;VANESSA RODRIGUES DA SILVA - CPF: 02233488300 - MATR\u00cdCULA: 22200181359784 - CARGO: PROF CTPD LIC PLENA - TIPO: HORA-AULA - MOTIVO: DEFINITIVO - JUSTIFICATIVA: Aus\u00eancia de Profissional - CRIT\u00c9RIO: EDITAL 006/2022 - TURNO: N - CH SEMANAL: 9 - CH MENSAL: 45 - VALOR HORA-AULA: R$ 23,89690 - PER\u00cdODO: 29/01/2024 a 10/01/2025 - VALOR MENSAL: R$ 1075,36; - OBJETIVO: O presente instrumento tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de Professores por tempo determinado, para as Unidades Escolares da Rede P\u00fablica do Estado. - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei complementar n\u00ba 22, de 24 julho de 2000, e altera\u00e7\u00f5es regulamentadas na Lei n\u00ba 173 de 03/08/2017, que regulamentou o artigo 154 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - FORO: Fortaleza/CE - VALOR GLOBAL: R$ 456.299,11 ( QUATROCENTOS E CINQUENTA E SEIS MIL E DUZENTOS E NOVENTA E NOVE REAIS E ONZE CENTAVOS ) - ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SIGNAT\u00c1RIOS: O(A) DIRETOR(A) ESCOLAR da Unidade 23265264 - LICEU ESTA-DUAL ALFREDO ALMEIDA MACHADO e os Professores constantes neste extrato. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 05 de fevereiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 022 S\u00c9RIE 3 | ANO XVI, 31 DE JANEIRO DE 2024, que publicou o EXTRATO DO Aditivo de prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o que tem por objetivo a SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DO TRANSFORMADOR DE 300KVA DO PROCESSO N\u00ba\u00ba22001.004371/2024-79, CAIXAS DE MEDI\u00c7\u00c3O SEMI-DIRETA E PROTE\u00c7\u00c3O GERAL DA SUBESTA\u00c7\u00c3O, celebrado entre o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o/EEEP MARIA \u00c2NGELA DA SILVEIRA BORGES , inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0750-52, e a EMPRESA JBRN LOCA\u00c7\u00d5ES E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 44.370.075/0001-30. Onde se l\u00ea: PROCESSO N\u00ba22001.004371/2023-79 Leia-se: PROCESSO N\u00ba22001.004371/2024-79 Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/SJUR"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 022 S\u00c9RIE 3 | ANO XVI, 31 DE JANEIRO DE 2024, que publicou o  EXTRATO DO Aditivo de prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o que tem por objetivo a Recupera\u00e7\u00e3o da Quadra de Esportes PROCESSO DE N\u00ba 22001.045964/2023-12, celebrado entre o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secre-taria da Educa\u00e7\u00e3o/EEMTI MARIA DOLORES ALC\u00c2NTARA E SILVA inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0841- 24, CREDE 9 HORIZONTE/CE, e a EMPRESA P&J CONSTRUTORA LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 22.743.719/0001-55. Onde se l\u00ea: SIGNAT\u00c1RIOS: IVANILDO DA SILVA TABOSA - CONTRATANTE, FRANCISCO JARDENISON OLIVEIRA DOS SANTOS - CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01 - FRANCISCA GILV\u00c2NIA FELIPE DA SILVA, 02 - CLAUDIA JOELMA GUERREIRO. Fortaleza, 22 de janeiro de 2022. Leia-se: SIGNAT\u00c1RIOS: IVANILDO DA SILVA TABOSA - CONTRATANTE, FRANCISCO JARDENISON OLIVEIRA DOS SANTOS - CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01 - FRANCISCA GILV\u00c2NIA FELIPE DA SILVA, 02 - CLAUDIA JOELMA GUERREIRO. Fortaleza, 22 de janeiro de 2024. Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/SJUR"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DO ESPORTE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAA SECRETARIA DO ESPORTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SESPORTE, cuja nomenclatura foi alterada pela Lei n\u00ba 18.310, de 17 de fevereiro de 2023, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2901, Boa Vista, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.565.013/0001-21, neste ato representada por seu Secre-t\u00e1rio Titular, Sr. Rog\u00e9rio Nogueira Pinheiro, brasileiro, casado, inscrito no RG sob o n.\u00ba 92020011727 SSPDS-CE e no CPF/MF sob o n.\u00ba 756.046.473-49, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente que deve a empresa WEBTRIP AGENCIA DE VIAGENS E TURISMO LTDA, CNPJ n\u00ba 07.340.993/0001-90, a quantia de R$ 10.605,26 (dez mil, seiscentos e cinco reais e vinte e seis centavos) correspondente ao pagamento pela concess\u00e3o de passagens a\u00e9reas das atletas Ana Cinthia Lima Oliveira e Lara Fragoso Tavares, que participaram do Torneio Nacional de Gin\u00e1stica Ritmica, no per\u00edodo de 18 a 22/10/23, na cidade de S\u00e3o Bernardo do Campo/S\u00e3o Paulo, discriminados no Processo NUP 42001.001458/2023-11. A SESPORTE se compromete pagar a d\u00edvida acima reconhecida assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DO ESPORTE, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024. ROG\u00c9RIO NOGUEIRA PINHEIRO SECRET\u00c1RIO DO ESPORTE. SECRETARIA DO ESPORTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Bergson Gomes BezerraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DO ESPORTE",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAA SECRETARIA DO ESPORTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SESPORTE, cuja nomenclatura foi alterada pela Lei n\u00ba 18.310, de 17 de fevereiro de 2023, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2901, Boa Vista, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.565.013/0001-21, neste ato representada por seu Secre-t\u00e1rio Titular, Sr. Rog\u00e9rio Nogueira Pinheiro, brasileiro, casado, inscrito no RG sob o n.\u00ba 92020011727 SSPDS-CE e no CPF/MF sob o n.\u00ba 756.046.473-49, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente que deve a empresa WEBTRIP AGENCIA DE VIAGENS E TURISMO LTDA, CNPJ n\u00ba 07.340.993/0001-90, a quantia no valor atualizado de R$ 1.675,11 (hum mil, seiscentos e setenta e cinco reais e onze centavos), corrigida ap\u00f3s inclus\u00e3o de reembolsos, correspondente ao pagamento pela concess\u00e3o de passagem a\u00e9rea do atleta Vitor Vasconcelos Mac\u00eado S\u00e1, que participou da Copa Pac\u00edfico de Nata\u00e7\u00e3o \u2013 Copa J\u00falio Maglione de Nata\u00e7\u00e3o 2023, no per\u00edodo de 17 a 22/10/23, na cidade de Cali/Col\u00f4mbia, discriminados no Processo NUP 42001.001365/2023-96. A SESPORTE se compromete pagar a d\u00edvida acima reconhecida assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DO ESPORTE, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIO: ROG\u00c9RIO NOGUEIRA PINHEIRO - SECRET\u00c1RIO DO ESPORTE. SECRETARIA DO ESPORTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Bergson Gomes BezerraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA CONAT N\u00ba02/2024.ESTABELECE A COMPOSI\u00c7\u00c3O DA C\u00c2MARA SUPERIOR, INTEGRANTE DO CONSELHO DE RECURSOS TRIBUT\u00c1RIOS DO CONTENCIOSO ADMINISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO, PARA O BI\u00caNIO 2024/2025. O PRESIDENTE DO CONTENCIOSO ADMINISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO \u2013 CONAT, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 5\u00ba, V, a e b, da Lei n\u00ba 18.185, de 29 de agosto de 2022; CONSIDERANDO a necessidade de forma\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Superior, em observ\u00e2ncia aos crit\u00e9rios previstos no par\u00e1grafo \u00fanico do art. 8\u00ba do Regimento Interno do Conselho de Recursos Tribut\u00e1rios \u2013 Portaria n\u00ba 463, de 20 de dezembro de 2022 e art. 10 da Lei n\u00ba 18.185, de 29 de agosto de 2022; RESOLVE:Art. 1\u00ba A C\u00e2mara Superior, \u00f3rg\u00e3o integrante do Conselho de Recursos Tribut\u00e1rios, ser\u00e1 composta pelos respectivos Conselheiros Titulares e Suplentes, representantes do Fisco e das Entidades de Classes, na forma constante do Anexo \u00danico desta Portaria.Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.CONTENCIOSO ADMINISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO - CONAT, em Fortaleza, aos 31 de janeiro de 2024. Victor Hugo Cabral de Morais JuniorPRESIDENTE DO CONATANEXO \u00daNICO(PORTARIA CONAT N\u00ba02/2024, de 31 de janeiro de 2024)Victor Hugo Cabral de Morais JuniorPRESIDENTE Ana Paula Figueiredo PortoSECRET\u00c1RIAREPRESENTANTES DO FISCOTITULARSUPLENTERaimundo Frutuoso de Oliveira JuniorAna Carolina Cisne Nogueira FeitosaMaria Elineide Silva e Souza Maria das Gra\u00e7as Brito MaltezAnt\u00f4nia Helena Teixeira Gomes Caroline Brito de Lima AzevedoMichel Andr\u00e9 Bezerra Lima GradvohlMarcus Vin\u00edcius de Vasconcelos MaiaLeilson Oliveira CunhaL\u00facia de F\u00e1tima Dantas MunizManoel Marcelo Augusto Marques NetoLuciana Nunes CoutinhoFrancisco Wellington \u00c1vila PereiraGerusa Mar\u00edlia Alves Melqu\u00edades de LimaSabrina Andrade Guilhon Eridan R\u00e9gis de Freitas REPRESENTANTES DAS ENTIDADES DE CLASSESTITULARSUPLENTECarlos Mauro Benevides Neto  (FECOM\u00c9RCIO)Hamilton Gon\u00e7alves Sobreira (FECOM\u00c9RCIO)Geider de Lima Alc\u00e2ntara(FIEC)Alexandre Brenand da Silva (FIEC)Jos\u00e9 Ernane Santos (FECEMPE)Gustavo Bevilaqua Vasconcelos (FECEMPE)L\u00facio Gon\u00e7alves Feitosa(FAEC)Raimundo Feitosa Carvalho Gomes (FAEC)Pedro Jorge Medeiros (FACC)Sandra Arraes Rocha(FACC)Matheus Fernandes Menezes(FCDL)Mikael Pinheiro de Oliveira(FCDL)Rob\u00e9rio Fontenele de Carvalho(FETRANSLOG NORDESTE)Abimael Clementino Ferreira de Carvalho Neto(FETRANSLOG NORDESTE)Carlos Eduardo Romanholi Brasil (OAB/CE)Allex Konne de Nogueira e Souza(OAB/CE)"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba014/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta NUP N\u00ba 19.001.004275/2023-35, RESOLVE: CONCEDER, nos termos do Art. 25 da Lei n\u00ba 13.778, de 06 de junho de 2006, alterada pelas Leis n\u00b0 14.350 de 19.05.2009, 15.364 de 04.06.2013 e 17.393, de 26.02.2021, A GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE TITULA\u00c7\u00c3O sobre o seu vencimento base, de 15% (quinze por cento) , com vig\u00eancia a partir de 27.12.2023, ao servidor WINICIUS ANDRE FEITOSA DE VASCONCELOS, Auditor Fiscal da Receita Estadual, 1\u00aa Classe, Refer\u00eancia A , matr\u00edcula n\u00b0 300.018.3.4, lotado nesta Secretaria da Fazenda, portador do t\u00edtulo de P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O EM GEST\u00c3O FINANCEIRA. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba0001/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O RUSSAS/NUAT QUIXAD\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista Art.21 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Quixad\u00e1, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O QUIXAD\u00c1, em Quixad\u00e1, 22 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 J\u00fanior PereiraORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba0001/2024, DE 22 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106-499550-0ANTONIA ROBERTA ALVES DE SOUZA 045123573860206-143800-6CARLOS HENRIQUE SALDANHA CRISPINO PINHEIRO - ME0306-421217-3ROBERTA BATISTA LOPES ME     "
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba004/2023 I \u2013 ESP\u00c9CIE: EXTRATO DO PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 004/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRE-TARIA DA FAZENDA, CNPJ: 07.954.597/0001-52; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Alberto Nepomuceno, n\u00ba 02, Centro, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP 60.055-000; IV \u2013 CONTRATADA: BANCO SANTANDER (BRASIL) S.A, CNPJ: 90.400.888/0001-42; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Av. Pres. Juscelino Kubitschek, 2041, Conj. 281, Bloco A cond. Wtorre JK, Bairro: Vila Nova Concei\u00e7\u00e3o \u2013 S\u00e3o Paulo/SP, CEP 04.543-011; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Processo administrativo n\u00ba 19001.041991/2024-84; Art. 57, inciso II, da Lei federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993; e Cl\u00e1usula Oitava do instrumento contratual; VII - FORO: Comarca de Fortaleza; VIII \u2013 OBJETO: Constitui objeto deste aditivo RENOVAR o Contrato n\u00ba004/2023; IX - VALOR GLOBAL: O pre\u00e7o do presente aditivo importa na quantia de R$ 100.000,00 (cem mil reais); X - DA VIG\u00caNCIA: O Contrato n\u00ba 004/2023 ficar\u00e1 renovado por mais 12 (doze) meses, compreendendo o per\u00edodo de 03/02/2024 a 02/02/2025. Em raz\u00e3o da presente renova\u00e7\u00e3o, o Contrato n\u00ba 004/2023 totalizar\u00e1 24 (vinte e quatro) meses de vig\u00eancia; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas todas as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato ora aditado n\u00e3o expressamente modificados atrav\u00e9s deste Aditivo; XII - DATA: Secretaria da Fazenda do Estado do Cear\u00e1 em 02/02/2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Liana Maria Machado de Souza, REPRESENTANTE DA SEFAZ, Jo\u00e3o Victor Mendes, e, Maristhela Feliciano Teixeira Ruy Vidal, REPRESENTANTES LEGAIS DA CONTRATADA.0Liana Maria Machado de SouzaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DA RECEITAPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE TRANSFER\u00caNCIA DE BENS PATRIMONIAIS N\u00ba4545/2023TRANSMITENTE: SECRETARIA DA FAZENDA. BENEFICI\u00c1RIO: SECRETARIA DA SA\u00daDE OBJETO: Bens especificados no ANEXO \u00daNICO. N\u00ba DO PROCESSO ADMINISTRATIVO: NUP 24001.032203/2023-18 , o qual este processo est\u00e1 vinculado. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: ESTABELE-CIDO PELA LEI 13.476 DE 20 DE MAIO DE 2004 E SUAS POSTERIORES MODIFICA\u00c7\u00d5ES. VIG\u00caNCIA: O presente Termo de Transfer\u00eancia de Bens Patrimoniais ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de publica\u00e7\u00e3o. FORO: FICA ELEITO O FORO DE FORTALEZA, CAPITAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, PARA CONHECER AS QUEST\u00d5ES RELATIVAS AO PRESENTE TERMO, QUE N\u00c3O POSSAM SER RESOLVIDAS NA ESFERA ADMINISTRATIVA. SIGNAT\u00c1RIOS: GUILHERME FRAN\u00c7A MORAES - Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna e Dra. T\u00e2nia Mara Silva Coelho \u2013 Secret\u00e1ria da Sa\u00fade   SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 2 de fevereiro de 2024.M\u00e1rcio Cardeal Queiroz da SilvaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO TESOURO ESTADUAL E METAS FISCAISANEXO \u00daNICON\u00ba TOMBOESPECIFICA\u00c7\u00c3O371374EMPILHADEIRA, CAPACIDADE 2.500 KG, MOTOR GLP, DIRECAO HIDRAULICA, TRANSMISSAO AUTOMATICA, 4 RODAS, ELEVACAO HIDRAULICA COM TRIPLO ESTAGIO, ALTURA TORRE 2450 MM, AVULSO 1.0 UNIDADE 402522MOTOCICLETAS PATRULHEIRO, FREIO A DISCO ACIONAMENTO HIDRAULICO, PROTETORES DE PERNA, MOTOR, SISTEMA DE SINALIZACAO ACUSTICO-VISUAL, POTENCIA MINIMA DE 660CC, GASOLINA, TANQUE MINIMO 15 LITROS, GARANTIA MINIMA 01 ANO, 4 TEMPOS; MINIMO 48CV; REFRIGERACAO LIQUIDA; INJECAO ELETRONICA; PARTIDA ELETRICA, CAMBIO MECANICO SEQUENCIAL; EMBREAGEM MULTIDISCO; 05 MARCHAS, CHASSI ACO, AVULSO 1.0 UNIDADE \u2013 CHASSI: 9C6KG0210B0045831 \u2013 PLACA: OCN 7269"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE TRANSFER\u00caNCIA DE BENS PATRIMONIAIS N\u00ba4565/2023TRANSMITENTE: SECRETARIA DA FAZENDA. BENEFICI\u00c1RIO: SECRETARIA DA INFRAESTRUTURA OBJETO: Bens especificados no ANEXO \u00daNICO. N\u00ba DO PROCESSO ADMINISTRATIVO: NUP 08001.002717/2023-92 , o qual este processo est\u00e1 vinculado. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: ESTABELECIDO PELA LEI 13.476 DE 20 DE MAIO DE 2004 E SUAS POSTERIORES MODIFICA\u00c7\u00d5ES. VIG\u00caNCIA: O presente Termo de Transfer\u00eancia de Bens Patrimoniais ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de publica\u00e7\u00e3o. FORO: FICA ELEITO O FORO DE FORTALEZA, CAPITAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, PARA CONHECER AS QUEST\u00d5ES RELATIVAS AO PRESENTE TERMO, QUE N\u00c3O POSSAM SER RESOLVIDAS NA ESFERA ADMINISTRATIVA. SIGNAT\u00c1RIOS: GUILHERME FRAN\u00c7A MORAES - Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna e Antonio Nei de Sousa \u2013 Secret\u00e1rio da Infraestrutura SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 02 fevereiro de 2024.M\u00e1rcio Cardeal Queiroz da SilvaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO TESOURO ESTADUAL E METAS FISCAISANEXO \u00daNICON\u00ba TOMBOESPECIFICA\u00c7\u00c3O371375EMPILHADEIRA, CAPACIDADE 2.500 KG, MOTOR GLP, DIRECAO HIDRAULICA, TRANSMISSAO AUTOMATICA, 4 RODAS, ELEVACAO HIDRAULICA COM TRIPLO ESTAGIO, ALTURA TORRE 2450 MM, AVULSO 1.0 UNIDADE "
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba01/2021I - ESP\u00c9CIE: SEXTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO;  II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE;  III - ENDERE\u00c7O: Av. Godofredo Maciel, 2900, Maraponga;  IV - CONTRATADA: LAR ANT\u00d4NIO DE P\u00c1DUA;  V - ENDERE\u00c7O: Rua Fernando Faria de Melo, n\u00ba 752, Bairro Vila Manoel S\u00e1tiro;  VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, tendo por base o citado nos processos de N\u00ba 08012.016700/2023-93;  VII- FORO: Fortaleza;  VIII - OBJETO: prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato de n\u00ba01/2021 cujo o servi\u00e7o \u00e9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE M\u00c3O DE OBRA TERCEIRIZADA, CUJOS EMPREGADOS SEJAM REGIDOS PELA CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA \u00c1REA DE ASSEIO E CONSERVA\u00c7\u00c3O DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/CE;  IX - VALOR GLOBAL: R$ 6.627.888,96 (seis milh\u00f5es, seis-centos e vinte e sete mil, oitocentos e oitenta e oito reais e noventa e seis centavos);  X - DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses a contar de 27/01/2023;  XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: ;  XII - DATA: Fortaleza, 26 de janeiro de 2024;  XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE DO DETRAN-CE; AN\u00c1LIA BUENO DE MELLO- REPRESENTANTE LEGAL DA LAR ANT\u00d4NIO DE P\u00c1DUA.Jos\u00e9 Ant\u00f4nio de Sena NetoDIRETOR JUR\u00cdDICO, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba01/2021I - ESP\u00c9CIE: QUINTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO;  II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE;  III - ENDERE\u00c7O: Av. Godofredo Maciel, 2900, Maraponga;  IV - CONTRATADA: LAR ANTONIO DE P\u00c1DUA;  V - ENDERE\u00c7O: rua Fernando Faria de Melo, n\u00ba 752, Bairro Vila Manoel S\u00e1tiro;  VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 65, inciso II, al\u00ednea d da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, tendo por base o citado nos processos de N\u00ba 08012.006457/2023-03;  VII- FORO: Fortaleza;  VIII - OBJETO: repactua\u00e7\u00e3o salarial, encargos sociais, vale-alimenta\u00e7\u00e3o e cesta b\u00e1sica, ao valor global do contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), conforme Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2023/2024 de n\u00ba CE000508/2023 no dia 12/05/2023 com data base em 01\u00ba de janeiro de 2023.;  IX - VALOR GLOBAL: R$ 376.274,04 (trezentos e setenta e seis mil, duzentos e setenta e quatro reais e quatro centavos);  X - DA VIG\u00caNCIA: ;  XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: ;  XII - DATA: Fortaleza, 26 de janeiro de 2024;  XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE DO DETRAN-CE; AN\u00c1LIA BUENO DE MELLO- REPRESENTANTE LEGAL DA LAR ANTONIO DE PADUA.Jos\u00e9 Ant\u00f4nio de Sena NetoDIRETOR JUR\u00cdDICO, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba263/2022I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO;  II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE;  III - ENDERE\u00c7O: Av. Godofredo Maciel, 2900, Maraponga;  IV - CONTRATADA: EI EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA;  V - ENDERE\u00c7O: Rua Francisco Galdino de Souza, n\u00ba 2319, Bairro Centro, Cascavel/CE;  VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e Lei n\u00ba 8.245/91, e suas altera\u00e7\u00f5es, no processo 08012.000057/2024-67. Considerando o citado no art. 190 da Lei n\u00ba 14.133/2021, as demandas assinadas antes da entrada em vigor desta Lei, continuar\u00e1 a ser regido de acordo com as regras previstas na legisla\u00e7\u00e3o revogada, ou seja, as regras originarias permanecer\u00e3o at\u00e9 o encerramento da demanda;  VII- FORO: Fortaleza;  VIII - OBJETO: prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 263/2022, situado no Shopping Cascavel, que tem por objetivo a loca\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel localizado na Rua Francisco Galdino de Souza, 2319, loja 120, Centro, Cascavel/CE, CEP: 62.850-000, para funcionamento do Posto de Atendimento do DETRAN/CE naquela localidade. 2.2 Fica ressalvado o direito de reajuste ao presente instrumento.;  IX - VALOR GLOBAL: R$ 64.320,00 (sessenta e quatro mil, trezentos e vinte reais);  X - DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a contar de 03/02/2024;  XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: ;  XII - DATA: Fortaleza, 31 de janeiro de 2024;  XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS Superintendente DETRAN/CE AURICELIO AGUIAR PARENTE Representante da empresa EI EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba33/2024PROCESSO NUP N\u00b008012.002197/2024-70CREDOR: V.R ADMINISTRADORA E INCORPORADORA DE IM\u00d3VEIS LTDA, inscrito no CNPJ n.\u00ba 08.781.608/0002-93. DEVEDOR: DEPAR-TAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face do V.R ADMINISTRADORA E INCORPORADORA DE IM\u00d3VEIS LTDA, referente ao Contrato de Loca\u00e7\u00e3o n.\u00ba 317/2022, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento do aluguel no per\u00edodo de novembro de 2023, no importe de R$ 13.254,80 (treze mil duzentos e cinquenta e quatro reais e oitenta centavos). O im\u00f3vel, objeto do Contrato n.\u00ba 317/2022, situa-se \u00e0 Avenida Edson da Mota Correia, n\u00b0620, Bairro Centro \u2013 Caucaia/Ce, e \u00e9 destinado \u00e0 instala\u00e7\u00e3o e funcionamento do Posto do DETRAN/ Caucaia \u2013 CE. Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artigos 78, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 460/2024 \u2013 DIJUR/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob as Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias n.\u00ba 08200003.26.122.421.20137.15.339092.1.7531200070.1 (reduzida 19447) e 08200003.26.122.313.20904.03.339092.1.7531200070.1 (reduzida 15732), t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos adminis-trativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 30 de janeiro de 2024 Mylena Paola Cavalcanti da Silva ORDENADORA DE DESPESA DO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba34/2024PROCESSO NUP N\u00b008012.002196/2024-25CREDOR: V.R ADMINISTRADORA E INCORPORADORA DE IM\u00d3VEIS LTDA, inscrito no CNPJ n.\u00ba 08.781.608/0002-93. DEVEDOR: DEPAR-TAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face do V.R ADMINISTRADORA E INCORPORADORA DE IM\u00d3VEIS LTDA, referente ao Contrato de Loca\u00e7\u00e3o n.\u00ba 317/2022, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento do aluguel no per\u00edodo de dezembro de 2023, no importe de R$ 13.254,80 (treze mil duzentos e cinquenta e quatro reais e oitenta centavos). O im\u00f3vel, objeto do Contrato n.\u00ba 317/2022, situa-se \u00e0 Avenida Edson da Mota Correia, n\u00b0620, Bairro Centro \u2013 Caucaia/Ce, e \u00e9 destinado \u00e0 instala\u00e7\u00e3o e funcionamento do Posto do DETRAN/ Caucaia \u2013 CE. Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artigos 78, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 459/2024 \u2013 DIJUR/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob as Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias n.\u00ba 08200003.26.122.421.20137.15.339092.1.7531200070.1 (reduzida 19447) e 08200003.26.122.313.20904.03.339092.1.7531200070.1 (reduzida 15732), t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos adminis-trativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 30 de janeiro de 2024 Mylena Paola Cavalcanti da Silva ORDENADORA DE DESPESA DO DETRAN/CEMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE DOA\u00c7\u00c3O  N\u00ba DO DOCUMENTO 007/CEG\u00c1S/2024EXTRATO N\u00ba2830900 DOADORA: COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 - CEG\u00c1S. DONAT\u00c1RIA: JARBAS OLIVEIRA DE ARA\u00daJO. INTERVENIENTE: XX FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 27, \u00a73\u00ba da Lei Federal n\u00ba 13.303/2016, Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022. OBJETIVO: Doa\u00e7\u00e3o de recursos a favor do benefici\u00e1rio JARBAS OLIVEIRA DE ARA\u00daJO, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no processo administrativo, no Edital do Programa CEG\u00c1S de Responsabilidade Social, bem como a Descri\u00e7\u00e3o do Projeto \u201cSOLITUDE-O SERT\u00c3O EM MIM\u201d e Plano de Comunica\u00e7\u00e3o Proposto. N\u00ba DO PROCESSO: SCDOC N\u00ba 10160/2024. FORO: Fortaleza \u2013 CE. COMPANHIA DE G\u00c1S DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Miguel Antonio Cedraz NeryDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba24/2024.DESIGNA SERVIDORES PARA COMPOREM A  COMISS\u00c3O PARA ACOMPANHAMENTO DAS ATIVIDADES DO ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA ENTRE SEMACE E IBAMA RELACIONADO A GEST\u00c3O COMPARTILHADA DOS CADASTROS T\u00c9CNICOS DE ATIVIDADES POTENCIALMENTE POLUIDORAS. O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE - SEMACE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Designar as servidoras FL\u00c1VIA BEZERRA LIMA VERDE, matr\u00edcula n\u00ba 000576-1-4, DORIS DAY SANTOS DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 000532-1-X e B\u00c1RBARA FERNANDES HIGGINS, matr\u00edcula n\u00ba 000613-1-X para comporem a comiss\u00e3o para acompanhamento das atividades do Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica entre SEMACE e IBAMA relacionado a gest\u00e3o compartilhada dos Cadastros T\u00e9cnicos de Atividades Potencialmente Poluidoras. Art. 2\u00ba \u2013 Fica revogada a Portaria n\u00ba 86/2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 22 de maio de 2019. Art. 3\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, em Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024. Carlos Alberto Mendes J\u00faniorSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba25/2024 O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE \u2013 SEMACE, no uso de suas atribui-\u00e7\u00f5es, RESOLVE CONCEDER VALE-TRANSPORTE, nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.673, de 3 de maio de 1995, aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, durante o m\u00eas de Janeiro/2024. SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE EM FORTALEZA, 02 de fevereiro de 2024.Carlos Alberto Mendes J\u00faniorSUPERINTENDENTEANEXO \u00daNICORela\u00e7\u00e3o dos Benefici\u00e1rios de Vale-TransporteM\u00eas: Janeiro/2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULATIPOQUANTIDADEJOS\u00c9 ADRIANO MAIA DE AQUINOAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O000276-1-8A44LUIS ALVES DA SILVAMOTORISTA000330-1-4A/E44/44MARCOS ALEXANDRINO ALVES GONDIMAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0000491XA44"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba01/2024, DE 31 DE JANEIRO DE 2024 O CONSELHO DELIBERATIVO DA SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE \u2013 SEMACE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto N\u00ba 31.315, de 23 de outubro de 2013, considerando o disposto no art. 30, inciso IV, do referido decreto, RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 APROVAR a cess\u00e3o de 02 motos \u00e0 Secretaria Estadual do Meio Ambiente e Mudan\u00e7a do Clima (SEMA), conforme termos constantes no processo NUP 57001.000304/2023-89 e APROVAR a tabela de temporalidade elaborada no \u00e2mbito do Contrato N\u00ba22/2021 (processo n\u00ba 03459513/2019). Art. 2\u00ba \u2013 Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. CONSELHO DELIBERATIVO DA SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024. Carlos Alberto Mendes J\u00fanior PRESIDENTE DO CONSELHO DELIBERATIVO "
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DAS MULHERES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 001/2024CONTRATANTE: SECRETARIA DAS MULHERES CONTRATADA: o SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE SOBRAL \u2013 SAAE. OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os prestados pelo SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE SOBRAL \u2013 SAAE, visando atender as necessi-dades de fornecimento de \u00e1gua tratada e coleta de esgoto da Casa da Mulher Cearense de Sobral. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 25 c/c Art. 26, da Lei n\u00b0 8.666/1993 FORO: Fortaleza - CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 12 (doze) meses, contados a partir da sua assinatura, podendo ser prorrogado nos termos do que disp\u00f5e o art. 57, inciso II, da Lei Federal n\u00b0 8.666/1993.. VALOR GLOBAL: R$ 24.000,00 (vinte e quatro mil reais) pagos em doze parcelas, de acordo com a fatura correspondente aos servi\u00e7os contratados e utilizados a cada m\u00eas, devidamente atestada pela \u00e1rea respons\u00e1vel do CONTRATANTE. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 62100001.14.422.131.21407.11.339039.1.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 10 de janeiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Maria Gl\u00f3ria Matos Batista - Secretaria das Mulheres e Gustavo Paiva Weyne Rodrigues - Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto de Sobral - SAAE.Manuella de Mesquita Guimar\u00e3esCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3o no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) KEYLA CHRISTINA ALBUQUERQUE VIANA, matr\u00edcula 46760719, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, a partir de 19 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0005/2024-SEPLAG O(A) SECRET\u00c1RIO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 30.086, de 02/02/2010, e posteriores altera\u00e7\u00f5es, e em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III e par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 17, art. 39 e \u00a7 3\u00ba do art. 40 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE NOMEAR FRANCISCO JOSE BARBOSA PINHEIRO, para exercer o cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento, de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador, s\u00edmbolo DNS-2, lotado(a) no(a) Coordenadoria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comuni-ca\u00e7\u00e3o , integrante da estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, em SUBSTITUI\u00c7\u00c3O ao titular SANDRO NEY CASSIANO RODRIGUES, em virtude de F\u00e9rias, no per\u00edodo de 30 de Janeiro de 2024 a 09 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba13/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o que consta do processo n\u00ba 30001.007508/2023-94 - NUP, e com fundamento no Decreto n\u00ba 32.960, de 13/02/19, e altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR A CESS\u00c3O do Empregado P\u00fablico COSME DA SILVA BRITO, T\u00e9cnico Auxiliar em Desenvolvimento Agropecu\u00e1rio, matr\u00edcula n.\u00ba 0017741-5, lotado na Empresa de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural do Ceara, para exercer cargo em comiss\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal de Urbanismo, Conserva\u00e7\u00e3o, Meio Ambiente e Sustentabilidade, integrante da estrutura organizacional da Prefeitura Municipal de Tau\u00e1, com ressarcimento para a origem, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria at\u00e9 30/06/27. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de fevereiro de 2024.Auler Gomes de SousaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba015/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o que consta no processo n\u00ba 30001.000148/2024-81 - NUP, e com fundamento no Decreto n\u00ba 32.960, de 13/02/19, RESOLVE AUTORIZAR A CESS\u00c3O do servidor p\u00fablico FRANCISCO JAIR FELISMINO MENESES, Professor, matr\u00edcula n\u00ba 30273818, lotado na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 - SEDUC, para exercer cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Pedag\u00f3gico na Prefeitura de Corea\u00fa, com ressarcimento para a origem, a partir da publica\u00e7\u00e3o at\u00e9 30/06/2027. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de fevereiro de 2024.Auler Gomes de SousaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba059/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e Considerando a Lei n\u00ba 16.534, de 06/04/2018, que alterou os dispositivos do art. 30, da Lei n\u00ba 13.658, de 20/09/2005 e altera\u00e7\u00f5es posteriores; art. 29 da Lei n\u00ba 13.659, de 20/09/2005 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, combinados com o Decreto n\u00ba 33.311, de 18/10/2019 e altera\u00e7\u00f5es posteriores; Considerando o \u00a7 4\u00ba do art. 5\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 262, de 30/12/2021, RESOLVE: tornar p\u00fablica a rela\u00e7\u00e3o nominal do resultado de metas da Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho para a concess\u00e3o da Gratifica\u00e7\u00e3o de Desempenho de Atividade de Planejamento e Or\u00e7amento (GDPO) e da Gratifica\u00e7\u00e3o de Desempenho de Atividade de An\u00e1lise de Gest\u00e3o (GDAG), referente ao per\u00edodo avaliado de 01/01/2023 a 31/12/2023, com efeitos financeiros a partir de 1\u00ba de fevereiro de 2024, aos servidores do grupo ocupacional Atividades de Planejamento e Gest\u00e3o (APG) e aos SERVIDORES exercentes de fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica, pertencentes ao Grupo Ocupacional Atividades de Apoio Administrativo e Operacional (ADO), exercendo efetivamente atribui\u00e7\u00f5es na Seplag e que tenham feito op\u00e7\u00e3o pela adequa\u00e7\u00e3o vencimental, todos lotados nesta Secretaria, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de fevereiro de 2024.Raimundo Avilton Meneses J\u00faniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba059/2024, DE 05 DE FEVEREIRO DE 2024GRUPO OCUPACIONAL / SERVIDORRESULTADO DA AVALIA\u00c7\u00c3O POR METASGRUPO OCUPACIONAL ATIVIDADES DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O (APG)2024ADRIANA ALBUQUERQUE ARRAES FREIRE100,00ALBERTO DE SOUZA MELO FILHO100,00ANA CLAUDIA MACHADO PINHEIRO99,38ANA CRISTINA LIMA GOUVEIA SOARES100,00ANA JUSSENIA VIANA BEZERRA98,03ANA LUCIA LIMA GADELHA98,28ANA MARIA MARTINS DOS ANJOS100,00ANDRE THEOPHILO LIMA100,00ANDREA GUIMARAES CERQUEIRA DOS SANTOS100,00ANTONIA AURINEIDE DA SILVA BATISTA98,75ANTONIA LENIRA RIBEIRO CHAVES99,88ANTONIA MAXIMO JULIAO DE MORAIS98,75ANTONIA TANIA TRAJANO DA SILVA99,60ANT\u00d4NIO DE P\u00c1DUA GALV\u00c3O CAF\u00c998,76GRUPO OCUPACIONAL / SERVIDORRESULTADO DA AVALIA\u00c7\u00c3O POR METASGRUPO OCUPACIONAL ATIVIDADES DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O (APG)2024ANTONIO EDUARDO SILVEIRA TEIXEIRA98,75ANTONIO GLAUCO FONSECA MOTA98,60ARNALDO ARAUJO LIMA100,00ASSUNCAO DE MARIA MAGALHAES OLIMPIO99,88AUGUSTO CESAR COSTA JUNIOR98,75BRUNO ALEXANDRE BRAGA98,75CANDIDA DA SILVA ARAUJO98,75CARLA VALERIA NOGUEIRA ALCANTARA100,00CARLOS ANTONIO CAVALCANTE SABOIA99,88CARMEN SILVIA DE CASTRO CAVALCANTE98,15CHAGAS ROM\u00c3O CAVALCANTE SOUZA98,18CLARA MARIA ALVES DE ALMEIDA LEITE100,00CLAUDIA MARIA DE PONTES VIANA100,00CRISTIANE LORENZETTI COLLARES100,00DANIEL CHARLEY FERREIRA UMBELINO100,00DANIELE PASSOS DE LIMA ALBUQUERQUE100,00DAVI PESSOA DE SOUSA98,75DIMAS DE CASTRO E SILVA FILHO100,00EDSON DUARTE SARAIVA100,00EDVAL FREITAS BARBOSA99,40ESTEFANO PONTE PROENCA100,00EUGENIA MARIA CAMELO PEREIRA99,60EVERTON CABRAL MACIEL99,60EVILASIO NUNES PEIXOTO100,00FABIO AIRES DA SILVA100,00FABIO DA SILVA MIRANDA98,50FABIOLA PADILHA RORIZ PENNA100,00FERNANDA SALLES DE OLIVEIRA PESSOA99,60FERNANDO JOSE DUARTE RANGEL JUNIOR96,50FLAVIA ROBERTA BRUNO TEIXEIRA99,60FRANCISCA CARLA DE MENESES OLIVEIRA100,00FRANCISCA LUCIENE ALENCAR DE ANDRADE100,00FRANCISCA MARIA DE SOUSA MOREIRA100,00FRANCISCA OLIVEIRA DE SOUZA98,75FRANCISCA RODRIGUES MAIA98,75FRANCISCO ADAUTO DE OLIVEIRA100,00FRANCISCO AILSON ALVES SEVERO FILHO100,00FRANCISCO CASTRO FILHO100,00FRANCISCO CESAR ROBERTO ALVES99,60FRANCISCO EUGENIO MONTENEGRO DA ROCHA100,00FRANCISCO GOMES DA SILVA98,75FRANCISCO JOSE COELHO BEZERRA100,00FRANCISCO JOSE FREIRE RODRIGUES JUNIOR98,25FRANCISCO LAERTE TAVARES98,75FRANCISCO MENEZES DE FREITAS100,00FRANCISCO MORVAN BLIASBY99,40FRANCISCO PEREIRA JUNIOR98,75FRANCISCO ROBSON DA SILVA FONTOURA99,60FRANCISCO SERGIO RODRIGUES PEREIRA98,75GEORGE KILMER CHAVES CRAVEIRO100,00GERUSA MARIA LIMA BATISTA98,75GODIVA MARIA SAMPAIO MARTINS100,00GUIRLANDA DE FATIMA TAVORA PONTE99,50HOSORIMBO MACEDO CAVALCANTE JUNIOR100,00ILCA MARIA DOS SANTOS98,75IRAPUAN DINIZ DE AGUIAR J\u00daNIOR99,60ISAAC FIGUEIREDO DE SOUSA99,60ISANIA MARIA ALVES CACULA SILVA100,00ISMENIA MARCIA LINHARES JUSTINO99,60IVANA LIMA CHAVES100,00JAYLSON GONCALVES DANTAS98,35JOAO JOSE DE LIMA SILVA99,60JO\u00c3O MILTON CUNHA DE MIRANDA99,60JOAO PARENTE DE OLIVEIRA MACIEL98,35JORGE EDMUNDO MENDONCA FREIRES100,00JORGE HELDER OLIVEIRA DA SILVA99,88JOSE CELIO BASTOS DE LIMA99,60JOS\u00c9 DE LIMA FREITAS J\u00daNIOR100,00JOSE DIOGENES ROCHA SILVA99,60JOSE ERIVILSON DE LIMA98,15JOSE FABIO SOUSA DIOGO100,00JOSE GONZALEZ GARCIA98,35JOS\u00c9 HUDSON PINHEIRO LOPES100,00JOSE IRAN DE PAULA MELO100,00JOSE IVAN COSTA SAMPAIO98,75JOSE MAURICIO ROCHA98,30JOSE MUCIO MOURA DE ALENCAR100,00JOSE OLAVO DA SILVA98,75JOSE RICARDO SOBREIRA DE OLIVEIRA100,00JOSE WAGNER ALVES FERNANDES100,00KARINE MACHADO CAMPOS FONTENELE100,00KELLY ROSANA HOLANDA LAVOR99,60KEYLA CHRISTINA ALBUQUERQUE VIANA100,00KIRENIA CHAVES DE SOUSA100,00LARA MARIA SILVA COSTA98,35L\u00caDA MARIA CRUZ FEITOSA99,50GRUPO OCUPACIONAL / SERVIDORRESULTADO DA AVALIA\u00c7\u00c3O POR METASGRUPO OCUPACIONAL ATIVIDADES DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O (APG)2024LUCIANA CAPISTRANO DA FONSECA MOURA99,80LUCIANO PORTELA DE AGUIAR100,00LUCIANO VIANA DE AMORIM98,75LUCIDIO FERNANDES MAIA98,35LUIZ CARLOS HOLANDA ANTERO100,00MAIRTON RIBEIRO PAIVA98,30MANUEL ANTONIO DE OLIVEIRA CHAVES98,30MARCELIANA FERREIRA LEMOS99,48MARCELO CORREIA LIMA DA ROCHA100,00MARCIA MARIA SOARES GURGEL99,50MARCOS MEDEIROS DE VASCONCELLOS100,00MARIA APARECIDA GOMES RODRIGUES FA\u00c7ANHA99,01MARIA BETANIA ANDRADE BEZERRA99,60MARIA CARMELITA SAMPAIO COLARES100,00MARIA CORCYRA VASCONCELOS DE SABOYA98,35MARIA CRISTIANE MAIA CAXILE100,00MARIA DA CONCEICAO AZEVEDO DAMACENA100,00MARIA DAS GRACAS COSTA SILVA100,00MARIA DAS GRACAS PINHEIRO98,75MARIA DAS GRA\u00c7AS TEIXEIRA MACHADO99,60MARIA DE FATIMA MONTEIRO100,00MARIA DE FATIMA SAMPAIO GUIMAR\u00c3ES100,00MARIA DO SOCORRO JOSUE100,00MARIA DO SOCORRO RIBEIRO DA SILVA99,60MARIA DO SOCORRO TAVORA CAMPOS100,00MARIA EDILCE MOREIRA100,00MARIA ELISABETE AGUIAR PAIVA100,00MARIA HEBE CAMURCA CITO99,88MARIA HELENA DE LIMA FURTADO99,60MARIA HELOINA ALVES FARIAS100,00MARIA INES ELEUT\u00c9RIO CASTELO BRANCO99,60MARIA LUCIA DE MESQUITA98,75MARIA LUCIA FERNANDES SILVA99,38MARIA LUCIA HOLANDA GURJ\u00c3O100,00MARIA LUZANITA DE SOUSA100,00MARIA MARCIA CRISTINO ABREU100,00MARIA NADIA BEZERRA REIS100,00MARIA SELMA ROCHA ALMEIDA100,00MARIA TAMAR PINHEIRO CARDOSO100,00MARILIA PRADO DOS SANTOS98,75MARTA RILVA DINIZ100,00MARYANNE RODRIGUES FERNANDES BEZERRA100,00MARYLAND MOREIRA DE OLIVEIRA MARINHO100,00MERCIA MARIA DE MELO PONTE LIMA100,00MIRTILENES DE CASSIA ALVES DE CASTRO BEZERRA100,00NAIANA CORREA LIMA PEIXOTO98,15NILCE MARIA LIMA HOLANDA BAPTISTA100,00NOTLIN DE ARAUJO ALMEIDA99,50OSCAR LUIZ DE CASTRO E LIMA100,00OTAVIO NUNES DE VASCONCELOS98,00PAULO ROBERTO RAULINO DE CASTRO100,00PEDRO AUGUSTO BARROS LOPES98,75PERPETUA MARIA MOURA DOS SANTOS99,40RAIMUNDO AVILTON MENESES JUNIOR97,38RAIMUNDO CASTRO DE ANDRADE FILHO99,88RAIMUNDO LIMA DE SOUZA99,60RAIMUNDO LUIZ DE OLIVEIRA FILHO98,75REGINA FATIMA DIAS DE SA PEREIRA98,75REGIS DE ALBUQUERQUE SILVA100,00REGIS MEIRELES BENEVIDES100,00REINALDO CARNEIRO HOLANDA99,40REJANE ALBUQUERQUE CAVALCANTE100,00RENATA FIRMEZA SOARES100,00RICARDO DIONE BARBOSA DOS SANTOS100,00RICARDO HENRIQUE PINTO RODRIGUES100,00RICARDO RIBEIRO SANTOS100,00RITA DE CASSIA HOLLANDA MATOS100,00RITA DE C\u00c1SSIA RIBEIRO REGO99,60RIVANIA MARIA DE SOUSA MELO98,75ROBERTO NILDON ANDRADE DO VALE98,75RUI PINHEIRO SILVA JUNIOR98,75RUTH LAGE BEZERRA100,00SANDRA MARIA BRAGA100,00SANDRA MARIA VIDAL MARQUES MOREIRA99,88SERGIO BASTOS DE CASTRO99,60SILVANA JEREISSATI PEREIRA98,75STENIO ALBINO PONTES PEREIRA98,75SYENE RODRIGUES DE LIMA BELO DA FONSECA99,60TADEU AGUIAR DA SILVA C\u00c2MARA100,00TEREZA NEUMA DE OLIVEIRA TELES98,35TEREZA NEUMA FREITAS DE OLIVEIRA98,75TICIANA DA MOTA GENTIL PARENTE100,00VALBERG BARBOSA CAVALCANTE99,50VALDIR AUGUSTO DA SILVA97,25VALERIA PEREIRA MONTEIRO100,00VANESSA MACHADO ARRAES99,00VERONICA SOUSA VIANA98,75VIRGINIA DANTAS SOARES TEIXEIRA100,00VIVIANE SOUSA MENDES100,00WAGNER NERY MOREIRA AGUIAR99,88WALMICK BARBOSA BRAGA100,00WANDERMON CORREA SILVA99,35GRUPO OCUPACIONAL ATIVIDADES DE APOIO ADMINISTRATIVO E OPERACIONAL (ADO)RESULTADO DA AVALIA\u00c7\u00c3O POR METASFRANCISCO JOSE DE OLIVEIRA100,00FRANCISCO RIBEIRO DA COSTA98,75JUDAS TADEU PEQUENO MAIA99,60PEDRO CAVALCANTE XAVIER98,75REJANE MARIA REIS DA SILVA99,60SILVIA HELENA GROSSI CAVALCANTE100,00"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO SEGUNDO TERMO ADITIVO \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2023/20170/SEPLAGPROCESSO: 46001.007307/2023-27\u2013 OBJETO: Alterar pre\u00e7o, proveniente da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023/20170/SEPLAG, relativo ao  item 01 \u2013 inseticida aerosol, com o pre\u00e7o de R$ 7,36,00, para R$ 9,10. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 20220042-SEPLAG, Decreto Estadual N\u00ba 32.824/2018. DATA DA ASSINATURA: 04/01/2024. DATA DA VIG\u00caNCIA: a partir da data da solicita\u00e7\u00e3o: 16/11/2023. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Raimundo Avilton Meneses J\u00fanior - Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna; Maria Zulene Pereira Lima - Representante Legal da Empresa BRILHARES PRODUTOS DE LIMPEZA EIRELI-ME. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, em Fortaleza (CE), 24 de janeiro de 2024.Soraya Quixad\u00e1 BezerraORIENTADORA DE C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 021, de 30 de janeiro de 2024, que publicou a Portaria n\u00ba 008/2024, de Vale Transporte. Onde se l\u00ea: FERNANDA MARIA DE SOUSA CHAGAS AUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAIS 003197.1.6 A 38 Leia-se: FERNANDA MARIA DE SOUSA CHAGAS AUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAIS 003197.1.6 F 38 INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1-ISSEC, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Olavo Peixoto FilhoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 07796613/2020, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 6\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os arts. 2\u00ba e 6\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, \u00e0 servidora MARIA ERISVAN ALVES DE OLIVEIRA, CPF 408.372.623-72, ocupante do cargo de PROFESSOR, n\u00edvel refer\u00eancia N, Grupo Ocupacional de Magist\u00e9rio - MAG, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 09361014, lotada no(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 30/01/2024, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR EM R$Vencimento - Lei Estadual n\u00ba 16.954/2019 R$ 4.823,00Gratifica\u00e7\u00e3o de Efetiva Reg\u00eancia de Classe de 32,79% Art. 62, inciso V, da Lei n\u00b0 10.884/1984, c/c Art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 200/2019 e Art. 3\u00ba, inciso II da Lei n\u00b0 16.954/2019R$ 1.581,46Parcela Vari\u00e1vel de Redistribui\u00e7\u00e3o \u2013 PVR/FUNDEB \u2013 Lei n\u00b0 16.104/2016R$ 132,00Parcela Nominalmente Identific\u00e1vel - Lei n\u00b0 15.901/2015R$ 1.024,16TOTAL R$ 7.560,62FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 5 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba018/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE EXCLUIR a partir de 12/12/2023 da Portaria n\u00ba095/2023, datada de 13/04/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19/04/2023, a qual designou o servidor EVALDO CAVALCANTE MONTEIRO como fiscal do contrato, cujo objetivo versa sobre obre aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios(amido de milho, flocos de milho, f\u00e9cula e outros) para atender as necessidades das Unidades desta SPS INCLUIR SOLANGE ROCHA ALC\u00c2NTARA, matr\u00edcula n\u00ba 401480-1-9, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Advogado, com o apoio t\u00e9cnico da colaboradora Ant\u00f4nia Joelma Braga da Silva, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Assistente Administrativo. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 05 de fevereiro de 2023.Sandro Camilo CarvalhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba019/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE EXCLUIR a partir de 12/12/2023 da Portaria n\u00ba415/2023, datada de 24/10/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 27/10/2023, a qual designou o servidor EVALDO CAVALCANTE MONTEIRO como fiscal do contrato, cujo objeto versa sobre aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios (bacon, charque, lingui\u00e7a, ovos e salsicha), respectivamente, para atender as necessidades das Unidades desta SPS INCLUIR LISIANE MORAES DE HOLANDA, matr\u00edcula n\u00ba 401487-1-X, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Economista Dom\u00e9stico, com o apoio t\u00e9cnico da colaboradora Simone Helena Fa\u00e7anha de Oliveira, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Assistente Administrativo. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 05 de fevereiro de 2023.Sandro Camilo CarvalhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba020/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE EXCLUIR a partir de 12/12/2023 da Portaria n\u00ba221/2023, datada de 22/06/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 26/06/2023, a qual designou o servidor EVALDO CAVALCANTE MONTEIRO como fiscal do contrato, cujo objetivo versa sobre aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios(amido de milho, flocos de milho, f\u00e9cula e outros) para atender as necessidades das Unidades desta SPS INCLUIR DENISE DOS SANTOS LIMA MENDON\u00c7A, matr\u00edcula n\u00ba 401891-1-4, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Assistente de Administra\u00e7\u00e3o, com o apoio t\u00e9cnico da colaboradora Maria Beatriz Bas\u00edlio de Andrade, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Assistente Administrativo. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 05 de fevereiro de 2023.Sandro Camilo CarvalhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba021/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE EXCLUIR a partir de 12/12/2023 da Portaria n\u00ba076/2023, datada de 24/03/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 29/03/2023, a qual designou o servidor EVALDO CAVALCANTE MONTEIRO como fiscal do contrato, cujo objeto versa sobre aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios (massas e biscoitos), para atender as necessidades das unidades desta SPS INCLUIR SOLANGE ROCHA ALC\u00c2NTARA, matr\u00edcula n\u00ba 401480-1-9, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Advogado, com o apoio t\u00e9cnico da colaboradora Ant\u00f4nia Joelma Braga da Silva, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Assistente Administrativo. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 05 de fevereiro de 2023.Sandro Camilo CarvalhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba022/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE EXCLUIR a partir de 12/12/2023 da Portaria n\u00ba062/2023, datada de 08/03/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 13/03/2023, a qual designou o servidor EVALDO CAVALCANTE MONTEIRO como fiscal do contrato, cujo objetivo versa sobre aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios (peixe), para atender as necessidades das Unidades desta Secretaria, INCLUIR LISIANE MORAES DE HOLANDA, matr\u00edcula n\u00ba 401487-1-X, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Economista Dom\u00e9stico, com o apoio t\u00e9cnico da colaboradora Simone Helena Fa\u00e7anha de Oliveira, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Assistente Administrativo. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 05 de fevereiro de 2023.Sandro Camilo CarvalhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba023/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE EXCLUIR a partir de 12/12/2023 da Portaria n\u00ba196/2023, datada de 15/06/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19/06/2023, a qual designou o servidor Evaldo Cavalcante Monteiro como fiscal do contrato, cujo objetivo versa sobre fornecimento de refei\u00e7\u00f5es prontas (coffee break), para atender as demandas desta SPS INCLUIR SOLANGE ROCHA ALC\u00c2NTARA, matr\u00edcula n\u00ba 401480-1-9, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Advogado, com o apoio t\u00e9cnico da colaboradora Ant\u00f4nia Joelma Braga da Silva, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Assistente Administrativo. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 05 de fevereiro de 2023.Sandro Camilo CarvalhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba024/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE EXCLUIR a partir de 12/12/2023 da Portaria n\u00ba098/2023, datada de 14/04/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 26/04/2023, a qual designou o servidor EVALDO CAVALCANTE MONTEIRO como fiscal do contrato, cujo objetivo versa sobre aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios(sucos) para atender as necessidades das Unidades desta SPS INCLUIR DENISE DOS SANTOS LIMA MENDON\u00c7A, matr\u00edcula n\u00ba 401891-1-4, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Assistente de Administra\u00e7\u00e3o, com o apoio t\u00e9cnico da colaboradora Maria Beatriz Bas\u00edlio de Andrade, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Assistente Administrativo.SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 05 de fevereiro de 2023.Sandro Camilo CarvalhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba025/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE EXCLUIR a partir de 12/12/2023 da Portaria n\u00ba075/2023, datada de 24/03/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 29/03/2023, a qual designou o servidor EVALDO CAVALCANTE MONTEIRO como fiscal do contrato, cujo objeto versa sobre aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios (temperos), para atender as necessidades das unidades desta SPS INCLUIR DENISE DOS SANTOS LIMA MENDON\u00c7A, matr\u00edcula n\u00ba 401891-1-4, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Assistente de Administra\u00e7\u00e3o, com o apoio t\u00e9cnico da colaboradora Maria Beatriz Bas\u00edlio de Andrade, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Assistente Administrativo. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 05 de fevereiro de 2023.Sandro Camilo CarvalhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba026/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE EXCLUIR a partir de 12/12/2023 da Portaria n\u00ba240/2023, datada de 29/06/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 18/07/2023, a qual designou o servidor EVALDO CAVALCANTE MONTEIRO como fiscal do contrato, cujo objeto versa sobre a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, polpas de frutas e carne de frango \u2013 coxa com sobrecoxa e peito de frango, respectivamente para atender as necessidades das Unidades desta SPS INCLUIR LISIANE MORAES DE HOLANDA, matr\u00edcula n\u00ba 401487-1-X, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Economista Dom\u00e9stico, com o apoio t\u00e9cnico da colaboradora Simone Helena Fa\u00e7anha de Oliveira, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Assistente Administrativo. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 05 de fevereiro de 2023.Sandro Camilo CarvalhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba027/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE EXCLUIR a partir de 12/12/2023 da Portaria n\u00ba418/2023, datada de 25/10/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 30/10/2023, a qual designou o servidor EVALDO CAVALCANTE MONTEIRO como fiscal do contrato, cujo objeto versa sobre a aquisi\u00e7\u00e3o de \u00e1gua mineral, acondicionada em garraf\u00f5es pl\u00e1sticos de 20 litros, em comodato INCLUIR SOLANGE ROCHA ALC\u00c2NTARA, matr\u00edcula n\u00ba 401480-1-9, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Advogado, com o apoio t\u00e9cnico da colaboradora Ant\u00f4nia Joelma Braga da Silva, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Assistente Administrativo. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 05 de fevereiro de 2023.Sandro Camilo CarvalhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba35/2024  \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento no \u00a73\u00b0, artigo 3\u00ba da Lei Complementar Estadual n\u00ba 169, de 27 de dezembro de 2016, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 28 de dezembro de 2016, que disp\u00f5e sobre a admiss\u00e3o, por tempo determinado, para atender \u00e0 necessidade tempor\u00e1ria de excepcional interesse p\u00fablico desta Superintend\u00eancia, de profissionais para exercer a fun\u00e7\u00e3o de socioeducador, dentre outras provid\u00eancias, RESOLVE DESIGNAR, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o, o socioeducador JO\u00c3O NASSER ALC\u00c2NTARA DE ALMEIDA, matr\u00edcula n\u00ba 3000572-4, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenador de Seguran\u00e7a, na Unidade de Recep\u00e7\u00e3o Luis Barros Montenegro, o qual faz jus a um adicional de fun\u00e7\u00e3o, cujos valores e quantitativos constam no anexo II da mesma Lei Complementar, substituindo o socioeducador Marcos Ant\u00f4nio Feitosa Gomes, matr\u00edcula n\u00ba 3002721-3, o qual exercer\u00e1 a referida fun\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 31 de janeiro de 2024. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba035/2024 O SECRET\u00c1RIO DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE designar os SERVIDORES abaixo relacionados para atuarem na gest\u00e3o, fiscaliza\u00e7\u00e3o e acompanhamento do Contrato n\u00ba 13/SRH/CE/2022, firmado entre a Secretaria dos Recursos H\u00eddricos \u2013 SRH e a Empresa Maximino dos Santos & CIA LTDA, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Consultoria para Elabora\u00e7\u00e3o dos Estudos B\u00e1sicos e Concep\u00e7\u00e3o, Estudos de Viabilidade Ambiental (EVA), Plano de Desmatamento Racional e Detalhamento do Projeto Executivo da Barragem Boa Vista dos Parentes, no munic\u00edpio de Senador Pompeu, no Estado do Cear\u00e1. Art. 1\u00ba. Fica nomeado para atuar como Gestor do Contrato TIAGO BRASILEIRO COELHO, titular do cargo de Coordenador de Infraestrutura da Secretaria dos Recursos H\u00eddricos. \u00a7 1\u00ba. Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que trata esta portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia, respondendo pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas, nos termos do art. 67 da Lei n\u00ba 8.666/93. \u00a7 2\u00ba. A presente designa\u00e7\u00e3o corresponde ao exerc\u00edcio do cargo de Coordenador de Infraestrutura, pelo que, em caso de exonera\u00e7\u00e3o do servidor nominada no art. 1\u00ba, automaticamente deixar\u00e1 este de exercer a atribui\u00e7\u00e3o constante no caput do presente artigo, devendo ser designado novo gestor atrav\u00e9s de portaria. Art. 2\u00ba. Para comporem a Comiss\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o e Acompanhamento do Contrato, designa os servidores NORBERTO AGUIAR MONTEZUMA DE CARVALHO, R\u00d4MULO SABOYA RIBEIRO e LUCR\u00c9CIA NOGUEIRA DE SOUSA. Par\u00e1grafo \u00fanico. A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia conforme esta portaria e se encerra ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. Art. 3\u00ba. Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscais. Art. 4\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE. SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS, em Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024. Marcos Rob\u00e9rio Ribeiro MonteiroSECRET\u00c1RIO DOS RECURSOS H\u00cdDRICOSRegistre-se, publique-se e cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba039/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Portaria n\u00ba 159/2023, datada de 23 de mar\u00e7o de 2023, publicada no D.O.E., de 31 de mar\u00e7o de 2023, RESOLVE AUTORIZAR, a servidora MARIA ALICE GUEDES MARQUES, ocupante do cargo de Ge\u00f3logo, matr\u00edcula n.\u00ba 039556-2-1, deste \u00d3rg\u00e3o, a viajar \u00e0s cidades de Crato, Juazeiro e Barbalha, no per\u00edodo de 30/01 a 01/02/2024, a fim de realizar inspe\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica nos lotes 03 e 04 das obras do Cintur\u00e3o das \u00c1guas do Cear\u00e1 - CAC, concedendo-lhe 2\u00bd (duas di\u00e1rias e meia), no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), acrescidos de 20%, totalizando R$175,05 (cento e setenta e cinco reais e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Ramon Fl\u00e1vio Gomes RodriguesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba040/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Portaria n\u00ba 159/2023, datada de 23 de mar\u00e7o de 2023, publicada no D.O.E., de 31 de mar\u00e7o de 2023, RESOLVE AUTORIZAR, o servidor NORBERTO AGUIAR MONTEZUMA DE CARVALHO, ocupante do cargo de Engenheiro Civil/ Orientador de C\u00e9lula DNS-3, matr\u00edcula n\u00ba 300045-2-3, deste \u00d3rg\u00e3o, a viajar para as cidades de Morada Nova, Banabui\u00fa e Santa Quit\u00e9ria, no per\u00edodo de 31/01 \u00e0 02/02/2024, a fim de fiscalizar servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00f5es de sistemas de dessaliniza\u00e7\u00e3o do PAD/2024 do Contrato n\u00ba 13/SRH/CE/2023, concedendo-lhe 2\u00bd (duas di\u00e1rias e meia), no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), perfazendo um total de R$ 192,75 (cento e noventa e dois reais e setenta e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Ramon Fl\u00e1vio Gomes RodriguesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "Torna p\u00fablico que requereu \u00e0 Superintend\u00eancia Estadual do Meio Ambiente \u2013 SEMACE a Licen\u00e7a Pr\u00e9via \u2013 LP para constru\u00e7\u00e3o da Barragem Boa Vista dos Parentes localizada nos munic\u00edpios de Senador Pompeu e Quixeramobim no Estado do Cear\u00e1. Foi determinado o cumprimento das exig\u00eancias contidas nas Normas e Instala\u00e7\u00f5es de Licenciamento da SEMACE."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS HIDR\u00c1ULICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba005/2024 A SUPERINTENDENTE DA SOHIDRA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizarem os servi\u00e7os desta Autarquia, conforme suas fun\u00e7\u00f5es e atribui\u00e7\u00f5es, concedendo-lhes di\u00e1rias , de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SOHIDRA. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS HIDR\u00c1ULICAS, em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024. Luciana Lopes Brand\u00e3oSUPERINTENDENTE ADJUNTARegistre-se e publique-se. NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPERIODOROTEIRODI\u00c1RIASTOTALQUANT.VALORTOTALFilomeno Josu\u00e9 Ferreira Marques CPF 083.107.413-24Diretor de \u00c1guas Subterr\u00e2neasIII15 a 20/01/2024Granja - Uruoca - Itarema5,077,10 385,50David Wylkerson Rodrigues da Fonseca CPF 606.083.483-33Gerente de Instala\u00e7\u00e3o e Constru\u00e7\u00e3o de Po\u00e7osIII15 a 20/01/2024Granja - Uruoca - Itarema5,077,10 385,50       TOTAL771,00"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "A SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba24001.005848/2024-69, RESOLVE EXONERAR, do cargo, a pedido, nos termos do art. 63, Inciso I, da lei n/9.826, de 14 de maio de 1974, o(a) servidor(a) ENOQUE CUNHA DE QUEIROZ, matr\u00edcula 30013549, ocupante do cargo de T\u00e9cnico de Enfermagem (Grupo Ocupacional Auxiliar T\u00e9cnico em Sa\u00fade \u2013 ATS), lotado no Hospital Geral de Fortaleza /HGF, a partir de 30 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de fevereiro de 2024.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2102/2023 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do Processo SU\u00cdTE n\u00ba24001.009703/2023-56, com fundamento no art. 9\u00ba, Inciso I da Lei n\u00ba11.966, de 17 de junho de 1992, combinado com os arts. 10, 13 e 57 do Decreto n\u00ba22.793, de 1\u00ba de outubro de 1993, alterada pela Lei n\u00ba17.181, de 23 de mar\u00e7o de 2020, CONSIDERANDO a necessidade de atualizar e regularizar a situa\u00e7\u00e3o funcional da servidora, RESOLVE ASCENDER FUNCIONALMENTE atrav\u00e9s da PROGRESS\u00c3O POR ANTIGUIDADE, da refer\u00eancia 01 para a refer\u00eancia 02, com vig\u00eancia a partir de 01/07/2016, referente ao interst\u00edcio 01/07/2015 a 30/06/2016, VANESSA FEIJ\u00d3 ALMEIDA DI\u00d3GENES, matr\u00edcula n\u00ba4962881-1, ocupante do cargo de Fonoaudi\u00f3logo, integrante do Grupo Ocupacional Servi\u00e7os Especializados de Sa\u00fade \u2013 SES, lotada nesta Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 27 de dezembro de 2023.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba153/2024.INSTITUI A POL\u00cdTICA ESTADUAL DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 PESSOA COM DOEN\u00c7A DE ALZHEIMER E OUTRAS DEM\u00caNCIAS NO ESTADO DO CEAR\u00c1.A SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, o art. 17 da Lei n\u00ba8.080, de 19 de setembro de 1990, o art. 50, inciso XIV, da Lei 16.710 de 21 de dezembro de 2018, e art. 6\u00ba, inciso XIV, do Decreto n\u00ba34.048 de 28 de abril de 2021. CONSIDERANDO a Lei n\u00ba10.741, de 1 de outubro de 2003, que disp\u00f5e sobre o Estatuto do Idoso; CONSIDERANDO a Lei Federal n\u00ba8.842, de 4 de janeiro de 1994 que estabelece a Pol\u00edtica Nacional do Idoso; CONSIDERANDO a necessidade de assegurar o cuidado integral \u00e0 pessoa com Alzheimer e outras dem\u00eancias em todos os n\u00edveis de aten\u00e7\u00e3o do Sistema \u00danico de Sa\u00fade no Cear\u00e1; CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es contidas no NUP 24001.004593/2024-17. RESOLVE:Art. 1\u00ba. Instituir a Pol\u00edtica de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Pessoa com Doen\u00e7a de Alzheimer e outras dem\u00eancias no Estado do Cear\u00e1, pactuada na Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite (CIB) por meio da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba144, de 10 de novembro de 2023 e aprovada pelo Conselho Estadual da Sa\u00fade (CESAU), conforme Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba57, de 8 de dezembro de 2023.Par\u00e1grafo \u00danico. Os membros, o objetivo, as diretrizes, as compet\u00eancias e as demais informa\u00e7\u00f5es da Pol\u00edtica de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Pessoa com Doen\u00e7a de Alzheimer e outras dem\u00eancias, est\u00e3o dispostas no anexo \u00fanico desta Portaria.Art. 2\u00ba. Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Art. 3\u00ba. Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, aos 30 de janeiro de 2024.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO, DO ART. 1\u00b0, DA PORTARIA N\u00ba153/2024POL\u00cdTICA ESTADUAL DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 PESSOA COM DOEN\u00c7A DE ALZHEIMER E OUTRAS DEM\u00caNCIASEQUIPE DE ELABORA\u00c7\u00c3O, COORDENA\u00c7\u00c3O e ORGANIZA\u00c7\u00c3OLuciene Alice da Silva - Farmac\u00eauticaCamila Mendes dos Santo - EnfermeiraRaquel Pessoa de Carvalho - M\u00e9dicaIanna Lacerda Sampaio Braga - M\u00e9dicaNorberto An\u00edzio Ferreira Frota - M\u00e9dicoCOLABORA\u00c7\u00c3OSECRETARIA EXECUTIVA DE ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA E POL\u00cdTICAS DE SA\u00daDE (SEAPS)Coordenadoria de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1riaIsabel Nobre Vitorino Kayatt - EnfermeiraCoordenadoria de Pol\u00edticas em Gest\u00e3o do Cuidado Integral \u00e0 Sa\u00fadePoliana de Queiroz Martiniano - EnfermeiraThalita Helena Christian Oliveira - Assistente SocialCoordenadoria de Pol\u00edticas em Assist\u00eancia Farmac\u00eautica e Tecnologias em Sa\u00fadeKariny Santos C\u00e2ncio - Farmac\u00eauticaCoordenadoria de Pol\u00edticas de Educa\u00e7\u00e3o, Trabalho e Pesquisa em Sa\u00fadeSilvia M\u00aa Bonfim Negreiros - AdministradoraSECRETARIA EXECUTIVA DE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE (SEVIG)Coordenadoria de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica e Preven\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade (COVEP)Mabell Kallyne Melo BeserraSECRETARIA DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE E DESENVOLVIMENTO REGIONAL (SEADE)Coordenadoria de Redes de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fadeCarmem Cintra de Oliveira TavaresCoordenadoria de Redes de Urg\u00eancia e Emerg\u00eanciaEva Vilma Moura Baia SampaioCoordenadoria de Regula\u00e7\u00e3o dos Sistemas de Sa\u00fadeFrancisco Ant\u00f4nio da Cruz Mendon\u00e7aSuperintend\u00eancia de FortalezaAntonia Ardeivanda de Sousa TeixeiraSuperintend\u00eancia do Litoral Leste \u2013 JaguaribeVladia Suyanne Lima dos AnjosHospital Geral de FortalezaBruno Di\u00f3genes IepsenNorberto An\u00edzio Ferreira FrotaHospital Geral C\u00e9sar CalsIanna Lacerda Sampaio BragaHospital de Sa\u00fade Mental Prof. Frota PintoHelder Gomes de Moraes NobreLorena Feij\u00f3INSTITUI\u00c7\u00d5ES CONVIDADASAssocia\u00e7\u00e3o Brasileira de Alzheimer - Regional CELuciane Ponte de MeloSociedade Cearense de Neurologia - SOCENNEJos\u00e9 Wagner Leonel Tavares JuniorSociedade Cearense de PsiquiatriaDavi Queiroz de Carvalho RochaSociedade Brasileira de Geriatria e GerontologiaCharlys Barbosa Nogueira e Renata Marinho PereiraCONSELHO DAS SECRETARIAS MUNICIPAIS DE SA\u00daDE (COSEMS)George Muniz MesquitaHOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO WALTER CANT\u00cdDIO - HUWCArnaldo Aires Peixoto JuniorR\u00f4mulo Rebou\u00e7as L\u00f4boSECRETARIA DOS DIREITOS HUMANOS - SEDIHVyna Maria Cruz Leite - Coordenadora Especial de Pol\u00edticas P\u00fablicas para as Pessoas IdosasESPECIALISTA CONVIDADACleusa Pinheiro Ferri - Universidade Federal de S\u00e3o Paulo (UNIFESP)1. OBJETIVOSGeralGarantir o cuidado integral \u00e0 sa\u00fade da pessoa com Doen\u00e7a de Alzheimer e outras Dem\u00eancias, em todos os n\u00edveis de aten\u00e7\u00e3o do Sistema \u00danico de Sa\u00fade no Cear\u00e1.Espec\u00edficosI - desenvolver a\u00e7\u00f5es de promo\u00e7\u00e3o e preven\u00e7\u00e3o em sa\u00fade para o envelhecimento ativo, saud\u00e1vel e reduzir a incid\u00eancia das dem\u00eancias e as limita\u00e7\u00f5es funcio-nais delas decorrentes;II - orientar os servi\u00e7os, os profissionais de sa\u00fade para o cuidado integral \u00e0 pessoa com Doen\u00e7a de Alzheimer e outras dem\u00eancias, considerando a capacidade funcional, fases da doen\u00e7a e demais demandas em sa\u00fade;III - prestar informa\u00e7\u00f5es \u00e0 popula\u00e7\u00e3o acerca da detec\u00e7\u00e3o precoce, sinais e sintomas das dem\u00eancias;IV - orientar as fam\u00edlias e cuidadores para lidar com as pessoas com doen\u00e7a de Alzheimer e outras dem\u00eancias;V - garantir o acesso aos m\u00e9todos complementares de diagn\u00f3stico e ao tratamento;VI - promover a multidisciplinaridade e interdisciplinaridade no cuidado aos pacientes com dem\u00eancia;VII - viabilizar sistema de informa\u00e7\u00e3o e dispor de dados para formula\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas e o planejamento de a\u00e7\u00f5es espec\u00edficas.VIII - apoiar e estimular a pesquisa cient\u00edfica em todas as \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o no campo das dem\u00eancias;IX - articular a\u00e7\u00f5es intersetoriais com setores governamentais, n\u00e3o governamentais, associa\u00e7\u00f5es, institui\u00e7\u00f5es e com outras pol\u00edticas p\u00fablicas.2. DIRETRIZESA Pol\u00edtica Estadual de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Pessoa com Alzheimer e outras dem\u00eancias est\u00e1 fundamentada nas seguintes diretrizes:I - Alzheimer e outras dem\u00eancias como prioridade na Agenda da Sa\u00fade P\u00fablica do Estado;II - organiza\u00e7\u00e3o do Cuidado para o atendimento \u00e0s Pessoa com Doen\u00e7a de Alzheimer e outras Dem\u00eancias, de forma regionalizada, descentralizada, por meio do sistema de regula\u00e7\u00e3o;III - integralidade das a\u00e7\u00f5es: a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o, diagn\u00f3stico, tratamento e reabilita\u00e7\u00e3o;IV - Desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es para redu\u00e7\u00e3o de risco de dem\u00eancias;V - promo\u00e7\u00e3o do envelhecimento ativo e saud\u00e1vel \u00e0 pessoa idosa por meio de fortalecimento de parcerias governamentais, n\u00e3o governamentais, intersetoriais;VI - orienta\u00e7\u00e3o aos familiares/cuidadores e profissionais que comp\u00f5em equipes multiprofissionais visando reduzir intercorr\u00eancias cl\u00ednicas e hospitaliza\u00e7\u00f5es.VII - incentivo \u00e0 estudos e pesquisa cient\u00edfica, relativas \u00e0 Doen\u00e7a de Alzheimer e outras dem\u00eancias;VIII - enfrentamento a todas formas de viol\u00eancia \u00e0 pessoa idosa e pessoa com Doen\u00e7a de Alzheimer e outras dem\u00eancias;IX - aten\u00e7\u00e3o humanizada e qualificada para o atendimento a esse segmento da popula\u00e7\u00e3o.X - sistema de informa\u00e7\u00e3o sobre as pessoas com Alzheimer e outras dem\u00eancias.3. PROCESSO DE FORMULA\u00c7\u00c3O DA POL\u00cdTICAO processo de formula\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas no \u00e2mbito da Secretaria da Sa\u00fade \u00e9 um processo coletivo, participativo, intersetorial, que envolve diversos atores, \u00e1reas t\u00e9cnicas da Secretaria da Sa\u00fade do Estado, profissionais de sa\u00fade em todos n\u00edveis de aten\u00e7\u00e3o, gestores, institui\u00e7\u00f5es governamentais e n\u00e3o governamentais, representa\u00e7\u00e3o dos munic\u00edpios, por meio do Conselho de Secret\u00e1rios Municipais da Sa\u00fade (COSEMS), Conselho Estadual da Sa\u00fade (CESAU), especialistas convidados, entre outros, dependendo da especificidade e complexidade da Pol\u00edtica, sob coordena\u00e7\u00e3o da Secretaria Executiva de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria e Pol\u00edticas de Sa\u00fade, por meio da Coordenadoria de Pol\u00edticas em Gest\u00e3o do Cuidado (COGEC).3.1 Etapas do processo de constru\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica:1. Identifica\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise da necessidade de acordo com as prioridades estabelecidas, dados epidemiol\u00f3gicos, entre outras informa\u00e7\u00f5es;2. Mapeamento das possibilidades de acesso aos servi\u00e7os de sa\u00fade, refer\u00eancias assistenciais;3. Defini\u00e7\u00e3o de metodologia, elabora\u00e7\u00e3o de cronograma de reuni\u00f5es;4. Elabora\u00e7\u00e3o de documento base para iniciar \u00e0s discuss\u00f5es, baseado nas necessidades e complexidade da pol\u00edtica, evid\u00eancias, legisla\u00e7\u00f5es, entre outras informa\u00e7\u00f5es;5. Formaliza\u00e7\u00e3o de Grupo Condutor da Pol\u00edtica por meio de Portaria da Secret\u00e1ria da Sa\u00fade, com a participa\u00e7\u00e3o das \u00e1reas t\u00e9cnicas e profissionais da Rede SESA envolvidas com a tem\u00e1tica, em todos n\u00edveis de aten\u00e7\u00e3o, representantes de institui\u00e7\u00f5es e especialistas convidados;6. Discuss\u00e3o na C\u00e2mara T\u00e9cnica da Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite (CIB);7. Pactua\u00e7\u00e3o da proposta pelos Gestores na CIB;8. Discuss\u00e3o na C\u00e2mara T\u00e9cnica de Acompanhamento da Regionaliza\u00e7\u00e3o da Assist\u00eancia do SUS (Canoas), do Conselho Estadual de Sa\u00fade;9. Submiss\u00e3o da proposta \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o do plen\u00e1rio do CESAU para aprova\u00e7\u00e3o;10. Publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado;11. Defini\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gias para implanta\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica.4. RESPONSABILIDADES INSTITUCIONAIS4.1 Compete \u00e0 Secretaria da Sa\u00fade do Estado:I - coordena\u00e7\u00e3o do processo de formula\u00e7\u00e3o da pol\u00edticas, monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o;II - elabora\u00e7\u00e3o de instrumentos t\u00e9cnicos, informacionais e gerenciais para apoiar o processo de implanta\u00e7\u00e3o e fortalecimento da pol\u00edtica;III - defini\u00e7\u00e3o de refer\u00eancias de servi\u00e7os regionais especializados no atendimento e acompanhamento das pessoas com Alzheimer e outras dem\u00eancias;IV - qualifica\u00e7\u00e3o dos trabalhadores da sa\u00fade em todos os n\u00edveis de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade, sobre a Doen\u00e7a de Alzheimer e outras dem\u00eancias;V - identifica\u00e7\u00e3o e pactua\u00e7\u00e3o com os gestores municipais servi\u00e7os de refer\u00eancias regionais especializadas para o atendimento e acompanhamento dos usu\u00e1rios (presencial ou a dist\u00e2ncia), quando necess\u00e1rio;VI - incentivo a estudos, pesquisas cient\u00edficas e a\u00e7\u00f5es intersetoriais voltadas para Doen\u00e7a de Alzheimer e outras dem\u00eancias;VII - promover o acesso aos exames de apoio diagn\u00f3stico, medicamentos e outros insumos, necess\u00e1rios ao tratamento e a reabilita\u00e7\u00e3o das pessoas com dem\u00eancias, de acordo com protocolos cl\u00ednicos e diretrizes terap\u00eauticas preconizados pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e Secretaria da Sa\u00fade.VIII - desenvolvimento de sistema de informa\u00e7\u00e3o para gerar dados e conhecimento sobre as pessoas com Alzheimer e outras dem\u00eancias.IX - prestar orienta\u00e7\u00f5es aos familiares, cuidadores, trabalhadores da sa\u00fade, visando reduzir intercorr\u00eancias cl\u00ednicas e hospitaliza\u00e7\u00f5es.4.2 Compete \u00e0s Secretarias Municipais de Sa\u00fade:I - cuidado integral de acordo com sua capacidade e n\u00edvel de complexidade;II - capacita\u00e7\u00e3o dos profissionais que comp\u00f5em equipes multiprofissionais visando reduzir intercorr\u00eancias cl\u00ednicas e hospitaliza\u00e7\u00f5es;III - alimenta\u00e7\u00e3o de sistema de informa\u00e7\u00f5es para monitoramento da pol\u00edtica;IV - a\u00e7\u00f5es de promo\u00e7\u00e3o de sa\u00fade e preven\u00e7\u00e3o da Doen\u00e7a de Alzheimer e outras Dem\u00eancias, tais como: pr\u00e1tica de exerc\u00edcio regular, controle da press\u00e3o arterial e dislipidemias, interven\u00e7\u00e3o cognitiva, controle da depress\u00e3o, est\u00edmulo ao conv\u00edvio social, corre\u00e7\u00e3o de hipoacusia e est\u00edmulo de h\u00e1bitos de vida saud\u00e1vel;V - troca de informa\u00e7\u00f5es entre profissionais de sa\u00fade, pacientes, familiares/cuidadores, representantes de associa\u00e7\u00f5es e entidades comprometidas com a causa;VI - assist\u00eancia aos pacientes com dem\u00eancia em todas as fases da doen\u00e7a;VII - realiza\u00e7\u00e3o de diagn\u00f3stico e an\u00e1lise situacional da popula\u00e7\u00e3o idosa;VIII - seguimento do cuidado ap\u00f3s casos diagnosticados;IX - informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 popula\u00e7\u00e3o sobre os fatores de risco e reconhecimento de sinais de alerta referentes \u00e0 Doen\u00e7a de Alzheimer e outras Dem\u00eancias;X - acompanhamento do usu\u00e1rio e garantia de retorno para consulta m\u00e9dica e revis\u00e3o com equipe multiprofissional, com intervalos e rotinas pr\u00e9-definidas.4.3 - Compete \u00e0s usu\u00e1rios:I - comparecer \u00e0s consultas presenciais e justificar o n\u00e3o comparecimento;II - informar a Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade (UBS) e demais de sa\u00fade altera\u00e7\u00e3o de dados pessoais, mudan\u00e7a de endere\u00e7o;III - manter atualizado os dados no cadastro e nos servi\u00e7os de Sa\u00fade.5. EIXOS - LINHAS ESTRAT\u00c9GICAS DE A\u00c7\u00c3OI - preven\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a de Alzheimer e outras dem\u00eancias;II - preven\u00e7\u00e3o e enfrentamento \u00e0 viol\u00eancia;III - aten\u00e7\u00e3o multidisciplinar;IV - aten\u00e7\u00e3o domiciliar;V - apoio diagn\u00f3stico e terap\u00eautico;VI - acesso Regulado;VII - acesso ao medicamento;VIII - educa\u00e7\u00e3o Permanente5.1 - Preven\u00e7\u00e3o da Doen\u00e7a do Alzheimer e outras dem\u00eanciasO controle dos fatores de riscos modific\u00e1veis pode retardar e inibir a manifesta\u00e7\u00e3o da Doen\u00e7a de Alzheimer. Em se tratando da preven\u00e7\u00e3o da Doen\u00e7a de Alzheimer e outras dem\u00eancias, dever\u00e1 ser realizado estrat\u00e9gias que possibilite uma melhor qualidade de vida, entre outras:I - controlar os fatores cardiovasculares como hipertens\u00e3o arterial, diabetes mellitus, dislipidemia, obesidade e outros fatores de risco identificados;II - estimular pr\u00e1ticas da atividade f\u00edsica;III - estimular intera\u00e7\u00e3o social;IV - contribuir para cessar o tabagismo e uso abusivo do \u00e1lcool;V - corrigir a hipoacusia (perda da capacidade auditiva, parcial ou total) e baixa acuidade visual;VI - desenvolver estrat\u00e9gias para a melhoria da qualidade do sono;VII - ado\u00e7\u00e3o de medidas e orienta\u00e7\u00e3o para o autocuidado.5.2 - Preven\u00e7\u00e3o \u00e0 Viol\u00eanciaA viol\u00eancia dever\u00e1 ser prevenida, identificada, notificada e enfrentada em todos os n\u00edveis de aten\u00e7\u00e3o e de forma intersetorial.I - os profissionais da sa\u00fade de servi\u00e7os de sa\u00fade p\u00fablicos e privados dever\u00e3o registrar todo tipo de viol\u00eancia.II - a Pol\u00edtica de Aten\u00e7\u00e3o ao Alzheimer e outras dem\u00eancias dever\u00e1 estar integradas com outras pol\u00edticas, em especial, com as pol\u00edticas voltadas ao enfrenta-mento \u00e0s viol\u00eancias, \u00e0s pessoas com defici\u00eancia e pessoas idosas.III - produzir e divulgar informa\u00e7\u00f5es com o objetivo de gerar diagn\u00f3sticos de risco de poss\u00edveis situa\u00e7\u00f5es de viol\u00eancia a fim de desenvolver pol\u00edticas de preven\u00e7\u00e3o.IV - estabelecer ou fortalecer mecanismos de preven\u00e7\u00e3o da viol\u00eancia, em qualquer de suas manifesta\u00e7\u00f5es, dentro da fam\u00edlia, da unidade dom\u00e9stica, do lugar onde recebe servi\u00e7os de cuidado de longo prazo e da sociedade para a efetiva prote\u00e7\u00e3o dos direitos do idoso.V - informar e sensibilizar a sociedade em seu conjunto sobre as diversas formas de viol\u00eancia contra o idoso e a maneira de identific\u00e1-las e preveni-las.VI - tratamento humanizado e promover ativamente a elimina\u00e7\u00e3o de qualquer pr\u00e1tica que viole direitos da pessoa idosa, que possa gerar viol\u00eancia e que afete a dignidade e integridade da mulher idosa.5.3 - Aten\u00e7\u00e3o Multidisciplinar\u00c9 imprescind\u00edvel que o paciente com Alzheimer e outras dem\u00eancias, receba cuidado multidisciplinar, no contexto da integralidade das a\u00e7\u00f5es.A equipe multiprofissional/multidisciplinar pode ser composta por m\u00e9dico, enfermeiro, fisioterapeuta, psic\u00f3logo, fonoaudi\u00f3logo, nutricionista, farmac\u00eautico, terapeuta ocupacional, dentista, educador f\u00edsico, assistente social, al\u00e9m de outros profissionais que atuam no cuidado da pessoa com dem\u00eancia.Com a import\u00e2ncia do manejo das perdas sensoriais (auditiva e visual) na preven\u00e7\u00e3o e manejo das dem\u00eancias, al\u00e9m do m\u00e9dico geriatra, neurologista e psiquiatra, o m\u00e9dico generalista, cl\u00ednico, m\u00e9dico de fam\u00edlia, paliativista, otorrinolaringologista, oftalmologista, fisiatra ou outros envolvidos direta ou indiretamente na assist\u00eancia \u00e0s pessoas com dem\u00eancia t\u00eam se mostrado necess\u00e1rio no contexto da preven\u00e7\u00e3o, manejo e suporte aos familiares e cuidadores.5.4 - Aten\u00e7\u00e3o Domiciliar (AD)A Aten\u00e7\u00e3o Domiciliar proporciona ao paciente um cuidado ligado diretamente aos aspectos referentes \u00e0 estrutura familiar, \u00e0 infraestrutura do domic\u00edlio e \u00e0 estrutura oferecida pelos servi\u00e7os para esse tipo de assist\u00eancia. Dessa forma, evita-se hospitaliza\u00e7\u00f5es desnecess\u00e1rias e diminui o risco de infec\u00e7\u00f5es.Quando o paciente estiver mais est\u00e1vel, o cuidado poder\u00e1 ser realizado pela equipe de Sa\u00fade da Fam\u00edlia/Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica de sua refer\u00eancia. J\u00e1 os casos de maior complexidade s\u00e3o acompanhados pelas equipes multiprofissionais de aten\u00e7\u00e3o domiciliar.Em se tratando das dem\u00eancias, cabe \u00e0 Aten\u00e7\u00e3o Domiciliar:I - articular, com os demais estabelecimentos da Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade, fluxos para admiss\u00e3o e alta dos usu\u00e1rios em Aten\u00e7\u00e3o Domiciliar (AD), por meio de a\u00e7\u00f5es como busca ativa e reuni\u00f5es peri\u00f3dicas;II - definir fluxos para atestado de \u00f3bito;III - cuidados paliativos.5.5 - Apoio diagn\u00f3stico e terap\u00eauticoOs exames complementares para investiga\u00e7\u00e3o do Alzheimer e outras dem\u00eancias consistem principalmente na exclus\u00e3o de causas potencialmente revers\u00edveis de dem\u00eancia.I - realizar exame de neuroimagem e de exames laboratoriais que investiguem etiologia n\u00e3o neurodegenerativa. Exames mais invasivos ou espec\u00edficos e investiga\u00e7\u00e3o laboratorial mais ampla estar\u00e3o dispon\u00edveis na aten\u00e7\u00e3o terci\u00e1ria e dever\u00e3o ser solicitados em quadros at\u00edpicos a depender das hip\u00f3teses cl\u00ednicas e conforme protocolo cl\u00ednico vigente.II - garantir a realiza\u00e7\u00e3o de exames complementares necess\u00e1rios para o diagn\u00f3stico e manejo das dem\u00eancias, conforme recomendado em protocolo cl\u00ednico vigente.5.6 - Acesso ReguladoI - assegurar o acesso do cidad\u00e3o em tempo oportuno ao servi\u00e7o que necessita: preven\u00e7\u00e3o, diagn\u00f3stico, tratamento e reabilita\u00e7\u00e3o;II - disponibilizar protocolos aos profissionais da aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria, para que os encaminhamentos sejam de acordo com o tipo de dem\u00eancia, considerando as condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas que indicam a necessidade de acesso a servi\u00e7o de refer\u00eancia, de forma a subsidiar o m\u00e9dico regulador \u00e0 tomada de decis\u00e3o para segui-mento no processo;III - qualificar \u00e0 aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria e ado\u00e7\u00e3o de protocolos baseados em evid\u00eancia;IV - desenvolver estrat\u00e9gias que facilitem o acesso \u00e0 assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade e uso de tecnologias dispon\u00edveis para reduzir filas de espera e tempo para atendimentos ou diagn\u00f3sticos especializados e deslocamentos desnecess\u00e1rios de pacientes.V - possibilitar Inova\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade digital e Telessa\u00fade,Teleconsultoria,Telediagn\u00f3stico, Telemonitoramento, Telerregula\u00e7\u00e3o, Teleduca\u00e7\u00e3o e outros meios que facilite o acesso \u00e0 pessoa com dem\u00eancia.5.7 - Acesso ao medicamentoO tratamento farmacol\u00f3gico da Doen\u00e7a do Alzheimer pode ser utilizado em quatro possibilidades: a terap\u00eautica espec\u00edfica, a abordagem profil\u00e1tica, o trata-mento de sintomas comportamentais associados e a terap\u00eautica complementar, que busca o tratamento das manifesta\u00e7\u00f5es n\u00e3o-cognitivas da dem\u00eancia, tais como depress\u00e3o, psicose, agita\u00e7\u00e3o psicomotora, agressividade e dist\u00farbio do sono.Em se tratando das dem\u00eancias, cabe \u00e0 Assist\u00eancia Farmac\u00eautica:I - selecionar e padronizar elenco de medicamentos para Doen\u00e7a de Alzheimer e outras dem\u00eancias;II - garantir o acesso ao medicamento em todos n\u00edveis de aten\u00e7\u00e3o, em conson\u00e2ncia com as linhas de cuidado priorit\u00e1rias e diretrizes terap\u00eauticas estabelecidas;III - assegurar dispensa\u00e7\u00e3o nas unidades de sa\u00fade indicadas pelos gestores do SUS (unidades b\u00e1sicas de sa\u00fade, ambulat\u00f3rios especializados, unidades hospi-talares), sob a responsabilidade t\u00e9cnica do profissional farmac\u00eautico.5.8 - Educa\u00e7\u00e3o PermanenteEm conson\u00e2ncia com a Pol\u00edtica Estadual da Educa\u00e7\u00e3o Permanente, a Pol\u00edtica Estadual de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Pessoa com Doen\u00e7a de Alzheimer e outras dem\u00eancias atender\u00e1 as seguintes diretrizes:I - Elaborar proposta de capacita\u00e7\u00e3o e inserir no Plano Estadual de Educa\u00e7\u00e3o Permanente, \u00e0s necessidades em todos n\u00edveis de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade;II - Ampliar as parcerias com as Institui\u00e7\u00f5es de Ensino, Centros de Estudos, Aperfei\u00e7oamento e Pesquisa dos estabelecimentos de sa\u00fade para o desenvolvi-mento de atividades educativas sobre a tem\u00e1tica, de acordo com as diretrizes da Pol\u00edtica Estadual de Educa\u00e7\u00e3o Permanente em Sa\u00fade (PEEPS);III - Instituir nos estabelecimentos atividades educativas permanentes voltadas aos profissionais, articulado aos Centros de Educa\u00e7\u00e3o Permanente, Pesquisa e Extens\u00e3o;IV - Promover a qualifica\u00e7\u00e3o/atualiza\u00e7\u00e3o dos profissionais que atuam na \u00e1rea das dem\u00eancias;V - Promover coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-cient\u00edfica e pedag\u00f3gica, para o desenvolvimento de projetos de pesquisa, de extens\u00e3o e de ensino/encontros de profissionais para discuss\u00e3o de a\u00e7\u00f5es e resultados;VI - Definir estrat\u00e9gias de incentivo a interc\u00e2mbios com outros estados e pa\u00edses, resid\u00eancias, p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o e outras oportunidades de aperfei\u00e7oamento profissional;VII - Promover capacita\u00e7\u00e3o dos profissionais da equipe de sa\u00fade da fam\u00edlia e comunidade e demais profissionais envolvidos na assist\u00eancia direta ao paciente;VII - Estimular e apoiar a pesquisa cient\u00edfica, com prioridade para estudos relacionados \u00e0 Doen\u00e7a de Alzheimer e outras dem\u00eancias em todas as suas dimens\u00f5es.6. FINANCIAMENTOCabe a cada gestor do SUS, no \u00e2mbito da sua jurisdi\u00e7\u00e3o e compet\u00eancia:I - assegurar recursos or\u00e7ament\u00e1rios e financeiros para o desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas necess\u00e1rio, para o atendimento \u00e0s demandas da popula\u00e7\u00e3o e compromissos estabelecidos nesta pol\u00edtica;II - buscar fontes federais de recursos para participa\u00e7\u00e3o compartilhada nas a\u00e7\u00f5es Tripartite;III - a Pol\u00edtica Estadual de Cuidado Integral \u00e0 Pessoa com Doen\u00e7a de Alzheimer e outras dem\u00eancias dever\u00e1 ser efetivada mediante um plano de a\u00e7\u00e3o constru\u00eddo de forma integrada, participativa, com todos os executores e atores diretamente envolvidos.7. MONITORAMENTO E AVALIA\u00c7\u00c3OO processo de monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica Estadual de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Pessoa com Alzheimer e outras Dem\u00eancias ser\u00e1 baseado em par\u00e2metros e indi-cadores estabelecidos no Plano Estadual, capazes de evidenciar as a\u00e7\u00f5es realizadas e os resultados alcan\u00e7ados.A responsabilidade ser\u00e1 da Secretaria de Sa\u00fade do Estado, por meio das \u00e1reas t\u00e9cnicas diretamente envolvidas e Secretarias Municipais e Conselhos de Sa\u00fade."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "APOSTILAMENTO N\u00ba07/2024 AO CONTRATO N\u00ba1188/2023O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, denominada simplesmente CONTRATANTE, estabelecida na Av. Almirante Barroso, n\u00ba600, Bairro Praia de Iracema, Fortaleza/CE, CEP: 60.060440, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba07.954.571/0001-04, neste ato representada pela Sra. T\u00e2nia Mara Silva Coelho, portadora do RG. 96002330274 e inscrita no CPF n\u00ba743.027.793-49, residente e domiciliada em Fortaleza/CE, tendo em vista os elementos contidos no Processo NUP 24001.052593/2023-42, resolve com fundamento no art. 65, inciso I, c/c \u00a7 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba8.666/1993, fazer apostilamento ao Contrato n\u00ba1188/2023, para nele alterar o respons\u00e1vel pelo contratante no referido instrumento, passando para o Sr. LUIZ OTAVIO SOBREIRA ROCHA FILHO, portador do RG n\u00ba8907002027028 SSP CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba393.438.123-53, conforme fl. 002 dos autos do processo. Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas no Contrato mencionado, devendo este apostilamento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Cear\u00e1.Fortaleza/CE, 31 de janeiro de 2024.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "APOSTILAMENTO N\u00ba14/2024 AO CONV\u00caNIO N\u00ba127/2022O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 - SESA, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba 600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE, representada pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho, inscrito no RG n\u00ba 8907002027028, SSP/CE e no CPF n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, RESOLVE, com fundamento no art. 55, inciso II, al\u00ednea \u201cb\u201d do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018 e o art. 65, \u00a76\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018, fazer APOSTILAMENTO ao Conv\u00eanio n\u00ba127/2022, celebrado com a PREFEITURA MUNICIPAL DE MISS\u00c3O VELHA, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.977.044/0001-15, para nele alterar o Plano de Trabalho, SEM ALTERA\u00c7\u00c3O DE VALOR, a fim de proceder com a altera\u00e7\u00e3o do n\u00famero do CNES de 6620329 para 2425432, bem como altera\u00e7\u00e3o da descri\u00e7\u00e3o do n\u00famero de leitos de 78, para 72, tendo em vista a solicita\u00e7\u00e3o e os elementos contidos nos autos do NUP n\u00ba 24001.003463/2024-67. Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas no Contrato de Gest\u00e3o mencionado, entrando em vigor a partir de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado (DOE). Fortaleza/CE, 06 de fevereiro de 2024.Luiz Otavio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba1948/2018I \u2013 ESP\u00c9CIE: Doc n\u00ba024/2024 - 14\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba1948/2018; II \u2013 CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (SESA); III \u2013 ENDERE\u00c7O: Avenida Almirante Barroso, n\u00ba600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: EUROSERV BUSINESS & NEG\u00d3CIOS TERCEIRIZADOS LTDA; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Carlos Vasconcelos, n\u00ba1991, Bairro: Aldeota, Fortaleza/CE; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 57, \u00a74\u00ba, da Lei Federal n\u00ba8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, bem como nos preceitos do direito p\u00fablico e demais documentos, atestos e manifesta\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas registradas e acostadas ao procedimento epigrafado; VII \u2013 FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: prorrogar, excepcionalmente, a vig\u00eancia do Contrato, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especia-lizada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o das Leis Trabalhistas (CLT), da categoria Auxiliar T\u00e9cnico III, para atender as necessidades do Hospital Geral de Fortaleza (HGF), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos constantes no TR e proposta da contratada; IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 1.130.213,52 (um milh\u00e3o, cento e trinta mil, duzentos e treze reais e cinquenta e dois centavos); X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a vig\u00eancia do referido contrato, a partir do dia 02/02/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; XII \u2013 DATA: 26/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Pedro Tiago Ramalho de Lemos.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba249/2020I \u2013 ESP\u00c9CIE: Doc n\u00ba015/2024 - 4\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba249/2020; II \u2013 CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRE-TARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (SESA)/HOSPITAL DE SA\u00daDE MENTAL PROFESSOR FROTA PINTO (HSMM); III \u2013 ENDERE\u00c7O: S\u00edtio S\u00e3o Joaquim, S/N, Messejana, Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: PRIME FRESH SERVI\u00c7OS E COM\u00c9RCIO LTDA; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua 5 (lot. Santiago de Compostela), n\u00ba2, Qd. E. Santiago de Compostela, Passar\u00e9, Fortaleza/CE; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 57, inciso II, da Lei Federal n\u00ba8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, bem como nos preceitos do direito p\u00fablico e demais documentos, atestos e manifesta-\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas registradas e acostadas ao procedimento epigrafado; VII \u2013 FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: prorrogar a vig\u00eancia do Contrato, que tem como finalidade a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, com reposi\u00e7\u00e3o total de pe\u00e7as, acess\u00f3rios, reformas, instala\u00e7\u00e3o, bebedouros, gel\u00e1guas, freezeres horizontais e verticais, geladeiras, passthrough refrigerado (2 portas), balc\u00e3o refrigerado, c\u00e2maras frigor\u00edficas, estando 24 horas \u00e0 dispo-si\u00e7\u00e3o, incluindo deslocamento do equipamento, para atender as necessidades do HSMM, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia e na proposta da Contrata; IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 101.850,00 (cento e um mil, oitocentos e cinquenta reais); X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a partir do dia 23/03/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; XII \u2013 DATA: 30/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Davi Queiroz de Carvalho Rocha e Ant\u00f4nia Keila Pinheiro Nobre.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DO ADITIVO N\u00ba97/2023 TERMO DE AJUSTE N\u00ba63/2021I - Doc. N\u00ba97/2023 - 3\u00ba Termo Aditivo ao Termo de Ajuste n\u00ba63/2021, que entre si celebram, de um lado, o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SESA, e, do outro, o MUNIC\u00cdPIO DE GRA\u00c7A/CE; II \u2013 OBJETO: prorrogar o Termo de Ajuste n\u00ba63/2021, que tem por objeto transfer\u00eancia de recursos financeiros ao BENEFICI\u00c1RIO, visando a aquisi\u00e7\u00e3o de uma ambul\u00e2ncia para o Munic\u00edpio de Gra\u00e7a/CE \u2013 MAPP n\u00ba4642; III - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba8.666/1993; na Lei Complementar n\u00ba119/2012, alterada pela Lei Complementar n\u00ba122/2013 e pela Lei Complementar n\u00ba178/2018; no Decreto Estadual n\u00ba28.841/2007; no Decreto Estadual n\u00ba32.810/2018 e demais legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel; IV \u2013 VIG\u00caNCIA: 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 17 de dezembro de 2023, com t\u00e9rmino em 14 de junho de 2024; V - FORO: Fortaleza/CE; VI \u2013 DATA: 15/12/2023; VII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Maria Iraldice de Alc\u00e2ntara.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1416/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL DE MESSEJANA DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES \u2013 SESA/HM; CONTRATADA: BIOSA\u00daDE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA; OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar(com fornecimento de equipamento em comodato), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba20220928 SESA/COSUP e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 1.018.864,00 (um milh\u00e3o, dezoito mil e oitocentos e sessenta e quatro reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.500.9100000.0.3.01 E 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.600.9200000.1.3.01; DATA: 29/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: CARLOS AUGUSTO LIMA GOMES DOS SANTOS e DANIELLE NASCIMENTO DA SILVA; R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1419/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL DE MESSEJANA DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES \u2013 SESA/HM; CONTRATADA: ABIOCON COMERCIAL LTDA; OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar(com fornecimento de equipamento em comodato), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba20220928 SESA/COSUP e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 854.124,00 (oitocentos e cinquenta e quatro mil e cento e vinte e quatro reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.500.9100000.0.3.01 E 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.600.9200000.1.3.01; DATA: 29/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: CARLOS AUGUSTO LIMA GOMES DOS SANTOS E ROBSON ALVES GARCIA LE\u00c3O; R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba DO DOCUMENTO 1422/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL DE MESSEJANA DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES \u2013 SESA/HM; CONTRATADA: LOCASATE TECNOLOGIA EM RASTREAMENTO E ALARMES EIRELI- EPP; OBJETO: Servi\u00e7o de rastreamento veicular com localiza\u00e7\u00e3o via Internet e acompanhamento dos ve\u00edculos em tempo real e ininterrupto, com dispo-nibiliza\u00e7\u00e3o de gerenciamento com aceso via WEB, para controle de 17 (dezessete) ve\u00edculos que comp\u00f5em a frota do Hospital de Messejana, incluindo o fornecimento dos equipamentos em regime de comodato e os respectivos servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o e desinstala\u00e7\u00e3o de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos neste Termo de Refer\u00eancia, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba28658/2023 e seus anexos, fundamentado no art. 24, inciso II, da Lei Federal n\u00ba8.666/1993 com suas altera\u00e7\u00f5es, bem como no Decreto Estadual n\u00ba33.486/2020, nos preceitos do direito p\u00fablico, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12(doze) meses, contado a partir da sua assinatura; VALOR GLOBAL: R$ 9.180,00 (nove mil e cento e oitenta reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200214.10.302.631.20077.03.339039.1500.9100000.0.3.01 e 24200214.10.302.631.20077.03.339039.01.600.9200000.1.3.01; DATA: 29/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: CARLOS AUGUSTO LIMA GOMES DOS SANTOS e HUMBERTO CARVALHO DE ARAG\u00c3O FILHO; R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 03/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL DE MESSEJANA DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES \u2013 SESA/HM; CONTRATADA: LIVANOVA BRASIL COMERCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS MEDICO-HOSPITALARES LTDA; OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar com instala\u00e7\u00e3o de equipamento em regime de comodato, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b020221885 \u2013 SESA/COSUP e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 801.650,00 (oitocentos e um mil e seiscentos e cinquenta reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.500.9100000.0.3.01 E 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.600.9200000.1.3.01; DATA: 19/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: CARLOS AUGUSTO LIMA GOMES DOS SANTOS E JO\u00c3O DE DEUS SANTANA DOS SANTOS; R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 07/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL DE MESSEJANA DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES \u2013 SESA/HM; CONTRATADA: VITALE COM\u00c9RCIO S.A; OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba20221923 \u2013 e seus Anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 14.533,60(quatorze mil, quinhentos e trinta e tr\u00eas mil, e sessenta centavos); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.500.9100000.0.3.01 e 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.600.9200000.1.3.01; DATA: 18/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: CARLOS AUGUSTO LIMA GOMES DOS SANTOS e JULLYANA SALES LEITE DE CARVALHO; R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 38/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL DE MESSEJANA DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES \u2013 SESA/HM; CONTRATADA: MEDICAL LIFE COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA; OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba2022 1684 \u2013 SESA/COSUP e seus Anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 110.280,00 (cento e dez mil e duzentos e oitenta reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.500.9100000.0.3.01 e 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.600.9200000.1.3.01; DATA DA ASSINATURA: 15/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: CARLOS AUGUSTO LIMA GOMES DOS SANTOS e VICENTE DE PAULA RODRIGUES DE ARA\u00daJO J\u00daNIOR.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 50/52024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 /HOSPITAL DE MESSEJANA ALBERTO STUDART GOMES - SESA/HM; CONTRATADA: MEDICAL LIFE COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA; OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR, DE ACORDO COM AS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTITATIVOS PREVISTOS NO ANEXO I - TERMO DE REFER\u00caNCIA DO EDITAL E NA PROPOSTA DA CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: LEI FEDERAL N\u00ba8.666/1993; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12(DOZE) MESES, CONTADO A PARTIR DA SUA PUBLICA\u00c7\u00c3O; VALOR GLOBAL:R$ 508.039,54 (QUINHENTOS E OITO MIL, TRINTA E NOVE REAIS E CINQUENTA E QUATRO CENTAVOS) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.500.9100000.0.3.01-R$ 39,54 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.600.9200000.1.3.01-R$ 508.000,00 DATA: 22/01/2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CARLOS AUGUSTO LIMA GOMES DOS SANTOS E VICENTE DE PAULA RODRIGUES DE ARA\u00daJO J\u00daNIOR.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024CEO.R/VALE DO CURUCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE ITAPAJ\u00c9; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU - CISVALE; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obri-ga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas CEO/Regional de Caucaia, localizado no munic\u00edpio de Caucaia, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU \u2013 CISVALE. ; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: o art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba11.107/05, de 06 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 1721, de 30 de junho de 2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU - CISVALE, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Itapaj\u00e9/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 118.402,09 (cento e dezoito mil e quatrocentos e dois reais e nove centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Maria Gorete Barroso Magalh\u00e3es Caetano e Vitor Pereira Valim.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024CEO.R/VALE DO CURUCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE PARAIPABA; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU - CISVALE; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obri-ga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas CEO/Regional de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, localizado no munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU \u2013 CISVALE; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba11.107/05, de 06 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 509, de 08 de mar\u00e7o de 2010; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU - CISVALE, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Caucaia/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 201.562,20 (duzentos e um mil, quinhentos e sessenta e dois reais e vinte centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Ariana Cordeiro Fa\u00e7anha de Aquino e Vitor Pereira Valim.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024CEO.R/VALE DO CURUCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE TEJU\u00c7UOCA; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU - CISVALE; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obri-ga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas CEO/Regional de Caucaia, localizado no munic\u00edpio de Caucaia, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU \u2013 CISVALE; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba11.107/05, de 06 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 011, de 24 de junho de 2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU - CISVALE, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Teju\u00e7uoca/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assi-natura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 47.088,12 (quarenta e sete mil, oitenta e oito reais e doze centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Jos\u00e9 Antun\u00edzio de Brito e Vitor Pereira Valim.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024CEO.R/VALE DO CURUCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE CAUCAIA; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU - CISVALE; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obri-ga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas CEO/Regional de Caucaia, localizado no munic\u00edpio de Caucaia, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU \u2013 CISVALE; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 2145, de 18 de maio de 2010; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU - CISVALE, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Caucaia/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 915.898,90 (novecentos e quinze mil, oitocentos e noventa e oito reais e noventa centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Vitor Pereira Valim e Fernando Henrique Goersch Bastos.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024CEO.R/VALE DO CURUCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O LUIS DO CURU; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU - CISVALE; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas CEO/Regional de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, localizado no munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU \u2013 CISVALE ; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba11.107/05, de 06 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 493, de 25 de maio de 2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU - CISVALE, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de S\u00e3o Lu\u00eds do Curu/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 79.691,28 (setenta e nove mil, seiscentos e noventa e um reais e vinte e oito centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Cipriano de Almeida e Vitor Pereira Valim.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/VALE DO CURUCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O LUIS DO CURU; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU - CISVALE; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional de Caucaia, Unidade integrante da Secre-taria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU \u2013 CISVALE; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba11.107/05, de 06 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 493, de 25 de maio de 2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU - CISVALE, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de S\u00e3o Lu\u00eds do Curu; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 101.375,04 (cento e um mil, trezentos e setenta e cinco reais e quatro centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Cipriano de Almeida e Vitor Pereira Valim.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/VALE DO CURUCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE PARAIPABA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU - CISVALE; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obri-ga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional de Caucaia, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU \u2013 CISVALE; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba11.107/05, de 06 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 509, de 08 de mar\u00e7o de 2010; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU - CISVALE, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Caucaia; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 256.406,40 (duzentos e cinquenta e seis mil, quatrocentos e seis reais e quarenta centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Ariana Cordeiro Fa\u00e7anha de Aquino e Vitor Pereira Valim.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/VALE DO CURUCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE ITAPAJ\u00c9; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU - CISVALE; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional de Caucaia, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU \u2013 CISVALE; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 1721, de 30 de junho de 2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU - CISVALE, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Itapaj\u00e9; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 401.350,32 (quatrocentos e um mil, trezentos e cinquenta reais e trinta e dois centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Maria Gorete Barroso M. Caetano e Vitor Pereira Valim.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/VALE DO CURUCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE CAUCAIA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU - CISVALE; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obri-ga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional de Caucaia, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU \u2013 CISVALE; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 2145, de 18 de maio de 2010; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU - CISVALE, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Caucaia; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 2.997.796,20 (dois milh\u00f5es, novecentos e noventa e sete mil, setecentos e noventa e seis reais e vinte centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Vitor Pereira Valim e Fernando Henrique Goersch Bastos.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/VALE DO CURUCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE TEJU\u00c7UOCA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU - CISVALE; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obri-ga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional de Caucaia, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU \u2013 CISVALE; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba11.107/05, de 06 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 011, de 24 de junho de 2009; no Esta-tuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU - CISVALE, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Teju\u00e7uoca; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 154.548,96 (cento e cinquenta e quatro mil, quinhentos e quarenta e oito reais e noventa e seis centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Jos\u00e9 Antun\u00edzio de Brito e Vitor Pereira Valim.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba01/2024 \u2013 CESAU/CE.ASSUNTO: DISP\u00d5E SOBRE A APROVA\u00c7\u00c3O DAS ATAS DA 31\u00aa REUNI\u00c3O ORDIN\u00c1RIA VIRTUAL DO PLENO DO CESAU/CE - 18/10/2023; ATA DA 504\u00aa REUNI\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DO PLENO DO CESAU/CE - 22 E 23/11/2023; ATA DA 505\u00aa REUNI\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DO PLENO DO CESAU/CE - 07 E 08/12/2023 - 2\u00ba DIA; ATA 25\u00aa REUNI\u00c3O EXTRAORDIN\u00c1RIA VIRTUAL \u2013 21/12/2023 E ATA DA 26\u00aa REUNI\u00c3O EXTRAORDIN\u00c1RIA H\u00cdBRIDA DO PLENO DO CESAU/CE \u2013 05/01/2024.O CONSELHO ESTADUAL DE SA\u00daDE \u2013 CESAU \u2013 CE, no uso de suas compet\u00eancias e atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelas Leis Federais N\u00ba8.080/90 e 8.142/90, Lei Estadual N\u00ba17.438 de 9 de abril de 2021, e pelo seu Regimento Interno. CONSIDERANDO a Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 05 de outubro de 1988, Lei Federal N\u00ba8080/90 de 19 de setembro de 1990, Lei Federal N\u00b0 8.142/90 de 28 de dezembro de 1990, Decreto N\u00ba7.508/11 que regulamenta a Lei 8.080/90 de 19 de setembro de 1990 e a Lei Federal Complementar 141/2012 de 13 de janeiro de 2012 que regulamenta o \u00a7 3\u00ba do art. 198 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal; CONSIDERANDO a Lei n\u00ba8.142, de 28 de dezembro de 1990, que, entre outras garantias, disp\u00f5e sobre a participa\u00e7\u00e3o da comunidade na gest\u00e3o do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) CONSIDERANDO a Lei n\u00ba8.080, de 19 de setembro de 1990, que, entre outras provid\u00eancias, disp\u00f5e sobre as condi\u00e7\u00f5es para a promo\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, a organiza\u00e7\u00e3o e o funcionamento dos servi\u00e7os correspondentes; CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba7.508/2011 que regulamenta a lei n\u00ba8.080, de 19 de dezembro de1990, para dispor sobre a organiza\u00e7\u00e3o do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS, o planejamento da sa\u00fade, a assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade e a articula\u00e7\u00e3o interfederativa; CONSIDERANDO a Lei N\u00ba17.438, 9 de abril de 2021 que disp\u00f5e sobre a Organiza\u00e7\u00e3o e as Atribui\u00e7\u00f5es do Conselho Estadual de Sa\u00fade do Cear\u00e1 \u2013 Cesau/CE. CONSIDERANDO a delibera\u00e7\u00e3o do Pleno do Conselho Estadual de Sa\u00fade em sua 25\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria Virtual realizada no dia 21 de Dezembro de 2023 e 32\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria Virtual realizada nos dias 17 e 18 de Janeiro de 2024; RESOLVE,Art. 1\u00ba APROVAR as ATAS da 31\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria Virtual do Pleno do Cesau/CE - 18/10/2023; Ata da 504\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Pleno do Cesau/CE - 22 E 23/11/2023; Ata da 505\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Pleno do Cesau/CE - 07 E 08/12/2023 - 2\u00ba DIA; Ata 25\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria Virtual \u2013 21/12/2023 e ATA da 26\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria H\u00edbrida do Pleno do Cesau/CE \u2013 05/01/2024;Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua assinatura, devendo ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado. Ficam revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio;PLEN\u00c1RIO DO CONSELHO ESTADUAL DE SA\u00daDE DO CEAR\u00c1 \u2013 CESAU/CE Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Francisco Adriano Duarte FernandesPRESIDENTEAna Paula Silveira de Morais VasconcelosVICE-PRESIDENTEC\u00e1rmem S\u00edlvia Ferreira SantiagoSECRET\u00c1RIA-GERALSuelany Rodrigues VieiraSECRET\u00c1RIA-ADJUNTA"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba02/2024 \u2013 CESAU/CE.ASSUNTO: DISP\u00d5E SOBRE A POSSE DOS CONSELHEIROS(AS) ESTADUAIS DE SA\u00daDE: CLEISON MOITA DE SOUZA (CLEOHARA); LUIZ DE SOUZA FILHO; MARIA DOS NAVEGANTES DOS REIS SILVA; JOS\u00c9 MARIA DE ANDRADE; ALDIVAN DIAS DE OLIVEIRA J\u00daNIOR; MARIA VAUDELICE MOTA E VINICIUS BELCHIOR LINHARES, PARA O PER\u00cdODO DE 18/01/2024 \u00c1 05/01/2026.O CONSELHO ESTADUAL DE SA\u00daDE \u2013 CESAU \u2013 CE, no uso de suas compet\u00eancias e atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelas Leis Federais N\u00ba8.080/90 e 8.142/90, Lei Estadual N\u00ba17.438 de 9 de abril de 2021, e pelo seu Regimento Interno. CONSIDERANDO que o \u00a7 2\u00b0 do art. 1\u00ba da Lei Federal n\u00ba8.142 de 28 de dezembro de 1990 prev\u00ea que o Conselho de Sa\u00fade, tem car\u00e1ter permanente e deliberativo e \u00e9 \u00f3rg\u00e3o colegiado composto por representantes do governo, prestadores de servi\u00e7o, profissionais de sa\u00fade e usu\u00e1rios, atua na formula\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gias e no controle da execu\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica de sa\u00fade na inst\u00e2ncia correspondente, inclusive nos aspectos econ\u00f4micos e financeiros, cujas decis\u00f5es s\u00e3o homologadas pelo chefe do poder legalmente constitu\u00eddo em cada esfera do governo; CONSIDERANDO a Lei Estadual n\u00ba17.006, de 30 de setembro de 2019, que disp\u00f5e sobre a integra\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito do SUS das a\u00e7\u00f5es e dos servi\u00e7os de Sa\u00fade em Regi\u00f5es de Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO que o art. 1\u00ba da Lei n\u00ba17.438/2021 verte ser o Conselho Estadual de Sa\u00fade do Cear\u00e1 \u2013 Cesau/CE, \u00f3rg\u00e3o colegiado de car\u00e1ter permanente, deliberativo, consultivo e fiscalizador, integrante da estrutura organizacional da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, com jurisdi\u00e7\u00e3o em todo o territ\u00f3rio do Estado do Cear\u00e1 e participa\u00e7\u00e3o na formula\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gias e no controle da execu\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica estadual de sa\u00fade, inclusive nos aspectos econ\u00f4micos e financeiros; CONSIDERANDO o disposto o \u00a7 2\u00ba, art. 6\u00ba da Lei n\u00ba17.438/2021 que o per\u00edodo de mandato para o(a) conselheiro (a) titular e respectivo suplente contar\u00e1 a partir da posse coletiva do colegiado, com os mandatos encerrando coletivamente a cada 2 (dois) anos, independentemente do tempo de mandato (ou posse) do(a) conselheiro(a); CONSIDERANDO o disposto art. 5\u00ba da Lei n\u00ba17.438/2021 que o Conselho Estadual de Sa\u00fade do Cear\u00e1 \u2013 Cesau/CE \u00e9 formado por 40 (quarenta) conselheiros efetivos e seus respectivos suplentes, representado pelos segmentos das Institui\u00e7\u00f5es Governamentais, dos Prestadores de Servi\u00e7os de Sa\u00fade, dos Profissionais de Sa\u00fade e trabalhadores da \u00e1rea administrativa da sa\u00fade e dos Usu\u00e1rios, tem sua composi\u00e7\u00e3o parit\u00e1ria conforme estabelecida pela Lei Federal n\u00ba8.142/1990; CONSIDERANDO o prescrito no art. 7\u00ba da Lei 17.438, de 9 de abril de 2021, que as indica\u00e7\u00f5es das Representa\u00e7\u00f5es Regionais e entidades dos Segmentos do Governo, Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os, Profissionais de Sa\u00fade e dos Movimentos Sociais e Usu\u00e1rios dos SUS para comporem o Cesau/CE, ser\u00e3o realizadas por meio de processo eleitoral, convocado por edital, a ser realizado a cada 2 (dois) anos, contados a partir da primeira elei\u00e7\u00e3o, n\u00e3o coincidindo com os Pleitos eleitorais do Estado; CONSIDERANDO a delibera\u00e7\u00e3o do Pleno do Conselho Estadual de Sa\u00fade em sua 32\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria Virtual realizada nos dias 17 e 18 de Janeiro de 2024; RESOLVE,Art. 1\u00ba Empossar a Conselheira Estadual de Sa\u00fade Cleison Moita de Souza (CLEOHARA), Titular no Segmento de Profissionais de Sa\u00fade representante dos profissionais de sa\u00fade dos Conselhos Municipais de Sa\u00fade da Regi\u00e3o Norte para o bi\u00eanio 2024/2026;Art. 2\u00ba Empossar o Conselheiro Estadual de Sa\u00fade Luiz de Souza Filho, Suplente no segmento Usu\u00e1rio representante dos aposentados e pensionistas com atua\u00e7\u00e3o e representa\u00e7\u00e3o estadual para o bi\u00eanio 2024/2026;Art. 3\u00ba Empossar a Conselheira Estadual de Sa\u00fade Maria dos Navegantes dos Reis Silva, Titular no segmento Usu\u00e1rio representante dos trabalhadores da agricultura e do com\u00e9rcio com atua\u00e7\u00e3o e representa\u00e7\u00e3o estadual para o bi\u00eanio 2024/2026;Art. 4\u00ba Empossar o Conselheiro Estadual de Sa\u00fade Jos\u00e9 Maria de Andrade, Suplente no segmento Usu\u00e1rio representante dos Conselhos Municipais de Sa\u00fade da Regi\u00e3o do Litoral Leste/Jaguaribe para o bi\u00eanio 2024/2026;Art. 5\u00ba Empossar o Conselheiro Estadual de Sa\u00fade Aldivan Dias de Oliveira J\u00fanior, Suplente no segmento Profissionais de Sa\u00fade representante dos profissionais da sa\u00fade de n\u00edvel Superior para o bi\u00eanio 2024/2026;Art. 6\u00ba Empossar a Conselheira Estadual de Sa\u00fade Maria Vaudelice Mota, Titular no segmento Governo representante da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, designado pelo Secret\u00e1rio de Sa\u00fade para o bi\u00eanio 2024/2026;Art. 7\u00ba Empossar o Conselheiro Estadual de Sa\u00fade Vinicius Belchior Linhares, Titular no segmento Governo representante dos prestadores dos servi\u00e7os de sa\u00fade filantr\u00f3picos e privados conveniados com o SUS com atua\u00e7\u00e3o e representa\u00e7\u00e3o estadual para o bi\u00eanio 2024/2026;Art. 8\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua assinatura, devendo ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado. Ficam revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio;PLEN\u00c1RIO DO CONSELHO ESTADUAL DE SA\u00daDE DO CEAR\u00c1 \u2013 CESAU/CE Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Francisco Adriano Duarte FernandesPRESIDENTEAna Paula Silveira de Morais VasconcelosVICE-PRESIDENTEC\u00e1rmem S\u00edlvia Ferreira SantiagoSECRET\u00c1RIA-GERALSuelany Rodrigues VieiraSECRET\u00c1RIA-ADJUNTA"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba42/2024PROCESSO N\u00ba24001.001218/2024-15A ORDENADORA DE DESPESA DO HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA - HGF, com fundamento no art. 72 da Lei n\u00ba9.809/1973, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo Decreto 34.048/2021, a fim de atender \u00e0s necessidades da Unidade de Sa\u00fade Hospital Geral de Fortaleza, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0014-29, com sede na Rua \u00c1vila Goulart, 900, Papicu, Fortaleza/Ce, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c \u00a7 1\u00b0 e 2\u00b0 do art.63, da Lei Federal n\u00ba4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00b0 do art. 22 do Decreto n\u00ba93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 425.587,98 (Quatrocentos e vinte e cinco mil quinhentos e oitenta e sete reais e noventa e oito centavos), junto a empresa CEMERGE \u2013 COOPERATIVA DE TRABALHO DOS M\u00c9DICOS EMERGENCISTAS DO CEAR\u00c1 LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba03.200.244/0001-06, refere-se a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em horas de profissionais de sa\u00fade na categoria m\u00e9dicos emergencistas, referente ao per\u00edodo de 21/12/2023 a 31/12/2023. Fortaleza-CE, 01 de fevereiro de 2024.Ivelise Regina Canito BrasilDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba58/2024PROCESSO N\u00ba24001.002104/2024-92A ORDENADORA DE DESPESA DO HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA - HGF, com fundamento no art. 72 da Lei n\u00ba9.809/1973, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo Decreto 34.048/2021, a fim de atender \u00e0s necessidades da Unidade de Sa\u00fade Hospital Geral de Fortaleza, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0014-29, com sede na Rua \u00c1vila Goulart, 900, Papicu, Fortaleza/Ce, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c \u00a7 1\u00b0 e 2\u00b0 do art.63, da Lei Federal n\u00ba4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00b0 do art. 22 do Decreto n\u00ba93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 19.591,63 (Dezenove mil, quinhentos e noventa e um reais e sessenta e tr\u00eas centavos), junto a empresa COOPERATIVA DOS CIRURGI\u00d5ES GERAIS DO CEAR\u00c1 LTDA - COOCIRURGE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba02.985.391/0001-76, refere-se a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em horas de profissionais de sa\u00fade na categoria m\u00e9dicos cirurgi\u00f5es gerais \u2013 mutir\u00e3o cir\u00fargico, referente ao per\u00edodo de 21 de novembro de 2023 a 20 de dezembro de 2023. Fortaleza-CE, 02 de fevereiro de 2024.Ivelise Regina Canito BrasilDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO: 24001.052208/2023-67A SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede Avenida Almirante Barroso n\u00ba600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o Art. 37 c/c \u00a7 1\u00b0 e 2\u00b0 do Art. 63 da Lei Federal n\u00ba4.320/1964, assim como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00b0 do art. 22 do Decreto n\u00ba93.872/1986, reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagamento da d\u00edvida no valor de R$ 426.164,43 (quatrocentos e vinte e seis mil cento e sessenta e quatro reais e quarenta e tr\u00eas centavos), junto ao INSTITUTO DE SA\u00daDE E GEST\u00c3O HOSPITALAR - ISGH inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 05.268.526/0001-70, referente ao pagamento do piso salarial de enfermagem do Contrato de Gest\u00e3o N\u00ba01/2021 \u2013 Hospital Regional Vale do Jaguaribe \u2013 HRVJ, conforme portaria 2.634/2023, referente ao m\u00eas de DEZEMBRO. Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO - SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO: 24001.004608/2024-47O DIRETOR GERAL DO HOSPITAL INFANTIL ALBERT SABIN, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973 c/c o Decreto Estadual n\u00ba 34.333, de 10 de novembro de 2021, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede Avenida Almirante Barroso n\u00ba 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o \u00a7 1\u00b0 e 2\u00b0 do Art. 63 da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagamento da d\u00edvida no valor de R$ 545.554,66 (quinhentos e quarenta e cinco mil, quinhentos e cinquenta e quatro reais e sessenta e seis centavos) junto a COOPERATIVA DE ATENDIMENTO PRE E HOSPITALAR LTDA \u2013 COAPH, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 11.768.319/0001-88, referente a produ\u00e7\u00e3o realizada do contrato n\u00b0 321/2018, cujo objeto \u00e9 SERVI\u00c7O DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DE HORAS DE PROFISSIONAIS TECNICOS DE ENFERMAGEM, com vig\u00eancia em 22/03/2024, da compet\u00eancia de 01 de janeiro de 2024 a 20 de janeiro de 2024. FORTALEZA, 06 de fevereiro de 2024.Edisio Jatai Cavalcante FilhoORDENADOR DE DESPESA/HIAS"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO:24001.005584/2024-43O DIRETOR GERAL DO HOSPITAL INFANTIL ALBERT SABIN, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973 c/c o Decreto Estadual n\u00ba 34.333, de 10 de novembro de 2021, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede Avenida Almirante Barroso n\u00ba 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o Art. 63 da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagamento da d\u00edvida no valor de R$ 49.786,28 (quarenta e nove mil, setecentos e oitenta e seis reais e vinte e oito centavos), junto a COOPERATIVA DE TRABALHO MULTIPRO-FISSIONAL DE SAUDE DO ESTADO DO CEARA - COPTACE, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 09.170.363/0001-40, referente a produ\u00e7\u00e3o realizada nas condi\u00e7\u00f5es do contrato n\u00b0 308/2023, com vig\u00eancia em 26/09/2023, cujo objeto \u00e9 SERVI\u00c7O DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DE HORAS DE PROFISSIONAIS TECNICO DE LABORATORIO, da compet\u00eancia de 01 de janeiro de 2024 a 21 de janeiro de 2024. Fortaleza, 29 de janeiro de 2024Edisio Jatai Cavalcante FilhoORDENADOR DE DESPESA/HIAS"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O ( A ) SUPERINTENDENTE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00b0 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, em conformidade com o art. 8\u00b0, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei N\u00b0 9.826, de 14 de maio de 1974, combinado com o(a) Decreto N\u00b0 35.750 de 10 de Novembro de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 10 de Novembro de 2023 , RESOLVE NOMEAR, ERIKA DEOLIVEIRA NICOLAU, ocupante do cargo/fun\u00e7\u00e3o/emprego de deNTISTA, matricula 0896085, lotado(a) no \u00f3rgao do(a) PREFEITURA MUNICIPAL DE QUIXADA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Gerente, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Paulo Marcelo Martins Rodrigues , a partir de 02 de Janeiro de 2024 . ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 PAULO MARCELO MARTINS RODRIGUES, Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Luciano Pamplona de Goes CavalcantiSUPERINTENDENTETania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O ( A ) SUPERINTENDENTE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N \u00ba 35.750, de 10 de Novembro de 2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 10 de Novembro de 2023, RESOLVE NOMEAR, CRISTIANE BUHAMRA ABREU, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Gerente, s\u00edmbolo DAS1 integrante da Estrutura Organizacional da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Paulo Marcelo Martins Rodrigues, a partir de 02 de Janeiro de 2024. ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 PAULO MARCELO MARTINS RODRIGUES, Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Luciano Pamplona de Goes CavalcantiSUPERINTENDENTETania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O ( A ) SUPERINTENDENTE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N \u00ba 35.750, de 10 de Novembro de 2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 10 de Novembro de 2023, RESOLVE NOMEAR, FABIOLA FALCAO CARVALHO LIMA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS-1 integrante da Estrutura Organizacional da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Paulo Marcelo Martins Rodrigues, a partir de 02 de Janeiro de 2024. ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 PAULO MARCELO MARTINS RODRIGUES, Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.Luciano Pamplona de Goes CavalcantiSUPERINTENDENTETania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O(A) SUPERINTENDENTE no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CESSAR OS EFEITOS, a partir de 02 de Janeiro de 2024, da designa\u00e7\u00e3o de SILVIA HELENA BONFIM PINHO GOMES, constante na Portaria N\u00ba 0061/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 07 de Dezembro de 2023, para responder pelo Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Gerente, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Paulo Marcelo Martins Rodrigues. ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 PAULO MARCELO MARTINS RODRIGUES, Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Luciano Pamplona de Goes CavalcantiSUPERINTENDENTETania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0001/2024-ESP/CE O(A) SUPERINTENDENTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.750 de 10 de Novembro de 2023, RESOLVE DESIGNAR FABIOLA FALCAO CARVALHO LIMA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Assessoria de Desenvolvimento Institucional e Comunica\u00e7\u00e3o , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 PAULO MARCELO MARTINS RODRIGUES, Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.Luciano Pamplona de Goes CavalcantiSUPERINTENDENTETania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba01/2024 O SUPERINTENDENTE DA ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 PAULO MARCELO MARTINS RODRIGUES \u2013 ESP/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.544, de 22 de junho de 2023 e, CONSIDERANDO o Edital n\u00ba 01/2024 e Processo Administrativo NUP 24022.004481/2023-37, com vistas a selecionar candidatos para ocupar 40 (quarenta) vagas de discentes do Curso de Especializa\u00e7\u00e3o em Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria, ofertado pela Diretoria de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade (DIPSA), por meio da Ger\u00eancia de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade (GEPOS) da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Paulo Marcelo Martins Rodrigues (ESP/CE). RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Constituir uma Comiss\u00e3o Examinadora no \u00e2mbito da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1, com a finalidade de acompanhar todas as etapas do processo seletivo e julgar os recursos administrativos que porventura venham a ser interpostos pelos participantes do processo seletivo. Art. 2\u00ba \u2013 Designar para compor a Comiss\u00e3o Examinadora os seguintes MEMBROS, sob a presid\u00eancia do primeiro: I \u2013 L\u00cdGIA LUCENA GON\u00c7ALVES MEDINA II \u2013 OLIVIA ANDR\u00c9A ALENCAR COSTA BESSA III \u2013 PEDRO LE\u00c3O DE QUEIROZ NETO Art. 3\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura, ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 PAULO MARCELO MARTINS RODRIGUES - ESP/CE, em Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Luciano Pamplona de Goes CavalcantiSUPERINTENDENTE "
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0004/2024-ESP/CE O(A) SUPERINTENDENTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.750 de 10 de Novembro de 2023, RESOLVE DESIGNAR CRISTIANE BUHAMRA ABREU, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Gerente, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio n o ( a ), Ger\u00eancia de Inova\u00e7\u00e3o, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 PAULO MARCELO MARTINS RODRIGUES, Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Luciano Pamplona de Goes CavalcantiSUPERINTENDENTETania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0005/2024-ESP/CE O(A) SUPERINTENDENTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto n\u00ba 35.750, de 10 de Novembro de 2023, RESOLVE DESIGNAR, ERIKA DEOLIVEIRA NICOLAU , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Gerente, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Ger\u00eancia de Educa\u00e7\u00e3o Permanente em Sa\u00fade, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 PAULO MARCELO MARTINS RODRIGUES, Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Luciano Pamplona de Goes CavalcantiSUPERINTENDENTETania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EDITAL N\u00ba01/2024A ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 PAULO MARCELO MARTINS RODRIGUES (ESP/CE), autarquia vinculada \u00e0 Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, criada pela Lei Estadual n\u00ba 12.140, de 22 de julho de 1993, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.695.868/0001-27, situada na Av. Ant\u00f4nio Justa, n\u00ba 3161, Meireles, Fortaleza/CE, regulamentada pelo Decreto n\u00ba 35.544, de 22 de junho de 2023, considerando processo administrativo NUP 24022.004481/2023-37, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, o presente edital, nos termos abaixo:1. DO OBJETO1.1. Trata-se de processo seletivo simplificado para selecionar candidatos para ocupar 40 (quarenta) vagas de discentes do CURSO DE ESPECIALIZA\u00c7\u00c3O EM VIGIL\u00c2NCIA SANIT\u00c1RIA, ofertado pela Diretoria de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade (DIPSA), por meio da Ger\u00eancia de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade (GEPOS) da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Paulo Marcelo Martins Rodrigues (ESP/CE).1.2. Os discentes selecionados participar\u00e3o do curso com previs\u00e3o de in\u00edcio a ser divulgado conforme o Calend\u00e1rio de Atividades (Anexo I).2. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES2.1. A sele\u00e7\u00e3o, regida por este Edital, ser\u00e1 realizada pela Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Paulo Marcelo Martins Rodrigues (ESP/CE), e coordenada por Comiss\u00e3o Examinadora, especialmente designada para este certame por meio de Portaria publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado (DOE).2.1.1. A ESP/CE poder\u00e1 recorrer aos servi\u00e7os de outros setores, necess\u00e1rios \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o desta sele\u00e7\u00e3o, quer da esfera p\u00fablica ou privada.2.2. A ESP/CE n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 por qualquer informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o recebida no decorrer de qualquer atividade da sele\u00e7\u00e3o em decorr\u00eancia de problemas nos computadores e demais equipamentos eletr\u00f4nicos utilizados pelos participantes, de falhas de comunica\u00e7\u00e3o nos servi\u00e7os de banda larga, conex\u00f5es 2G/3G/4G/5G, EDGE, WAP, TDMA, bem como de outros fatores de ordem t\u00e9cnica que impossibilitem a transfer\u00eancia de dados para nossos sistemas ou servidores de rede computacional.2.2.1. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos questionamentos dos participantes que alegarem diverg\u00eancia de hor\u00e1rios entre o sistema de sele\u00e7\u00f5es da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Paulo Marcelo Martins Rodrigues (ESP/CE), o computador e/ou outro dispositivo utilizado pelos participantes para o acesso \u00e0 etapa prevista neste Edital.2.3. Os seguintes anexos s\u00e3o partes integrantes deste Edital:Anexo I \u2013 Calend\u00e1rio de atividadesAnexo II \u2013 Das VagasAnexo III \u2013 Quadro de pontua\u00e7\u00e3o da Etapa \u00danica referente \u00e0 Avalia\u00e7\u00e3o CurricularAnexo IV \u2013 Modelo Declara\u00e7\u00e3o de Resid\u00eancia2.4. O resultado final ter\u00e1 validade de at\u00e9 06 (seis) meses para efeito de convoca\u00e7\u00e3o dos classificados e classific\u00e1veis, em caso de desist\u00eancia dos aprovados.2.5. O CURSO DE ESPECIALIZA\u00c7\u00c3O EM VIGIL\u00c2NCIA SANIT\u00c1RIA possui carga hor\u00e1ria total de 460 (quatrocentos e sessenta) horas-aula, sendo 360 (trezentos e sessenta) horas distribu\u00eddas em atividades did\u00e1ticas presenciais ou s\u00edncronas por meio do Ensino Aprendizagem no Ambiente de Trabalho (EAAT), e 100 (cem) horas destinadas \u00e0 elabora\u00e7\u00e3o do Trabalho de Conclus\u00e3o de Curso-TCC, al\u00e9m de outras definidas pela coordena\u00e7\u00e3o do curso.2.5.1. A especializa\u00e7\u00e3o tem previs\u00e3o de ocorr\u00eancia quinzenal \u00e0s quartas, quintas e sextas-feiras, de 08:00h \u00e0s 12:00h e das 13:00h \u00e0s 17:00h, com atividades realizadas em formato h\u00edbrido (presencial e remoto), alternando as atividades.2.6. O discente dever\u00e1 apresentar declara\u00e7\u00e3o de libera\u00e7\u00e3o do chefe imediato, nos termos determinados no modelo a ser disponibilizado na p\u00e1gina da ESP/CE, na se\u00e7\u00e3o relativa a esta sele\u00e7\u00e3o.2.6.1. Profissionais rec\u00e9m formados aprovados nos termos do subitem 2.10.3 e 3.2 e que n\u00e3o possuem v\u00ednculo empregat\u00edcio n\u00e3o possuem obriga-toriedade na apresenta\u00e7\u00e3o deste documento.2.7. A aprova\u00e7\u00e3o nesta sele\u00e7\u00e3o assegura a vaga ao candidato para participa\u00e7\u00e3o no CURSO DE ESPECIALIZA\u00c7\u00c3O EM VIGIL\u00c2NCIA SANIT\u00c1RIA, conforme inscri\u00e7\u00e3o realizada, ficando a concretiza\u00e7\u00e3o, deste ato, condicionada \u00e0 observ\u00e2ncia das disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes e, sobretudo, ao interesse e \u00e0 conveni\u00eancia da ESP/CE, no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica.2.8. Fica resguardada a possibilidade de readequa\u00e7\u00e3o da programa\u00e7\u00e3o do curso, bem como, dos prazos previstos para sua realiza\u00e7\u00e3o, em virtude de situa\u00e7\u00f5es de naturezas diversas e imprevis\u00edveis com as quais a institui\u00e7\u00e3o de ensino ofertante possa se deparar.2.9. As datas, previstas no Anexo I, deste Edital, referentes ao Calend\u00e1rio de Atividades, poder\u00e3o ser alteradas pela ESP/CE, segundo crit\u00e9rios de conveni\u00eancia e oportunidade, quando se dar\u00e1 publicidade \u00e0s novas datas por meio do s\u00edtio da ESP/CE, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://www.esp.ce.gov.br.2.10. Ser\u00e1 ofertada 01 (uma) turma do CURSO DE ESPECIALIZA\u00c7\u00c3O EM VIGIL\u00c2NCIA SANIT\u00c1RIA, com previs\u00e3o de dura\u00e7\u00e3o de 01 (um) ano.2.10.1. As vagas ser\u00e3o preenchidas conforme classifica\u00e7\u00e3o do participante neste processo seletivo, cuja ordem de classifica\u00e7\u00e3o se dar\u00e1 de acordo com a pontua\u00e7\u00e3o final do participante.2.10.2. A ESP/CE divulgar\u00e1 a listagem dos participantes classificados e classific\u00e1veis na p\u00e1gina da ESP/CE na se\u00e7\u00e3o relativa a esta sele\u00e7\u00e3o, conforme o per\u00edodo disposto no Anexo I deste edital.2.10.3. Caso o quantitativo de vagas ofertadas n\u00e3o seja preenchido pelos participantes aprovados com o perfil acima, dar-se-\u00e1 oportunidade para um segundo momento deste processo seletivo seguindo o Calend\u00e1rio de Atividades (ANEXO I) com p\u00fablico-alvo descrito no subitem 3.2.2.10.4. A data de in\u00edcio das aulas ser\u00e1 divulgada posteriormente, conforme indicado no Calend\u00e1rio de Atividades (Anexo I) deste edital.3. DO P\u00daBLICO-ALVO3.1. Esta sele\u00e7\u00e3o destina-se \u00e0 profissionais de n\u00edvel superior que atuam no Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS), especificamente nos servi\u00e7os de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria de uma das seguintes estruturas operacionais:I - Coordenadoria de vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (COVIS) da Secretaria Estadual de Sa\u00fade (SESA);II - Laborat\u00f3rios Centrais de Sa\u00fade P\u00fablica (LACEN);III - Superintend\u00eancias Regionais de Sa\u00fade e suas respectivas \u00c1reas Descentralizadas de Sa\u00fade (ADS);IV - Coordenadoria de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria de Portos, Aeroportos e Fronteiros do Cear\u00e1 (CVSPAF- CE/ANVISA); ouV - Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria dos munic\u00edpios.4. DAS VAGAS4.1. Ser\u00e3o ofertadas 40 (quarenta) vagas de discentes do CURSO DE ESPECIALIZA\u00c7\u00c3O EM VIGIL\u00c2NCIA SANIT\u00c1RIA para profissionais de n\u00edvel superior que atuam no Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS), especificamente nos Servi\u00e7os de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria.4.2. Os participantes aprovados ser\u00e3o convocados obedecendo \u00e0 ordem classificat\u00f3ria, de acordo com o preenchimento das vagas dispon\u00edveis.4.3. As vagas remanescentes, pelo n\u00e3o preenchimento do quantitativo ofertado, ser\u00e3o ocupadas pelos participantes classific\u00e1veis. Esgotada a chamada inicial de classific\u00e1veis, caso ainda persistam vagas ociosas, a nova chamada se dar\u00e1 utilizando o crit\u00e9rio de maior pontua\u00e7\u00e3o na sele\u00e7\u00e3o.4.4. Quando esgotada a chamada de participantes aprovados do perfil I e ainda houver vagas a serem preenchidas, ser\u00e1 realizado um segundo momento para este processo seletivo com oferta de vagas conforme - Anexo II.4.4.1. O segundo momento deste processo seletivo para vagas remanescentes seguir\u00e1 o mesmo crit\u00e9rio estabelecido neste edital.5. DOS PR\u00c9-REQUISITOS PARA A INSCRI\u00c7\u00c3O5.1. \u00c9 pr\u00e9-requisito para a inscri\u00e7\u00e3o:I \u2013 Possuir escolaridade de n\u00edvel superior conforme perfil descrito no Anexo II;II \u2013 Comprovar v\u00ednculo institucional atual (efetivo, terceirizado ou contrato formal de trabalho), conforme o perfil do candidato descrito no quadro de vagas, com exce\u00e7\u00e3o ao perfil III;III \u2013 Dispor de libera\u00e7\u00e3o funcional para dedica\u00e7\u00e3o integral ao curso;IV \u2013 Possuir habilidade para utilizar computadores e os recursos de conectividade \u00e0 internet;V \u2013 Disponibilidade de participar dos encontros presenciais obrigat\u00f3rios, responsabilizando-se pelos custos decorrentes de alimenta\u00e7\u00e3o, desloca-mento e hospedagem;VI \u2013 - Disponibilidade de participar dos encontros remotos (on-line) obrigat\u00f3rios;VII \u2013 Disponibilidade em participar das atividades de Ensino Aprendizagem no Ambiente de Trabalho (EAAT).6. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES6.1. A inscri\u00e7\u00e3o do participante implica o conhecimento e a t\u00e1cita aceita\u00e7\u00e3o das normas e demais condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital, das quais n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento, bem como n\u00e3o haver\u00e1 inscri\u00e7\u00e3o condicional ou fora de prazo estabelecido neste Edital.6.2. A inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita, sendo esta, particular, intransfer\u00edvel e individual.6.3. As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas, exclusivamente, pela Internet, na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://www.esp.ce.gov.br, durante o per\u00edodo previsto no Anexo I \u2013 Calend\u00e1rio de Atividades, deste Edital.6.3.1. O participante dever\u00e1 atentar ao hor\u00e1rio indicado pelo sistema interno de sele\u00e7\u00f5es da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Paulo Marcelo Martins Rodrigues (ESP/CE), que seguir\u00e1 o hor\u00e1rio do Estado do Cear\u00e1, e, da mesma forma, ao disposto nos subitens 2.2 e 2.2.1.6.3.2. A ESP/CE n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 por solicita\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o recebida em decorr\u00eancia de problemas nos computadores, de falhas de comu-nica\u00e7\u00e3o, de congestionamento nas linhas de comunica\u00e7\u00e3o, bem como de outros fatores de ordem t\u00e9cnica que impossibilitem a transfer\u00eancia de dados.6.4. Para inscrever-se, o participante dever\u00e1 indicar seu pr\u00f3prio CPF, considerando, ainda, o disposto nos subitens 3.1, 4.1, 5.1 e 6.3 deste Edital.6.5. No ato da inscri\u00e7\u00e3o, o participante dever\u00e1 escolher uma \u00fanica \u00c1rea de Atua\u00e7\u00e3o e Perfil, conforme Anexo I, n\u00e3o podendo, ap\u00f3s o encerramento do per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es, mudar as op\u00e7\u00f5es (\u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o e perfil) previamente escolhidas.6.6. No formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nico, consta uma declara\u00e7\u00e3o por meio da qual o participante afirma que conhece as regras estipuladas por este Edital, acata-as e preenche todos os requisitos exigidos, ressaltando a disponibilidade de carga hor\u00e1ria e que possui a libera\u00e7\u00e3o do representante legal da institui\u00e7\u00e3o de origem.6.7. No ato da inscri\u00e7\u00e3o, o participante dever\u00e1, em campo espec\u00edfico, informar o endere\u00e7o eletr\u00f4nico para o seu curr\u00edculo na Plataforma Lattes (padr\u00e3o do Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico \u2013 CNPq), devendo este estar devidamente atualizado.6.8. Se o participante se graduou, ou obteve seu certificado de escolaridade no exterior, este dever\u00e1 ter sido validado, conforme disp\u00f5e a legisla\u00e7\u00e3o brasileira, nos termos da Lei Federal n\u00ba 9.394 de 20/12/1996 e da Resolu\u00e7\u00e3o CNE n\u00ba 3 de 22/06/2016.6.9. Somente ser\u00e1 aceito o pedido de inscri\u00e7\u00e3o feito mediante o preenchimento e envio eletr\u00f4nico dos dados do participante que, durante o per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o, estar\u00e1 dispon\u00edvel, exclusivamente, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico divulgado no s\u00edtio da ESP/CE (https://www.esp.ce.gov.br). Ap\u00f3s a grava\u00e7\u00e3o dos referidos dados no sistema, a inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 confirmada e exibir\u00e1 na tela o bot\u00e3o \u201cImprimir\u201d, o qual dever\u00e1 ser utilizado para imprimir os documentos que forem originados durante o certame.6.9.1. Somente os formul\u00e1rios impressos a partir do sistema desta sele\u00e7\u00e3o atestar\u00e3o a veracidade da inscri\u00e7\u00e3o, n\u00e3o sendo considerados leg\u00edtimos os recursos de impress\u00e3o (printscreen) da tela do navegador.6.10. A ESP/CE n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 por quaisquer atos ou fatos decorrentes de informa\u00e7\u00f5es incorretas ou incompletas fornecidas pelo participante.6.11. O participante que fizer declara\u00e7\u00e3o falsa, inexata ou apresentar documentos falsos ou inexatos, ter\u00e1 a sua inscri\u00e7\u00e3o cancelada e ser\u00e3o declarados nulos, em qualquer \u00e9poca, todos os atos dela decorrentes. O pedido de inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 de responsabilidade exclusiva do participante, bem como a exatid\u00e3o dos dados cadastrais, informados no formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o.6.12. Durante o per\u00edodo das inscri\u00e7\u00f5es, o participante poder\u00e1 atualizar/alterar os dados cadastrais (ex.: nome, n\u00famero de identidade, data de nascimento, endere\u00e7o, e-mail e telefones), diretamente no sistema de sele\u00e7\u00f5es da ESP/CE, excetuando o n\u00famero do CPF, em que N\u00c3O haver\u00e1 possibilidade de altera\u00e7\u00e3o diretamente no sistema de sele\u00e7\u00f5es da ESP/CE e o participante dever\u00e1 realizar nova inscri\u00e7\u00e3o com o CPF correto.6.12.1. Ap\u00f3s o per\u00edodo das inscri\u00e7\u00f5es, para alterar o n\u00famero do CPF, exclusivamente por motivo de corre\u00e7\u00e3o, o participante dever\u00e1 realizar esta solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do e-mail selecoes@esp.ce.gov.br, anexando o comprovante de situa\u00e7\u00e3o cadastral emitido no site da Receita Federal do Brasil, em que conste o c\u00f3digo de controle do comprovante, e uma foto de um documento oficial de identidade, conforme disp\u00f5e o subitem 12.10, antes do Resultado Definitivo da Etapa \u00danica.6.13. Caso haja algum equ\u00edvoco no fornecimento de dados pessoais (ex.: nome, n\u00famero de documentos, data de nascimento, endere\u00e7o, e-mail, telefones, entre outros dessa natureza), ap\u00f3s o per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es, o participante dever\u00e1 solicitar a corre\u00e7\u00e3o por e-mail: selecoes@esp.ce.gov.br, antes do Resultado Definitivo da Etapa \u00danica.6.13.1. \u00c9 de obriga\u00e7\u00e3o e responsabilidade do participante manter atualizados os seus dados e conferir a correta grafia dos mesmos nos documentos impressos, eletr\u00f4nicos ou nas publica\u00e7\u00f5es.6.14. A ESP/CE, sob nenhuma hip\u00f3tese, far\u00e1 altera\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es sem que haja procedimento administrativo ou judicial respectivo \u00e0 situa\u00e7\u00e3o de cada participante, n\u00e3o fazendo, ainda, qualquer altera\u00e7\u00e3o que seja requerida por fax, telefone ou qualquer outro meio que n\u00e3o esteja previsto neste Edital.6.15. \u00c9 de responsabilidade do participante acompanhar todo o Calend\u00e1rio de Atividades, previsto no Anexo I deste Edital. A ESP/CE utilizar\u00e1 sua \u00e1rea de SELE\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS 2024 (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://www.esp.ce.gov.br) para divulgar as informa\u00e7\u00f5es oficiais desta sele\u00e7\u00e3o.6.16. O participante dever\u00e1 obter o Edital desta sele\u00e7\u00e3o, EXCLUSIVAMENTE, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://www.esp.ce.gov.br. A ESP/CE N\u00c3O SE RESPONSABILIZAR\u00c1 POR DOWNLOADS DO PRESENTE EDITAL, SEUS ADITIVOS, CORRIGENDAS OU QUALQUER DOCUMENTO ELETR\u00d4-NICO, REALIZADOS EM OUTRO S\u00cdTIO QUE N\u00c3O O INDICADO NESTE SUBITEM (ex.: s\u00edtios de buscas e etc.).6.17. Para acessar os sistemas de inscri\u00e7\u00e3o, recursos e/ou atendimento no s\u00edtio da ESP/CE \u00e9 recomend\u00e1vel a utiliza\u00e7\u00e3o de um navegador de internet atuali-zado, com, pelo menos, uma das seguintes distribui\u00e7\u00f5es: Google Chrome e Mozilla Firefox. N\u00e3o recomendamos a utiliza\u00e7\u00e3o do navegador Internet Explorer e atrav\u00e9s de smartphones.6.18. No ato da inscri\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e3o solicitados quaisquer documentos, ou comprova\u00e7\u00f5es, mencionados neste Edital. Contudo, o participante ter\u00e1 a sua inscri\u00e7\u00e3o cancelada e ser\u00e3o declarados nulos, em qualquer \u00e9poca, todos os atos dela decorrentes, caso o mesmo n\u00e3o comprove ou apresente tais comprovantes ou outros, em seus respectivos prazos, conforme Anexo I \u2013 Calend\u00e1rio de Atividades.7. DO ATENDIMENTO \u00c0S PESSOAS COM NECESSIDADES ESPECIAIS7.1. O atendimento \u00e0 pessoa com necessidades especiais, se dar\u00e1 da seguinte forma:I. As pessoas com necessidades especiais poder\u00e3o participar da sele\u00e7\u00e3o, regulamentada por este Edital, desde que sua necessidade especial seja compa-t\u00edvel com as atividades para o qual concorrem e observadas as regras estabelecidas pela Lei Federal n\u00ba 7.853 de 24 de outubro de 1989, regulamentada pelo Decreto Federal no 3.298, de 20 de dezembro de 1999, cujo Art. 4o foi alterado pelo Decreto Federal no 5.296, de 03 de dezembro de 2004.II. Resguardadas as condi\u00e7\u00f5es previstas pelo Decreto mencionado, todos os inscritos participar\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o em igualdade de condi\u00e7\u00f5es, no que concerne \u00e0s etapas do processo seletivo, ao conte\u00fado de provas, \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o e aos crit\u00e9rios de aprova\u00e7\u00e3o.8. DA SELE\u00c7\u00c3O8.1. Para fins de compreens\u00e3o do m\u00e9todo de resultado, esta sele\u00e7\u00e3o divulgar\u00e1 os mesmos da seguinte forma:1\u00ba \u2013 Resultado Preliminar da Etapa \u00danica, seguido de recurso administrativo;2\u00ba \u2013 Resultado Final da Etapa \u00danica.8.2. A SELE\u00c7\u00c3O TER\u00c1 ETAPA \u00daNICA DA SEGUINTE FORMA: AVALIA\u00c7\u00c3O CURRICULAR8.2.1. A Avalia\u00e7\u00e3o Curricular tem car\u00e1ter classificat\u00f3rio e eliminat\u00f3rio, e consistir\u00e1 da an\u00e1lise das informa\u00e7\u00f5es preenchidas na Ficha de Habilita\u00e7\u00e3o de Curr\u00edculo online, previsto no Anexo III, no per\u00edodo indicado no Anexo I \u2013 Calend\u00e1rio de Atividades.8.2.2. Os pontos deste procedimento corresponder\u00e3o a 100% (cem por cento) da nota final.8.2.3. A pontua\u00e7\u00e3o total desta etapa valer\u00e1 at\u00e9 10,00 (dez) pontos, de acordo com o previsto na tabela de atribui\u00e7\u00e3o de pontos, Anexo III, deste Edital.8.2.4. O participante dever\u00e1 realizar o preenchimento da Ficha de Habilita\u00e7\u00e3o de Curr\u00edculo online, exclusivamente, por meio de formul\u00e1rio eletr\u00f4nico, padronizado, dispon\u00edvel na \u00e1rea exclusiva do participante, na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico divulgado no s\u00edtio da ESP/CE (https://www.esp.ce.gov.br), devendo-se observar o prazo em que ser\u00e1 permitido o acesso do participante ao sistema eletr\u00f4nico de sele\u00e7\u00f5es, conforme previsto no Anexo I \u2013 Calend\u00e1rio de Atividades, deste Edital.8.2.5. Ap\u00f3s concluir e enviar sua Ficha de Habilita\u00e7\u00e3o de Curr\u00edculo online, de acordo com o previsto no Anexo III deste Edital, dever\u00e1 avan\u00e7ar para anexa\u00e7\u00e3o de documentos em item correspondente em sua \u00e1rea exclusiva do participante. As documenta\u00e7\u00f5es comprobat\u00f3rias dever\u00e3o ser anexadas por meio de upload, frente e verso (quando houver), cujos arquivos dever\u00e3o conter no m\u00e1ximo 1MB, preferencialmente, no formato PDF. Ap\u00f3s isto, poder\u00e1 salvar e realizar edi\u00e7\u00e3o posterior, at\u00e9 o final do per\u00edodo estabelecido para Avalia\u00e7\u00e3o Curricular no Anexo I.8.2.6. Os participantes que obtiverem nota 0 (zero) na pontua\u00e7\u00e3o desta etapa e/ou n\u00e3o anexarem a documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria de sua pontua\u00e7\u00e3o ser\u00e3o eliminados.8.3. Para efeito da classifica\u00e7\u00e3o e resultado final, ser\u00e3o considerados CLASSIFICADOS os participantes que atingirem a nota igual ou superior a 6,0 (seis), considerando o subitem 8.2 e seguintes, deste Edital; e ELIMINADOS os que n\u00e3o preencherem os requisitos previstos no subitem 8.2 e seguintes, deste Edital.8.4. N\u00e3o se far\u00e1 o arredondamento das notas, inclusive do resultado final.8.5. A banca examinadora considerar\u00e1, para fins de avalia\u00e7\u00e3o, a tabela de pontua\u00e7\u00e3o prevista no Anexo III, deste Edital.8.5.1. Para a an\u00e1lise, somente ser\u00e3o considerados os documentos enviados por meio do sistema de sele\u00e7\u00f5es e anexados na \u00e1rea exclusiva do partici-pante, conforme indicado no subitem 8.2.5 e observado no subitem 2.2. N\u00e3o haver\u00e1 a possibilidade de envio, adi\u00e7\u00e3o ou altera\u00e7\u00e3o posterior ao per\u00edodo indicado no Calend\u00e1rio de Atividades, Anexo I deste Edital, bem como, n\u00e3o ser\u00e1 permitido o envio de documenta\u00e7\u00e3o por e-mail em nenhum momento.8.6. O participante que, ap\u00f3s a sua inscri\u00e7\u00e3o, n\u00e3o realizar qualquer um destes procedimentos descritos no subitem 8.2 e seguintes deste Edital, ser\u00e1 automa-ticamente eliminado da sele\u00e7\u00e3o.9. DOS RECURSOS9.1. Ser\u00e1 admitido recurso administrativo contra os seguintes resultados preliminares:a) contra INDEFERIMENTO DA INSCRI\u00c7\u00c3O;b) contra RESULTADO PRELIMINAR DA ETAPA \u00daNICA.9.2. O recurso dever\u00e1 ser interposto, exclusivamente, por meio de formul\u00e1rio eletr\u00f4nico, padronizado, dispon\u00edvel na \u00e1rea exclusiva do participante, na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico divulgado no s\u00edtio da ESP/CE (https://www.esp.ce.gov.br).9.2.1. Ao submeter recurso contra o indeferimento da inscri\u00e7\u00e3o, o participante dever\u00e1 anexar comprovante de inscri\u00e7\u00e3o, salvo em formato PDF, para que seja submetido \u00e0 an\u00e1lise.9.2.2. Para interpor recurso contra o resultado preliminar da Etapa \u00danica, o participante dever\u00e1 expor seu argumento \u00e0 pontua\u00e7\u00e3o obtida na Etapa \u00danica, em uma \u00fanica vez.9.2.3. Dever\u00e1 observar o prazo em que ser\u00e1 permitido o acesso do participante ao sistema eletr\u00f4nico de recurso administrativo, conforme previsto no Anexo I \u2013 Calend\u00e1rio de Atividades, deste Edital, observando o disposto no subitem 9.6.9.3. Somente ser\u00e3o apreciados os recursos interpostos dentro do prazo, EXCLUSIVAMENTE, por meio do sistema de formul\u00e1rio eletr\u00f4nico padronizado, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico da ESP/CE (https://www.esp.ce.gov.br), ou seja, os recursos que forem interpostos por outros meios, tais como: Ouvidoria, e-mail, fax, entre outros, n\u00e3o ser\u00e3o apreciados, considerando, ainda, o subitem 2.2, deste Edital.9.3.1. O campo destinado \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o dos argumentos consistir\u00e1 no \u00fanico meio para que o participante recorrente fa\u00e7a a sua defesa e ter\u00e1 as seguintes limita\u00e7\u00f5es:I \u2013 N\u00e3o ser\u00e1 permitida a inser\u00e7\u00e3o de alguns caracteres especiais (como por exemplo $, !, /, \u2018, \u201d, entre outros), devido aos padr\u00f5es de pontua\u00e7\u00e3o universais para tratamento de ortografia;II \u2013 N\u00e3o ser\u00e1 permitido o recurso de copiar/colar ([CTRL+C] ou [CTRL+V]);III \u2013 Ser\u00e1 limitada a quantidade de 3000 (tr\u00eas mil) caracteres, dispon\u00edveis para preenchimento dos argumentos contra os resultados preliminares desta sele\u00e7\u00e3o, incluindo pontua\u00e7\u00e3o e espa\u00e7o.9.4. Uma vez FINALIZADO o procedimento e CONFIRMADA a interposi\u00e7\u00e3o de recurso, ao participante n\u00e3o mais ser\u00e1 permitido formalizar recurso com rela\u00e7\u00e3o ao mesmo objeto (informados no subitem 9.1) e nem alterar o existente.9.5. A ESP/CE n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 por recurso administrativo n\u00e3o recebido em decorr\u00eancia de falhas ou problemas de ordem t\u00e9cnica dos computadores e eletr\u00f4nicos, falha de comunica\u00e7\u00e3o, congestionamento das linhas de comunica\u00e7\u00e3o, falta de energia el\u00e9trica, bem como outros fatores que impossibilitem a transfer\u00eancia de dados, considerando o subitem 2.2, deste Edital.9.6. O recurso interposto fora do respectivo prazo (intempestivo) estipulado no Anexo I n\u00e3o ser\u00e1 aceito, sendo considerados, para tanto, a data e o hor\u00e1rio apresentados para o participante no sistema eletr\u00f4nico de recurso administrativo da ESP/CE.9.7. O recurso, quando interposto tempestivamente, ter\u00e1 efeito suspensivo, quanto ao objeto requerido, at\u00e9 que seja conhecida a decis\u00e3o.9.8. Os recursos ser\u00e3o examinados por uma banca, que emitir\u00e1 um parecer on-line, deferindo ou indeferindo a contesta\u00e7\u00e3o apresentada pelo participante, sendo a banca soberana em suas decis\u00f5es e constitui \u00faltima inst\u00e2ncia para recurso, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o caber\u00e3o recursos administrativos adicionais.9.9. O participante, de forma individual, dever\u00e1 ser claro, consistente e objetivo em seu pleito, n\u00e3o devendo interpor recurso coletivo, de outro participante, falar a respeito de algum participante e nem raz\u00f5es id\u00eanticas \u00e0s de outro participante.9.10. Ser\u00e3o indeferidos os recursos:a) Cujo teor desrespeite a Comiss\u00e3o Examinadora e a ESP/CE;b) Que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es contidas neste Edital;c) Cuja fundamenta\u00e7\u00e3o n\u00e3o corresponda \u00e0 etapa recorrida;d) Sem fundamenta\u00e7\u00e3o e/ou com fundamenta\u00e7\u00e3o inconsistente, incoerentes ou intempestivos;e) Que impossibilite a leitura (ileg\u00edveis, em outro idioma) ou compreens\u00e3o;f) Que o autor n\u00e3o tiver anexado a documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria exigida \u00e0 \u00e9poca do envio, conforme per\u00edodo estipulado no Anexo II;g) Cuja fundamenta\u00e7\u00e3o aponte para revis\u00e3o integral do procedimento ou etapa, quando n\u00e3o argumentado sua necessidade.9.11. O participante ter\u00e1 acesso, por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico divulgado no s\u00edtio da ESP/CE (https://www.esp.ce.gov.br), em sua \u00e1rea individual, aos resultados de seus recursos, identificada pelo CPF e pela senha.10. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES PARA APROVA\u00c7\u00c3O E RESULTADO FINAL10.1. A classifica\u00e7\u00e3o final obedecer\u00e1 a ordem decrescente do n\u00famero de pontos obtidos pelos participantes.10.2. Ser\u00e3o considerados aprovados, os participantes classificados na Etapa \u00danica, conforme o item 8, deste Edital.10.3. Ocorrendo empate de classifica\u00e7\u00e3o, o desempate entre os participantes ocorrer\u00e1 levando-se em conta os crit\u00e9rios abaixo relacionados, sucessivamente:a) Idade igual ou superior a 60 (sessenta) anos, na forma do disposto no Par\u00e1grafo \u00fanico do art. 27 da Lei Federal n\u00b010.741/03 (Estatuto do Idoso);b) Tiver a maior idade, considerando ano, m\u00eas e dia;b.1) Se necess\u00e1rio, caso a maior idade, considerando ano, m\u00eas e dia, coincidir com outro(s) participante(s), considerar-se-\u00e1 hora e minuto do nasci-mento, cuja comprova\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser realizada mediante convoca\u00e7\u00e3o via e-mail.c) Tiver exercido a fun\u00e7\u00e3o de jurado (conforme o art. 440 do C\u00f3digo de Processo Penal).10.3.1. Para fins de comprova\u00e7\u00e3o da fun\u00e7\u00e3o citada no subitem 10.3, al\u00ednea \u201cc\u201d deste Edital, ser\u00e3o aceitas certid\u00f5es, declara\u00e7\u00f5es, atestados ou outros docu-mentos p\u00fablicos (original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio) emitidos pelos Tribunais de Justi\u00e7a Estaduais e Regionais Federais do Pa\u00eds, relativos ao exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o de jurado, nos termos do art. 440 do CPP, a partir de 10 de agosto de 2008, data da entrada em vigor da Lei n\u00ba 11.689/2008.10.3.1.1. O participante a que esta al\u00ednea \u201cc\u201d se refere ter\u00e1 at\u00e9 a data anterior \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o do Resultado Final da Etapa \u00danica para anexar seu comprovante em campo espec\u00edfico na \u00e1rea exclusiva da sele\u00e7\u00e3o.11. DO FINANCIAMENTO11.1. O CURSO DE ESPECIALIZA\u00c7\u00c3O EM VIGIL\u00c2NCIA SANIT\u00c1RIA ser\u00e1 realizado com recursos financeiros oriundos do:PROJETOFONTEESPECIALIZA\u00c7\u00c3O EM VIGIL\u00c2NCIA SANIT\u00c1RIA60011.2. O curso ser\u00e1 gratuito, devendo os participantes cumprirem, integralmente, as exig\u00eancias relacionadas \u00e0 frequ\u00eancia requerida, \u00e0s atividades did\u00e1ticas, pr\u00e1ticas e est\u00e1gio supervisionado obrigat\u00f3rio e \u00e0 elabora\u00e7\u00e3o e entrega, nos prazos previstos, do Relat\u00f3rio Final.11.3. AS DESPESAS COM TRANSPORTE, HOSPEDAGEM E ALIMENTA\u00c7\u00c3O SER\u00c3O DE RESPONSABILIDADE DO PARTICIPANTE.12. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A MATR\u00cdCULA12.1. Os participantes classificados ser\u00e3o convocados oportunamente para matr\u00edcula por meio de informativo com cronograma a ser divulgado posteriormente no endere\u00e7o eletr\u00f4nico da ESP/CE (https://www.esp.ce.gov.br), considerando para tanto o prazo previsto no Anexo I \u2013 Calend\u00e1rio de Atividades deste Edital.12.2. A convoca\u00e7\u00e3o fica condicionada \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o das exig\u00eancias constantes deste Edital e de outras condi\u00e7\u00f5es complementares exigidas de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente, no prazo constante da convoca\u00e7\u00e3o feita pela ESP/CE, obedecendo-se \u00e0 ordem de classifica\u00e7\u00e3o.12.3. A matr\u00edcula dos convocados ser\u00e1 realizada de forma online, conforme cronograma e orienta\u00e7\u00f5es a serem divulgadas posteriormente no endere\u00e7o eletr\u00f4nico da ESP/CE e envio eletr\u00f4nico dos documentos em formato PDF.12.4. O participante aprovado e convocado que n\u00e3o enviar a documenta\u00e7\u00e3o exigida no item 12.8, impreterivelmente, nos dias e hor\u00e1rios estabelecidos para a matr\u00edcula, conforme informativo a ser divulgado, ser\u00e1 considerado desistente e ser\u00e1 eliminado desta sele\u00e7\u00e3o, perdendo, automaticamente, o direito \u00e0 vaga. Neste caso, ocorrer\u00e1 a imediata convoca\u00e7\u00e3o dos classific\u00e1veis.12.4.1. Ap\u00f3s an\u00e1lise da documenta\u00e7\u00e3o pelo setor respons\u00e1vel e, em caso de indeferimento desta (no todo ou em parte), ser\u00e1 permitido realizar ajustes, retifica\u00e7\u00e3o ou envio de documento complementar ao previamente recebido, respeitando os prazos estabelecidos pela \u00e1rea.12.5. A chamada de classific\u00e1veis ocorrer\u00e1 quando do surgimento de vaga oriunda da n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula por participante classificado no prazo previsto no Anexo I \u2013 Calend\u00e1rio de Atividades, deste Edital, observando tamb\u00e9m o disposto nos itens 4.2 e 4.3.12.6. A ESP/CE divulgar\u00e1 a data de in\u00edcio do curso em seu endere\u00e7o eletr\u00f4nico (https://www.esp.ce.gov.br).12.7. \u00c9 de inteira responsabilidade do participante acompanhar a publica\u00e7\u00e3o de todos os atos, editais e comunicados referentes a esta sele\u00e7\u00e3o.12.8. DOCUMENTOS EXIGIDOS PARA A MATR\u00cdCULA:12.8.1. C\u00d3PIAS DOS DOCUMENTOS AUTENTICADOS OU NOS TERMOS DO SUBITEM 12.9a) Diploma ou declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o do curso de gradua\u00e7\u00e3o (frente e verso);a.1) A declara\u00e7\u00e3o somente ser\u00e1 aceita, expedida, no m\u00e1ximo, com 06 (seis) meses, e desde que conste que o aluno apresentou monografia/TCC com \u00eaxito e est\u00e1 aguardando a expedi\u00e7\u00e3o do diploma/certificado;b) Carteira de identidade, ou da Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH) ou da Carteira Profissional, emitida por entidade de classe, conforme subitem 12.10;c) CPF (caso n\u00e3o o tenha informado em sua CNH ou Identidade);d) Comprovante de Resid\u00eancia atualizado (exemplo: conta de \u00e1gua, energia el\u00e9trica, telefone, fatura de cart\u00e3o de cr\u00e9dito e etc).d.1) O participante que n\u00e3o dispor de comprovante de endere\u00e7o em nome pr\u00f3prio, quando da comprova\u00e7\u00e3o dos documentos, dever\u00e1 utilizar-se do Modelo de Declara\u00e7\u00e3o de Resid\u00eancia, Anexo IV, atestando sua resid\u00eancia, estando ciente que, caso seja declara\u00e7\u00e3o falsa poder\u00e1 implicar em san\u00e7\u00e3o penal.e) Declara\u00e7\u00e3o de libera\u00e7\u00e3o do representante legal da institui\u00e7\u00e3o de origem, ou chefe imediato, para frequentar o curso, assinada pelo mesmo, conforme modelo a ser disponibilizado na p\u00e1gina da ESP/CE, na se\u00e7\u00e3o relativa a esta sele\u00e7\u00e3o, com exce\u00e7\u00e3o ao perfil III.12.8.2. C\u00d3PIAS SIMPLES DOS DOCUMENTOSa) Ficha de inscri\u00e7\u00e3o, no modelo a ser disponibilizado na p\u00e1gina da ESP/CE;b) Termo de Compromisso, no modelo a ser disponibilizado na p\u00e1gina da ESP/CE;c) Comprovante de atua\u00e7\u00e3o profissional correspondente ao perfil exigido, conforme itens 3.1 e 5.1, com exce\u00e7\u00e3o ao perfil III;d) Ap\u00f3lice de seguro contra acidentes pessoais, invalidez e morte, sendo observado o subitem 12.13;e) Declara\u00e7\u00e3o de Veracidade de Documentos Eletr\u00f4nicos, no modelo a ser disponibilizado na p\u00e1gina da ESP/CE.12.8.3. OUTROS DOCUMENTOSa) Uma foto 3x4 (recente);12.9. Nos termos dos incisos I e II do art. 3\u00ba da Lei n\u00ba 13.726/2018, \u00e9 dispensada a exig\u00eancia de reconhecimento de firma pelo cart\u00f3rio, desde que o agente administrativo confronte a assinatura com aquela constante do documento de identidade do signat\u00e1rio, ou, estando este presente, assine o documento diante do agente, o qual lavrar\u00e1 a sua autenticidade no pr\u00f3prio documento. Dispensa-se tamb\u00e9m a autentica\u00e7\u00e3o, via cart\u00f3rio, de c\u00f3pia de documento, mediante a compara\u00e7\u00e3o entre o original e a c\u00f3pia, cabendo ao agente administrativo atestar a sua autenticidade.12.10. S\u00e3o considerados documentos de identidade: As carteiras e/ou c\u00e9dulas de identidade expedidas pelas Secretarias de Seguran\u00e7a, pelas For\u00e7as Armadas, pela Pol\u00edcia Militar, pelo Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, Passaporte, C\u00e9dulas de Identidade fornecidas por Ordens e Conselhos de Classe, que, por Lei Federal, valem como Documento de Identidade, a Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS), bem como a Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH) com foto, nos termos da Lei N\u00ba 9.503, Art. 159, de 23/9/97.12.10.1. Certificados de reservista, certid\u00f5es de nascimento e demais documentos, que n\u00e3o possuam foto, n\u00e3o ser\u00e3o aceitos como documenta\u00e7\u00e3o oficial de identifica\u00e7\u00e3o.12.11. Os documentos enviados pelo participante convocado ter\u00e3o validade somente para esta sele\u00e7\u00e3o e n\u00e3o ser\u00e3o devolvidos, assim como n\u00e3o ser\u00e3o forne-cidas c\u00f3pias dos mesmos.12.12. Caso o participante n\u00e3o cumpra com as exig\u00eancias contidas no subitem 12.8 e seguintes, ser\u00e1 eliminado do certame.12.13. Ser\u00e1 de responsabilidade do discente, no momento que anteceder as atividades pr\u00e1ticas em servi\u00e7o, a apresenta\u00e7\u00e3o de c\u00f3pia simples da Ap\u00f3lice de seguro contra acidentes pessoais, invalidez e morte, e que contemple eventuais sinistros no local de lota\u00e7\u00e3o e/ou pr\u00e1tica, desde o trajeto para o local de lota\u00e7\u00e3o e/ou pr\u00e1tica e no \u00e2mbito do Estado do Cear\u00e1 ou em territ\u00f3rio nacional, considerando o per\u00edodo letivo previsto para o completo cumprimento.13. DA HOMOLOGA\u00c7\u00c3O13.1. Este Edital, as corrigendas, os aditivos e o resultado final ser\u00e3o publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado (DOE).13.2. A homologa\u00e7\u00e3o e convoca\u00e7\u00e3o ser\u00e3o feitas por ato, EXCLUSIVO, da ESP/CE.13.3. A ESP/CE poder\u00e1, a seu crit\u00e9rio, antes ou depois da homologa\u00e7\u00e3o do resultado final da sele\u00e7\u00e3o, suspender, alterar, anular ou revogar a mesma, n\u00e3o assistindo, aos participantes, direito \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o de recurso administrativo.13.4. N\u00e3o ser\u00e3o admitidos recursos contra o resultado final.14. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS14.1. \u00c9 de inteira responsabilidade do participante o acompanhamento do Edital e publica\u00e7\u00f5es referentes a este nos canais oficiais. Portanto, n\u00e3o se aceitar\u00e1 qualquer justificativa para o desconhecimento dos prazos e crit\u00e9rios neles assinalados.14.2. A divulga\u00e7\u00e3o deste Edital, assim como dos resultados preliminares e definitivos, corrigendas e/ou aditivos e resultado final referentes a esta sele\u00e7\u00e3o, ocorrer\u00e3o por meio do s\u00edtio da ESP/CE no endere\u00e7o eletr\u00f4nico (https://www.esp.ce.gov.br), bem como este Edital, seus Aditivos, Corrigendas e a Homolo-ga\u00e7\u00e3o do Resultado Final ser\u00e3o divulgados no Di\u00e1rio Oficial do Estado (DOE). Portanto, n\u00e3o se aceitar\u00e1 qualquer justificativa para o desconhecimento dos prazos e crit\u00e9rios neles assinalados.14.3. A inexatid\u00e3o das afirmativas contidas em documentos apresentados, ainda que verificadas, posteriormente, eliminar\u00e1 o participante, anulando-se os atos decorrentes da inscri\u00e7\u00e3o.14.4. D\u00favidas referentes a este Edital poder\u00e3o ser dirimidas atrav\u00e9s do e-mail selecoes@esp.ce.gov.br. N\u00e3o ser\u00e3o dirimidas d\u00favidas realizadas por meio de telefone, fax, Ouvidoria, Central de Servi\u00e7os ou nas depend\u00eancias da ESP/CE e todas as informa\u00e7\u00f5es OFICIAIS para os participantes inscritos nesta sele\u00e7\u00e3o ser\u00e3o informadas, EXCLUSIVAMENTE, no s\u00edtio da ESP/CE (https://www.esp.ce.gov.br).14.4.1. No assunto do e-mail, o participante dever\u00e1 informar o n\u00famero do edital a que se refere a sua d\u00favida.14.4.2. E-mails que desrespeitarem a Comiss\u00e3o Examinadora da sele\u00e7\u00e3o e a ESP/CE n\u00e3o ser\u00e3o respondidos.14.4.3. O e-mail do selecoes@esp.ce.gov.br ficar\u00e1 dispon\u00edvel para dirimir d\u00favidas, exclusivamente, at\u00e9 a homologa\u00e7\u00e3o do resultado final desta sele\u00e7\u00e3o. Posteriores questionamentos dever\u00e3o ser demandados junto \u00e0 \u00e1rea requerente deste certame.14.5. A ESP/CE obriga-se a atuar em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o vigente sobre Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria, a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais (Lei 13.709/2018 - \u201cLGPD\u201d) e suas altera\u00e7\u00f5es, al\u00e9m das demais normas e pol\u00edticas de prote\u00e7\u00e3o de dados, comprometendo-se a resguardar o sigilo e a confidencialidade dos dados pessoais a que tiver acesso por meio deste e adotar todas as medidas razo\u00e1veis para garantir a prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais na extens\u00e3o autorizada na referida lei.14.6. Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o Examinadora da sele\u00e7\u00e3o bem como, sendo necess\u00e1rio, recorrer-se-\u00e1 a outros setores, principalmente a Diretoria de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade (DIPSA).14.7. A Comarca de Fortaleza \u00e9 o foro competente para decidir sobre quaisquer a\u00e7\u00f5es judiciais ou medidas extrajudiciais, interpostas com respeito ao presente Edital e a respectiva sele\u00e7\u00e3o.Fortaleza, CE, 01 de fevereiro de 2024.Luciano Pamplona de Goes CavalcantiSUPERINTENDENTEPedro Le\u00e3o de Queiroz NetoDIRETORIA DE P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE - DIPSA, EM EXERC\u00cdCIOANEXO I \u2013 CALEND\u00c1RIO DE ATIVIDADESATIVIDADESDATAS INSCRI\u00c7\u00d5ESDe 16 de fevereiro de 2024 at\u00e9 \u00e0s 12:00 do dia 04 de mar\u00e7o de 2024.Exclusivamente, pela internet, por meio do s\u00edtio da ESP/CE (www.esp.ce.gov.br) na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es / Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024.RESULTADO PRELIMINAR DAS INSCRI\u00c7\u00d5ESDia 05 de mar\u00e7o de 2024.Exclusivamente, pela internet, por meio do s\u00edtio da ESP/CE (www.esp.ce.gov.br) na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es / Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024.PER\u00cdODO DE RECURSO CONTRA O INDEFERIMENTO DA INSCRI\u00c7\u00c3ODe 06 de mar\u00e7o at\u00e9 \u00e0s 12:00 do dia 07 de mar\u00e7o de 2024.Exclusivamente, pela internet, por meio do s\u00edtio da ESP/CE (www.esp.ce.gov.br) na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es / Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024.RESULTADO DEFINITIVO DAS INSCRI\u00c7\u00d5ESDia 07 de mar\u00e7o de 2024.Exclusivamente, pela internet, por meio do s\u00edtio da ESP/CE (www.esp.ce.gov.br) na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es / Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024.Etapa \u00danica \u2013 PER\u00cdODO DE PREENCHIMENTO DA AVALIA\u00c7\u00c3O CURRICULARDe 08 de mar\u00e7o at\u00e9 \u00e0s 12:00 do dia 22 de mar\u00e7o de 2024.Exclusivamente, pela internet, por meio do s\u00edtio da ESP/CE (www.esp.ce.gov.br) na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es / Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024.Etapa \u00danica \u2013 RESULTADO PRELIMINARDia 02 de abril de 2024.Exclusivamente, pela internet, por meio do s\u00edtio da ESP/CE (www.esp.ce.gov.br) na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es / Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024.Etapa \u00danica \u2013 PER\u00cdODO DE RECURSO CONTRA O RESULTADO PRELIMINAR DA ETAPA \u00daNICADe 03 de abril at\u00e9 \u00e0s 12:00 do dia 04 de abril de 2024.Exclusivamente, pela internet, por meio do s\u00edtio da ESP/CE (www.esp.ce.gov.br) na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es / Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024.Etapa \u00danica \u2013 RESULTADO FINAL E LISTA DE CONVOCADOSDia 08 de abril de 2024.Exclusivamente, pela internet, por meio do s\u00edtio da ESP/CE (www.esp.ce.gov.br) na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es / Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024.MATR\u00cdCULA DOS CLASSIFICADOSDe 18 de abril at\u00e9 19 de abril de 2024.Exclusivamente, por meio do envio de e-mail, conforme subitem 12.3.DIVULGA\u00c7\u00c3O DOS CLASSIFIC\u00c1VEISDia 22 de abril de 2024.Exclusivamente, pela internet, por meio do s\u00edtio da ESP/CE (www.esp.ce.gov.br) na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es / Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024.MATR\u00cdCULA DOS CLASSIFIC\u00c1VEIS De 23 de abril de 2024.Exclusivamente, por meio do envio de e-mail, conforme subitem 12.3.VAGAS REMANESCENTES - PERFIL II E IIIINSCRI\u00c7\u00d5ES (2\u00ba MOMENTO)De 29 de abril at\u00e9 \u00e0s 12:00 do dia 08 de Maio de 2024.Exclusivamente, pela internet, por meio do s\u00edtio da ESP/CE (www.esp.ce.gov.br) na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es / Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024.RESULTADO PRELIMINAR DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES (2\u00ba MOMENTO)Dia 08 de Maio de 2024.Exclusivamente, pela internet, por meio do s\u00edtio da ESP/CE (www.esp.ce.gov.br) na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es / Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024.PER\u00cdODO DE RECURSO CONTRA O INDEFERIMENTO DA INSCRI\u00c7\u00c3O (2\u00ba MOMENTO)De 09 de Maio at\u00e9 \u00e0s 12:00 do dia 10 de Maio de 2024.Exclusivamente, pela internet, por meio do s\u00edtio da ESP/CE (www.esp.ce.gov.br) na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es / Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024.RESULTADO DEFINITIVO DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES(2\u00ba MOMENTO)Dia 13 de Maio de 2024.Exclusivamente, pela internet, por meio do s\u00edtio da ESP/CE (www.esp.ce.gov.br) na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es / Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024.Etapa \u00danica \u2013 PER\u00cdODO DE PREENCHIMENTO DA AVALIA\u00c7\u00c3O CURRICULAR (2\u00ba MOMENTO)De 14 de Maio at\u00e9 \u00e0s 12:00 do dia 21 de Maio de 2024.Exclusivamente, pela internet, por meio do s\u00edtio da ESP/CE (www.esp.ce.gov.br) na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es / Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024.Etapa \u00danica \u2013 RESULTADO PRELIMINAR (2\u00ba MOMENTO)Dia 27 de Maio de 2024.Exclusivamente, pela internet, por meio do s\u00edtio da ESP/CE (www.esp.ce.gov.br) na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es / Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024.Etapa \u00danica \u2013 PER\u00cdODO DE RECURSO CONTRA O RESULTADO PRELIMINAR DA ETAPA \u00daNICA (2\u00ba MOMENTO)De 28 de Maio at\u00e9 \u00e0s 12:00 do dia 29 de Maio de 2024.Exclusivamente, pela internet, por meio do s\u00edtio da ESP/CE (www.esp.ce.gov.br) na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es / Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024.Etapa \u00danica \u2013 RESULTADO FINAL E LISTA DE CONVOCADOS (2\u00ba MOMENTO)Dia 01 de junho de 2024.Exclusivamente, pela internet, por meio do s\u00edtio da ESP/CE (www.esp.ce.gov.br) na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es / Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024.ANEXO II \u2013 DAS VAGASCURSO DE ESPECIALIZA\u00c7\u00c3O EM VIGIL\u00c2NCIA SANIT\u00c1RIAPERFIL I - PROFISSIONAL DA VIGIL\u00c2NCIA SANIT\u00c1RIAVAGASProfissional de n\u00edvel superior que atuam no Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS), especificamente nos servi\u00e7os de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria em uma das seguintes estruturas operacionais:40 VAGAS- Coordenadoria de vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (COVIS) da Secretaria Estadual de Sa\u00fade (SESA);- Laborat\u00f3rios Centrais de Sa\u00fade P\u00fablica (LACEN);- Superintend\u00eancias Regionais de Sa\u00fade e suas respectivas \u00c1reas Descentralizadas de Sa\u00fade (ADS);- Coordenadoria de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria de Portos, Aeroportos e Fronteiros do Cear\u00e1 (CVSPAF- CE/ANVISA);- Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria dos munic\u00edpios.CURSO DE ESPECIALIZA\u00c7\u00c3O EM VIGIL\u00c2NCIA SANIT\u00c1RIA - 2\u00ba MOMENTOPERFIL II - PROFISSIONAL DA \u00c1REA DA SA\u00daDEVAGASProfissional de n\u00edvel superior com atua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da Sa\u00fade. Vagas ociosas n\u00e3o preenchidas por profissionais da Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria - PERFIL IPERFIL III - REC\u00c9M FORMADOProfissional de n\u00edvel superior da \u00e1rea da Sa\u00fade com at\u00e9 06 (seis) meses da data de cola\u00e7\u00e3o de grau a contar da data de publica\u00e7\u00e3o deste Edital.  ANEXO III \u2013 QUADRO DE PONTUA\u00c7\u00c3O DA ETAPA \u00daNICA REFERENTE \u00c0 AVALIA\u00c7\u00c3O CURRICULARCURR\u00cdCULO ACAD\u00caMICO E PROFISSIONALITEMT\u00cdTULOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR M\u00c1XIMO1Curso extracurricular na \u00e1rea de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria, com carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 20 (vinte) horas-aula e m\u00e1xima de 360 (trezentos e sessenta) horas-aula, para cada t\u00edtulo comprovado.0,502,002Curso extracurricular na \u00e1rea da Sa\u00fade (exceto na Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria), com carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 40 (quarenta) horas-aula e inferior a 180 (cento e oitenta) horas-aula, para cada t\u00edtulo comprovado.1,002,003Participa\u00e7\u00e3o em eventos cient\u00edficos na \u00e1rea de Sa\u00fade P\u00fablica, para cada t\u00edtulo comprovado.0,501,004Experi\u00eancia na \u00e1rea de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria, para cada per\u00edodo de 06 (seis) meses de experi\u00eancia comprovada, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,003,005Experi\u00eancia na \u00e1rea de Sa\u00fade P\u00fablica (exceto na Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria) para cada per\u00edodo de 06 (seis) meses de experi\u00eancia comprovada, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,002,00TOTAL10,00OBSERVA\u00c7\u00d5ES:1) O participante dever\u00e1 atentar para a legibilidade do documento ap\u00f3s a digitaliza\u00e7\u00e3o, de forma que seja poss\u00edvel a an\u00e1lise pela Comiss\u00e3o Examinadora. Documento que, ap\u00f3s digitalizado, n\u00e3o esteja leg\u00edvel, ser\u00e1 desconsiderado, assim como documentos com rasuras e/ou quaisquer danos que tornem ileg\u00edveis e/ou deixem margem a d\u00favidas quanto \u00e0 veracidade das informa\u00e7\u00f5es e/ou n\u00e3o contenham identifica\u00e7\u00e3o do participante n\u00e3o ser\u00e3o aceitos.2) Os cursos extracurriculares dever\u00e3o ser comprovados por meio de Certificados ou Declara\u00e7\u00f5es, com informa\u00e7\u00e3o de carga hor\u00e1ria exigida no item, em papel timbrado, com carimbo da Institui\u00e7\u00e3o e do respons\u00e1vel pela expedi\u00e7\u00e3o e/ou assinatura do documento. No caso de declara\u00e7\u00f5es/certificados emitidos pela internet, estes devem, obrigatoriamente, conter o c\u00f3digo de valida\u00e7\u00e3o de autenticidade do documento, caso n\u00e3o possuam, ser\u00e3o desconsiderados e n\u00e3o pontuar\u00e3o.3) Cursos de gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e3o aceitos como Cursos Extracurriculares. Tampouco ser\u00e3o aceitos, para comprova\u00e7\u00e3o de cursos extracur-riculares, m\u00f3dulos/disciplinas/ est\u00e1gios referentes ao curr\u00edculo acad\u00eamico.4) N\u00e3o ser\u00e3o pontuados trabalhos (publica\u00e7\u00f5es em anais, revistas cient\u00edficas, jornais, livros ou em peri\u00f3dicos eletr\u00f4nicos, etc) iguais (mesmo t\u00edtulo, objeto), mesmo os apresentados em eventos distintos ou publicado em diferentes ve\u00edculos, assim como quaisquer documentos j\u00e1 pontuados em outros itens, tais como os entregues como t\u00edtulos de experi\u00eancia.5) O documento anexado n\u00e3o poder\u00e1 ser utilizado para pontuar mais de um item, o qual ser\u00e1 desconsiderado para fins de pontua\u00e7\u00e3o.6) Para comprova\u00e7\u00e3o de cursos acad\u00eamicos curriculares, ser\u00e3o aceitos diplomas e certificados. Por\u00e9m, declara\u00e7\u00f5es ou atestados de conclus\u00e3o tamb\u00e9m ser\u00e3o aceitos desde que confeccionados em papel timbrado da institui\u00e7\u00e3o, com carimbo e assinatura do respons\u00e1vel pela expedi\u00e7\u00e3o do documento e, obrigatoria-mente, acompanhados do respectivo hist\u00f3rico escolar em que conste o resultado do julgamento da monografia/trabalho de conclus\u00e3o do curso (opcional), da disserta\u00e7\u00e3o (obrigat\u00f3rio) ou da tese (obrigat\u00f3rio), no caso de curso de Especializa\u00e7\u00e3o, Mestrado e Doutorado, respectivamente.7) A apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos em eventos cient\u00edficos dever\u00e1 ser comprovada por meio de certificado ou declara\u00e7\u00e3o emitida em papel timbrado do evento cient\u00edfico e devidamente assinado pelo organizador do evento. 8) Publica\u00e7\u00e3o de artigo em revistas cient\u00edficas, livros com ISBN, peri\u00f3dicos eletr\u00f4nicos com ISSN ou DOI, ou anais de eventos cient\u00edficos, ser\u00e3o aceitos mediante envio de c\u00f3pia da primeira folha do artigo publicado com identifica\u00e7\u00e3o do autor, do ve\u00edculo de publica\u00e7\u00e3o e dados da publica\u00e7\u00e3o.9) Os certificados e declara\u00e7\u00f5es, quando expedidos em l\u00edngua estrangeira dever\u00e3o vir acompanhados pela correspondente tradu\u00e7\u00e3o para a L\u00edngua Portuguesa, efetuada por tradutor juramentado constante nos ditames da Lei de n\u00ba 14.195/2021 ou pela revalida\u00e7\u00e3o dada pelo \u00f3rg\u00e3o competente.10) Para ser atribu\u00edda a pontua\u00e7\u00e3o relativa \u00e0 experi\u00eancia profissional o participante dever\u00e1 anexar documento digitalizado que se enquadre, em pelo menos, uma das al\u00edneas abaixo:10.a) Para Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social \u2013 CTPS, enviar arquivo contendo as folhas de identifica\u00e7\u00e3o onde constem foto, dados pessoais, n\u00famero e s\u00e9rie e folha de contrato de trabalho, acompanhada, obrigatoriamente, das folhas que comprovam a experi\u00eancia profissional e o per\u00edodo, discriminando o in\u00edcio e o fim da atividade (de tanto at\u00e9 tanto ou de tanto at\u00e9 a data atual, se for o caso), o cargo e a fun\u00e7\u00e3o desempenhada. Quando se referir a atividade atual ou sem registro da data final, anexar declara\u00e7\u00e3o que informe o per\u00edodo;10.b) Para Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social \u2013 CTPS digital, enviar arquivo do relat\u00f3rio que comprove as experi\u00eancias profissionais do pr\u00f3prio aplicativo ou site, contendo dados pessoais, \u00faltimas anota\u00e7\u00f5es e contrato(s) de trabalho;10.c) Para \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico, enviar certid\u00e3o ou declara\u00e7\u00e3o, que informe o per\u00edodo, discriminando o in\u00edcio e o fim da atividade (de tanto at\u00e9 tanto ou de tanto at\u00e9 a data atual, se for o caso), obrigatoriamente assinada pelo gestor ou chefe do setor. Para esta comprova\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m ser\u00e3o aceitos o arquivo da publica\u00e7\u00e3o, do Di\u00e1rio Oficial, em que constou o ato de nomea\u00e7\u00e3o e exonera\u00e7\u00e3o (e caso n\u00e3o possua exonera\u00e7\u00e3o por ainda estar em atividade, necess\u00e1ria uma declara\u00e7\u00e3o do gestor ou chefe do setor atestando essa informa\u00e7\u00e3o);10.d) Para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, enviar recibo de pagamento de aut\u00f4nomo \u2013 RPA, demonstrando claramente o per\u00edodo inicial e final de validade dos contratos, ou c\u00f3pia do RPA referente aos meses de realiza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, acompanhado obrigatoriamente de declara\u00e7\u00e3o do contratante ou respons\u00e1vel legal, onde conste claramente a identifica\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o realizado e o per\u00edodo inicial e final (de tanto at\u00e9 tanto ou de tanto at\u00e9 a data atual, quando for o caso);10.e) Para comprova\u00e7\u00e3o por contracheques, enviar holerites que contenham obrigatoriamente as seguintes informa\u00e7\u00f5es: raz\u00e3o social da empresa contratante ou cooperativa, com o seu respectivo CNPJ, nome do participante, data de admiss\u00e3o (per\u00edodo inicial), m\u00eas a que se refere o documento (per\u00edodo final) e a fun\u00e7\u00e3o informada;10.f) Para empresas privadas, enviar declara\u00e7\u00e3o emitida pelo setor de pessoal ou de recursos humanos, devidamente datada e assinada pelo respons\u00e1vel pelo setor e/ou pela dire\u00e7\u00e3o-geral da empresa ou \u00f3rg\u00e3o, sendo obrigat\u00f3ria a identifica\u00e7\u00e3o dos cargos e das pessoas respons\u00e1veis pelas assinaturas.11) Todos os itens que fazem men\u00e7\u00e3o a per\u00edodos, os documentos enviados dever\u00e3o permitir identificar claramente o per\u00edodo inicial e final da realiza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, n\u00e3o sendo assumido implicitamente que o per\u00edodo final seja a data atual, ou que houve a concretiza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o em data futura a da registrada no documento. Informa\u00e7\u00f5es em desacordo com esses par\u00e2metros n\u00e3o ser\u00e3o pontuadas.11.a) Documentos como termos de outorga, contratos de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, entre outros juntados para comprova\u00e7\u00e3o de experi\u00eancia (tanto acad\u00eamica quanto profissional), s\u00f3 ser\u00e3o aceitos se acompanhados de declara\u00e7\u00e3o (nos moldes da observa\u00e7\u00e3o 11 acima) assinada pelo gestor do \u00f3rg\u00e3o/empresa respon-s\u00e1vel atestando a sua conclus\u00e3o e cumprimento.12) N\u00e3o ser\u00e3o aceitos para comprova\u00e7\u00e3o de experi\u00eancia (profissional e acad\u00eamica), prints ou fotos de tela de aplicativos ou de computador.13) Para efeito de pontua\u00e7\u00e3o do tempo de experi\u00eancia profissional e acad\u00eamica, N\u00c3O ser\u00e1 considerado o tempo inferior ao solicitado no item, a fra\u00e7\u00e3o de m\u00eas, nem a jun\u00e7\u00e3o de t\u00edtulos para soma do per\u00edodo de atividade ou carga-hor\u00e1ria. Cada documento ser\u00e1 considerado individualmente.14) Trabalhos volunt\u00e1rios ser\u00e3o aceitos desde que relacionados ao perfil e \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o escolhidos pelo participante neste edital.15) N\u00e3o ser\u00e3o aceitos comprovantes de conclus\u00e3o parcial de cursos.16) N\u00e3o ser\u00e3o aceitas entregas ou substitui\u00e7\u00f5es intempestivas, bem como n\u00e3o ser\u00e3o analisados documentos enviados por e-mail, ou outros meios, que n\u00e3o os determinados por este edital.16.a) N\u00e3o ser\u00e1 poss\u00edvel validar t\u00edtulos que n\u00e3o constem nas tabelas apresentadas neste Anexo III.17) Itens que requerem participa\u00e7\u00e3o ou experi\u00eancia em grupos, projetos, pesquisas ou programas, dever\u00e3o ser comprovados por meio de Declara\u00e7\u00e3o ou Certificado emitido pela institui\u00e7\u00e3o de origem, p\u00fablica ou particular, contendo a clara identifica\u00e7\u00e3o do grupo, projeto, pesquisa ou programa (da forma como solicitado no item) desenvolvido com a atua\u00e7\u00e3o do participante e o per\u00edodo de in\u00edcio e fim de suas atividades. Devendo ainda ser assinado pelo respons\u00e1vel pelo grupo, projeto, pesquisa ou programa, ou pela institui\u00e7\u00e3o, em papel timbrado.18) Os documentos enviados pelo participante, referente ao Anexo III, ter\u00e3o validade somente para esta sele\u00e7\u00e3o e n\u00e3o ser\u00e3o fornecidas c\u00f3pias destes. ANEXO IV \u2013 MODELO DE DECLARA\u00c7\u00c3O DE RESID\u00caNCIAEu, <_________________________________ >, portador (a) do RG n\u00ba <___________________________>, expedido em <__________________ >, pelo \u00f3rg\u00e3o <__________>, inscrito(a) no CPF/MF sob o n\u00ba <______________________>, DECLARO para os devidos fins de comprova\u00e7\u00e3o de resid\u00eancia, junto \u00e0 Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Paulo Marcelo Martins Rodrigues (ESP/CE), sob as penas da Lei (art. 2\u00ba da Lei 7.115/83), que sou residente e domicilia-do(a) no endere\u00e7o <_________________________________________________________>, do comprovante de (\u00e1gua, luz ou telefone) em anexo. Declaro ainda, estar ciente de que declara\u00e7\u00e3o falsa pode implicar em san\u00e7\u00e3o penal prevista no art. 299 do C\u00f3digo Penal, in verbis:\u201cArt. 299 \u2013 Omitir, em documento p\u00fablico ou particular, declara\u00e7\u00e3o que nele deveria constar, ou nele inserir ou fazer inserir declara\u00e7\u00e3o falsa ou diversa da que devia ser escrita, com o fim de prejudicar direito, criar obriga\u00e7\u00e3o ou alterar a verdade sobre o fato juridicamente relevante. Pena: reclus\u00e3o de 1 (um) a 5 (cinco) anos e multa, se o documento \u00e9 p\u00fablico e reclus\u00e3o de 1 (um) a 3 (tr\u00eas) anos, se o documento \u00e9 particular\u201dCidade, UF ____ de ____________ de ________._______________________________________ASSINATURA DO PARTICIPANTE"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0426/2024-GS O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, considerando o que consta do processo n\u00ba 10001.016659/2023-26 - NUP, em conformidade com o art. 8\u00ba, da Lei n\u00ba12.691, de 16/05/97, e considerando ainda a Portaria n\u00ba 1378/2021, datada de 27/07/2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 30/07/2021, que autorizou a requisi\u00e7\u00e3o da servidora, para prestar servi\u00e7os junto \u00e0 Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado do Cear\u00e1, RESOLVE CESSAR EFEITOS DA REQUISI\u00c7\u00c3O da servidora CARMEN LUCIA AGUIAR ARRUDA, matr\u00edcula n\u00ba 1988501-1, Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia Civil, lotada na Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, com efeitos retro-ativos a partir de 11/12/2023, para efeito de regulariza\u00e7\u00e3o da sua situa\u00e7\u00e3o funcional. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) DELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, EM EXERC\u00cdCIO no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) JONATAN ALMEIDA CUSTODIO, matr\u00edcula 30001745, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Assessor de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria Especializada, s\u00edmbolo FCPJ, integrante da Estrutura organizacional do(a) POL\u00cdCIA CIVIL, a partir de 24 de Janeiro de 2024. POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, EM EXERC\u00cdCIOSamuel Elanio de Oliveira JuniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O(A) DELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, EM EXERC\u00cdCIO no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Gover-nador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) FRANCISCO FERNANDO FERREIRA FELIPE, matr\u00edcula 30115910, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Se\u00e7\u00e3o, s\u00edmbolo DAS8, integrante da Estrutura organizacional do(a) POL\u00cdCIA CIVIL, a partir de 25 de Outubro de 2023. POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, EM EXERC\u00cdCIOSamuel Elanio de Oliveira JuniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O(A) DELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, EM EXERC\u00cdCIO , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 33.259, de 03 de Setembro de 2019, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)MESSIAS ALVES MOURA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Se\u00e7\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-8, integrante da Estrutura Organizacional do(a) POL\u00cdCIA CIVIL, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, EM EXERC\u00cdCIOSamuel Elanio de Oliveira JuniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O(A) DELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, EM EXERC\u00cdCIO , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 33.259, de 03 de Setembro de 2019, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)MAGNA SORAIA DOS SANTOS, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Se\u00e7\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-8, integrante da Estrutura Organizacional do(a) POL\u00cdCIA CIVIL, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, EM EXERC\u00cdCIOSamuel Elanio de Oliveira JuniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O(A) DELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, EM EXERC\u00cdCIO , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 33.259, de 03 de Setembro de 2019, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)JOSE VITOR LUSTOSA DA SILVA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Assessor de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria Especializada, s\u00edmbolo FCPJ, integrante da Estrutura Organizacional do(a) POL\u00cdCIA CIVIL, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, EM EXERC\u00cdCIOSamuel Elanio de Oliveira JuniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0014/2024-PCCE O(A) DELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Exerc\u00edcio, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 33.259 de 04 de Setembro de 2019, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)MESSIAS ALVES MOURA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Se\u00e7\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-8, para ter exerc\u00edcio no(a), Se\u00e7\u00e3o de Investiga\u00e7\u00f5es e Opera\u00e7\u00f5es , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, EM EXERC\u00cdCIOSamuel Elanio de Oliveira JuniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0016/2024-PCCE O(A) DELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Exerc\u00edcio, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 33.259 de 04 de Setembro de 2019, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)MAGNA SORAIA DOS SANTOS, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o d e Chefe de Se\u00e7\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-8, para ter exerc\u00edcio no(a), Se\u00e7\u00e3o de Expediente e Cart\u00f3rio , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, EM EXERC\u00cdCIOSamuel Elanio de Oliveira JuniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0019/2024-PCCE O(A) DELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Exerc\u00edcio, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 33.259 de 04 de Setembro de 2019, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)JOSE VITOR LUSTOSA DA SILVA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Assessor de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria Especializada, s\u00edmbolo FCPJ, para ter exerc\u00edcio no(a), Departamento de Homic\u00eddios e Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Pessoa , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, EM EXERC\u00cdCIOSamuel Elanio de Oliveira JuniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba49/2024-GAB/PCCE A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circuns-t\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.019060/2023-59, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, DE OF\u00cdCIO, DIEGO MONTEIRO RODRIGUES, INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 404.741-1-0, para exerc\u00edcio funcional no(a) Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria da Regi\u00e3o Metropolitana, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, a partir de 04/11/2021.  GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba53/2024-GAB/PCCE A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO o disposto no art. 2\u00ba, \u00a7 5\u00ba, da Lei n. 12.830/2013; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00fame-ro(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.001661/2024-96, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, DE OF\u00cdCIO, ROBERTA LIZIANE LEITE RODRIGUES, DELEGADA DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 300.118-1-3, para exerc\u00edcio funcional no(a) Delegacia de Defesa da Mulher de Fortaleza, vinculado(a) ao Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria de Prote\u00e7\u00e3o aos Grupos Vulner\u00e1veis, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1.  GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 88, inciso IX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e de acordo com o art. 3\u00ba, inciso V, \u00a7 5\u00ba; art. 4\u00ba e art. 23, \u00a7\u00a7 6\u00ba e 7\u00ba, todos da Lei n\u00ba 15.797, de 25 de maio de 2015, c/c o art. 16, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 31.804, de 20 de outubro de 2015, e tendo em vista o teor do Processo NUP n\u00ba 10061.011694/2023-44, resolve PROMOVER, pela modalidade requerida, ao posto de 2\u00ba Tenente PM do Quadro de Oficiais de Administra\u00e7\u00e3o Policial Militar, o SUBTENENTE PM FRANCISCO WILSON ROCHA FREIRE, Mat. 110.019-1-2, a contar de 20 de abril de 2023. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 07 de fevereiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000862/2023 COMANDO DE POLICIAMENTO DO INTERIOR REGI\u00c3O SUL-4\u00baCRPM O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, rela-cionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de PARTICIPAR DE CURSOS com o objetivo de participar do Curso de Instru\u00e7\u00e3o de Manuten\u00e7\u00e3o de Materiais B\u00e9licos, de acordo com o(s) Art. 1\u00ba, Art. 4\u00ba \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d, Art. 5\u00ba \u00a7 1\u00ba, Art. 10, Classes IV e V do anexo I e anexo III, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 4.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 03 de julho de 2023.Jorge Costa de AraujoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000862/2023, DE 03 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/ FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALSaulo Viana Diniz Costa, MF.: 843.972-2-91\u00baten PMIV26/06/2023 `a 30/06/2023V\u00c1RZEA ALEGRE/ IGUATU/ V\u00c1RZEA ALEGRE4.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 30/06/2023R$ 64,83R$ 14.58 - 4,5 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 306,31Manoel Ferreira De Sousa, MF.: 587.861-1-XCb PMV26/06/2023 `a 30/06/2023V\u00c1RZEA ALEGRE/ IGUATU/ V\u00c1RZEA ALEGRE4.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 30/06/2023R$ 61,33R$ 13.79 - 4,5 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 289,77Alessandro Melo Dos Santos,MF.: 587.232-1-5Cb PMV26/06/2023 `a30/06/2023V\u00c1RZEA ALEGRE/IGUATU/ V\u00c1RZEA ALEGRE4.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 30/06/2023R$ 61,33R$ 13.79 - 4,5di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 289,77VALOR TOTAL GERAL R$ 885,85"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000863/2023 COMANDO DE POLICIAMENTO DO INTERIOR REGI\u00c3O SUL-4\u00baCRPM O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, rela-cionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de PARTICIPAR DE CURSOS com o objetivo de participar do 3\u00ba Ciclo do Curso de Abordagem Policial Militar, de acordo com o(s) Art. 1\u00ba, Art. 4\u00ba \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d, Art. 5\u00ba \u00a7 1\u00ba, Art. 10, Classe V do anexo I e anexo III, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 3.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 03 de julho de 2023.Jorge Costa de AraujoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000863/2023, DE 03 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/ FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALFrancisco Paulo De Matos,MF.: 105.729-1-6Subten PMV26/06/2023 `a29/06/2023BREJO SANTO/JUAZEIRO DO NORTE/ BREJO SANTO3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 42.93 - 3,5di\u00e1ria(s) - JUAZEIRO DO NORTE - 20%R$ 257,58Geancarlos Alves De Lima,MF.: 135.704-1-82\u00basgt PMV26/06/2023 `a29/06/2023BREJO SANTO/JUAZEIRO DO NORTE/ BREJO SANTO3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 42.93 - 3,5di\u00e1ria(s) - JUAZEIRO DO NORTE - 20%R$ 257,58Erenaldo Bernardo Dos Santos,MF.: 151.262-1-32\u00basgt PMV26/06/2023 `a29/06/2023BREJO SANTO/JUAZEIRO DO NORTE/ BREJO SANTO3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 42.93 - 3,5di\u00e1ria(s) - JUAZEIRO DO NORTE - 20%R$ 257,58Joao Paulo Ribeiro, MF.:300.208-1-2Cb PMV26/06/2023 `a29/06/2023BREJO SANTO/JUAZEIRO DO NORTE/ BREJO SANTO3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 42.93 - 3,5di\u00e1ria(s) - JUAZEIRO DO NORTE - 20%R$ 257,58Alecia Alediane Pereira DeMedeiros, MF.: 305.812-1-0Cb PMV26/06/2023 `a29/06/2023BREJO SANTO/JUAZEIRO DO NORTE/ BREJO SANTO3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 42.93 - 3,5di\u00e1ria(s) - JUAZEIRO DO NORTE - 20%R$ 257,58Aran Antas Cordeiro, MF.:308.759-9-0Sd PMV26/06/2023 `a29/06/2023BREJO SANTO/JUAZEIRO DO NORTE/ BREJO SANTO3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 42.93 - 3,5di\u00e1ria(s) - JUAZEIRO DO NORTE - 20%R$ 257,58VALOR TOTAL GERAL R$ 1.545,48"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000864/2023 COMANDO DE POLICIAMENTO DO INTERIOR REGI\u00c3O SUL-4\u00baCRPM O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, rela-cionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de PARTICIPAR DE CURSOS com o objetivo de participar do 3\u00ba Ciclo do Curso de Abordagem Policial Militar, de acordo com o(s) Art. 1\u00ba, Art. 4\u00ba \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d, Art. 5\u00ba \u00a7 1\u00ba, Art. 10, Classe V do anexo I e anexo III, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 3.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 03 de julho de 2023.Jorge Costa de AraujoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000864/2023, DE 03 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/ FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALWeverton Marcos Da Silva,MF.: 587.487-1-4Cb PMV26/06/2023 `a29/06/2023CAMPOS SALES/JUAZEIRO DO NORTE/ CAMPOS SALES3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 42.93 - 3,5di\u00e1ria(s) - JUAZEIRO DO NORTE - 20%R$ 257,58Fabricio Antonio De Souza,MF.: 587.309-1-2Cb PMV26/06/2023 `a29/06/2023CAMPOS SALES/JUAZEIRO DO NORTE/ CAMPOS SALES3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 42.93 - 3,5di\u00e1ria(s) - JUAZEIRO DO NORTE - 20%R$ 257,58Magno Luis Vieira Gomes,MF.: 308.835-0-0Sd PMV26/06/2023 `a29/06/2023CAMPOS SALES/JUAZEIRO DO NORTE/ CAMPOS SALES3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 42.93 - 3,5di\u00e1ria(s) - JUAZEIRO DO NORTE - 20%R$ 257,58Kamyla Rayane MirandaFeitosa, MF.: 300.209-4-4Sd PMV26/06/2023 `a29/06/2023CAMPOS SALES/JUAZEIRO DO NORTE/ CAMPOS SALES3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 42.93 - 3,5di\u00e1ria(s) - JUAZEIRO DO NORTE - 20%R$ 257,58VALOR TOTAL GERAL R$ 1.030,32"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000866/2023 COMANDO DE POLICIAMENTO DO INTERIOR REGI\u00c3O SUL-4\u00baCRPM O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, rela-cionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de PARTICIPAR DE CURSOS com o objetivo de participar do 3\u00ba Ciclo do Curso de Atualiza\u00e7\u00e3o em Policiamento de Proximidade, de acordo com o(s) Art. 1\u00ba, Art. 4\u00ba \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d, Art. 5\u00ba \u00a7 1\u00ba, Art. 10, Classe V do anexo I e anexo III, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 3.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 03 de julho de 2023.Jorge Costa de AraujoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000866/2023, DE 03 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/ FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALRubens Hercules MonteiroJunior, MF.: 587.458-1-2Cb PMV26/06/2023 `a29/06/2023V\u00c1RZEA ALEGRE/IGUATU/ V\u00c1RZEA ALEGRE3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 225,38Ricardo Goncalves Dantas,MF.: 308.856-9-4Sd PMV26/06/2023 `a29/06/2023V\u00c1RZEA ALEGRE/IGUATU/ V\u00c1RZEA ALEGRE3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 225,38Lucas Diniz Da Costa, MF.:309.097-5-5Sd PMV26/06/2023 `a29/06/2023V\u00c1RZEA ALEGRE/IGUATU/ V\u00c1RZEA ALEGRE3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 225,38Rembrandt Viana Rolim, MF.:309.171-3-8Sd PMV26/06/2023 `a29/06/2023V\u00c1RZEA ALEGRE/IGUATU/ V\u00c1RZEA ALEGRE3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 225,38Jose Mateus Silva Monteiro,MF.: 300.100-4-3Sd PMV26/06/2023 `a29/06/2023V\u00c1RZEA ALEGRE/IGUATU/ V\u00c1RZEA ALEGRE3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 225,38VALOR TOTAL GERAL R$ 1.126,90"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000867/2023 COMANDO DE POLICIAMENTO DO INTERIOR REGI\u00c3O SUL-4\u00baCRPM O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, rela-cionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de PARTICIPAR DE CURSOS com o objetivo de participar do 3\u00ba Ciclo do Curso de Atualiza\u00e7\u00e3o em Policiamento de Proximidade, de acordo com o(s) Art. 1\u00ba, Art. 4\u00ba \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d, Art. 5\u00ba \u00a7 1\u00ba, Art. 10, Classe V do anexo I e anexo III, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 3.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 04 de julho de 2023.Jorge Costa de AraujoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000867/2023, DE 04 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/ FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALSamuel Da Silva Vasconcelos,MF.: 303.485-1-63\u00basgt PMV26/06/2023 `a29/06/2023QUIXERAMOBIM/QUIXAD\u00c1/ QUIXERAMOBIM3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 -10%R$ 236,11Ginerlandia Meneses De Sousa,MF.: 306.167-1-5Cb PMV26/06/2023 `a29/06/2023QUIXERAMOBIM/QUIXAD\u00c1/ QUIXERAMOBIM3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 -10%R$ 236,11Ana Priscilla Dos SantosMartins, MF.: 308.799-6-1Sd PMV26/06/2023 `a29/06/2023QUIXERAMOBIM/QUIXAD\u00c1/ QUIXERAMOBIM3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 -10%R$ 236,11Manoel Alves Da Cruz Neto,MF.: 309.089-5-3Sd PMV26/06/2023 `a29/06/2023QUIXERAMOBIM/QUIXAD\u00c1/ QUIXERAMOBIM3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 -10%R$ 236,11VALOR TOTAL GERAL R$ 944,44"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000868/2023 COMANDO DE POLICIAMENTO DO INTERIOR REGI\u00c3O SUL-4\u00baCRPM O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, rela-cionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de PARTICIPAR DE CURSOS com o objetivo de participar do 3\u00ba Ciclo do Curso de Atualiza\u00e7\u00e3o em Policiamento de Proximidade, de acordo com o(s) Art. 1\u00ba, Art. 4\u00ba \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d, Art. 5\u00ba \u00a7 1\u00ba, Art. 10, Classe V do anexo I e anexo III, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 3.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 04 de julho de 2023.Jorge Costa de AraujoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000868/2023, DE 04 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/ FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALLucas Silva Barros, MF.:307.505-1-9Sd PMV26/06/2023 `a29/06/2023SENADOR POMPEU/QUIXAD\u00c1/ SENADOR POMPEU3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 -10%R$ 236,11Raimundo Ferreira Da CostaNeto, MF.: 308.853-9-2Sd PMV26/06/2023 `a29/06/2023SENADOR POMPEU/QUIXAD\u00c1/ SENADOR POMPEU3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 -10%R$ 236,11Jorge Andre BarbosaDomingos, MF.: 308.825-7-1Sd PMV26/06/2023 `a29/06/2023SENADOR POMPEU/QUIXAD\u00c1/ SENADOR POMPEU3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 -10%R$ 236,11Dionas Lucas Cavalcante, MF.:308.996-9-5Sd PMV26/06/2023 `a29/06/2023SENADOR POMPEU/QUIXAD\u00c1/ SENADOR POMPEU3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 -10%R$ 236,11Francisca Geruza RodriguesQuinto, MF.: 300.115-4-6Sd PMV26/06/2023 `a29/06/2023SENADOR POMPEU/QUIXAD\u00c1/ SENADOR POMPEU3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 -10%R$ 236,11Carlos Alberto Lira Lemos,MF.: 300.184-4-3Sd PMV26/06/2023 `a29/06/2023SENADOR POMPEU/QUIXAD\u00c1/ SENADOR POMPEU3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 -10%R$ 236,11Francisco Riquiel BarbosaTeofilo, MF.: 300.235-7-9Sd PMV26/06/2023 `a29/06/2023SENADOR POMPEU/QUIXAD\u00c1/ SENADOR POMPEU3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 -10%R$ 236,11VALOR TOTAL GERAL R$ 1.652,77"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000869/2023 COMANDO DE POLICIAMENTO DO INTERIOR REGI\u00c3O SUL-4\u00baCRPM O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, rela-cionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de PARTICIPAR DE CURSOS com o objetivo de participar do 3\u00ba Ciclo do Curso de Atualiza\u00e7\u00e3o em Policiamento de Proximidade, de acordo com o(s) Art. 1\u00ba, Art. 4\u00ba \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d, Art. 5\u00ba \u00a7 1\u00ba, Art. 10, Classe V do anexo I e anexo III, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 3.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 04 de julho de 2023.Jorge Costa de AraujoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000869/2023, DE 04 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/ FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALVanderlan Moura Da Silva,MF.: 303.577-1-X3\u00basgt PMV26/06/2023 `a29/06/2023MORADA NOVA/QUIXAD\u00c1/ MORADA NOVA3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 -10%R$ 236,11Marcos Andre RodriguesBatista, MF.: 587.431-1-9Cb PMV26/06/2023 `a29/06/2023MORADA NOVA/QUIXAD\u00c1/ MORADA NOVA3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 -10%R$ 236,11Cicero Eduardo Fontes Lima,MF.: 308.651-3-8Sd PMV26/06/2023 `a29/06/2023MORADA NOVA/QUIXAD\u00c1/ MORADA NOVA3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 -10%R$ 236,11Herbesson Henrique BessaSilva, MF.: 308.864-9-6Sd PMV26/06/2023 `a29/06/2023MORADA NOVA/QUIXAD\u00c1/ MORADA NOVA3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 -10%R$ 236,11Joaquim Nery Varela Bisneto,MF.: 309.028-4-XSd PMV26/06/2023 `a29/06/2023MORADA NOVA/QUIXAD\u00c1/ MORADA NOVA3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 -10%R$ 236,11NOMECARGO/ FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALWanderley Washington BezerraDa Silva, MF.: 309.005-4-5Sd PMV26/06/2023 `a29/06/2023MORADA NOVA/QUIXAD\u00c1/ MORADA NOVA3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 -10%R$ 236,11Anderson Carlos Benicio DeSouza, MF.: 300.275-8-2Sd PMV26/06/2023 `a29/06/2023MORADA NOVA/QUIXAD\u00c1/ MORADA NOVA3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 -10%R$ 236,11Hugo Saldanha Honorato, MF.:300.128-5-2Sd PMV26/06/2023 `a29/06/2023MORADA NOVA/QUIXAD\u00c1/ MORADANOVA3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e029/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5di\u00e1ria(s) -QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 236,11Jonh Wesley Martins De Matos,MF.: 300.130-9-3Sd PMV26/06/2023 `a29/06/2023MORADA NOVA/QUIXAD\u00c1/ MORADA NOVA3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 -10%R$ 236,11VALOR TOTAL GERAL R$ 2.124,99"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000870/2023 COMANDO DE POLICIAMENTO DO INTERIOR REGI\u00c3O SUL-4\u00baCRPM O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, rela-cionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de PARTICIPAR DE CURSOS com o objetivo de participar do 3\u00ba Ciclo do Curso de Abordagem Policial Militar, de acordo com o(s) Art. 1\u00ba, Art. 4\u00ba \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d, Art. 10, Classe V do anexo I, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 3.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 04 de julho de 2023.Jorge Costa de AraujoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000870/2023, DE 04 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/ FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALJheimysson Ia NogueiraMagalhaes, MF.: 304.089-1-83\u00basgt PMV26/06/2023 `a29/06/2023JAGUARIBE/RUSSAS/ JAGUARIBE3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Francisco Wbirailton Fidelis,MF.: 306.138-1-3Cb PMV26/06/2023 `a29/06/2023JAGUARIBE/RUSSAS/ JAGUARIBE3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Antonio Almeida FernandesNeto, MF.: 307.724-1-5Cb PMV26/06/2023 `a29/06/2023JAGUARIBE/RUSSAS/ JAGUARIBE3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Anderson Da Silva CardosoDos Santos, MF.: 307.693-1-7Sd PMV26/06/2023 `a29/06/2023JAGUARIBE/RUSSAS/ JAGUARIBE3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Antonio Raiomir Da Silva DeOliveira, MF.: 309.110-7-5Sd PMV26/06/2023 `a29/06/2023JAGUARIBE/RUSSAS/ JAGUARIBE3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Itaci Ferreira Da Costa Filho,MF.: 308.989-6-6Sd PMV26/06/2023 `a29/06/2023JAGUARIBE/RUSSAS/ JAGUARIBE3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Jose Carlos Felix Viana, MF.:309.170-9-XSd PMV26/06/2023 `a29/06/2023JAGUARIBE/RUSSAS/ JAGUARIBE3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Francisco De Assis Dias, MF.:309.250-0-9Sd PMV26/06/2023 `a29/06/2023JAGUARIBE/RUSSAS/ JAGUARIBE3.5 di\u00e1ria(s) -26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 214,65VALOR TOTAL GERAL R$ 1.717,20"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba1198758/2022I \u2013 ESP\u00c9CIE: Termo de Aditamento II ao Contrato n\u00ba 1198758/2022; II \u2013 CONTRATANTE: Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, CNPJ n\u00ba 01.790.944/0001-72; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Av. Aguanambi, 2280, Bairro de F\u00e1tima, CEP. 60.415-390; IV \u2013 CONTRATADA: EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ETICE, CNPJ 03.773.788/0001-67; V - ENDERE\u00c7O: Av. Pontes Vieira, 220, Bairro S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape, Fortaleza-CE; VI - FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inciso II do Art. 57, da Lei 8.666/93; VII- FORO: Comarca de Fortaleza-CE; VIII - OBJETO: Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e valor do Contrato n\u00ba 1198758/2022 por mais 12 (doze) meses, a partir de 18 de fevereiro de 2024; IX - VALOR GLOBAL: R$ 148.767,22 (cento e quarenta e oito mil, setecentos e sessenta e sete reais e vinte e dois centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: A partir da publica\u00e7\u00e3o do Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas do referido contrato permanecem inalteradas; XII \u2013 DATA: 31 de janeiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS:Ilmo. Sr. Kl\u00eanio Savyo Nascimento de Sousa, Coronel Comandante Geral da PMCE e o Sr. Jos\u00e9 Valdeci Rebou\u00e7as, Representante da Contratada.Jorge Costa de Ara\u00fajo \u2013 CEL QOPMDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba1253523/2023I - ESP\u00c9CIE: Termo de Aditamento VI ao Contrato n\u00ba 1253523/2023; II - CONTRATANTE: Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, CNPJ n\u00ba 01.790.944/0001-72; III - ENDERE\u00c7O: Av. Aguanambi, 2280, Bairro de F\u00e1tima, Fortaleza-CE; IV-CONTRATADA: Empresa PRIME CONSULTORIA E ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA, inscrita no CNPJ sob N\u00ba 05.340.639/0001-30; V - ENDERE\u00c7O: Rua Calcada Canopo, 11 - 2\u00ba Andar - Sala 03 - Centro de Apoio II - Alphaville \u2013 Santana de Parna\u00edba/SP-CEP: 06541-078 \u2013 Telefone: 19 3518-7021 - e-mail: termosaditivosprime@primebeneficios.com.br; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inciso I do Art. 58 da Lei n\u00ba 8.666/93; VII - FORO: Comarca de Fortaleza-CE; VIII \u2013 OBJETO: Inclus\u00e3o dos ve\u00edculos: placas SGP5H99, ano 2022/2022- CHEVROLET/S10 LTDD4A e placas HIG6502, ano 2010/2010 - FORD/CARGO 815E ao Contrato N\u00ba 1253523/2023. IX \u2013 VALOR GLOBAL: Permanece Inalterado; X - DA VIG\u00caNCIA: A partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste extrato do Termo de Aditamento no DOE; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas do referido contrato permanecem inalteradas; XII \u2013 DATA: 29 de janeiro de 2024. XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Senhor Kl\u00eanio Savyo Nascimento de Sousa, Coronel Comandante Geral da PMCE e a Senhora Renata Nunes Ferreira, Representante da Contratada.Jorge Costa de Ara\u00fajo \u2013 CEL QOPMDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba018/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 01.790.944/0001-72, com sede na Av. Agua-nambi, 2280 \u2013 Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Quartel do Comando Geral, Aeroporto - neste ato representada por seu Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. Coronel PM Jorge Costa de Ara\u00fajo, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964 e tamb\u00e9m os art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973, que deve ao servidor ANT\u00d4NIO MARC\u00cdLIO MARQUES BARBOSA, ocupante do cargo de 2\u00ba Tenente, Matr\u00edcula: 103.726-1-5, o valor total de R$ 13.568,72 (treze mil, quinhentos e sessenta e oito reais e setenta e dois centavos), em face de sua promo\u00e7\u00e3o ao posto de 2\u00ba Tenente na modalidade requerida, a contar de 03 de novembro de 2021, conforme fez p\u00fablico o Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 003, de 04 de janeiro de 2023 e documenta\u00e7\u00e3o constante no Processo SUITE n\u00ba 10061.028174/2023-71, referente \u00e0 diferen\u00e7a salarial, do per\u00edodo de 03/11/2021 a 31/12/2022. A PMCE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 10100003.003.01.06.122.196.21122.0.1.500.9.100000.31.90.92.15.1.1.0000, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 05 de fevereiro de 2024.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba030/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 01.790.944/0001-72, com sede na Av. Agua-nambi, 2280 \u2013 Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Quartel do Comando Geral, Aeroporto - neste ato representada por seu Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. Coronel PM Jorge Costa de Ara\u00fajo, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964 e tamb\u00e9m os art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973, que deve ao servidor GESIEL FREITAS DE MELO, ocupante do cargo de 2\u00ba Tenente, Matr\u00edcula: 104.909-1-X, o valor total de R$ 3.408,83 (tr\u00eas mil, quatrocentos e oito reais e oitenta e tr\u00eas centavos), sendo R$ 2.871,81 (dois mil, oitocentos e setenta e um reais e oitenta e um centavos) devido ao militar e R$ 537,02 (quinhentos e trinta e sete reais e dois centavos) de valor patronal, em face de sua promo\u00e7\u00e3o ao posto de 2\u00ba Tenente na modalidade requerida, a contar de 09 de novembro de 2022, conforme fez p\u00fablico o Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 151, de 10 de agosto de 2023 e documenta\u00e7\u00e3o constante no Processo SUITE n\u00ba 10061.036981/2023-67, referente \u00e0 diferen\u00e7a salarial, do per\u00edodo de 09/11/2022 a 31/12/2022. A PMCE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 10100003.003.01.06.122.196.21122.0.1.500.9.100000.31.90.92.15.1.1.0000, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 05 de fevereiro de 2024.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba032/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 01.790.944/0001-72, com sede na Av. Agua-nambi, 2280 \u2013 Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Quartel do Comando Geral, Aeroporto - neste ato representada por seu Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. Coronel PM Jorge Costa de Ara\u00fajo, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964 e tamb\u00e9m os art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973, que deve ao servidor SANDROVAL BARROSO MARQUES, ocupante do cargo de 2\u00ba Tenente, Matr\u00edcula: 104.457-1-X, o valor total de R$ 11.041,05 (onze mil e quarenta e um reais e cinco centavos), em face de sua promo\u00e7\u00e3o ao posto de 2\u00ba Tenente na modalidade requerida, a contar de 08 de fevereiro de 2022, conforme fez p\u00fablico o Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 216, de 20 de novembro de 2023 e documenta\u00e7\u00e3o constante no Processo SUITE n\u00ba 10061.049022/2023-10, referente \u00e0 diferen\u00e7a salarial, do per\u00edodo de 08/02/2022 a 31/12/2022. A PMCE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 10100003.003.01.06.122.196.21122.0.1.500.9.100000.31.90.92.15.1.1.0000, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 05 de fevereiro de 2024.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba033/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 01.790.944/0001-72, com sede na Av. Agua-nambi, 2280 \u2013 Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Quartel do Comando Geral, Aeroporto - neste ato representada por seu Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. Coronel PM Jorge Costa de Ara\u00fajo, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964 e tamb\u00e9m os art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973, que deve ao servidor ALEXSANDRO ARLEN DE SOUZA ROCHA, ocupante do cargo de 3\u00ba Sargento, Matr\u00edcula: 302.117-1-5, o valor total de R$ 5.843,86 (cinco mil, oitocentos e quarenta e tr\u00eas reais e oitenta e seis centavos), em face da diferen\u00e7a de Gratifica\u00e7\u00e3o de Policiamento Especializado referente ao per\u00edodo de 24/12/2021 a 31/12/2022, conforme certid\u00e3o emitida pela C\u00e9lula de Folha de Pagamento e documenta\u00e7\u00e3o constante no Processo SUITE n\u00ba 10061.047404/2023-09. A PMCE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 10100003.003.01.06.122.196.21122.0.1.500.9.100000.31.90.92.15.1.1.0000, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 05 de fevereiro de 2024.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba035/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 01.790.944/0001-72, com sede na Av. Agua-nambi, 2280 \u2013 Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Quartel do Comando Geral, Aeroporto - neste ato representada por seu Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. Coronel PM Jorge Costa de Ara\u00fajo, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964 e tamb\u00e9m os art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973, que deve ao servidor SIDCLEY SOARES DA SILVA, ocupante do cargo de 2\u00ba Tenente, Matr\u00edcula: 104.582-1-8, o valor total de R$ 15.482,31 (quinze mil, quatrocentos e oitenta e dois reais e trinta e um centavos), sendo R$ 12.795,30 (doze mil, setecentos e noventa e cinco reais e trinta centavos) devido ao militar e R$ 2.687,01 (dois mil, seiscentos e oitenta e sete reais e um centavo) de valor patronal, em face de sua promo\u00e7\u00e3o ao posto de 2\u00ba Tenente na modalidade requerida, conforme fez p\u00fablico o Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 216, de 20 de novembro de 2023 e documenta\u00e7\u00e3o constante no Processo SUITE n\u00ba 10061.001842/2024-01, referente \u00e0 diferen\u00e7a salarial, do per\u00edodo de 01/01/2023 a 31/12/2023. A PMCE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 10100003.003.01.06.122.196.21122.0.1.500.9.100000.31.90.92.15.1.1.0000, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 05 de fevereiro de 2024.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0060/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00ba 10011.000535/2024-91 foi iniciado em 27/01/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos) ao servidor LU\u00cdS FELIPE LEAL ALVES, matr\u00edcula: 300.332-4-8, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Crate\u00fas-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Ipaporanga-CE, no dia 27 de janeiro de 2024, com a finalidade de Realizar levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0061/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00ba 10011.000533/2024-00 foi iniciado em 26/01/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos) ao servidor LU\u00cdS FELIPE LEAL ALVES, matr\u00edcula: 300.332-4-8, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Crate\u00fas-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Novo Oriente-CE, no dia 26 de janeiro de 2024, com a finalidade de Realizar levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0062/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e1 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00b0 10011.000531/2024-11 foi iniciado em 26/01/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos), a servidora JORDANA DE MORAES SOUSA, matr\u00edcula: 300.333-2-9, ocupante do cargo de AUXILIAR DE PER\u00cdCIA, lotada no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Fortaleza-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Beberibe-CE, no dia 25 de janeiro de 2024, com a finalidade de Realizar levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0063/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00ba 10011.000581/2024-90 foi iniciado em 30/01/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos) ao servidor LUCAS EVANGELISTA CAVALCANTI DE S\u00c1, matr\u00edcula: 300.326-5-9, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Tau\u00e1-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Aiuaba-CE, no dia 29 de janeiro de 2024, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0064/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSI-DERANDO que o processo n\u00ba 10011.000528/2024-99 foi iniciado em 26/01/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos) a servidora HELAYNE LIMA PINHEIRO, matr\u00edcula: 300.332-9-9, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotada no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Fortaleza-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Beberibe-CE, no dia 25 de janeiro de 2024, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0065/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00b0 10011.000561/2024-19 foi iniciado em 31/01/2024, RESOLVE conceder quatro meias di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 129,66 (cento e vinte e nove reais e sessenta e seis centavos) ao servidor JHONATAN LIRA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula: 300.326-1-6, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Itapipoca-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o as cidades de Apuiar\u00e9s CE, Itarema-CE, Jijoca de Jericoacoara-CE e Paracuru-CE nos dias 28, 29, 30 e 31 de janeiro de 2024, com a finalidade de Realizar levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0066/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00ba 10011.000601/2024-22 iniciado em 30/01/2024, RESOLVE conceder tr\u00eas meias di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 97,24 (noventa e sete reais e vinte e quatro centavos), ao servidor LUCAS RAFAEL DE MORAIS OLIVEIRA, matr\u00edcula: 300.333-1-0, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Russas-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o as cidades de Limoeiro do Norte-CE e Aracati-CE nos dias 23, 24 e 25 de janeiro de 2024, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0067/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00ba 10011.000602/2024-77 foi iniciado em 30/01/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos) ao servidor LUCAS EVANGELISTA CAVALCANTI DE S\u00c1, matr\u00edcula: 300.326-5-9, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Tau\u00e1-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Pedra Branca-CE, no dia 26 de janeiro de 2024, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0068/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSI-DERANDO que o processo n\u00ba 10011.000609/2024-99 foi iniciado em 01/02/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos), ao servidor PAULO S\u00c9RGIO BARBOSA DA CUNHA, matr\u00edcula: 000.115-1-7, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Russas-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Pereiro-CE, nos dias 21 e 22 de janeiro de 2024, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de exames periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba2023_001_0512/2024I - ESP\u00c9CIE: Primeiro Termo Aditivo; II - CONTRATANTE: Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 - PEFOCE; III - ENDERE\u00c7O: Av. Presidente Castelo Branco, 901 \u2013 Moura Brasil, CEP.: 60010-000 \u2013 Fortaleza - CE; IV - CONTRATADA: THOMPSON SEGURAN\u00c7A LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Rua Carlos Vasconcelos, n\u00b0 1701, Aldeota, Fortaleza-CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Este Termo Aditivo fundamenta-se no Art. 65, da Lei n\u00b0 8.666/1993; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: Constitui-se objeto deste Termo a corre\u00e7\u00e3o dos valores do Contrato Administrativo n\u00b02023_001_0512, atrav\u00e9s da substitui\u00e7\u00e3o da planilha de custos apresentada no Anexo \u00danico do contrato, visto que o valor total ap\u00f3s a corre\u00e7\u00e3o ser\u00e1 maior, da forma discriminada: o valor global publicado R$ 511.345,92 deveria ser R$ 534.924,18, conforme planilha de custos ajustada no ANEXO \u00daNICO deste Termo Aditivo; IX - VALOR GLOBAL: Permanecem inalterados os valores constantes no contrato n\u00ba 2023_001_0512; X - DA VIG\u00caNCIA: Permanecem inalterados os prazos constantes no contrato n\u00ba 2023_001_0512; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas do Contrato Administrativo n\u00b0 2023_001_0512; XII - DATA: 31/01/2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Manuela Chaves Loureiro C\u00e2ndido \u2013 Diretora de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da PEFOCE e Maria Alice Mousinho de Sampaio \u2013 S\u00f3cia Gerente.Livio C\u00e9sar Feitosa BarbosaCOORDENADOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - CPLAG"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba2023_001_2211/2024I - ESP\u00c9CIE: Primeiro Termo Aditivo; II - CONTRATANTE: Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 - PEFOCE; III - ENDERE\u00c7O: Av. Presidente Castelo Branco, 901 \u2013 Moura Brasil, CEP.: 60010-000 \u2013 Fortaleza - CE; IV - CONTRATADA: SEGURO SEGURAN\u00c7A LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Rua Rangel Pestana, n\u00b0 899, Bairro Sapiranga, CEP: 60.833-012, Fortaleza-CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Este Termo Aditivo fundamenta-se no Art. 65, da Lei n\u00b0 8.666/1993; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: Constitui-se objeto deste Termo a corre\u00e7\u00e3o dos valores do Contrato Administrativo n\u00b02023_001_2211, atrav\u00e9s da substitui\u00e7\u00e3o da planilha de custos apresentada no Anexo \u00danico do contrato, visto que o valor total ap\u00f3s a corre\u00e7\u00e3o ser\u00e1 maior, da forma discriminada: o valor global publicado R$ 133.217,84 deveria ser R$ 138.461,34, conforme planilha de custos ajustada no ANEXO \u00daNICO deste Termo Aditivo; IX - VALOR GLOBAL: Permanecem inalterados os valores constantes no contrato n\u00ba 2023_001_2211; X - DA VIG\u00caNCIA: Permanecem inalterados os prazos constantes no contrato n\u00ba 2023_001_2211; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas do Contrato Admi-nistrativo n\u00b0 2023_001_2211; XII - DATA: 31/01/2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Manuela Chaves Loureiro C\u00e2ndido \u2013 Diretora de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da PEFOCE e Jos\u00e9 Deocleciano Bezerra Albuquerque \u2013 Representante Legal.Livio C\u00e9sar Feitosa BarbosaCOORDENADOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - CPLAG"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 2024_001_0501/2024CONTRATANTE: PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. CONTRATADA: G L PRADO REPRESENTA\u00c7\u00d5ES E DISTRIBUIDORA COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de pulseiras para identifica\u00e7\u00e3o de cad\u00e1veres para uso nos necrot\u00e9rios do N\u00facleo de Tanatologia Forense da Coordenadoria de Medicina Legal da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste contrato e no Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento a Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2023/30175, seu termo de refer\u00eancia e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto. FORO: FORTALEZA - CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato \u00e9 de 12 (doze) meses, contado da publica\u00e7\u00e3o, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. VALOR GLOBAL: R$ 2.694,00 (Dois mil, seiscentos e noventa e quatro reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 10100007.06.181.196.20761.03.339030.1.5009100000.0 DATA DA ASSINATURA: 31/01/2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Manuela Chaves Loureiro C\u00e2ndido \u2013 Diretora de Planejamento e Gest\u00e3o Interna e Gisnaldo Cavalcante Prado - Representante Legal CONTRATADA.Livio C\u00e9sar Feitosa BarbosaCOORDENADOR/COORDENADORIA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - CPLAG"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 2024_001_1601 /2024CONTRATANTE: PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. CONTRATADA: CS BRASIL FROTAS S.A. OBJETO: Constitui objeto deste contrato os servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o mensal de ve\u00edculo automotor velado tipo SUV utilit\u00e1rio esportivo (sem motorista e sem combust\u00edvel) destinado \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o nos desempenhos das atividades de seguran\u00e7a p\u00fablica do Estado do Cear\u00e1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4-nico n\u00b0 20230009 \u2013 SSPDS e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: FORTALEZA - CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia contratual \u00e9 de 12 (doze) meses, contado a partir da sua assinatura. VALOR GLOBAL: R$ 72.000,00 (Setenta e dois mil reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 10100007.06.181.196.20761.03.339037.1.5009100000.0 DATA DA ASSINATURA: 31/01/2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Manuela Chaves Loureiro C\u00e2ndido \u2013 Diretora de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da PEFOCE e Anselmo Tolentino Soares Junior e Paulo Roberto Teixeira - Representantes Legais CONTRATADA.Livio C\u00e9sar Feitosa BarbosaCOORDENADOR/COORDENADORIA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - CPLAG"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAN\u00ba DO DOCUMENTO 003/2024DEVEDORA: PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 ESTAGI\u00c1RIOS: AGATHA DO CARMO GON\u00c7ALVES, AURELIA ESKARLETY KATERIN PAIVA DE LIMA, ANDERSON NASCIMENTO COSTA FILHO, ELY ELTON DE OLIVEIRA PAULO, MARIA CLARA GASPAR HONO-RATO, PEDRO KAUAN SOUSA DUARTE E STEFANY COSTA DE SOUZA. OBJETO: O presente instrumento tem por objeto o reconhecimento da d\u00edvida, bem como pagamento e quita\u00e7\u00e3o, referentes \u00e0 diferen\u00e7a de bolsa est\u00e1gio de exerc\u00edcio anterior, decorrente de publica\u00e7\u00e3o em Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DOE, de 08/12/2023, p\u00e1gina 221, com in\u00edcio de exerc\u00edcio no dia 18/12/2023. O valor global da d\u00edvida ora reconhecida \u00e9 de R$ 1.346,52 (hum mil e trezentos e quarenta e seis reais e cinquenta e dois centavos). O objeto acima refere-se ao per\u00edodo de 18/12/2023 a 31/12/2023. JUSTIFICATIVA: O presente instrumento se justifica pelo fato de os ESTAGI\u00c1RIOS ter feito jus ao valor ora reconhecido, em decorr\u00eancia de terem entrado em exerc\u00edcio no dia 18/12/2023, mas em virtude de encerramento da Folha de Pagamento da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PEFOCE, no dia 15/12/2023, os mesmos n\u00e3o tiverem tempo h\u00e1bil para entrar em tal Folha, e por recomenda\u00e7\u00f5es da Secretaria de Planejamento do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SEPLAG, todos os pagamentos de diferen\u00e7as de exerc\u00edcio anterior (2023), teriam que ser pagas somente com Termo de Reconhecimento de D\u00edvida devidamente assinado. FORO: FORTA-LEZA. PAGAMENTO: A DEVEDORA efetuar\u00e1 o pagamento aos ESTAGI\u00c1RIOS, por meio da Folha de Pagamento do m\u00eas de fevereiro de 2024. VALOR: R$ 1.346,52 (hum mil e trezentos e quarenta e seis reais e cinquenta e dois centavos). DATA DA ASSINATURA: 05/02/2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Manuela Chaves Loureiro C\u00e2ndido - Diretora de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da PEFOCE.Livio Cesar Feitosa BarbosaCOORDENADOR DA COORDENADORIA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAN\u00ba DO DOCUMENTO 004/2024DEVEDORA: PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 ESTAGI\u00c1RIOS: AGATHA DO CARMO GON\u00c7ALVES, AURELIA ESKARLETY KATERIN PAIVA DE LIMA, ANDERSON NASCIMENTO COSTA FILHO, ELY ELTON DE OLIVEIRA PAULO, MARIA CLARA GASPAR HONO-RATO, PEDRO KAUAN SOUSA DUARTE E STEFANY COSTA DE SOUZA. OBJETO: O presente instrumento tem por objeto o reconhecimento da d\u00edvida, bem como pagamento e quita\u00e7\u00e3o, referentes \u00e0 diferen\u00e7a de aux\u00edlio transporte de exerc\u00edcio anterior, decorrente de publica\u00e7\u00e3o em Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DOE, de 08/12/2023, p\u00e1gina 221, com in\u00edcio de exerc\u00edcio no dia 18/12/2023. O valor global da d\u00edvida ora reconhecida \u00e9 de R$ 189,00 (cento e oitenta e nove reais). O objeto acima refere-se ao per\u00edodo de 18/12/2023 a 31/12/2023. JUSTIFICATIVA: O presente instrumento se justifica pelo fato de os ESTAGI\u00c1RIOS ter feito jus ao valor ora reconhecido, em decorr\u00eancia de terem entrado em exerc\u00edcio no dia 18/12/2023, mas em virtude de encerramento da Folha de Pagamento da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PEFOCE, no dia 15/12/2023, os mesmos n\u00e3o tiverem tempo h\u00e1bil para entrar em tal Folha, e por recomenda\u00e7\u00f5es da Secretaria de Planejamento do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SEPLAG, todos os pagamentos de diferen\u00e7as de exerc\u00edcio anterior (2023), teriam que ser pagas somente com Termo de Reconhecimento de D\u00edvida devidamente assinado. FORO: FORTALEZA. PAGAMENTO: A DEVEDORA efetuar\u00e1 o pagamento aos ESTAGI\u00c1RIOS, por meio da Folha de Pagamento do m\u00eas de fevereiro de 2024. VALOR: R$ 189,00 (cento e oitenta e nove reais). DATA DA ASSINATURA: 05/02/2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Manuela Chaves Loureiro C\u00e2ndido - Diretora de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da PEFOCE.Livio Cesar Feitosa BarbosaCOORDENADOR DA COORDENADORIA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba242 do dia 27 de dezembro de 2023, S\u00c9RIE 3, ANO XV, que publicou o Termo de Revoga\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20220096, que trata da contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de impressoras \u2013 outsourcing de impressoras para atender as necessidades da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 e seus N\u00facleos Regionais. Onde se l\u00ea: Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 2023/29823. Leia-se: Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 2023/29826 Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Livio Cesar Feitosa BarbosaCOORDENADOR DA COORDENADORIA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013 CPLAG"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) DIRETOR - GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) ANDREA MARIA SOBREIRA KARAM, matr\u00edcula 30011147, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS1, integrante da Estrutura organizacional do(a) ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, a partir de 16 de Fevereiro de 2024. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 05 de fevereiro de 2024.Leonardo D\u2019Almeida Couto BarretoDIRETOR - GERALSamuel Elanio de Oliveira JuniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba016/2024 \u2013 DG/AESP|CE - NUP 10041.003276/2023-11 O DIRETOR GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pelo art. 6\u00ba, da Lei 14.629 de 26 de fevereiro de 2010, art. 5\u00ba do Decreto Estadual N\u00ba 34.768 de 26 de maio de 2022, RESOLVE DESLIGAR a estagi\u00e1ria LICIANE BARBOSA PARENTE, matr\u00edcula 300.024-6-6, a partir de 30 de novembro de 2023, de acordo com o Inciso III, do art.\u00ba 20, do Decreto N\u00ba 29.704, de 08 de abril de 2009, bem como CESSAR OS EFEITOS da concess\u00e3o da bolsa est\u00e1gio e aux\u00edlio transporte autorizada pela Portaria N\u00ba 656/2022, publicada no DOE de 11 de agosto de 2022. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 11 de janeiro de 2024.Leonardo D\u2019Almeida Couto BarretoDIRETOR-GERALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "SECRETARIA DO TURISMO ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO DE BEM M\u00d3VELPERMITENTE: A SECRETARIA DE TURISMO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ n\u00ba 00.671.077/0001-93, com sede na Av. Washington Soares, 999 \u2013 Edif\u00edcio Centro de Eventos do Cear\u00e1 \u2013 Pavilh\u00e3o Leste \u2013 Port\u00e3o E \u2013 2\u00ba Mezanino, Edson Queiroz, CEP 60.811-341. PERMISSION\u00c1RIA: INSTITUTO W4F, entidade associativa sem fins lucrativos, inscrita no CNPJ n\u00ba 37.312.578/0001-93, com sede na Rua Barbosa de Freitas, 1741, Fortaleza /CE, CEP: 60.170-021. OBJETO: O presente termo tem por objeto a permiss\u00e3o de uso, em favor da PERMISSION\u00c1RIA, de um trator modelo TT4.75 NEW HOLLAND s\u00e9rie NN7R3402035, ano 2021/2021, cor predominantemente azul (tombo 20594) e uma saneadora modelo MK-IV s\u00e9rie 08.21.0429, ano 2021, cor predominantemente branca (tombo 20591), pertencente \u00e0 PERMITENTE, que ficar\u00e1 na posse da PERMISSION\u00c1RIA exclusivamente para a realiza\u00e7\u00e3o das atividades de limpeza de praias em munic\u00edpios do Estado do Cear\u00e1, at\u00e9 24 de maio de 2024. JUSTIFICATIVA: CONSIDERANDO o trabalho desenvolvido pelo INSTITUTO W4F, bem como o seu compromisso de fortalecimento de a\u00e7\u00f5es com vistas \u00e0 qualidade dos ambientes costeiros, em especial, a\u00e7\u00f5es de limpeza de praias e estu\u00e1rios; CONSIDERANDO o Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba 01/2024 firmado entre o Instituto W4F, AGACE, SETUR e SEMA que objetiva a retirada de res\u00edduos de ambientes costeiros e mitiga\u00e7\u00e3o de descarte irregular de lixo proveniente de fontes terrestres at\u00e9 24 de maio de 2024; CONSIDERANDO a obriga\u00e7\u00e3o assumida pela SETUR em referido Acordo de disponibilizar o equipamento de limpeza de praia; CONSIDERANDO constarem do patrim\u00f4nio da Secretaria do Turismo, m\u00e1quina saneadora e trator para utiliza\u00e7\u00e3o na limpeza de praias; CONSIDERANDO, por fim que a Secretaria do Turismo do Cear\u00e1 possui como miss\u00e3o institucional promover e consolidar a imagem do Cear\u00e1 como destino tur\u00edstico, de acordo com o art. 2\u00ba, inciso VIII do Anexo \u00danico do Decreto Estadual n\u00ba 35.072 de 21 de dezembro de 2022. FORO: FORTALEZA - CE. DATA DA ASSINATURA: 02 de fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Yrwana Albuquerque Guerra (Secret\u00e1ria do Turismo - PERMITENTE) e R\u00f4mulo Alexandre Soares (Instituto W4F - PERMISSION\u00c1RIA).Mateus Rodrigues LinsCOORDENADOR - ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA CGD N\u00ba79/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de regularizar o deslocamento de servidores desta Controladoria Geral de Disciplina, a fim de instruir a Portaria CGD n\u00ba 41, datada de 22 de janeiro de 2024, nos autos do SPU n\u00ba 2302249415, concedendo-lhes 1 (uma) di\u00e1ria e meia , de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c0OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIA. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c0OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIA, em Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Julliana Albuquerque Marques PereiraSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba79/2024, DE 02 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPERIODOROTEIRODI\u00c1RIASTOTALQUANT.VALORTOTALWEIDMAMM DE LIMA BRAGADPCIV21/02/24 a 22/02/24FORTALEZA- CE / IBIAPINA - CE / FORTALEZA - CE1,564,8364,8397,25JOS\u00c9 RIBAMAR MATOS DE SOUSA NETOEPCV21/02/24 a 22/02/24FORTALEZA- CE / IBIAPINA - CE / FORTALEZA - CE1,561,3361,3392,00LEONARDO DE SENA E CASTROPPV21/02/24 a 22/02/24FORTALEZA- CE / IBIAPINA - CE / FORTALEZA - CE1,561,3361,3392,00DAVYD DA SILVA RODRIGUES3\u00ba SGT PMV21/02/24 a 22/02/24FORTALEZA- CE / IBIAPINA - CE / FORTALEZA - CE1,561,3361,3392,00       TOTAL373,25"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b054/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 698, de 31 de outubro de 2019, combinado com o art. 117 ,Lei 14.133/2021. RESOLVE: Designar a servidora LISE MARIA NOVAES ELEUT\u00c9RIO COSTA, matr\u00edcula n\u00b0 000.121, para atuar como gestora do Conv\u00eanio n\u00ba 01/2024, firmado com o SESC AR/CE, cujo objeto \u00e9 a permiss\u00e3o de uso a t\u00edtulo gratuito, em car\u00e1ter provis\u00f3rio e prec\u00e1rio, para utiliza\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o p\u00fablico na sede da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 06 de fevereiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba66/2024 - A DIRETORA-GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, e o disposto no Art. 4\u00ba, da Portaria 1181/2023, de 14 de novembro de 2023, que institui o Comit\u00ea de Governan\u00e7a da Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o (CGTI) da Alece. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os SERVIDORES a seguir para, sob coordena\u00e7\u00e3o da Coordena-doria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - COTI, compor o Comit\u00ea de Governan\u00e7a de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o da Alece (CGTI), visando estabelecer pol\u00edticas, diretrizes e investimentos alinhados ao Planejamento Estrat\u00e9gico Alece 2030, al\u00e9m de desenvolver outras atividades inerentes \u00e0 governan\u00e7a de TI.\u00d3RG\u00c3O: COORDENADORIA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULANOME1579Vicente Soares Neto TITULAR23952Francisca de F\u00e1tima do Nascimento Silva de JesusSUPLENTE\u00d3RG\u00c3O: DIRETORIA GERALMATR\u00cdCULANOME60Francisco Lindolfo Cordeiro J\u00fanior TITULAR6444Ana Emanuela Paiva Barroso de AndradeSUPLENTE\u00d3RG\u00c3O: CHEFIA DO GABINETE DO PRESIDENTEMATR\u00cdCULANOME34573Tib\u00e9rio Cesar Burlamaqui TITULAR23929Laila Freitas e SilvaSUPLENTE\u00d3RG\u00c3O: COORDENADORIA DE DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONALMATR\u00cdCULANOME756Heline Joyce Barbosa Monteiro TITULAR34922Afonso Gon\u00e7alves de Carvalho NetoSUPLENTE\u00d3RG\u00c3O: DIRETORIA ADMINISTRATIVA FINANCEIRAMATR\u00cdCULANOME37001Anselmo Braga Forte Filho TITULAR10218Gabriela Moriconi FreireSUPLENTEArt. 2\u00ba Compete aos membros do Comit\u00ea de Governan\u00e7a de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o: I - propor ao Comit\u00ea de Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica (COGE) o Plano Diretor de TI (PDTI) da ALECE, bem como acompanhar sua execu\u00e7\u00e3o; II - coordenar a formula\u00e7\u00e3o das propostas de pol\u00edticas, diretrizes, objetivos e estrat\u00e9gias de TI, como a Pol\u00edtica de Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o, a padroniza\u00e7\u00e3o de processos, etc.; III - coordenar a elabora\u00e7\u00e3o dos planos e a defini\u00e7\u00e3o dos indicadores de desempenho de TI, bem como a implementa\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es planejadas, a mensura\u00e7\u00e3o e o monitoramento dos resultados; IV - realizar a gest\u00e3o de portf\u00f3lio dos projetos de TI, priorizar as a\u00e7\u00f5es e os investimentos de TI, os quais dever\u00e3o estar alinhados aos objetivos institucionais da ALECE; V - monitorar e controlar os projetos de TI, avaliando riscos, problemas e custos relacionados aos projetos; VI - estabelecer as normas gerais relativas \u00e0s aquisi\u00e7\u00f5es, contrata\u00e7\u00f5es e a utiliza\u00e7\u00e3o de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGIS-LATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 05 de fevereiro de 2024.Savia Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00b001/2024CONVENENTES: ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, CNPJ/MF n\u00b0 06.750.525/0001-20, com sede e foro nesta Capital na Av. Desembargador Moreira n\u00ba 2807, Dion\u00edsio Torres. Representada neste ato, por seu Presidente, DEPUTADO EVANDRO S\u00c1 BARRETO LEIT\u00c3O, doravante denominada PERMITENTE ou ALECE, e o SERVI\u00c7O SOCIAL DO COM\u00c9RCIO \u2013 SESC/AR/CE, pessoa jur\u00eddica de direito privado sem fins lucrativos, criada pelo Decreto-Lei n\u00b0 9.853, de 13 de setembro de 1946, inscrito no CNPJ sob o n\u00b0 03.612.122/0001-27, com sede e foro na Rua Pereira Filgueiras, n\u00b0 1070, Aldeota, Fortaleza/CE, CEP: 60.160-194 neste ato representado pelo seu superintendente de A\u00e7\u00f5es Integradas, Sr. HENRIQUE JORGE JAVI DE SOUSA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: Nos arts. 37 e 215, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, da Lei 14.133/2021, al\u00e9m da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 760, de 29 de novembro de 2023. OBJETO; O presente conv\u00eanio tem como objeto a OUTORGA DE PERMISS\u00c3O DE USO, A T\u00cdTULO GRATUITO, EM CAR\u00c1TER PROVIS\u00d3RIO E PREC\u00c1RIO, PARA UTILIZA\u00c7\u00c3O DE ESPA\u00c7O P\u00daBLICO NA SEDE DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ALECE, FORO: Cidade de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1. VIG\u00caNCIA: De 02 de fevereiro de 2024 a 01 de fevereiro de 2029. DATA DA ASSINATURA; 02/02/2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Deputado, EVANDRO S\u00c1 BARRETO LEIT\u00c3O Presidente da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, e pelo SESC, o Sr. HENRIQUE JORGE JAVI DE SOUSA. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 06 de fevereiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 RESULTADO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 23.23.12/TP \u2013 Secretaria de Infraestrutura. OBJETO: Pavimenta\u00e7\u00e3o em diversas vias no Distrito de Assun\u00e7\u00e3o, Itapipoca-CE- MAPP N\u00ba 2742. Ap\u00f3s a devida An\u00e1lise dos Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o, foi observado pela Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o o que se segue, EMPRESAS HABILITADAS: 01-TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA - CNPJ N\u00ba 20.160.697/0001-75; 02- VK CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMRPENEDIMENTOS LTDA - CNPJ N\u00ba 09.042.893/0001-02; 03- COPA ENGENHARIA LTDA - CNPJ N\u00ba 02.200.917/0001-65; 04- LEXON SERVI\u00c7OS & CONSTRUTORA \u2013 CNPJ N\u00ba 07.191.777/0001-20; 05- EMME ENGENHARIA LTDA - CNPJ N\u00ba 21.691.178/0001-04; 06- QUANTUM COMERCIAL & T\u00c9CNICA LTDA - CNPJ N\u00ba 33.650.363/0001-21; 07- CONCEITO ENGENHARIA E CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA - CNPJ N\u00ba 20.502.034/0001-91; 08- IMPERIUS SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES - CNPJ N\u00ba 25.011.748/0001-10; 09- SAVIRES ILUMINA\u00c7\u00c3O E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - CNPJ N\u00ba 22.346.772/0001-12; 10- CONSTRUTORA IMPACTO COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI - CNPJ N\u00ba 00.611.868/0001-28; 11- PRIME EMPREENDIMENTOS, INCORPORADORA E SER\u00c7OS LTDA - CNPJ N\u00ba 13.997.118/0001-88; 12- CSA ENGENHARIA LTDA - CNPJ N\u00ba 39.629.277/0001-13; 13- AVAM SERVI\u00c7OS LTDA - CNPJ N\u00ba 18.640.470/0001-85; 14- MORETTO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA - CNPJ N\u00ba 07.305.610/0001-42; 15- MASTER SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - CNPJ N\u00ba 26.991.913/0001-00; 16- RSM CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - CNPJ N\u00ba 33.159.524/0001-89; 17- PRIME CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA - CNPJ N\u00ba 19.967.758/0001-21; 18- SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - CNPJ N\u00ba 73.694.788/0001-57; 19- CONSTRU\u00c7\u00d5ES VENIX LTDA \u2013 CNPJ N\u00ba 38.261.987/0001-70; 20- MEDEIROS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA- ME - CNPJ N\u00ba 07.615.710/0001-75; 21- GK ENGENHARIA LTDA - CNPJ N\u00ba 45.022.575/0001-43; 22- ECOTEC CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA - CNPJ N\u00ba 39.925.178/0001-89; 23- CONSBRAL CONSTRU\u00c7\u00d5ES & EMPREENDIMENTOS LTDA - CNPJ N\u00ba 07.544.576/0001-69; 24- CONSTRUVASP CONSTRUTORA - CNPJ N\u00ba 50.484.244/0001-65; 25- MARFHYS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES EIRELI - CNPJ N\u00ba 31.549.845/0001-64; 26- FEED EMPREENDIMENTOS E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013EPP \u2013 CNPJ N\u00ba 26.956.252/0001-82; 27- G.A RABELO JUNIOR ME - CNPJ N\u00ba 23.549.313/0001-07; 28- CONSTRUSOL- CONSTRUTORA & SERVI\u00c7OS SOBRALENSE LTDA - CNPJ N\u00ba 39.336.452/0001-84; 29- VIPON EMPRENEDIMENTOS LTDA - CNPJ N\u00ba 34.631.462/0001-29; 30- AOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - CNPJ N\u00ba 40.001.303/0001-43; 31- FORTALECE CONSTRUTORA EIRELI  - CNPJ N\u00ba 11.049.440/0001-50; 32- CONSTRUTORA AG LTDA - CNPJ N\u00ba34.326.829/0001-09; 33- ILCONE \u2013 INCORPORADORA E COSNTRUTORA NORDESTE LTDA - CNPJ N\u00ba 37.012.736/0001-90; 34- LEST CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREEDIMENTOS - CNPJ N\u00ba 13.610.181/0001-10; 35- CENPEL \u2013 CENTRO NORTE PROJETOS E EMPREENDIMENTPOS LTDA  - CNPJ N\u00ba 05.502.041/0001-08; 36- FCS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA - CNPJ N\u00ba 08.578.564/0001-18. EMPRESAS INABILITADAS: 01-ZUZA SERVI\u00c7OS EMPREENDIMENTOS- ME - CNPJ N\u00ba 47.145.561/0001-42: 02- TS SOLUTIONS- T. SOUSA DE OLIVEIRA- ME - CNPJ N\u00ba 24.959.960/0001-41; 03- TORRES CONSTRU\u00c7\u00c3O & SERVI\u00c7OS LTDA - CNPJ N\u00ba 39.607.955/0001-47; 04- CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS F&A LTDA \u2013 CNPJ N\u00ba 25.264.061/0001-97; 05-FRANCISCO ANDERSON LUCIO - CNPJ N\u00ba 29.648.829/0001-87; 06-F&G SERVI\u00c7OS E LOCA\u00c7\u00d5ES-ME - CNPJ N\u00ba 52.900.916/0001-00; 07- N. LANDY BOTO PORTELA-ME - CNPJ N\u00ba 23.347.561/0001-67; 08- LS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP - CNPJ N\u00ba 21.541.555/0001-10; 09- RM MESQUITA-ME - CNPJ N\u00ba 44.647.616/0001-24; 10-AGUIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E INCORPORA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP \u2013 CNPJ N\u00ba 12.049.385/0001-60; 11- S & B ASSESSORIA E SERVI\u00c7O - CNPJ N\u00ba 35.752.089/00001-27; 12- AVANTE EMPREENDIMENTOS LTDA - CNPJ N\u00ba 49.113.381/0001-04. \u00c9 O RESULTADO. Diante do exposto, abre-se o prazo recursal previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da lei 8.666/93, a contar desta data. Itapipoca-CE, 06 de Fevereiro de 2024. Wilsiane Soares de Oliveira Marques \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o I da Prefeitura Municipal de Itapipoca/CE."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Cascavel \u2013 Aviso Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 2023.11.16.001-TP, tendo como Objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Reforma e Adequa\u00e7\u00e3o de Pr\u00e9dio para Funcionamento do Centro de aten\u00e7\u00e3o a Sa\u00fade da Mulher, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Cascavel-CE. A Presidente da CPL comunica o ato de julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o, foram declaradas Habilitadas: 1 - ARCTURO CONSTRU\u00c7OS E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba: 3.077.025/0001-81; 2 - LS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7OES LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba: 21.541.555/0001-10; 3 - MV2 SERVI\u00c7OS DE ENGENHARIA LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba: 38.284.700/0001-28; 4 - RAFAEL ANDRADE DE SOUSA VEICULOS \u2013 ME, inscrita no CNPJ N\u00ba: 37.658.271/0001-49; 5 - VIPON EMPREENDIMENTOS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba: 34.631.462/0001-29; 6 - ITAPAJ\u00c9 CONSTRU\u00c7AO E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba: 10.933.035/0001-37; 7 - WU CONSTRU\u00c7OES E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba: 10.932.123/0001-14; 8 - LEXON SERVI\u00c7OS CONSTRUTORA EMPREENDIMENTOS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba: 07.191.777/0001-20; 9 - 3D CONSTRU\u00c7OES LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba: 07.930.565/0001-17; 10 - FTS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7OES E COMERCIO LTDA-EPP, inscrita no CNPJ N\u00ba: 23.492.879/0001-31; 11 - PDA ENGENHARIA LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba: 41.755.086/0001-40; 12 - CONFAHT CONSTRUTORA HOLANDA LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba: 07.501.407/0001-41; 13 - ABRAV CONSTRU\u00c7OES SERVI\u00c7OS EVENTOS E LOCA\u00c7OES LTDA-EPP, inscrita no CNPJ N\u00ba: 12.044.788/0001-17; 14 - CALCULO CERTO SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba: 49.671.963/0001-06; 15 - CLEZINALDO CONSTRU\u00c7OES LTDA-EPP, inscrita no CNPJ N\u00ba: 22.575.652/0001-97; 16 - MEDEIROS CONSTRU\u00c7OES E SERVI\u00c7OS LTDA-ME, inscrita no CNPJ N\u00ba: 07.615.710/0001-75; 17 - ABSOLON CAVALCANTE MOTA NETO LTDA (SM ENGENHARIA E CONSTRU\u00c7OES), inscrita no CNPJ N\u00ba: 26.803.040/0001-65; 18 - KLEBIO LANDIM DE FRANCA LTDA (KLF SERVI\u00c7OS), inscrita no CNPJ N\u00ba: 35.848.539/0001-80; 19 - CEDIBRA COMERCIO E CONSTRU\u00c7OES LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba: 17.247.743/0001-63. E declaradas Inabilitadas: 1 - FOCO LOCA\u00c7AO AMBIENTAL LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba: 48.684.766/0001-69 - N\u00e3o apresentou o balan\u00e7o do \u00faltimo exerc\u00edcio fiscal encerrado na forma da lei, conforme subitem 6.2.4.1. Apresentou apenas o balan\u00e7o de abertura que conforme a data de constitui\u00e7\u00e3o da empresa s\u00f3 seria permitida at\u00e9 30 de abril de 2023; 2 - GK ENGENHARIA LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba: 45.022.575/0001-43 - N\u00e3o apresentou capacidade profissional do item \u201cA\u201d IMPERMEABILIZA\u00c7\u00c3O COM MANTA ASF\u00c1LTICA, descumprindo a exig\u00eancia do item 4.2.3 do Edital; 3 - LM SERVI\u00c7OS & CONSTRU\u00c7OES LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba: 49.297.100/0001-10 - N\u00e3o apresentou capacidade profissional do item \u201cA\u201d IMPERMEABILIZA\u00c7\u00c3O COM MANTA ASF\u00c1LTICA; descumprindo a exig\u00eancia do item 4.2.3 do Edital; 4 - ML ENTRETENIMENTOS, ASSESSORIA E SERVI\u00c7OS LTDA-EPP, inscrita no CNPJ N\u00ba: 29.326.036/0001-41 - Declarou ser EPP, por\u00e9m apresentou balan\u00e7o do ano fiscal de 2022, com um receita bruta de R$ 6.900.000,00, o que caracteriza descumprimento de condi\u00e7\u00e3o b\u00e1sica para enquadramento como EPP, cujo limite \u00e9 de R$ 4.800.000,00. A mera participa\u00e7\u00e3o em licita\u00e7\u00e3o como ME e EPP, amparada por declara\u00e7\u00e3o falsa, configura fraude em licita\u00e7\u00e3o de acordo com o acord\u00e3o 1677/2018 do TCU. Tal tentativa de obten\u00e7\u00e3o de vantagem no presente certame, configura afronta direta ao princ\u00edpio constitucional da isonomia e o bem jur\u00eddico protegidos pelos arts. 170, IX e 179 da constitui\u00e7\u00e3o federal e pela lei 123/2006 que trata do desenvolvimento econ\u00f4mico por meio de tratamento diferenciado; 5 - EMMY\u00b4S EDIFICA\u00c7OES LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba: 07.194.701/0001-58 - N\u00e3o apresentou capacidade profissional do item \u201cA\u201d IMPERMEABILIZA\u00c7\u00c3O COM MANTA ASF\u00c1LTICA; LAJE PR\u00c9-MOLDADA UNIDIRECIONAL, BIAPOIADA, PARA PISO, ENCHIMENTO EM CER\u00c2MICA, VIGOTA CONVENCIONAL, ALTURA TOTAL DA LAJE (ENCHIMENTO + CAPA) = (8+4), descumprindo a exig\u00eancia do item 4.2.3 do edital. Fica franqueada vistas aos interessados e iniciado o prazo recursal a partir da referida publica\u00e7\u00e3o (art. 109, inciso I, letra \u201ca\u201d da Lei 8666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores). A ata de julgamento encontra-se dispon\u00edvel no site: www.tce.ce.gov.br/licitacoes, https://www.cascavel.ce.gov.br, e tamb\u00e9m na sede da CPL de Cascavel \u2013 CE, ficando franqueada a quem possa interessar, vistas ao processo. Cascavel-CE, 05 de fevereiro de 2024. Maria Liane dos Santos Oliveira, Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 \u2013 AVISO DE ADIAMENTO DE LICITA\u00c7\u00c3O E REABERTURA DO PRAZO DE INICIAL ESTABELECIDO PARA O RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS \u2013 AS SECRETARIAS MUNICIPAIS DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, E CONSIDERANDO A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O, POR INTERM\u00c9DIO DE SEU PREGOEIRO OFICIAL E EM CUMPRIMENTO AO QUE DETERMINA AS LEIS FEDERAIS 8.666/93, 10.520/02, O DECRETO 10.024/19 E SUAS POSTERIORES ALTERA\u00c7\u00d5ES, BEM COMO O DECRETO MUNICIPAL DE N.\u00ba 29/2023 DE DEZEMBRO DE 2023, O PREGOEIRO OFICIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1, TORNA P\u00daBLICO PARA CONHECIMENTO DOS INTERESSADOS QUE A LICITA\u00c7\u00c3O NA MODALIDADE PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2023.12.26.03, CUJO OBJETO \u00c9 A AQUISI\u00c7\u00c3O DE PNEUS, C\u00c2MARAS DE AR E PROTETORES DE C\u00c2MARA DE AR, PARA \u00c0 FROTA DE VE\u00cdCULOS E MAQUINAS PESADAS DAS UNIDADES ADMINISTRATIVAS DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U/CE, REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024, FICA ADIADA PARA O DIA 22/02/2024, COM RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS AT\u00c9 AS 08H30M DO DIA 22/02/2024, ABERTURA DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS NO DIA  22/02/2024 \u00c0S 09H30M, E IN\u00cdCIO DA SESS\u00c3O DE DISPUTA DE PRE\u00c7OS E LANCES \u00c0S 10:00HORAS DO DIA 22/02/2024, TENDO VISTA IMPUGNA\u00c7\u00d5ES AO PRESENTE EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O, NECESSITANDO A REABERTURA DO PRAZO DE INICIAL ESTABELECIDO PARA O RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS. TUDO CONFORME DECIS\u00c3O E ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES CONTIDAS NO EDITAL, O QUAL ENCONTRA-SE NA \u00cdNTEGRA NA SEDE DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O NO ENDERE\u00c7O RUA PARQUE RECREIO PARAISO S/N, CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, NO HOR\u00c1RIO DE 08:00HS \u00c1S 12:00HS E NOS SITES WWW.TCE.CE.GOV.BR E BLLCOMPRAS.COM. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 06 DE FEVEREIRO DE 2024. JOS\u00c9 LENOS BESSA BATISTA - PREGOEIRO OFICIAL."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Cascavel \u2013 Aviso Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 2023.11.14.001-TP, tendo como Objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Engenharia para a Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o da E.E.F.T.I Emilia Augusto Lemos, na Localidade de Chor\u00f3 Lagoinha, no Munic\u00edpio de Cascavel\u2013CE. A Presidente da CPL comunica o ato de julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o, foram declaradas Habilitadas: 1 - EMMY\u2019S EDIFICA\u00c7OES LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 07.194.701/0001-58 ; 2 - ARCTURO CONSTRU\u00c7OS E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 3.077.025/0001-81; 3 - LS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7OES LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 21.541.555/0001-10; 4 - LM SERVI\u00c7OS & CONSTRU\u00c7OES LTDA , inscrita no CNPJ N\u00ba 49.297.100/0001-10; 5 - MV2 SERVI\u00c7OS DE ENGENHARIA LTDA , inscrita no CNPJ N\u00ba 38.284.700/0001-28; 6 - RAFAEL ANDRADE DE SOUSA VEICULOS \u2013 ME, inscrita no CNPJ N\u00ba 37.658.271/0001-49 ; 7 - LEXON SERVI\u00c7OS CONSTRUTORA EMPREENDIMENTOS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 07.191.777/0001-20; 8 - ML ENTRETENIMENTOS, ASSESSORIA E SERVI\u00c7OS LTDA-EPP, inscrita no CNPJ N\u00ba 29.326.036/0001-41; 9 - ALIAN\u00c7A LOCA\u00c7OES E SERVI\u00c7OS LTDA , inscrita no CNPJ N\u00ba 09.007.208/0001-07; 10 - WU CONSTRU\u00c7OES E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 10.932.123/0001-14 ; 11 - GK ENGENHARIA LTDA , inscrita no CNPJ N\u00ba 45.022.575/0001-43; 12 - DIFERENCIAL SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7OES E REFORMAS LTDA , inscrita no CNPJ N\u00ba 36.470.117/0001-86; 13 - 3D CONSTRU\u00c7OES LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 07.930.565/0001-17; 14 - ITAPAJ\u00c9 CONSTRU\u00c7AO E SERVI\u00c7OS LTDA , inscrita no CNPJ N\u00ba 10.933.035/0001-37; 15 - VIPON EMPREENDIMENTOS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 34.631.462/0001-29; 16 - CEDIBRA COMERCIO E CONSTRU\u00c7OES LTDA , inscrita no CNPJ N\u00ba 17.247.743/0001-63; 17 - CALCULO CERTO SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 49.671.963/0001-06 ; 18 - JE MARTINS DA SILVA CONSTRU\u00c7OES E SERVI\u00c7OS (CONTRUSIGA INOVA\u00c7OES) , inscrita no CNPJ N\u00ba 42.305.921/0001-02; 19 - ABRAV CONSTRU\u00c7OES SERVI\u00c7OS EVENTOS E LOCA\u00c7OES LTDA-EPP, inscrita no CNPJ N\u00ba 12.044.788/0001-17; 20 - CONFAHT CONSTRUTORA HOLANDA LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 07.501.407/0001-41; 21 - CLEZINALDO CONSTRU\u00c7OES LTDA-EPP, inscrita no CNPJ N\u00ba 22.575.652/0001-97 ; 22 - PDA ENGENHARIA LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 41.755.086/0001-40 ; 23 - FMS OLIVEIRA \u2013 ME, inscrita no CNPJ N\u00ba 46.319.340/0001-80; 24 - FTS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7OES E COMERCIO LTDA-EPP , inscrita no CNPJ N\u00ba 23.492.879/0001-31; 25 \u2013 UNO INCORPORA\u00c7OES LIMITADA, , inscrita no CNPJ N\u00ba 63.383.384/0001-99; 26 -BMAG SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 49.574.575/0001-07, 27 - VITORIANO PROJETOS E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 45.314.450/0001-97, 28 - MADEIROS CONSTRU\u00c7OES E SERVI\u00c7OS LTDA-ME, inscrita no CNPJ N\u00ba 07.615.710/0001-75, 29 - ML INCORPORA\u00c7OES E SERVI\u00c7OS EIRELI, inscrita no CNPJ N\u00ba 42.089.488/0001-15; 30 - ABSOLON CAVALCANTE MOTA NETO LTDA (SM ENGENHARIA E CONSTRU\u00c7OES), inscrita no CNPJ N\u00ba 26.803.040/0001-65; 31 - KLEBIO LANDIM DE FRANCA LTDA (KLF SERVI\u00c7OS), inscrita no CNPJ N\u00ba 35.848.539/0001-80. E declaradas Inabilitadas: 1 - FOCO LOCA\u00c7AO AMBIENTAL LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 48.684.766/0001-69. N\u00e3o apresentou o balan\u00e7o do \u00faltimo exerc\u00edcio fiscal encerrado na forma da lei, conforme subitem 6.2.4.1. Apresentou apenas o balan\u00e7o de abertura que conforme a data de constitui\u00e7\u00e3o da empresa s\u00f3 seria permitida at\u00e9 30 de abril de 2023. Fica franqueada vistas aos interessados e iniciado o prazo recursal a partir da referida publica\u00e7\u00e3o (art. 109, inciso I, letra \u201ca\u201d da Lei 8666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores). A ata de julgamento encontra-se dispon\u00edvel no site: www.tce.ce.gov.br/licitacoes, https://www.cascavel.ce.gov.br, e tamb\u00e9m na sede da CPL de Cascavel \u2013 CE, ficando franqueada a quem possa interessar, vistas ao processo. Cascavel-CE, 05 de fevereiro de 2024. Maria Liane dos Santos Oliveira, Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Itapaj\u00e9. A Prefeitura Municipal de Itapaj\u00e9, atrav\u00e9s da CPL, torna p\u00fablico, o Resultado do Julgamento dos envelopes de documentos de Habilita\u00e7\u00e3o e poss\u00edvel data de abertura dos envelopes de proposta de pre\u00e7o, referentes \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 12.12.2023.01-TP, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de obra de reforma de diversas escolas nas localidades Oiticica, Soledade e Agua\u00ed no Munic\u00edpio de Itapaj\u00e9 - Ce, sendo: Empresas Habilitadas: Imperius Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es \u2013ME; Abrav Constru\u00e7\u00f5es Servi\u00e7os Eventos e Loca\u00e7\u00f5es EIRELI; \u00c1guia Constru\u00e7\u00f5es e Incorpora\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 EPP; WU Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; LS Servi\u00e7os de Contru\u00e7\u00f5es LTDA; M L Entretenimentos, Assessoria e Servi\u00e7os EIRELI; Apla Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os, Projetos e Constru\u00e7\u00f5es; Global Empreendimentos E Servi\u00e7os LTDA-ME; R S M Pessoa LTDA; Itapaj\u00e9 Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI; Construtora Moraes LTDA; Consbral Constru\u00e7\u00f5es & Empreendimentos; FEED Empreendimentos e Servi\u00e7os LTDA-EPP; E2 Construtora e Servi\u00e7os LTDA; M5 Construtora & Servi\u00e7os Urbanos LTDA; Epyio Construcoes & Servicos LTDA; Construtora Impacto Comercio e Servi\u00e7os; Tecta Constru\u00e7\u00f5es E Wservi\u00e7os; Construvasp Construtora e VK Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA. Empresas Inabilitadas: Zuza Empreendimentos \u2013 ME pelo descumprimento do item 5.2.1., 5.3. c), 5.4. c) 5.6.5, 5.6. a) b) e c) e 5.5. , 5.6. e 5.7.do Edital; Francisco Anderson Lucio 05880849309 pelo descumprimento do item 5.4. c), 5.6.5, 5.6.1.1., 5.7.1.1., 5.2.1. do Edital; B&C Edifica\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es EIRELI pelo descumprimento do item 5.6. c) do Edital; Vipon Empreendimentos LTDA pelo descumprimento do item 5.2.1. do Edital; Fortalece Construtora pelo descumprimento do item 5.2.1. e 5.2. b.1) do Edital; S & B Assessoria e Servi\u00e7o pelo descumprimento do item 5.3. c), 5.3. d), 5.2.1., 5.6.5, 5.6. a) b) e c), 5.4. c), 5.4. a) e 5.2. e) do Edital; T. Sousa de Oliveira-ME pelo descumprimento do item 5.4. c), 5.2.1., 5.4. a), 5.6.5, 5.6. a) b) e c), 5.7.1.1. do Edital; Avante Empreendimentos pelo descumprimento do item 5.4. c), 5.3. c), 5.3. d), 5.4. a), 5.3. e), 5.6.5, 5.6. a) b) e c), 5.2.1., 5.5. , 5.6. e 5.7. do Edital; RM Mesquita-ME pelo descumprimento do item 5.4. c), 5.3. c), 5.3. d), 5.4. a), 5.3. e), 5.6.5, 5.6. a) b) e c), 5.2.1., 5.5. , 5.6. e 5.7. do Edital; F & G Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es \u2013 ME pelo descumprimento do item 5.2.1., 5.3. d), 5.4. c), 5.6.5, 5.6. a) b) e c), 5.4. a), 5.5. , 5.6. e 5.7. do Edital; N. Landy Boto Portela-ME pelo descumprimento do item 5.4. c), 5.3. c), 5.3. d), 5.4. a), 5.6.5, 5.6. a) b) e c), 5.2.1., 5.2. e), 5.5. , 5.6. e 5.7. do Edital. Empresas Inabilitadas apenas para o item em Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica das Escolas Oiticica e Soledade: Prime Empreendimentos, Incorporadora e Servi\u00e7os LTDA e R&G Constru\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es LTDA pelo descumprimento dos itens 5.6.1.1. e 5.7.1.1. do Edital. Itapaj\u00e9 - CE, 01 de Fevereiro de 2024. Franciano Franca Cordeiro \u2013 Presidente da CPL de Itapaj\u00e9 \u2013 CE."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Itapaj\u00e9. A Prefeitura Municipal de Itapaj\u00e9, atrav\u00e9s da CPL, torna p\u00fablico, o resultado do julgamento dos envelopes de documentos de Habilita\u00e7\u00e3o e poss\u00edvel data de abertura dos envelopes de proposta de pre\u00e7o, referentes \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 15.12.2023.02-TP, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de obra de reforma de diversas quadras poliesportivas nas localidades S\u00e3o Miguel de Baixo, Armador e no Bairro Esmerino Gomes no Munic\u00edpio de Itapaj\u00e9 - Ce, sendo: Empresas Habilitadas: R S M Pessoa LTDA, C L E Engenharia LTDA, M L Entretenimentos, Assessoria e Servi\u00e7os EIRELI, LS Servi\u00e7os de Contru\u00e7\u00f5es LTDA, Itapaj\u00e9 Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI, Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os, Feed Empreendimentos e Servi\u00e7os LTDA-EPP, WU Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, Construtora Impacto Comercio e Servi\u00e7os, Abrav Constru\u00e7\u00f5es Servi\u00e7os Eventos e Loca\u00e7\u00f5es EIRELI, Lexon Servi\u00e7os & Construtora Empreendimentos LTDA, Imperius Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es \u2013ME, Construvasp Construtora, Consbral Constru\u00e7\u00f5es & Empreendimentos, APLA Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os, Projetos e Constru\u00e7\u00f5es, R&G Constru\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es LTDA, \u00c1guia Constru\u00e7\u00f5es E Incorpora\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 EPP e Global Empreendimentos e Servi\u00e7os LTDA-ME. Empresas Inabilitadas: B&C Edifica\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es EIRELI pelo descumprimento do item 5.6. c) do Edital; F & G Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es - ME pelo descumprimento dos itens 5.6.5, 5.6. a) b) e c), 5.5. , 5.6., e 5.7. do Edital ; Francisco Anderson Lucio 05880849309 pelo descumprimento do item 5.4. c), 5.6.5, 5.6. a) b) e c) e 5.7.1.1. do Edital; Zuza Empreendimentos - ME pelo descumprimento do item 5.3. c), 5.6.5, 5.6. a) b) e c) do Edital; CSA Engenharia LTDA e Prime Empreendimentos, Incorporadora E Servi\u00e7os LTDA pelo descumprimento do item 5.2.1. do Edital. Empresas Inabilitadas apenas para o item em Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica da Quadra Armador: Epyio Construcoes & Servicos LTDA, E2 Construtora e Servi\u00e7os LTDA e Construtora Moraes LTDA pelo descumprimento dos itens 5.6.1.1. e 5.7.1.1. do Edital. Empresa Inabilitada apenas para o item em Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica da Quadra Bairro Esmerino Gomes: M5 Construtora & Servi\u00e7os Urbanos LTDA pelo descumprimento dos itens 5.6.1.1. e 5.7.1.1. do Edital. Itapaj\u00e9 - CE, 01 de Fevereiro de 2024. Franciano Franca Cordeiro \u2013 Presidente da CPL de Itapaj\u00e9 \u2013 CE."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 - EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE GESTORA DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE torna p\u00fablico o extrato do Contrato n\u00ba 0202.01/2024, decorrente do processo de INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0102.01/2024, a saber: UNIDADE ADMINISTRATIVA: FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 14.01.13.122.0402.2.068 ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.39.00 - FONTE DE RECURSO: 1500000000 OBJETO: PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS PROFISSIONAIS ART\u00cdSTICOS POR OCASI\u00c3O DAS FESTIVIDADES DO CARNAVAL 2024, COM APRESENTA\u00c7\u00c3O DO MARCOS LESSA A REALIZAR-SE NO DIA 13 DE FEVEREIRO DE 2024. VALOR GLOBAL: R$ 20.000,00 (vinte mil reais). PRAZO DE VIG\u00caNCIA DOS CONTRATOS: O presente Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2024, a contar da data de sua assinatura, sendo que o evento/show realizar-se-\u00e1 no DIA 13 DE FEVEREIRO DE 2024, com dura\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 01h:30min, podendo ser prorrogado na forma prevista na Lei de Licita\u00e7\u00f5es. CONTRATADA: MOA PRODUCOES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 27.686.475/0001-30 ASSINA PELA CONTRATADA: MARCOS CHAVES LESSA DE CASTRO ASSINA PELA CONTRATANTE: C\u00edcero Ant\u00f4nio Sousa Bezerra."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Ipueiras \u2013 Aviso. Considerando que o processo que tem como objeto Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de frutas e hortali\u00e7as, com o objetivo de atender \u00e0s necessidades das Diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Ipueiras-CE, ocorreria na data 18 de janeiro de 2023, na presente data n\u00e3o obteve participantes cadastrados. Visando o principio de economicidade e celeridade, remarco a sess\u00e3o para o dia 22 de fevereiro de 2024 \u00e0s 08h00min, in\u00edcio da disputa se dar\u00e1 a partir das 09h00min, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, Registro de Pre\u00e7os, menor pre\u00e7o, N\u00b0 062.23-PE-DIV, o edital retificado poder\u00e1 ser adquirido nos endere\u00e7os: www.licitacoes.tce.ce.gov.br/. E-mail para contato/informa\u00e7\u00f5es cpl.ipueiras@gmail.com, das 08hs00min \u00e0s 12hs00min e de 13hs00min \u00e0s 16hs00min. Ipueiras/CE, 06 de Fevereiro de 2024. Lucas Matos de Abreu Oliveira - Pregoeiro.Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Ipueiras \u2013 Resultado da Chamada P\u00fablica N\u00ba 002.23-CH-SEDUC. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Ipueiras, localizada no Parque da Cidade Jos\u00e9 Costa Matos, 01, Centro \u2013 Ipueiras/CE, torna p\u00fablico, o resultado da entrega de amostras da Chamada P\u00fablica de N\u00ba 002.23-CH-SEDUC, com o objeto:  aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios do tipo frutas e legumes diretamente da agricultura familiar para atender as necessidades junto \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Ipueiras-CE. Os participantes: Alessandro Bezerra da Silva,  Ananias Alves de Freire, Ademi Beserra da Silva, Antonia Cileni Gomes Soares, Antonio Rodrigues Sabino Chaves,  Eduardo Brito Martins, Elza Maria pereira Matos, Clebio Freire Almeida, Flavio Francisco Ferreira Lima, Francisco Almir Lira, Francisco Edilson de Oliveira, Francisco Alves Cardozo, Francisco Felipe Santiago, Francisco Ferreira Rodrigues, Francisco Gomes Felicio, Francisco Silva da Costa, Joana Rosalina Martins, Jose Alves de Sousa, Jose Maria Vieira, Jose Valdir Rosa Crispim, Maria Araujo do Carmo, Luis Edilson Araujo do Carmo, Maria Gleiciane Alves da Costa, Maria Idelzuite Martins, Mariano Correia Neto, Maria Gleiciane Martins Fernandes, Paulo Felipe Martins Fernandes, Robson Rodrigues de Paiva,  Pedro da Rocha Costa, Simao Araujo Brito, entregaram as amostras dos produtos como solicitado e as mesmas foram aprovadas. Ipueiras/CE, 06 de Fevereiro de 2024. Lucas Matos de Abreu Oliveira \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE RERIUTABA \u2013 T\u00edtulo: AVISO DE CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTA DE PRE\u00c7OS DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Transporte \u2013 Regente: Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: TOMADA DE PRE\u00c7OS TP/02/210722/SIT \u2013 Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA A EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE URBANIZA\u00c7\u00c3O \u00c0S MARGENS DA CE-366 \u2013 SA\u00cdDA DE RERIUTABA/CE A GUARACIABA DO NORTE/CE (MAPP 1784) \u2013 Classificadas: CLEZINALDO S DE ALMEIDA CONSTRU\u00c7\u00d5ES- ME; RSM PESSOA LTDA; VIRGILIO E JACYRA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP; MOREIRA MESQUITA ENGENHARIA E SERVICOS LTDA; ABRAV CONSTRUCOES SERVICOS EVENTOS E LOCACOES EIRELI; CONSTRUTORA IMPACTO COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI. - Desclassificadas: N\u00c3O HOUVE \u2013 Raz\u00f5es da Decis\u00e3o: Encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para consulta nos autos do processo licitat\u00f3rio e ser\u00e1 disponibilizado no Portal de Licita\u00e7\u00f5es dos Munic\u00edpios no site do TCE/CE \u2013 Vencedora da Licita\u00e7\u00e3o: RSM PESSOA LTDA, CNPJ n\u00ba 33.159.524/0001-89 \u2013 Valor: R$ 787.454,50 (setecentos e oitenta e sete mil quatrocentos e cinquenta e quatro reais e cinquenta centavos) \u2013 Comunicado: A partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso, fica aberto o prazo recursal nos termos do art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: S\u00e2mia Leda Tavares Timb\u00f3."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE RERIUTABA \u2013 T\u00edtulo: AVISO DE CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTA DE PRE\u00c7OS DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Transporte \u2013 Regente: Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: TOMADA DE PRE\u00c7OS TP/01/210722/SIT \u2013 Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA A EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE URBANIZA\u00c7\u00c3O \u00c0S MARGENS DA CE-366 \u2013 SA\u00cdDA DE RERIUTABA/CE A VARJOTA/CE (MAPP 1783) \u2013 Classificadas: CLEZINALDO S DE ALMEIDA CONSTRU\u00c7\u00d5ES- ME; RSM PESSOA LTDA; VIRGILIO E JACYRA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP; MOREIRA MESQUITA ENGENHARIA E SERVICOS LTDA; ABRAV CONSTRUCOES SERVICOS EVENTOS E LOCACOES EIRELI; CONSTRUTORA IMPACTO COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI. - Desclassificadas: N\u00c3O HOUVE \u2013 Raz\u00f5es da Decis\u00e3o: Encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para consulta nos autos do processo licitat\u00f3rio e ser\u00e1 disponibilizado no Portal de Licita\u00e7\u00f5es dos Munic\u00edpios no site do TCE/CE \u2013 Vencedora da Licita\u00e7\u00e3o: RSM PESSOA LTDA, CNPJ n\u00ba 33.159.524/0001-89 \u2013 Valor: R$ 835.176,13 (oitocentos e trinta e cinco mil cento e setenta e seis reais e treze centavos) \u2013 Comunicado: A partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso, fica aberto o prazo recursal nos termos do art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: S\u00e2mia Leda Tavares Timb\u00f3."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE PARAMOTI - RESULTADO DE JULGAMENTO DE PROPOSTAS - TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 001/2023/SMS-TP. Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada para Execu\u00e7\u00e3o de Amplia\u00e7\u00e3o do Hospital Municipal Aramis Paiva do Munic\u00edpio de Paramoti \u2013 CE. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados habilitados, no processo, acima citado, o resultado da fase de julgamento de propostas da licita\u00e7\u00e3o supra da seguinte forma: licitantes devidamente CLASSIFICADAS, ficando na seguinte ordem de classifica\u00e7\u00e3o: 1\u00b0 KRONUS SERVI\u00c7OS, LOCA\u00c7\u00d5ES E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, R$ 83.534,96. 2\u00b0 APLA COM\u00c9RCIO, SERVI\u00c7OS, PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, R$ 88.802,14. 3\u00b0 MLX CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 ME, R$ 91.729,97. 4\u00b0 LEXON SERVI\u00c7OS & CONSTRUTORA, R$ 91.886,91. 5\u00b0 WU CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, R$ 93.932,36. O Presidente comunica ainda que a Ata de Julgamento das Propostas, Classifica\u00e7\u00e3o na \u00edntegra e demais informa\u00e7\u00f5es nos dias \u00fateis ap\u00f3s esta publica\u00e7\u00e3o no hor\u00e1rio de 07:00 \u00e0s 13:00h, no endere\u00e7o da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal, situada \u00e0 Rua 04, s/n, Bairro Prefeito Araci Santos, Cidade de Paramoti, Estado do Cear\u00e1, CEP 62.736-00 e nos sites: https://licitacoes.tce.ce.gov.br/ e https://www.paramoti.ce.gov.br/licitacao.php#. Desta forma fica aberto o prazo recursal previsto no Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da lei de licita\u00e7\u00f5es vigente. Paramoti \u2013 CE, 02 de fevereiro de 2024. Jos\u00e9 Hallyson Sousa Rocha \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Fortim - Retifica\u00e7\u00e3o ao Edital da Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 003/2023 - Processo Administrativo N\u00b0 2023.12.26.01. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de Fortim, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico a Retifica\u00e7\u00e3o ao Edital da Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 003/2023, Processo Administrativo n\u00b0 2023.12.26.01, objetivando a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Planejamento, Organiza\u00e7\u00e3o, Realiza\u00e7\u00e3o e Processamento de Resultado do Concurso P\u00fablico para provimento de cargos, destinado ao preenchimento de vagas do quadro de pessoal efetivo da C\u00e2mara Municipal de Fortim, Estado do Cear\u00e1, conforme segue abaixo. Das Altera\u00e7\u00f5es: 1. O Item 4.4.1. passar\u00e1 a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cAtestado de desempenho anterior fornecido por pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico ou privado, devidamente registrado na entidade profissional competente, comprovando aptid\u00e3o da licitante para desempenho de atividades compat\u00edveis com o objeto da licita\u00e7\u00e3o\u201d; 2. O item 4.4.4. passar\u00e1 a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cIndica\u00e7\u00e3o do aparelhamento e do pessoal t\u00e9cnico adequados e dispon\u00edveis para a realiza\u00e7\u00e3o do objeto da licita\u00e7\u00e3o, bem assim da qualifica\u00e7\u00e3o de cada um dos membros da equipe t\u00e9cnica respons\u00e1vel pelo cumprimento do objeto, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o de declara\u00e7\u00e3o formal da disponibilidade\u201d. 3. Excluir os itens: 4.4.4.1; 4.4.4.2; 4.4.4.3; 4.4.5; 4.4.6 e seguintes; 4.4.7 e 4.4.8. 4. Altera-se a data de abertura, para o dia 26 de fevereiro de 2024 \u00e0s 09hs00min. As demais cl\u00e1usulas continuam inalteradas. Fortim - CE, 06 de fevereiro de 2024. Renata Soraia Ferreira dos Santos - Presidente CPL."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Concorr\u00eancia N\u00ba. 012.2023 \u2013 CP. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que no pr\u00f3ximo dia 12 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 10h00min (dez horas), estar\u00e1 realizando licita\u00e7\u00e3o, na modalidade Concorr\u00eancia N\u00ba. 012.2023 \u2013 CP, crit\u00e9rio de julgamento: Menor Pre\u00e7o Global, com fins a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o de uma ponte de 130m de extens\u00e3o em m\u00faltiplas vigas, em concreto armado, na Localidade do Siup\u00e9 no Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante \u2013 CE. A c\u00f3pia do edital e seus anexos encontra-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados no seguinte endere\u00e7o: Rua Ivete Alc\u00e2ntara, 120, S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, sempre de segunda-feira \u00e0 sexta-feira, das 08h00min \u00e0s 12h00min, ou ainda pelos s\u00edtios eletr\u00f4nicos: www.tce.ce.gov.br e www.saogoncalodoamarante.ce.gov.br. S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, 05 de Fevereiro de 2024. Vit\u00f3ria R\u00e9gia de Sousa Almeida \u2013 Presidente."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia - Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 005/2024 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico/Registro de Pre\u00e7os N\u00ba SS-PE020/23-SRP. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Secretaria da Sa\u00fade. Fornecedores): Prazmed Com\u00e9rcio Varejista de Gases LTDA (07504281000169) com o lote: 2 no valor total de R$ 189.000,00 (cento e oitenta e nove mil reais). Oxiborges Com\u00e9rcio de Gases Industriais e Medicinais LTDA (28606961000163) com o lote: 1 no valor total de R$ 239.200,00 (duzentos e trinta e nove mil e duzentos reais). Vig\u00eancia: 12 (doze) meses. Data de Assinatura: 05/02/2024. Procedimento Licitat\u00f3rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba SS-PE020/23-SRP, cujo objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os visando a futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de recarga de g\u00e1s oxig\u00eanio medicinal e aquisi\u00e7\u00e3o de cilindros, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Independ\u00eancia/Ce."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACATI \u2013 AVISO DE ABERTURA DE PROPOSTA DE PRE\u00c7OS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 01/2023-IQUAMA/CELOS \u2013 Instituto de Qualidade do Meio Ambiente - IQUAMA. A Prefeitura Municipal de Aracati comunica aos interessados que estar\u00e1 dando Prosseguimento a Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 01/2023 - IQUAMA/CELOS, cujo OBJETO: Reforma para implanta\u00e7\u00e3o do Ecoponto de Entulhos e Podas - Vila S\u00e3o Rafael, com a Abertura das Propostas de Pre\u00e7os das Licitantes Habilitadas, \u00e0s 14h do dia 08 de Fevereiro de 2024. Aracati-CE, 06 de Fevereiro de 2024. C\u00edntia Magalh\u00e3es Almeida \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o de Obras e Servi\u00e7os de Engenharia.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Aurora - Resultado do Sorteio - Chamamento Publico N\u00ba 2023.12.01.01. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados o Resultado da Fase Sorteio entre os Leiloeiros Habilitados/Credenciados no Chamamento P\u00fablico N\u00ba 2023.12.01.01, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Leiloeiro Oficial, regularmente matriculado na Junta Comercial do Estado do Cear\u00e1, para realiza\u00e7\u00e3o de Leil\u00e3o de Bens inserv\u00edveis pertencentes ao Patrim\u00f4nio do Munic\u00edpio de Aurora/CE, dispondo do seguinte Resultado: o Sorteio que Resultou no seguinte Classifica\u00e7\u00e3o/Resultado: 1. Celso Alves Cunha, portador do CPF n\u00b0 476.348.474-53, 2. Daniela de Souza Castelo, portadora do CPF n\u00b0 017.781.153-65, 3. Francisca das Chagas de Oliveira Medeiros, portadora do CPF n\u00ba. 192.595.733-00, 4. Erico Sobral Soares, portador do CPF n\u00b0 043.261.883-08, 5. Fernando Montenegro Castelo, portador do CPF n\u00b0 098.455.773-34, 6. Francisco das Chagas Pereira J\u00fanior, 7. Jo\u00e3o Paulo Ferreira, portador do CPF n\u00b0 915.417.603-44. Tudo conforme Ata. A partir desta data fica aberto prazo recursal previsto no art. 109, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es. Aurora \u2013 CE, 06 de Fevereiro de 2024. Francisco Ramalho Meireles - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Morada Nova \u2013 Aviso do Resultado da An\u00e1lise Habilita\u00e7\u00e3o - Modalidade: Concorr\u00eancia P\u00fablica n.\u00ba CP-001/2023-SEJUV. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de obras e servi\u00e7os de engenharia para a requalifica\u00e7\u00e3o do Est\u00e1dio Municipal de S\u00e3o Jo\u00e3o do Aruaru, de responsabilidade da Secretaria de Esporte e Juventude. O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o juntamente com a sua Equipe de Apoio, comunicam aos interessados que a Fase de Habilita\u00e7\u00e3o deu-se da seguinte forma: Empresas Habilitadas: 01. V2 Engenharia e Administra\u00e7\u00e3o LTDA \u2013 CNPJ n\u00ba 13.571.230/0001-52; 02. Clezinaldo Constru\u00e7\u00f5es Ltda EPP \u2013 CNPJ n\u00ba 22.575.652/0001-97; 03. Construtora Borges Carneiro LTDA \u2013 CNPJ n\u00ba 01.590.549/0001-46; 04. Arctuto Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA \u2013 CNPJ n\u00ba 03.077.025/0001-81; empresas inabilitadas: 01. L.c. Projetos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 CNPJ n\u00ba 13.557.613/0001-76; 02. R.M.Clemente C\u00e2ndido \u2013 CNPJ n\u00ba 35.214.818/0001-91. A Ata completa da sess\u00e3o encontra-se no site: www.tce.ce.gov.br, e, que fica aberto prazo para a apresenta\u00e7\u00e3o de recursos conforme Art. 109, inciso I Al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei n\u00b0 8.666/93. Adriano Lu\u00eds Lima Gir\u00e3o \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "O CENTRO REFERENCIAL DE EDUCA\u00c7\u00c3Otorna p\u00fablica a aprova\u00e7\u00e3o e registro de certifica\u00e7\u00e3o dos alunos,LUCIANO DUARTE SANDE,no ensino m\u00e9dio, modalidade de jovens e adultos, na turma com t\u00e9rmino em 07/12/2018; AD\u00c3O FERREIRA DA SILVA, ALEX CERQUEIRA DE JESUS, ALEXANDRE DA SILVA, EDMILSON DA COSTA LEIT\u00c3O, JHONNY DA CONCEI\u00c7\u00c3O MARTINS, JONATAS DE SOUZA OLIVEIRA, JOSENILDO MOURA DOS SANTOS, LOUGAS DA COSTA DIAS, OELITON FIUZA, PABLO ROBERTO FARIA, RIVALDO DOS SANTOS CATARINO, THIAGO COSTA SOUZA, VALDECIR MARTINS PADILHA, VERONICA RAMIRES RODRIGUES, YAN ROSARIO DE S\u00c1, no ensino m\u00e9dio, modalidade de jovens e adultos, na turma com t\u00e9rmino em 20/12/2019eLUIZA GABRIELLY XAVIER SILVA,no ensino m\u00e9dio, modalidade de jovens e adultos, na turma com t\u00e9rmino em 09/06/2023."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pacajus. O Secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, vem apontar a necessidade de saneamento no item 3.2 do Contrato n\u00ba 2023.06.07.001-01, proveniente da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.06.07.001 \u2013 TP cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para reforma e amplia\u00e7\u00e3o do CEI (Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil) Minha Inf\u00e2ncia no Bairro Aldeia na Cidade de Pacajus/CE, com o objetivo de consignar exist\u00eancia de equ\u00edvoco quanto ao prazo de vig\u00eancia contratual conforme apontamentos presentes no Termo de Saneamento. Assim, onde se l\u00ea: \u201c3.2- O contrato ter\u00e1 um prazo de vig\u00eancia, a partir da data de sua assinatura, por 90 (noventa dias) meses podendo ser prorrogado nos casos e formas previstos na Lei n\u00b0 8.666, de 21 de junho de 1993 e altera\u00e7\u00f5es posteriores.\u201d. Leia-se: \u201c3.2- O contrato ter\u00e1 um prazo de vig\u00eancia, a partir da data de sua assinatura, por 05 (cinco) meses, sendo o prazo de execu\u00e7\u00e3o de 90 (noventa) dias, podendo ser prorrogado nos casos e formas previstos na Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e altera\u00e7\u00f5es posteriores.\u201d. O Termo de Saneamento, ser\u00e1 publicado nos mesmos meios anteriormente usados nesse processo licitat\u00f3rio em atendimento aos princ\u00edpios basilares que regem a Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Pacajus - CE, 05 de fevereiro de 2024. Jos\u00e9 Darlan Cosmo de Oliveira - Ordenador de Despesas."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 C\u00e2mara Municipal de Crato \u2013 Aviso de Abertura das Propostas. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Crato/CE comunica aos interessados que no pr\u00f3ximo dia 08 de fevereiro de 2024, \u00e0s 10:00 horas, na Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Te\u00f3filo Siqueira, N\u00ba 631, Bairro Centro, Crato/CE, estar\u00e1 abrindo os envelopes de propostas de pre\u00e7os referente \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 1312.01/2023, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de licen\u00e7a de uso de software dos m\u00f3dulos operacionais de recursos humanos e folha de pagamento, almoxarifado, patrim\u00f4nio, e software GED 100% web (gest\u00e3o eletr\u00f4nica de documentos), arquivos salvos no formato \u201cPDF\u201d com, Reconhecimento \u00d3tico dos Caracteres \u2013 OCR, indexa\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica, com utiliza\u00e7\u00e3o de Cloud Computing (armazenamento em nuvem), e disponibiliza\u00e7\u00e3o para consultar, pesquisar, compartilhar e imprimir os documentos digitalizados da C\u00e2mara Municipal de Crato/CE. Crato - CE, 06 de fevereiro de 2024. Maria Jail\u00e7a da Silva Lopes - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Caucaia - Aviso de Republica\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.09.21.03-AMT. A Pregoeiro(a) da Prefeitura Municipal de Caucaia \u2013 Cear\u00e1, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que no pr\u00f3ximo dia 23 de Fevereiro de 2023, \u00e0s 08h30 (oito horas e trinta minutos), atrav\u00e9s de endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.novobbmnet.com.br, estar\u00e1 realizando licita\u00e7\u00e3o, na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, crit\u00e9rio de julgamento Menor Pre\u00e7o Global, tombado sob o n\u00ba 2023.09.21.03-AMT, com fins a Registro de Pre\u00e7os visando a futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de anal\u00edticos de v\u00eddeos e an\u00e1lise de dados de tr\u00e2nsito e transporte, contemplando o fornecimento, instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de materiais e sistemas necess\u00e1rios para atender \u00e0 demanda da Autarquia Municipal de Tr\u00e2nsito de Caucaia/CE, o qual encontra-se na \u00edntegra na Sede da Comiss\u00e3o, situada a Rua Jos\u00e9 Valdeci Pinto Lima, 270, Padre Romualdo, Caucaia/CE. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado, no hor\u00e1rio de 08:00h \u00e0s 12:00h ou pelo site http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes. Caucaia/CE, 06 de Fevereiro de 2024. Ingrid Gomes Moreira - Pregoeira Oficial."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE MULUNGU - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O. O Munic\u00edpio de Mulungu por meio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, a licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 008/2023 - TP, Processo Administrativo n\u00b0 2023.12.20.001 - SEDUC, do tipo menor pre\u00e7o global por Lote, cujo objeto \u00e9 a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA CONCLUS\u00c3O DA OBRA DA QUADRA COBERTA DA LOCALIDADE DE LAMEIR\u00c3O, MULUNGU-CE, SOB RESPONSABILIDADE DA SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL. O recebimento e abertura dos envelopes ser\u00e1 no dia 22 de fevereiro de 2023, \u00e0s 10:00hs, na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Rua Coronel Justino Caf\u00e9, n\u00ba 136 - Centro, Mulungu, Estado do Cear\u00e1. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da Prefeitura Municipal pelo telefone (85) 3328-1789 e no site: www.tce.ce.gov.br/licitacoes. Mulungu-CE, 06 de fevereiro de 2024. Di\u00f3genes Silva do Nascimento Oliveira - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Tau\u00e1 \u2013 Secretaria de Infraestrutura e Servi\u00e7os P\u00fablicos - Aviso de Julgamento. A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Tau\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico o resultado de julgamento dos Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N.\u00ba 006/2023-TP, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, sob demanda, de conserva\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o, fornecimento e plantio de vegeta\u00e7\u00e3o em pra\u00e7as, canteiros e espa\u00e7os p\u00fablicos no Munic\u00edpio de Tau\u00e1/CE. Empresa Habilitada: Ana Neudsa Gurgel Queiroz Moreno LTDA. Empresas Inabilitadas: Antonio Alexandre Ferreira Xavier LTDA e Limp. Urb Servicos LTDA. Fica, a partir desta publica\u00e7\u00e3o, aberto o prazo recursal, de acordo com o art. 109, inciso I, al\u00ednea \u2018a\u2019, da Lei n\u00b0 8.666/93. A Ata de Julgamento est\u00e1 dispon\u00edvel no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE. Tau\u00e1-CE, 05 de fevereiro de 2024. Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Fortim - Aviso de Resultado das Propostas de Pre\u00e7os. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico para fins de intima\u00e7\u00e3o e conhecimento dos interessados, que ap\u00f3s an\u00e1lise do resultado do Julgamento da Proposta de Pre\u00e7os referente \u00e0 Tomada de pre\u00e7os N\u00ba 002/2023, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os T\u00e9cnicos especializados de Assessoria e Consultoria na \u00e1rea de Governan\u00e7a das Contrata\u00e7\u00f5es, de interesse da C\u00e2mara Municipal de Fortim - CE, declarando as seguintes empresas Classificadas: \u00c2mbito P\u00fablico Assessoria em Licita\u00e7\u00f5es e Gest\u00e3o P\u00fablica LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 26.957.388/0001-07 e A C R Cajado Contabilidade - ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 17.449.379/0001-14. Comunicamos que fica aberto o prazo recursal conforme artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d, da Lei n\u00b0 8.666/93. N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso fica declarada vencedora do certame a seguinte empresa: \u00c2mbito P\u00fablico Assessoria em Licita\u00e7\u00f5es e Gest\u00e3o P\u00fablica LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 26.957.388/0001-07, cuja proposta global foi de R$ 58.200,00 (cinquenta e oito mil e duzentos reais). Fortim - CE, 06 de fevereiro de 2024. Renata Soraia Ferreira dos Santos - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Mauriti - Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 2024.02.05.01/SMS - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.21.06/PE/SRP. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Munic\u00edpio de Mauriti/CE, atrav\u00e9s da Secretaria de Sa\u00fade. Empresa Detentora do Registro de Pre\u00e7os: Melo Amorim Turismo LTDA, com o percentual de desconto de 100% para o lote \u2013 01 e percentual de desconto de 52% para o lote \u2013 02. Prazo: 12 (doze) meses. Objeto: Registro de Pre\u00e7os visando a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada no agenciamento de viagem, compreendendo os servi\u00e7os de reserva, emiss\u00e3o, remarca\u00e7\u00e3o e cancelamento de passagens rodovi\u00e1rias, para atender as necessidades das diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Mauriti/CE. Signat\u00e1rios: Representante do \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Maria Ev\u00e2nia Sousa Furtado. Representante da Empresa Detentora do Registro de Pre\u00e7os: Rhuanna Cintia de Carvalho Melo Amorin. Mauriti/CE, 05 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Caucaia - Aviso de Adiamento de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.29.05 - SDST. A Pregoeira da Prefeitura Municipal de Caucaia \u2013 Cear\u00e1, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que Fica Adiada para o dia 23 de Fevereiro de 2024, \u00e1s 13:30, tendo em vista a necessidade de altera\u00e7\u00f5es do Edital, o certame ser\u00e1 realizado atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.novobbmnet.com.br, a realiza\u00e7\u00e3o do certame, na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.29.05 - SDST, crit\u00e9rio de julgamento Menor Pre\u00e7o Por Lote, com fins Registro de Pre\u00e7os visando a futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material de higiene, destinados a atender as necessidades do servi\u00e7o de acolhimento para crian\u00e7as, adolescentes e jovens de responsabilidade da Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social e Trabalho do Munic\u00edpio de Caucaia/CE. O novo Edital encontra-se dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.novobbmnet.com.br, bem como no site do Tribunal de Contas  do Estado do Ceara (http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes). Caucaia/CE, 06 de Fevereiro de 2024. Ingrid Gomes Moreira - Pregoeira Oficial do Munic\u00edpio de Caucaia/CE."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTANA DO ACARA\u00da/CE -  Edital de Chamada P\u00fablica. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Av. S\u00e3o Jo\u00e3o, 75, Centro, torna p\u00fablico o Edital de Chamada P\u00fablica n\u00ba 2812.002.2023 - Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura Familiar e do Empreendedor Familiar Rural, para o atendimento ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar - PNAE, visando atender as necessidades da Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar dos Alunos matriculados nas Escolas da Rede Municipal de Ensino, para o Ano Letivo de 2024 do Munic\u00edpio de Santana do Acara\u00fa-CE, destinado ao atendimento do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o escolar que estar\u00e1 recebendo a documenta\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o e o Projeto de venda pelo per\u00edodo de 08 de fevereiro de 2024 a 28 de fevereiro de 2024. Os grupos Formais/informais dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o o Projeto de Venda at\u00e9 o dia 28 de fevereiro de 2024, \u00e0s 09:00 horas, na sede da Prefeitura Municipal de Santana do Acara\u00fa, sala da comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Av. S\u00e3o Jo\u00e3o, 75, Santana do Acara\u00fa/CE. Santana do Acara\u00fa/CE, 07 de fevereiro de 2024. Daniel Marcio Camilo do Nascimento - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Amontada - Extrato de Rescis\u00e3o de Contrato N\u00ba: 05.04.01/2022.07. Contratante: Secretaria de Infraestrutura-CNPJ: 43.008.975/0001-79; Contratada: Construtora Icone EIRELI  - CNPJ/MF n\u00ba 10.588.971/0001-58; Objeto: O objeto do presente termo \u00e9 a rescis\u00e3o do contrato cujo objeto \u00e9 a execu\u00e7\u00e3o contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para executar obra de recupera\u00e7\u00e3o de estrada vicinal na localidade de Gar\u00e7as, no Munic\u00edpio de Amontada, conforme Conv\u00eanio n\u00ba 154/2021-Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas-SOP \u2013 Governo do Estado, decorrente da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 05.04.01/2022.07; Objeto do Distrato: A rescis\u00e3o do contrato mencionado nesse termo dar-se-\u00e1, a partir de 24 de janeiro de 2024; Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: A presente rescis\u00e3o contratual fundamenta-se art. 79, II, c/c art. 78, XVII, da Lei 8.666/1.993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Amontada/CE, 24 de janeiro de 2024. Fl\u00e1vio C\u00e9sar Bruno Teixeira - Secret\u00e1rio de Infraestrutura."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Amontada. O Secret\u00e1rio de Infraestrutura,  torna p\u00fablico o Extrato do Contrato da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 26.01.01/2024.01; Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para executar obra de recupera\u00e7\u00e3o de estrada vicinal na Localidade de Gar\u00e7as, no Munic\u00edpio de Amontada, conforme Conv\u00eanio N\u00ba 154/2021-Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas-SOP \u2013 Governo do Estado; Unidade Administrativa: Secretaria de Infraestrutura; Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 0401.26.782.1801.1.011-C.R.E.M.V.P..; elemento de despesa n\u00ba 4.4.90.51.00, Fonte de Recursos: 1701000000; Prazo de Execu\u00e7\u00e3o: 120 (cento e vinte) dias; Vig\u00eancia do Contrato: 12 (doze) Meses; Valor Global: R$ 487.446,27 (quatrocentos e oitenta e sete mil, quatrocentos e quarenta e seis reais e vinte e sete centavos); Contratante: Secretaria de Infraestrutura; Contratada: VK Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA -CNPJ n\u00ba 09.042.893/0001-02, Victor Sousa de Castro Alves-CPF/MF n\u00b0 020.577.803-84-Administrador. Amontada - CE, 02 de fevereiro de 2024. Fl\u00e1vio C\u00e9sar Bruno Teixeira - Secret\u00e1rio de Infraestrutura."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE PIRES FERREIRA/CE \u2013 T\u00edtulo: AVISO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal do Trabalho e Assist\u00eancia Social \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba TP/191223.01/SETAS \u2013 Objeto: SERVI\u00c7OS DE ASSESSORIA E CONSULTORIA EM GEST\u00c3O GOVERNAMENTAL, COMPREENDENDO AOS SERVI\u00c7OS DE ORIENTA\u00c7\u00c3O, CRIA\u00c7\u00c3O E MONITORAMENTO DE ROTINAS E FLUXOS DE CONTROLE, APOIO T\u00c9CNICO SOCIAL AOS PROFISSIONAIS, ELABORA\u00c7\u00c3O DE MINUTAS DE NORMATIZA\u00c7\u00c3O INTERNA, ELABORA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISES E APRESENTA\u00c7\u00c3O DE PLANOS, RELAT\u00d3RIOS, FICHAS E FORMUL\u00c1RIOS, PAIN\u00c9IS GERENCIAIS, APOIO EM IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE MELHORIAS CONT\u00cdNUAS JUNTO A SECRETARIA MUNICIPAL DO TRABALHO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE PIRES FERREIRA \u2013 CE \u2013 Esp\u00e9cie: Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o do resultado do julgamento do respectivo processo licitat\u00f3rio \u2013 Licitante: F.R.V. DE SOUZA SERVI\u00c7OS, CNPJ N\u00ba 41.344.510/0001-63 \u2013 Valor global: R$ 576.000,00 (Quinhentos e setenta e seis mil reais) - Data da Homologa\u00e7\u00e3o/Adjudica\u00e7\u00e3o: 05/02/2024 \u2013 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Inciso VI, art. 43, Lei Federal n\u00ba 8.666/93 \u2013 Secret\u00e1rio e Ordenador de Despesas Municipal: M\u00e1rcio Damasceno Farias."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE PIRES FERREIRA \u2013 T\u00edtulo: AVISO DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 Esp\u00e9cie: Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 2024.02.05.01 \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba PERP/271123.01/SEINFRA \u2013 Objeto: Registro De Pre\u00e7os Para Futura E Eventual Fornecimento De Pe\u00e7as E Acess\u00f3rios Genu\u00ednos Destinados A Manuten\u00e7\u00e3o De Autom\u00f3veis, Equipamentos E M\u00e1quinas Pesadas Pertencentes A Frota Automotiva E Mecanizada Do Munic\u00edpio De Pires Ferreira/CE, Por Maior Percentual De Desconto Sobre O Sistema De Refer\u00eancia Cilia \u2013 Contratantes: Secretaria Municipal de Infraestrutura - Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as - Gabinete da Prefeita - Secretaria Municipal de Sa\u00fade - Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - Secretaria Municipal do Trabalho e Assist\u00eancia Social - Secretaria Municipal de Desenvolvimento Rural e Meio Ambiente \u2013 Benefici\u00e1ria: THIAGO AUTO PECAS LTDA, CNPJ n\u00ba 48.887.849/0001-55, valor R$ 1.057.460,00 (Um Milh\u00e3o Cinquenta e Sete Mil Quatrocentos e Sessenta Reais) - Data da Ata de Registro de Pre\u00e7os: 05/02/2024 \u2013 Vig\u00eancia: 12 (doze) meses a contar dessa publica\u00e7\u00e3o \u2013 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Lei Federal no 8.666/93; Lei Federal n\u00ba 10.520/02; Decreto Municipal n\u00ba 131/2018 de 12/12/2018."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE FORTALEZA \u2013 COMPANHIA DE TRANSPORTE COLETIVO \u2013 CTC \u2013 Em Liquida\u00e7\u00e3o - CNPJ \u2013 07.254.097/0001-08 - ASSEMBL\u00c9IA GERAL ORDIN\u00c1RIA - EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O - Pelo presente Edital, ficam convocados os Senhores Acionistas da Companhia de Transporte Coletivo \u2013 CTC \u2013 Em Liquida\u00e7\u00e3o, para comparecerem \u00e0 ASSEMBL\u00c9IA GERAL ORDIN\u00c1RIA,  que se realizar\u00e1 em sua sede social, na Av. Desembargador Gonzaga, 1630 \u2013 Cidade dos Funcion\u00e1rios, Fortaleza (CE), no dia 15 (quinze) de fevereiro de 2024, \u00e0s 10 (dez) horas, Onde dever\u00e3o conhecer e deliberar sobre a seguinte ordem do dia: a) Relat\u00f3rio da Administra\u00e7\u00e3o, Balan\u00e7o Patrimonial e Demonstra\u00e7\u00f5es Cont\u00e1beis, relativas ao Exerc\u00edcio encerrado em 31/12/2023; b) Outros assuntos de interesse da Companhia. AVISO:  Avisa outrossim, que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos Senhores Acionistas na sede social da Companhia, a documenta\u00e7\u00e3o a que se refere o Art. 133 da Lei n\u00b0 6.404, de 15/12/76. Fortaleza, 01 de Fevereiro de 2024. Isabella Faheina Chaves de Oliveira - Liquidante."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Cruz - Secretaria de Esporte e Juventude - Aviso de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 01/2024-SEJUV. Comunica aos interessados que no pr\u00f3ximo dia 27 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 09h, estar\u00e1 abrindo licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 01/2024-SEJUV \u2013 Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais esportivos, destinados a atender as necessidades da Secretaria Municipal de Esporte e Juventude, pelo sistema Licita+Brasil\u2013 www.licitamaisbrasil.com.br. O edital poder\u00e1 ser obtido junto a Pregoeira, na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, \u00e0 Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes s/n\u00ba - Bairro Aningas e nos sites:  www.cruz.ce.gov.br, www.licitamaisbrasil.com.br e www.tce.ce.gov.br. Cruz - CE, 06 de Fevereiro de 2024. Eroch\u00e2nia Acacio Pinho Lopes \u2013 Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 AVISO DE ABERTURA DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 23.14.02/TP \u2013 A Agente de Contrata\u00e7\u00e3o I da Prefeitura Municipal de Itapipoca comunica aos interessados que a Abertura das Propostas de Pre\u00e7os da Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 23.14.02/TP, que tem como OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para prestar servi\u00e7os especializados de assessoria e consultoria jur\u00eddica na \u00e1rea previdenci\u00e1ria administrativa e judicial, em especial na concess\u00e3o e acompanhamento de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios junto ao RPPS de Itapipoca e Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1, bem como em todas as inst\u00e2ncias judiciais nos processos de interesse do ITAPREV - Instituto de Previd\u00eancia dos Servidores do Munic\u00edpio de Itapipoca, em car\u00e1ter complementar \u00e0 Diretoria Jur\u00eddica, conforme Termo de Refer\u00eancia, realizar-se-\u00e1 no dia 08 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 10h. Wilsiane Soares de Oliveira Marques \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o I da Prefeitura Municipal de Itapipoca."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE URUOCA - AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O - A Prefeitura Municipal de Uruoca, atrav\u00e9s da CPL, torna p\u00fablico o presente Aviso de Revoga\u00e7\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 0020812.2023, cujo objeto \u00e9 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS EM PI\u00c7ARRAMENTO DE ESTRADAS QUE LIGA A SEDE DO MUNICIPIO A LOCALIDADE DE CERCA DE PEDRA NO MUNICIPIO DE URUOCA-CE. Considerando a necessidade de readequa\u00e7\u00e3o do Projeto B\u00e1sico, conforme justificativa nos autos e com fundamento no Art. 49 da Lei n\u00ba. 8.666/93, o presente certame encontra-se REVOGADO pela autoridade competente. Demais informa\u00e7\u00f5es: licitacao@uruoca.ce.gov.br.  Uruoca-CE, 06 de fevereiro de 2024. Roberto de Sousa Alencar - Ordenador de Despesas da Secretaria Municipal de Obras P\u00fablicas, Urbanismo e Servi\u00e7os P\u00fablicos"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DO CRATO \u2013 CPSMC \u2013 AVISO DE CONTRARRAZ\u00d5ES \u2013 FASE DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o do Crato \u2013 CPSMC torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que, tendo em vista o recurso interposto pela licitante AMPLA PROJETOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E ENGENHARIA LTDA-ME \u2013 CNPJ N\u00ba 09.134.077/0001-29, na fase de habilita\u00e7\u00e3o da CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 2023.12.12, cujo objeto \u00e9 a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA REALIZAR AS OBRAS DE REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DA POLICL\u00cdNICA ADERSON TAVARES BEZERRA VISANDO A IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DO CENTRO DE ESPECIALIDADES EM REABILITA\u00c7\u00c3O IV E ATENDER NECESSIDADES DO CONSORCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC, fica aberto, a partir do dia \u00fatil seguinte \u00e0 publica\u00e7\u00e3o deste aviso, o prazo de contrarraz\u00f5es mencionado nos itens 7.9 e 13.4 do instrumento convocat\u00f3rio, bem como no art. 109, \u00a73\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/93. Mais informa\u00e7\u00f5es: cpsmc.licitacoes@gmail.com. Crato/CE, 06 de fevereiro de 2024. C\u00edcero Leosmar Parente Gomes - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es"
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE GUAI\u00daBA - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 07.002/2024-SRP. Objeto: SELE\u00c7\u00c3O DE MELHOR PROPOSTA PARA REGISTRO DE PRE\u00c7O VISANDO FUTURAS E EVENTUAIS AQUISI\u00c7\u00d5ES DE AUX\u00cdLIO NATALIDADE (KIT BEB\u00ca) PARA CONCESS\u00c3O AS FAM\u00cdLIAS EM SITUA\u00c7\u00c3O DE RISCO/E OU VULNERABILIDADE SOCIAL DE INTERESSE DA SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DE GUAIUBA/CE. O prazo de cadastramento das Cartas Propostas ser\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 08h59min do dia 23 de Fevereiro de 2024, com abertura para an\u00e1lise das propostas \u00e0s 09h00min e Sess\u00e3o de Disputa de Lances \u00e0s 10h00min. O edital poder\u00e1 ser adquirido nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos www.bllcompras.com e www.tce.ce.gov.br a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o. Informa\u00e7\u00f5es: Na sede da Comiss\u00e3o Central de Licita\u00e7\u00e3o e Preg\u00f5es, na Rua. Pedro Augusto, n\u00ba 53, Centro, Guaiuba/CE ou licitacao.guaiuba87@outlook.com. Guaiuba/CE, 06 de Fevereiro de 2024 \u2013 Rosicl\u00e9ia da Silva Magalh\u00e3es \u2013 Pregoeira da CCLP."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pentecoste. O Secret\u00e1rio de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano da Prefeitura Municipal de Pentecoste, em cumprimento a Legisla\u00e7\u00e3o em vigor, faz publicar o Extrato resumido do 14\u00ba Aditivo ao Contrato 001-2021.07.29.39-TP-ADM, firmado entre Prefeitura Municipal de Pentecoste e a Empresa CONSTRAM-Constru\u00e7\u00f5es e Aluguel de M\u00e1quinas LTDA, como a seguir discrimina: Fundamento Legal: art.57, Par\u00e1grafo 1\u00ba, inciso II, da Lei n\u00ba 8666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Objeto: Prorrogar o prazo do contrato anterior pactuado, por mais 90 (noventa) dias, com vig\u00eancia a partir da data do 18 de Janeiro de 2024 at\u00e9 17 de Abril de 2024. Assina pela Contratante: Miguel Gomes Martins Neto, Secret\u00e1rio de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano. Assina pela Contratada: CONSTRAM-Constru\u00e7\u00f5es e Aluguel de M\u00e1quinas LTDA. Pentecoste (CE), 18 de Janeiro de 2024. Miguel Gomes Martins Neto - Secretario de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GRANJA \u2013 AVISO DE ABERTURA DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 005/2023 \u2013 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, vem informar aos interessados que a Abertura das Propostas de Pre\u00e7os referente a Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 005/2023, cujo OBJETO \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os para Contrata\u00e7\u00e3o para Presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca com rejuntamento em diversos distritos no Munic\u00edpio de Granja/CE, conforme projeto em Anexo ser\u00e1 no dia 08 de Fevereiro de 2024 \u00e0s 08h15min na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o na sede da Prefeitura Municipal de Granja/CE, onde nesse momento o Sr. Presidente juntamente com a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o ir\u00e3o abrir os Envelopes de Propostas de Pre\u00e7os das empresas HABILITADAS na fase anterior do processo. Granja-CE, 07 de Fevereiro de 2024. William Rocha Costa \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Forquilha - Extrato de Contrato - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.29.004. A Secretaria de Infraestrutura e Urbanismo do Munic\u00edpio de Forquilha/CE torna p\u00fablico o Extrato do Contrato N\u00ba 2023.11.29.004, resultante do Tomada de Pre\u00e7os N.\u00ba 2023.11.29.004: \u00d3rg\u00e3o Licitante: Secretaria de Infraestrutura e Urbanismo. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 0901.26.782.2602.1.026. Elemento de DESPESA: 44.90.51.00. Objeto: Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00e3o de 02 (duas) Passagens Molhadas nas Localidades de Bom Lugar e Carnaubal - Zona Rural, conforme MAPP n\u00ba 2485 com a Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas - SOP do Governo do Estado do Cear\u00e1, junto a Secretaria de Infraestrutura e Urbanismo do Munic\u00edpio de Forquilha/CE. Vig\u00eancia do Contrato: at\u00e9 60 (sessenta) dias. Contratado(a): J.V. Martins Engenharia (ME). Assina pelo(a) Contratado(a): Josi\u00ea Vasconcelos Martins. Assina pelo(a) Contratante: Emerson Peter Alves Costa. Valor Global: R$ 717.156,18 (setecentos e dezessete mil cento e cinquenta e seis reais e dezoito centavos). Forquilha/CE, 06 de fevereiro de 2024. Emerson Peter Alves Costa - Ordenador(a) de Despesas da Secretaria de Infraestrutura e Urbanismo."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Ipueiras - Aviso de Retifica\u00e7\u00e3o. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o deste Munic\u00edpio, vem atrav\u00e9s deste, retificar aviso de publica\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 030.23-PE-SEDUC, Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de livros paradid\u00e1ticos, destinados ao atendimento das necessidades da implanta\u00e7\u00e3o do Programa Pacto pela Educa\u00e7\u00e3o no Munic\u00edpio de Ipueiras, por interm\u00e9dio da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, nos Termos do Conv\u00eanio n. 064/2021, Processo N. 11840259/2021, celebrado com a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, o presente processo \u00e9 de uma parceria entre o Governo do Estado e o Munic\u00edpio de Ipueiras, o n\u00famero do convenio foi colocado de forma desacerto, portanto onde se l\u00ea: Nos Termos do Conv\u00eanio N. 064/2021, Processo N. 11840259/2021, Leia-SE: nos Termos do Conv\u00eanio N. 064/2022,Processo N. 11840259/2021. Ipueiras/CE, 06 de Fevereiro de 2024. Lucas Matos de Abreu Oliveira - Presidente."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Mauriti - Resultado de Julgamento de Recurso Administrativo e Convoca\u00e7\u00e3o para Abertura de Propostas - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.10.26.01/TP. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Mauriti, torna p\u00fablico o resultado do julgamento do Recurso Administrativo impetrado pela Empresa: Procedam Processamentos de Dados Municipais LTDA, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assessoria e consultoria para gest\u00e3o, transmiss\u00e3o e guarda dos dados para atendimento ao sistema E-Social, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal da Fazenda de Mauriti/Ce. D\u00e1 an\u00e1lise dos recursos \u00e0 vista das normas estabelecidas no ato convocat\u00f3rio e Decide pelo Deferimento, declarando a licitante Habilitada. E convoca as empresas habilitadas para abertura das propostas de pre\u00e7os no dia 15/02/2024, \u00e0s 15:00h. Local: Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o - Av. Senhor Martins, s/n\u00ba, Bela Vista. Os autos do processo licitat\u00f3rio encontram-se com vista aos interessados, nos sitios: http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes e https://www.mauriti.ce.gov.br. Mauriti/CE, 06 de fevereiro de 2024. Iarinda Franca de Almeida - Presidente da Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Tau\u00e1 \u2013 Secretaria de Infraestrutura e Servi\u00e7os P\u00fablicos. A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Tau\u00e1 comunica que no dia 09/02/2024, \u00e0s 08h30, realizar\u00e1 a abertura das Propostas de Pre\u00e7os da Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 019/2023-CP, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de reassentamento da pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo demolido, no Munic\u00edpio de Tau\u00e1/CE. Wandebergue Paulino de Oliveira \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o. Tau\u00e1-CE, 05 de fevereiro de 2023.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE BARROQUINHA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O.  MODALIDADE PREG\u00c3O, na forma ELETR\u00d4NICA, nos termos da Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021; N.\u00ba 2024.02.05.01PE: OBJETO: Registro de pre\u00e7os visando a futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresas para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas pesadas junto a Secretaria de Infraestrutura e Servi\u00e7os P\u00fablicos do munic\u00edpio de Barroquinha/CE. DA FORMA DE DISPUTA: ABERTO E FECHADO. A COMISS\u00c3O DE PREG\u00c3O COMUNICA AOS INTERESSADOS QUE A ENTREGA DAS PROPOSTAS COMERCIAIS SER\u00c1 AT\u00c9 O DIA 27.02.2023 \u00c0S 08:00 HORAS (HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA). Os hor\u00e1rios referem-se ao hor\u00e1rio local. Referido EDITAL poder\u00e1 ser adquirido no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: www.bll.org.br, e pelo portal do TCE-CE: http://www.tce.ce.gov.br/licitacoes, a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o ou na sala do Setor de Licita\u00e7\u00f5es, situada \u00e0 Rua L\u00edvio Rocha Veras, 549, Centro, Barroquinha-CE. 06 de fevereiro de 2024. Francisco Clovis Lins Lima\u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACATI \u2013 RESULTADO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 02/2023-IQUAMA/CELOS \u2013 Instituto de Qualidade do Meio Ambiente \u2013 IQUAMA. A Prefeitura Municipal de Aracati comunica aos interessados o Resultado de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 02/2023-IQUAMA/CELOS, cujo OBJETO: Constru\u00e7\u00e3o de dois Ecopontos tipo PEV, instalados na sede e Canoa Quebrada. LICITANTES HABILITADAS: 1. CLEZINALDO CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP, 2. PX3 CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES EIRELI - ME, 3. RAFAEL ANDRADE DE SOUSA VEICULOS \u2013 ME e 4. LEXON SERVI\u00c7OS & CONSTRUTORA. LICITANTES INABILITADAS: Nenhuma. Est\u00e1 aberto o prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recursos administrativos. Aracati-CE, 06 de Fevereiro de 2024. C\u00edntia Magalh\u00e3es Almeida \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o de Obras e Servi\u00e7os de Engenharia."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACATI \u2013 RESULTADO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 37/2023-SEINFRA/CELOS \u2013 A Prefeitura Municipal de Aracati comunica aos interessados o Resultado de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 37/2023-SEINFRA/CELOS, cujo OBJETO: Servi\u00e7os de conserva\u00e7\u00e3o da malha vi\u00e1ria no Munic\u00edpio. LICITANTES HABILITADAS: 1. BRIMAX ENGENHARIA LTDA, 2. CALDAS & FURLANI ENGENHARIA LTDA E 3. COPA ENGENHARIA LTDA. LICITANTES INABILITADAS: 1. RAFAEL ANDRADE DE SOUSA VEICULOS \u2013 ME \u2013 4.1.III.b e 4.1.III.c. Est\u00e1 aberto o prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recursos administrativos. Aracati-CE, 06 de Fevereiro de 2024. C\u00edntia Magalh\u00e3es Almeida \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o de Obras e Servi\u00e7os de Engenharia."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACATI \u2013 RESULTADO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 42/2023-SEINFRA/CELOS \u2013 A Prefeitura Municipal de Aracati comunica aos interessados o Resultado de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 42/2023-SEINFRA/CELOS, cujo OBJETO: Constru\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o de uma areninha, na localidade de Pedra Redonda. LICITANTE(S) HABILITADA(S): 1. CSA ENGENHARIA LTDA; 2. TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA E 3. SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. LICITANTE(S) INABILITADA(S): 1. MARCEL OLIVEIRA TIMB\u00d3 - ME \u2013 CNPJ N\u00ba 15.019.810/0001-67 \u2013 item 2.3. Est\u00e1 aberto o prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recursos administrativos. Aracati-CE, 06 de Fevereiro de 2024. C\u00edntia Magalh\u00e3es Almeida \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o de Obras e Servi\u00e7os de Engenharia."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Croat\u00e1. A Prefeitura Municipal de Croat\u00e1/CE, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, a Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.13.01/PE/PMC, que tem como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados a merenda escolar da Rede Municipal de ensino, junto a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Croat\u00e1/CE \u2013 Licita\u00e7\u00e3o Adjudicada e Homologada em favor da empresa: Nutrimesc Comercio e Servicos LTDA, CNPJ n\u00ba 10.596.960/0001-10 \u2013 Valor Global: R$ 884.233,87 (oitocentos e oitenta e quatro mil duzentos e trinta e tr\u00eas reais e oitenta e sete centavos); Comercial Cana\u00e3 LTDA, CNPJ n\u00ba 43.773.533/0001-19 \u2013 Valor Global: R$ 3.075.969,00 (tr\u00eas milh\u00f5es setenta e cinco mil novecentos e sessenta e nove reais) e a N.O.R.T.E Comercio LTDA, CNPJ n\u00ba: 50.706.360/0001-81 \u2013 Valor Global: R$ 846.801,00 (oitocentos quarenta e sei mil oitocentos e um reais). Croat\u00e1 - CE, 25 de Janeiro de 2024. Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Lib\u00e2nia Marques Oliveira de Sousa."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Croat\u00e1. A Prefeitura Municipal de Croat\u00e1/CE, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, o Resultado de Julgamento de Licita\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.13.01/PE/PMC, que tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados a merenda escolar da Rede Municipal de ensino, junto a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Croat\u00e1/CE \u2013 Mediante incumb\u00eancia imposta ao Presidente, para realiza\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os em ep\u00edgrafe, bem como, avalia\u00e7\u00e3o dos requisitos de habilita\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o m\u00ednima necess\u00e1ria dos interessados participantes do processo, e demais atos inerentes, venho conforme verifica\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise, apresentar o seguinte resultado em favor da empresa: Nutrimesc Comercio e Servicos LTDA, CNPJ n\u00ba 10.596.960/0001-10 \u2013 Valor Global: R$ 884.233,87 (oitocentos e oitenta e quatro mil duzentos e trinta e tr\u00eas reais e oitenta e sete centavos); Comercial Cana\u00e3 LTDA, CNPJ n\u00ba 43.773.533/0001-19 \u2013 Valor Global: R$ 3.075.969,00 (tr\u00eas milh\u00f5es setenta e cinco mil novecentos e sessenta e nove reais) e a N.O.R.T.E Comercio LTDA, CNPJ n\u00ba: 50.706.360/0001-81 \u2013 Valor Global: R$ 846.801,00 (oitocentos quarenta e sei mil oitocentos e um reais) \u2013 Data da Assinatura da Resultado de Julgamento de Licita\u00e7\u00e3o: 23 de Janeiro de 2024. Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: Ant\u00f4nio Roque de Carvalho."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixeramobim - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico o Resultado do Julgamento da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 1812150123-TP. Ap\u00f3s an\u00e1lise dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o, foram habilitadas as empresas: Ascontec Assessoria Cont\u00e1bil e T\u00e9cnica Ltda ME - 13.161.268/0001-57 e F D de Lima Cont\u00e1bil ME - 20.936.564/0001-48. E foi inabilitada a empresa: E J Controladoria Cont\u00e1bil - 46.797.121/0001-07. Portanto fica aberto o prazo recursal, conforme preceitua o artigo 109, inciso I, letra a, da Lei Federal N\u00ba 8.666/93. Caso n\u00e3o haja interposi\u00e7\u00e3o de recursos, fica desde j\u00e1 marcado a data para abertura de propostas no dia 20/02/2023, as 14 horas. Maiores Informa\u00e7\u00f5es, na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o com endere\u00e7o Rua Monsenhor Salviano Pinto, 707, CEP 63.800-000, Quixeramobim/CE no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 12h ou pelo site www.tce.ce.gov.br/licitacoes. Jose Mac Dowel Teixeira Azevedo Neto."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixeramobim - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico o Resultado do Julgamento da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 1612200123-TP. Ap\u00f3s an\u00e1lise dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o, foram habilitadas as empresas: Ascontec Assessoria Cont\u00e1bil e T\u00e9cnica Ltda ME - 13.161.268/0001-57 e F D de Lima Cont\u00e1bil ME - 20.936.564/0001-48. E foram inabilitadas as empresas: E J Controladoria Cont\u00e1bil - 46.797.121/0001-07 e A M Santos Ltda - 37.767.376/0001-36. Portanto fica aberto o prazo recursal, conforme preceitua o artigo 109, inciso I, letra a, da Lei Federal N\u00ba 8.666/93. Caso n\u00e3o haja interposi\u00e7\u00e3o de recursos, fica desde j\u00e1 marcado a data para abertura de propostas no dia 20/02/2023, as 15h. Maiores Informa\u00e7\u00f5es, na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o na Rua Monsenhor Salviano Pinto, 707, CEP 63.800-000, Quixeramobim/CE no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 12h ou pelo site www.tce.ce.gov.br/licitacoes. Jose Mac Dowel Teixeira Azevedo Neto."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE MIRA\u00cdMA - AVISO DE CHAMADA P\u00daBLICA N\u00b0 2024.01.25.01-CP.  A prefeitura Municipal de Mira\u00edma atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o comunica aos interessados que est\u00e1 realizando chamada p\u00fablica para AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS DA AGRICULTURA FAMILIAR E DO EMPREENDEDOR FAMILIAR RURAL, DESTINADO AO ATENDIMENTO DO PROGRAMA NACIONAL DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR - PNAE, PARA O EXERC\u00cdCIO DO ANO 2024, DE INTERESSE DA SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE MIRA\u00cdMA-CE com recebimento de documenta\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o e projeto de venda at\u00e9 \u00e0s 09h:00min do dia 28 de Fevereiro de 2024, na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o (Esplanada da Esta\u00e7\u00e3o, 433, Centro, Mira\u00edma/Cear\u00e1). O Edital poder\u00e1 ser acessado no site da Prefeitura Municipal de Mira\u00edma - CE: https://www.miraima.ce.gov.br, no site do TCE/CE: https://licitacoes.tce.ce.gov.br, no Portal Nacional de Compras P\u00fablicas \u2013 PNCP: https://www.gov.br/pncp/pt-br ou na sede da comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o. Informa\u00e7\u00f5es referentes \u00e0s exig\u00eancias para participa\u00e7\u00e3o e demais procedimentos poder\u00e3o ser obtidos no mesmo local da entrega dos projetos de venda ou pelo email: licitacao@miraima.ce.gov.br. Mira\u00edma, 06/02/2024 \u2013 Ant\u00f4nio Robson Alves dos Santos \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - O Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es torna p\u00fablico o resultado da fase de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 08.001/2023-TP, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em constru\u00e7\u00e3o civil, para a constru\u00e7\u00e3o do refeit\u00f3rio pertencente ao Complexo Educacional localizado \u00e0 Rua Dr. Moreira Magalh\u00e3es, n\u00ba 457, Jardim dos Mon\u00f3litos, de responsabilidade da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o de Quixad\u00e1/CE. Empresas Habilitadas: (1) Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA; (2) Construvasp Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; (3) Consbral Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA e (4) Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA. Empresas Inabilitadas: (5) Abrav Constru\u00e7\u00f5es, Servi\u00e7os, Eventos e Loca\u00e7\u00f5es LTDA - EPP e (6) C.R.P Costa Constru\u00e7\u00f5es e Prestadora de Servi\u00e7os EIRELI. Fica deste modo, aberto o prazo recursal previsto no artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei de 8.666/93, maiores informa\u00e7\u00f5es na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 Trav. Jos\u00e9 Jorge Matias, s/n, 1\u00ba andar, Campo Velho, Quixad\u00e1/CE, das 07:30h \u00e0s 11:30h e no site: www.tce.ce.gov.br. Jos\u00e9 Ivan de Paiva J\u00fanior."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 C\u00e2mara Municipal de Irau\u00e7uba - Aviso de Errata de Publica\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de Irau\u00e7uba/CE, atrav\u00e9s da C\u00e2mara Municipal de Irau\u00e7uba, por meio da Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o/Preg\u00e3o, torna p\u00fablico o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2601.01-2024-PE, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00e3o web tipo SaaS para atender as demandas da C\u00e2mara Municipal de Irau\u00e7uba. Fica corrigido a data de Recebimento das propostas: a partir desta publica\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 22/02/2024, \u00e0s 12h21min, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia, abertura das propostas, no s\u00edtio https://m2atecnologia.com.br/. O in\u00edcio da sess\u00e3o de disputa de pre\u00e7os: dia 22/02/2024, \u00e0s 12h21min, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia, no s\u00edtio https://m2atecnologia.com.br/. Demais informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o: Rua: Walmar Braga , n\u00ba 723 \u2013 Centro \u2013 Irau\u00e7uba \u2013 Ce. Fones: (88) 3635-1255, de segunda a sexta-feira, de 08h00min \u00e0s 14h00min. Romina Braga de Mesquita \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o/Pregoeira Oficial."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pacajus. O Secret\u00e1rio de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano, vem apontar a necessidade de saneamento no item 3.2 do Contrato n\u00ba 2022.10.18.001-TP, proveniente da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2022.10.18.001 - TP cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para constru\u00e7\u00e3o de uma pra\u00e7a no entorno da creche do Bairro Croat\u00e1 I na Cidade de Pacajus/CE, com o objetivo de consignar exist\u00eancia de equivoco quanto ao prazo de vig\u00eancia contratual conforme apontamentos presentes no Termo de Saneamento. Assim, Onde se l\u00ea: \u201c3.2- O contrato ter\u00e1 um prazo de vig\u00eancia, a partir da data de sua assinatura, por 90 (Noventa Dias), podendo ser prorrogado nos casos e formas previstos na Lei 8.666, de 21 de junho de 1993 e altera\u00e7\u00f5es posteriores.\u201d. Leia-se: \u201c3.2- O contrato ter\u00e1 um prazo de vig\u00eancia, a partir da data de sua assinatura, por 12 (doze) meses, podendo ser prorrogado nos casos e formas previstos na Lei n\u00b0 8.666, de 21 de junho de 1993 e altera\u00e7\u00f5es posteriores.\u201d. O Termo de Saneamento, ser\u00e1 publicado nos mesmos meios anteriormente usados nesse processo licitat\u00f3rio em atendimento aos princ\u00edpios basilares que regem a Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Pacajus - CE, 05 de fevereiro de 2024. Jonathas Jacques Rodrigues Ferreira - Ordenador de Despesas."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 - EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 18.01.01/2024 A Prefeitura Municipal de BATURIT\u00c9/CE, em cumprimento \u00e0 ratifica\u00e7\u00e3o procedida pelo Ordenador de Despesa da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE, faz publicar o extrato resumido do processo de Inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, a seguir: OBJETO: PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS PROFISSIONAIS ART\u00cdSTICOS POR OCASI\u00c3O DAS FESTIVIDADES DO CARNAVAL 2024, COM APRESENTA\u00c7\u00c3O DO RAFA E PIPO MARQUES A REALIZAR-SE NO DIA 10 DE FEVEREIRO DE 2024. FAVORECIDA: RP PRODUCAO & EDICAO MUSICAL LTDA - ME, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 25.290.532/0001-31 VALOR GLOBAL: R$ 250.000,00 (duzentos e cinquenta mil reais). FUNDAMENTO LEGAL: art. 74, inciso II da Lei Federal n\u00ba 14.133/21. Declara\u00e7\u00e3o de INEXIGIBILIDADE emitida e RATIFICADA pelo Ordenador de Despesa da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 - EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0102.01/2024 A Prefeitura Municipal de BATURIT\u00c9/CE, em cumprimento \u00e0 ratifica\u00e7\u00e3o procedida pelo Ordenador de Despesa da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE, faz publicar o extrato resumido do processo de Inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, a seguir: OBJETO: PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS PROFISSIONAIS ART\u00cdSTICOS POR OCASI\u00c3O DAS FESTIVIDADES DO CARNAVAL 2024, COM APRESENTA\u00c7\u00c3O DO MARCOS LESSA A REALIZAR-SE NO DIA 13 DE FEVEREIRO DE 2024. FAVORECIDA: MOA PRODUCOES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 27.686.475/0001-30 VALOR GLOBAL: R$ 20.000,00 (vinte mil reais). FUNDAMENTO LEGAL: art. 74, inciso II da Lei Federal n\u00ba 14.133/21. Declara\u00e7\u00e3o de INEXIGIBILIDADE emitida e RATIFICADA pelo Ordenador de Despesa da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pacajus. A Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, torna p\u00fablico que o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.28.003-PE, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a assessoria e consultoria contemplando servi\u00e7os de t\u00e9cnicos, administrativos, jur\u00eddicos e atuarial na \u00e1rea de desenvolvimento institucional para instaura\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de todos os atos administrativos referentes ao levantamento de informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para a contrata\u00e7\u00e3o de uma institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria para atender as necessidades as Secretaria Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as do Munic\u00edpio de Pacajus/CE, foi Anulado por determina\u00e7\u00e3o da autoridade superior nos termos do art. 49 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e da s\u00famula 473 do STF. Fica aberto o prazo para a ampla defesa e o contradit\u00f3rio, na forma da Lei. Pacajus/CE, 06 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pindoretama \u2013 Aviso de Adiamento de Abertura de Proposta de Pre\u00e7os. Atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, comunica aos interessados que a abertura dos envelopes contendo as Propostas de Pre\u00e7os da Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 11.24.01/2023, objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para conclus\u00e3o da escola 12 Salas Camilo Jos\u00e9 Ancelmo, junto a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Juventude do Munic\u00edpio de Pindoretama/CE, marcado para 08 de fevereiro de 2024 \u00e0s 09h00min, foi Adiado para o dia 15 de fevereiro de 2024 as 09h na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 Rua: Juvenal Gondim, n\u00ba 221. Bairro: Centro. Pindoretama/CE, 06 de fevereiro de 2024. Nilcirlene Melo de Oliveira \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Croat\u00e1 \u2013 Aviso de Contrata\u00e7\u00e3o \u2013 Termo Original: Contrato N\u00ba 2024.01.26.02 \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2023.12.13.01/PE/PMC. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados a merenda escolar da Rede Municipal de ensino, junto a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Croat\u00e1/CE Contratante: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Contratada: Comercial Cana\u00e3 LTDA, CNPJ n\u00ba 43.773.533/0001-19 \u2013 Valor Global: R$ 3.075.969,00 (tr\u00eas milh\u00f5es setenta e cinco mil novecentos e sessenta e nove reais) \u2013 Data da Assinatura do Contrato: 26/01/2024 \u2013 Vig\u00eancia: 31 de Dezembro de 2024 \u2013 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: \u00a7\u00fanico, art. 61 e art. 62, Lei Federal n\u00ba 8.666/93 \u2013 Signat\u00e1rios: Lib\u00e2nia Marques Oliveira de Sousa(Contratante); Ezequiel da Silva (Contratada)."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Croat\u00e1 \u2013 Aviso de Contrata\u00e7\u00e3o \u2013 Termo Original: Contrato N\u00ba 2024.01.26.03 \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2023.12.13.01/PE/PMC. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados a merenda escolar da rede Municipal de ensino, junto a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Croat\u00e1/CE Contratante: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Contratada: N.O.R.T.E Comercio LTDA, CNPJ n\u00ba 50.706.360/0001-81 \u2013 Valor Global: R$ 846.801,00 (oitocentos quarenta e sei mil oitocentos e um reais). \u2013 Data da Assinatura do Contrato: 26/01/2024 \u2013 Vig\u00eancia: 31 de Dezembro de 2024 \u2013 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: \u00a7\u00fanico, art. 61 e art. 62, Lei Federal n\u00ba 8.666/93 \u2013 Signat\u00e1rios: Lib\u00e2nia Marques Oliveira de Sousa (Contratante); A\u00e9cio Nogueira Vasconcelos Junior (Contratada)."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Croat\u00e1 \u2013 Aviso de Contrata\u00e7\u00e3o \u2013 Termo Original: Contrato N\u00ba 2024.01.26.01 \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2023.12.13.01/PE/PMC. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados a merenda escolar da rede municipal de ensino, junto a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Croat\u00e1/CE Contratante: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Contratada: Nutrimesc Comercio e Servicos LTDA, CNPJ n\u00ba 10.596.960/0001-10 \u2013 Valor Global: R$ 884.233,87 (oitocentos e oitenta e quatro mil duzentos e trinta e tr\u00eas reais e oitenta e sete centavos). \u2013 Data da Assinatura do Contrato: 26/01/2024 \u2013 Vig\u00eancia: 31 de Dezembro de 2024 \u2013 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: \u00a7\u00fanico, art. 61 e art. 62, Lei Federal n\u00ba 8.666/93 \u2013 Signat\u00e1rios: Lib\u00e2nia Marques Oliveira de Sousa (Contratante); Jo\u00e3o Bosco de Ara\u00fajo (Contratada)."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACATI \u2013 RESULTADO DE JULGAMENTO DE PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 35/2023-SEINFRA/CELOS \u2013 A Prefeitura Municipal de Aracati comunica aos interessados o Resultado de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 35/2023-SEINFRA/CELOS, cujo OBJETO: Constru\u00e7\u00e3o de 17 pontos de mototaxis na sede do Munic\u00edpio. Foi declarada VENCEDORA a Proposta, por Menor Valor Global, da Empresa: CLEZINALDO CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP, com o VALOR GLOBAL de R$ 136.843,38 (Cento e Trinta e Seis Mil Oitocentos e Quarenta e Tr\u00eas Reais e Trinta e Oito Centavos). Aracati-CE, 06 de Fevereiro de 2024. C\u00edntia Magalh\u00e3es Almeida \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o de Obras e Servi\u00e7os de Engenharia."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto Rural - SAAER de Jijoca de Jericoacoara - Extrato de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 001/2023 TP. Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de engenharia para ficar a disposi\u00e7\u00e3o do SAAER na elabora\u00e7\u00e3o de vistorias, emiss\u00e3o de laudos t\u00e9cnicos e acompanhamento de obras diversas e de pessoa jur\u00eddica para prestar os servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados em assessoria qu\u00edmica junto ao Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto Rural - SAAER de Jijoca de Jericoacoara. Vencedor: Pir\u00e2mide Contru\u00e7\u00f5es LTDA, CNPJ n\u00ba 23.460.060/0001-92, Valor Global: R$ 132.000,00 (cento e trinta e dois mil reais), atendidas todas as exig\u00eancias edital\u00edcias. Homologo e adjudico a licita\u00e7\u00e3o na Forma da Lei. Jos\u00e9 Cledivane dos Santos - Superintendente do SAAER. Data: 06 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Mauriti - Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 2024.02.06.01/GAB. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N.\u00ba 2023.12.21.05/PE/SRP. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Mauriti/CE. Empresa Detentora do Registro de Pre\u00e7os: AR Empreendimentos, Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es LTDA. \u2013 ME, vencedora do lote 1 no valor (R$ 195.000,00). Prazo: 12 (doze) meses. Objeto:  Registro de Pre\u00e7os visando a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na loca\u00e7\u00e3o de estruturas, equipamentos, organiza\u00e7\u00e3o e montagem em diversos eventos, para atender as necessidades das diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Mauriti/CE. Signat\u00e1rios: Representante do \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Jos\u00e9 Henrique Carneiro. Representante das Empresa Detentora do Registro de Pre\u00e7os: Allamo Edgar Fernandes Rolim. Data da assinatura: 06 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Barro. O Munic\u00edpio de Barro, Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico a Chamada P\u00fablica n\u00ba 001/2024 para aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios da agricultura familiar, destinados ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar/PNAE, em cumprimento ao estabelecido pela Lei n\u00ba 11.947/2019 e Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 38/2009 do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, para o per\u00edodo compreendido entre fevereiro a dezembro de 2024. Os interessados poder\u00e3o procurar a referida Secretaria \u00e0 Rua Jos\u00e9 Vieira das Neves, n\u00ba 33 \u2013 Vila Gonzaga \u2013 Barro/CE, munidos da documenta\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o e propostas de pre\u00e7os, at\u00e9 o dia 21 de fevereiro de 2024, \u00e0s 13:00 (treze) horas, no endere\u00e7o supracitado. Barro/CE, 06 de fevereiro de 2024. Francisca Maria de Albuquerque Feitosa \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "VOTORANTIM CIMENTOS N/NE S/A - Torna P\u00fablico que Recebeu da Superintend\u00eancia Estadual do Meio Ambiente - Semace a Renova\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o N\u00ba 23/2024, embasada no Parecer T\u00e9cnico N\u00ba 3166/2023-DISOB, para o Posto de Combust\u00edveis, para abastecimento Interno da Frota, contemplando o servi\u00e7o de troca de \u00f3leo, exceto as atividades de lavagem de ve\u00edculos, revenda e armazenamento de G\u00e1s Natural Veicular- Gnv e G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo- GLP, da Empresa Votorantim Cimentos N/NE S/A, localizada no Munic\u00edpio de Sobral/CE, na Avenida BR 222 Usina Rica, Curral das Pedras (Coordenadas 323337 ME / 9587554 MS), com validade at\u00e9 16/01/2029. Foi determinado o Cumprimento das Exig\u00eancias Contidas nas Normas e Instru\u00e7\u00f5es de Licenciamento da SEMACE ."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Amontada - Aviso de Ratifica\u00e7\u00e3o. A Secretaria de Infraestrutura, torna p\u00fablico o Extrato da Ratifica\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 26.01.01/2024.01; Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para executar obra de recupera\u00e7\u00e3o de estrada vicinal na Localidade de Gar\u00e7as, no Munic\u00edpio de Amontada, conforme Conv\u00eanio N\u00ba 154/2021-Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas-SOP \u2013 Governo do Estado; Favorecido: VK Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba. 09.042.893/0001-02; Valor: R$ 487.446,27 (quatrocentos e oitenta e sete mil, quatrocentos e quarenta e seis reais e vinte e sete centavos); Fundamento Legal: inciso XI, do artigo 24, e par\u00e1grafo \u00fanico do art. 26, da Lei n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Amontada - CE, 01 de fevereiro de 2024. Fl\u00e1vio C\u00e9sar Bruno Teixeira - Secret\u00e1rio de Infraestrutura."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 67,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GROA\u00cdRAS - Extrato de Contrato n\u00b0 20240124 \u2013 Processo Administrativo n\u00b0 001/2024-SME. Contratante: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. Contratadas: Vencedor: ON-HIGHWAY BRASIL LTDA, com o valor total de R$ 2.276.496,00 (Dois milh\u00f5es, duzentos e setenta e seis mil, quatrocentos e noventa e seis reais). Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de \u00d4nibus Rural Escolar, dos Tipos, Ore 2, Ore 3, pelo Munic\u00edpio, para o Transporte Escolar Di\u00e1rio de Estudantes da Rede P\u00fablica de Ensino, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no termo de refer\u00eancia. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 0601.12.361.1201.2.028, Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00. Contrato firmado em 29/01/2024. Assina pela Contratada: D\u00e9bora Rocha Costa. Assina pelo Contratante: Lucas Mota Cavalcante \u2013 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. Groa\u00edras-CE, 06 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 68,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Cruz - Secretaria de Sa\u00fade - Aviso de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 03/2024-SESA. Comunica aos interessados que no pr\u00f3ximo dia 29 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 14h, estar\u00e1 abrindo licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 03/2024-SESA \u2013 Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de oxig\u00eanio l\u00edquido e ar comprimido destinados a atender as Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade da Fam\u00edlia \u2013 UBASF e Hospital Municipal Dona Maria Muniz \u2013 HMDMM, junto a Secretaria de Sa\u00fade, pelo sistema Licita+Brasil\u2013 www.licitamaisbrasil.com.br. O edital poder\u00e1 ser obtido junto a Pregoeira, na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, \u00e0 Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes s/n\u00ba - Bairro Aningas e nos sites:  www.cruz.ce.gov.br, www.licitamaisbrasil.com.br e www.tce.ce.gov.br. Cruz - CE, 06 de fevereiro de 2024. Eroch\u00e2nia Ac\u00e1cio Pinho Lopes \u2013 Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 69,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jaguaruana - Extrato de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de Jaguaruana, torna p\u00fablico o extrato resumido do procedimento de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba- 007/2024-INEX, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o da atra\u00e7\u00e3o musical X\u00e9 Balada para apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica e anima\u00e7\u00e3o musical na festividade alusiva ao carnaval 2024 no Munic\u00edpio de Jaguaruana, conforme descri\u00e7\u00e3o a seguir: Contratante: Prefeitura Municipal de Jaguaruana. Contratada: Cara de Urso Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas Ltda. Data da Autoriza\u00e7\u00e3o: 05 de janeiro de 2024. Valor: pelos servi\u00e7os executados ser\u00e1 pago o valor total de R$ 70.000,00 (Setenta mil reais). Jaguaruana - CE, 05 de janeiro de 2024. Francisco Rene de Oliveira - Secret\u00e1rio de Cultura e Turismo."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 70,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jaguaruana - Extrato de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de Jaguaruana, torna p\u00fablico o Extrato Resumido do procedimento de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba- 006/2024-INEX, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o do artista musical Jammil e Uma Noites para apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica e anima\u00e7\u00e3o musical na festividade alusiva ao Carnaval 2024 no Munic\u00edpio de Jaguaruana, conforme descri\u00e7\u00e3o a seguir: Contratante: Prefeitura Municipal de Jaguaruana. Contratada: TPM Producoes Artisticas LTDA. Data da Autoriza\u00e7\u00e3o: 05 de janeiro de 2024. Valor: pelos servi\u00e7os executados ser\u00e1 pago o valor total de R$ 250.000,00 (duzentos e cinquenta mil reais). Jaguaruana - CE, 05 de janeiro de 2024. Francisco Rene de Oliveira - Secret\u00e1rio de Cultura e Turismo."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 71,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal do Barreira \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Torna p\u00fablico estar realizando Licita\u00e7\u00e3o sob a modalidade de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2901.01-24-PE, cujo objeto: Aquisi\u00e7\u00f5es de material expediente destinados \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o di\u00e1ria das diversas Unidades Administrativas do Munic\u00edpio de Barreira. Data e hor\u00e1rio do recebimento das propostas: at\u00e9 \u00e0s 08:00 horas do dia 20/02/2024. Data e hor\u00e1rio do in\u00edcio da disputa: 10:00 horas do dia 20/02/2022. Disponibiliza\u00e7\u00e3o do edital e informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.bllcompras.com e https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/: (085) 3331-1567. Jo\u00e3o Batista Paz Rom\u00e3o - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 72,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Vi\u00e7osa do Cear\u00e1 \u2013 Aviso de Abertura de Propostas - Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 04/2023-SEDUC. Cujo objeto execu\u00e7\u00e3o de quadra poliesportiva coberta com vesti\u00e1rio, Padr\u00e3o FNDE Anexa a E.E.F. Cajueiro do Neco. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados que estar\u00e1 abrindo as Propostas de Pre\u00e7os referente a mesma, dia 08 de fevereiro de 2024, \u00e0s 09:00h, a Rua Jos\u00e9 Joaquim de Carvalho, n\u00ba 473, Centro. Vi\u00e7osa do Cear\u00e1/Ce, em 05 de fevereiro de 2024. Fl\u00e1via Maria Carneiro da Costa - Presidente da CPL.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jaguaruana - Extrato de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de Jaguaruana, torna p\u00fablico o extrato resumido do procedimento de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba- 008/2024-INEX, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o da atra\u00e7\u00e3o musical \u201cS\u00e3o Dois\u201d para apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica e anima\u00e7\u00e3o musical na festividade alusiva ao Carnaval 2024 no Munic\u00edpio de Jaguaruana, conforme descri\u00e7\u00e3o a seguir: Contratante: Prefeitura Municipal de Jaguaruana. Contratada: S2 Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas LTDA. Data da Autoriza\u00e7\u00e3o: 05 de janeiro de 2024. Valor: pelos servi\u00e7os executados ser\u00e1 pago o valor total de R$ 50.000,00 (cinquenta mil reais). Jaguaruana - CE, 05 de janeiro de 2024. Francisco Ren\u00ea de Oliveira - Secret\u00e1rio de Cultura e Turismo."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 73,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Camocim - Extrato de Contrato - Inexigibilidade N\u00ba 2024.01.15.001. A Prefeitura Municipal de Camocim/CE, torna p\u00fablico Aviso de Extrato de Contrato \u2013 Inexigibilidade N\u00ba 2024.01.15.001 \u2013 com objeto: Contrata\u00e7\u00e3o direta, por inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, para \u201cApresenta\u00e7\u00e3o Art\u00edstica do artista Avine Vinny, Carnaval Camocim 2024 do Munic\u00edpio de Camocim/CE. Contratante: Secretaria municipal de Cultura de Camocim/CE, Contratado: Avine Vinny Producoes Artisticas LTDA, CNPJ: (20.661.405/0001-88). Data do Contrato: 16 de janeiro de 2024, vig\u00eancia deste Contrato \u00e9 de 45 (quarenta e cinco) dias, contados do ato da assinatura do contrato. Com o valor global de R$ 170.000,00 (cento e setenta mil). Camocim/CE, 06 de fevereiro de 2024. Jos\u00e9 Maria Gouveia de Carvalho \u2013 Ordenador de Despesas da Secretaria de Cultura."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 74,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Camocim - Extrato de Contrato - Inexigibilidade N\u00ba 2024.01.17.001. A Prefeitura Municipal de Camocim/CE, torna p\u00fablico Aviso de Extrato de Contrato \u2013 Inexigibilidade N\u00ba 2024.01.17.001 \u2013 com objeto: Contrata\u00e7\u00e3o direta, por inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, para \u201cApresenta\u00e7\u00e3o Art\u00edstica da banda Lagosta Bronzeada, Carnaval Camocim 2024 do Munic\u00edpio de Camocim/CE. Contratante: Secretaria Municipal de Cultura de Camocim/CE, Contratado: Certus Projetos, Eventos e Publicidade LTDA, CNPJ: (23.381.575/0001-05). Data do Contrato: 18 de janeiro de 2024, vig\u00eancia deste Contrato \u00e9 de 45 (quarenta e cinco) dias, contados do ato da assinatura do contrato. Com o valor global de R$ 120.000,00 (cento e vinte mil). Camocim/CE, 06 de fevereiro de 2024. Jos\u00e9 Maria Gouveia de Carvalho \u2013 Ordenador de Despesas da Secretaria de Cultura."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 75,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Camocim - Extrato de Contrato - Inexigibilidade N\u00ba 2024.01.10.001. A Prefeitura Municipal de Camocim/CE, torna p\u00fablico Aviso de Extrato de Contrato \u2013 Inexigibilidade N\u00ba 2024.01.10.001 \u2013 com objeto: Contrata\u00e7\u00e3o direta, por inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, para \u201cApresenta\u00e7\u00e3o Art\u00edstica da dupla Z\u00e9 Neto e Cristiano, Carnaval Camocim 2024 do Munic\u00edpio de Camocim/CE. Contratante: Secretaria municipal de Cultura de Camocim/CE, Contratado: Z N E C Producoes Artisticas LTDA, CNPJ: (17.490.177/0001-16). Data do Contrato: 10 de janeiro de 2024, vig\u00eancia deste Contrato \u00e9 de 45 (quarenta e cinco) dias, contados do ato da assinatura do contrato. Com o valor global de R$ 700.000,00 (setecentos mil reais). Camocim/CE, 06 de fevereiro de 2024. Jos\u00e9 Maria Gouveia de Carvalho \u2013 Ordenador de Despesas da Secretaria de Cultura."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 76,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Camocim - Extrato de Contrato - Inexigibilidade N\u00ba 2024.01.29.001. A Prefeitura Municipal de Camocim/CE, torna p\u00fablico Aviso de Extrato de Contrato \u2013 Inexigibilidade N\u00ba 2024.01.29.001 \u2013 com objeto: Contrata\u00e7\u00e3o direta, por inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, para \u201cApresenta\u00e7\u00e3o Art\u00edstica da banda Eric Land, Carnaval Camocim 2024 do Munic\u00edpio de Camocim/CE. Contratante: Secretaria municipal de Cultura de Camocim/CE, Contratado: Zade Shows Gravacoes e Edicoes Musicais LTDA, CNPJ: (30.244.228/0001-98). Data do Contrato: 29 de janeiro de 2024, vig\u00eancia deste Contrato \u00e9 de 45 (quarenta e cinco) dias, contados do ato da assinatura do contrato. Com o valor global de R$ 200.000,00 (duzentos mil). Camocim/CE, 06 de fevereiro de 2024. Jos\u00e9 Maria Gouveia de Carvalho \u2013 Ordenador de Despesas da Secretaria de Cultura."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 77,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Camocim - Extrato de Contrato - Inexigibilidade N\u00ba 2024.01.19.001. A Prefeitura Municipal de Camocim/CE, torna p\u00fablico Aviso de Extrato de Contrato \u2013 Inexigibilidade N\u00ba 2024.01.19.001 \u2013 com objeto: Contrata\u00e7\u00e3o direta, por inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, para \u201cApresenta\u00e7\u00e3o Art\u00edstica da banda Hungria HIP HOP, Carnaval Camocim 2024 do Munic\u00edpio de Camocim/CE. Contratante: Secretaria municipal de Cultura de Camocim/CE, Contratado: HN Producao Artistica LTDA, CNPJ: (23.141.202/0001-59). Data do Contrato: 30 de janeiro de 2024, vig\u00eancia deste Contrato \u00e9 de 45 (quarenta e cinco) dias, contados do ato da assinatura do contrato. Com o valor global de R$ 180.000,00 (cento e oitenta mil). Camocim/CE, 06 de fevereiro de 2024. Jos\u00e9 Maria Gouveia de Carvalho \u2013 Ordenador de Despesas da Secretaria de Cultura."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 78,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Cruz - Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura - Aviso de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 01/2024-SEDUC. Comunica aos interessados que no pr\u00f3ximo dia 29 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 09h, estar\u00e1 abrindo licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 01/2024-SEDUC \u2013 contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de borracharia e lavagem para os ve\u00edculos oficiais da frota do Munic\u00edpio, pelo sistema Licita+Brasil\u2013 www.licitamaisbrasil.com.br. O edital poder\u00e1 ser obtido junto a Pregoeira, na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, \u00e0 Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes s/n\u00ba - Bairro Aningas e nos sites:  www.cruz.ce.gov.br, www.licitamaisbrasil.com.br e www.tce.ce.gov.br. Cruz-CE, 06 de fevereiro de 2024. Eroch\u00e2nia Ac\u00e1cio Pinho Lopes \u2013 Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 79,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jaguaruana - Extrato de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de Jaguaruana, torna p\u00fablico o extrato resumido do procedimento de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba- 003/2024-INEX, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o do artista musical Henry Freitas para apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica e anima\u00e7\u00e3o musical na Festividade Alusiva ao Carnaval 2024 no Munic\u00edpio de Jaguaruana, conforme descri\u00e7\u00e3o a seguir: Contratante: Prefeitura Municipal de Jaguaruana. Contratada: Henry Freitas Producoes Artisticas LTDA. Data da Autoriza\u00e7\u00e3o: 05 de janeiro de 2024. Valor: pelos servi\u00e7os executados ser\u00e1 pago o valor total de R$ 250.000,00 (duzentos e cinquenta mil reais). Jaguaruana - CE, 05 de janeiro de 2024. Francisco Rene de Oliveira - Secret\u00e1rio de Cultura e Turismo."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 80,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jaguaruana - Extrato de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de Jaguaruana, torna p\u00fablico o extrato resumido do procedimento de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba- 005/2024-INEX, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o da atra\u00e7\u00e3o musical Caio Brito para apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica e anima\u00e7\u00e3o musical na festividade Alusiva ao Carnaval 2024 no Munic\u00edpio de Jaguaruana, conforme descri\u00e7\u00e3o a seguir: Contratante: Prefeitura Municipal de Jaguaruana. Contratada: Caio Brito Produ\u00e7\u00f5es LTDA. Data da Autoriza\u00e7\u00e3o: 05 de janeiro de 2024. Valor: pelos servi\u00e7os executados ser\u00e1 pago o valor total de R$ 50.000,00 (cinquenta mil reais). Jaguaruana - CE, 05 de janeiro de 2024. Francisco Rene de Oliveira - Secret\u00e1rio de Cultura e Turismo."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 81,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jaguaruana - Extrato de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de Jaguaruana, torna p\u00fablico o extrato resumido do procedimento de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba- 004/2024-INEX, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o da atra\u00e7\u00e3o musical Karamba na Kara para apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica e anima\u00e7\u00e3o musical na Festividade Alusiva ao Carnaval 2024 no Munic\u00edpio de Jaguaruana, conforme descri\u00e7\u00e3o a seguir: Contratante: Prefeitura Municipal de Jaguaruana. Contratada: Mano\u2019s Distribuidora e Eventos LTDA. ata da Autoriza\u00e7\u00e3o: 05 de janeiro de 2024. Valor: pelos servi\u00e7os executados ser\u00e1 pago o valor total de R$ 70.000,00 (setenta mil reais). Jaguaruana - CE, 05 de janeiro de 2024. Francisco Rene de Oliveira - Secret\u00e1rio de Cultura e Turismo."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 82,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixeramobim - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico o recebimento de RECURSO ADMINISTRATIVO, referente Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 0710310123-TP pela empresa: Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es Ltda, contra decis\u00e3o de inabilit\u00e1-la(s). Portanto fica aberto o prazo para contrarraz\u00f5es, conforme preceitua o artigo 109, inciso I da Lei Federal N\u00ba 8.666/93. Maiores Informa\u00e7\u00f5es, na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o com endere\u00e7o Rua Monsenhor Salviano Pinto, 707, CEP 63.800-000, Quixeramobim/CE no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 12h ou pelo site www.tce.ce.gov.br/licitacoes. Jose Mac Dowel Teixeira Azevedo Neto."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 83,
        "TEXTO": "INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO DO TRABALHO \u2013 IDT \u2013 EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 01/2024 \u2013 CONTRATANTE: IDT, CNPJ N\u00ba 02.533.538/0001-97. CONTRATADA: TARGET BON\u00c9S E SERIGRAFIAS LTDA, CNPJ n\u00ba 07.849.277/0001-32. OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de camisas. BASE LEGAL: Preg\u00e3o n\u00ba 10/2022, Lei n\u00ba 8.666/93. FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: 12 meses. PRE\u00c7O: R$ 105.777,00. Fortaleza, 02/02/2024. Raimundo Nonato Lima Angelo e Mila Ferreira Maciel Tavares.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jaguaruana - Extrato de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de Jaguaruana, torna p\u00fablico o extrato resumido do procedimento de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba- 002/2024-INEX, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o da artista musical Jana\u00edna Alves para apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica e anima\u00e7\u00e3o musical na Festividade Alusiva ao Carnaval 2024 no Munic\u00edpio de Jaguaruana, conforme descri\u00e7\u00e3o a seguir: Contratante: Prefeitura Municipal de Jaguaruana. Contratada: \u00c9 Festa Agenciamento Art\u00edstico & Promo\u00e7\u00f5es EIRELI. Data da Autoriza\u00e7\u00e3o: 05 de janeiro de 2024. Valor: pelos servi\u00e7os executados ser\u00e1 pago o valor total de R$ 90.000,00 (noventa mil reais). Jaguaruana - CE, 05 de janeiro de 2024. Francisco Rene de Oliveira - Secret\u00e1rio de Cultura e Turismo."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 84,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jaguaruana - Extrato de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de Jaguaruana, torna p\u00fablico o extrato resumido do procedimento de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba- 001/2024-INEX, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o da atra\u00e7\u00e3o musical Michel Firmo para apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica e anima\u00e7\u00e3o Musical na Festividade Alusiva ao carnaval 2024 no Munic\u00edpio de Jaguaruana, conforme descri\u00e7\u00e3o a seguir: Contratante: Prefeitura Municipal de Jaguaruana. Contratada: Firoli Produ\u00e7\u00e3o e Sonozira\u00e7\u00e3o LTDA. Data da Autoriza\u00e7\u00e3o: 05 de janeiro de 2024. Valor: pelos servi\u00e7os executados ser\u00e1 pago o valor total de R$ 60.000,00 (sessenta mil reais). Jaguaruana - CE, 05 de janeiro de 2024. Francisco Rene de Oliveira - Secret\u00e1rio de Cultura e Turismo."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 85,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ararend\u00e1 - Secretaria de Sa\u00fade \u2013 Extrato de Contrato \u2013 Termo Original: Contrato N\u00ba 2901.01/2024 \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n.\u00ba PE-01.090124-SMS. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de 01 (uma) ambul\u00e2ncia, Tipo B, atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade no Munic\u00edpio de Ararend\u00e1/CE \u2013 Contratante: Secretaria de Sa\u00fade \u2013 Contratada: Cevema Comercio de Veiculos Maquinas Pe\u00e7as Servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o LTDA, CNPJ n\u00ba 35.307.250/0002-34 - Valor: R$ 261.000,00 (Duzentos e sessenta e um mil reais) \u2013 Data da Assinatura do Contrato: 29/01/2024 \u2013 Vig\u00eancia: 31/12/2024 \u2013 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Inciso I, Art. 28 da Lei n\u00ba 14.133/21 \u2013 Signat\u00e1rios: Jacira Alves Eduardo (Contratante); Caio Montgomery Augusto de Alencar (Contratada)."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 86,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Aquiraz. A Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o para Bens e Servi\u00e7os Especiais \u2013 CCBSE da Prefeitura Municipal de Aquiraz torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que a sess\u00e3o de prosseguimento para abertura das propostas de pre\u00e7os referente a Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 13.024/2023 CP, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para reforma da quadra do CEC Maria de Castro Bernardo de interesse da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Aquiraz-CE dar-se-\u00e1 em 08 de fevereiro de 2024, \u00e0s 10:00h (dez horas). Maiores informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas na sede da Comiss\u00e3o, localizada a Rua da Integra\u00e7\u00e3o, S/N, Centro, Aquiraz, Cear\u00e1 ou pelo telefone (85) 4062.8090 (ramal 9184) no hor\u00e1rio de 8h \u00e0s 12h. \u00c0 Presidente."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 87,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 C\u00e2mara Municipal de Irau\u00e7uba - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o.  O Munic\u00edpio de Irau\u00e7uba/CE, atrav\u00e9s da C\u00e2mara Municipal de Irau\u00e7uba, por meio da Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o/Preg\u00e3o, torna p\u00fablico o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2601.01-2024-PE, cujo objeto \u00e9 \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00e3o web tipo SaaS para atender as demandas da C\u00e2mara Municipal de Irau\u00e7uba. Recebimento das propostas: a partir desta publica\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 21/02/2024, \u00e0s 09hs, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia, abertura das propostas, no s\u00edtio https://m2atecnologia.com.br/. O in\u00edcio da sess\u00e3o de disputa de pre\u00e7os: dia O7/02/2024, \u00e0s 09h10min. hor\u00e1rio de Bras\u00edlia, no s\u00edtio  https://m2atecnologia.com.br/. Demais informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o: Rua: Walmar Braga, n\u00ba 723 \u2013 Centro - Irau\u00e7uba - Ce. Fones: (88) 3635-1255, de segunda a sexta-fera, de 08h00min \u00e0s 14h00min. Romina Braga de Mesquita \u2014 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o / Pregoeira Oficial.    "
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 88,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Ic\u00f3 - A Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, comunica que, ap\u00f3s prazo recursal da habilita\u00e7\u00e3o, convoca os interessados, especialmente os que participam do procedimento licitat\u00f3rio Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 13.008/2023-CP, cujo objeto: Constru\u00e7\u00e3o de uma escola municipal de ensino fundamental localizado na margem da rodovia CE 282, Conjunto Gama, Ic\u00f3/CE, para ABERTURA DO ENVELOPE N\u00b0 02 (Proposta de Pre\u00e7os) que ser\u00e1 realizada no dia 09/02/2024, \u00e0s 08h na sala de Reuni\u00e3o localizada na Rua Francisca Alves de Morais S/N, Ger\u00eancia, 1\u00b0 Andar, Ic\u00f3/CE. Michelle Roque Guedes."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 89,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Ic\u00f3 - A Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, comunica que, ap\u00f3s prazo recursal da habilita\u00e7\u00e3o, convoca os interessados, especialmente os que participam do procedimento licitat\u00f3rio Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 22.07.2023-TP, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia para reforma da Pra\u00e7a P\u00fablica Carlota T\u00e1vora no munic\u00edpio, conforme planilhas, projetos e cronogramas em anexo, para ABERTURA DO ENVELOPE N\u00b0 02 (Proposta de Pre\u00e7os) que ser\u00e1 realizada no dia 08/02/2024, \u00e0s 09:30h na sala de Reuni\u00e3o localizada na Rua Francisca Alves de Morais S/N, Ger\u00eancia, 1\u00b0 Andar, Ic\u00f3/CE. Michelle Roque Guedes."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 90,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACATI \u2013 AVISO DE ABERTURA DE PROPOSTA DE PRE\u00c7OS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 36/2023-SEINFRA/CELOS \u2013 A Prefeitura Municipal de Aracati comunica aos interessados que estar\u00e1 dando Prosseguimento a Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 36/2023 - SEINFRA/CELOS, cujo OBJETO: Constru\u00e7\u00e3o de dois p\u00f3rticos na sede do munic\u00edpio, com a Abertura das Propostas de Pre\u00e7os das Licitantes Habilitadas, \u00e0s 09h do dia 08 de Fevereiro de 2024. Aracati-CE, 06 de Fevereiro de 2024. C\u00edntia Magalh\u00e3es Almeida \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o de Obras e Servi\u00e7os de Engenharia."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 91,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Mauriti - Extrato do Quarto Aditivo ao Contrato N\u00ba 2023.03.17.01/SMAS. Objeto: Reforma do CRAS \u2013 Centro de Refer\u00eancia em Assist\u00eancia Social, do Distrito de Palestina, Munic\u00edpio de Mauriti/CE. Empresa: Venus Servi\u00e7os e Entretenimentos LTDA. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: art. 57, \u00a7 1\u00ba, Inciso II, ambos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Prazo: 03 (tr\u00eas) meses. Assina pelo Contratante: Claudia Fernanda Moreira, Ordenadora de Despesas da Secretaria de Assist\u00eancia Social e assina pela Contratada: Leandro Fernandes Damasio. Mauriti/CE, 15 de dezembro de 2023."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 92,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Mauriti - Extrato do Terceiro Aditivo ao Contrato N\u00ba 2023.03.17.02/SEINFRA. Objeto: Pavimenta\u00e7\u00e3o em diversas Ruas no Distrito de Palestina no Munic\u00edpio de Mauriti/CE. Empresa: Venus Servi\u00e7os e Entretenimentos LTDA. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: art. 57, \u00a7 1\u00ba, Inciso II, ambos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Prazo: 03 (tr\u00eas) meses. Assina pelo Contratante: Jos\u00e9 Henrique Carneiro, Ordenador de Despesas da Secretaria de Infraestrutura, Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos e assina pela Contratada: Leandro Fernandes Damasio. Mauriti/CE, 15 de dezembro de 2023."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 93,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Paraipaba \u2013 Aviso de Chamamento P\u00fablico N\u00ba 02.2024. A Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Desporto e Secretaria de Sa\u00fade, tornam p\u00fablico aos interessados que no per\u00edodo de 07/02/2024 a 31/12/2024, estar\u00e3o recebendo a documenta\u00e7\u00e3o para credenciamento e contrata\u00e7\u00e3o de pessoas f\u00edsicas para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Pedreiro, Auxiliar de Pedreiro, Pintor e Eletricista. O edital poder\u00e1 ser obtido no Setor de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos, localizado na Rua Joaquim Braga, 296, Centro, nos dias \u00fateis, em hor\u00e1rio de expediente, e nos s\u00edtios eletr\u00f4nicos municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/; www.paraipaba.ce.gov.br. Paraipaba, 06 de fevereiro 2024."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 94,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Ararend\u00e1 \u2013 Extrato de Aditivo \u2013 Termo: 2\u00ba Termo Aditivo ao Contrato N\u00ba 06/2022-TP.01 \u2013 Processo Origin\u00e1rio:06/2022-TP. Objeto: pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca e drenagem superficial em meio fio na Rua F Localidade do Cabelo do Negro no Munic\u00edpio de Ararenda-CE - Contratante: Secretaria de Obras\u2013 Contratada: Max & Miranda Construtora LTDA, CNPJ n\u00ba 17.527.978/0001-09 \u2013 Percentual aditivado: 4,08%  - Valor: R$ 45.886,36 \u2013 Data da Assinatura do Aditivo: 20/11/2023 \u2013 Vig\u00eancia: 31/12/2023 \u2013 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Art. 61, \u00a71\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 \u2013 Signat\u00e1rios: Francisco das Chagas da Silva  (Contratante); Max Rennan Miranda Barros (Contratada)."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 95,
        "TEXTO": "Companhia Sul Cearense de Papeis - CNPJ n\u00ba 07.174.519/0001-35 - Edital de Convoca\u00e7\u00e3o - Assembleia Geral Ordin\u00e1ria e Extraordin\u00e1ria - AGOE. Ficam convocados os Srs. Acionistas a comparecerem \u00e0 Assembleia Geral Ordin\u00e1ria e Extraordin\u00e1ria a ser realizada em 23 de FEVEREIRO de 2024, \u00e0s 10:00 horas, na sede da Companhia, \u00e0 Rua Pedro Gomes de Nor\u00f5es, 1353, bairro Muriti, CEP 63.132-150, Crato/CE, para deliberarem sobre a se guinte Ordem do Dia: a) Aprova\u00e7\u00e3o dos relat\u00f3rios cont\u00e1beis e resultados dos \u00faltimos 5 anos; b) Elei\u00e7\u00e3o da diretoria; c) Aumento do capital social; d) Atualiza\u00e7\u00e3o e reforma do Estatuto Social; e e) Outros assuntos de interesse da Sociedade. Crato/CE, 05 de Fevereiro de 2024. Marcelo Rabelo Teles - Presidente."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 96,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Uruoca - EXTRATO DE CONTRATO. Extrato de Contrato do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 0042010.2023, Contratante: Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o, objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE GENEROS ALIMENTICIOS PERECIVEIS E N\u00c3O PERECIVEIS, DESTINADOS A MERENDA ESCOLAR DO MUNICIPIO DE URUOCA-CE, PARA O ANO LETIVO DE 2024. Contratada: \u00d4MEGA DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS ALIMENT\u00cdCIOS LTDA, inscrita no CNPJ:41.600.131/0001-97, contrato N\u00ba 0042010.2023-01, R$: 978.950,79, Vig\u00eancia do contrato:05/02/2024 A 04/02/2025. ASS: Francisco das Chagas Pereira."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 97,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACOIABA.  A Comiss\u00e3o de Publiciza\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Aracoiaba-CE, atrav\u00e9s do Setor de Licita\u00e7\u00f5es comunica aos interessados a abertura de prazos referentes a Convoca\u00e7\u00e3o P\u00fablica 001/2024. Informamos que ficar\u00e1 aberto o prazo 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis para apresenta\u00e7\u00e3o de documenta\u00e7\u00e3o faltante das entidades INSTITUTO S\u00c3O VICENTE, INSTITUTO HUMANIZA, CENTRO DE PESQUISA EM DOEN\u00c7AS HEPATO RENAIS DO CEAR\u00c1 , IDEAS e AVANTE SOCIAL, de acordo com resultado publicado no Site Oficial do Munic\u00edpio. Aracoiaba - Cear\u00e1, 06 de fevereiro de 2024. Francisco Eudes Monte Silva \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 98,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Guaiuba - Aviso de abertura dos Envelopes de Qualifica\u00e7\u00e3o - CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 06.001/2024-CHP. A Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Guaiuba \u2013 CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que o in\u00edcio do procedimento para abertura dos envelopes para qualifica\u00e7\u00e3o de Organiza\u00e7\u00e3o Social de Sa\u00fade, dar-se-\u00e1 \u00e0s 09h do dia 04 de mar\u00e7o de 2024, na Rua Pedro Augusto, n\u00ba 53, Centro, Guai\u00faba-CE, CEP: 61890-000. Guaiuba/CE, 06 de Fevereiro de 2024. VIVIANA BEZERRA GOMES\u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade."
    },
    {
        "DATA": "07-02-2024",
        "CADERNO": 3,
        "PAGINA": 72,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 99,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Camocim - CPSMCAM - Aviso de Retifica\u00e7\u00e3o. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Camocim torna p\u00fablico a Retifica\u00e7\u00e3o do Aviso de Credenciamento \u2013 Chamada P\u00fablica n\u00ba 02/2024, publicado neste Jornal na edi\u00e7\u00e3o do dia 05/02/2024. Onde se L\u00ea: Chamada P\u00fablica n\u00ba 01/2024. Leia-se: Chamada P\u00fablica n\u00ba 02/2024. As demais informa\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas. Camocim - CE, 06 de Fevereiro de 2024.DESTINADO(A)"
    }
]