[
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba35.822, de 09 de janeiro 2024.   ALTERA O DECRETO N\u00ba35.820, DE 29 DE DEZEMBRO DE 2023, QUE, MODIFICANDO O DECRETO N\u00ba35.378, DE 31 DE MAR\u00c7O DE 2023, AMPLIA O N\u00daMERO DE BENEFICI\u00c1RIOS DO CART\u00c3O CEAR\u00c1 SEM FOME, PREVISTO NO \u00c2MBITO DO PROGRAMA CEAR\u00c1 SEM FOME, NOS TERMOS DA LEI N\u00ba18.312, DE 17 DE FEVEREIRO DE 2023.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 88, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSI-DERANDO a edi\u00e7\u00e3o do Decreto n.\u00ba 35.820, de 29 de dezembro de 2023, que, entre suas disposi\u00e7\u00f5es, amplia a renda per capita m\u00e1xima para recebimento pelas fam\u00edlias cearenses do Cart\u00e3o Cear\u00e1 sem Fome, aumentando o n\u00famero de atendidos por essa a\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 sem Fome; CONSIDERANDO a necessidade de promover ajustes no \u00faltimo Decreto, estabelecendo regra de transi\u00e7\u00e3o, especificamente quanto \u00e0queles benefici\u00e1rios do Cart\u00e3o Cear\u00e1 sem Fome que o recebiam antes das novas regras e que, embora, em janeiro de 2024, j\u00e1 n\u00e3o mais se enquadrassem na renda per capita m\u00e1xima anteriormente prevista para recebimento do Cart\u00e3o, permanecem dentro da nova renda per capita m\u00e1xima do Decreto n.\u00ba 35.820, de 29 de dezembro de 2023; CONSIDERANDO que, para a concess\u00e3o de benef\u00edcios pelas novas regras, se faz necess\u00e1rio o cadastramento das novas fam\u00edlias a serem atendidas, procedimento para o qual se contar\u00e1 com a colabora\u00e7\u00e3o dos munic\u00edpios cearenses, a exigir um tempo m\u00ednimo para a plena operacionaliza\u00e7\u00e3o;DECRETA:Art. 1\u00ba O art. 2\u00ba Decreto n\u00ba 35.820, de 29 de dezembro de 2023, passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\u201cArt. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, surtindo efeitos imediatos quanto a benef\u00edcios j\u00e1 implantados, evitando a cessa\u00e7\u00e3o, e efeitos a partir de fevereiro de 2024, quanto a novos benef\u00edcios a serem concedidos.\u201dArt. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 09 de janeiro 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEARA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b077/2023 - O PRESIDENTE DA EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 - ETICE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es e com fundamento no art.31 \u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba, da Lei n\u00ba 11.714, de 25 de julho de 1990, RESOLVE DELEGAR COMPET\u00caNCIA de Ordenador de Despesa, ao Gerente Financeiro desta Empresa, CHAGAS ROM\u00c3O CAVALCANTE SOUZA, matr\u00edcula n\u00ba 30000498, para emitir empenhos e outros documentos de atribui\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias do Ordenador de Despesas, referentes a servi\u00e7os e compras, sem preju\u00edzo da compet\u00eancia origin\u00e1ria do Titular desta Empresa de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 - ETICE, prevista na Legisla\u00e7\u00e3o vigente, no per\u00edodo de 15 de janeiro de 2024 at\u00e9 29 de janeiro de 2024. EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 - ETICE, em Fortaleza - Ce, 05 de janeiro de 2024.Jose Valdeci Rebou\u00e7asPRESIDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "AVISO DE AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA \u2013 AP/ARCE/01/2024A AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (ARCE) comunica a todos os INTERESSADOS que realizar\u00e1 Audi\u00eancia P\u00fablica, na modalidade Interc\u00e2mbio Documental, no per\u00edodo de 06 a 15 de janeiro de 2024, com reuni\u00e3o virtual marcada para o dia 12 do mesmo m\u00eas, \u00e0s 09h. O objetivo \u00e9 divulgar e obter subs\u00eddios para o aprimoramento da nota t\u00e9cnica que trata sobre o reajuste anual dos servi\u00e7os regulares interurbanos complementares do sistema de transporte rodovi\u00e1rio intermunicipal de passageiros do Estado do Cear\u00e1. Os documentos, formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o e link de transmiss\u00e3o da referida reuni\u00e3o ser\u00e3o disponibilizados no site da Ag\u00eancia, pelo link: https://www.arce.ce.gov.br/download/audiencia--publica-intercambio-documental-01-2024-transporte-periodo-06-a-15-de-janeiro. As contribui\u00e7\u00f5es podem ser enviadas, preferencialmente, para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico: tarifas@arce.ce.gov.br, ou por correspond\u00eancia para o endere\u00e7o: Av. General Afonso Albuquerque Lima, S/N, Cambeba \u2013 Fortaleza \u2013 CE \u2013 Cep: 60.822-325, aos cuidados do coordenador econ\u00f4mico-tarif\u00e1rio, M\u00e1rio Augusto Parente Monteiro, informando, necessariamente, nome completo, endere\u00e7o e, ainda, se poss\u00edvel, telefone e endere\u00e7o eletr\u00f4nico do autor da contribui\u00e7\u00e3o. Outros esclarecimentos sobre o assunto poder\u00e3o ser prestados pelo citado setor, no telefone: (85) 3194.5660. AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ARCE, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.H\u00e9lio Winston Barreto Leit\u00e3oPRESIDENTE DO CONSELHO DIRETOR"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba0004/2023I - ESP\u00c9CIE: Segundo Termo Aditivo; II - CONTRATANTE: Ag\u00eancia Reguladora de Servi\u00e7os P\u00fablicos Delegados do Estado do Cear\u00e1 - Arce; III - ENDERE\u00c7O: Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, S/N - Cambeba - Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: DELOITTE TOUCHE TOHMATSU CONSULTORES LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Av. Dom Lu\u00eds, 807 - Ed. Etevaldo Nogueira Busines, 21\u00ba andar, S/2110 - Meireles - Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Artigo 57, \u00a71\u00ba, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/1993; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: Fica prorrogada a vig\u00eancia do contrato CO/PRJ/0004/2023 por mais 03 (tr\u00eas) meses, sem acr\u00e9scimo ao seu valor global; IX - VALOR GLOBAL: Sem altera\u00e7\u00e3o; X - DA VIG\u00caNCIA: 17 de junho de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam integralmente ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente aven\u00e7adas e n\u00e3o conflitantes com o presente Termo Aditivo; XII - DATA: 27 de dezembro de 2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: H\u00e9lio Winston Barreto Leit\u00e3o (Presidente do Conselho Diretor da Arce) e Edson Lopes Cedraz Filho (Representante Legal da Contratada) .Liliane Sonsol GondimPROCURADORA AUT\u00c1RQUICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba17, de 28 de dezembro de 2023.APROVA O REAJUSTE DAS TARIFAS DO SERVI\u00c7O DE TRANSPORTE RODOVI\u00c1RIO INTERMUNICIPAL DE PASSAGEIROS, PARA AS LINHAS DA MODALIDADE SERVI\u00c7O REGULAR INTERURBANO.O CONSELHO DIRETOR DA AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - ARCE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o artigo 11 da Lei Estadual n\u00ba 12.786/97 e o artigo 3\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 25.059, de 15 de julho de 1998, e de acordo com a delibera\u00e7\u00e3o do Conselho Diretor da ARCE na reuni\u00e3o ordin\u00e1ria realizada no dia 28 de dezembro de 2023; e, CONSIDERANDO que compete \u00e0 ARCE atuar como Gestora do Sistema de Transporte Rodovi\u00e1rio Intermunicipal de Passageiros do Estado do Cear\u00e1, podendo, no cumprimento dessa finalidade, promover o reajuste tarif\u00e1rio do Sistema de Transporte Rodovi\u00e1rio Intermunicipal de Passageiros \u2013 Servi\u00e7o Regular Interurbano, nos termos do art.46, inciso I, al\u00ednea \u201ch\u201d, da Lei Estadual n\u00ba 16.710/2018 de 21 de dezembro de 2018; CONSIDERANDO o Processo NUP n\u00ba 13012.001298/2023-82, referente Reajuste Anual do Sistema de Transporte Rodovi\u00e1rio Intermunicipal de Passageiros do Estado do Cear\u00e1 (Servi\u00e7o Regular Interurbano); e CONSIDERANDO a Nota T\u00e9cnica n\u00ba 010/2023, a qual foi, nos termos das normas vigentes, submetida a processo de audi\u00eancia p\u00fablica AP/ARCE/014/2023 (modalidade interc\u00e2mbio documental) no per\u00edodo de 22 de novembro a 1\u00ba de dezembro de 2023, com a realiza\u00e7\u00e3o de reuni\u00e3o virtual no dia 1\u00ba de dezembro de 2023, e considerando tamb\u00e9m o parecer PR/CET/020/2023, atualizado posteriormente pelo parecer PR/CET/021/2023, e demais partes integrantes do Processo NUP n\u00ba 13012.001298/2023-82; RESOLVE:Art. 1\u00ba Aprovar o \u00cdndice de Reajuste Tarif\u00e1rio do Servi\u00e7o de Transporte Rodovi\u00e1rio Intermunicipal de Passageiros no Estado do Cear\u00e1 \u2013 Servi\u00e7o Regular Interurbano, da ordem de 0,23% (vinte e tr\u00eas cent\u00e9simos percentuais), aplic\u00e1vel aos coeficientes tarif\u00e1rios de refer\u00eancia calculados no processo de revis\u00e3o extraordin\u00e1ria realizado em 2022 (Processo VIPROC n\u00ba 05725364/2022), com o estabelecimento dos seguintes valores de coeficiente tarif\u00e1rio por \u00e1rea operacional:i) \u00c1rea de Opera\u00e7\u00e3o n\u00ba 01: 0,251484 R$/passageiro/km;ii) \u00c1rea de Opera\u00e7\u00e3o n\u00ba 03: 0,219769 R$/passageiro/km;iii) \u00c1rea de Opera\u00e7\u00e3o n\u00ba 04: 0,234945 R$/passageiro/km;iv) \u00c1rea de Opera\u00e7\u00e3o n\u00ba 06: 0,210269 R$/passageiro/km;v) \u00c1rea de Opera\u00e7\u00e3o n\u00ba 07: 0,186078 R$/passageiro/km;vi) \u00c1rea de Opera\u00e7\u00e3o n\u00ba 08: 0,242537 R$/passageiro/km;Art. 2\u00ba Competir\u00e1 a ARCE/CE elaborar as tabelas das novas tarifas das linhas e informar aos permission\u00e1rios e usu\u00e1rios os novos valores a serem praticados, bem como fiscalizar a sua aplica\u00e7\u00e3o.Paragrafo \u00fanico. As tarifas de que tratam o caput deste artigo ser\u00e3o aplicadas at\u00e9 o 5\u00b0dia \u00fatil da vig\u00eancia da presente Resolu\u00e7\u00e3o.Art. 3\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor no primeiro dia de janeiro de 2024, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.SEDE DA AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ARCE, em Fortaleza, aos 28 de dezembro de 2023.H\u00e9lio Winston Leit\u00e3oPRESIDENTE DO CONSELHO DIRETORJardson Saraiva CruzCONSELHEIRO DIRETORJo\u00e3o Gabriel Laprov\u00edtera RochaCONSELHEIRO DIRETORFrancisco Rafael Duarte S\u00e1CONSELHEIRO DIRETORRafael Maia de PaulaCONSELHEIRO DIRETOR"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba171/2023 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER VALE-TRANSPORTE, nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.673, de 3 de maio de 1995, aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, durante o m\u00eas de Dezembro de 2023. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza ao 01 de dezembro de 2023.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA 171/2023, DE 01 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULATIPOQUANT.ANA MARIA DODT BARRETO XIMENESAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O087920-1-1A80CARLOS ALBERTO SOUSA SILVAASSESSOR T\u00c9CNICO300003-6-6A80FERNANDO ANT\u00d4NIO BRITO SOARESCOORDENADOR300002-8-5A80FRANCISCA VIEIRA CAVALCANTE MORAISAUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O300006-1-7A80JOS\u00c9 AIRTON ARA\u00daJOAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O107842-1-2A80JOS\u00c9 JARBAS BATISTA FALC\u00c3OASSESSOR T\u00c9CNICO300003-8-2A80LIA MARA BERNARDES MUNIZCOORDENADOR JUR\u00cdDICO300000-6-4A80"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba009/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER VALE-TRANSPORTE, nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.673, de 3 de maio de 1995, aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, durante o m\u00eas de Janeiro de 2024. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza ao 06 de janeiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA 009/2024, DE 05 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULATIPOQUANT.ANA MARIA DODT BARRETO XIMENESAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O087920-1-1A88CARLOS ALBERTO SOUSA SILVAASSESSOR T\u00c9CNICO300003-6-6A88FERNANDO ANT\u00d4NIO BRITO SOARESCOORDENADOR300002-8-5A88JOS\u00c9 AIRTON ARA\u00daJOAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O107842-1-2A88JOS\u00c9 JARBAS BATISTA FALC\u00c3OASSESSOR T\u00c9CNICO300003-8-2A88LIA MARA BERNARDES MUNIZCOORDENADOR JUR\u00cdDICO300000-6-4A88"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 208, s\u00e9rie 3 ano VX, de 08 de novembro de 2023, fls. 42, que publicou o Extrato de Contrato n\u00ba 010/2023. ONDE SE L\u00ca: DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 6900001.12.122.211.21455.339040..5009100000.0 LEIA-SE: DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 6900001.12.122.211.21455.339140..5009100000.0 Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Lia Mara Bernardes MunizCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba595/2023 - O SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas prerrogativas e atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando a Lei Estadual n\u00ba 16.063, de 07 de julho de 2016 que acrescenta o Arts. 11 e 14 da Lei n\u00ba 14.582, de 21 de dezembro de 2009, Instituindo o Abono Especial por Refor\u00e7o Operacional aos Integrantes da Carreira de Seguran\u00e7a Penitenci\u00e1ria, regulamentada pelo Decreto N\u00ba 31.997, de 27 de julho de 2016, RESOLVE: CONCEDER A DIFEREN\u00c7A DO ABONO ESPECIAL POR REFOR\u00c7O OPERACIONAL RETROATIVO AO MES DE MAIO DE 2023 ao SERVIDOR mencionado no Anexo \u00danico, desta Portaria. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 09 de outubro de 2023.Luis Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba595/2023 DE 09 DE OUTUBRO DE 2023SERVIDORMATRICULAHORASVALOR1RAFAEL T\u00c1VORA MARTINS430.931-2-612R$ 240,00TOTALR$ 240,00"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba596/2023 - O SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas prerrogativas e atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando a Lei Estadual n\u00ba 16.063, de 07 de julho de 2016 que acrescenta o Arts. 11 e 14 da Lei n\u00ba 14.582, de 21 de dezembro de 2009, Instituindo o Abono Especial por Refor\u00e7o Operacional aos Integrantes da Carreira de Seguran\u00e7a Penitenci\u00e1ria, regulamentada pelo Decreto N\u00ba 31.997, de 27 de julho de 2016, RESOLVE: CONCEDER A DIFEREN\u00c7A DO ABONO ESPECIAL POR REFOR\u00c7O OPERACIONAL RETROATIVO AO MES DE JULHO DE 2023 ao SERVIDOR mencionado no Anexo \u00danico, desta Portaria. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de outubro de 2023.Luis Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba596/2023 DE 19 DE OUTUBRO DE 2023SERVIDORMATRICULAHORASVALOR1Francisca Geania Lobo Menezes300.804-1-66R$ 123,60TOTALR$ 123,60"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba597/2023 - O SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas prerrogativas e atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando a Lei Estadual n\u00ba 16.063, de 07 de julho de 2016 que acrescenta o Arts. 11 e 14 da Lei n\u00ba 14.582, de 21 de dezembro de 2009, Instituindo o Abono Especial por Refor\u00e7o Operacional aos Integrantes da Carreira de Seguran\u00e7a Penitenci\u00e1ria, regulamentada pelo Decreto N\u00ba 31.997, de 27 de julho de 2016, RESOLVE: CONCEDER A DIFEREN\u00c7A DO ABONO ESPECIAL POR REFOR\u00c7O OPERACIONAL RETROATIVO AO MES DE SETEMBRO DE 2023 ao SERVIDOR mencionado no Anexo \u00danico, desta Portaria. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de outubro de 2023.Luis Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba597/2023 DE 19 DE OUTUBRO DE 2023SERVIDORMATRICULAHORASVALOR1RENATA TAVARES MACIEL431.030-3-212R$ 409,92TOTALR$ 409,92"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba06/2024 - O SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o art. 10, do Decreto n\u00ba 32.999/2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora SILVIA HELENA LOPES FREITAS MOTA, matr\u00edcula n\u00ba. 1031721-5, ocupante do cargo de advogada, em substitui\u00e7\u00e3o a Coordenadora Jur\u00eddica F\u00c1TIMA L\u00daCIA CAMPELO CONRADO CORREIA LIMA, advogada, matr\u00edcula n\u00ba 000.592-2-6 no per\u00edodo de 08 a 17 de janeiro de 2024, devido afastamento por motivo de f\u00e9rias. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua Publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a partir de 08 de janeiro de 2024.Art. 3\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE TRANSFER\u00caNCIA DE BEM PATRIMONIAL N\u00ba002/2023TRANSMITENTE: SECRETARIa DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O BENEFICI\u00c1RIA: SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL - SPS OBJETO: Transfer\u00eancia Patrimonial do bem im\u00f3vel especificado no ANEXO \u00daNICO deste, oriundo da Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria e Ressocializa\u00e7\u00e3o \u2013 SAP, em favor da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS. N\u00ba DO PROCESSO: NUP 47001.009865/2023-90 FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 FORO: Fortaleza-Ce Fortaleza-CE, em Fortaleza/Ce , 05 de janeiro de 2024.Lu\u00eds Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba001/2024TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA QUE SE CELEBRA, PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA, O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.530/0001-18, com sede na Rua Tenente Ben\u00e9volo, n\u00ba 1055, Meireles, CEP: 60.160-040, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio, Sr. LU\u00cdS MAURO ALBUQUERQUE ARA\u00daJO, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro nos arts. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973 que deve ao SERVIDOR citado nos autos o pagamento a valores de Gratifica\u00e7\u00e3o de Incentivo de Financiamento do Curso de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o, contemplando o per\u00edodo de outubro/2022 a dezembro/2022 a quantia de e R$ 370,00 (trezentos e setenta reais), correspondente ao discriminado no Processo NUP 18001.016748/2023-84. SECRETARIA DA ADMI-NISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Lu\u00eds Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.000559/2023-37EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba007/CIDADES/2023CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DAS CIDADES e o MUNIC\u00cdPIO DE TEJU\u00c7UOCA. OBJETO: A obra de constru\u00e7\u00e3o de passagem molhada no munic\u00edpio de TEJU\u00c7UOCA/CE FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: As normas contidas na Constitui\u00e7\u00e3o Federal, na Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, na Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 04/05/2000 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993, e suas alte-ra\u00e7\u00f5es, na Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28/12/2012, e suas altera\u00e7\u00f5es, no Decreto Estadual n\u00ba 32.811 de 28 de setembro de 2018 e suas altera\u00e7\u00f5es na Lei n\u00ba 17.573, 23 de julho de 2021, bem como em outros instrumentos legais pertinentes e Processo n\u00ba: 43001.000559/2023-37 FORO: COMARCA DE FORTALEZA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Conv\u00eanio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da data da assinatura do presente Instru-mento VALOR GLOBAL: R$ 283.686,51 VALOR: (duzentos e oitenta e tr\u00eas mil seiscentos e oitenta e seis reais e cinquenta e um centavos) correr\u00e3o \u00e0 conta do CONCEDENTE e do CONVENENTE, conforme abaixo discriminados: 1) Recursos do CONCEDENTE: R$ 260.000,00 (duzentos e sessenta mil reais) \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o aprovada pela Lei n\u00ba 18.275, de 22 de dezembro de 2022. 2) Recursos do CONVENENTE: R$ 23.686,51 (vinte e tr\u00eas mil seiscentos e oitenta e seis reais e cinquenta e um centavos) na forma detalhada no Plano de Trabalho, a t\u00edtulo de contrapartida, em recursos financeiros DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 43100001.15.451.341.10096.06.444042.1.500.9100000.0.4.01 e 43100001.15.451.341.10096.06.444042.2.500.9100000.0.4.01 DATA DA ASSINATURA: 28 de dezembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS : Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Jos\u00e9 Antunizio De Brito, PREFEITO DE TEJU\u00c7UOCA.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.001316/2023-16 (EM APENSO: 43001.001394/2023-11; 43001.002360/2023-43; 43001.002426/2023-03; 4EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba020/CIDADES/2023CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DAS CIDADES e O MUNIC\u00cdPIO DE VI\u00c7OSA DO CEAR\u00c1.. OBJETO: A obra de PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PEDRA TOSCA EM DIVERSAS LOCALIDADES DO MUNIC\u00cdPIO DE VI\u00c7OSA DO CEAR\u00c1-CE. FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: As normas contidas na Constitui\u00e7\u00e3o Federal, na Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, na Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 04/05/2000 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993, e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28/12/2012, e suas altera\u00e7\u00f5es, no Decreto Estadual n\u00ba 32.811 de 28 de setembro de 2018 e suas altera\u00e7\u00f5es na Lei n\u00ba 17.573, 23 de julho de 2021, bem como em outros instrumentos legais pertinentes e NUP: 43001.001316/2023-16 (Em apenso: 43001.001394/2023-11; 43001.002360/2023-43; 43001.002426/2023-03; 43001.002380/2023-14 e 43001.002587/2023-99. FORO: Comarca de Fortaleza VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Conv\u00eanio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da data da assinatura do presente Instrumento. VALOR GLOBAL: R$ 8.075.583,90 VALOR: R$ 8.075.583,90 (oito milh\u00f5es, setenta e cinco mil, quinhentos e oitenta e tr\u00eas reais e noventa centavos) correr\u00e3o \u00e0 conta do CONCEDENTE e do CONVENENTE. 1) Recursos do CONCEDENTE: R$ 7.000.000,00 (sete milh\u00e3o de reais) \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o aprovada pela Lei n\u00ba 18.275, de 22 de dezembro de 2022. 2) Recursos do CONVENENTE: R$ 1.075.583,90 (um milh\u00e3o, setenta e cinco mil, quinhentos e oitenta e tr\u00eas reais e noventa centavos) na forma detalhada no Plano de Trabalho, a t\u00edtulo de contrapartida, em recursos financeiros. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 43100001.15.451.341.10096.08.444042.1.500.9100000.0.4.01. DATA DA ASSINATURA: 14 DE DEZEMBRO DE 2023 SIGNAT\u00c1RIOS : Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Francisco Jo\u00e3o Cardoso Filho PREFEITO DE VI\u00c7OSA DO CEAR\u00c1.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: NUP: 43001.002431/2023-16 (PROCESSOS EM APENSO: 43001.003051/2023-91; 43001.003052/2023-35; 43001.0EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba043/CIDADES/2023CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DAS CIDADES e O MUNIC\u00cdPIO DE CEDRO. OBJETO: A reforma de pra\u00e7as no MUNIC\u00cdPIO DE CEDRO/CE FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: As normas contidas na Constitui\u00e7\u00e3o Federal, na Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, na Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 04/05/2000 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993, e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28/12/2012, e suas altera\u00e7\u00f5es, no Decreto Estadual n\u00ba 32.811 de 28 de setembro de 2018 e suas altera\u00e7\u00f5es na Lei n\u00ba 17.573, 23 de julho de 2021, bem como em outros instrumentos legais pertinentes e NUP: 43001.002431/2023-16 (Processos em apenso: 43001.003051/2023-91; 43001.003052/2023-35; 43001.003053/2023-80; 43001.003048/2023-77; 43001.003054/2023-24; 43001.003055/2023-79 e 43001.003050/2023-46). FORO: Comarca de Fortaleza VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Conv\u00eanio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da data da assinatura do presente Instrumento. VALOR GLOBAL: R$ 3.000.897,59 VALOR: R$ 3.000.897,59 (tr\u00eas milh\u00f5es, oitocentos e noventa e sete mil e cinquenta e nove centavos), correr\u00e3o \u00e0 conta do CONCEDENTE e do CONVENENTE. 1) Recursos do CONCEDENTE: R$ 2.971.185,73 (dois milh\u00f5es, novecentos e setenta e um mil, cento e oitenta e cinco reais e setenta e tr\u00eas reais) \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o aprovada pela Lei n\u00ba 18.275, de 22 de dezembro de 2022. 2) Recursos do CONVENENTE: R$ 29.711,86 (vinte e nove mil, setecentos e onze reais e oitenta e seis centavos), na forma detalhada no Plano de Trabalho, a t\u00edtulo de contrapartida, em recursos finan-ceiros. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 43100001.15.451.341.10092.02.444042.1.500.9100000.0.4.01 e 43100001.15.451.341.10092.02.444042.2.500.9100000.0.4.01. DATA DA ASSINATURA: 20 DE DEZEMBRO DE 2023 SIGNAT\u00c1RIOS : Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Jo\u00e3o Batista Diniz, PREFEITO DE CEDRO.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002038/2023-14 E APENSOSEXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba048/CIDADES/2023CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DAS CIDADES e o MUNIC\u00cdPIO DE IRACEMA. OBJETO: A pavimenta\u00e7\u00e3o de vias no munic\u00edpio de Iracema-CE FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: As normas contidas na Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, na Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 04/05/2000 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993, e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28/12/2012, e suas altera\u00e7\u00f5es, no Decreto Estadual n\u00ba 32.811 de 28 de setembro de 2018 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei n\u00ba 18.159, de 15 de julho de 2022, bem como em outros instrumentos legais pertinentes e Processo n\u00ba: 43001.002038/2023-14 e apensos FORO: COMARCA DE FORTALEZA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Conv\u00eanio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da data da assinatura do presente Instrumento VALOR GLOBAL: R$ 313.295,67 VALOR: (Trezentos e treze mil, duzentos e noventa e cinco reais e sessenta e sete centavos) correr\u00e3o \u00e0 conta do CONCEDENTE e do CONVENENTE, conforme abaixo discriminados: 1) Recursos do CONCEDENTE: R$ 300.000,00 (Trezentos mil reais) \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o aprovada pela Lei n\u00ba 18.275, de 22 de dezembro de 2022. 2) Recursos do CONVENENTE: R$ 13.295,67 (Treze mil, duzentos e noventa e cinco reais e sessenta e sete centavos), na forma detalhada no Plano de Trabalho, a t\u00edtulo de contrapartida, em recursos financeiros DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 43100001.15.451.341.10096.09.444042.1.500.9100000.0.4.01 e 43100001.15.451.341.10096.09.444042.2.500.9100000.0.4.01 DATA DA ASSINATURA: 27 de dezembro de 2023. SIGNAT\u00c1RIOS : Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Celso Gomes da Silva Neto, PREFEITO DE IRACEMA.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.001890/2023-74 E APENSOSEXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba050/CIDADES/2023CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DAS CIDADES e o MUNIC\u00cdPIO DE TRAIRI. OBJETO: A Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica no munic\u00edpio de Trairi/CE FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: As normas contidas na Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, na Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 04/05/2000 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993, e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28/12/2012, e suas altera\u00e7\u00f5es, no Decreto Estadual n\u00ba 32.811 de 28 de setembro de 2018 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei n\u00ba 18.159, de 15 de julho de 2022, bem como em outros instrumentos legais pertinentes e Processo n\u00ba: 43001.001890/2023-74 e apensos FORO: COMARCA DE FORTALEZA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Conv\u00eanio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da data da assinatura do presente Instrumento VALOR GLOBAL: R$ 6.617.778,15 VALOR: centavos) correr\u00e3o \u00e0 conta do CONCEDENTE e do CONVENENTE, conforme abaixo discriminados: 1) Recursos do CONCEDENTE: R$ 6.000.000,00 (Seis milh\u00f5es de reais) \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o aprovada pela Lei n\u00ba 18.275, de 22 de dezembro de 2022. 2) Recursos do CONVENENTE: R$ 617.778,15 (Seiscentos e dezessete mil, setecentos e setenta e oito reais e quinze centavos), na forma detalhada no Plano de Trabalho, a t\u00edtulo de contrapartida, em recursos financeiros DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 43100001.15.451.341.10096.03.444042.1.500.9100000.0.4.01 e 43100001.15.451.341.10096.03.444042.2.500.9100000.0.4.01 DATA DA ASSINATURA: 28 de dezembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS : Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Carlos Gustavo Monteiro Moreira, PREFEITO DE TRAIRI.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002019/2023-98 E APENSOSEXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba052/CIDADES/2023CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DAS CIDADES e o MUNIC\u00cdPIO DE MARCO. OBJETO: A Pavimenta\u00e7\u00e3o em Pedra Tosca no munic\u00edpio do Marco/CE FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: As normas contidas na Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, na Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 04/05/2000 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993, e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28/12/2012, e suas altera\u00e7\u00f5es, no Decreto Estadual n\u00ba 32.811 de 28 de setembro de 2018 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei n\u00ba 18.159, de 15 de julho de 2022, bem como em outros instrumentos legais pertinentes e Processo n\u00ba: 43001.002019/2023-98 e apensos FORO: COMARCA DE FORTALEZA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Conv\u00eanio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da data da assinatura do presente Instrumento VALOR GLOBAL: R$ 1.278.390.54 VALOR: (Um milh\u00e3o, duzentos e setenta e oito mil, trezentos e noventa reais e cinquenta e quatro centavos) correr\u00e3o \u00e0 conta do CONCEDENTE e do CONVENENTE, conforme abaixo discriminados: 1) Recursos do CONCEDENTE: R$ 1.265.733.21 (Um milh\u00e3o, duzentos e sessenta e cinco mil, setecentos e trinta e tr\u00eas reais e vinte e um centavos) \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o aprovada pela Lei n\u00ba 18.275, de 22 de dezembro de 2022. 2) Recursos do CONVENENTE: R$ 12.657.33 (Doze mil, seiscentos e cinquenta e sete reais e trinta e tr\u00eas centavos), na forma detalhada no Plano de Trabalho, a t\u00edtulo de contrapartida, em recursos financeiros DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 43100001.15.451.341.10096.05.444042.1.500.9100000.0.4.01 e 43100001.15.451.341.10096.05.444042.2.500.9100000.0.4.01 DATA DA ASSINATURA: 28 de dezembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS : Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Roger Neves Aguiar, PREFEITO DE MARCO.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.001923/2023-86 (PROCESSOS EM APENSO: 43001.002881/2023-09 E 43001.003074/2023-03)EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba053/CIDADES/2023CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DAS CIDADES e o MUNIC\u00cdPIO DE SABOEIRO. OBJETO: A obra de pavimen-ta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em vias do munic\u00edpio de Saboeiro/CE FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: As normas contidas na Constitui\u00e7\u00e3o Federal, na Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, na Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 04/05/2000 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993, e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, e suas altera\u00e7\u00f5es, no Decreto Estadual n\u00ba 32.811 de 28 de setembro de 2018 e suas alte-ra\u00e7\u00f5es na Lei n\u00ba 17.573, 23 de julho de 2021, bem como em outros instrumentos legais pertinentes e NUP: 43001.001923/2023-86 (Processos em apenso: 43001.002881/2023-09 e 43001.003074/2023-03) FORO: COMARCA DE FORTALEZA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Conv\u00eanio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da data da assinatura do presente Instrumento VALOR GLOBAL: R$ 1.532.869,69 VALOR: (Um milh\u00e3o, quinhentos e trinta e dois mil, oitocentos e sessenta e nove reais e sessenta e nove centavos), correr\u00e3o \u00e0 conta do CONCEDENTE e do CONVENENTE, conforme abaixo discriminados: 1) Recursos do CONCEDENTE: R$ 1.500.000,00 (um milh\u00e3o e quinhentos mil reais) \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o aprovada pela Lei n\u00ba 18.275, de 22 de dezembro de 2022. 2) Recursos do CONVENENTE: R$ 32.869,69 (Trinta e dois mil, oitocentos e sessenta e nove reais e sessenta e nove centavos), na forma detalhada no Plano de Trabalho, a t\u00edtulo de contrapartida, em recursos financeiros DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 43100001.15.451.341.10096.02.444042.1.500.9100000.0.4.01 e 43100001.15.451.341.10096.02.444042.2.500.9100000.0.4.01 DATA DA ASSINATURA: 22 de dezembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS : Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Marcondes Herbster Ferraz, PREFEITO DE SABOEIRO.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.003037/2023-97EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba056/CIDADES/2023CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DAS CIDADES e o MUNIC\u00cdPIO DE ALTO SANTO. OBJETO: A 1\u00aa Etapa da Pavimenta\u00e7\u00e3o da Avenida Celed\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva, no Munic\u00edpio de Alto Santo/CE FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: As normas contidas na Constitui\u00e7\u00e3o Federal, na Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, na Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 04/05/2000 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993, e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28/12/2012, e suas altera\u00e7\u00f5es, no Decreto Estadual n\u00ba 32.811 de 28 de setembro de 2018 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Estadual n\u00ba 17.278, de 11/09/2020, bem como em outros instrumentos legais pertinentes e Processo NUP n\u00ba: 43001.003037/2023-97 FORO: COMARCA DE FORTALEZA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Conv\u00eanio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da data da assinatura do presente Instrumento VALOR GLOBAL: R$ 1.142.031,17 VALOR: (um milh\u00e3o, cento e quarenta e dois mil, trinta e um reais e dezessete centavos), correr\u00e3o \u00e0 conta do CONCEDENTE e do CONVENENTE, conforme abaixo discriminados: 1) Recursos do CONCEDENTE: R$ 1.000.000,00 (Um milh\u00e3o de reais), \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o aprovada pela Lei n\u00ba 18.275, de 22 de dezembro de 2022. 2) Recursos do CONVENENTE: R$ 142.031,17 (cento e quarenta e dois mil, trinta e um reais e dezessete centavos) na forma detalhada no Plano de Trabalho, a t\u00edtulo de contrapartida, em recursos financeiros DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 43100001.15.451.341.10096.14.444042.1.500.9100000.0.4.01 e 43100001.15.451.341.10096.14.444042.2.500.9100000.0.4.01 DATA DA ASSINATURA: 27 de dezembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS : Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Jos\u00e9 Joeni Holanda de Araujo, PREFEITO DE ALTO SANTO /CE.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.001870/2023-01EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba057/CIDADES/2023CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DAS CIDADES e o MUNIC\u00cdPIO DE QUIXEL\u00d4. OBJETO: A obra de CONS-TRU\u00c7\u00c3O DE QUADRA COM COBERTA NO SITIO BARROSO, EXECU\u00c7\u00c3O DE COBERTURA E REFORMA DA QUADRA DO SITIO LAGOA DO JATOB\u00c1 O MUNIC\u00cdPIO DE QUIXEL\u00d4-CE FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: As normas contidas na Constitui\u00e7\u00e3o Federal, na Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, na Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 04/05/2000 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993, e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28/12/2012, e suas altera\u00e7\u00f5es, no Decreto Estadual n\u00ba 32.811 de 28 de setembro de 2018 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Estadual n\u00ba 17.278, de 11/09/2020, bem como em outros instrumentos legais pertinentes e Processo NUP n\u00ba: 43001.001870/2023-01 FORO: COMARCA DE FORTALEZA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Conv\u00eanio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da data da assinatura do presente Instrumento VALOR GLOBAL: R$ 1.840.584,68 VALOR: (Hum milh\u00e3o, oitocentos e quarenta mil, quinhentos e oitenta e quatro reais e sessenta e oito centavos), correr\u00e3o \u00e0 conta do CONCEDENTE e do CONVENENTE, conforme abaixo discriminados: 1) Recursos do CONCEDENTE: R$ 1.650.000,00 (Hum milh\u00e3o e seiscentos e cinquenta mil reais), \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o aprovada pela Lei n\u00ba 18.275, de 22 de dezembro de 2022. 2) Recursos do CONVENENTE: R$ 190.584,68 (cento e noventa mil, quinhentos e oitenta e quatro reais e sessenta e oito centavos) na forma detalhada no Plano de Trabalho, a t\u00edtulo de contrapartida, em recursos financeiros DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 43100001.15.451.341.10092.02.444042.1.500.9100000.0.4.01 e 43100001.15.451.341.10092.02.444042.2.500.9100000.0.4.01 DATA DA ASSINATURA: 27 de dezembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS : Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Jos\u00e9 Adil Vieira Junior, PREFEITO DE QUIXEL\u00d4/CE.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: PROCESSO N\u00ba43001.002811/2023-42 E APENSOSEXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba058/CIDADES/2023CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DAS CIDADES e o MUNIC\u00cdPIO DE MASSAP\u00ca. OBJETO: A Ilumina\u00e7\u00e3o em diversas vias do Munic\u00edpio de Massap\u00ea/CE FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: As normas contidas na Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, na Lei Comple-mentar Federal n\u00ba 101, de 04/05/2000 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993, e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28/12/2012, e suas altera\u00e7\u00f5es, no Decreto Estadual n\u00ba 32.811 de 28 de setembro de 2018 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei N\u00ba 18.159, de 15 de julho de 2022, bem como em outros instrumentos legais pertinentes e Processo n\u00ba: 43001.002811/2023-42 e apensos FORO: COMARCA DE FORTALEZA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Conv\u00eanio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da data da assinatura do presente Instrumento VALOR GLOBAL: R$ 1.011.906,72 VALOR: (Um milh\u00e3o e onze mil, novecentos e seis reais e setenta e dois centavos) correr\u00e3o \u00e0 conta do CONCEDENTE e do CONVENENTE, conforme abaixo discriminados: 1) Recursos do CONCEDENTE: R$ 1.000.000,00 (Um milh\u00e3o de reais) \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o aprovada pela Lei n\u00ba 18.275, de 22 de dezembro de 2022. 2) Recursos do CONVENENTE: R$ 11.906,72 (Onze mil, novecentos e seis reais e setenta e dois centavos) na forma detalhada no Plano de Trabalho, a t\u00edtulo de contrapartida, em recursos financeiros DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 43100001.15.451.341.10096.11.444042.1.500.9100000.0.4.01 e 43100001.15.451.341.10096.11.444042.2.500.9100000.0.4.01 DATA DA ASSINATURA: 28 de dezembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS : Carlos Edilson Araujo, Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Aline Aguiar Albuquerque, PREFEITA DE MASSAP\u00ca.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002843/2023-48EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba059/CIDADES/2023CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DAS CIDADES e o MUNIC\u00cdPIO DE ACOPIARA. OBJETO: A obra de pavi-menta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo em diversas ruas do munic\u00edpio de Acopiara/CE FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: As normas contidas na Constitui\u00e7\u00e3o Federal, na Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, na Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 04/05/2000 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993, e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28/12/2012, e suas altera\u00e7\u00f5es, no Decreto Estadual n\u00ba 32.811 de 28 de setembro de 2018 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Estadual n\u00ba 17.278, de 11/09/2020, bem como em outros instrumentos legais pertinentes e NUP n\u00ba: 43001.002843/2023-48 FORO: COMARCA DE FORTALEZA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Conv\u00eanio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da data da assinatura do presente Instru-mento VALOR GLOBAL: R$ 3.051.239,85 VALOR: (tr\u00eas milh\u00f5es, cinquenta e um mil, duzentos e trinta e nove reais e oitenta e cinco centavos), correr\u00e3o \u00e0 conta do CONCEDENTE e do CONVENENTE, conforme abaixo discriminados: 1) Recursos do CONCEDENTE: R$ 3.000.000,00 (tr\u00eas milh\u00f5es de reais), \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o aprovada pela Lei n\u00ba 18.275, de 22 de dezembro de 2022. 2) Recursos do CONVENENTE: R$ 51.239,85 (cinquenta e um mil, duzentos e trinta e nove reais e oitenta e cinco centavos) na forma detalhada no Plano de Trabalho, a t\u00edtulo de contrapartida, em recursos financeiros DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 43100001.15.451.341.10096.02.444042.1.500.9100000.0.4.01 e 43100001.15.451.341.10096.02.444042.2.500.9100000.0.4.01 DATA DA ASSINATURA: 28 de dezembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS : Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Ana Patricia de Lima Barbosa, PREFEITA DE ACOPIARA/CE.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002930/2023-03EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba060/CIDADES/2023CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DAS CIDADES e o MUNIC\u00cdPIO DE TEJU\u00c7UOCA. OBJETO: A obra de Pavi-menta\u00e7\u00e3o em diversas ruas do Munic\u00edpio de Teju\u00e7uoca-CE FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: As normas contidas na Constitui\u00e7\u00e3o Federal, na Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, na Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 04/05/2000 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993, e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28/12/2012, e suas altera\u00e7\u00f5es, no Decreto Estadual n\u00ba 32.811 de 28 de setembro de 2018 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Estadual n\u00ba 17.278, de 11/09/2020, bem como em outros instrumentos legais pertinentes e Processo NUP n\u00ba: 43001.002930/2023-03 FORO: COMARCA DE FORTALEZA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Conv\u00eanio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da data da assinatura do presente Instru-mento VALOR GLOBAL: R$ 3.065.792,07 VALOR: (tr\u00eas milh\u00f5es, sessenta e cinco mil, setecentos e noventa e dois reais e sete centavos), correr\u00e3o \u00e0 conta do CONCEDENTE e do CONVENENTE, conforme abaixo discriminados: 1) Recursos do CONCEDENTE: R$ 2.800.000,00 (dois milh\u00f5es e oitocentos mil reais) \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o aprovada pela Lei n\u00ba 18.275, de 22 de dezembro de 2022. 2) Recursos do CONVENENTE: R$ 265.792,07 (duzentos e sessenta e cinco mil, setecentos e noventa e dois reais e sete centavos) na forma detalhada no Plano de Trabalho, a t\u00edtulo de contrapartida, em recursos financeiros DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 43100001.15.451.341.10096.06.444042.1.500.9100000.0.4.01 e 43100001.15.451.341.10096.06.444042.2.500.9100000.0.4.01 DATA DA ASSINATURA: 28 de dezembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS : Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Jos\u00e9 Antunizio de Brito, PREFEITO DE TEJU\u00c7UOCA/CE.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.001243/2023-62EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba061/CIDADES/2023CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DAS CIDADES e o MUNIC\u00cdPIO DE FORTIM. OBJETO: A obra de Pavimen-ta\u00e7\u00e3o de ruas no Pontal de Macei\u00f3, no Munic\u00edpio de Fortim/CE FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: As normas contidas na Constitui\u00e7\u00e3o Federal, na Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, na Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 04/05/2000 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993, e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28/12/2012, e suas altera\u00e7\u00f5es, no Decreto Estadual n\u00ba 32.811 de 28 de setembro de 2018 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Estadual n\u00ba 17.278, de 11/09/2020, bem como em outros instrumentos legais pertinentes e Processo NUP n\u00ba: 43001.001243/2023-62 FORO: COMARCA DE FORTALEZA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Conv\u00eanio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da data da assinatura do presente Instrumento VALOR GLOBAL: R$ 3.008.993,13 VALOR: (tr\u00eas milh\u00f5es, oito mil, novecentos e noventa e tr\u00eas reais e treze centavos), correr\u00e3o \u00e0 conta do CONCEDENTE e do CONVENENTE, conforme abaixo discriminados: 1) Recursos do CONCEDENTE: R$ 2.838.672,76 (dois milh\u00f5es, oitocentos e trinta e oito mil, seiscentos e setenta e dois reais e setenta e seis reais), \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o aprovada pela Lei n\u00ba 18.275, de 22 de dezembro de 2022. 2) Recursos do CONVENENTE: R$ 170.320,37 (cento e setenta mil, trezentos e vinte reais e trinta e sete centavos) na forma detalhada no Plano de Trabalho, a t\u00edtulo de contrapartida, em recursos financeiros DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 43100001.15.451.341.10096.04.444042.1.500.9100000.0.4.01 e 43100001.15.451.341.10096.04.444042.2.500.9100000.0.4.01 DATA DA ASSINATURA: 28 de dezembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS : Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Naselmo de Sousa Ferreira, PREFEITO DE FORTIM/CE.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002934/2023-83 E APENSOSEXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba064/CIDADES/2023CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DAS CIDADES e o MUNIC\u00cdPIO DE MARCO. OBJETO: o Sistema de Abas-tecimento de \u00c1gua no Munic\u00edpio de Marco/CE FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: As normas contidas na Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, na Lei Comple-mentar Federal n\u00ba 101, de 04/05/2000 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993, e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28/12/2012, e suas altera\u00e7\u00f5es, no Decreto Estadual n\u00ba 32.811 de 28 de setembro de 2018 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei n\u00ba 18.159, de 15 de julho de 2022, bem como em outros instrumentos legais pertinentes e Processo n\u00ba: 43001.002934/2023-83 e apensos FORO: COMARCA DE FORTALEZA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Conv\u00eanio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da data da assinatura do presente Instrumento VALOR GLOBAL: R$ 3.692.335,57 VALOR: (Tr\u00eas milh\u00f5es, seiscentos e noventa e dois mil, trezentos e trinta e cinco reais e cinquenta e sete centavos) correr\u00e3o \u00e0 conta do CONCEDENTE e do CONVENENTE, conforme abaixo discriminados: 1) Recursos do CONCEDENTE: R$ 3.500.000,00 (Tr\u00eas milh\u00f5es e quinhentos mil reais) \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o aprovada pela Lei n\u00ba 18.275, de 22 de dezembro de 2022. 2) Recursos do CONVENENTE: R$ 192.335,57 (Cento e noventa e dois mil, trezentos e trinta e cinco reais e cinquenta e sete centavos), na forma detalhada no Plano de Trabalho, a t\u00edtulo de contrapartida, em recursos financeiros DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 43100001.17.512.621.10374.05.444042.1.500.9100000.0.4.01 DATA DA ASSINATURA: 29 de dezembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS : Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Roger Neves Aguiar, PREFEITO DE MARCO.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.003056/2023-13EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba065/CIDADES/2023CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DAS CIDADES e o MUNIC\u00cdPIO DE OCARA. OBJETO: A obra de pi\u00e7arra-mento no munic\u00edpio de Ocara/CE FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: As normas contidas na Constitui\u00e7\u00e3o Federal, na Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, na Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 04/05/2000 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993, e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28/12/2012, e suas altera\u00e7\u00f5es, no Decreto Estadual n\u00ba 32.811 de 28 de setembro de 2018 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Estadual n\u00ba 17.278, de 11/09/2020, bem como em outros instrumentos legais pertinentes e NUP n\u00ba: 43001.003056/2023-13 FORO: COMARCA DE FORTALEZA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Conv\u00eanio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da data da assinatura do presente Instrumento VALOR GLOBAL: R$ 3.045.314,26 VALOR: (tr\u00eas milh\u00f5es, quarenta e cinco mil, trezentos e quatorze reais e vinte e seis centavos), correr\u00e3o \u00e0 conta do CONCEDENTE e do CONVENENTE, conforme abaixo discriminados: 1) Recursos do CONCEDENTE: R$ 3.000.000,00 (tr\u00eas milh\u00f5es de reais), \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o aprovada pela Lei n\u00ba 18.275, de 22 de dezembro de 2022. 2) Recursos do CONVENENTE: R$ 45.314,26 (tr\u00eas milh\u00f5es, quarenta e cinco mil, trezentos e quatorze reais e vinte e seis centavos) na forma detalhada no Plano de Trabalho, a t\u00edtulo de contrapartida, em recursos financeiros DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 43100001.15.451.341.10096.07.444042.1.500.9100000.0.4.01 e 43100001.15.451.341.10096.07.444042.2.500.9100000.0.4.01 DATA DA ASSINATURA: 29 de dezembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS : Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Am\u00e1lia Lopes de Sousa, PREFEITA DE OCARA/CE.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002922/2023-59EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba066/CIDADES/2023CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DAS CIDADES e o MUNIC\u00cdPIO DE UMARI. OBJETO: A obra de pi\u00e7arramento no munic\u00edpio de Umari/CE FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: As normas contidas na Constitui\u00e7\u00e3o Federal, na Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, na Lei Comple-mentar Federal n\u00ba 101, de 04/05/2000 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993, e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28/12/2012, e suas altera\u00e7\u00f5es, no Decreto Estadual n\u00ba 32.811 de 28 de setembro de 2018 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Estadual n\u00ba 17.278, de 11/09/2020, bem como em outros instrumentos legais pertinentes e NUP n\u00ba: 43001.002922/2023-59 FORO: COMARCA DE FORTALEZA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Conv\u00eanio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da data da assinatura do presente Instrumento VALOR GLOBAL: R$ 999.986,84 VALOR: (novecentos e noventa e nove mil, novecentos e oitenta e seis reais e oitenta e quatro centavos), correr\u00e3o \u00e0 conta do CONCEDENTE e do CONVENENTE, conforme abaixo discriminados: 1) Recursos do CONCEDENTE: R$ 990.085,98 (novecentos e noventa mil, oitenta e cinco reais e noventa e oito centavos), \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o aprovada pela Lei n\u00ba 18.275, de 22 de dezembro de 2022. 2) Recursos do CONVENENTE: R$ 9.900,86 (nove mil, novecentos reais e oitenta e seis centavos) na forma detalhada no Plano de Trabalho, a t\u00edtulo de contrapartida, em recursos financeiros DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 43100001.15.451.341.10096.02.444042.1.500.9100000.0.4.01 e 43100001.15.451.341.10096.02.444042.2.500.9100000.0.4.01 DATA DA ASSINATURA: 29 de dezembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS : Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Alex Sandro Rufino Ferreira, PREFEITO DE UMARI/CE.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.001395/2023-65EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba067/CIDADES/2023CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DAS CIDADES e o MUNIC\u00cdPIO DE MARCO/CE. OBJETO: A obra de \u201cPavi-menta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica no Munic\u00edpio de Marco\u201d FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: As normas contidas na Constitui\u00e7\u00e3o Federal, na Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, na Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 04/05/2000 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993, e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28/12/2012, e suas altera\u00e7\u00f5es, no Decreto Estadual n\u00ba 32.811 de 28 de setembro de 2018 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Estadual n\u00ba 17.278, de 11/09/2020, bem como em outros instrumentos legais pertinentes e Processo NUP n\u00ba: 43001.001395/2023-65 FORO: COMARCA DE FORTALEZA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Conv\u00eanio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da data da assinatura do presente Instrumento VALOR GLOBAL: R$ 3.572.208,42 VALOR: (tr\u00eas milh\u00f5es quinhentos e setenta e dois mil duzentos e oito reais e quarenta e dois centavos), correr\u00e3o \u00e0 conta do CONCEDENTE e do CONVENENTE, conforme abaixo discriminados: 1) Recursos do CONCEDENTE: R$ 3.536.840,02 (tr\u00eas milh\u00f5es quinhentos e trinta e seis mil oitocentos e quarenta reais e dois centavos), \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o aprovada pela Lei n\u00ba 18.275, de 22 de dezembro de 2022. 2) Recursos do CONVENENTE: R$ 35.368,40 (trinta e cinco mil trezentos e sessenta e oito reais e quarenta centavos) na forma detalhada no Plano de Trabalho, a t\u00edtulo de contrapartida, em recursos financeiros DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 43100001.15.451.341.10096.05.444042.1.500.9100000.0.4.01 e 43100001.15.451.341.10096.05.444042.2.500.9100000.0.4.01 DATA DA ASSINATURA: 28 de dezembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS : Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Roger Neves Aguiar, PREFEITO DE MARCO/CE.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002874/2023-07EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba068/CIDADES/2023CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DAS CIDADES e o MUNIC\u00cdPIO DE MORADA NOVA. OBJETO: A obra de Reforma do Est\u00e1dio no Distrito de S\u00e3o Jo\u00e3o do Aruaru no munic\u00edpio de Morada Nova/CE FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: As normas contidas na Constitui\u00e7\u00e3o Federal, na Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, na Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 04/05/2000 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993, e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28/12/2012, e suas altera\u00e7\u00f5es, no Decreto Estadual n\u00ba 32.811 de 28 de setembro de 2018 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Estadual n\u00ba 17.278, de 11/09/2020, bem como em outros instrumentos legais pertinentes e NUP n\u00ba: 43001.002874/2023-07 FORO: COMARCA DE FORTALEZA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Conv\u00eanio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da data da assinatura do presente Instrumento VALOR GLOBAL: R$ 3.667.441,49 VALOR: (tr\u00eas milh\u00f5es, seiscentos e sessenta e sete mil, quatrocentos e quarenta e um reais e quarenta e nove centavos), correr\u00e3o \u00e0 conta do CONCEDENTE e do CONVENENTE, conforme abaixo discriminados: 1) Recursos do CONCEDENTE: R$ 3.000.000,00 (tr\u00eas milh\u00f5es de reais), \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o aprovada pela Lei n\u00ba 18.275, de 22 de dezembro de 2022. 2) Recursos do CONVENENTE: R$ 667.441,49 (seiscentos e sessenta e sete mil, quatrocentos e quarenta e um reais e quarenta e nove centavos) na forma detalhada no Plano de Trabalho, a t\u00edtulo de contrapartida, em recursos financeiros DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 43100001.15.451.341.10092.14.444042.1.500.9100000.0.4.01 e 43100001.15.451.341.10092.14.444042.2.500.9100000.0.4.01 DATA DA ASSINATURA: 29 de dezembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS : Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Jos\u00e9 Vanderley Nogueira, PREFEITO DE MORADA NOVA/CE.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.001358/2023-57EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba069/CIDADES/2023CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DAS CIDADES e o MUNIC\u00cdPIO DE CASCAVEL. OBJETO: A Constru\u00e7\u00e3o do Polo Gastron\u00f4mico no Distrito de Caponga, no Munic\u00edpio de Cascavel/CE FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: As normas contidas na Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, na Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 04/05/2000 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993, e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Comple-mentar Estadual n\u00ba 119, de 28/12/2012, e suas altera\u00e7\u00f5es, no Decreto Estadual n\u00ba 32.811 de 28 de setembro de 2018 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei n\u00ba 18.159, de 15 de julho de 2022, bem como em outros instrumentos legais pertinentes e Processo n\u00ba: 43001.001358/2023-57 FORO: COMARCA DE FORTALEZA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Conv\u00eanio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da data da assinatura do presente Instrumento VALOR GLOBAL: R$ 3.820.088,93 VALOR: (tr\u00eas milh\u00f5es, oitocentos e vinte mil, oitenta e oito reais e noventa e tr\u00eas centavos) correr\u00e3o \u00e0 conta do CONCE-DENTE e do CONVENENTE, conforme abaixo discriminados: 1) Recursos do CONCEDENTE: R$ 2.500.000,00 (dois milh\u00f5es e quinhentos mil reais) \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o aprovada pela Lei n\u00ba 18.275, de 22 de dezembro de 2022. 2) Recursos do CONVENENTE: R$ 1.320.088,93 (um milh\u00e3o, trezentos e vinte mil, oitenta e oito reais e noventa e tr\u00eas centavos), na forma detalhada no Plano de Trabalho, a t\u00edtulo de contrapartida, em recursos financeiros DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 43100001.15.451.341.10092.03.444042.1.500.9100000.0.4.01 43100001.15.451.341.10092.03.444042.2.500.9100000.0.4.01 DATA DA ASSINATURA: 29 de dezembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS : Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Tiago Lutiani Oliveira Ribeiro, PREFEITO DE CASCAVEL.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.003290/2023-41EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba070/CIDADES/2023CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DAS CIDADES e o MUNIC\u00cdPIO DE QUIXER\u00c9/CE. OBJETO: A obra de Revitaliza\u00e7\u00e3o do Centro do Munic\u00edpio de Quixer\u00e9/CE FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: As normas contidas na Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, na Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 04/05/2000 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993, e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28/12/2012, e suas altera\u00e7\u00f5es, no Decreto Estadual n\u00ba 32.811 de 28 de setembro de 2018 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei n\u00ba 18.159, de 15 de julho de 2022, bem como em outros instrumentos legais pertinentes e Processo n\u00ba: 43001.003290/2023-41 FORO: COMARCA DE FORTALEZA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Conv\u00eanio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da data da assinatura do presente Instrumento VALOR GLOBAL: R$ 2.675.326,02 VALOR: (Dois milh\u00f5es, seiscentos e setenta e cinco mil, trezentos e vinte e seis reais e dois centavos) correr\u00e3o \u00e0 conta do CONCEDENTE e do CONVENENTE, conforme abaixo discriminados: 1) Recursos do CONCEDENTE: R$2.000.000,00 (Dois milh\u00f5es de reais) \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o aprovada pela Lei n\u00ba 18.275, de 22 de dezembro de 2022. 2) Recursos do CONVENENTE: R$ 675.326,02 (Seiscentos e setenta e cinco mil, trezentos e vinte e seis reais e dois centavos) na forma detalhada no Plano de Trabalho, a t\u00edtulo de contrapartida, em recursos financeiros DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 43100001.15.451.341.10092.14.444042.1.500.9100000.0.4.01 e 43100001.15.451.341.10092.14.444042.2.500.9100000.0.4.01 DATA DA ASSINATURA: 29 de dezembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS : Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Ant\u00f4nio Joaquim Gon\u00e7alves de Oliveira, PREFEITO DE QUIXER\u00c9.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.001828/2023-82EXTRATO NONO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba052/CIDADES/2018I - ESP\u00c9CIE: NONO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 052/CIDADES/2018 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE CRATO; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 1.121.964,57 ( hum milh\u00e3o, cento e vinte e um mil, novecentos e sessenta e quatro reais e cinquenta e sete centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 08 de dezembro de 2023. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Jos\u00e9 Ailton de Sousa Brasil, PREFEITO DE CRATO.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002498/2023-42EXTRATO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba221/CIDADES/2022I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 221/CIDADES/2022 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE ACOPIARA; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 12 (doze) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 581.921,30 ( quinhentos e oitenta e um mil, novecentos e vinte e um reais e trinta centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 22 de dezembro de 2023. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Ana Patricia de Lima Barbosa, PREFEITA DE ACOPIARA.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.001730/2023-25EXTRATO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba224/CIDADES/2022I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 224/CIDADES/2022 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE MADALENA; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 1.124.695,17 ( um milh\u00e3o cento e vinte e quatro mil seiscentos e noventa e cinco reais e dezessete centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 27 de dezembro de 2023. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Maria S\u00f4nia de Oliveira Costa, PREFEITA DE MADALENA.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002135/2023-15EXTRATO SEGUNDO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba036/CIDADES/2021I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 036/CIDADES/2021 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE FARIAS BRITO; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica pror-rogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 831.485,02 ( oitocentos e trinta e um mil, quatrocentos e oitenta e cinco reais e dois centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 22 de dezembro de 2023. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Francisco Austragezio Sales, PREFEITO DE FARIAS BRITO.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002372/2023-78EXTRATO SEGUNDO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba049/CIDADES/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONVENIO N\u00ba 049/CIDADES/2022, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, COM O FUNDO ESTADUAL DO SANEAMENTO BASICO - FESB, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES E O MUNICIPIO DE CASCAVEL.; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio supracitado fica prorrogado, por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir da data da assinatura deste Termo Aditivo.; III - VALOR GLOBAL: R$ 1.825.077,55 ( um milh\u00e3o, oitocentos e vinte e cinco mil, setenta e sete reais e cinquenta e cinco centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Conv\u00eanio Original, n\u00e3o alteradas por este Termo.; V - DATA E ASSINANTES: 19 DE DEZEMBRO DE 2023. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Tiago Lutiani Oliveira Ribeiro, PREFEITO MUNICIPAL DE CASCAVEL. .Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002112/2023-01EXTRATO SEGUNDO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba057/CIDADES/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 057/CIDADES/2022 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE IC\u00d3; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 1.742.934,89 ( um milh\u00e3o, setecentos e quarenta e dois mil, novecentos e trinta e quatro reais e oitenta e nove centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 08 de dezembro de 2023. Carlos Edilson Araujo,SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Ana La\u00eds Peixoto Correia Nunes, PREFEITA DE IC\u00d3.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.001910/2023-15EXTRATO SEGUNDO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba061/CIDADES/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 061/CIDADES/2022 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE CARIR\u00c9; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 1.171.057,64 ( um milh\u00e3o cento e setenta um mil e cinquenta e sete reais e sessenta e quatro centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 21 de dezembro de 2023. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Antonio Rufino Martins, PREFEITO DE CARIR\u00c9.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.003036/2023-42EXTRATO SEGUNDO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba093/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 093/CIDADES/2022 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARIBE.; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo. ; III - VALOR GLOBAL: R$ 1.738.099,91 ( um milh\u00e3o e setecentos e trinta e oito mil e noventa e nove reais e noventa e um centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo.; V - DATA E ASSINANTES: 20 de dezembro de 2023. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Alexandre Gomes Diogenes, PREFEITO DE JAGUARIBE. .Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.003008/2023-25EXTRATO SEGUNDO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba108/CIDADES/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 108/CIDADES/2022 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARIBE; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 283.282,99 ( Duzentos e oitenta e tr\u00eas mil, duzentos e oitenta e dois reais e noventa e nove centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 21 de dezembro de 2023. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Alexandre Gomes Diogenes, PREFEITO DE JAGUARIBE.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002497/2023-06EXTRATO SEGUNDO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba125/CIDADES/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 125/CIDADES/2022 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE PARACURU; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 1.049.899,21 ( um milh\u00e3o, quarenta e nove mil e oitocentos e noventa e nove reais e vinte e um centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 22 de dezembro de 2023. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Wembley Gomes Costa, PREFEITO DE PARACURU.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002944/2023-19EXTRATO SEGUNDO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba130/CIDADES/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 130/CIDADES/2022 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARIBE; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 191.425,75 ( cento e noventa e um mil, quatro-centos e vinte e cinco reais e setenta e cinco centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 22 de dezembro de 2023. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Alexandre Gomes Diogenes, PREFEITO DE JAGUARIBE.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002126/2023-16EXTRATO SEGUNDO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba139/CIDADES/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 139/CIDADES/2022 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE UMARI; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$216.353,77 ( duzentos e dezesseis mil e trezentos e cinquenta e tr\u00eas reais e setenta e sete centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 22 de dezembro de 2023. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANE-JAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Alex Sandro Rufino Ferreira, PREFEITO DE UMARI .Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002777/2023-14EXTRATO SEGUNDO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba154/CIDADES/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 154/CIDADES/2022 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE ARATUBA; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 454.237,33 ( quatrocentos e cinquenta e quatro mil e duzentos e trinta e sete reais e trinta e tr\u00eas centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 28 de dezembro de 2023. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Joerly Rodrigues Victor, PREFEITO DE ARATUBA.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002123/2023-82EXTRATO SEGUNDO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba166/CIDADES/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 166/CIDADES/2022 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE PORTEIRAS; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 310.130,18 ( trezentos e dez mil, cento e trinta reais e dezoito centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 27 de dezembro de 2023. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e F\u00e1bio Pinheiro Cardoso, PREFEITO DE PORTEIRAS.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002800/2023-62EXTRATO SEGUNDO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba184/CIDADES/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 184/CIDADES/2022 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARETAMA; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 1.195.628,33 ( um milh\u00e3o, cento e noventa e cinco mil, seiscentos e vinte e oito reais e trinta e tr\u00eas centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 27 de dezembro de 2023. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Francisco Glairton Rabelo Cunha, PREFEITO DE JAGUARETAMA .Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.001825/2023-49EXTRATO SEXTO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba036/CIDADES/2020I - ESP\u00c9CIE: SEXTO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 036/CIDADES/2020 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE REDEN\u00c7\u00c3O; II - OBJETO: Trata-se de altera\u00e7\u00e3o no Plano de Trabalho, conforme anexo a este Termo Aditivo, sem repercuss\u00e3o no valor total do instrumento, ajustando-se o valor de repasse do concedente que ter\u00e1 redu\u00e7\u00e3o de R$ 384.819,27 (trezentos e oitenta e quatro mil, oitocentos e dezenove e vinte e sete centavos), passar\u00e1 de R$ 884.819,27 (oitocentos e oitenta e quatro mil, oitocentos e dezenove reais e vinte e sete centavos) para R$ 500.000,00 (quinhentos mil reais). O repasse de contrapartida de responsabilidade da Prefeitura ser\u00e1 acrescido de R$ 384.819,27 (trezentos e oitenta e quatro mil, oitocentos e dezenove e vinte e sete centavos), passar\u00e1 de R$ 44.240,96 (quarenta e quatro mil, duzentos e quarenta reais e noventa e seis centavos) para R$ 429.060,23 (quatrocentos e vinte e nove mil e sessenta reais e vinte e tr\u00eas centavos); III - VALOR GLOBAL: R$ 929.060,23 ( novecentos e vinte e nove mil, sessenta reais e vinte e tr\u00eas centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 26 de dezembro de 2023. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e David Santa Cruz Benevides, PREFEITO DE REDEN\u00c7\u00c3O.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002181/2023-14EXTRATO SEXTO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba002/CIDADES/2021I - ESP\u00c9CIE: SEXTO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 002/CIDADES/2021 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE ARACOIABA; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 3 (tr\u00eas) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 554.013,83 ( quinhentos e cinquenta e quatro mil, treze reais e oitenta e tr\u00eas centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 05 de dezembro de 2023. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Thiago Camp\u00ealo Nogueira, PREFEITO DE ARACOIABA.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.001821/2023-61EXTRATO S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba009/CIDADES/2020I - ESP\u00c9CIE: S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 009/CIDADES/2020 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE REDEN\u00c7\u00c3O; II - OBJETO: Trata-se de altera\u00e7\u00e3o no Plano de Trabalho, conforme anexo a este Termo Aditivo, sem repercuss\u00e3o no valor total do instrumento, ajustando-se o valor de repasse do concedente que ter\u00e1 redu\u00e7\u00e3o de R$ 104.761,90 (cento e quatro mil, setecentos e sessenta e um reais e noventa centavos), passar\u00e1 de R$ 904.761,90 (novecentos e quatro mil, setecentos e sessenta e um reais e noventa centavos) para R$ 800.000,00 (oitocentos mil reais). O repasse de contrapartida de responsabilidade da Prefeitura ser\u00e1 acrescido de R$ 104.761,90 (cento e quatro mil, setecentos e sessenta e um reais e noventa centavos), passar\u00e1 de R$ 46.844,47 (quarenta e seis mil, oitocentos e quarenta e quatro reais e quarenta e sete centavos) para R$ 151.606,37 (cento e cinquenta e um mil, seiscentos e seis reais e trinta e sete centavos); III - VALOR GLOBAL: R$ 951.606,37 ( novecentos e cinquenta e um mil, seiscentos e seis reais e trinta e sete centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 26 de dezembro de 2023. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e David Santa Cruz Benevides, PREFEITO DE REDEN\u00c7\u00c3O.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.001823/2023-50EXTRATO S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba021/CIDADES/2020I - ESP\u00c9CIE: S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 021/CIDADES/2020 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE REDEN\u00c7\u00c3O; II - OBJETO: Trata-se de altera\u00e7\u00e3o no Plano de Trabalho, conforme anexo a este Termo Aditivo, sem repercuss\u00e3o no valor total do instrumento, ajustando-se o valor de repasse do concedente que ter\u00e1 redu\u00e7\u00e3o de R$ 237.920,96 (duzentos e trinta e sete mil, novecentos e vinte reais e noventa e seis centavos), passar\u00e1 de R$ 857.920,96 (oitocentos e cinquenta e sete mil, novecentos e vinte reais e noventa e seis centavos) para R$ 620.000,00 (seiscentos e vinte mil reais). O repasse de contrapartida de responsabilidade da Prefeitura ser\u00e1 acrescido de R$ 237.920,96 (duzentos e trinta e sete mil, novecentos e vinte reais e noventa e seis centavos), passar\u00e1 de R$ 42.896,05 (quarenta e dois mil, oitocentos e noventa e seis reais e cinco centavos) para R$ 280.817,01 (duzentos e oitenta mil, oitocentos e dezessete reais e um centavo) ; III - VALOR GLOBAL: R$ 900.817,01 ( novecentos mil, oitocentos e dezessete reais e um centavo ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 28 de dezembro de 2023. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e David Santa Cruz Benevides, PREFEITO DE REDEN\u00c7\u00c3O.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.001995/2023-23EXTRATO TERCEIRO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba019/CIDADES/2022I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 019/CIDADES/2022 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE REDEN\u00c7\u00c3O; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 06 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 1.100.436,68 ( um milh\u00e3o cem mil quatrocentos e trinta e seis reais e sessenta e oito centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 20 de dezembro de 2023. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e David Santa Cruz Benevides, PREFEITO DE REDEN\u00c7\u00c3O.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 086/2023PROCESSO N\u00ba: 43022.002702 / 2023-87 DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE OBJETO: Implanta\u00e7\u00e3o de adequa\u00e7\u00e3o de Greide e desvio tempor\u00e1rio na faixa de dom\u00ednio da Rodovia Estadual CE-060 no Munic\u00edpio de Acopiara/CE. JUSTIFICATIVA: Visa permitir o uso de faixa de dom\u00ednio, por meio do Termo de Permiss\u00e3o de Uso Especial, no qual solicita autoriza\u00e7\u00e3o para implanta\u00e7\u00e3o de adequa\u00e7\u00e3o de Greide e desvio tempor\u00e1rio na faixa de dom\u00ednio da Rodovia Estadual CE-060 no Munic\u00edpio de Acopiara/CE, Trecho: 060ECE0530S0, In\u00edcio: ENTR. CE-371(A) p/ CATARINA Fim: ENTR. CE-371(B) (ACOPIARA), com Coordenadas In\u00edcio: E: 451.282 N: 9.323.986 Fim: E: 451.666 N: 9.323.792, com \u00e1rea utilizada para o Viaduto Rodovi\u00e1rio de 301,65 m\u00b2, sob o canteiro central e \u00e1rea utilizada para o desvio, entre os limites da plataforma e o limite da faixa de dom\u00ednio, com 318,03 + 318,50 + 266,05 = 902,58 m\u00b2, totalizando a \u00e1rea total do Viaduto rodovi\u00e1rio mais Desvio de 1204,23 m\u00b2, conforme Lei n\u00b0 18.335 de 30/03/2023 c/c Conv\u00eanio n\u00b0 01/2023, publicado em 05.05.203, Art. 5\u00b0\u00a7 1\u00b0 inciso II\u201d Sem preju\u00edzo da pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o ou permiss\u00e3o da Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas - SOP, n\u00e3o ser\u00e1 cobrada a tarifa a que se refere o caput deste artigo pelo uso da faixa de dom\u00ednio que decorra: II. De projetos de implanta\u00e7\u00e3o de infraestrutura de transporte rodovi\u00e1rio, ferrovi\u00e1rio e modais complementares no Estado que promovam o desenvolvimento econ\u00f4mico, nos termos de conv\u00eanio celebrado com a SOP e a interve-ni\u00eancia da Procuradoria-Geral do Estado\u201d. VALOR GLOBAL: 0,00 ( ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: N\u00e3o se aplica. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Com base no artigo 6\u00ba do Decreto n\u00b0 33.039 de 15 de abril de 2019, por meio de inexigibilidade a ser fundamentada no caput do art. 25 e no do art. 26 da Lei N\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. CONTRATADA: TRANSNORDESTINA LOGISTICA S.A DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE: Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar Paula - Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP RATIFICA\u00c7\u00c3O: Francisco Quintino Vieira Neto (Superintendente da SOP).Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.004010/2023-73EXTRATO DO 1.\u00ba ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba235/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 235/2022, CELEBRADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP/CE E O MUNIC\u00cdPIO DE CARNAUBAL \u2013 CE; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a altera\u00e7\u00e3o da conta banc\u00e1ria espec\u00edfica vincu-lada ao Conv\u00eanio 235/2022 para: Banco: Caixa Econ\u00f4mica Federal, Agenda: 3845-8, Opera\u00e7\u00e3o: 006, Conta: 71159-6.; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( sem altera\u00e7\u00e3o ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do CONV\u00caNIO original, do qual passa a fazer parte integrante o presente TERMO, independente de transcri\u00e7\u00e3o; V - DATA E ASSINANTES: Em Fortaleza, 28 de dezembro de 2023, assinam: FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO (Superintendente da SOP) e JOS\u00c9 WELITON SOUZA LEITE (Prefeita do Munic\u00edpio de Carnaubal \u2013 CE).Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.004665/2023-41EXTRATO DO 3.\u00ba ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba296/2022I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 296/2022, CELEBRADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E O MUNIC\u00cdPIO DE SOBRAL; II - OBJETO: 1.1. O presente Termo objetiva realizar um acr\u00e9scimo no tocante ao valor do Concedente, com altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula Quinta, item I, do Conv\u00eanio n\u00ba. 296/2022; 1.2. Ser\u00e1 realizada uma altera\u00e7\u00e3o no 2\u00ba aditivo ao conv\u00eanio, para ter uma supress\u00e3o de valores do repasse municipal. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA ALTERA\u00c7\u00c3O DA CL\u00c1USULA QUINTA 2.1.Em virtude do acr\u00e9scimo de valores no tocante ao aporte do Concedente, altera-se a Cl\u00e1usula Quinta do instrumento que passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DOS RECURSOS OR\u00c7A-MENT\u00c1RIOS E FINANCEIROS [\u2026] I) Recursos do CONCEDENTE: R$ 8.683.568,02 (oito milh\u00f5es, seiscentos e oitenta e tr\u00eas mil, quinhentos e sessenta e oito reais, dois centavos), \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o aprovada pela Lei Estadual n\u00ba.17.860, de 29 de dezembro de 2021, com a seguinte classifica\u00e7\u00e3o funcional: 43200007.15.451.341.30030 \u2013 Requalifica\u00e7\u00e3o de Espa\u00e7os P\u00fablicos Urbanos Municipais; Elemento de Despesa: 444042 \u2013 Conv\u00eanios, Acordos e Ajustes; Regi\u00e3o: 11 \u2013 Sert\u00e3o de Sobral; Fonte: 500 \u2013 Recursos Ordin\u00e1rios do Tesouro Estadual. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 REDU\u00c7\u00c3O DA CONTRAPARTIDA DO CONVENENTE 3.1. O presente aditivo visa reduzir a contrapartida do Convenente de R$ 4.341.838,32 para R$ 554.270,30, que correspondente a 6% do valor conveniado. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO PLANO DE TRABALHO 4.1. O valor global do conv\u00eanio n\u00e3o ter\u00e1 altera\u00e7\u00e3o, uma vez que os itens, quantitativos e valores unit\u00e1rios no Plano de Trabalho n\u00e3o sofreram altera\u00e7\u00e3o; 4.2. O objeto conveniado n\u00e3o ter\u00e1 modifica\u00e7\u00e3o.; III - VALOR GLOBAL: R$ 9.237.838,32 ( Nove milh\u00f5es, duzentos e trinta e sete mil, oitocentos e trinta e oito reais e trinta e dois centavos), Sendo: I) Recursos do CONCEDENTE: R$ 8.683.568,02 (oito milh\u00f5es, seiscentos e oitenta e tr\u00eas mil, quinhentos e sessenta e oito reais, dois centavos), \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o aprovada pela Lei Estadual n\u00ba.17.860, de 29 de dezembro de 2021, com a seguinte classifica\u00e7\u00e3o funcional: 43200007.15.451.341.30030 \u2013 Requalifica\u00e7\u00e3o de Espa\u00e7os P\u00fablicos Urbanos Municipais; Elemento de Despesa: 444042 \u2013 Conv\u00eanios, Acordos e Ajustes; Regi\u00e3o: 11 \u2013 Sert\u00e3o de Sobral; Fonte: 500 \u2013 Recursos Ordin\u00e1rios do Tesouro Estadual, e REDU\u00c7\u00c3O DA CONTRAPARTIDA DO CONVENENTE para R$ 554.270,30 ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do CONV\u00caNIO original, do qual passa a fazer parte integrante o presente TERMO, independente da transcri\u00e7\u00e3o; V - DATA E ASSINANTES: Em Fortaleza, 21 de dezembro de 2023, assinam:FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO (Superintendente da SOP) e IVO FERREIRA GOMES (Prefeito do Munic\u00edpio de Sobral \u2013 CE) .Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.004662/2023-16EXTRATO DO 3.\u00ba ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba302/2022I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 302/2022, CELEBRADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E O MUNIC\u00cdPIO DE SOBRAL; II - OBJETO: 1.1. O presente Termo objetiva realizar um acr\u00e9scimo no tocante ao valor do Concedente, com altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula Quinta, item I, do Conv\u00eanio n\u00ba. 302/2022; 1.2. Ser\u00e1 realizada uma altera\u00e7\u00e3o no 2\u00ba aditivo ao conv\u00eanio, para ter uma supress\u00e3o de valores do repasse municipal. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA ALTERA\u00c7\u00c3O DA CL\u00c1USULA QUINTA 2.1.Em virtude do acr\u00e9scimo de valores no tocante ao aporte do Concedente, altera-se a Cl\u00e1usula Quinta do instrumento que passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DOS RECURSOS OR\u00c7A-MENT\u00c1RIOS E FINANCEIROS [\u2026] I) Recursos do CONCEDENTE: R$ 10.480.659,32 (dez milh\u00f5es, quatrocentos e oitenta mil, seiscentos e cinquenta e nove reais, trinta e dois centavos), \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o aprovada pela Lei Estadual n\u00ba.17.860, de 29 de dezembro de 2021, com a seguinte classifica\u00e7\u00e3o funcional: 43200007.15.451.341.30030 \u2013 Requalifica\u00e7\u00e3o de Espa\u00e7os P\u00fablicos Urbanos Municipais; Elemento de Despesa: 444042 \u2013 Conv\u00eanios, Acordos e Ajustes; Regi\u00e3o: 11 \u2013 Sert\u00e3o de Sobral; Fonte: 500 \u2013 Recursos Ordin\u00e1rios do Tesouro Estadual. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 REDU\u00c7\u00c3O DA CONTRA-PARTIDA DO CONVENENTE 3.1. O presente aditivo visa reduzir a contrapartida do Convenente de R$ 4.872.279,17 (quatro milh\u00f5es, oitocentos e setenta e dois mil, duzentos e setenta e nove reais, dezessete centavos) para R$ 1.224.619,85 (um milh\u00e3o, duzentos e vinte e quatro mil, seiscentos e dezenove reais, oitenta e cinco centavos), que correspondente a 10,46% do valor conveniado. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO PLANO DE TRABALHO 4.1. O valor global do conv\u00eanio n\u00e3o ter\u00e1 altera\u00e7\u00e3o, uma vez que os itens, quantitativos e valores unit\u00e1rios no Plano de Trabalho n\u00e3o sofreram altera\u00e7\u00e3o; 4.2. O objeto conveniado n\u00e3o ter\u00e1 modifica\u00e7\u00e3o.; III - VALOR GLOBAL: R$ 11.705.279,17 ( R$ 11.705.279,17 (Onze milh\u00f5es, setecentos e cinco mil, duzentos e setenta e nove reais e dezessete centavos), Sendo: I) Recursos do CONCEDENTE: R$ 10.480.659,32 (dez milh\u00f5es, quatrocentos e oitenta mil, seiscentos e cinquenta e nove reais, trinta e dois centavos), \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o aprovada pela Lei Estadual n\u00ba.17.860, de 29 de dezembro de 2021, com a seguinte classifica\u00e7\u00e3o funcional: 43200007.15.451.341.30030 \u2013 Requalifica\u00e7\u00e3o de Espa\u00e7os P\u00fablicos Urbanos Municipais; Elemento de Despesa: 444042 \u2013 Conv\u00eanios, Acordos e Ajustes; Regi\u00e3o: 11 \u2013 Sert\u00e3o de Sobral; Fonte: 500 \u2013 Recursos Ordin\u00e1rios do Tesouro Estadual e REDU\u00c7\u00c3O DA CONTRAPARTIDA DO CONVENENTE R$ 1.224.619,85 (um milh\u00e3o, duzentos e vinte e quatro mil, seiscentos e dezenove reais, oitenta e cinco centavos). ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do CONV\u00caNIO original, do qual passa a fazer parte integrante o presente TERMO, independente da transcri\u00e7\u00e3o; V - DATA E ASSINANTES: Em 21 de dezembro de 2023, assinam: FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO (Superintendente da SOP) e IVO FERREIRA GOMES (Prefeito do Munic\u00edpio de Sobral \u2013 CE)..Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.005171/2023-84EXTRATO QUINTO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba041/2020I - ESP\u00c9CIE: A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza \u2013 CE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, Sr. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00ba 769.878.683-87, residente e domiciliado na Rua Vilebaldo Aguiar, n\u00ba 521, ap. 1702, Bairro Coc\u00f3, CEP: 60.192-010, Fortaleza-CE, e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O GON\u00c7ALO DO AMARANTE \u2013 CE, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, neste ato representado pelo prefeito municipal Sr. MARCELO FERREIRA TELES, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, doravante denominado CONVENENTE; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, findando em 05/02/2025; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( Sem altera\u00e7\u00e3o ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratifica-se as demais Cl\u00e1usulas; V - DATA E ASSINANTES: 27/12/2023: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e MARCELO FERREIRA TELES (Prefeito do Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante \u2013 CE).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.005093/2023-18EXTRATO SEGUNDO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba171/2022I - ESP\u00c9CIE: A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza \u2013 CE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, Sr. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00ba 769.878.683-87, residente e domiciliado na Rua Vilebaldo Aguiar, n\u00ba 521, ap. 1702, Bairro Coc\u00f3, CEP: 60.192-010, Fortaleza-CE, e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE VI\u00c7OSA DO CEAR\u00c1 \u2013 CE, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, neste ato representado pelo prefeito municipal Sr. FRANCISCO JO\u00c3O CARDOSO FILHO, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, doravante denominado CONVENENTE; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 240 (duzentos e quarenta) dias, findando em 30/09/2024; III - VALOR GLOBAL: 2.032.860,23 ( Dois milh\u00f5es, trinta e dois mil, oitocentos e sessenta reais e vinte e tr\u00eas centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratifica-se as demais cl\u00e1usulas; V - DATA E ASSINANTES: 27/12/2023: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e FRANCISCO JO\u00c3O CARDOSO FILHO (Prefeita do Munic\u00edpio de Vi\u00e7osa do Cear\u00e1 \u2013 CE).Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.004636/2023-80EXTRATO SEGUNDO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba423/2022I - ESP\u00c9CIE: A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza \u2013 CE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente, Eng.\u00ba FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO, brasileiro, casado, engenheiro, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 82758SSSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00b0 144.324.043-53, residente e domiciliado nesta Capital, na Rua Professor Jacinto Botelho, n\u00ba 290, apto 502, bairro Guararapes, e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE AMONTADA \u2013 CE, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, neste ato representado pelo prefeito municipal Sr. FL\u00c1VIO C\u00c9SAR BRUNO TEIXEIRA FILHO, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, doravante denominado CONVENENTE; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, findando em 28/12/2024; III - VALOR GLOBAL: 5.220.470,52 ( Cinco milh\u00f5es, duzentos e vinte mil, quatrocentos e setenta reais e cinquenta e dois centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do CONV\u00caNIO original, do qual passa a fazer parte integrante o presente TERMO, independente de transcri\u00e7\u00e3o; V - DATA E ASSINANTES: 27/12/2023: FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO (Superintendente da SOP) E FL\u00c1VIO C\u00c9SAR BRUNO TEIXEIRA FILHO (Prefeito do Munic\u00edpio de Amontada \u2013 CE).Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.005111/2023-61EXTRATO SEGUNDO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba436/2022I - ESP\u00c9CIE: A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza \u2013 CE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, Sr. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00ba 769.878.683-87, residente e domiciliado na Rua Vilebaldo Aguiar, n\u00ba 521, ap. 1702, Bairro Coc\u00f3, CEP: 60.192-010, Fortaleza-CE, e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE PIRES FERREIRA \u2013 CE, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, neste ato representado pela prefeita municipal Sra. L\u00cdVIA MARIA MESQUITA MOROR\u00d3 MUNIZ MARQUES, devidamente qualificada no termo origin\u00e1rio, doravante denominado CONVENENTE; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, findando em 27/02/2025; III - VALOR GLOBAL: 1.173.472,04 ( Um milh\u00e3o, cento e setenta e tr\u00eas mil, quatrocentos e setenta e dois reais e quatro centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: RATIFICA-SE AS DEMAIS CL\u00c1USULAS; V - DATA E ASSINANTES: 27/12/2023: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) E L\u00cdVIA MARIA MESQUITA MOROR\u00d3 MUNIZ MARQUES (Prefeita do Munic\u00edpio de Pires Ferreira \u2013 CE).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.004496/2023-40EXTRATO TERCEIRO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba281/2022I - ESP\u00c9CIE: A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, criada mediante a Lei n\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019, e suas altera\u00e7\u00f5es, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP, neste ato representada por seu Superintendente, ENG.\u00ba FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO, brasileiro, casado, engenheiro, inscrito no CPF sob o n\u00ba 144.324.043-53, residente e domiciliado nesta Capital, na Rua Professor Jacinto Botelho, n\u00ba 290, apto. 502, Bairro Guararapes, doravante denominado CONCEDENTE; II - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade alterar o Plano de Trabalho do Conv\u00eanio n\u00ba281/2022, cujo objeto \u00e9 a pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica nas localidades Saquim-Lameir\u00e3o, Pan\u00e3, Travessa Geralda Nair e Campestre no Munic\u00edpio de Itarema/CE. O valor da contrapartida, que antes era de R$ 471.302,45 (cento e onze mil, setecentos e noventa e sete reais, noventa e nove centavos), ser\u00e1 reduzido para R$ 122.583,12 (cento e vinte e dois mil, quinhentos e oitenta e tr\u00eas reais, doze centavos). O valor do repasse estadual, que antes era de R$ 3.614.801,51 (tr\u00eas milh\u00f5es, seiscentos e quatorze mil, oitocentos e um reais, cinquenta e um centavos), ser\u00e1 acrescido de R$ 348.719,33 (trezentos e quarenta e oito mil, setecentos e dezenove reais, trinta e tr\u00eas centavos), aumentando para R$ 3.963.520,84 (tr\u00eas milh\u00f5es, novecentos e sessenta e tr\u00eas mil, quinhentos e vinte reais, oitenta e quatro centavos). O valor total do Conv\u00eanio n\u00e3o ser\u00e1 alterado, permanecendo em R$ 4.086.103,96 (tr\u00eas milh\u00f5es, setecentos e vinte e seis mil, quinhentos e noventa e nove reais, cinquenta centavos), uma vez que os itens, quantitativos e valores unit\u00e1rios no Plano de Trabalho n\u00e3o sofreram altera\u00e7\u00e3o; III - VALOR GLOBAL: R$ 348.719,33 ( Trezentos e quarenta e oito mil, setecentos e dezenove reais e trinta e tr\u00eas centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: RATIFICA-SE AS DEMAIS CL\u00c1USULAS; V - DATA E ASSI-NANTES: 27/12/2023: FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO (Superintendente da SOP) e ELIZEU CHARLES MONTEIRO (Prefeito de Itarema/CE).Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba254/2023 A SECRET\u00c1RIA DA CULTURA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE NOTIFICAR O FALECIMENTO de PEDRO PEREIRA DA LUZ, matr\u00edcula n\u00ba 0049031-8, Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais, ocorrido em 15 de mar\u00e7o de 2023, conforme Certid\u00e3o de \u00d3bito expedida pelo Cart\u00f3rio Nor\u00f5es Milfont, em 16 de mar\u00e7o de 2023, com fundamento no art. 64, inciso II da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 e incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00ba 20.768, de 11 de junho de 1990. SECRETARIA DA CULTURA, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Luisa Cela de Arruda Co\u00ealhoSECRET\u00c1RIA DA CULTURARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba289/2023NUP: 27001.004171/2023-59Ementa:TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO.NOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.ASSOCIACAO DOS PRODUTORES DE CULTURA DO CEARA - PRODISC, 04.462.337/0001-71, representado por Humberto de Pinho Pessoa, CPF 32388624304, com resid\u00eancia em Rua Monsenhor Bruno, 1350 - AP:202 Bairro: Aldeota Fortaleza Cear\u00e1 CEP:60055-100COLETIVO CULTURAL(SE FOR O CASO)ENDERE\u00c7O COMPLETORua Monsenhor Bruno, 1350 - AP:202 Bairro: Aldeota Fortaleza Cear\u00e1 CEP:60055-100CONTA BANC\u00c1RIACORRENTE, BANCO DO BRASIL, 0675-0, 00000153885-3CONTATO(S)(85) 97132122, humbertoppinho@gmail.comFundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, tendo por fundamento inciso I do art. 8 do Decreto Federal 11.453/2023, celebrado com agente cultural selecionado nos termos da Lei Complementar Federal N\u00ba 195/2022 (Lei Paulo Gustavo), no Decreto Federal N\u00ba. 11.525/2023 (Decreto que regulamenta a Lei Complementar Federal N\u00ba 195/2022), e Decreto Federal N\u00ba 11.453/2023 (Decreto do Fomento Nacional). Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concess\u00e3o de apoio financeiro ao projeto cultural 20\u00aa Feira da M\u00fasica - 2024, contemplado no EDITAL DE APOIO A FESTIVAIS CULTURAIS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, na categoria, I - PROPOSTAS NO VALOR DE R$ 160.000,00 (15 edi\u00e7\u00f5es ou mais) , conforme processo administrativo em ep\u00edgrafe, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o cultural, mediante o finan-ciamento direto, conforme Plano de A\u00e7\u00e3o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Do valor e da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:VALORR$ 160.000,00, (cento e sessenta mil reais)DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA27200004.13.392.421.11493.03.335041.1.7169200000.1FISCALArtur Alves de Vasconcelos, CPF 972.600.613-91GESTORRaquel Santos Honorio, CPF 019.466.443-07Vig\u00eancia: O prazo de vig\u00eancia do presente instrumento ser\u00e1 de 12 (doze meses) meses contados a partir da data da assinatura do presente instrumento. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 29 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA e ASSOCIACAO DOS PRODUTORES DE CULTURA DO CEARA - PRODISC - AGENTE CULTURAL FOMENTADO.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba296/2023NUP: 27001.004295/2023-34Ementa: TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO.NOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS VAQUEIROS ABOIADORES E PEQUENOS CRIADORES DA MICROREGI\u00c3O SERT\u00d5ES DE CANIND\u00c9 - AVABOCRI, 01.025.563/0001-05,representado por DINA MARIA MARTINS LIMA, CPF 11195690363, com resid\u00eancia em RUA ARISTIDES RABELO, 323 \u2013 ALTO GUARAMIRANGA - CANIND\u00c9 - CE - CEP: 62.700-000COLETIVO CULTURAL(SE FOR O CASO)ENDERE\u00c7O COMPLETORUA ARISTIDES RABELO, 323 \u2013 ALTO GUARAMIRANGA - CANIND\u00c9 - CE - CEP: 62.700-000CONTA BANC\u00c1RIACORRENTE, BANCO DO BRASIL, 1035-9, 00000048771-6CONTATO(S)(85) 996348058, mestradinamartins@gmail.comFundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, tendo por fundamento inciso I do art. 8 do Decreto Federal 11.453/2023, celebrado com agente cultural selecionado nos termos da Lei Complementar Federal N\u00ba 195/2022 (Lei Paulo Gustavo), no Decreto Federal N\u00ba. 11.525/2023 (Decreto que regulamenta a Lei Complementar Federal N\u00ba 195/2022), e Decreto Federal N\u00ba 11.453/2023 (Decreto do Fomento Nacional). Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concess\u00e3o de apoio financeiro ao projeto cultural 54\u00b0 FESTA DO VAQUEIRO \u2013 CAVALGADA, FEIRA DE ARTESANATO, SHOW MUSICAL E MISSA DO VAQUEIRO, contemplado no EDITAL DE APOIO A FESTIVAIS CULTURAIS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, na categoria, I - PROPOSTAS NO VALOR DE R$ 160.000,00 (15 edi\u00e7\u00f5es ou mais) , conforme processo administrativo em ep\u00edgrafe, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de A\u00e7\u00e3o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Do valor e da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:VALORR$ 160.000,00, (cento e sessenta mil reais)DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA27200004.13.392.421.11493.10.335041.1.7169200000.1FISCALArtur Alves de Vasconcelos, CPF 972.600.613-91GESTORRaquel Santos Honorio, CPF 019.466.443-07Vig\u00eancia: O prazo de vig\u00eancia do presente instrumento ser\u00e1 de 12 (doze meses) meses contados a partir da data da assinatura do presente instrumento. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 29 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA e ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS VAQUEIROS ABOIADORES E PEQUENOS CRIADORES DA MICROREGI\u00c3O SERT\u00d5ES DE CANIND\u00c9 \u2013 AVABOCRI - AGENTE CULTURAL FOMENTADOVitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba314/2023NUP: 27001.004227/2023-75Ementa: TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO.NOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.EMFOCO GRUPO DE TEATRO, 16.958.122/0001-25,representado por MARIA VALDENIA FERNANDES DUARTE, CPF 12245240391, com resid\u00eancia em Rua Cel. Alexandrino, 310. Montese, Fortaleza, Cear\u00e1. CEP: 60420-700COLETIVO CULTURAL (SE FOR O CASO)ENDERE\u00c7O COMPLETORua Cel. Alexandrino, 310. Montese, Fortaleza, Cear\u00e1. CEP: 60420-700CONTA BANC\u00c1RIACORRENTE, BANCO DO BRASIL, 0675-0, 00000153899-3CONTATO(S)(85) 986805952, imaginaurbe@gmail.comFundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, tendo por fundamento inciso I do art. 8 do Decreto Federal 11.453/2023, celebrado com agente cultural selecionado nos termos da Lei Complementar Federal N\u00ba 195/2022 (Lei Paulo Gustavo), no Decreto Federal N\u00ba. 11.525/2023 (Decreto que regulamenta a Lei Complementar Federal N\u00ba 195/2022), e Decreto Federal N\u00ba 11.453/2023 (Decreto do Fomento Nacional). Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concess\u00e3o de apoio financeiro ao projeto cultural Imagin\u00e1rios Urbanos: 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Festival Internacional de Performance do Cear\u00e1, contemplado no EDITAL DE APOIO A FESTIVAIS CULTURAIS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, na categoria, III - PROPOSTAS NO VALOR DE R$ 72.000,00 (de 3 a 8 edi\u00e7\u00f5es) , conforme processo administrativo em ep\u00edgrafe, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de A\u00e7\u00e3o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Do valor e da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:VALORR$ 72.000,00, (setenta e dois mil reais)DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA27200004.13.392.421.11493.03.335041.1.7169200000.1FISCALArtur Alves de Vasconcelos, CPF 972.600.613-91GESTORRaquel Santos Honorio, CPF 019.466.443-07Vig\u00eancia: O prazo de vig\u00eancia do presente instrumento ser\u00e1 de 12 (doze meses) meses contados a partir da data da assinatura do presente instrumento. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 28 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA e EMFOCO GRUPO DE TEATRO - AGENTE CULTURAL FOMENTADO. Vitor Melo Studart COORDENADOR JUR\u00cdDICO "
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": " TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba330/2023 NUP: 27001.004264/2023-83 Ementa: TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E A AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADANOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.CARLOS DAVI EUFRASIO XAVIER, CPF095.127.173-36COLETIVO CULTURAL(SE FOR O CASO)ESTRELAS DE SEU SILVESTREENDERE\u00c7O COMPLETORua Santa Catarina, 310 - Dem\u00f3crito Rocha, Fortaleza - CE. CEP: 60440-125CONTA BANC\u00c1RIACORRENTE, BRADESCO, 0610-6, 0052657-6CONTATO(S)(85) 99273-8261, davieufrasiocontato@gmail.comFundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es do edital, nos termos da Lei Estadual N\u00ba 18.012/2022 (Lei Org\u00e2nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e Sistema Estadual da Cultura) e Decreto Estadual n\u00ba 35.635/2023. Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concess\u00e3o de apoio financeiro ao projeto cultural ESTRELAS DE SEU SILVESTRE NOS CAMINHOS DA TRADI\u00c7\u00c3O, contemplado no XVIII EDITAL CEAR\u00c1 CICLO NATALINO PARA MOSTRAS REGIONAIS E XVI MOSTRA ESTADUAL - 2023, na categoria GRUPO DE PROJE\u00c7\u00c3O FOLCL\u00d3RICA (PARAFOLCL\u00d3RICO), conforme processo administrativo, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de A\u00e7\u00e3o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Do valor e da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:VALORR$ 17.920,00, (dezessete mil, novecentos e vinte reais)DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA27200004.13.391.421.11495.03.339048.1.7591200070.1FISCALLuis Torres de Melo Filho, CPF 054.212.313-48VIG\u00caNCIA60 (sessenta) dias contados a partir da assinaturaForo: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 22 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECU-TIVO DA CULTURA E CARLOS DAVI EUFRASIO XAVIER - AGENTE CULTURAL.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba355/2023NUP: 27001.004247/2023-46Ementa: TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E A AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADANOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.MAGALY DANDARA JUC\u00c1 LOPES, CPF022.093.543-23COLETIVO CULTURAL (SE FOR O CASO)REISADO BOI DOS CARETAS DE S\u00c3O GON\u00c7ALOENDERE\u00c7O COMPLETOrua padre jos\u00e9 laurindo 524 centro itatira 62720-00CONTA BANC\u00c1RIACORRENTE, BRADESCO, 1302, 20588-5CONTATO(S)(85) 98121-7387, dandaralopes70@gmail.comFundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es do edital, nos termos da Lei Estadual N\u00ba 18.012/2022 (Lei Org\u00e2nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e Sistema Estadual da Cultura) e Decreto Estadual n\u00ba 35.635/2023. Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concess\u00e3o de apoio financeiro ao projeto cultural TERREIRO SECULAR DOS CARETAS E CARETINHAS DE ITATIRA, contem-plado no XVIII EDITAL CEAR\u00c1 CICLO NATALINO PARA MOSTRAS REGIONAIS E XVI MOSTRA ESTADUAL - 2023, na categoria GRUPO DE TRADI\u00c7\u00c3O NATALINA, conforme processo administrativo, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de A\u00e7\u00e3o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Do valor e da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:VALORR$ 22.000,00, (vinte e dois mil reais)DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA27200004.13.391.421.11495.10.339048.1.7591200070.1FISCALLuis Torres de Melo Filho, CPF 054.212.313-48VIG\u00caNCIA60 (sessenta) dias contados a partir da assinaturaForo: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 22 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECU-TIVO DA CULTURA E MAGALY DANDARA JUC\u00c1 LOPES - AGENTE CULTURAL.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba361/2023NUP: 27001.004267/2023-17Ementa: TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E A AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADANOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.MARILIA GABRIELA FERREIRA DE SOSA, CPF619.455.123-26COLETIVO CULTURAL (SE FOR O CASO)LAPINHA VIVA SANTA EDWGUESENDERE\u00c7O COMPLETORua Lucia Saboia n\u00ba 287 Curi\u00f3. CEP. 60.831401 - Fortaleza - Cear\u00e1.CONTA BANC\u00c1RIACORRENTE, BRADESCO, 713, 65544-9CONTATO(S)(85) 98964-4723, mariliagabrielaferreirasosaa@hotmail.comFundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es do edital, nos termos da Lei Estadual N\u00ba 18.012/2022 (Lei Org\u00e2nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e Sistema Estadual da Cultura) e Decreto Estadual n\u00ba 35.635/2023. Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concess\u00e3o de apoio financeiro ao projeto cultural VIII LAPINHA VIVA SANTA EDWIGES, contemplado no XVIII EDITAL CEAR\u00c1 CICLO NATALINO PARA MOSTRAS REGIONAIS E XVI MOSTRA ESTADUAL - 2023, na categoria GRUPO DE PROJE\u00c7\u00c3O FOLCL\u00d3RICA (PARAFOLCL\u00d3RICO), conforme processo administrativo, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de A\u00e7\u00e3o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Do valor e da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:VALORR$ 17.920,00, (dezessete mil, novecentos e vinte reais)DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA27200004.13.391.421.11495.03.339048.1.7591200070.1FISCALLuis Torres de Melo Filho, CPF 054.212.313-48VIG\u00caNCIA60 (sessenta) dias contados a partir da assinaturaForo: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 22 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECU-TIVO DA CULTURA E MARILIA GABRIELA FERREIRA DE SOSA - AGENTE CULTURAL.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba002/2024 O SECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, RESOLVE DESIGNAR o Gerente de Abastecimento de \u00c1gua e Saneamento Rural \u2013 GEAS/UGP, JANIO CARLO OLIVEIRA MENEZES, o engenheiro, ALISSON PINHEIRO DE MACEDO e a t\u00e9cnica de aqui-si\u00e7\u00f5es CLAUDIA LIMA CAVALCANTE da UGP/PSJ III \u2013 2\u00ba Fase, para sob a Presid\u00eancia do primeiro, comporem a COMISS\u00c3O ESPECIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O destinada a coordenar o processo referente a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA, PARA EXECU\u00c7\u00c3O DAS OBRAS CIVIS PARA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE UM SISTEMA INTEGRADO DE ABASTECIMENTO DE \u00c1GUA RURAL, COM FORNECIMENTO E INSTALA\u00c7\u00c3O DE MATERIAIS, A SER EXECUTADO NO MUNIC\u00cdPIO DE ITAPIPOCA, ESTADO DO CEAR\u00c1, no \u00e2mbito do Projeto de Desenvolvimento Rural Sustent\u00e1vel \u2013 PDRS \u2013 EDITAL DE SOLICITA\u00c7\u00c3O DE OFERTAS (SDO). A referida Comiss\u00e3o Especial, ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 que seja finalizado o processo de sele\u00e7\u00e3o.SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza/CE, 04 de janeiro de 2024.Mois\u00e9s Braz RicardoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 21001.002063/2023-65EXTRATO 1 ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba032/2022I - ESP\u00c9CIE: 1\u00ba TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA E FINANCEIRA QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1 POR INTERM\u00c9DIO DE SUA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA E O MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARIBE/CE PARA OS FINS QUE NELE SE DECLARAM.;  II - OBJETO: O presente TERMO ADITIVO tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo do Conv\u00eanio n\u00b0 032/2022, que tem por objeto a constru\u00e7\u00e3o de currais, pavimenta\u00e7\u00e3o, drenagem, ilumina\u00e7\u00e3o e aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos para matadouro p\u00fablico no munic\u00edpio de Jaguaribe/CE, conforme Plano de Trabalho e seus anexos, at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2024, iniciando a contagem a partir do dia 01 de janeiro de 2024.;  III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( ZERO );  IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONV\u00caNIO N\u00ba 032/2022 ora aditado, n\u00e3o modificadas, ficam ratificadas e em pleno vigor.;  V - DATA E ASSINANTES: Fortaleza/CE, 29 de dezembro de 2023. MOISES BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e ALEXANDRE GOMES DIOGENES Prefeito Municipal de Jaguaribe/CE (CONVENENTE)..Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 21001.001392/2023-99EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba008/2023CONVENENTES: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO - SDA, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.563/0001-68 e MUNIC\u00cdPIO DE SOBRAL/CE, inscrito no CNPJ 07.598.634/0001-37.  OBJETO: O presente CONV\u00caNIO, tem por objeto a reforma do Parque de Exposi\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio de Sobral/CE.  FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente CONV\u00caNIO reger-se-\u00e1 por toda legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel, especialmente pela Lei n\u00b0. 16.468, 19 de dezembro de 2017 e suas altera\u00e7\u00f5es, Lei complementar n\u00b0 178/2018 que alterou a Lei Complementar 119/2012, Decreto Federal n\u00b0 32.811/2018 e no que couber pela Lei n\u00b0 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como as informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo n\u00b0. 21001.001392/2023-99 e no Parecer Jur\u00eddico n\u00b0. 1390/2023.  FORO: Fica eleito o foro da cidade de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer d\u00favidas ou quest\u00f5es suscitadas na execu\u00e7\u00e3o deste CONV\u00caNIO.  VIG\u00caNCIA: Este CONV\u00caNIO vigorar\u00e1 at\u00e9 31 de dezembro de 2024, contados a partir da data de assinatura, podendo ser prorrogado atrav\u00e9s de TERMO ADITIVO, desde que formalizem o aditamento no prazo de 30 dias antes do dia previsto para o t\u00e9rmino, de acordo com os dispositivos legais pertinentes, devendo ser providenciada pela CONCEDENTE a sua publica\u00e7\u00e3o na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas subsequente a sua assinatura.  VALOR GLOBAL: 640.217,64  VALOR: R$ 640.217,64 (seiscentos e quarenta mil e duzentos e dezessete reais e sessenta e quatro centavos), sendo R$ 240.217,64 (duzentos e quarenta mil e duzentos e dezessete reais e sessenta e quatro centavos), a titulo de contrapartida pelo o Municipio, e arcando pela SDA com R$ 400.000,00(quatrocentos mil reais).  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 21100030.20.608.311.10510.11.334041.1.5009100000.0 PF: 2100010662023I MAPP: 974  DATA DA ASSINATURA: Fortaleza/CE, 18 de dezembro de 2023.  SIGNAT\u00c1RIOS : MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e IVO FERREIRA GOMES Prefeito do Municipio de Sobral (CONVENENTE).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 21001.001982/2023-11EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba010/2023CONVENENTES: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba. 07.954.563/0001- 68 e MUNIC\u00cdPIO DE ITAPIPOCA/CE, inscrito no CNPJ 07.623.077/0001-67.  OBJETO: O presente CONV\u00caNIO tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de material e equipamentos para apoio a Feira da Agricultura Familiar do Munic\u00edpio de Itapipoca/CE.  FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente CONV\u00caNIO reger-se-\u00e1 por toda a legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel, especialmente pela Lei Complementar n\u00ba 178/2018 que alterou a Lei Complementar 119/2012, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018 e no que couber pela Lei n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo n\u00ba. 21001.001982/2023-11, e no Parecer Jur\u00eddico n\u00ba. 1407/2023.  FORO: Fica eleito o foro da cidade de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer d\u00favidas ou quest\u00f5es suscitadas na execu\u00e7\u00e3o deste CONV\u00caNIO.  VIG\u00caNCIA: Este CONV\u00caNIO vigorar\u00e1 por 12 (doze) meses, ap\u00f3s a data de assinatura, podendo ser prorrogado atrav\u00e9s de TERMO ADITIVO, desde que formalizem o aditamento no prazo de 30 dias antes do dia previsto para o t\u00e9rmino, de acordo com os dispositivos legais pertinentes, devendo ser providenciada pela CONCEDENTE a sua publica\u00e7\u00e3o na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas subsequente a sua assinatura.  VALOR GLOBAL: 0,00R$ 227.855,88 (duzentos e vinte e sete mil, oitocentos e cinquenta e cinco reais e oitenta e oito centavos)  VALOR: R$ 227.855,88 (duzentos e vinte e sete mil, oitocentos e cinquenta e cinco reais e oitenta e oito centavos), sendo R$ 27.855,88 (vinte e sete mil, oitocentos e cinquenta e cinco reais e oitenta e oito centavos) a t\u00edtulo de contrapartida do Munic\u00edpio, e arcando a SDA com R$ 200.000,00 (duzentos mil reais)  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 21100031.20.608.311.30040.06.444042.1.5009100000.0 PF 2100010692023I MAPP: 1010  DATA DA ASSINATURA: Fortaleza/CE, 28 de dezembro de 2023.  SIGNAT\u00c1RIOS : MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e FELIPE SOUZA PINHEIRO Prefeito de Itapipoca/CE (CONVENENTE)Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O (A) SUPERINTENDENTE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N \u00ba 33.002, de 11 de Mar\u00e7o de 2019 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 11 de Mar\u00e7o de 2019, RESOLVE NOMEAR, AMANDA DE OLIVEIRA GOMES, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Gerente, s\u00edmbolo IDACEIII integrante da Estrutura Organizacional da INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 21 de dezembro de 2023.Joao Alfredo Telles MeloSUPERINTENDENTEMoises Braz RicardoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0046/2023-IDACE O(A) SUPERINTENDENTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 33.002 de 11 de Mar\u00e7o de 2019, RESOLVE DESIGNAR AMANDA DE OLIVEIRA GOMES, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Gerente, s\u00edmbolo IDACE-III, para ter exerc\u00edcio no(a), Ger\u00eancia de Gest\u00e3o Financeira e Cont\u00e1bil, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 , Fortaleza, 21 de dezembro de 2023.Joao Alfredo Telles MeloSUPERINTENDENTEMoises Braz RicardoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba001/2023O INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 \u2013 IDACE, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 09.450206/0001-98, situado na Av. Bezerra de Menezes, 1820, S\u00e3o Gerardo, Fortaleza-CE, neste ato representado pelo Senhor Antonio Rodrigues Amorim, Superintendente Adjunto do IDACE, RESOLVE RECONHECER a d\u00edvida no valor total de R$ 45.288,29 (quarenta e cinco mil, duzentos e oitenta e oito reais e vinte e nove centavos), em favor da EMPRESA VENEZA SERVI\u00c7O ADMISTRATIVOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 11.399.787/0001-22, situado na Av. Santos Dumont, 1267, sala 1102, Aldeota, Fortaleza-CE. referente a DIFEREN\u00c7A DA REPACTUA\u00c7\u00c3O 2022, Contrato n\u00ba 006/2019. JUSTIFICATIVA: conforme consta nas raz\u00f5es e demonstrativos do presente processo, contrato n\u00ba 006/2019 que objetiva presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de terceiriza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra especializada nas categorias de motorista de 01 a 09 lugares, auxiliar de servi\u00e7os gerais e auxiliar administrativo, cujo o valor devido da repactua\u00e7\u00e3o do contrato esta devida-mente amparado pelo os termos Aditivos 005/2022 e 006/2022 respectivamente publicadas no DOE de 27/07/2022 e 03/03/2023, a diferen\u00e7a do pagamento devido dos meses de Janeiro \u00e0 Dezembro de 2022 que deixaram de ser efetuados, de acordo com as informa\u00e7\u00f5es contidas no processo Administrativo NUP 21012.002355/2023-79. CREDOR: EMPRESA VENEZA SERVI\u00c7O ADMISTRATIVOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 11.399.787/0001-22; VALOR: R$ 45.288,29 (quarenta e cinco mil, duzentos e oitenta e oito reais e vinte e nove centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 21200003.003.01.20.122.211.20775.0.1.5.00.9.100000.3.3.90.92.15.2.1.0000.e0000 (4248). FUNDAMENTA\u00c7\u00c30 LEGAL: Art. 37 da Lei Federal n\u00ba 4.320/64, no Artigo 1\u00ba do Decreto Federal n\u00ba 62.115/68, e nos Artigos 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/73 e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 003/2023. Fortaleza-CE, 12 de Dezembro de 2023. Antonio Rodrigues Amorim, Superintendente Adjunto do IDACE. INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 \u2013 IDACE, em Fortaleza -CE, 27 de dezembro de 2023.Antonio Rodrigues AmorimSUPERINTENDENTE ADJUNTO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 22001.031090/2023-16EXTRATO AO QUARTO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba080/2021/PR\u00c9-RESERVA 1296156I - ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 080/2021, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONCEDENTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE HIDROL\u00c2NDIA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.707.680/0001-27, representado(a) por seu(a) Prefeito(a), IRES MOURA OLIVEIRA, portador(a) do(a) identidade n\u00ba 2569077- 92 SSP/CE e CPF/MF N\u00ba 548.790.863-04, doravante denominado CONVENENTE, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 080/2021, com base na justificativa apresentada no processo supracitado, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, Lei Complementar Estadual n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.873, de 04 de novembro de 2018, Lei Estadual n\u00ba 17.632, de 26 de agosto de 2021, alterada pela Lei n\u00ba 18.129, de 23 de junho de 2022, Decreto Estadual n\u00ba 34.258/2021, Portaria n\u00ba 0606/2021 \u2013 GAB, Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba 17.278, de 11 de setembro de 2020 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es; II - OBJETO: O presente aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Sexta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 27 de novembro de 2023 at\u00e9 24 de maio de 2024. ; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original e seus aditivos.; V - DATA E ASSINANTES: 24 de novembro de 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, IRES MOURA OLIVEIRA - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS: 1. AECIO DE OLIVEIRA MAIA , MARCOS AURELIO SILVA COLARES. Fortaleza 28 de novembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 22001.031586/2023-81EXTRATO AO QUARTO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba011/2022 - PR\u00c9-RESERVA 1294772I - ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 011/2022, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O. , localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONCEDENTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE RUSSAS, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.535.446/0001-60, representado por seu Prefeito, S\u00c1VIO GURGEL NOGUEIRA, portador(a) do CPF/MF N\u00ba 455.601.533-20, doravante denominado CONVENENTE, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 011/2022, com base na justificativa apresentada no processo supracitado, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, Lei Complementar Estadual n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.873, de 04 de novembro de 2018, Lei Estadual n\u00ba 17.632, de 26 de agosto de 2021, alterada pela Lei n\u00ba 18.129, de 23 de junho de 2022, Decreto Estadual n\u00ba 34.258/2021, Portaria n\u00ba 0606/2021 \u2013 GAB e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es ; II - OBJETO: O presente aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PROR-ROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Sexta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 01 de dezembro de 2023 at\u00e9 28 de maio de 2024.; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original; V - DATA E ASSINANTES: 17 de novembro de 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o , S\u00c1VIO GURGEL NOGUEIRA - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS: 1. AECIO DE OLIVEIRA MAIA, 2.MARCOS AURELIO SILVA COLARES . Fortaleza 20 de novembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: NUP 22001.035321/2023-52EXTRATO QUARTO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba56/2022/PR\u00c9-RESERVA 1296167I - ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 56/2022, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONCEDENTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE TIANGU\u00c1, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.735.178/0001-20, representado(a) por seu Prefeito em exerc\u00edcio, ALEX ANDERSON NUNES DA COSTA, portador(a) do CPF/MF N\u00ba 923.822.901-53, doravante denominado CONVENENTE, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 56/2022, com base na justificativa apresentada no processo supracitado, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, Lei Complementar Estadual n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.873, de 04 de novembro de 2018, Lei Estadual n\u00ba 17.632, de 26 de agosto de 2021, alterada pela Lei n\u00ba 18.129, de 23 de junho de 2022, Decreto Estadual n\u00ba 34.258/2021, Portaria n\u00ba 0606/2021 \u2013 GAB e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es; II - OBJETO: O presente aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Sexta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 27 de novembro de 2023 at\u00e9 24 de maio de 2024; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original e seus aditivos ; V - DATA E ASSINANTES: 24 de novembro de 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o -CONCEDENTE, ALEX ANDERSON NUNES DA COSTA - Prefeito(a) Municipal, em exerc\u00edcio - CONVENENTE . TESTEMUNHAS: 1.AECIO DE OLIVEIRA MAIA, 2. MARCOS AURELIO SILVA COLARES. Fortaleza 29 de novembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 22001.014268/2023-56 - PRE-RESERVA:1294285EXTRATO AO QUARTO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba065/2022I - ESP\u00c9CIE: QUARTO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 065/2022, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRE-TARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, CEP 60.822-325, Fortaleza/Ce, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Sra. Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473400533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE OR\u00d3S, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.670.821/0001-84, representado(a) por seu(a) Prefeito(a), JOS\u00c9 RUBENS LIMA VERDE, portador da Identidade n\u00ba 2017062892-7 SSPDS/CE e CPF/MF N\u00ba 141.279.463-34, doravante denominado CONVENENTE, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 065/2022, com base na justificativa apresentada no processo supracitado, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, Lei Complementar Estadual n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.873, de 04 de novembro de 2018, Lei Estadual n\u00ba 17.632, de 26 de agosto de 2021, alterada pela Lei n\u00ba 18.129, de 23 de junho de 2022, Decreto Estadual n\u00ba 34.258/2021, Portaria n\u00ba 0606/2021 \u2013 GAB e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es; II - OBJETO: O presente aditivo tem como objeto o acr\u00e9scimo de R$ 33,55 (trinta e tr\u00eas reais e cinquenta e cinco centavos) no valor global do conv\u00eanio, passando o valor global de R$ 426.198,65 (quatrocentos e vinte e seis mil, cento e noventa e oito reais e sessenta e cinco centavos) para R$ 426.232,20 (quatrocentos e vinte e seis mil, duzentos e trinta e dois reais e vinte centavos), sendo o acr\u00e9scimo de R$ 33,55 (trinta e tr\u00eas reais e cinquenta e cinco centavos) realizado no valor da contrapartida arcado pelo CONVENENTE, passando de R$ 18.948,65 (dezoito mil, novecentos e quarenta e oito reais e sessenta e cinco centavos) para R$ 18.982,20 (dezoito mil, novecentos e oitenta e dois reais e vinte centavos), j\u00e1 o valor do repasse arcado pelo CONCEDENTE de R$ 407.250,00 (quatrocentos e sete mil, duzentos e cinquenta reais) permanece o mesmo, tudo devido a readequa\u00e7\u00e3o dos valores e espe-cifica\u00e7\u00f5es, redefinindo-se o valor total, gerando o correspondente ajuste necess\u00e1rio no Plano de Trabalho e nas Cl\u00e1usulas Terceira e Quarta do instrumento.; III - VALOR GLOBAL: ( CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DAS CONDI\u00c7\u00d5ES PARA LIBERA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS: 2.1. A Cl\u00e1usula Terceira dever\u00e1 ser ajustada, passando a apresentar a seguinte reda\u00e7\u00e3o: 2.1.1. O valor global do conv\u00eanio previsto na Cl\u00e1usula Terceira, que trata das Condi\u00e7\u00f5es para Libera\u00e7\u00e3o dos Recursos do Conv\u00eanio, ora aditado, ter\u00e1 um acr\u00e9scimo de R$ 33,55 (trinta e tr\u00eas reais e cinquenta e cinco centavos) no valor global do conv\u00eanio, passando o valor global de R$ 426.198,65 (quatrocentos e vinte e seis mil, cento e noventa e oito reais e sessenta e cinco centavos) para R$ 426.232,20 (quatrocentos e vinte e seis mil, duzentos e trinta e dois reais e vinte centavos). O valor do repasse arcado pelo CONCEDENTE de R$ 407.250,00 (quatrocentos e sete mil, duzentos e cinquenta reais) permanece o mesmo. O valor da contrapartida arcado pelo CONVENENTE ter\u00e1 um acr\u00e9scimo de R$ 33,55 (trinta e tr\u00eas reais e cinquenta e cinco centavos), passando de R$ 18.948,65 (dezoito mil, novecentos e quarenta e oito reais e sessenta e cinco centavos) para R$ 18.982,20 (dezoito mil, novecentos e oitenta e dois reais e vinte centavos). 2.1.2. O valor de R$ 407.250,00 (quatrocentos e sete mil, duzentos e cinquenta reais) arcado pelo CONCEDENTE foi repassado conforme cronograma de desembolso do Plano de Trabalho em anexo. 2.1.3. O valor de R$ 407.250,00 (quatrocentos e sete mil duzentos e cinquenta reais) arcado pelo CONCEDENTE: a) correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Funcional 22100022.12.361.432.18558.02.334041.10100.0 22100022.12.361.432.18560.02.444042.10100.0 22100022.12.361.432.18557.02.444042.10100.0 b) dever\u00e1 ser depositado na Caixa Econ\u00f4mica Federal, Conta Corrente n\u00ba 71138-3, Ag\u00eancia n\u00ba 1960-7, Opera\u00e7\u00e3o 006. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA CONTRAPARTIDA: 3.1. A Cl\u00e1usula Quarta dever\u00e1 ser ajustada, passando a apresentar a seguinte reda\u00e7\u00e3o: 3.1.1. O valor da contrapartida arcado pelo CONVENENTE ter\u00e1 um acr\u00e9scimo de R$ 33,55 (trinta e tr\u00eas reais e cinquenta e cinco centavos), passando de R$ 18.948,65 (dezoito mil novecentos e quarenta e oito reais e sessenta e cinco centavos) para R$ 18.982,20 (dezoito mil novecentos e oitenta e dois reais e vinte centavos). 3.1.2. A t\u00edtulo de contrapartida, o munic\u00edpio comprometer-se-\u00e1 com recursos pr\u00f3prios, onde repassar\u00e1 ao CONCEDENTE, recursos financeiros no valor total de R$ R$ 18.982,20 (dezoito mil, novecentos e oitenta e dois reais e vinte centavos), que ser\u00e1 pago em DUAS PARCELAS, de acordo com o estabelecido no Cronograma de Desembolso do Plano de Trabalho. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO PLANO DE TRABALHO: 4.1. Passa a integrar o Conv\u00eanio n\u00ba 065/2022 novo Plano de Trabalho, conforme anexo. ); IV - DA RATIFI-CA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original; V - DATA E ASSINANTES: 13 DE NOVEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o , JOS\u00c9 RUBENS LIMA VERDE - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS 01-AECIO DE OLIVEIRA MAIA , 02-MARCOS AURELIO SILVA COLARES. Fortaleza,17 de novembro de 2023..Marjorie Dionisio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: NUP 22001.010140/2023-13EXTRATO SEGUNDO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba53/2015I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO CEI N\u00ba 53/2015. CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE SOBRAL, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.598.634/0001-37, representado por seu Prefeito, IVO FERREIRA GOMES, portador do RG n\u00ba 2017009918-5 SSP/CE e CPF/MF N\u00ba 362.581.993-72, doravante denominados simplesmente CONVENENTE, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo com base na justi-ficativa apresentada no NUP 22001.010140/2023-13, resolvem celebrar o presente aditivo em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, Lei Estadual n\u00ba 15.592, de 07 de abril de 2014, Lei Estadual n\u00ba 15.808, de 10 de junho de 2015, Edital n\u00ba 021/2014/SEDUC/CE, que \u00e9 de Chamada P\u00fablica para Ades\u00e3o de Munic\u00edpios Cearenses que tenham conveniado com o Estado do Cear\u00e1 nos termos do Edital de Chamada para Sele\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios Cearenses interessados em concorrer a Recursos Financeiros destinados \u00e0 Implanta\u00e7\u00e3o de Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - CEI e Edital n\u00ba 004/2015/SEDUC/CE, que prorroga o prazo de sua inscri\u00e7\u00e3o, mediante as seguintes Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es DA SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O,; II - OBJETO: O presente aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula D\u00e9cima, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 02 (dois) anos, a partir de 24 de novembro de 2023 at\u00e9 23 de novembro de 2025; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original e seus aditivos; V - DATA E ASSINANTES: 22 de novembro de 2023.ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - CONCEDENTE, IVO FERREIRA GOMES Prefeito Municipal - CONVENENTE. Fortaleza 28 de novembro de 2023 .Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: NUP 22001.007260/2023-33EXTRATO AO SEGUNDO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba020/2021I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 020/2021, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, , localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONCEDENTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, em substitui\u00e7\u00e3o, a Sra. MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES, brasileira, portadora do CPF n\u00ba 921.911.933-15 e RG n\u00ba 20075417361 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE MILH\u00c3, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 06.741.565/0001-06, doravante denominado CONVENENTE, neste ato representado por seu Prefeito, LUIZ ALAN PINHEIRO MAC\u00caDO, portador da Identidade n\u00ba 2015139631-5 e CPF/MF N\u00ba 009.053.663-01, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 020/2021, com base na justificativa apresentada no Processo supracitado, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, Lei Complementar Estadual n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.873, de 04 de novembro de 2018, Lei Estadual n\u00ba 17.632, de 26 de agosto de 2021, alterada pela Lei n\u00ba 18.129, de 23 de junho de 2022, Decreto Estadual n\u00ba 34.258/2021, Portaria n\u00ba 0606/2021 \u2013 GAB, Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba 17.278, de 11 de setembro de 2020 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es; II - OBJETO: 1.1. O presente aditivo tem como objetivo alterar a Meta 1 e a Meta 2, bem como acrescentar valor \u00e0 contrapartida do Munic\u00edpio, sem altera\u00e7\u00e3o do valor j\u00e1 repassado pelo Estado, e tamb\u00e9m alterar o valor global do referido Conv\u00eanio em virtude do acr\u00e9scimo da contra-partida. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA ALTERA\u00c7\u00c3O DA META 1 E META 2 2.1. A Meta 1 sofrer\u00e1 aumento de R$ 4.218,79 (quatro mil duzentos e dezoito reais e setenta e nove centavos), passando o seu valor de R$ 340.000,00 (trezentos e quarenta mil reais) para R$ 344.218,79 (trezentos e quarenta e quatro mil duzentos e dezoito reais e setenta e nove centavos); 2.2. A Meta 2 sofrer\u00e1 aumento de R$ 29.051,20 (vinte e nove mil e cinquenta e um reais e vinte centavos), passando seu valor de R$ 80.000,00 (oitenta mil reais) para R$ 109.051,20 (cento e nove mil cinquenta e um reais e vinte centavos); 2.3. O valor total do acr\u00e9scimo ser\u00e1 de R$ 33.269,99 (trinta e tr\u00eas mil duzentos e sessenta e nove reais e noventa e nove centavos); III - VALOR GLOBAL: ( CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA ALTERA\u00c7\u00c3O DA CONTRAPARTIDA E VALOR GLOBAL 3.1. Com os acr\u00e9scimos nos valores das metas 1 e 2, o valor global do Conv\u00eanio que atualmente \u00e9 de R$ 420.000,00 (quatrocentos e vinte mil reais), sofrer\u00e1 um acr\u00e9scimo de R$ 33.269,99 (trinta e tr\u00eas mil duzentos e sessenta e nove reais e noventa e nove centavos), passando a ser de R$ 453.269,99 (quatrocentos e cinquenta e tr\u00eas mil duzentos e sessenta e nove reais e noventa e nove centavos); 3.2. Para tanto, o munic\u00edpio enviou nova declara\u00e7\u00e3o de contrapartida, aumentado seu valor de R$ 20.000,00 (vinte mil reais) para R$ 53.269,99 (cinquenta e tr\u00eas mil, duzentos e sessenta e nove Documento assinado eletronicamente por: MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES em 19/09/2023, \u00e0s 14:30 FRANCISCO BRUNO FREIRE em 19/09/2023, \u00e0s 11:04 e outros; (hor\u00e1rio local do Estado do Cear\u00e1), conforme disposto no Decreto Estadual n\u00ba 34.097, de 8 de junho de 2021. Para conferir, acesse o site https://suite.ce.gov.br/validar-documento e informe o c\u00f3digo D29C-9855-F52D-9E5C. NUP 22001.007260/2023-33 p.262 NUP 22001.007260/2023-33 reais e noventa e nove centavos), ou seja, sofrer\u00e1 um acr\u00e9scimo de R$ 33.269,99 (trinta e tr\u00eas mil duzentos e sessenta e nove reais e noventa e nove centavos). ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Conv\u00eanio original e do Plano de Trabalho e seus aditivos; V - DATA E ASSINANTES: 19 DE SETEMBRO DE 2023. MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, em substitui\u00e7\u00e3o, LUIZ ALAN PINHEIRO MAC\u00caDO - Prefeito Municipal. TESTEMUNHAS: 1. Francisco Bruno Freire, 2. Marcos Aurelio Silva Colares. Fortaleza de 20 de setembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: NUP 22001.030625/2023-23EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba067/2022/IG: 1295616I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 067/2022, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONCEDENTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE URUOCA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.667.926./0001-84, representado por seu Prefeito, JAN KENNEDY PAIVA AQUINO, portador do CPF/MF N\u00ba 041.559.273-90, doravante denominado CONVENENTE, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 067/2022, com base na justificativa apresentada no Processo supracitado, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, Lei Complementar Estadual n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.873, de 04 de novembro de 2018, Lei Estadual n\u00ba 17.632, de 26 de agosto de 2021, alterada pela Lei n\u00ba 18.129, de 23 de junho de 2022, Decreto Estadual n\u00ba 34.258/2021, Portaria n\u00ba 0606/2021 \u2013 GAB, Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba 17.573, de 23 de julho de 2021 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es ; II - OBJETO: O presente aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Sexta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 366 (trezentos e sessenta e seis) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 31 de dezembro de 2024; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original e seus aditivos; V - DATA E ASSINANTES: 21 DE NOVEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA -Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o , JAN KENNEDY PAIVA AQUINO- Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS: 1. AECIO DE OLIVEIRA MAIA , 2. LUIZ RICARDO DA SILVA MARQUES. Fortaleza 30 de novembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 22001.022319/2023-13EXTRATO AO SEXTO ADITIVO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba097/2022/PR\u00c9-RESERVA 1296729I - ESP\u00c9CIE: SEXTO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 097/2022, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONCEDENTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE IRAU\u00c7UBA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.683.188/0001-69, representado por sua Prefeita, PATR\u00cdCIA MARIA SANTOS BARRETO, portador(a) do CPF/MF N\u00ba 019.907.513-18, doravante denominado CONVENENTE, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 097/2022, com base na justificativa apresentada no processo supracitado, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, Lei Complementar Estadual n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.873, de 04 de novembro de 2018, Lei Estadual n\u00ba 17.632, de 26 de agosto de 2021, alterada pela Lei n\u00ba 18.129, de 23 de junho de 2022, Decreto Estadual n\u00ba 34.258/2021, Portaria n\u00ba 0606/2021 \u2013 GAB e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es; II - OBJETO: 1.1. O presente aditivo tem como objeto a altera\u00e7\u00e3o do Plano de Trabalho, com o acr\u00e9scimo de alguns materiais permanentes (item 2.1.16 ao item 2.1.21), bem como a utiliza\u00e7\u00e3o de parte dos rendimentos da aplica\u00e7\u00e3o financeira no valor de R$ 12.702,54 (doze mil, setecentos e dois reais e cinquenta e quatro centavos), gerando o correspondente acr\u00e9scimo de R$ 12.702,54 (doze mil, setecentos e dois reais e cinquenta e quatro centavos) no valor global do conv\u00eanio, passando o valor global de R$ 467.535,13 (quatrocentos e sessenta e sete mil, quinhentos e trinta e cinco reais e treze centavos) para R$ 480.237,67 (quatrocentos e oitenta mil, duzentos e trinta e sete reais e sessenta e sete centavos), sendo o acr\u00e9scimo de R$ 12.702,54 (doze mil, setecentos e dois reais e cinquenta e quatro centavos) correspondente ao valor a ser utilizado dos rendimentos da aplica\u00e7\u00e3o financeira. O valor do repasse arcado pelo CONCEDENTE de R$ 453.000,00 (quatrocentos e cinquenta e tr\u00eas mil reais) permanece o mesmo. O valor da contrapartida arcado pelo CONVENENTE de R$ 14.535,13 (quatorze mil, quinhentos e trinta e cinco reais e treze centavos) permanece o mesmo, tudo devido a readequa\u00e7\u00e3o da etapa 2.1 e utiliza\u00e7\u00e3o de parte dos rendimentos da aplica\u00e7\u00e3o financeira, redefinindo-se o valor total, com o correspondente ajuste necess\u00e1rio no Plano de Trabalho e na Cl\u00e1usula Terceira do instrumento.; III - VALOR GLOBAL: ( CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DAS CONDI\u00c7\u00d5ES PARA LIBERA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS 2.1. A Cl\u00e1usula Terceira dever\u00e1 ser ajustada, passando a apresentar a seguinte reda\u00e7\u00e3o: 2.1.1. O valor global do conv\u00eanio previsto na Cl\u00e1usula Terceira, que trata das Condi\u00e7\u00f5es para Libera\u00e7\u00e3o dos Recursos do Conv\u00eanio, ora aditado, ter\u00e1 um acr\u00e9scimo de R$ 12.702,54 (doze mil, setecentos e dois reais e cinquenta e quatro centavos) no valor global do conv\u00eanio, passando o valor global de R$ 467.535,13 (quatrocentos e sessenta e sete mil, quinhentos e trinta e cinco reais e treze centavos) para R$ 480.237,67 (quatrocentos e oitenta mil, duzentos e trinta e sete reais e sessenta e sete centavos), sendo o acr\u00e9scimo de R$ 12.702,54 (doze mil, setecentos e dois reais e cinquenta e quatro centavos) correspondente ao valor a ser utilizado dos rendimentos da aplica\u00e7\u00e3o financeira. O valor do repasse arcado pelo CONCEDENTE de R$ 453.000,00 (quatrocentos e cinquenta e tr\u00eas mil reais) permanece o mesmo. O valor da contrapartida arcado pelo CONVENENTE de R$ 14.535,13 (quatorze mil, quinhentos e trinta e cinco reais e treze centavos) permanece o mesmo. 2.1.2. O valor de R$ 453.000,00 (quatrocentos e cinquenta e tr\u00eas mil reais) arcado pelo CONCEDENTE foi repassado conforme cronograma de desembolso do Plano de Trabalho em anexo. 2.1.3. O valor de R$ 453.000,00 (quatrocentos e cinquenta e tr\u00eas mil reais) arcado pelo CONCEDENTE: a) correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Funcional 22100022.12.361.432.18558.11.334041.10100.0 22100022.12.361.432.18560.11.444042.10100.0 22100022.12.361.432.18557.11.444042.10100.0 b) dever\u00e1 ser depositado na Caixa Econ\u00f4mica Federal, Conta Corrente n\u00ba 71117-0, Ag\u00eancia n\u00ba 3812-1, Opera\u00e7\u00e3o 006. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO PLANO DE TRABALHO 3.1. Passa a integrar o Conv\u00eanio n\u00ba 097/2022 novo Plano de Trabalho, conforme anexo. ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original; V - DATA E ASSINANTES: 29 DE NOVEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, PATR\u00cdCIA MARIA SANTOS BARRETO - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS: 1. MARCOS AURELIO SILVA COLARES, 2. ANTONIO CLECIO SOUSA LIMA. Fortaleza 04 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 22001.045108/2023-59 - PR\u00c9 RESERVA : 1299884EXTRATO TERCEIRO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba022/2021I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 022/2021, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Forta-leza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONCEDENTE, neste ato representada pela sua Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE ACARAPE, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.982.036/0001-67, doravante denominado CONVENENTE, neste ato representado por seu(sua) Prefeito(a), FRANCISCO EDILBERTO BESERRA BARROSO, portador do CPF/MF N\u00ba 486.497.753-49, doravante denominado CONVENENTE, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 022/2021, com base na justificativa apresentada no processo supracitado, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, Lei Complementar Estadual n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.873, de 04 de novembro de 2018, Lei Estadual n\u00ba 17.632, de 26 de agosto de 2021, alterada pela Lei n\u00ba 18.129, de 23 de junho de 2022, Decreto Estadual n\u00ba 34.258/2021, Portaria n\u00ba 0606/2021 \u2013 GAB, Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba 17.278, de 11 de setembro de 2020 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: ; II - OBJETO: O presente aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO: O prazo previsto na Cl\u00e1usula Sexta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 30 de dezembro de 2023 at\u00e9 26 de junho de 2024.; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original e seus aditivos.; V - DATA E ASSINANTES: FORTALEZA, 29 DE DEZEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secre-t\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o , FRANCISCO EDILBERTO BESERRA BARROSO - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS 01-FRANCISCO BRUNO FREIRE , 02-MARCOS AURELIO SILVA COLARES. Fortaleza, 29 de dezembro de 2023..Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PRIMEIRO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba107/2023   PROCESSO N\u00ba22001.035581/2023-28 - PRE-RESERVA : 1298350O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE MARTIN\u00d3POLE, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.661.192/0001-26, representado por seu/sua Prefeito(a), FRANCISCO EDIBERTO DE SOUZA portador(a) do RG n\u00ba 308678496 - SSP-CE e CPF n\u00ba 852.792.773-04, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 107/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO: O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 107/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO: O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 29 de abril de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. FORTALEZA, 11 DE DEZEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o , FRANCISCO EDIBERTO DE SOUZA - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS 01-FRANCISCO BRUNO FREIRE , 02-LUIZ RICARDO DA SILVA MARQUES. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 13 de dezembro de 2023.Marjorie Dionisio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3ON\u00ba011/2022 -PROCESSO N\u00ba22001.023388/2023-44O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada SEDUC, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533- 87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza, Cear\u00e1 e a INSTITUTO AYRTON SENNA, associa\u00e7\u00e3o de car\u00e1ter filantr\u00f3pico, com sede na Cidade de S\u00e3o Paulo, Estado de S\u00e3o Paulo, na Rua Dr. Fernandes Coelho, n\u00b0 85, 13\u00b0/parte, 14\u00ba, 15\u00ba/parte e 16\u00b0 andares, Bairro Pinheiros, CEP: 05.423- 040, inscrito no CNPJ/MF sob n\u00b0. 00.328.072/0001-62, neste ato devidamente representado por seus procuradores, Sr. EWERTON CORDEIRO FULINI, brasileiro, portador da Carteira de Identidade n 40.263.244-8 e do CPF n\u00ba 316.409.738-77, e Sra. IN\u00caS KISIL MISKALO, brasileira, portadora do RG n\u00ba 5.066.365-3 SSP-SP e inscrita no CPF/MF sob o n\u00ba 763.112.018-87, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo com base na justificativa apresentada no processo supracitado e em conformidade com a Lei n\u00ba 13.019/2014 e suas altera\u00e7\u00f5es, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018 e suas altera\u00e7\u00f5es, na LDB n\u00ba 9.394/96 e suas altera\u00e7\u00f5es, Decreto n\u00ba 7.611 de 17/11/2011, publicado no DOU, de 18/11/2011, Resolu\u00e7\u00e3o CEE n\u00ba 456, de 01 de junho de 2016, publicada no DOE, de 26/07/2016, mediante as seguintes cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1. O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vig\u00eancia previsto na CL\u00c1USULA SEGUNDA, do Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o n\u00ba 011/2022, bem como ajustar o Plano de Trabalho atualizando-o com as altera\u00e7\u00f5es pertinentes a prorroga\u00e7\u00e3o supracitada. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO 2.1. O prazo previsto na Cl\u00e1usula Segunda, que trata do prazo de vig\u00eancia do Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o, ora aditado, fica prorrogado por mais 01 (um) ano, a partir de 1 de janeiro de 2024 at\u00e9 31 de dezembro de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO AJUSTE DO PLANO DE TRABALHO 3.1. Passa a integrar o Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o n\u00ba 011/2022 o novo Plano de Trabalho, conforme anexo. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O 4.1. Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. DATA DA ASSINATURA: 29 DE DEZEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o , IN\u00c9S KISIL MISKALO - Representante do Instituto , EWERTON CORDEIRO FULINI - Representante do Instituto . TESTEMUNHAS: 1.2. Ileg\u00edveis SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba426/2023 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora, JONILMA CARVALHO MAIA, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Orientadora de C\u00e9lula DNS3, matr\u00edcula 107512-1-7, lotada na C\u00e9lula de Comunica\u00e7\u00e3o Institucional - CECOMT, desta secretaria, a viajar \u00e0 cidade de Bras\u00edlia/DF, no per\u00edodo de 11 a 12 de dezembro do corrente ano, a fim de participar do evento \u201cSolu\u00e7\u00f5es em Gest\u00e3o Fiscal\u201d do 28\u00ba Pr\u00eamio Tesouro de Finan\u00e7as P\u00fablicas 2023, concedendo-lhe 1 (uma) di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$189,25 (cento e oitenta e nove reais e vinte e cinco centavos), acrescidos de 60%, totalizando um valor de R$454,20 (quatrocentos e cinquenta e quatro reais e vinte centavos) mais uma ajuda de custo no valor total de R$189,25 (cento e oitenta e nove   reais e vinte e cinco centavos), e passagem a\u00e9rea, para o trecho FORTALEZA/BRAS\u00cdLIA/FORTALEZA, no valor de R$3.946,10 (tr\u00eas mil novecentos e quarenta e seis reais e dez centavos), perfazendo um total de R$4.589,55 (quatro mil quinhentos e oitenta e nove reais e cinquenta e cinco centavos), acordo com o art. 3\u00ba, al\u00ednea B, do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 05 de dezembro de 2023.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba427/2023 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor, FRANCISCO CARLOS BORGES DE LIMA, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Assistente da Receita Estadual 4E, matr\u00edcula 088494-1-2, lotado na C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria em Russas \u2013 CEXAT RUSSAS, desta secretaria, \u00e0 viajar ao munic\u00edpio de Erer\u00e9/Ce, no per\u00edodo de 04 de dezembro do corrente ano, a fim de realizar Dilig\u00eancia de Imposto sobre Transmiss\u00e3o Causa mortis e Doa\u00e7\u00e3o \u2013 ITCD, concedendo-lhe 0,5 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando um valor de R$ 30,67 (trinta reais e sessenta e sete centavos), de acordo com o art. 1\u00ba, al\u00ednea A, do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 04 de dezembro de 2023.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba428/2023 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES, relacionados no anexo \u00fanico desta portaria, a fim de viajarem ao munic\u00edpio de Fortaleza/CE, para participarem do curso do CAF-T, nesta Secretaria da Fazenda do Estado do Cear\u00e1, concedendo-lhes di\u00e1rias de acordo com o Art. 3\u00ba, al\u00ednea B do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5 e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 06 de dezembro de 2023.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba428/2023, DE 06 DE DEZEMBRO DE 2023DOCUMENTO DE VIAGEM N\u00ba428/2023NOMEMATR\u00cdCULACARGO//FUN- \u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOOBJETIVOQUANT.VALOR UNIT[ARIOTOTALANT\u00d4NIO WELTON DE SOUSA CORREIA300018-42AUDITOR FISCAL DARECEITA ESTADUAL 1AIV06 A07/12/2023PARTICIPARDO CURSO DO CAF-T1,5R$64,83, ACRESCIDOS DE 40%R$ 136,14FRANCISCO H\u00c9LIO RODRIGUES PAGEU103949-10ADMINIS-TRAD ORDE POSTO FISCAL DAS-3IV06 A07/12/2023PARTICIPAR DO CURSO DO CAF-T1,5R$64,83, ACRESCIDOS DE 40%R$ 136,14JO\u00c3O MARIA DE FREITAS NETO103084-10AUDITOR FISCAL ADJUNTO DA RECEITA ESTADUAL 4AV06 A07/12/2023PARTICIPAR DO CURSO DO CAF-T1,5R$61,33, ACRESCIDOS DE 40%R$ 128,79LUIZ KENNEDY DE OLIVEIRA107412-11AUDITOR FISCAL ADJUNTO DA RECEITA ESTADUAL 4EV06 A07/12/2023PARTICIPAR DO CURSO DO CAF-T1,5R$61,33, ACRESCIDOS DE 40%R$ 128,79TOTALR$529,86"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba429/2023 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor FERNANDO ANT\u00d4NIO DAMASCENO LIMA, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Coordenador DNS-2, matr\u00edcula N\u00ba 006229.1.5, lotado na Assessoria Tribut\u00e1ria Inter Federativa do ICMS - ASTIF, desta secretaria, a viajar \u00e0 cidade de Bras\u00edlia - DF, no per\u00edodo de 20 a 24 de novembro do corrente ano, a fim de participar da 194\u00aa reuni\u00e3o ordin\u00e1ria da Comiss\u00e3o T\u00e9cnica Permanente - COTEPE, concedendo-lhe 4 (quatro) di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$189,25 (cento e oitenta e nove reais e vinte e cinco centavos) acrescidos de 60%, no valor total de R$1.362,60 (mil trezentos e sessenta e dois reais e sessenta centavos), mais 1 (uma) ajuda de custo no valor total de R$189,25 (cento e oitenta e nove reais e vinte e cinco centavos), e passagem a\u00e9rea, para o trecho FORTALEZA/BRAS\u00cdLIA/FORTALEZA, no valor de R$ 4.410,25 (quatro mil quatrocentos e dez reais e vinte e cinco centavos), perfazendo um total de R$5.962,10 (cinco mil novecentos e sessenta e dois reais e dez centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea B, \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do artigo 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011,devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SECRETARIA DA FAZENDA. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 08 de dezembro de 2023.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba430/2023 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor, THIAGO ALVES PAIVA, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Cont\u00e1bil Financeiro da Receita Estadual 4E, matr\u00edcula 497857-12, lotado na Corregedoria, desta secretaria, a viajar \u00e0 cidade de Bras\u00edlia/DF, no per\u00edodo de 21 a 23 de novembro do corrente ano, a fim de participar de Encontro Nacional de Corregedorias, concedendo-lhe 2 (duas) di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$166,49 (cento e sessenta e seis reais e quarenta e nove centavos), acrescidos de 60%, no valor total de R$665,96 (seiscentos e sessenta e cinco reais e noventa e seis centavos), mais uma ajuda de custo no valor total de R$ 166,49 (cento e sessenta e seis reais e quarenta e nove centavos), e passagem a\u00e9rea, para o trecho FORTALEZA/BRAS\u00cdLIA/FORTALEZA, no valor de R$1.876,63(mil oitocentos e setenta e seis reais e sessenta e tr\u00eas centavos), perfazendo um total de R$2.709,08 (dois mil sete-centos e nove reais e oito centavos), acordo com o art. 3\u00ba, al\u00ednea B, do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 08 de dezembro 2023.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba431/2023 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora IRACEMA PENHA TORRES, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Assistente da Receita Estadual 4.E, matr\u00edcula n\u00ba 003342.1.9, lotada no N\u00facleo de Atendimento em Crate\u00fas \u2013 NUAT CRATE\u00daS, desta secretaria, a viajar ao munic\u00edpio de Fortaleza - Ce, no per\u00edodo de 24 a 25 de outubro do corrente ano, a fim de participar do evento Ser Fazend\u00e1rio, concedendo-lhe 1 (uma) di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), acrescidos de 40%, totalizando um valor de R$128,79 (cento e vinte e oito reais e setenta e nove centavos), de acordo com o art. 1\u00ba, al\u00ednea B, do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 08 de dezembro de 2023.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba432/2023 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora, VANUZA MARIA RODRIGUES DOS SANTOS DIAS, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Supervisora de N\u00facleo DAS-1, matr\u00edcula 106652-13, lotada no N\u00facleo de Atendimento em CRATE\u00daS \u2013 NUAT CRATE\u00daS, desta secretaria, a viajar ao munic\u00edpio de Fortaleza/CE, no per\u00edodo de 23 a 24 de novembro do corrente ano, a fim participar do Debate sobre Reforma Tribut\u00e1ria com Manoel Proc\u00f3pio, concedendo-lhe 1 (uma) di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$77,10 (sessenta e sete reais e dez centavos), acrescidos de 40%, totalizando um valor de R$161,91 (cento e sessenta e um reais e noventa e um centavos), mais 1 (uma) di\u00e1ria e meia, referente ao per\u00edodo de 30 de novembro a 01 de dezembro para a cidade de Fortaleza/CE, com a finalidade de participar do Encontro de Gestores na COATE, no valor unit\u00e1rio de R$77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), acrescidos de 40%, perfazendo um total de R$323,82 (trezentos e vinte e tr\u00eas reais e oitenta e dois centavos), de acordo com o art. 1\u00ba, al\u00ednea B, do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 08 de dezembro de 2023Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba433/2023 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor RAIMUNDO DIAS LOIOLA FILHO, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Adjunto da Receita Estadual 4.E, matr\u00edcula n\u00ba 103631.1.X, lotado na C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria em Sobral \u2013 CEXAT SOBRAL, desta secretaria, a viajar aos muni-c\u00edpios de Tiangu\u00e1, Ubajara e S\u00e3o Benedito - Ce, no dia 26 de outubro do corrente ano, a fim de realizar Dilig\u00eancias de Imposto sobre Transmiss\u00e3o Causa Mortis e Doa\u00e7\u00e3o - ITCD, concedendo-lhe 0,5 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando um valor de R$30,67 (trinta reais e sessenta e sete centavos), de acordo com o art. 1\u00ba, al\u00ednea A, do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 08 de dezembro de 2023.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba434/2023 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor, FRANCISCO CARLOS BORGES DE LIMA, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Assistente da Receita Estadual 4E, matr\u00edcula 088494-12, lotado na C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria em Russas \u2013 CEXAT RUSSAS, desta secretaria, \u00e0 viajar ao munic\u00edpio de Jaguaribara/Ce, no dia 10 de novembro do corrente ano, a fim de realizar Dilig\u00eancia de Imposto sobre Transmiss\u00e3o Causa Mortis e Doa\u00e7\u00e3o - ITCD, concedendo-lhe 0,5 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando um valor de R$30,67 (trinta reais e sessenta e sete centavos), de acordo com o art. 1\u00ba, al\u00ednea A, do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 08 de dezembro de 2023Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba435/2023 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora MARIA LAENES DE FREITAS RODRIGUES, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Adjunto da Receita Estadual 4.E, matr\u00edcula n\u00ba 106010.1.0, lotada na C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria em Russas \u2013 CEXAT RUSSAS, desta secretaria, a viajar ao munic\u00edpio de Jaguaribe - Ce, no dia 13 de novembro do corrente ano, a fim de realizar Dilig\u00eancias Cadastrais, concedendo-lhe 0,5 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando um valor de R$30,67 (trinta reais e sessenta e sete centavos), de acordo com o art. 1\u00ba, al\u00ednea A, do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 08 de dezembro de 2023.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba436/2023 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor, DANIEL PEREIRA DA CUNHA, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo DAS-1, matr\u00edcula 100591-19, lotado no N\u00facleo de Atendimento do Crato \u2013 NUAT CRATO, desta secretaria, \u00e0 viajar ao munic\u00edpio de Fortaleza/Ce, no per\u00edodo de 13 a 14 de novembro do corrente ano, a fim de participar do Planejamento Estrat\u00e9gico na COATE, concedendo-lhe 1 (uma) di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), acrescidos de 40%, totalizando um valor de R$161,91 (cento e sessenta e um reais e noventa e um centavos), de acordo com o art. 1\u00ba, al\u00ednea B, do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 08 de dezembro de 2023.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba437/2023 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor JOS\u00c9 OCELE VIEIRA LIMA, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Adjunto da Receita Estadual 4.E, matr\u00edcula n\u00ba 106073.1.0, lotado na C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria em Sobral \u2013 CEXAT SOBRAL, desta secretaria, a viajar ao munic\u00edpio de Tiangu\u00e1 - Ce, no dia 17 de novembro do corrente ano, a fim de realizar Dilig\u00eancia Cadastral, concedendo-lhe 0,5 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando um valor de R$30,67 (trinta reais e sessenta e sete centavos), de acordo com o art. 1\u00ba, al\u00ednea A, do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 08 de dezembro de 2023.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba438/2023 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor, FRANCISCO CARLOS BORGES DE LIMA, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Assistente da Receita Estadual 4E, matr\u00edcula 088494-12, lotado na C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria em Russas \u2013 CEXAT RUSSAS, desta secretaria, \u00e0 viajar ao munic\u00edpio de Jaguaribe/Ce, no dia 24 de novembro do corrente ano, a fim de realizar Dilig\u00eancia de Imposto sobre Transmiss\u00e3o Causa mortis e Doa\u00e7\u00e3o - ITCD, concedendo-lhe 0,5 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando um valor de R$30,67 (trinta reais e sessenta e sete centavos), de acordo com o art. 1\u00ba, al\u00ednea A, do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 08 de dezembro de 2023Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba439/2023 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora ERILENE MARIA HOLANDA LIMA, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Adjunto da Receita Estadual 4.E, matr\u00edcula n\u00ba 103948.1.3, lotada no N\u00facleo de Atendimento em Quixad\u00e1 \u2013 NUAT QUIXAD\u00c1, desta secretaria, a viajar ao munic\u00edpio de Deputado Irapuan Pinheiro - Ce, no dia 14 de novembro do corrente ano, a fim de realizar Mandado de A\u00e7\u00e3o Fiscal, concedendo-lhe 0,5 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando um valor de R$30,67 (trinta reais e sessenta e sete centavos), de acordo com o art. 1\u00ba, al\u00ednea A, do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 08 de dezembro de 2023.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba440/2023 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor, EDISIO DE SOUSA LIMA, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Adjunto da Receita Estadual 4E, matr\u00ed-cula 107425-1X, lotado no N\u00facleo de Atendimento do Crato \u2013 NUAT CRATO, desta secretaria, \u00e0 viajar ao munic\u00edpio de Campos Sales/Ce, no dia 16 de novembro do corrente ano, a fim de realizar avalia\u00e7\u00e3o de Imposto sobre Transmiss\u00e3o Causa mortis e Doa\u00e7\u00e3o - ITCD, concedendo-lhe 0,5 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando um valor de R$30,66 (trinta reais e sessenta e seis centavos), de acordo com o art. 1\u00ba, al\u00ednea A, do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 08 de dezembro de 2023.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba441/2023 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor FRANCISCO CARLOS BORGES DE LIMA, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Assistente da Receita Estadual 4.E, matr\u00edcula n\u00ba 088494.1.2, lotado na C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria em Russas \u2013 CEXAT RUSSAS, desta secretaria, a viajar ao munic\u00edpio de Jaguaretama - Ce, no dia 14 de novembro do corrente ano, a fim de realizar Dilig\u00eancias de Imposto sobre Transmiss\u00e3o Causa Mortis e Doa\u00e7\u00e3o - ITCD, concedendo-lhe 0,5 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando um valor de R$30,67 (trinta reais e sessenta e sete centavos), de acordo com o art. 1\u00ba, al\u00ednea A, do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 08 de dezembro de 2023.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba499/2023 O SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE:   I \u2013 Instituir o Grupo Estrat\u00e9gico de Monitoramento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o, na Secretaria da fazenda, para atuar no monitoramento e fiscaliza\u00e7\u00e3o de contribuintes da C\u00e9lula de Gest\u00e3o Fiscal dos Setores Econ\u00f4micos \u2013 CESEC, no per\u00edodo de 180 (cento e oitenta) dias, a contar de 02/01/2024, podendo ser renovado, conforme Anexo \u00danico desta Portaria;  II \u2013 O grupo de que trata o item I ser\u00e1 composto pelos servidores discriminados no Anexo \u00danico desta Portaria e estar\u00e1 sob a supervis\u00e3o da servidora Adrisia Braga Farias da Cruz, Auditora Fiscal da Receita Estadual, Matr\u00edcula N\u00ba 497807-1-0;  III \u2013 Os SERVIDORES permanecer\u00e3o em suas lota\u00e7\u00f5es originais, mas com disponibilidade de atividades exclusivas para os trabalhos a serem desenvolvidos pelo grupo. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 28 de dezembro de 2023.Fabr\u00edzio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba499/2023, DE 28 DE DEZEMBRO DE 2023AUDITORES FISCAIS DA RECEITA ESTADUALMATR\u00cdCULAADRISIA BRAGA FARIAS DA CRUZ497807-1-0ANA CAROLINA CAVALCANTI FILGUEIRA497602-1-3ANDR\u00c9 DE ALMEIDA CALAZANS497756-1-XCARLOS ANDR\u00c9 PEREIRA TELES497708-1-2JO\u00c3O MARCOS DE CAMPOS LOUZADA497584-1-3JOHNSON S\u00c1 FERREIRA105836-1-6"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba001/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o inciso VI, do art. 20, do Decreto n\u00ba 29.704, de 08/04/2009, RESOLVE DESLIGAR a ESTAGI\u00c1RIA relacionada no anexo \u00fanico desta Portaria, a partir de 14/01/2024, bem como EXCLUIR da concess\u00e3o da bolsa de est\u00e1gio e aux\u00edlio transporte autorizada pela Portaria n\u00ba 376/2023, publicada no DOE de 17 de outubro de 2023. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba001/2024, DE 02 DE JANEIRO DE 2024N\u00baNOME01VIT\u00d3RIA PEREIRA DOMINGUES"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba002/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o inciso VII, do art. 20, do Decreto n\u00ba 29.704, de 08/04/2009, RESOLVE DESLIGAR os ESTAGI\u00c1RIOS relacionados no anexo \u00fanico desta Portaria, a partir de 01/01/2024, bem como CESSAR OS EFEITOS da concess\u00e3o da bolsa de est\u00e1gio e aux\u00edlio transporte autorizada pela Portaria n\u00ba 130/2023, publicada no DOE de 31 de mar\u00e7o de 2023. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba002/2024, DE 03 DE JANEIRO DE 2024N\u00baNOME1.DEBORA KARINE DE LIMA GOMES BARROSO2.MAYRA PEREIRA DE OLIVEIRA3.PAULO HENRIQUE DA SILVA BARBOSA4.SAMUEL DE MORAIS MAGALH\u00c3ES"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba003/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o inciso VI, do art. 20, do Decreto n\u00ba 29.704, de 08/04/2009, RESOLVE DESLIGAR o ESTAGI\u00c1RIO relacionado no anexo \u00fanico desta Portaria, a partir de 01/01/2024, bem como CESSAR OS EFEITOS da concess\u00e3o da bolsa de est\u00e1gio e aux\u00edlio transporte autorizada pela Portaria n\u00ba 130/2023, publicada no DOE de 31 de mar\u00e7o de 2023. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza,  03 de janeiro de 2024.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba003/2024, DE 03 DE JANEIRO DE 2024N\u00baNOME1.FRANCISCO ALEF RODRIGUES SANTOS"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba004/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE EXCLUIR, a partir de 02.01.2024, da Portaria n\u00b00329/2020, de 06.11.2020, publicada no D.O.E de 13.11.2020, que designou a servidora DALCILIA BRUNO SOARES, Auditor Fiscal Adjunto da Receita Estadual, 4\u00aa Classe, Refer\u00eancia E, matr\u00edcula n\u00b0103585-1-5, para o Contencioso Administrativo Tribut\u00e1rio e design\u00e1-la para a Corregedoria. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 03 de janeiro de 2023.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba043/2023A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO o disposto art.40,da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019; e CONSIDERANDO que os contribuintes da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA EM AGUA FRIA, n\u00e3o atenderam a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador da C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Edital n\u00ba 451,452,453,454,455,456,457,458,459,460/2023 (publicado no D.O.E. de 12 DE DEZEMBRO DE 2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. os contribuintes faltosos relacio-nados em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O, em Agua Fria, 03 de janeiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXADO DATADO AO ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba043/2023, RELA\u00c7\u00c3O DAS EMPRESAS DE QUE TRATA(M) O(S) EDITAL(AIS) N\u00ba(S)451,452,453,454,455,456,457,458,459,460/2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.613.943-0ADRIANA C DA SILVA ME0206.490.046-0B VIRIATO CORREIA ME0306.332.535-7BENEVIDES SERVICOS E COMERCIO DE MATERIAL PARA CONSTRUCAO LT0406.476.915-1CESAR CALS PEREIRA DOS SANTOS0506.726.513-8CRISTIANE F BARROS ME0606.315.819-1ERNANDES SOMBRA MOVEIS LTDA MICROEMPRESA0706.622.382-2F F PEREIRA DA SILVA ME0806.692.453-7FRANCISCO AUGUSTO MAIA FERREIRA - ME0906.461.767-0GEAN BRUNO V PEREIRA LTDA1006.383.454-5GLEISON DE LIMA REMIGIO LTDA1106.384.948-8IVONE COSTA DOMINGOS UCHOA - ME1206.679.043-3J F DE ASSIS ME1306.580.313-2JOSE GERARDO LIRA DE ANDRADE ME1406.566.549-0JW INDUSTRIA E COMERCIO DE CONFECCOES LTDA ME1506.717.278-4LUIZ RIBAMAR DUTRA CASTELO BRANCO ME1606.357.096-3M C CALVACANTE PIRES ARMARINHO LTDA1706.454.773-6M T NOGUEIRA LTDA1806.492.133-6MARCELO ROCHA DA CRUZ 994363962871906.640.844-0MARCOS PAULO P FREIRE2006.667.932-0MARIA DO SOCORRO PONTES ARARUNA ME2106.483.422-0MAYANDERSON DE OLIVEIRA DE LIMA ME2206.638.968-2MISAEL ACACIO BARBOSA - ME2306.536.048-6MORENAR COMERCIO VAREJISTA DE ARTIGOS DO VESTUARIO2406.719.334-0N MAYARA DO CARMO DE OLIVEIRA ME2506.675.586-7OSCAR RIBEIRO DA COSTA NETO ME2606.332.587-0RAFAEL BESSA DE OLIVEIRA ME2706.381.720-9ROCHELE FALCAO BARREIRA PET SHOP ME2806.894.220-6ROSILDA LORETO DE LIMA ME2906.470.874-8SANDRA MARIA BRITO GUIMARAES ME3006.718.336-0V C LINS COMERCIO DE MOVEIS-EPP3106.568.965-8WLLIVANIA GOMES ARAUJO ME3206.980.016-2JDG GRAFICA E EDITORA LTDA EPP3307.136.165-0BE VEICULOS LTDA3406.381.369-6AJ3 COMERCIO DE EQUIPAMENTOS ELETRONICOS LTDA ME3506.353.610-2A B DE SOUSA CORTINAS E DECORACOES ME3606.699.343-1ANDRESON P DE O E FRANCISCO N DE C OLIVEIRA LTDA3706.560.850-0ANTONIO SALMI B DA SILVA ME3806.699.272-9CHICA SINHA RESTAURANTE LTDA3906.820.939-8COMERCIAL OLIVEIRA RODRIGUES LTDA4006.355.073-3DONDOCA CONFECCOES LTDA4106.084.985-1EBRASA EDIVAL BRASIL AUTOMOVEIS LTDA4206.301.447-5ERILIO PAULA DA ROCHA MICROEMPRESA4306.406.147-7JLM COMERCIO DE ALIMENTOS SAUDAVEIS LTDA4406.726.414-0KMEL INDUSTRIA E COMERCIO DE ROUPAS LTDA4506.311.884-0M C M COMERCIAL DE PECAS E ACESSORIOS LTDA MICROEMPR4606.440.787-0MARCELO SIDNEY LEONILIA ALEXANDRE ME4706.461.438-7MARCIO DE CARVALHO NUNES ME4806.445.022-8OFFICE CURSOS LTDA - ME4906.416.555-8R F DE ARAUJO SANTOS5006.178.965-8RAIMUNDO B. DA SILVA MERCADINHO-ME5106.503.359-0RAPHAEL BRUNO CAVALCANTE MATIAS ME5206.667.444-1SM EVANGELISTA ALIMENTOS LTDA5306.541.405-5YELLOWARTE FESTAS PERSONALIZADAS LTDA ME5406.389.225-1L & L EVENTOS INFANTIS LTDA ME5506.606.499-6A C DE OLIVEIRA FILHO5606.701.676-6ANA CLAUDIA OLIVEIRA DA SILVA ME5706.377.580-8ANDREZA D DOS S ALBUQUERQUE ME5806.284.757-0ANTONIO BORGES RODRIGUES MICROEMPRESA5906.367.935-3CEIVA COMERCIO VAREJISTA DE PRODUTOS ALIMENTICIOS LTDA ME6006.400.116-4CICERA DE ALMEIDA DA ROCHA6106.728.859-6COLLINS TRANSPORTES LTDA ME6206.658.617-8CRISTIANE DIAS DE OLIVEIRA BRANCO ME6306.547.509-7DEBORA SILVA DO NASCIMENTO ME6406.498.538-5EDVALDO DOS SANTOS 019775915746506.628.299-3EGILDO BARRETO SANTIAGO ME6606.731.117-2ELIAS MARCIO MAGALHAES MEN\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL6706.206.682-0F DOS SANTOS DA SILVA MATERIAL DE CONSTRUCAO6806.585.593-0F R LIMA DA SILVA ME6906.278.335-1FRANCISCO ALVES DE SENA7006.543.634-2FRED AIACHE DA LUZ 020193773576606.683.379-5GARBO ENVIDRACAMENTOS LTDA-ME6706.389.511-0J. C. DA COSTA NASCIMENTO ME6806.629.551-3JACQUELINE CHAVES RIBEIRO ME6906.653.531-0JANNEFRE SIMOES CORREIA SILVA - ME7006.422.088-5JOCELIO CABRAL ROCHA ME7106.150.875-6JOSE CANUTO PEDRO - MICROEMPRESA7206.486.206-2LUCIA DE FATIMA MARTINS FREITAS7306.346.117-0M DE N SOUSA LOBATO ME7406.895.958-3MARIA ELENA LOPES LIMA7506.477.159-8MARLUS GRILL LTDA7606.668.024-7MARMITARIA TEMPERO ENTRE AMIGOS LTDA - ME7706.711.218-8MEIRELLES ROCHA TELECOMUNICACOES LTDA ME7806.876.485-5PINTPLAC PINTURAS LTDA ME7906.597.271-6R C B DA CRUZ SILVA8006.453.226-7R M OLIVEIRA AMBIENTES PLANEJADOS ME8106.386.280-8REAL FARMA COMERCIO DE PRODUTOS FARMACEUTICOS LTDA ME8206.711.080-0RENAN BERGSON GOMES VIEIRA ME8306.521.985-6TEREZA CRISTINA BEZERRA DE MENDONCA 477336753918406.335.010-6THE BLACK BAR COMERCIO E SERVICOS LTDA8506.392.345-9VANIA LUCIA SANTIAGO FERREIRA ME8606.512.561-4WELVER CANDIDO DE OLIVEIRA SILVA8706.545.457-0YAGO RAMOS DE VASCONCELOS LTDA8806.228.984-5FRANCISCO PINHEIRO DE ARAUJO JUNIOR LTDA8906.128.640-0ANTONIO ALBERTO DO NASCIMENTO VALE9007.051.881-5TM COMERCIO E REPRESENTACAO LTDA9106.325.585-5J & R FERREIRA PIZZARIA LTDA - ME"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba044/2023A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSI-DERANDO o disposto art.40,da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019; e CONSIDERANDO que os contribuintes da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA EM AGUA FRIA, n\u00e3o atenderam a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador da C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Edital n\u00ba 461,463,464,466,467,468/2023 (publicado no D.O.E. de 14 DE DEZEMBRO DE 2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. os contribuintes faltosos relacionados em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O, em Agua Fria, 03 de janeiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXADO DATADO AO ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba044/2023, RELA\u00c7\u00c3O DAS EMPRESAS DE QUE TRATA(M) O(S) EDITAL(AIS) N\u00ba(S) 461,463,464,466,467,468/2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.463.457-4CELSO ALVES DA SILVA ME0206.656.932-0CLEIDIVAN BARBOSA SOBREIRA JUNIOR0306.350.571-1COMERCIAL ABREU LTDA0406.359.108-1DETALHES LINGERIE INDUSTRIA E COMERCIO DE CONFECCOES LTDA0506.057.097-0FG DISTRIBUIDORA DE PARAFUSOS LTDA ME0606.524.075-8GATA ABENCOADA INDUSTRIA E COMERCIO DE CONFECCOES LTDA0706.373.725-6GeF COMERCIO DE MOVEIS E ELETROS LTDA0806.491.555-7IRMAOS GOMES ACAI LTDA0906.611.231-1JOSE VALMIR DA SILVA COSTA1006.604.202-0JOSIMAR BEZERRA DE ALMEIDA ME1106.434.593-9KERCIA ERINEIDE DA PENHA TELES1206.338.943-6LEONARDO DANTAS CORDEIRO ME1306.483.614-2M & A M\u00d3VEIS PROJETADOS LTDA ME - ME1406.192.795-3PEDRA DO SOL COM E CONSTRUCOES LTDA ME1506.425.035-0PEDRO RODRIGUES DE OLVEIRA MERCANTIL ME1606.303.108-6RAIMUNDA LUCIA DA SILVA MICROEMPRESA1706.677.078-5VIA FIT ACADEMIA LTDA1806.340.338-2ARETUZA ANDRADE DELGADO FERNANDES 356433743151906.936.769-8GARCIA COMERCIO E INDUSTRIA PLASTICOS LTDA2006.936.430-3CENTRO AUTOMOTIVO LTDA2106.148.853-4LFB FABRICACAO E CORRETAGEM LTDA2206.253.638-9ANA PAULA CARVALHO DE QUEIROZ 96592478349"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "EDITAL N\u00ba001/2024/CECOC/COAFI/SEFAZCONTRATO N\u00ba039/2021 \u2013 CIDADE M\u00c3O DE OBRA TERCEIRIZADA LTDA FALIDOPROCESSOS VIPROC N10674349/2022, 09456350/2022 E 02119560/2022O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE COMPRAS E CONTRATOS da Coordenadoria Administrativo Financeira da Secretaria da Fazenda do Estado, com base no disposto no inciso VI do art. 81 do Anexo I do Decreto estadual n\u00ba 35.765, de 27 de novembro de 2023, CONSIDERANDO a conclus\u00e3o dos processos administrativos n. 10674349/2022, 09456350/2022 e 02119560/2022, os quais tinham como objetivo a apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade e poss\u00edvel aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o \u00e0 empresa GARDEN LOCADORA E PRESTADORA DE SERVI\u00c7OS EIRELI, cuja raz\u00e3o social foi alterada para CIDADE M\u00c3O DE OBRA TERCEIRIZADA LTDA FALIDO, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 12.805.448/0001-61, signat\u00e1ria do Contrato n\u00ba 039/2021 (SACC 1166351), em raz\u00e3o da inobserv\u00e2ncia do disposto no art. 66 da Lei n.\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, c/c o descrito no subitem 9.1 da C\u00e1usula Nona \u2013 Da Garantia Contratual e nos subitens 10.1 e 10.22 da Cl\u00e1usula D\u00e9cima \u2013 Das Obriga\u00e7\u00f5es da Contratada do referido ajuste, resultando na aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es de multa nos valores de R$ 987.284,37 (novecentos e oitenta e sete mil, duzentos e oitenta e quatro reais e trinta e sete centavos), R$ 37.020,51 (trinta e sete mil, vinte reais e cinquenta e um centavos) e R$ 1.250,89 (um mil, duzentos e cinquenta reais e oitenta e nove centavos), totalizando R$ 1.025.555,77 (um milh\u00e3o, vinte e cinco mil, quinhentos e cinquenta e cinco reais e setenta e sete centavos), bem como no impedimento de licitar e contratar com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica pelo prazo de 5 (cinco) anos; CONSIDERANDO que foi resguardado \u00e0 Contratada os seus direitos e garantias constitucionais, especialmente o direito ao devido processo legal e ao contradit\u00f3rio e \u00e0 ampla defesa, conforme art. 87, \u00a7 2\u00ba c/c art. 109, \u00a7 4\u00ba, da Lei federal 8.666/1993, restando irrecorr\u00edveis as decis\u00f5es proferidas. CONSIDERANDO que, ap\u00f3s a Reclama\u00e7\u00e3o de Sinistro - Ap\u00f3lice Seguro Garantia n\u00ba 1007507042713, a JNS Seguradora S.A. indenizou ao Contratante o valor de R$ 256.844,77 (duzentos e cinquenta e seis mil, oitocentos e quarenta e quatro reais e setenta e sete centavos); CONSIDERANDO a inexist\u00eancia de cr\u00e9ditos em favor da empresa junto a esta Secretaria de Estado para o pagamento dos valores das multas, conforme informa\u00e7\u00e3o da C\u00e9lula de Finan\u00e7as deste \u00d3rg\u00e3o; CONSIDERANDO que, exauridos os meios h\u00e1beis para a localiza\u00e7\u00e3o da notificada, constatou-se nos autos dos processos em ep\u00edgrafe que a empresa n\u00e3o se encontra no endere\u00e7o descrito no Cadastro Nacional da Pessoa Jur\u00eddica, bem como no Cadastro de Fornecedores do Estado do Cear\u00e1, restando a mesma em domic\u00edlio indefinido; VEM, por meio do presente Edital, NOTIFICAR A EMPRESA CIDADE M\u00c3O DE OBRA TERCEIRIZADA LTDA FALIDO (CNPJ sob o n\u00ba 12.805.448/0001-61), signat\u00e1ria do Contrato n\u00ba 039/2021, para, em at\u00e9 10 (dez) dias contados da publica\u00e7\u00e3o do presente Edital no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, RECOLHER, por meio de Documento de Arrecada\u00e7\u00e3o Estadual (DAE), C\u00f3digo de Receita n\u00ba 7102 (Outras Multas Contratuais), o valor de R$ 768.711,00 (setecentos e sessenta e oito mil, setecentos e onze reais), correspondente ao valor total das multas dos processos administrativos em ep\u00edgrafe descontado o valor da indeniza\u00e7\u00e3o paga pela referida seguradora, DEVENDO, ap\u00f3s tal provid\u00eancia, encaminhar o comprovante de quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito \u00e0 C\u00e9lula de Compras e Contratos (Cecoc), localizada na Sede I da Secretaria da Fazenda do Estado, \u00e0 Avenida Alberto Nepomuceno, 2, Centro, Fortaleza, Cear\u00e1, ou atrav\u00e9s do e-mail contratacao@sefaz.ce.gov.br. Assevere-se que, n\u00e3o havendo o correspondente pagamento, os autos ser\u00e3o encaminhados \u00e0 Procuradoria Geral do Estado (PGE) para inscri\u00e7\u00e3o em D\u00edvida Ativa e a ado\u00e7\u00e3o dos procedimentos de cobran\u00e7a pertinentes. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Thiago de Morais de LimaORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE COMPRAS E CONTRATOS"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba021/2023O DIRETOR DO NUCLEO DE ATENDIMENTO EM ITAPIPOCA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto no art. 21, da Instru\u00e7\u00e3o normativa N\u00ba. 033/93, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica(m) a(s) EMPRESA(S) de que trata a rela\u00e7\u00e3o inclusa (abaixo), no prazo de 10 dias a contar da sua publica\u00e7\u00e3o, convocada(s) a comparecer, atrav\u00e9s de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(is), ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em ITAPIPOCA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter(em) baixada(s) de of\u00edcio sua(s) inscri\u00e7\u00e3o(\u00f5es) no Cadastro Geral Fazenda - CGF, sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. NUCLEO DE ATENDIMENTO EM ITAPIPOCA, CE, em 27 de dezembro de 2023.DIRETOR DO N\u00daCLEO DE EXECU\u00c7\u00c3ON\u00baCGFNOME / RAZ\u00c3O SOCIAL00107.104641-0A G L AZEVEDO00207.010627-4A S PIRES00307.137903-7ANDRADE E QUIRINO MEDICAMENTOS LTDA00407.140956-4ASSOCIACAO DA AGRICULTURA FAMILIAR DO SITIO GUARIBUNA00507.024136-8ASSOCIACAO DE PRODUTORES DA AGRICULTURA FAMILIAR - APAF00607.102757-2BRASIL LENTES COMERCIO DE PRODUTOS OPTICOS LTDA - EPP00707.138400-6COOPERATIVA DE TRABALHADORES E TRABALHADORAS COM MATERIAIS R00807.102535-9COOPERATIVA DE TRABALHO AGRICOLA DO MUNICIPIO DE AMONTADA LT00907.058561-0DUJEANS INDUSTRIA DE CONFECCOES LTDA01007.140901-7F. C. OLIVEIRA DE SOUSA LTDA - ME01107.009361-0FABIANA PEREIRA SALES01207.125747-0FARMACIA MED POPULAR LTDA01307.135626-6FERNANDO FERREIRA DE LIMA ME01407.067089-7GLOBAL EMPREENDIMENTOS E SERVICOS LTDA ME01507.061430-0INTEGRAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA01607.099524-9J J C P DE AZEVEDO01707.021150-7JA2 COMERCIO DE ALIMENTOS E MATERIAL DE CONSTRUCAO LTDA01806.149630-8L C DOS SANTOS MENDES01907.120881-0MANA HOTEL VILLAS LTDA02007.130809-1PIEDADE E PINHEIRO INTERNACIONAL SERVICOS DE TELECOMUNICACOE02107.119651-0POSTO DE MEDICAMENTO MEDSOUSA LTDA02207.115505-8UMIRIM CE 899 GERACAO DE ENERGIA 938 LTDA02306.685215-3URBANO CESAR BARBOSA MICROEMPRESA02407.140456-2VITOR PAULO ALMEIDA02507.064169-2WINDSERV SERVICOS LTDA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba037/2023O DIRETOR DO N\u00daCLEO DE EXECU\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO EM AQUIRAZ, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o ART. 22, da I. N. N\u00ba 33/93, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AQUIRAZ, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no Cadastro Geral da Fazenda \u2013 C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O FAZEND\u00c1RIA, em Aquiraz, 28 de dezembro de 2023.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0106.395.596-2A. F. V. DE ALMEIDA ME0206.977.351-3ADAIRTON BERNARDO COSTA0306.713.311-8AGROPECU\u00c1RIA COM. FAZENDA LAGOA DA PALHA LTDA0406.536.103-2\u00c1GUAS NORDESTE IND. E COM. DE BEBIDAS LTDA0506.083.936-8A\u00cdRTON DE CASTRO FERREIRA EPP0606.625.297-0ALLYSON DA SILVA MARREIRO ME0706.713.385-1ANA JESSICA DA CUNHA ME0806.449.131-5ANT\u00d4NIO EUG\u00caNIO BESERRA DA SILVA0906.546.951-8ANT\u00d4NIO SIRNEI DE OLIVEIRA ME1006.404.374-6ATALITA DE ARA\u00daJO ALMEIDA AGROPECU\u00c1RIA E COM.1106.918.802-5AURELIANO AVILA OLIVEIRA ME1206.541.680-5AVICULTURA FRANGO CAIPIRA LTDA1306.385.406-6BSOLAR INSTALA\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA E MANUTEN\u00c7\u00c3O LTDA1406.548.416-9C ELIAS DOS SANTOS COMERCIAL ME1506.416.376-8COMERCIAL NORDESTE MAT. DE CONSTRU\u00c7\u00c3O1606.618.726-5COSTA E SENE EVENTOS E RESTAURANTES LTDA ME1706.485.490-6DEBORAH GUIMAR\u00c3ES BOMFIM ME1806.443.386-2DESTAK COMERCIO & SERVI\u00c7OS LTDA ME1906.432.576-8EDUARDO MIRANDA RODRIGUES ME2006.200.562-6ELINE BARBOZA GOMES ME 2106.604.723-4EVA ALVES DA SILVA VIANA LTDA2206.535.062-6F W DE SOUSA CHAVES ME2306.341.444-9FALC\u00c3O MERCADINHO ME2406.843.633-5FELISBERTO BERNARDO DE FREITAS ME2506.917.899-2FORALDA INDUSTRIAL LTDA EPP2606.412.820-2FRANCISCO HELDER ARRAIS ME2706.099.411-8FRANCISCO MANSUETO FREITAS ALBINO2806.361.438-3FRANCISCO NAERCIO RIOS J\u00daNIOR MEN\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL2906.421.089-8FRANCISCO XAVIER DAS CHAGAS3006.313.714-3FX MATERIAIS EL\u00c9TRICOS LTDA ME3106.491.556-5I T DE QUEIROZ ME3206.576.413-7IPHARMA EMPREENDIMENTOS FARMAC\u00caUTICOS LTDA3306.588.885-5J A DE SOUSA MATERIAIS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O3406.198.494-9J G COMERCIO DE MAT. DE CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA3506.703.362-8J MARY COM. DE LIVROS EVANG\u00c9LICOS LTDA ME3606.507.830-6J W GOMES LINHARES COMERCIO DE G\u00c1S ME3706.532.535-4JO\u00c3O MOREIRA DA SILVA ME3806.506.853-0JOS\u00c9 EDIVALCIR REINALDO ALVES ME3906.305.225-3JOS\u00c9 JAIR WOLNEY PINHEIRO ROLIM4006.535.045-6JOS\u00c9 SOARES LIMA FILHO4106.418.630-0JUARI LOPES CARNEIRO ME4206.622.404-7LIMPROLAR INDUSTRIA E COM. DE PROD. PARA O LAR4306.944.279-7LUIZ FL\u00c1VIO ALENCAR E SILVA ME4406.618.864-4LUIZA RENATA NOBRE BASTOS4506.535.091-0MANOEL FONSECA DA SILVA4606.437.572-2MARCOS LOPES RODRIGUES DA SILVA4706.547.488-0MARIA DA PAZ BRINDEIRO OLONDA4806.440.533-8MIGUEL ARCANJO DIAS CARVALHO LTDA4906.528.491-7R DA S FERNANDES PIZZARIA POR DO SOL ME5006.430.867-7RAFAEL O DE SOUSA ME5106.522.256-3RAIMUNDO DE SOUSA AZEVEDO FILHO5206.604.965-2RAZUL TELECOM SERV. RAIMUNDO E ZULENE LTDA5306.675.001-6RNA DE MATOS AUTO PE\u00c7AS5406.564.101-9ROBERTO DA SILVA PIAGENTINI ME5506.681.267-4ROCILDO PAULA VITORIANO MS5606.347.244-9SITIO MANGUEIRAL COM. DE PROD. ORG\u00c2NICOS LTDA5706.395.530-0SWEDISH TASTE IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORT. LTDA5806.032.838-0T.G. SILVA LTDA5906.352.494-5V A DE SOUZA BOMBONS ME6006.436.821-1VALMIR GARCIA BEZERRA ME6106.375.428-2VERAS COM. DE MATERIAL DE CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDAPublique-se. Cumpra-se. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Aquiraz, 29 de dezembro de 2023.Pedro Paulo Mota RibeiroMAT. 497629-1-7SUPERVISOR DO N\u00daCLEO DE EXECU\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO EM AQUIRAZ"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba070/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba. 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O, ficam a(s) EMPRESA(S) de que trata a rela\u00e7\u00e3o inclusa (abaixo), no prazo de 10 (dez) dias a contar da sua publica\u00e7\u00e3o, convocada(s) a comparecer, atrav\u00e9s de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(is), a C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria em IGUATU, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter(em) baixada(s) de of\u00edcio sua(s) inscri\u00e7\u00e3o(\u00f5es) no Cadastro Geral da Fazenda (CGF), sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o.N\u00ba CGFRAZ\u00c3O SOCIAL01066694086ANTONIO EDILARD A BEZERRA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Iguatu, 29 de dezembro de 2023.Antonio Eugenio de Morais LimaORIENTADOR DA CEXAT EM IGUATU"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba74/2023 \u2013 CONATA SECRETARIA-GERAL DO CONTENCIOSO ADMINISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO \u2013 CONAT, nos termos do artigo 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III e \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00ba 18.185/2022, faz saber que os SUJEITOS passivos nominados no anexo \u00fanico, ficam INTIMADOS para, no prazo legal de 20 (vinte) dias \u00fateis, recolher o cr\u00e9dito tribut\u00e1rio exigido nos respectivos processos ou interpor recurso extraordin\u00e1rio. A contagem do prazo acima ser\u00e1 iniciada 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o oficial do presente edital, conforme estabelecido no artigo 73, inciso IV do Decreto n\u00ba 35.010/2022. Em caso de nenhuma manifesta\u00e7\u00e3o da parte intimada nos prazos acima citados, o processo ser\u00e1 enviado \u00e0 D\u00edvida Ativa, para consequente execu\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito pela Procuradoria-Geral do Estado. Fortaleza \u2013 Ce, 22 de dezembro de 2023.SECRETARIA-GERAL DO CONATANEXO \u00daNICO DO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba74/2023 \u2013 CONATRAZ\u00c3O SOCIALCADASTRO CGF/CPF/CNPJAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3ORESULTADO DO JULGAMENTO DE 2\u00aa INST\u00c2NCIAD\u00c9BITO ATUALIZADO AT\u00c9 A DATA DO EDITAL (R$)BLACKHILL PRODUTOS TEXTEIS EIRELI06.974.923-01/201817247PROCEDENTE94.904,53TERRAMARIS INDUSTRIA E COMERCIO DE CAL\u00c7ADOS E INJETADOS LTDA06.212.071-91/201908311PROCEDENTE77.657,28IRMAOS OLIVEIRA COMERCIO DE MOVEIS LTDA06.396.365-51/201717572PARCIAL PROCEDENTE18.604,63TERRAMARIS INDUSTRIA E COMERCIO DE CAL\u00c7ADOS 06.212.071-91/201908315PARCIAL PROCEDENTE12.372,82MAXFRIO IMOVEIS E ARMAZENS FRIGORIFICOS LTDA06.976.572-31/201619477PARCIAL PROCEDENTE64.584,06MAXFRIO IMOVEIS E ARMAZENS FRIGORIFICOS LTDA06.976.572-31/201619475PARCIAL PROCEDENTE125.601,28Z Y COMERCIO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA06.573.190-51/201820768PROCEDENTE1.599.609,19"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba75/2023 \u2013 CONATA SECRETARIA-GERAL DO CONTENCIOSO ADMINISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO \u2013 CONAT, nos termos do artigo 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III e \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00ba 18.185/2022, faz saber que os SUJEITOS passivos, nominados no anexo \u00fanico, ficam INTIMADOS a tomar conhecimento de decis\u00e3o proferida em 2\u00aa inst\u00e2ncia. Esclarecemos, ainda, que a decis\u00e3o poder\u00e1 ser objeto, tamb\u00e9m, de recurso extraordin\u00e1rio pela Procuradoria-Geral do Estado, no prazo legal de 40 (quarenta) dias \u00fateis. Esgotado o prazo citado, sem interposi\u00e7\u00e3o de recurso extraordin\u00e1rio, fica extinta a rela\u00e7\u00e3o contenciosa. Fortaleza \u2013 Ce, 22 de dezembro de 2023.SECRETARIA-GERAL DO CONATANEXO \u00daNICO DO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba75/2023 \u2013 CONATNOMECADASTRO CGF/CPF/CNPJAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3ORESULTADO DO JULGAMENTO DE 2\u00aa INST\u00c2NCIABLACKHIIL PRODUTOS TEXTEIS EIRELI06.974.923-01/201517256IMPROCEDENTE"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba76/2023 \u2013 CONATA SECRETARIA-GERAL DO CONTENCIOSO ADMINISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO \u2013 CONAT, nos termos do artigo 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III e \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00ba 18.185/2022, faz saber que os SUJEITOS passivos, nominados no anexo \u00fanico, ficam INTIMADOS a tomar conhecimento de decis\u00e3o proferida em 2\u00aa inst\u00e2ncia, podendo no prazo legal de 20 (vinte) dias \u00fateis interpor recurso extraordin\u00e1rio destinado ao Presidente do Conat. A contagem do prazo acima ser\u00e1 iniciada 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o oficial do presente Edital, conforme estabelecido no artigo 73, inciso IV do Decreto n\u00ba 35.010/2022. Escla-recemos, ainda, que a decis\u00e3o poder\u00e1 ser objeto, tamb\u00e9m, de recurso extraordin\u00e1rio pela Procuradoria-Geral do Estado, no prazo legal de 40 (quarenta) dias \u00fateis. Esgotados os prazos citados, sem interposi\u00e7\u00e3o de recurso extraordin\u00e1rio, fica extinta a rela\u00e7\u00e3o contenciosa, ressalvado o direito da Fazenda P\u00fablica constituir o cr\u00e9dito tribut\u00e1rio no prazo de 05 (cinco) anos, contados do tr\u00e2nsito em julgado da presente decis\u00e3o. Fortaleza \u2013 Ce, 22 de dezembro de 2023.SECRETARIA-GERAL DO CONATANEXO \u00daNICO DO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba76/2023 \u2013 CONATNOMECADASTRO CGF/CPF/CNPJAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3ORESULTADO DO JULGAMENTO DE 2\u00aa INST\u00c2NCIATELEFONICA FORTALEZA CONTATOS TELEFONICOS06.361.678-51/201812978NULO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba77/2023 \u2013 CONATA SECRETARIA-GERAL DO CONTENCIOSO ADMINISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO \u2013 CONAT, nos termos do artigo 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III e \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00ba 18.185/2022, faz saber que os SUJEITOS passivos, nominados no Anexo \u00danico deste Edital, ficam INTIMADOS a tomar conhecimento da decis\u00e3o proferida em 2\u00aa inst\u00e2ncia. Informamos que os referido processo sera retornado \u00e0 1\u00aa inst\u00e2ncia, para a realiza\u00e7\u00e3o de novo julgamento, conforme estabelecido no artigo 92 da Lei n\u00ba 18.185/2022. Fortaleza \u2013 Ce, 22 de dezembro de 2023.SECRETARIA-GERAL DO CONATANEXO \u00daNICO DO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba77/2023 \u2013 CONATNOMECADASTRO CGF/CPF/CNPJAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3ORESULTADO DO JULGAMENTO DE 2\u00aa INST\u00c2NCIADUNAX LUBRIFICANTES LTDA06.693.063-41/201611772RETORNO A 1\u00aa INSTANCIA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba001/2024TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba2023.27606O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e conside-rando o que disp\u00f5e o Artigo 39, \u00a7 10, do Decreto 34.605/2022, combinado com o Art. 5\u00ba da Norma de Execu\u00e7\u00e3o n\u00ba 03/2020 e Art. 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III, da Lei n\u00ba 18.185/2022, FAZ SABER que o contribuinte: FRANCISCO O SILVA M\u00d3VEIS ME, CGF n\u00ba 06.561.180-2, fica INTIMADO, por meio de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(is), junto a C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, atrav\u00e9s do TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba 2023.27606, referente ao MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba 2023.21418, a tomar ci\u00eancia do resultado do trabalho de fiscaliza\u00e7\u00e3o, em que foi constatada a falta de recolhimento do ICMS Substitui\u00e7\u00e3o Entrada Interestadual-1031, dos per\u00edodos (fatos geradores) 05/2019, 06/2019, 07/2019, 09/2019, 10/2019, 11/2019, 12/2019 e 10/2022, conforme Relat\u00f3rio Consolidado dos D\u00e9bitos no SITRAM e Consulta D\u00e9bitos do Contribuinte, anexos, fato motivador da lavratura de Auto de Infra\u00e7\u00e3o, nos termos do Art. 123, I, d), da Lei 12.670/1996, podendo anexar justificativa ou documentos, os quais poder\u00e3o ser considerados para a decis\u00e3o acerca da lavratura do auto de infra\u00e7\u00e3o, quando for o caso, no prazo de 10 (DEZ) dias, contados a partir de 15 (QUINZE) dias da publica\u00e7\u00e3o do presente EDITAL, sujeitando-se, em conseq\u00fc\u00eancia do n\u00e3o atendimento, \u00e1s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o em vigor. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU/CE, 02 de janeiro de 2024.Ant\u00f4nio Eug\u00eanio de Morais LimaORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba002/2024AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O N\u00ba2023.26678TERMO DE CONCLUS\u00c3O DA A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba2023.21972 O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o que disp\u00f5e o Art. 58, \u00a7 1\u00ba. inciso III, da Lei n\u00ba 18.185, de 29 de agosto de 2022, FAZ SABER que o contribuinte PAULA RENATA DE SOUSA LIMA, CGF N\u00ba 06.940.953-6, fica INTIMADO junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, por meio de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(eis), no prazo de 20 (VINTE) dias, contados a partir de 15 (QUINZE) dias ap\u00f3s a data da disponibiliza\u00e7\u00e3o ou publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, conforme Art. 61 e Art. 62, inciso IV, do Decreto n\u00ba 35.010/2022, para IMPUGNAR o AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O n\u00ba 2023.26678 lavrado no transcorrer da a\u00e7\u00e3o Fiscal do MAF n\u00ba 2023.21364 ou RECOLHER o lan\u00e7ado correspondente Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio, bem como fica INTIMADO, ap\u00f3s 15 (QUINZE) dias da data da disponibiliza\u00e7\u00e3o ou publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, do inteiro teor do Termo de Conclus\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o n\u00ba 2023.21972, da Informa\u00e7\u00e3o Complementar do Auto de Infra\u00e7\u00e3o e anexos, para os termos legais. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU/CE, 02 de janeiro de 2024.Ant\u00f4nio Eug\u00eanio de Morais LimaORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba003/2024AUTOS DE INFRA\u00c7\u00c3O N\u00baS2023.26693 E 2023.26694TERMO DE CONCLUS\u00c3O DA A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba2023.21973 O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o que disp\u00f5e o Art. 58, \u00a7 1\u00ba. inciso III, da Lei n\u00ba 18.185, de 29 de agosto de 2022, FAZ SABER que o contribuinte FRANCISCO UEBSON CARNEIRO DE FREITAS - ME, CGF N\u00ba 07.106.491-5, fica INTIMADO junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, por meio de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(eis), no prazo de 20 (VINTE) dias, contados a partir de 15 (QUINZE) dias ap\u00f3s a data da disponibiliza\u00e7\u00e3o ou publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, conforme Art. 61 e Art. 62, inciso IV, do Decreto n\u00ba 35.010/2022, para IMPUGNAR os AUTOS DE INFRA\u00c7\u00c3O n\u00bas 2023.26693 e 2023.26694, lavrados no transcorrer da a\u00e7\u00e3o Fiscal do MAF n\u00ba 2023.21420 ou RECOLHER o lan\u00e7ado correspondente Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio, bem como fica INTIMADO, ap\u00f3s 15 (QUINZE) dias da data da disponibiliza\u00e7\u00e3o ou publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, do inteiro teor do Termo de Conclus\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o n\u00ba 2023.21973, das Informa\u00e7\u00f5es Complementares dos Autos de Infra\u00e7\u00e3o e anexos, para os termos legais. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU/CE, 02 de janeiro de 2024.Ant\u00f4nio Eug\u00eanio de Morais LimaORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba004/2024AUTOS DE INFRA\u00c7\u00c3O N\u00baS2023.26698 E 2023.26699TERMO DE CONCLUS\u00c3O DA A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba2023.21974O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o que disp\u00f5e o Art. 58, \u00a7 1\u00ba. inciso III, da Lei n\u00ba 18.185, de 29 de agosto de 2022, FAZ SABER que o contribuinte COM\u00c9RCIO E IND\u00daSTRIA DE BEBIDAS E REPRESENTA\u00c7\u00c3O LTDA, CGF N\u00ba 06.176.651-8, fica INTIMADO junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, por meio de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(eis), no prazo de 20 (VINTE) dias, contados a partir de 15 (QUINZE) dias ap\u00f3s a data da disponibi-liza\u00e7\u00e3o ou publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, conforme Art. 61 e Art. 62, inciso IV, do Decreto n\u00ba 35.010/2022, para IMPUGNAR os AUTOS DE INFRA\u00c7\u00c3O n\u00bas 2023.26698 e 2023.26699, lavrados no transcorrer da a\u00e7\u00e3o Fiscal do MAF n\u00ba 2023.21380 ou RECOLHER o lan\u00e7ado correspondente Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio, bem como fica INTIMADO, ap\u00f3s 15 (QUINZE) dias da data da disponibiliza\u00e7\u00e3o ou publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, do inteiro teor do Termo de Conclus\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o n\u00ba 2023.21974, das Informa\u00e7\u00f5es Complementares dos Autos de Infra\u00e7\u00e3o e anexos, para os termos legais. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU/CE, 02 de janeiro de 2024.Ant\u00f4nio Eug\u00eanio de Morais LimaORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba005/2024AUTOS DE INFRA\u00c7\u00c3O N\u00baS2023.26713 E 2023.26714TERMO DE CONCLUS\u00c3O DA A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba2023.21984O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o que disp\u00f5e o Art. 58, \u00a7 1\u00ba. inciso III, da Lei n\u00ba 18.185, de 29 de agosto de 2022, FAZ SABER que o contribuinte FRANCISCO GLAUBERTO MARTINS CAVALCANTE - ME, CGF N\u00ba 07.093.812-1, fica INTIMADO junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, por meio de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(eis), no prazo de 20 (VINTE) dias, contados a partir de 15 (QUINZE) dias ap\u00f3s a data da disponibiliza\u00e7\u00e3o ou publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, conforme Art. 61 e Art. 62, inciso IV, do Decreto n\u00ba 35.010/2022, para IMPUGNAR os AUTOS DE INFRA\u00c7\u00c3O n\u00bas 2023.26713 e 2023.26714, lavrados no transcorrer da a\u00e7\u00e3o Fiscal do MAF n\u00ba 2023.21389 ou RECOLHER o lan\u00e7ado correspondente Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio, bem como fica INTIMADO, ap\u00f3s 15 (QUINZE) dias da data da disponibiliza\u00e7\u00e3o ou publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, do inteiro teor do Termo de Conclus\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o n\u00ba 2023.21984, das Informa\u00e7\u00f5es Complementares dos Autos de Infra\u00e7\u00e3o e anexos, para os termos legais. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU/CE, 02 de janeiro de 2024.Ant\u00f4nio Eug\u00eanio de Morais LimaORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba006/2024AUTOS DE INFRA\u00c7\u00c3O N\u00baS2023.26717 E 2023.26718TERMO DE CONCLUS\u00c3O DA A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba2023.21985O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o que disp\u00f5e o Art. 58, \u00a7 1\u00ba. inciso III, da Lei n\u00ba 18.185, de 29 de agosto de 2022, FAZ SABER que o contribuinte MARIA AURILEIDE LIMA FERNANDES DE FREITAS - ME, CGF N\u00ba 06.318.549-0, fica INTIMADO junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, por meio de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(eis), no prazo de 20 (VINTE) dias, contados a partir de 15 (QUINZE) dias ap\u00f3s a data da disponibiliza\u00e7\u00e3o ou publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, conforme Art. 61 e Art. 62, inciso IV, do Decreto n\u00ba 35.010/2022, para IMPUGNAR os AUTOS DE INFRA\u00c7\u00c3O n\u00bas 2023.26717 e 2023.26718, lavrados no transcorrer da a\u00e7\u00e3o Fiscal do MAF n\u00ba 2023.21368 ou RECOLHER o lan\u00e7ado correspondente Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio, bem como fica INTIMADO, ap\u00f3s 15 (QUINZE) dias da data da disponibiliza\u00e7\u00e3o ou publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, do inteiro teor do Termo de Conclus\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o n\u00ba 2023.21985, das Informa\u00e7\u00f5es Complementares dos Autos de Infra\u00e7\u00e3o e anexos, para os termos legais. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU/CE, 02 de janeiro de 2024.Ant\u00f4nio Eug\u00eanio de Morais LimaORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba007/2024AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O N\u00ba2023.26720TERMO DE CONCLUS\u00c3O DA A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba2023.21986O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o que disp\u00f5e o Art. 58, \u00a7 1\u00ba. inciso III, da Lei n\u00ba 18.185, de 29 de agosto de 2022, FAZ SABER que o contribuinte F LIMA MACHADO, CGF N\u00ba 06.052.129-5, fica INTIMADO junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, por meio de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1-vel(eis), no prazo de 20 (VINTE) dias, contados a partir de 15 (QUINZE) dias ap\u00f3s a data da disponibiliza\u00e7\u00e3o ou publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, conforme Art. 61 e Art. 62, inciso IV, do Decreto n\u00ba 35.010/2022, para IMPUGNAR o AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O n\u00ba 2023.26720, lavrado no transcorrer da a\u00e7\u00e3o Fiscal do MAF n\u00ba 2023.21547 ou RECOLHER o lan\u00e7ado correspondente Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio, bem como fica INTIMADO, ap\u00f3s 15 (QUINZE) dias da data da dispo-nibiliza\u00e7\u00e3o ou publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, do inteiro teor do Termo de Conclus\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o n\u00ba 2023.21986, da Informa\u00e7\u00e3o Complementar do Auto de Infra\u00e7\u00e3o e anexos, para os termos legais. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU/CE, 02 de janeiro de 2024.Ant\u00f4nio Eug\u00eanio de Morais LimaORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba008/2024AUTOS DE INFRA\u00c7\u00c3O N\u00baS2023.26722, 2023.26723 E 2023.26724TERMO DE CONCLUS\u00c3O DA A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba2023.21987O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o que disp\u00f5e o Art. 58, \u00a7 1\u00ba. inciso III, da Lei n\u00ba 18.185, de 29 de agosto de 2022, FAZ SABER que o contribuinte DIORGENNYS PEREIRA DAS NEVES - ME, CGF N\u00ba 06.534.128-7, fica INTIMADO junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, por meio de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(eis), no prazo de 20 (VINTE) dias, contados a partir de 15 (QUINZE) dias ap\u00f3s a data da disponibiliza\u00e7\u00e3o ou publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, conforme Art. 61 e Art. 62, inciso IV, do Decreto n\u00ba 35.010/2022, para IMPUGNAR os AUTOS DE INFRA\u00c7\u00c3O n\u00bas 2023.26722, 2023.26723 e 2023.26724, lavrados no transcorrer da a\u00e7\u00e3o Fiscal do MAF n\u00ba 2023.21563 ou RECOLHER o lan\u00e7ado correspondente Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio, bem como fica INTIMADO, ap\u00f3s 15 (QUINZE) dias da data da disponibiliza\u00e7\u00e3o ou publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, do inteiro teor do Termo de Conclus\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o n\u00ba 2023.21987, das Informa\u00e7\u00f5es Complementares dos Autos de Infra\u00e7\u00e3o e anexos, para os termos legais. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU/CE, 02 de janeiro de 2024.Ant\u00f4nio Eug\u00eanio de Morais LimaORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba09/2024TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba2024.20019MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL 2023.21856O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e conside-rando o que disp\u00f5e o Artigo 39, \u00a7 10, do Decreto 34.605/2022, combinado com o Art. 5\u00ba da Norma de Execu\u00e7\u00e3o n\u00ba 03/2020 e Art. 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III, da Lei n\u00ba 18.185/2022, FAZ SABER que o contribuinte: CARIRI COMERCIO DE CIMENTO LTDA, CGF n\u00ba 06.994.036-3, fica INTIMADO, por meio de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(is), junto a C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, atrav\u00e9s do TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba 2023.20019, referente ao MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba 2023.21856, a tomar ci\u00eancia da conclus\u00e3o da an\u00e1lise fiscal realizada na empresa, em que foram constatadas irregularidades no tocante a falta de recolhimento do ICMS SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRADA INTE-RESTADUAL E DIFERENCIAL DE AL\u00cdQUOTA, do per\u00edodo fiscalizado: 01/01/2020 a 31/12/2021, cessando com o ato da ci\u00eancia do Mandado de A\u00e7\u00e3o Fiscal a espontaneidade prevista no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 138 da Lei 5.172/1966(CTN), fato motivador da lavratura de Auto de Infra\u00e7\u00e3o, nos termos do Art. 123, I, D da Lei 12.670/1996, no prazo de 10 (DEZ) dias, contados a partir de 15 (QUINZE) dias da publica\u00e7\u00e3o do presente EDITAL, podendo no prazo acima, apresentar documentos que ser\u00e3o considerados na lavratura do(s) auto(s) de infra\u00e7\u00e3o(\u00e7\u00f5es), sujeitando-se, em consequ\u00eancia do n\u00e3o atendimento, \u00e1s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o em vigor. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Iguatu, 02 de janeiro de 2024.Antonio Eugenio de Morais LimaORIENTADOR DA CEXAT EM IGUATU"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba10/2024TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba2024.20022MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL 2023.21857O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando o que disp\u00f5e o Artigo 39, \u00a7 10, do Decreto 34.605/2022, combinado com o Art. 5\u00ba da Norma de Execu\u00e7\u00e3o n\u00ba 03/2020 e Art. 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III, da Lei n\u00ba 18.185/2022, FAZ SABER que o contribuinte: CARIRI COMERCIO DE CIMENTO LTDA, CGF n\u00ba 06.994.036-3, fica INTIMADO, por meio de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(is), junto a C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, atrav\u00e9s do TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba 2023.20022, referente ao MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba 2023.21857, a tomar ci\u00eancia da conclus\u00e3o da an\u00e1lise fiscal realizada na empresa, em que foram constatadas irregularidades no tocante a falta de de registro no sistema de tr\u00e2nsito de mercadorias - SITRAM, das notas recebidas em entrada interestadual, emitidas no per\u00edodo fiscalizado: 01/01/2020 A 31/12/2021, cessando com o ato da ci\u00eancia do Mandado de A\u00e7\u00e3o Fiscal a espontaneidade prevista no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 138 da Lei 5.172/1966(CTN), fato motivador da lavratura de Auto de Infra\u00e7\u00e3o, nos termos do Art. 123, I, D da Lei 12.670/1996, no prazo de 10 (DEZ) dias, contados a partir de 15 (QUINZE) dias da publica\u00e7\u00e3o do presente EDITAL, podendo no prazo acima, apresentar documentos que ser\u00e3o considerados na lavratura do(s) auto(s) de infra\u00e7\u00e3o(\u00e7\u00f5es), sujeitando-se, em consequ\u00eancia do n\u00e3o atendimento, \u00e1s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o em vigor. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Iguatu, 02 de janeiro de 2024.Antonio Eugenio de Morais LimaORIENTADOR DA CEXAT EM IGUATU"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba001/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando o que disp\u00f5e o Artigo 1\u00ba da Lei N\u00ba 15.812/2015, de 20 de julho de 2015, que disp\u00f5e acerca do Imposto sobre Transmiss\u00e3o Causa Mortis e Doa\u00e7\u00e3o de Quaisquer Bens ou Direitos- ITCD, faz saber que fica NOTIFICADO(A) o (a) HERDEIRO(A) GERALDO MAGELA DE ALMEIDA SOUSA, CPF 259.865.623-72, a apresentar o comprovante de recolhimento referente ao ITCD- Imposto Transmiss\u00e3o \u201cCausa Mortis\u201d ou Doa\u00e7\u00e3o, lan\u00e7ado por meio das GUIAS DE ITCD N\u00bas: 322304 e 334974, TIPO: TRANSMISS\u00c3O CAUSA MORTIS, NATUREZA DA TRANSA\u00c7\u00c3O: INVENT\u00c1RIO, referente ao esp\u00f3lio de: Vicente Bezerra de Sousa, CPF 02004020300 e Teresinha Barros de Almeida Sousa, CPF 461.334.963-04. Ap\u00f3s 60(sessenta) dias contados do prazo vencimental e n\u00e3o tendo o contribuinte recolhido o imposto lan\u00e7ado no prazo previsto nos arts. 22, 23 e 24 a autoridade competente inscrever\u00e1 o cr\u00e9dito tribut\u00e1rio em D\u00cdVIDA ATIVA DO ESTADO, atendendo ao artigo 25 da Lei nr. 15.812/2015, combinado com o artigo nr. 147 do CTN. A falta do atendimento no prazo acima citado sujeitar\u00e1 o contribuinte as penalidades legais cab\u00edveis. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Iguatu/CE 02 de janeiro de 2024.Antonio Eug\u00eanio de Morais LimaORIENTADOR DA CEXAT EM IGUATU "
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O 002/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando o que disp\u00f5e o Artigo 1\u00ba da Lei N\u00ba 15.812/2015, de 20 de julho de 2015, que disp\u00f5e acerca do Imposto sobre Transmiss\u00e3o Causa Mortis e Doa\u00e7\u00e3o de Quaisquer Bens ou Direitos- ITCD, faz saber que fica NOTIFICADO(A) o (a) HERDEIRO(A) GERALDO MAGELA DE ALMEIDA SOUSA, CPF 259.865.623-72, a apresentar o comprovante de recolhimento referente ao ITCD- Imposto Transmiss\u00e3o \u201cCausa Mortis\u201d ou Doa\u00e7\u00e3o, lan\u00e7ado por meio da GUIA DE ITCD N\u00ba: 344761, TIPO: INTER VIVOS, NATUREZA DA TRANSA\u00c7\u00c3O: DOA\u00c7\u00c3O/REN\u00daNCIA TRANSLATIVA EM FAVOR DE PESSOA DETERMINADA, constatado no esp\u00f3lio de: Vicente Bezerra de Sousa, CPF 02004020300 e Teresinha Barros de Almeida Sousa, CPF 461.334.963-04. Ap\u00f3s 60(sessenta) dias contados do prazo vencimental e n\u00e3o tendo o contribuinte recolhido o imposto lan\u00e7ado no prazo previsto nos arts. 22, 23 e 24 a autoridade competente inscrever\u00e1 o cr\u00e9dito tribut\u00e1rio em D\u00cdVIDA ATIVA DO ESTADO, atendendo ao artigo 25 da Lei nr. 15.812/2015, combinado com o artigo nr. 147 do CTN. A falta do atendimento no prazo acima citado sujeitar\u00e1 o contribuinte as penalidades legais cab\u00edveis. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Iguatu/CE 02 de janeiro de 2024.Antonio Eug\u00eanio de Morais LimaORIENTADOR DA CEXAT EM IGUATU"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00ba01, de 03 de janeiro de 2024.ALTERA A INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00ba30, DE 12 DE ABRIL DE 2022, QUE DISP\u00d5E SOBRE O CREDENCIAMENTO PARA A PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ARRECADA\u00c7\u00c3O DAS RECEITAS ESTADUAIS.O SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o inciso III do art. 93 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO o disposto no art. 904 do Decreto n.\u00ba 24.569, de 31 de julho de 1997; CONSIDERANDO a necessidade de alterar a Instru\u00e7\u00e3o Normativa n.\u00ba 30, de 12 de abril de 2022, para reajustar as tarifas da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de arrecada\u00e7\u00e3o de tributos estaduais, RESOLVE: Art. 1.\u00ba A Instru\u00e7\u00e3o Normativa n.\u00ba 30, de 12 de abril de 2022, passa a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o dos incisos I, II e III do caput do art. 17, nos seguintes termos:\u201cArt. 17. (...)I - R$ 0,79 (setenta e nove centavos), pelo recebimento do respectivo DAE ou GNRE por meio eletr\u00f4nico, nas modalidades arrecada\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica, terminais de autoatendimento, ATM, home/office banking, internet ou outros meios eletr\u00f4nicos, com a respectiva presta\u00e7\u00e3o de contas mediante transmiss\u00e3o eletr\u00f4nica de dados.II - R$ 1,07 (um real e sete centavos), pelo recebimento do DAE ou GNRE, por meio manual e guich\u00ea de caixa, com a respectiva presta\u00e7\u00e3o de contas mediante transmiss\u00e3o eletr\u00f4nica de dados.III - R$ 1,43 (um real e quarenta e tr\u00eas centavos), pelo recebimento do DAE ou GNRE, por meio de casas lot\u00e9ricas e correspondentes banc\u00e1rios, com a respectiva presta\u00e7\u00e3o de contas mediante transmiss\u00e3o eletr\u00f4nica de dados. (...)\u201d (NR)Art. 2.\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, produzindo efeitos a partir de 1.\u00ba de janeiro de 2024.SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 03 de janeiro de 2024.M\u00e1rcio Cardeal Queiroz da SilvaSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "No Di\u00e1rio Oficial n\u00ba238, XV, de 20 de dezembro de 2023, que publicou a portaria de n\u00ba 224/2023, que concedeu di\u00e1rias a servidora Maria Eunice de Queiroz Fernandes, Auditor Fiscal Adjunto da Receita Estadual 4E, matr\u00edcula 107414-1-6, lotada no N\u00facleo de Atendimento em Quixad\u00e1 da Secretaria da Fazenda. Onde se l\u00ea: a viajar a cidade de Fortaleza/Ce, no per\u00edodo de 07 a 08 de agosto do corrente ano Leia \u2013 se: a viajar a cidade de Fortaleza/Ce, no per\u00edodo de 10 e 11 de agosto do corrente ano SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "No Di\u00e1rio Oficial n\u00ba240, XV, de 22 de dezembro de 2023, que publicou a portaria de n\u00ba 220/2023, que concedeu di\u00e1rias ao servidor Wellington Matias dos Santos, Auditor Fiscal Adjunto da Receita Estadual 4E, matr\u00edcula 103965-1-4, lotado no N\u00facleo de Atendimento em Quixad\u00e1 da Secretaria da Fazenda. Onde se l\u00ea: a viajar a cidade de Fortaleza/Ce, no per\u00edodo de 07 a 08 de agosto do corrente ano Leia \u2013 se: a viajar a cidade de Fortaleza/Ce, no per\u00edodo de 10 e 11 de agosto do corrente ano SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "No Di\u00e1rio Oficial n\u00ba238, XV, de 20 de dezembro de 2023, que publicou a portaria de n\u00ba 226/2023, que concedeu di\u00e1rias ao servidor Jos\u00e9 J\u00fanior Pereira, Supervisor de N\u00facleo DAS1, matr\u00edcula 106097-1-2, lotado no N\u00facleo de Atendimento em Quixad\u00e1 da Secretaria da Fazenda. Onde se l\u00ea: a viajar a cidade de Fortaleza/Ce, no per\u00edodo de 07 a 08 de agosto do corrente ano Leia \u2013 se: a viajar a cidade de Fortaleza/Ce, no per\u00edodo de 10 e 11 de agosto do corrente ano SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "No Di\u00e1rio Oficial n\u00ba240, XV, de 22 de dezembro de 2023, que publicou a portaria de n\u00ba 219/2023, que concedeu di\u00e1rias a servidora Maria Ivoneide Costa dos Santos, Auditor Fiscal Adjunto da Receita Estadual 4E, matr\u00edcula 103960-1-8, lotada no N\u00facleo de Atendimento em Quixad\u00e1 da Secretaria da Fazenda. Onde se l\u00ea: a viajar a cidade de Fortaleza/Ce, no per\u00edodo de 07 a 08 de agosto do corrente ano Leia \u2013 se: a viajar a cidade de Fortaleza/Ce, no per\u00edodo de 10 e 11 de agosto do corrente ano SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA "
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "No Di\u00e1rio Oficial n\u00ba238, XV, de 20 de dezembro de 2023, que publicou a portaria de n\u00ba 222/2023, que concedeu di\u00e1rias ao servidor Francisco Linete Caval-cante Lima, Auditor Fiscal Adjunto da Receita Estadual 3A, matr\u00edcula 106663-1-7, lotado no N\u00facleo de Atendimento em Quixad\u00e1 da Secretaria da Fazenda. Onde se l\u00ea: a viajar a cidade de Fortaleza/Ce, no per\u00edodo de 07 a 08 de agosto do corrente ano Leia \u2013 se: a viajar a cidade de Fortaleza/Ce, no per\u00edodo de 10 e 11 de agosto do corrente ano SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA "
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba167/2021I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO; II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/CE; III - ENDERE\u00c7O: Av. Godofredo Maciel, 2.900, Maraponga, Fortaleza- Ce, CEP. 60.712-001; IV - CONTRATADA: SINAPE SINALIZA\u00c7\u00c3O VI\u00c1RIA LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Domingos Zara, n\u00ba 80, Distrito Industrial, Brodoweski/SP, CEP: 14.340-000; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Aditivo fundamenta-se na Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, mormente no art. 57, inciso II, e no processo VIPROC n\u00ba 08436357/2023, bem como na autoriza\u00e7\u00e3o do Sr. Superintendente do DETRAN/CE.; VII- FORO: FORTALEZA; VIII - OBJETO: A prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba167/2021, por mais 12 (doze) meses, a contar de 20 de Dezembro de 2023, que tem por objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o, implementa\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de p\u00f3rticos e semip\u00f3rticos com o fornecimento dos equipamentos e acess\u00f3rios, nas rodovias do Estado do Cear\u00e1. O reajuste contratual de 4,141880% ao valor global do contrato, com base no \u00cdndice INPC, correspondente ao per\u00edodo de 11/2022 a 10/2023, conforme previsto na Cl\u00e1usula Quinta, item 5.1.1, do contrato, com impacto financeiro de R$ 354.606,48 (trezentos e cinquenta e quatro mil reais, seiscentos e seis reais e quarenta e oito centavos), sem a neces-sidade de suplementa\u00e7\u00e3o do saldo contratual, haja vista a exist\u00eancia de saldo financeiro para fazer frente a contrata\u00e7\u00e3o pretendida. ; IX - VALOR GLOBAL: R$ 8.916.092,68 (oito milh\u00f5es, novecentos e dezesseis mil, noventa e dois reais e sessenta e oito centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a contar de 20 de Dezembro de 2023; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: -; XII - DATA: Fortaleza, 20 de dezembro de 2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE DETRAN/CE. THIAGO NISHIMURA EMPRESA SINAPE SINALIZA\u00c7\u00c3O VI\u00c1RIA LTDA..Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba369/2022I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO; II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Godofredo Maciel, 2.900, Maraponga, Fortaleza/CE, CEP. 60.712-001; IV - CONTRATADA: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES L C SAMPAIO LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Rua Cel Domingos, n\u00b0 872, bairro Centro, munic\u00edpio de Milagres; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente aditivo fundamenta-se no art. 57 da lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como no processo Viproc n\u00b0 08778312/2023, devidamente autorizados pelo Sr. Superintendente do DETRAN/CE. ; VII- FORO: FORTALEZA; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato de execu\u00e7\u00e3o dos Cursos de Forma\u00e7\u00e3o Te\u00f3rico T\u00e9cnico e Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veicular, no \u00e2mbito do Programa da CNH Popular, por mais 12 meses, a contar de 15/12/2023.; IX - VALOR GLOBAL: -; X - DA VIG\u00caNCIA: 12 meses, a contar de 15/12/2023.; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: -; XII - DATA: Fortaleza, 15 de dezembro de 2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS Superintendente DETRAN/CE CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES L C SAMPAIO LTDA Representante: Maria do Socorro Leite Cruz Sampaio.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba465/2022I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO; II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Godofredo Maciel, 2.900, Maraponga; IV - CONTRATADA: CFC FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES; V - ENDERE\u00c7O: Rua Santa Isabel II, N\u00b0 31, Bairro Centro, Acopiara-CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 57 da lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como no processo Viproc n\u00b0 08778460/2023; VII- FORO: Fortaleza; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato de execu\u00e7\u00e3o dos Cursos de Forma\u00e7\u00e3o Te\u00f3rico T\u00e9cnico e Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veicular, no \u00e2mbito do Programa da CNH Popular, por mais 12 meses, a contar de 26/12/2023; IX - VALOR GLOBAL: ; X - DA VIG\u00caNCIA: por mais 12 meses, a contar de 26/12/2023; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: ; XII - DATA: Fortaleza, 26 de dezembro de 2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS Superintendente DETRAN/CE; CFC FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES representada neste ato pela Antonio Pianco Neto.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba53/2023I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO; II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Godofredo Maciel, 2.900, Maraponga; IV - CONTRATADA: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES ALFA LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Rua 15 de Novembro, n\u00b0 832, bairro S\u00e3o Francisco, Munic\u00edpio de Pentecoste/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 65, I, \u201cb\u201d, \u00a71\u00b0 da lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como no processo VIPROC N\u00b0 06514830/2023; VII- FORO: Fortaleza; VIII - OBJETO: Constitui objeto do presente aditivo a amplia\u00e7\u00e3o do n\u00famero de vagas de mais 6 (seis) candidatos, sendo 8 (oito) na categoria \u201cA\u201d e 3 (tr\u00eas) na categoria \u201cB\u201d totalizando o quantitativo de 146 (cento e quarenta e seis) candidatos, sendo 109 (cento e nove) \u201cA\u201d e 37 (trinta e sete) categoria \u201cB\u201d. O Valor do presente aditivo \u00e9 de R$ 8.850,00 (oito mil, oitocentos e cinquenta reais), passando o contrato a ter um valor global estimado de R$ 116.900,00 (cento e dezesseis mil e novecentos reais).; IX - VALOR GLOBAL: R$ 116.900,00 (cento e dezesseis mil e novecentos reais); X - DA VIG\u00caNCIA: ; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: ; XII - DATA: Fortaleza, 26 de dezembro de 2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS Superintendente DETRAN/CE; CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES ALFA LTDA representada neste ato pelo Manoel Rodrigues de Sousa.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 452/2023CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE CONTRATADA: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDU-TORES NOVA RUSSAS LTDA. OBJETO: Contrato de Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o \u00e9 a execu\u00e7\u00e3o pela Institui\u00e7\u00e3o ou Entidade Credenciada, ora CONTRATADA, de Cursos de Forma\u00e7\u00e3o Te\u00f3rico T\u00e9cnico e Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veicular, dentro do programa CNH Popular, visando a forma\u00e7\u00e3o e capacita\u00e7\u00e3o de candidatos \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de primeira habilita\u00e7\u00e3o dos beneficiados com as isen\u00e7\u00f5es previstas na referida Lei n\u00ba 14.288-A/08. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Contrato de Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o tem como fundamento o Edital de Credenciamento n\u00ba 05/2021; a Lei n\u00ba 14.288-A, de 06/01/2008 \u2013 DOE 27/01/2009, que institui, no \u00e2mbito do Poder Executivo do Estado do Cear\u00e1, vinculado \u00e0 Secretaria de Infraestrutura, por interm\u00e9dio do DETRAN/CE, o Programa Popular de Forma\u00e7\u00e3o, Educa\u00e7\u00e3o, Qualifica\u00e7\u00e3o e Habilita\u00e7\u00e3o Profissional de Condutores de Ve\u00edculos Automotores; Decreto Estadual n\u00ba 29.684, de 18/03/2009 \u2013 DOE 23/03/2009, que regulamenta a Lei n\u00ba 14.288-A de 06 de janeiro de 2009; Decreto Estadual n\u00ba 32.436, de 06/12/2017 \u2013 DOE 08/12/2017, que modifica o Decreto n\u00ba 29.684, de 18 de mar\u00e7o de 2009, regulamentando a participa\u00e7\u00e3o dos alunos da rede estadual de ensino no Programa CNH Popular, e d\u00e1 outras provid\u00eancias; as Resolu\u00e7\u00f5es nos 789/20 e 849/21 do Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito \u2013 CONTRAN, Portaria CONTRAN n\u00ba 195/2020 e Portaria DETRAN/CE n\u00ba 304/2018; Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es; Processo n\u00ba 10079325/2021 e Processo n\u00ba 08278271/2023 FORO: Fortaleza. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados de sua assinatura. VALOR GLOBAL: R$ 11.850,00 ONZE MIL OITOCENTOS E CINQUENTA REAIS pagos em RECURSOS DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 08200003.06.181.343.10647.12.339039.1.7531200070.1. DATA DA ASSINATURA: FORTALEZA, 26 DE DEZEMBRO DE 2023 SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS Superintendente DETRAN/CE e CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES NOVA RUSSAS LTDA representada neste ato pela Gleison Carvalho de Mesquita.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 470/2023CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE CONTRATADA: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES \u2013 AUTO ESCOLA NOVA EDUCATIVA LTDA. OBJETO: Contrato de Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o \u00e9 a execu\u00e7\u00e3o pela Institui\u00e7\u00e3o ou Entidade Credenciada, ora CONTRATADA, de Cursos de Forma\u00e7\u00e3o Te\u00f3rico T\u00e9cnico e Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veicular, dentro do programa CNH Popular, visando a forma\u00e7\u00e3o e capacita\u00e7\u00e3o de candidatos \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de primeira habilita\u00e7\u00e3o dos beneficiados com as isen\u00e7\u00f5es previstas na referida Lei n\u00ba 14.288-A/08. FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: Contrato de Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o tem como fundamento o Edital de Credenciamento n\u00ba 05/2021; a Lei n\u00ba 14.288-A, de 06/01/2008 \u2013 DOE 27/01/2009, que institui, no \u00e2mbito do Poder Executivo do Estado do Cear\u00e1, vinculado \u00e0 Secretaria de Infraestrutura, por interm\u00e9dio do DETRAN/CE, o Programa Popular de Forma\u00e7\u00e3o, Educa\u00e7\u00e3o, Qualifica\u00e7\u00e3o e Habilita\u00e7\u00e3o Profissional de Condutores de Ve\u00edculos Automotores; Decreto Estadual n\u00ba 29.684, de 18/03/2009 \u2013 DOE 23/03/2009, que regulamenta a Lei n\u00ba 14.288-A de 06 de janeiro de 2009; Decreto Estadual n\u00ba 32.436, de 06/12/2017 \u2013 DOE 08/12/2017, que modifica o Decreto n\u00ba 29.684, de 18 de mar\u00e7o de 2009, regulamentando a participa\u00e7\u00e3o dos alunos da rede estadual de ensino no Programa CNH Popular, e d\u00e1 outras provid\u00eancias; as Resolu\u00e7\u00f5es nos 789/20 e 849/21 do Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito \u2013 CONTRAN, Portaria CONTRAN n\u00ba 195/2020 e Portaria DETRAN/CE n\u00ba 304/2018; Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es FORO: FORTALEZA. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados de sua assina-tura. VALOR GLOBAL: R$ 18.850,00 (dezoito mil, oitocentos e cinquenta reais) pagos em RECURSO DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 08200003.06.181.343.10647.03.339039.1.7531200070.1 \u2013 REDUZIDA (248595). DATA DA ASSINATURA: FORTALEZA, 15 DE DEZEMBRO DE 2023 SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS Superintendente DETRAN/CE e CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES \u2013 AUTO ESCOLA NOVA EDUCATIVA LTDA representada neste ato pelo MARIA IRANI SANTOS DE QUEIROZ.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 498/2023CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/CE CONTRATADA: SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUAS E ESGOTOS DA CIDADE DE LIMOEIRO DO NORTE/CE - SAAE. OBJETO: Fornecimento de \u00e1gua tratada e coleta de esgoto para o Posto de Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia de Tr\u00e2nsito Urbano e Rodovi\u00e1rio Estadual - BPRE de Limoeiro do Norte/CE, localizado no S\u00edtio Congo-Limoeiro do Norte/CE. FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Contrato fundamenta-se no art. 25, caput, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, conforme processo de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 08012.014699/2023-62, publicado no DOE em 12/12/2023, e a Lei Municipal n\u00ba 53, de 14/05/1965, que criou o SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUAS E ESGOTOS DA CIDADE DE LIMOEIRO DO NORTE/CE \u2013 SAAE FORO: FORTALEZA. VIG\u00caNCIA: 12 meses, a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o, podendo prorrogar-se por meio de termo aditivo, por per\u00edodos iguais e sucessivos at\u00e9 o limite permitido pela legisla\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais) pagos em RECURSOS DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 08200003.04.122.211.20002.15.339039.1.7531200070.1 (Reduzido: 6640). DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, 22 de dezembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS Superintendente do DETRAN/CE e M\u00c1RCIO MICHAEL DO NASCIMENTO FARIAS Superintendente do SAAE de Limoeiro do Norte/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 08012.001985/2022-87EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba451/2023CONVENENTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE e MUNIC\u00cdPIO DE CARIR\u00c9/CE. OBJETO: coopera\u00e7\u00e3o entre as partes convenentes, com a finalidade de disponibilizar \u00e0 popula\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de CARIR\u00c9/CE, um melhor atendimento no Posto do DETRAN/CE, localizado na cidade de CARIR\u00c9, no que concerne aos servi\u00e7os referentes \u00e0 vistoria, licenciamento e emplacamento de ve\u00edculos, presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es e esclarecimentos aos usu\u00e1rios, recebimento e encaminhamento de defesas e recursos de infra\u00e7\u00f5es, bem como dos demais servi\u00e7os prestados pelo \u00d3rg\u00e3o Executivo de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 116 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. FORO: Fortaleza. VIG\u00caNCIA: a partir de sua publica\u00e7\u00e3o no DOE at\u00e9 31 de dezembro de 2026. VALOR GLOBAL: 0,00 VALOR: DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, 29 de dezembro de 2023. SIGNAT\u00c1RIOS : MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- Superintendente DETRAN/CE; ANT\u00d4NIO RUFINO MARTINS- Prefeito de CARIR\u00c9/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 081/CEG\u00c1S/2022 ESP\u00c9CIE: 1\u00ba(PRIMEIRO)TERMO DE ADITAMENTO; CONTRATANTE: COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 \u2013 CEG\u00c1S; ENDERE\u00c7O: Av. Washington Soares, 6475, Bairro Jos\u00e9 de Alencar, Cep.: 60.830-005, Fortaleza/CE; CONTRATADA: CORELINK CONECTIVIDADE SEGURA E TRANSPORTE DE DADOS LTDA; ENDERE\u00c7O: Com sede na capital Curitiba, do estado do Paran\u00e1, rua Humberto Morona n\u00ba 185, bairro Cristo Rei, CEP: 80.050-420; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Arts. 71 e 72, da Lei Federal n\u00ba 13.303, de 30 de maio de 2016; Justificativa da Ger\u00eancia de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o com o de acordo do Diretor Administrativo e Financeiro da CEG\u00c1S; FORO: De Fortaleza/Ce; OBJETO: Prorrogar o prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os objeto do contrato ora aditado. Promover o reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro contratual, de acordo com a Cl\u00e1usula Quinta do contrato ora aditado, com base na justificativa emitida pelo Gerente de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o, aplicando-se o \u00edndice de reajuste emitido pela Ger\u00eancia Financeira; VALOR GLOBAL: R$ 65.710,05 (sessenta e cinco mil, setecentos e dez reais e cinco centavos); VIG\u00caNCIA: Prorrogado por mais 15 (quinze) meses, contados a partir de 07/03/2024, com t\u00e9rmino previsto para 07/06/2025; DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas todas as disposi\u00e7\u00f5es constantes do Contrato ora aditado, n\u00e3o expressamente alteradas por este ou qualquer outro Termo de Aditamento; DATA DA ASSINATURA: Fortaleza-CE, 22 de dezembro de 2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Leandro Petsold dos Santos Ara\u00fajo, Gustav Souza Costa(CEG\u00c1S) e Giovani Cesar Rossi Mariotto(CORELINK).Leandro Petsold dos Santos Ara\u00fajoDIRETOR ADMINISTRATIVO E FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba01/2023, DE 28 DE DEZEMBRO DE 2023 O CONSELHO DELIBERATIVO DA SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE \u2013 SEMACE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais confe-ridas pelo Decreto n\u00ba 31.315, de 23 de outubro de 2013, considerando o disposto no art. 30, inciso IV, do referido decreto, RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 APROVAR a doa\u00e7\u00e3o de 20 computadores e 20 monitores \u00e0 PREFEITURA MUNICIPAL DE JAGUARIBE, conforme termos constantes no processo n\u00ba 08949737/2023 (NUP 57022.001622/2023-19), e 30 cimputadores e 30 monitores \u00e0 EMATERCE, conforme termos constantes no processo administrativo 57022.001612/2023-83. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. CONSELHO DELIBERATIVO DA SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, em Fortaleza, 28 de dezembro de 2023.Carlos Alberto Mendes J\u00faniorPRESIDENTE DO CONSELHO DELIBERATIVO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DAS MULHERES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 03/2023VALOR POR FONTE: PROCESSO N\u00ba: 62000.000087 / 2023-77 OBJETO: Fornecimento de \u00e1gua tratada e coleta de esgoto, para a Casa da Mulher Cearense de Sobral JUSTIFICATIVA: Fornecer \u00e1gua tratada e coleta de esgoto, para dar continuidade aos trabalhos realizados na unidades receptora, im\u00f3vel sito Avenida Monsenhor Alo\u00edsio Pinho,s/n - Cidade Gerardo Cristino de Menezes, Sobral - CE, 62051-215; com a necessidade de utiliza\u00e7\u00e3o de \u00e1gua tratada e coleta de esgoto: torneiras, aparelhos sanit\u00e1rios, entre outras necessidades. A falta do servi\u00e7o mencionado acarretar\u00e1 transtornos no andamento dos servi\u00e7os executados e comprometer\u00e1 a continuidade das atividades, sendo imprescind\u00edvel para manter sua essencialidade e o funcionamento de suas atividades. VALOR GLOBAL: R$ 24.000,00 ( (vinte e quatro mil reais) ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 62100001.14.422.131.21407.11.339039.1.5009100000.0 FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 25, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 CONTRATADA: SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE SOBRAL \u2013 SAAE DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE: Considerando todo o procedimento relativo ao processo NUP: 62000.000087/2023-77, e fundamentado no art. 25, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93, declaro a INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O para contrata\u00e7\u00e3o direta da SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE SOBRAL \u2013 SAAE, cujo objeto \u00e9 o fornecimento de \u00e1gua tratada e coleta de esgoto, para a Casa da Mulher Cearense de Sobral, pelo per\u00edodo de doze meses, com o valor global de R$ 24.000,00 (vinte e quatro mil reais), sendo pagos em doze parcelas, de acordo com a fatura correspondente aos servi\u00e7os contratados e utilizados a cada m\u00eas, devidamente atestada pela \u00e1rea respons\u00e1vel do CONTRATANTE atrav\u00e9s dos recursos or\u00e7ament\u00e1rios: 850870 62100001.14.422.131.21407.11.339039.1.5009100000.0. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Conforme justificativa acima apresentada e o Parecer Jur\u00eddico anexo aos autos, somos pela RATIFICA\u00c7\u00c3O deste procedi-mento, consoante o que preceitua o Art. 25, caput, da Lei n\u00ba 8666/93, para contrata\u00e7\u00e3o da SAAE - SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE SOBRAL \u2013 SAAE.Manuella de Mesquita Guimar\u00e3esASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 1\u00ba APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba055/2023ESP\u00c9CIE: Primeiro Termo de Apostilamento; CONTRATANTE: Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG; CONTRATADO: MICROT\u00c9CNICA INFORM\u00c1TICA LTDA; OBJETO: Corre\u00e7\u00e3o de erro material na Cl\u00e1usula Terceira \u2013 Do Pre\u00e7o, item 3.1; VALOR GLOBAL: R$ 258.785,83 (duzentos e cinquenta e oito mil, setecentos e oitenta e cinco reais e oitenta e tr\u00eas centavos); DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato original, n\u00e3o alteradas pelo presente Termo de Apostilamento; DATA DA ASSINATURA: 03/01/2024; SIGNAT\u00c1RIO: Raimundo Avilton Meneses J\u00fanior - Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna.Daliene Paula da Silveira Fortuna LopesCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba096/2023 - O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - ISSEC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo art.68 da Lei n\u00ba16.530, de 02 de abril de 2018, e art. 5\u00ba do Decreto n\u00ba 33.198 de 05 de agosto de 2019, RESOLVE AUTORIZAR, nos termos do artigo 167, inciso XII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual e do artigo 105, \u00a7 2\u00ba, incisos I, II, III, IV e V, da lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, \u00e0 servidora MARIA PEREIRA CAVALCANTE, Assistente de Administra\u00e7\u00e3o, n\u00edvel/refer\u00eancia 40, grupo ocupacional Apoio Administrativo e Operacional - ADO, carga hor\u00e1ria de 40h semanais, matr\u00edcula n\u00ba 001479.1.5, lotada no INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1, o USO de 15(quinze) dias, do per\u00edodo aquisitivo de tr\u00eas meses, referente \u00e0 LICEN\u00c7A ESPECIAL, inerente ao quinqu\u00eanio de 01/04/1993 \u00e1 31/03/1998, que ser\u00e3o gozados no intervalo de 02/01/2024 \u00e0 16/01/2024 , restando 15 (quinze) dias, correspondentes ao benef\u00edcio, para serem devidamente utilizados em momento posterior. INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ISSEC, em Fortaleza, 28 de dezembro de 2023.Jos\u00e9 Olavo Peixoto FilhoSUPERINTENDENTE Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "A FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 00885750/2020 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Consti-tucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de 24 de julho de 1991, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Francisco Mart\u00f4nio Pontes de Vasconcelos, CPF n\u00ba 12372315315, aposentado(a) pelo(a) Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Cear\u00e1 \u2013 TJ/CE, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Desembargador, n\u00edvel/refer\u00eancia S001, matr\u00edcula n\u00ba 15742-1-3, com \u00f3bito em 28/12/2019, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 24.823,55 (vinte e quatro mil, oitocentos e vinte e tr\u00eas reais e cinquenta e cinco centavos), calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 28/12/2019, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente, e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constantes no D.O.E publicado em 04/09/2020.NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LC 12/1999)EGIDIA MARIA CHAGAS COSTA DE VASCONCELOSC\u00d4NJUGE1927489032024.823,55Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e II \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. TORNANDO SEM EFEITO, o Ato datado de 07 de novembro de 2023 e publicado no D.O.E de 13/11/2023 que concedeu pens\u00e3o mensal aos dependentes do ex-servidor(a) Francisco Mart\u00f4nio Pontes de Vasconcelos, CPF n\u00ba 123.723153-15, aposen-tado(a) pelo(a) Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Cear\u00e1, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Desembargador, n\u00edvel/refer\u00eancia S001, matr\u00edcula n\u00ba 15742-1-3, com \u00f3bito em 28/12/2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 08 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 04483480/2022, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 20, incisos I a III, \u00a7\u00a7 2\u00b0, inciso I, e 3\u00b0, inciso I, da Emenda Consti-tucional Federal n\u00b0103, de 12 de novembro de 2019, combinado com o art. 1\u00b0, inciso II, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019 , ao servidor JOSE DA SILVA MALHEIROS, CPF 416.027.063-87, ocupante do cargo de AUXILIAR DA GEST\u00c3O EM EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR, n\u00edvel refer\u00eancia 15, Grupo Ocupacional de ATIVIDADE DE GEST\u00c3O EM EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR - AGES, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00ed-cula n\u00b0 00045810, lotado no(a) Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 06/05/2022, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3O VALOR EM R$Vencimento \u2013 Auxiliar da Gest\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o Superior - 40 horas Lei n\u00ba 17.871 c/c Decreto n\u00ba 34.514/2022, DOE 17/01/2022 R$ 853,36Gratifica\u00e7\u00e3o de Incentivo T\u00e9cnico e Administrativo (GITA ) \u2013 Lei n\u00ba 15.580, DOE de 07/04/2014 R$ 426,68Gratifica\u00e7\u00e3o de Desempenho T\u00e9cnico Administrativo \u2013 GDTA (17,74%) Lei n\u00ba 16.467, DOE de 28/12/2017 c/c Decreto n\u00ba 33.003, DOE de 07/03/2019, alterado pela LC n\u00ba 273, DOE de 30/12/2021 R$ 125,82TOTAL R$ 1.405,86FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Sobral, 27 de dezembro de 2023.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 03282147/2022, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a71\u00b0, inciso I, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinado com o art. 10, \u00a7\u00a7 1\u00b0, inciso II, e 4\u00b0, o art. 26, \u00a7\u00a7 2\u00b0, inciso II, e 7\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e o art. 1\u00b0, inciso III, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019 , \u00e0 servidora SIMONE CUNHA DE OLIVEIRA, CPF 700.868.933-00, ocupante do cargo de AUXILIAR DA GEST\u00c3O EM EDUCA\u00c7\u00c3O SUPE-RIOR, n\u00edvel refer\u00eancia 9, Grupo Ocupacional de ATIVIDADE DE GEST\u00c3O EM EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR - AGES, carga hor\u00e1ria de 30 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 00047112, lotada no(a) Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa, aposentadoria por incapacidade permanente, COM PROVENTOS EQUIVALENTES a 72,0%, a partir de 30/11/2021, conforme laudo m\u00e9dico n\u00ba 6066768220314 da Per\u00edcia M\u00e9dica Oficial do Estado do Cear\u00e1, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas incidentes de contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, no per\u00edodo de DEZ/1994 a OUT/2021, cujo valor \u00e9 de R$ 443,97. Para o benef\u00edcio previdenci\u00e1rio em refer\u00eancia ficam assegurados os proventos da servidora no valor correspondente \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima nacional de R$ 1100,00 (um mil e cem reais), com fundamento no(a) Medida Provis\u00f3ria n\u00b0 1.021, considerando que a proporcionalidade com base na qual calculados os proventos da servidora, incidindo sobre o m\u00ednimo estadual, resulta em valor inferior ao m\u00ednimo nacional. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Sobral, 27 de dezembro de 2023.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 01613710/2019, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 6\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os arts. 2\u00ba e 6\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, \u00e0 servidora VANIA MARIA FARIAS, CPF 153.876.153-04, ocupante do cargo de PROFESSOR, n\u00edvel refer\u00eancia K, Grupo Ocupacional de Magist\u00e9rio - MAG, carga hor\u00e1ria de 20 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 12142013, lotada no(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 21/02/2019, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3O VALOR EM R$Vencimento 20 horas Lei n\u00ba 16.954/2019. R$ 2.083,15Gratifica\u00e7\u00e3o de Efetiva Reg\u00eancia de Classe de 32,79% Art. 62, inciso V, da Lei n\u00b0 10.884/1984, combinado com Art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 200/2019 e Art. 3\u00ba, inciso II da Lei n\u00b0 16.954/2019. R$ 683,06Parcela Vari\u00e1vel de Redistribui\u00e7\u00e3o \u2013 PVR/FUNDEB Lei n\u00b0 16.104/2016 R$ 66,00Parcela Nominalmente Identific\u00e1vel Lei n\u00b0 15.901/2015 R$ 341,10TOTAL R$ 3.173,31FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 27 de dezembro de 2023.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 10565356/2018, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 6\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os arts. 2\u00ba e 6\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, \u00e0 servidora IVANILDE SANTOS DA SILVA, CPF 091.449.783-91, ocupante do cargo de PROFESSOR, n\u00edvel refer\u00eancia K, Grupo Ocupacional de Magist\u00e9rio - MAG, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 12315015, lotada no(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 18/12/2018, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3O VALOR EM R$Vencimento - Lei Estadual n\u00ba 16.536/2018 c/c Decreto Estadual n\u00b0 32.551/2018 R$ 4.023,41Gratifica\u00e7\u00e3o de Efetiva Reg\u00eancia de Classe de 32% - Art. 62, inciso V, da Lei n\u00b0 10.884/1984 c/c Art. 2\u00ba, inciso II, da Lei n\u00b0 16.536/2018 R$ 1.287,49Parcela Vari\u00e1vel de Redistribui\u00e7\u00e3o \u2013 PVR/FUNDEB \u2013 Lei n\u00b0 16.104/2016 R$ 132,00Parcela Nominalmente Identific\u00e1vel - Lei n\u00b0 15.901/2015 R$ 682,23TOTAL R$ 6.125,13FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 13 de dezembro de 2023.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 00245679/2019, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 6\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os arts. 2\u00ba e 6\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, \u00e0 servidora MARIA VERA LUCIA PEREIRA, CPF 436.442.103-06, ocupante do cargo de PROFESSOR, n\u00edvel refer\u00eancia K, Grupo Ocupacional de Magist\u00e9rio - MAG, carga hor\u00e1ria de 20 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 11915213, lotada no(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 12/01/2019, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3O VALOR EM R$Vencimento - Lei Estadual n\u00ba 16.954/2019 R$ 2.083,15Gratifica\u00e7\u00e3o de Efetiva Reg\u00eancia de Classe de 32,79% - Art. 3\u00ba, inciso II, da Lei n\u00b0 16.954/2019 R$ 683,06Parcela Vari\u00e1vel de Redistribui\u00e7\u00e3o \u2013 PVR/FUNDEB - Lei n\u00b0 16.104/2016 R$ 66,00Parcela Nominalmente Identific\u00e1vel - Lei n\u00b0 15.901/2015 R$ 232,19TOTAL R$ 3.064,40FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 13 de dezembro de 2023.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 10310056/2018, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 6\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os arts. 2\u00ba e 6\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, \u00e0 servidora MARIA IVANETE LIRA DE VASCONCELOS, CPF 242.159.613-00, ocupante do cargo de PROFESSOR, n\u00edvel refer\u00eancia K, Grupo Ocupacional de Magist\u00e9rio - MAG, carga hor\u00e1ria de 20 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 13759219, lotada no(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 15/12/2018, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3O VALOR EM R$Vencimento \u2013 Lei n\u00ba 16.536/2018 c/c Decreto Estadual n\u00b0 32.551/2018 R$ 2.011,71Gratifica\u00e7\u00e3o de Efetiva Reg\u00eancia de Classe de 32% - Art. 62, inciso V, da Lei n\u00b0 10.884/1984 c/c Art. 2\u00ba, inciso II, da Lei n\u00b0 16.536/2018 R$ 643,74Parcela Vari\u00e1vel de Redistribui\u00e7\u00e3o \u2013 PVR/FUNDEB \u2013 Lei n\u00b0 16.104/2016 R$ 66,00Parcela Nominalmente Identific\u00e1vel \u2013 Lei n\u00b0 15.901/2015 R$ 324,86TOTAL R$ 3.046,31FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 13 de dezembro de 2023.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 9793902/2018, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 6\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os arts. 2\u00ba e 6\u00ba, da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, \u00e0 servidora SILVIA HELENA LIMA SAMPAIO, CPF 173.810.373-00, ocupante do cargo de PROFESSOR, n\u00edvel refer\u00eancia K, Grupo Ocupacional de Magist\u00e9rio - MAG, carga hor\u00e1ria de 20 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 12329717, lotada no(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 20/11/2018, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3O VALOR EM R$Vencimento 20 horas \u2013 Lei n\u00ba 16.536/2018 c/c Decreto Estadual n\u00b0 32.551/2018 R$ 2.011,71Gratifica\u00e7\u00e3o de Efetiva Reg\u00eancia de Classe de 32% - Art. 62, inciso V, da Lei n\u00b0 10.884/1984 c/c Art. 2\u00ba, inciso II, da Lei n\u00b0 16.536/2018 R$ 643,74Parcela Vari\u00e1vel de Redistribui\u00e7\u00e3o \u2013 PVR/FUNDEB \u2013 Lei n\u00b0 16.104/2016 R$ 66,00Parcela Nominalmente Identific\u00e1vel \u2013 Lei n\u00b0 15.901/2015 R$ 341,10TOTAL R$ 3.062,55FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 13 de dezembro de 2023.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 8692118/2018, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 6\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os arts. 2\u00ba e 6\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, \u00e0 servidora MARIA LEONIDES DA CRUZ FERNANDES, CPF 584.876.893-53, ocupante do cargo de PROFESSOR, n\u00edvel refer\u00eancia K, Grupo Ocupacional de Magist\u00e9rio - MAG, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 12288514, lotada no(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 19/10/2018, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3O VALOR EM R$Vencimento - Lei n\u00ba 16.513/2018 c/c Decreto Estadual n\u00b0 32.551/2018 R$ 4.023,41Gratifica\u00e7\u00e3o de Efetiva Reg\u00eancia de Classe de 29,5% - Art. 62, inciso V, da Lei n\u00b0 10.884/1984 c/c Art. 2\u00ba, inciso II, da Lei n\u00b0 16.536/2018 R$ 1.186,91Parcela Vari\u00e1vel de Redistribui\u00e7\u00e3o \u2013 PVR/FUNDEB - Lei n\u00b0 16.104/2016 R$ 132,00Parcela Nominalmente Identific\u00e1vel - Lei n\u00b0 15.901/2015 R$ 464,39TOTAL R$ 5.806,71FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 19 de dezembro de 2023.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 01843596/2019, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 6\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os arts. 2\u00ba e 6\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, \u00e0 servidora GESILANE DOMINGOS DE SOUSA, CPF 369.497.873-91, ocupante do cargo de PROFESSOR, n\u00edvel refer\u00eancia K, Grupo Ocupacional de Magist\u00e9rio - MAG, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 12225210, lotada no(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 27/02/2019, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3O VALOR EM R$Vencimento \u2013 Lei Estadual n\u00ba 16.954/2019 R$ 4.166,29Gratifica\u00e7\u00e3o de Efetiva Reg\u00eancia de Classe de 32,79% Art. 62, inciso V, da Lei n\u00b0 10.884/1984, c/c Art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 200/2019 e Art. 3\u00ba, inciso II da Lei n\u00b0 16.954/2019. R$ 1.366,12Parcela Vari\u00e1vel de Redistribui\u00e7\u00e3o \u2013 PVR/FUNDEB \u2013 Lei n\u00b0 16.104/2016 R$ 132,00Parcela Nominalmente Identific\u00e1vel \u2013 Lei n\u00b0 15.901/2015 R$ 464,36TOTAL R$ 6.128,77FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 27 de dezembro de 2023.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 01898978/2019, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 6\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os arts. 2\u00ba e 6\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, ao servidor JOSE AILTON PINHEIRO JUNIOR, CPF 244.947.713-68, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de PROFESSOR, n\u00edvel refer\u00eancia G, Grupo Ocupacional de Magist\u00e9rio - MAG, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 13933316, lotado no(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 28/02/2019, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3O VALOR EM R$Vencimento - Lei Estadual n\u00ba 16.954/2019. R$ 3.427,62Gratifica\u00e7\u00e3o de Efetiva Reg\u00eancia de Classe de 27,76% Art. 62, inciso V, da Lei n\u00b0 10.884/1984, c/c Art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 200/2019 e Art. 3\u00ba, inciso II da Lei n\u00b0 16.954/2019 R$ 951,51Parcela Nominalmente Identific\u00e1vel Lei n\u00b0 15.901/2015 R$ 610,55TOTAL R$ 4.989,68FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 27 de dezembro de 2023.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 01955270/2019, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, ao servidor JOAQUIM JUSCELINO LINHARES CUNHA, CPF 046.223.673-00, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de PROFESSOR, n\u00edvel refer\u00eancia L, Grupo Ocupacional de Magist\u00e9rio - MAG, carga hor\u00e1ria de 20 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 07565917, lotado no(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 28/02/2019, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3O VALOR EM R$Vencimento \u2013 Lei Estadual n\u00ba 16.954/2019 R$ 2.187,30Gratifica\u00e7\u00e3o de Efetiva Reg\u00eancia de Classe de 32,79% Art. 62, inciso V, da Lei n\u00b0 10.884/1984, c/c Art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 200/2019 e Art. 3\u00ba, inciso II da Lei n\u00b0 16.954/2019 R$ 717,22Parcela Vari\u00e1vel de Redistribui\u00e7\u00e3o \u2013 PVR/FUNDEB \u2013 Lei n\u00b0 16.104/2016 R$ 66,00Parcela Nominalmente Identific\u00e1vel \u2013 Lei n\u00b0 15.901/2015 R$ 415,33TOTAL R$ 3.385,85FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 27 de dezembro de 2023.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 01428653/2019, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, \u00e0 servidora MARIA DE FATIMA BATISTA RIBEIRO, CPF 219.472.103-78, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de PROFESSOR, n\u00edvel refer\u00eancia K, Grupo Ocupacional de Magist\u00e9rio - MAG, carga hor\u00e1ria de 20 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 09823417, lotada no(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 16/02/2019, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3O VALOR EM R$Vencimento - Lei Estadual n\u00ba 16.954/2019. R$ 2.083,15Gratifica\u00e7\u00e3o de Efetiva Reg\u00eancia de Classe (32,79%) - Art. 3\u00ba, inciso II, da Lei n\u00b0 16.954/2019 R$ 683,06Parcela Vari\u00e1vel de Redistribui\u00e7\u00e3o \u2013 PVR/FUNDEB \u2013 Lei n\u00b0 16.104/2016 R$ 66,00Parcela Nominalmente Identific\u00e1vel - Lei n\u00b0 15.901/2015 R$ 450,01TOTAL R$ 3.282,22FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 27 de dezembro de 2023.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 02258867/2019, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, \u00e0 servidora MARIA DE LOURDES DOS SANTOS, CPF 195.122.103-63, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de AUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAIS, n\u00edvel refer\u00eancia 12, Grupo Ocupacional de Atividades de Apoio Administrativo e Operacional - ADO, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 05019117, lotada no(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 13/03/2019, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR EM R$Vencimento - Lei Estadual n\u00ba 16.513/2018 c/c Decreto Estadual n\u00b0 32.551/2018 R$ 659,68Gratifica\u00e7\u00e3o por Tempo de Servi\u00e7o (15%) - Art. 43 da Lei n\u00ba 9.826/1974 R$ 98,95Gratifica\u00e7\u00e3o de Desempenho de Atividades de Interesse da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 GDAIE - Lei n\u00b0 16.241/2017 R$ 101,26TOTAL R$ 859,89Para o benef\u00edcio previdenci\u00e1rio em refer\u00eancia, ficam assegurados proventos \u00e0 servidora no valor correspondente \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima federal de R$ 998,00 (novecentos e noventa e oito reais), com fundamento no(a) Decreto Federal n\u00ba 9.661/2019, n\u00e3o podendo perceber em nenhuma hip\u00f3tese valor inferior ao m\u00ednimo nacional.FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 27 de dezembro de 2023.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 01950759/2019, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 6\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os arts. 2\u00ba e 6\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, \u00e0 servidora JOSEFA ALVES DE ARAUJO, CPF 061.157.213-34, ocupante do cargo de PROFESSOR, n\u00edvel refer\u00eancia K, Grupo Ocupacional de Magist\u00e9rio - MAG, carga hor\u00e1ria de 20 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 12190514, lotada no(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 01/03/2019, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3O VALOR EM R$Vencimento - Lei Estadual n\u00ba 16.954/2019 R$ 2.083,15Gratifica\u00e7\u00e3o de Efetiva Reg\u00eancia de Classe de 32,79% Art. 62, inciso V, da Lei n\u00b0 10.884/1984, c/c Art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 200/2019 e Art. 3\u00ba, inciso II da Lei n\u00b0 16.954/2019 R$ 683,06Parcela Vari\u00e1vel de Redistribui\u00e7\u00e3o \u2013 PVR/FUNDEB Lei n\u00b0 16.104/2016 R$ 66,00Parcela Nominalmente Identific\u00e1vel Lei n\u00b0 15.901/2015 R$ 783,21TOTAL R$ 3.615,42FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 27 de dezembro de 2023.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 08107749/2020, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a71\u00b0, inciso I, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinado com o art. 10, \u00a7\u00a7 1\u00b0, inciso II, e 4\u00b0, o art. 26, \u00a7\u00a7 2\u00b0, inciso II, e 7\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e o art. 1\u00b0, inciso III, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019 , \u00e0 servidora VIVIANE MAIA DE CARVALHO, CPF 426.849.003-53, ocupante do cargo de PROFESSOR, n\u00edvel refer\u00eancia O, Grupo Ocupacional de Magist\u00e9rio - MAG, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 12258011, lotada no(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, aposentadoria por incapacidade permanente , COM PROVENTOS EQUIVALENTES a 62,0%, a partir de 06/01/2020, conforme laudo m\u00e9dico n\u00ba 6692248200106 da Per\u00edcia M\u00e9dica Oficial do Estado do Cear\u00e1, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas incidentes de contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, no per\u00edodo de JUL/1998 a DEZ/2019, cujo valor \u00e9 de R$ 3.570,08. TORNANDO SEM EFEITO o Ato datado de 25/09/2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 28/09/2023, que concedeu aposentadoria \u00e0 VIVIANE MAIA DE CARVALHO, matr\u00edcula n\u00ba 12258011. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 7 de novembro de 2023.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 00203771/2019, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, \u00e0 servidora MARIA ZUILA HOLANDA DA COSTA, CPF 220.659.973-20, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de AUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, n\u00edvel refer\u00eancia 21, Grupo Ocupacional de Atividades de Apoio Administrativo e Operacional - ADO, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 09133119, lotada no(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 11/01/2019, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3O VALOR EM R$Vencimento - Lei Estadual n\u00ba 16.513/2018 c/c Decreto Estadual n\u00b0 32.551/2018 R$ 1.023,44Gratifica\u00e7\u00e3o por Tempo de Servi\u00e7o (15%) - Art. 43 da Lei n\u00ba 9.826/1974 R$ 153,52Gratifica\u00e7\u00e3o de Desempenho de Atividades de Interesse da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 GDAIE - Lei n\u00b0 16.241/2017 R$ 93,05TOTAL R$ 1.270,01TORNANDO SEM EFEITO o Ato datado de 07/06/2022 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 15/06/2022, que concedeu aposentadoria \u00e0 MARIA ZUILA HOLANDA DA COSTA, matr\u00edcula n\u00ba 09133119. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 30 de novembro de 2023.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 02145620/2019, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, \u00e0 servidora MARIA DE FATIMA DOS SANTOS LANDIM, CPF 115.824.053-87, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de AGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, n\u00edvel refer\u00eancia 26, Grupo Ocupacional de Atividades de Apoio Administrativo e Operacional - ADO, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 02338815, lotada no(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 29/01/2019, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3O VALOR EM R$Vencimento 40 horas Lei n\u00ba 16.513/2018, combinado com o Decreto Estadual n\u00b0 32.551/2018 e Lei n\u00b0 15.033/2011 R$ 1.306,20Progress\u00e3o Horizontal de 15% Art. 43 da Lei n\u00ba 9.826/1974 R$ 195,93Gratifica\u00e7\u00e3o de Desempenho de Atividades de Interesse da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 GDAIE Lei n\u00b0 16.241/2017 R$ 97,15TOTAL R$ 1.599,28FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 27 de dezembro de 2023.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba039/2023\u2013 CEDI-CE.DISP\u00d5E SOBRE EDITAL DE CHAMADA P\u00daBLICA PARA AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE EMISS\u00c3O DE CERTIFICADO PARA CAPTA\u00c7\u00c3O DE RECURSOS (CCR) PARA PROJETOS APRESENTADOS PELA ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL.A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DOS DIREITOS DO IDOSO DO CEAR\u00c1 (CEDI/CE), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei n\u00ba 15.851 de 14 de setembro de 2015, CONSIDERANDO os princ\u00edpios da Legalidade, da Moralidade, da publicidade, da Impessoalidade e da Efici\u00eancia, previstos no caput do artigo 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal; O CONSELHO ESTADUAL DOS DIREITOS DO IDOSO \u2013 CEDI/CE do Estado do Cear\u00e1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei N\u00ba 8.842, de 4 de Janeiro de 1994 que disp\u00f5e sobre a Pol\u00edtica Nacional da Pessoa Idosa, Lei N\u00ba 10.741 de 1 de Outubro de 2003 Estatuto da Pessoa Idosa, Lei Estadual N\u00ba 15.851/2015 que cria o Conselho Estadual do Direito do Idoso do Cear\u00e1 que estabelece em seu artigo 1\u00ba, inciso VI \u2013 acompanhar e fiscalizar no \u00e2mbito estadual a qualidade dos servi\u00e7os prestados pelos \u00f3rg\u00e3os governamentais e n\u00e3o governamentais; CONSIDERANDO a Lei n\u00ba 13.019/2014 alterada pela Lei n\u00ba 13.204/2015 (Marco Regulat\u00f3rio das Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil \u2013 MROSC), que estabelece o regime jur\u00eddico das parcerias entre a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica e as organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil, em regime de m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o, para a consecu\u00e7\u00e3o de finalidades de interesse p\u00fablico e rec\u00edproco, mediante a execu\u00e7\u00e3o de atividades ou de projetos previamente estabelecidos em planos de trabalho inseridos em termos de colabora\u00e7\u00e3o, em termos de fomento ou em acordos de coopera\u00e7\u00e3o; define diretrizes para a pol\u00edtica de fomento, de colabora\u00e7\u00e3o e de coopera\u00e7\u00e3o com organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil; e altera as Leis n\u00ba 8.429, de 2 de junho de 1992, e 9.790, de 23 de mar\u00e7o de 1999; CONSIDERANDO a Lei complementar n\u00ba 153, 04 de setembro de 2015. Disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do Fundo Estadual do Idoso do Cear\u00e1 \u2013 FEICE; CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 38.810/2018, que disp\u00f5e sobre regras para Celebra\u00e7\u00e3o de Parcerias em regime de m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre os \u00d3rg\u00e3os e Entidades do Poder Executivo Estadual e as Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 005 de 24 de Julho de 2019, que disp\u00f5e sobre as normas de funcionamento do Fundo Estadual do Idoso do Cear\u00e1 FEICE/CE e d\u00e1 outras provid\u00eancias, cabe ao CEDI/CE analisar e aprovar o registro das entidades e seus programas, projetos e servi\u00e7os para a pol\u00edtica p\u00fablica da pessoa idosa; CONSIDERANDO a delibera\u00e7\u00e3o do Colegiado do CEDI/CE, 235\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em 15 de Dezembro de 2023; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Aprovar o Edital de Chamada P\u00fablica para autoriza\u00e7\u00e3o de emiss\u00e3o de Certificado para Capta\u00e7\u00e3o de Recursos (CCR) para Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil, da forma que segue:EDITAL DE CHAMADA P\u00daBLICA N\u00b0001/2023 \u2013 CEDI Cear\u00e1.DISP\u00d5E SOBRE CHAMADA P\u00daBLICA PARA AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE EMISS\u00c3O DE CERTIFICADO DE CAPTA\u00c7\u00c3O DE RECURSOS (CCR) PARA PROJETOS APRESENTADOS PELAS ORGANIZA\u00c7\u00d5ES DA SOCIEDADE CIVIL. O Conselho Estadual dos Direitos do Idoso (CEDI/CE), em confor-midade com a Lei no 13.019, de 31 de julho de 2014, e nos termos do Art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 005/2019, de 24 de julho de 2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico o edital de chamada p\u00fablica N\u00ba 001/2023 \u2013 CEDI/CE, que disp\u00f5e sobre CHAMADA P\u00daBLICA PARA AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE EMISS\u00c3O DE CERTIFICADO DE CAPTA\u00c7\u00c3O DE RECURSOS (CCR) PARA PROJETOS APRESENTADOS PELAS ORGANIZA\u00c7\u00d5ES DA SOCIEDADE CIVIL, observadas as disposi\u00e7\u00f5es contidas neste Edital.1.DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES LEGAIS1.1. Fundamenta-se o presente processo seletivo na Constitui\u00e7\u00e3o Federal, na Lei no 10.741/2003, na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 005/2019, de 24 de julho de 2019 do CEDI/CE, na Lei no 13.019, de 31 julho de 2014, (com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei no 13.204, de 14 de dezembro de 2015) e nas demais disposi\u00e7\u00f5es legais aplic\u00e1veis \u00e0 mat\u00e9ria. 1.2. O presente processo seletivo objetiva: 1.a) Estabelecer os CRIT\u00c9RIOS DE APRESENTA\u00c7\u00c3O, AVALIA\u00c7\u00c3O E APROVA\u00c7\u00c3O DE PROJETOS, visando a autoriza\u00e7\u00e3o de emiss\u00e3o de Certificado de Capta\u00e7\u00e3o de Recursos (CCR); 1.b) Criar um BANCO DE PROJETOS CREDENCIADOS, que facilitar\u00e1 o acesso de potenciais doadores e destinat\u00e1rios aos projetos devidamente certificados pelo CEDI/CE. 1.3.O presente processo seletivo ser\u00e1 regido por este Edital e realizado pelo CEDI/CE, devendo os projetos serem apresentados em conformidade com a estrutura proposta neste Edital. 1.4. Os procedimentos de apresenta\u00e7\u00e3o, avalia\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o de projetos e, consequentemente a emiss\u00e3o da respectiva CCR obedecer\u00e3o ao que for disposto neste Edital e, naquilo que n\u00e3o for disposto, seguir\u00e1 as regras consagradas. 1.5. No ato de submiss\u00e3o do projeto para an\u00e1lise deste colegiado a OSC dever\u00e1 apresentar concomitantemente os documentos relativos \u00e0 sua situa\u00e7\u00e3o fiscal da proponente, devendo todas as certid\u00f5es estarem em validade. a) Estar inscrito no CMAS ou CMDPI; b) C\u00f3pia Simples do Estatuto ou documento legal da sua cria\u00e7\u00e3o, ou altera\u00e7\u00f5es, nos casos de documento n\u00e3o consolidado. Observando: 1.\u2013 se est\u00e1 registrado em cart\u00f3rio; 2.\u2013 se est\u00e1 atualizado conforme a Lei n\u00ba 13.019/2014; 3. \u2013 se estabelece expressamente a atua\u00e7\u00e3o na pol\u00edtica p\u00fablica para pessoa idosa. c) C\u00f3pia simples da Ata da Assembleia de Elei\u00e7\u00e3o dos atuais dirigentes. Observando: 1 \u2013 se est\u00e1 registrada em cart\u00f3rio; 2 \u2013 se os dirigentes est\u00e3o na vig\u00eancia de seus mandados; 3 \u2013 se a diretoria da OSC n\u00e3o est\u00e1 nos impedimentos da Lei n\u00ba 13.019/2014 e respectiva lei estadual; d) C\u00f3pia simples do CNPJ. Observando: 1 \u2013 situa\u00e7\u00e3o da OSC; 2 \u2013 atividade principal compat\u00edvel com a atua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da pol\u00edtica p\u00fablica da pessoa idosa e do projeto; ou 3 \u2013 atividade secund\u00e1ria compat\u00edvel com a \u00e1rea da pol\u00edtica p\u00fablica da pessoa idosa e do projeto; e) C\u00f3pia simples e atualizado do comprovante de endere\u00e7o da OSC; f) C\u00f3pia simples do RG, CPF e comprovante de endere\u00e7o do presidente da entidade executora; g) Certid\u00e3o Conjunta Negativa, ou a certid\u00e3o conjunta positiva com efeitos de Negativa de d\u00e9bitos relativos a tributos federais e \u00e0 D\u00edvida Ativa da Uni\u00e3o, fornecida pela Procuradoria Geral da Fazenda Nacional ou Secre-taria da Receita Federal; h) Certid\u00e3o negativa de d\u00e9bitos expedida pela receita federal/ INSS; i) Para fins de comprova\u00e7\u00e3o da regularidade para com a Fazenda Estadual apresenta\u00e7\u00e3o da certid\u00e3o emitida pela secretaria competente do Estado; j) Para fins de comprova\u00e7\u00e3o da regularidade para com a Fazenda Estadual apresenta\u00e7\u00e3o da certid\u00e3o emitida pela secretaria competente do munic\u00edpio sede da OSC; k) Certificado de regularidade do Fundo de garantia por tempo de servi\u00e7o (FGTS), emitido pela Caixa Econ\u00f4mica Federal; l) Certid\u00e3o Negativa de d\u00e9bitos Trabalhistas, em cumprimento ao disposto na Lei n\u00ba 12.440, de 7/7/2011; m) Relat\u00f3rio de Atividades dos \u00faltimos 12 meses; n) Plano de A\u00e7\u00e3o com vig\u00eancia entre 2023 e 2025; o) Balan\u00e7o vigente, devidamente registrado; observando: 1 \u2013 se \u00e9 do \u00faltimo ano fiscal; 2 \u2013 se est\u00e1 registrado em cart\u00f3rio; 3 \u2013 se est\u00e1 assinado e atestado por contador regular; 1.6. Fica estabelecido o seguinte rol de documentos para fins de futura celebra\u00e7\u00e3o de termo de fomento, como tamb\u00e9m de an\u00e1lise e deferimento da inscri\u00e7\u00e3o no CEDI/CE, conforme previstos no inciso I do caput do art. 2\u00ba, nos incisos I a V do caput do art. 33 e nos incisos II e VII do caput do art. 34 da Lei n\u00ba 13.019 de 2014, e a n\u00e3o ocorr\u00eancia de hip\u00f3teses que incorrem nas veda\u00e7\u00f5es de que trata o art. 39 da referida Lei, que ser\u00e3o verificados por meio da apresenta\u00e7\u00e3o dos seguintes documentos: a) Possuir no m\u00ednimo dois anos de exist\u00eancia, com cadastro ativo, comprovados por meio de documenta\u00e7\u00e3o emitida pela Secretaria da Receita Federal do Brasil, com base no Cadastro Nacional da Pessoa Jur\u00eddica (CNPJ), conforme art. 46, inciso IV do Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018 e art. 14, inciso IV da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 05/2019 do CEDI/CE; b) Possuir experi\u00eancia pr\u00e9via na realiza\u00e7\u00e3o, com efetividade, do objeto da parceria ou de natureza semelhante; c) Possuir instala\u00e7\u00f5es, condi\u00e7\u00f5es materiais e capacidade t\u00e9cnica e operacional para o desenvolvimento das atividades ou projetos previstos na parceria e o cumprimento das metas estabelecidas, conforme art. 33, caput, inciso V, al\u00ednea C e \u00a7 5\u00ba, da Lei n\u00ba 13.019 de 2014; d) C\u00f3pia Simples do Estatuto registrado e suas altera\u00e7\u00f5es, em conformidade com as exig\u00eancias previstas no art. 33 da Lei n\u00ba 13.019 de 2014; e) C\u00f3pia simples da Ata da Assembleia de Elei\u00e7\u00e3o dos atuais dirigentes; f) C\u00f3pia simples do RG, CPF e comprovante de endere\u00e7o do (a) presidente (a) da entidade executora, conforme art. 34, caput e inciso VI da Lei n\u00ba 13.019 de 2014; g) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Relativos aos Tributos Federais e \u00e0 D\u00edvida Ativa da Uni\u00e3o, fornecida pela Procuradoria Geral da Fazenda Nacional ou Secretaria da Receita Federal; h) Certid\u00e3o de Regularidade Estadual fornecida pela Secretaria da Fazenda do Estado \u2013 SEFAZ (CADINE) (www.sefaz.ce.gov.br); i) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Municipais; j) Certid\u00e3o de Regularidade e Adimpl\u00eancia emitida pela CGE; k) Certificado de Regu-laridade do Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (CRF/FGTS), emitido pela Caixa Econ\u00f4mica Federal; l) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas (CNDT), em cumprimento ao disposto na Lei no 12.440 de 7 de julho de 2011; m) \u00daltimo Relat\u00f3rio de Atividades; n) \u00daltimo Plano de A\u00e7\u00e3o; o) Relat\u00f3rio de Atividades dos \u00faltimos 12 meses; p) Plano de A\u00e7\u00e3o com vig\u00eancia entre 2023 e 2025; q) Balan\u00e7o Patrimonial devidamente registrado; r) Comprovante que n\u00e3o tenha como dirigente membro de Poder ou do Minist\u00e9rio P\u00fablico, ou dirigente de \u00f3rg\u00e3o ou entidade da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica da mesma esfera gover-namental na qual ser\u00e1 celebrado o termo de colabora\u00e7\u00e3o ou de fomento, estendendo-se a veda\u00e7\u00e3o aos respectivos c\u00f4njuges ou companheiros (as), bem como parentes em linha reta, colateral ou por afinidade, at\u00e9 o segundo grau; 1.7. Ficar\u00e1 impedida de celebrar qualquer modalidade de parceria a Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil (OSC) que: a) N\u00e3o esteja regularmente constitu\u00edda ou, se estrangeira, n\u00e3o esteja autorizada a funcionar no territ\u00f3rio nacional; b) Esteja omissa no dever de prestar contas de parceria anteriormente celebrada; c)Tenha como dirigente membro de Poder ou do Minist\u00e9rio P\u00fablico, ou dirigente de \u00f3rg\u00e3o ou entidade da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica da mesma esfera governamental na qual ser\u00e1 celebrado o termo de colabora\u00e7\u00e3o ou de fomento, estendendo-se a veda\u00e7\u00e3o aos respectivos c\u00f4njuges ou companheiros (as), bem como parentes em linha reta, colateral ou por afinidade, at\u00e9 o segundo grau; d) Tenha tido as contas rejeitadas pela administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica nos \u00faltimos 05 (cinco) anos; e) Tenha sido punida, pelo per\u00edodo que durar a penalidade; f) Tenha tido contas de parceria julgadas irregulares ou rejeitadas por Tribunal ou Conselho de Contas de qualquer esfera da Federa\u00e7\u00e3o, em decis\u00e3o irrecorr\u00edvel, nos \u00faltimos 08 (oito) anos; g) Tenha entre seus dirigentes, pessoas cujas contas relativas a parcerias tenham sido julgadas irregulares ou rejeitadas por Tribunal ou Conselho de Contas de qualquer esfera da Federa\u00e7\u00e3o, em decis\u00e3o irrecorr\u00edvel, nos \u00faltimos 08 (oito) anos; julgada respons\u00e1vel por falta grave e inabilitada para o exerc\u00edcio de cargo em comiss\u00e3o ou fun\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a, enquanto durar a inabilita\u00e7\u00e3o; considerada respons\u00e1vel por ato de improbidade, enquanto durarem os prazos estabelecidos nos incisos I, II e III do art. 12 da Lei n\u00ba 8.429, de 2 de junho de 1992. 2.DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES 2.1.As OSC dever\u00e3o entregar os projetos, prefe-rencialmente, por meio virtual atrav\u00e9s do e-mail cediceara.feice@gmail.com, ou por meio f\u00edsico na sede do Conselho, localizada \u00e0 Rua Valdet\u00e1rio Mota, 970 - Papicu, de segunda \u00e0 sexta-feira, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 17h. 2.2.N\u00e3o ser\u00e3o recebidos projetos ap\u00f3s o encerramento do per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es. 2.3. A inscri\u00e7\u00e3o de projetos n\u00e3o garante a sua aprova\u00e7\u00e3o, a obriga\u00e7\u00e3o de apoio nem o aporte financeiro do valor proposto. 2.4.O ato de inscri\u00e7\u00e3o implica o conhecimento e a integral concord\u00e2ncia do proponente com as normas e com as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. 3. DO OBJETO 3.1.Estabelecer procedimentos com vistas ao cadastramento de Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil (OSC) no CEDI/CE, definir os crit\u00e9rios para apresenta\u00e7\u00e3o, avalia\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o de projetos, visando a autoriza\u00e7\u00e3o de emiss\u00e3o de CCR, bem como criar um banco de projetos credenciados para facilitar o acesso de potenciais doadores e destinadores aos projetos devidamente certificados pelo CEDI/CE. 4. DO CREDENCIAMENTO 4.1.Ser\u00e3o credenciadas, apenas as Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil que tenham por miss\u00e3o o desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es voltadas \u00e0 garantia dos direitos da pessoa idosa e que obede\u00e7am \u00e0s exig\u00eancias cadastrais do Art. 33 da Lei n\u00ba 13.019/2014 e \u00e0s exig\u00eancias do art. 14 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 005/2019 do CEDI/CE. 5. SOBRE A MODALIDADE DE CAPTA\u00c7\u00c3O. 5.1. A capta\u00e7\u00e3o de recursos para o FEICE/CE, sob a forma de ren\u00fancia fiscal ou n\u00e3o, reger-se-\u00e1 mediante as normas de capta\u00e7\u00e3o estabelecidas no art. 14, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 005 do CEDI/CE, de 24 de julho de 2019 e ser\u00e3o aplicados da seguinte forma: I. Poder\u00e3o ser aplicados nos projetos indicados no requerimento da pessoa f\u00edsica ou termo de inten\u00e7\u00e3o da pessoa jur\u00eddica, no m\u00e1ximo, 95% (noventa e cinco por cento) do valor captado por interm\u00e9dio da entidade; II. Ser\u00e3o obrigatoriamente resguardados 5% (cinco por cento) dos recursos desta modalidade de capta\u00e7\u00e3o para serem aplicados nos projetos, programas ou a\u00e7\u00f5es de pol\u00edticas p\u00fablicas de atendimento \u00e0 pessoa idosa, definidos pelo CEDI/CE, conforme Plano de A\u00e7\u00e3o. 6. DO PROCESSO DE AN\u00c1LISE E APROVA\u00c7\u00c3O. 6.1. A an\u00e1lise dos projetos ser\u00e1 feita pela Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento, Finan\u00e7as, An\u00e1lise de Projetos e Gest\u00e3o do Fundo. 6.2. Dever\u00e1 se declarar impedido membro da Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento, Finan\u00e7as, An\u00e1lise de Projetos e Gest\u00e3o do Fundo que tenha participado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos, contados da publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, como associado, cooperado, dirigente, conselheiro ou empregado de qualquer OSC participante do chamamento p\u00fablico, ou cuja atua\u00e7\u00e3o no processo de sele\u00e7\u00e3o configure conflito de interesse, nos termos da Lei n\u00ba 12.813, de 16 de maio de 2013 (art. 27, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 3\u00ba, da Lei n\u00ba 13.019 de 2014). 6.3. A declara\u00e7\u00e3o de impedimento de membro da Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento, Finan\u00e7as, An\u00e1lise de Projetos e Gest\u00e3o do Fundo n\u00e3o obsta a continuidade do processo de sele\u00e7\u00e3o. Configurado o impedimento, o membro impedido dever\u00e1 ser imediatamente substitu\u00eddo por membro que possua qualifica\u00e7\u00e3o equivalente \u00e0 do substitu\u00eddo, sem necessidade de divulga\u00e7\u00e3o de novo Edital (art. 27, \u00a7 1\u00ba - 3\u00ba, da Lei n\u00ba 13.019, de 2014). 6.4. Para subsidiar seus trabalhos, a Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento, Finan\u00e7as, An\u00e1lise de Projetos e Gest\u00e3o do Fundo poder\u00e1 solicitar assessoramento t\u00e9cnico de especialista que n\u00e3o seja membro do CEDI/CE. 6.5. A Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento, Finan\u00e7as, An\u00e1lise de Projetos e Gest\u00e3o do Fundo poder\u00e1 realizar, a qualquer tempo, dilig\u00eancias para verificar a autenticidade das informa\u00e7\u00f5es e documentos apresentados pelas entidades concorrentes ou para sanar d\u00favidas e omiss\u00f5es. Dever\u00e3o ser observados os princ\u00edpios da isonomia, da impesso-alidade e da transpar\u00eancia em todas as situa\u00e7\u00f5es. 6.6. Os projetos apresentados dever\u00e3o atender \u00e0s diretrizes da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 005/2019 do CEDI/CE. 6.7. Os projetos apresentados devem ter como p\u00fablico alvo exclusivamente a pessoa idosa, operadores do sistema de garantia dos direitos da pessoa idosa e/ou outros profissionais que atuam na tem\u00e1tica do envelhecimento. 6.8. Os projetos declarados aptos pela Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento, Finan\u00e7as, An\u00e1lise de Projetos e Gest\u00e3o do Fundo a receberem o CCR ser\u00e3o submetidos ao CEDI/CE para aprova\u00e7\u00e3o final. 6.9. Os projetos ser\u00e3o analisados se apresentados impreterivelmente ou exclusivamente, no formato orientado por este edital, conforme modelo publicado em https://www.direitoshumanos.ce.gov.br/editais. 7. DA EMISS\u00c3O DO CERTIFICADO DE CAPTA\u00c7\u00c3O DE RECURSOS (CCR) 7.1. Os projetos ser\u00e3o analisados e aprovados se apresentarem em sua finalidade, a\u00e7\u00f5es voltadas exclusivamente para popula\u00e7\u00e3o idosa 7.2. Os projetos aprovados ser\u00e3o publicizados em forma de resolu\u00e7\u00e3o e a entidade beneficiada ser\u00e1 convocada pelo Conselho por meio oficial para receber o CCR. 7.3. Ser\u00e1 deduzido 5% do valor captado pela entidade para o FEICE, que beneficiar\u00e1 outras entidades e/ou projetos aprovados pelo CEDI/CE. 7.4. O prazo de validade do CCR para a capta\u00e7\u00e3o de recursos ser\u00e1 de 02 (dois) anos, podendo ser renovado por mais 02 (dois) anos; 7.5. O CCR poder\u00e1 ser anulado ou suspenso por decis\u00e3o do CEDI/CE nos seguintes casos: a) N\u00e3o aplica\u00e7\u00e3o dos recursos no objetivo apre-sentado no projeto; b) Descumprimento de qualquer das orienta\u00e7\u00f5es previstas neste Edital. 7.6. Caso o valor captado seja superior ao valor do CCR, o excedente ficar\u00e1 resguardado no FEICE para ser aplicado em programas ou a\u00e7\u00f5es de pol\u00edticas p\u00fablicas de atendimento \u00e0 pessoa idosa, definidos pelo CEDI/CE, conforme Plano de A\u00e7\u00e3o. 7.7. Caso o valor captado seja superior ao valor do CCR, o excedente ficar\u00e1 resguardado no FEICE para ser aplicado em programas ou a\u00e7\u00f5es de pol\u00edticas p\u00fablicas voltados \u00e0 aten\u00e7\u00e3o e assist\u00eancia \u00e0 pessoa idosa, definidos pelo CEDI/CE, conforme Plano de A\u00e7\u00e3o vigente deste Conselho Estadual, observando se n\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o do acr\u00e9scimo no valor da parceria, conforme Decreto Estadual 32.810/2018, art 65, \u00a7 3\u00ba. 7.8. O CCR dever\u00e1 ser usado exclusivamente para a capta\u00e7\u00e3o de um \u00fanico projeto, n\u00e3o podendo ser utilizado sob nenhuma hip\u00f3tese para quaisquer outras capta\u00e7\u00f5es. 7.9. O CCR n\u00e3o obrigar\u00e1 o financiamento do projeto pelo FEICE, caso n\u00e3o tenha sido captado o valor suficiente. 8. DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS. 8.1. As Institui\u00e7\u00f5es beneficiadas com destina\u00e7\u00f5es e/ou doa\u00e7\u00f5es realizadas atrav\u00e9s de dep\u00f3sitos efetuados no Fundo Estadual do Idoso do Cear\u00e1 - FEICE devem comprov\u00e1-las, apresentando ao Conselho as respectivas cartas de destina\u00e7\u00e3o firmadas pelos destinadores no prazo de 180 dias corridos da data do dep\u00f3sito, de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 035/2023 . 8.2. O CEDI/CE reserva-se o direito de alterar o presente Edital de Chamada P\u00fablica, por conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, sem preju\u00edzo para as a\u00e7\u00f5es essenciais previstas nesta Manifesta\u00e7\u00e3o de Interesse e sem que caiba \u00e0s OSCs proponentes direitos a quaisquer indeniza\u00e7\u00f5es. 8.3. As propostas apresentadas somente poder\u00e3o ser entregues uma \u00fanica vez, sendo permitidos adendos, acr\u00e9scimos ou retifica\u00e7\u00f5es nos conte\u00fados por parte das OSC de forma excepcional, conforme solicita\u00e7\u00e3o do CEDI/CE. 8.4. As OSCs cadastradas e os projetos inscritos ser\u00e3o submetidos \u00e0 an\u00e1lise da Comiss\u00e3o T\u00e9cnica de Normas e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do CEDI/CE. 8.5. As OSCs cadastradas e os projetos inscritos ser\u00e3o submetidos \u00e0 an\u00e1lise da Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento, Finan\u00e7as, An\u00e1lise de Projetos e Gest\u00e3o do Fundo.CONSIDERANDO: Aprova\u00e7\u00e3o em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria n\u00ba 235 ocorrida no dia 15 de dezembro de 2023, no audit\u00f3rio do pr\u00e9dio localizado na Rua Valdet\u00e1rio Mota, 970 \u2013 Papicu \u2013 Fortaleza \u2013 Cear\u00e1 CEP: 60175740.Fabiane Danni Ara\u00fajoPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DOS DIREITOS DO IDOSO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE RESCIS\u00c3O DO CONTRATOADMITENTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO \u2013 SEAS, \u00f3rg\u00e3o integrante da administra\u00e7\u00e3o direta do Governo do Estado do Cear\u00e1, inscrito no CNPJ n\u00ba 25.150.364/0001-89, localizado na Avenida Oliveira Paiva, n\u00ba 941, Bloco A, Bairro Cidade dos Funcion\u00e1rios, Fortaleza/CE, CEP 60.822-130. ADMITIDO(A): YAGO AUGUSTO BOEING, brasileiro(a), solteiro(a), socioeducador(a), portador(a) do CPF n\u00ba 093.339.469-40, matr\u00edcula n\u00ba 3002661-6. OBJETO: Fica rescindido, a partir de 26 de dezembro de 2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de admiss\u00e3o de profissional por tempo determinado firmado entre as partes acima descritas, datado de 02 de maio de 2022. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 12, inciso II, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 169, de 27 de dezembro de 2016, publicada no DOE CE de 28.12.2016 e Processo Administrativo NUP 47011.005989/2023-87. FORO: Comarca de Fortaleza, Capital do estado do Cear\u00e1. SIGNAT\u00c1RIO: JEAN MAR\u00c7AL LIMA CUNHA, Superintendente Adjunto, e YAGO AUGUSTO BOEING, socioeducador, matr\u00edcula n\u00ba 3002661-6. Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE RESCIS\u00c3O DO CONTRATOADMITENTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO \u2013 SEAS, \u00f3rg\u00e3o integrante da administra\u00e7\u00e3o direta do Governo do Estado do Cear\u00e1, inscrito no CNPJ n\u00ba 25.150.364/0001-89, localizado na Avenida Oliveira Paiva, n\u00ba 941, Bloco A, Bairro Cidade dos Funcion\u00e1rios, Fortaleza/CE, CEP 60.822-130. ADMITIDO(A): ANA MARIA DA SILVA MARQUES, brasileiro(a), Solteiro(a), Assistente Social, portador(a) do CPF n\u00ba 065.991.833-10, matr\u00edcula n\u00b0 3002076-6. OBJETO: Fica rescindido, a partir de 22 de dezembro de 2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de admiss\u00e3o de profissional por tempo determinado firmado entre as partes acima descritas, datado de 01 de agosto de 2023. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 13, inc. II, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 163, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 05 de julho de 2016, alterada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 169, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 28 de dezembro de 2016, e nos termos do Processo Administrativo NUP 47011.005977/2023-52. FORO: Comarca de Fortaleza, Capital do estado do Cear\u00e1. SIGNAT\u00c1RIO: JEAN MAR\u00c7AL LIMA CUNHA, Superintendente Adjunto e ANA MARIA DA SILVA MARQUES, Assistente Social, matr\u00edcula n\u00b0 3002076-6. Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE RESCIS\u00c3O DO CONTRATOADMITENTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO \u2013 SEAS, \u00f3rg\u00e3o integrante da administra\u00e7\u00e3o direta do Governo do Estado do Cear\u00e1, inscrito no CNPJ n\u00ba 25.150.364/0001-89, localizado na Avenida Oliveira Paiva, n\u00ba 941, Bloco A, Bairro Cidade dos Funcion\u00e1rios, Fortaleza/CE, CEP 60.822-130. ADMITIDO(A): FELIPE TEOFILO PONTES, brasileiro(a), Solteiro(a), Psicologo, portador(a) do CPF n\u00ba 007.701.023-01, matr\u00edcula n\u00b0 3002649-7. OBJETO: Fica rescindido, a partir de 02 de janeiro de 2024, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de admiss\u00e3o de profissional por tempo determinado firmado entre as partes acima descritas, datado de 02 de maio de 2022. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 13, inc. II, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 163, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 05 de julho de 2016, alterada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 169, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 28 de dezembro de 2016, e nos termos do Processo Administrativo NUP 47011.000016/2024-32. FORO: Comarca de Fortaleza, Capital do estado do Cear\u00e1. SIGNAT\u00c1RIO: JEAN MAR\u00c7AL LIMA CUNHA, Superintendente Adjunto e FELIPE TEOFILO PONTES, Psicologo, matr\u00edcula n\u00b0 3002649-7. Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE RESCIS\u00c3O DO CONTRATOADMITENTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO \u2013 SEAS, \u00f3rg\u00e3o integrante da administra\u00e7\u00e3o direta do Governo do Estado do Cear\u00e1, inscrito no CNPJ n\u00ba 25.150.364/0001-89, localizado na Avenida Oliveira Paiva, n\u00ba 941, Bloco A, Bairro Cidade dos Funcion\u00e1rios, Fortaleza/CE, CEP 60.822-130. ADMITIDO(A): FRANCISCA DE PAULA RODRIGUES, brasileiro(a), Solteiro(a), Assistente Social, portador(a) do CPF n\u00ba 860.987.563-68, matr\u00edcula n\u00b0 3000012-9. OBJETO: Fica rescindido, a partir de 22 de dezembro de 2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de admiss\u00e3o de profissional por tempo determinado firmado entre as partes acima descritas, datado de 01 de junho de 2022. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 13, inc. II, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 163, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 05 de julho de 2016, alterada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 169, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 28 de dezembro de 2016, e nos termos do Processo Administrativo NUP 47011.000010/2024-65. FORO: Comarca de Fortaleza, Capital do estado do Cear\u00e1. SIGNAT\u00c1RIO: JEAN MAR\u00c7AL LIMA CUNHA, Superintendente Adjunto e FRANCISCA DE PAULA RODRIGUES, Assistente Social, matr\u00edcula n\u00b0 3000012-9. Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE RESCIS\u00c3O DO CONTRATOADMITENTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO \u2013 SEAS, \u00f3rg\u00e3o integrante da administra\u00e7\u00e3o direta do Governo do Estado do Cear\u00e1, inscrito no CNPJ n\u00ba 25.150.364/0001-89, localizado na Avenida Oliveira Paiva, n\u00ba 941, Bloco A, Bairro Cidade dos Funcion\u00e1rios, Fortaleza/CE, CEP 60.822-130. ADMITIDO(A): JANSEN WESDLEY DO NASCIMENTO ALMEIDA, brasileiro(a), solteiro(a), socio-educador(a), portador(a) do CPF n\u00ba 029.893.093-57, matr\u00edcula n\u00ba 3002693-4. OBJETO: Fica rescindido, a partir de 28 de dezembro de 2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de admiss\u00e3o de profissional por tempo determinado firmado entre as partes acima descritas, datado de 02 de maio de 2022. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 12, inciso II, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 169, de 27 de dezembro de 2016, publicada no DOE CE de 28.12.2016 e Processo Administrativo NUP 47011.006032/2023-58. FORO: Comarca de Fortaleza, Capital do estado do Cear\u00e1. SIGNAT\u00c1RIO: JEAN MAR\u00c7AL LIMA CUNHA, Superintendente Adjunto, e JANSEN WESDLEY DO NASCIMENTO ALMEIDA, socioeducador, matr\u00edcula n\u00ba 3002693-4. Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE RESCIS\u00c3O DO CONTRATOADMITENTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO \u2013 SEAS, \u00f3rg\u00e3o integrante da administra\u00e7\u00e3o direta do Governo do Estado do Cear\u00e1, inscrito no CNPJ n\u00ba 25.150.364/0001-89, localizado na Avenida Oliveira Paiva, n\u00ba 941, Bloco A, Bairro Cidade dos Funcion\u00e1rios, Fortaleza/CE, CEP 60.822-130. ADMITIDO(A): WILLIAM RODRIGO DE JESUS BENTO, brasileiro(a), solteiro(a), socioeducador(a), portador(a) do CPF n\u00ba 055.671.893-38, matr\u00edcula n\u00ba 3000270-9. OBJETO: Fica rescindido, a partir de 02 de janeiro de 2024, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de admiss\u00e3o de profissional por tempo determinado firmado entre as partes acima descritas, datado de 01 de junho de 2022. FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 12, inciso II, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 169, de 27 de dezembro de 2016, publicada no DOE CE de 28.12.2016 e Processo Administrativo NUP 47011.006016/2023-65. FORO: Comarca de Fortaleza, Capital do estado do Cear\u00e1. SIGNAT\u00c1RIO: JEAN MAR\u00c7AL LIMA CUNHA, Superintendente Adjunto, e WILLIAM RODRIGO DE JESUS BENTO, socioeducador, matr\u00edcula n\u00ba 3000270-9. Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE RESCIS\u00c3O DO CONTRATOADMITENTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO \u2013 SEAS, \u00f3rg\u00e3o integrante da administra\u00e7\u00e3o direta do Governo do Estado do Cear\u00e1, inscrito no CNPJ n\u00ba 25.150.364/0001-89, localizado na Avenida Oliveira Paiva, n\u00ba 941, Bloco A, Bairro Cidade dos Funcion\u00e1rios, Fortaleza/CE, CEP 60.822-130. ADMITIDO(A): LEANDRO LOPES DE SOUZA, brasileiro(a), solteiro(a), socioeducador(a), portador(a) do CPF n\u00ba 012.769.173-17, matr\u00edcula n\u00ba 3000183-4. OBJETO: Fica rescindido, a partir de 01 de janeiro de 2024, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de admiss\u00e3o de profissional por tempo determinado firmado entre as partes acima descritas, datado de 01 de junho de 2022. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 12, inciso II, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 169, de 27 de dezembro de 2016, publicada no DOE CE de 28.12.2016 e Processo Administrativo NUP 47011.000053/2024-41. FORO: Comarca de Fortaleza, Capital do estado do Cear\u00e1. SIGNAT\u00c1RIO: JEAN MAR\u00c7AL LIMA CUNHA, Superintendente Adjunto, e LEANDRO LOPES DE SOUZA, socioeducador, matr\u00edcula n\u00ba 3000183-4. Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba001/2024 - O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS-FUNCEME, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE CONCEDER VALE-TRANSPORTE, nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.673, de 3 de maio de 1995, aos SERVIDORES relacionados, durante o m\u00eas de JANEIRO/2024: Antonio Edinardo Oliveira, mat. 000119.1.6, 44 tipo A, Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Duarte de Menezes, mat. 000300.1.5, 44 tipo A, Francisco C\u00e9lio Alves Oliveira, mat. 000124.1.6, 40 tipo A/E, Regina L\u00facia Oliveira, mat. 000121.1.4, 44 tipo A e Ronaldo Carlos Brilhante, mat. 000239.1.4, 34 tipo A. FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS-FUNCEME, em Fortaleza-CE., 05 de janeiro de 2024.Eduardo S\u00e1vio Passos Rodrigues MartinsPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "COMPANHIA DA GEST\u00c3O DE RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba080/2019/COGERHI \u2013 ESP\u00c9CIE: QUARTO. II \u2013 CONTRATANTE: COMPANHIA DE GEST\u00c3O DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS \u2013 COGERH. III \u2013 ENDERE\u00c7O: RUA ADUALDO BATISTA, N\u00ba 1550; BAIRRO: PARQUE IRACEMA; CEP.: 60.824-140; FORTALEZA-CE. IV \u2013 CONTRATADA: HAPVIDA ASSIS-T\u00caNCIA M\u00c9DICA S.A. V \u2013 ENDERE\u00c7O: AV. HER\u00c1CLITO GRA\u00c7A, N\u00ba 406; BAIRRO: CENTRO; CEP.: 60.140.061; FORTALEZA-CE. VI - FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se este Aditivo no art. 61, \u00a7 7\u00ba, do Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da Cogerh - 2018, na Lei 13.303/2016, na solicita\u00e7\u00e3o da Contratada, na an\u00e1lise da Ger\u00eancia de Recursos Humanos (Gerhu), bem como tudo que consta do Processo Administrativo protocolado sob o n\u00b0 29012.008606/2023-31, parte integrante deste Instrumento, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. VII- FORO: Fortaleza-CE.   VIII \u2013 OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade reajustar o valor do Contrato n\u00ba080/2019/Cogerh, o qual possui como objeto o servi\u00e7o de assist\u00eancia exclusivamente odontol\u00f3gica com cobertura estadual, e de urg\u00eancia e/ou emerg\u00eancia com cobertura em todo territ\u00f3rio nacional, para os empregados e ocupantes de cargos comissionados da Cogerh, bem como seus dependentes legais. IX - VALOR ADITIVO: R$ 306.720,89 (trezentos e seis mil, setecentos e vinte reais e oitenta e nove centavos). X - DA VIG\u00caNCIA: De 11/12/2023 at\u00e9 11/12/2025. XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam integralmente ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Contrato N\u00ba 080/2019/COGERH, ora aditado. XII \u2013 DATA: 15/12/2023. XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Yuri Castro de Oliveira, Jo\u00e3o Ricardo Filgueiras Rios/ CONTRATANTE e Gustavo Henrique Zacharias Ribeiro e Daniel Soares Cavalcanti / CONTRATADA.Francisco Assis Rabelo PereiraASSESSOR JUR\u00cdDICOPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "COMPANHIA DA GEST\u00c3O DE RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba002/2023/COGERHI - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO;  II - CONTRATANTE: COMPANHIA DE GEST\u00c3O DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS \u2013 COGERH; III - ENDERE\u00c7O: RUA ADUALDO BATISTA, N\u00ba 1550; BAIRRO: PARQUE IRACEMA; CEP.: 60.824-140; FORTALEZA-CE; IV - CONTRATADA: WEBTRIP AG\u00caNCIA DE VIAGENS E TURISMO EIRELI; V - ENDERE\u00c7O: RUA: HUMBERTO MORONA, N\u00ba 185; BAIRRO: CRISTO REI; CEP.: 80.050-420; CURITI-BA-PR; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se este Termo Aditivo no Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da COGERH - 2018, arts. 51 e 52, c/c art. 61, \u00a7 7\u00ba, em compatibilidade com o disposto na Lei n\u00b0 13.303/2016, na Comunica\u00e7\u00e3o Interna n\u00ba 000600/2023/COGERH/GEADM, na concord\u00e2ncia da Diretoria Administrativa Financeira - DIAFI, na anu\u00eancia da Contratada, bem como tudo o que consta no Processo Administrativo Eletr\u00f4nico n\u00b0 29012.009085/2023-39, parte integrante deste Instrumento, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o; VII- FORO: Fortaleza-CE; VIII - OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 002/2023/COGERH por mais 12 (doze) meses, bem como reajustar o valor contratual, visando \u00e0 continuidade do registro de pre\u00e7o para Taxa por Transa\u00e7\u00e3o (Transaction Fee) visando futuras e eventuais contrata\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os de reserva, emiss\u00e3o e entrega de bilhetes de passagens a\u00e9reas no \u00e2mbito nacional e internacional e demais servi\u00e7os correlatos (passagens rodovi\u00e1rias e ferrovi-\u00e1rias no \u00e2mbito internacional, servi\u00e7os de reservas de hot\u00e9is e ve\u00edculos terrestres de qualquer porte, translado, seguro de sa\u00fade e de bagagem); IX - VALOR GLOBAL: R$ 206.323,00 (duzentos e seis mil, trezentos e vinte e tr\u00eas reais); X - DA VIG\u00caNCIA: De 04/01/2024 a 04/01/2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam integralmente ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Contrato n\u00ba 002/2023/COGERH, ora aditado; XII - DATA: 03/01/2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Yuri Castro de Oliveira, Denilson Marcelino Fidelis / Contratante e Hugo Henrique Aur\u00e9lio de Lima / Contratada.Francisco Assis Rabelo PereiraASSESSOR JUR\u00cdDICOPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba02/2024.INSTITUI COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O E CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DOS BENS INSERV\u00cdVEIS DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1.A SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o Esta-dual, inciso XIV do art. 50 da Lei n\u00ba 16.710 de 21 de dezembro de 2018 e suas altera\u00e7\u00f5es; CONSIDERANDO o art. 10 do Decreto Federal n\u00ba 9.373, que disp\u00f5e sobre a avalia\u00e7\u00e3o e classifica\u00e7\u00e3o dos bens inserv\u00edveis; CONSIDERANDO que para doa\u00e7\u00e3o ou descarte dos bens inserv\u00edveis \u00e9 necess\u00e1rio avalia\u00e7\u00e3o por comiss\u00e3o especial, institu\u00edda por autoridade competente; RESOLVE:Art. 1\u00ba Instituir Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Classifica\u00e7\u00e3o dos Bens M\u00f3veis Inserv\u00edveis da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SESA/CE, a qual ficar\u00e1 respons\u00e1vel em avaliar e classificar os bens inserv\u00edveis constantes nos dep\u00f3sitos da SESA/CE no exerc\u00edcio atual.Par\u00e1grafo \u00danico. A comiss\u00e3o de que trata o caput ser\u00e1 composta pelos membros listados no anexo \u00fanico desta portaria.Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o.Art. 3\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Em Fortaleza/Ce aos 03 de janeiro de 2024.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO CEAR\u00c1ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO DO ART. 1\u00ba DA PORTARIA N\u00ba02/2024COORDENADORF\u00e1bio Tabosa Lago AlbuquerqueMatr\u00edcula n\u00ba 300100-2.7MEMBROSFrancisco das Chagas Pereira BarbosaMatr\u00edcula n\u00ba 083368-1.1Luiz Lavor NetoMatr\u00edcula n\u00ba 086681-1.6Valnei Ant\u00f4nio de Oliveira GadelhaMatr\u00edcula n\u00ba 039651-9Thiago Gurgel Sampaio de SousaMatr\u00edcula n\u00ba 300121-0.0"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba788/2019I \u2013 ESP\u00c9CIE: Doc. n\u00ba 878/2023 - 5\u00ba termo aditivo ao contrato n\u00ba 788/2019; II \u2013 CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/Hospital Geral de Fortaleza \u2013 HGF/SESA; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua \u00c1vila Goulart n\u00ba 900, Papicu, Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: IMPACTO \u2013 COM\u00c9RCIO, SERVI\u00c7OS DE EQUIPAMENTOS HOSPITALARES E LABORATORIAIS LTDA; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Eus\u00e9bio de Queiros N\u00b0 175, Bom Futuro, Fortaleza/CE; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inciso II do artigo 57 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII \u2013 FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: Prorrogar por mais 06 (seis) meses, a partir do dia 23 de janeiro de 2024, o Contrato n\u00ba788/2019, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva do equipamento Aquecedor Acumulador de \u00c1gua, modelo GHP-4000/200, marca Sena Ecal, com cobertura total de pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o, sem \u00f4nus para a contratante;  IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 75.000,00 (setenta e cinco mil reais); X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 06 (seis) meses, a partir do dia 23 de janeiro de 2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; XII \u2013 DATA: 21/12/2023; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Ivelise Regina Canito Brasil e Glairton Azevedo Guimar\u00e3es;R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba058/2020I \u2013 ESP\u00c9CIE: Doc n\u00ba 921/2023 - 5\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 058/2020; II \u2013 CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Avenida Almirante Barroso, n\u00ba 600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: FUNDA\u00c7\u00c3O OT\u00cdLIA CORREIA SARAIVA \u2013 HOSPITAL DO CORA\u00c7\u00c3O DO CARIRI \u2013 HCC; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Zuca Sampaio, n\u00ba 685, Vila Santo Ant\u00f4nio, Barbalha/CE; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: inciso II, do art. 57, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. Posteriores, os preceitos do direito p\u00fablico e do mais que consta dos documentos, atestos e manifesta\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas registradas e acostadas ao procedimento epigrafado ; VII \u2013 FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: prorrogar o Contrato n\u00ba058/2020, que tem como objeto servi\u00e7os especializados de assist\u00eancia de cirurgia cardio-vascular e procedimentos relacionados ofertados pela iniciativa privada na modalidade hospitalar, a serem integrados na rede regionalizada e hierarquizada de a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade prestados \u00e0 popula\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria e de refer\u00eancia do Estado do Cear\u00e1, em car\u00e1ter complementar ao Sistema \u00danico de Sa\u00fade, conforme estabelecida nas Portarias GM/MS n\u00ba 1.034/2010, n\u00ba 3.390/2013, n\u00ba 3.410/2013, n\u00ba 2.839/2014 e n\u00ba 2.215/2015; IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 5.715.025,00 (cinco milh\u00f5es, setecentos e quinze mil e vinte e cinco reais) ; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a partir do dia 06 de fevereiro de 2024; XI \u2013 DA RATI-FICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; XII \u2013 DATA: 20/12/2023; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Dalphene Santana Saraiva.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2023/11510I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): BIO MED PRODUTOS MEDICOS E HOSPITALARES LTDA; ALFA HOSPITALAR COMERCIO DE MATERIAIS E PRODUTOS MEDICOS LTDA; MEDCORP HOSPITALAR LTDA; III \u2013 OBJETO: 1. A presente Ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de REGISTRO DE PRE\u00c7O - MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230798 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 00841716/2023. 2. Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(AS) E ITEM(NS); BIO MED PRODUTOS MEDICOS E HOSPI-TALARES LTDA; ITEM: 2; 1030374 - DIALISADOR, USO UNICO, CONTIDO EM CAMARA TRANSPARENTE, RIGIDA DOIS ADAPTADORES LATERAIS, ORIFICIO EM ROSCA NAS EXTREMIDADES SUPERIOR E INFERIOR, AREA DE SUPERFICIE DE 1,7M\u00b2 A 1,9M\u00b2, FILTRO CAPILAR, CAPACIDADE DE ULTRAFILTRACAO 50ML/H A 76ML/H X MMHG ALTO FLUXO COM MEMBRANA SINTETICA, ESTERILIZADO A VAPOR OU RAIOS GAMA, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 17.500; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 33,5000; ALFA HOSPITALAR COMERCIO DE MATERIAIS E PRODUTOS MEDICOS LTDA; ITEM: 1; 1030354 - DIALISADOR, USO UNICO, CONTIDO EM CAMARA TRANSPARENTE, RIGIDA , DOIS ADAPTADORES LATERAIS, ORIFICIO EM ROSCA NAS EXTREMIDADES SUPERIOR E INFERIOR, FILTRO CAPILAR, AREA DE SUPERFICIE 1,3M\u00b2 A 1,5M \u00b2, CAPACIDADE DE ULTRAFILTRACAO 12ML/H A 20ML/H X MMHG COM MEMBRANA SINTETICA, ESTERI-LIZADO A VAPOR OU RAIOS GAMA, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 8.000; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 45,6864; MEDCORP HOSPI-TALAR LTDA; ITEM: 3; 1061530 - KIT, TIPO PERMACATH PARA HEMODIALISE, EM SILICONE, POLIURETANO, TRINIFLEX OU SIMILAR, DE LONGA PERMANENCIA, 10F X 15CM, COM CUFF, ESTERIL, CATETER DUPLO LUMEN PEDIATRICO, KIT 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 20; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 2.800,0000; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20230798; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 27/12/2023; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.R\u00f4gean Costa LunaORIENTADOR DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1050/2023CONTRATANTE: SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL INFANTIL ALBERT SABIN \u2013 SESA/HIAS CONTRATADA: DISTRIBUIDORA CUMMINS DIESEL DO NORDESTE LTDA OBJETO: Servi\u00e7o de Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva, Corretiva e Operacional, das Subesta\u00e7\u00f5es e Casas de For\u00e7a do HIAS e anexos com seus componentes, com Loca\u00e7\u00e3o de 01(um) Gerador, pelo per\u00edodo de 12(doze) meses para atender as necessidades do Hospital Infantil Albert Sabin/HIAS e seus Anexos, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados a partir da sua assinatura VALOR GLOBAL:R$ 120.000,00 (cento e vinte mil reais) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 2713.24200204.10.302.631.20077.03.339039.1.600.9200000.1.3.01 \u2013 SERVI\u00c7O SUS DATA:26/12/2023 SIGNAT\u00c1RIOS: F\u00c1BIA MARIA HOLANDA LINHARES FEITOSA E JOS\u00c9 LUIZ MIRANDA JUNIOR.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1073/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL INFANTIL ALBERT SABIN \u2013 SESA/HIAS; CONTRATADA: OMNIMAGEM MILLENIUM DIAGN\u00d3STICOS POR IMAGENS, TRA\u00c7ADOS E TERAPIA LTDA; OBJETO: O Servi\u00e7o para realiza\u00e7\u00e3o de exames de cintilografia por um per\u00edodo de 12(doze) meses, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230822 \u2013 SESA/HIAS e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua assinatura; VALOR GLOBAL: R$ 578.538,60 (quinhentos e setenta e oito mil, quinhentos e trinta e oito reais e sessenta centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 2713.24200204.10.302.631.20077.03.339039.1.600.9200000.1.3.01 \u2013 SERVI\u00c7O FAE; 2751.24200204.10.302.631.20077.03.339039.1.500.9100000.0.3.01 \u2013 SERVI\u00c7O TE; DATA DA ASSINATURA: 15/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: F\u00c1BIA MARIA HOLANDA LINHARES FEITOSA e JULIANO ESTEVES VIANA.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1179/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA \u2013 SESA/HGF; CONTRATADA:CRYSSIL FORNECEDORA DE MATERIAIS E SERVI\u00c7O ESPECIALIZADOS LTDA; OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Kits de Eletroencefalograma para atender as necessidades do Hospital Geral de Fortaleza/HGF de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 06 (seis) meses, contado a partir de sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 20.000,00 (vinte mil reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200184.10.302.631.20077.03.339030.1.6009200000.1.30- 4365; DATA DA ASSINATURA: 20/11/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: IVELISE REGINA CANITO BRASIL e SILVIO FERNANDES ANTUNES.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1287/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL INFANTIL ALBERT SABIN \u2013 SESA/HIAS; CONTRATADA: COOPERATIVA DE ATENDIMENTO M\u00c9DICO PRE HOSPITALAR - COAPH; OBJETO: O servi\u00e7o de transporte e remo\u00e7\u00e3o de pacientes em ambul\u00e2ncia de suporte avan\u00e7ado (UTI m\u00f3vel) para atender as demandas do Hospital Infantil Albert Sabin \u2013 HIAS por um per\u00edodo de 12 (doze) meses de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20221750 e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua assinatura; VALOR GLOBAL: R$ 1.524.422,40 (um milh\u00e3o, quinhentos e vinte e quatro mil, quatrocentos e vinte e dois reais e quarenta centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 2751.24200204.10.302.631.20077.03.33903900.1.500.9100000.0.3.01 \u2013 TESOURO; 2713.24200204.10.302.631.20077.03.339039.1.600.9200000.1.3.01 - FUNDES; DATA DA ASSINATURA: 19/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: F\u00c1BIA MARIA HOLANDA LINHARES FEITOSA e JOS\u00c9 NEWTON LACERDA CARNEIRO.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1293/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL INFANTIL ALBERT SABIN \u2013 SESA/HIAS; CONTRATADA: BRAILE BIOM\u00c9DICA IND\u00daSTRIA COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA; OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de \u00d3rteses e Pr\u00f3teses e materiais especiais, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20221829 - SESA/COSUP e seus Anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir de sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 52.068,02 (cinquenta e dois mil, sessenta e oito reais e dois centavos); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 1137.24200204.10.302.631.20077.03.339030.1.600.9200000.1.3.01 e 47262.24200204.10.302.631.20077.03.339030.1.500.9100000.0.3.01; DATA DA ASSINATURA: 19/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: F\u00e1bia Maria Arag\u00e3o Sales Cavalcante e JOS\u00c9 ROG\u00c9RIO GOMES PEREIRA.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1305/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA \u2013 SESA/HGF; CONTRATADA: SIMPRESS COMERCIO LOCACAO E SERVICOS LTDA; OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de impressoras (outsourcing de impress\u00e3o), com fornecimento de equipamentos, sistema de gerenciamento de impress\u00f5es efetivamente realizadas, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva dos equipamentos com substitui\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, componentes e materiais utilizados na manuten\u00e7\u00e3o e fornecimento de insumos, exceto papel, no Hospital Geral de Fortaleza, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia, Anexo II ao Edital da ARP n\u00ba 002/2023, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 9491/2022 \u2013 Secretaria de Planejamento, Governan\u00e7a e Gest\u00e3o do Estado do Rio Grande do Sul. Este contrato vincula-se ao Edital e \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os, identificados no pre\u00e2mbulo, e \u00e0 proposta vencedora, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: ARP n\u00ba 002/2023, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 9491/2022 \u2013 Secretaria de Planejamento, Governan\u00e7a e Gest\u00e3o do Estado do Rio Grande do Sul; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir de sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 817.200,00 (oitocentos e dezessete mil e duzentos reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200184.10.126.631.20078.03.339040.1.5009100000.0.30 -7617; DATA DA ASSINATURA: 13/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: IVELISE REGINA CANITO BRASIL e FERNANDO JOS\u00c9 COUTINHO MARTINS.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1388/2023CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/Hospital Geral Dr. C\u00e9sar Cals de Oliveira \u2013 SESA/HGCC; CONTRATADA: DIAGLAB COMERCIO DE PRODUTOS LABORATORIAIS LTDA; OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de Insumos de Laborat\u00f3rio (frasco de hemocultura automatizada), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 2022 1762 - SESA/COSUP e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 420.000,00 (quatrocentos e vinte mil reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 5959.24200194.10.302.631.20077.03.339030.160000.1 e 1133.24200194.10.302.631.20077.03.339030.150000.0; DATA DA ASSINATURA: 20/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Adriano Veras Oliveira e F\u00c1TIMA MARIA GERALDO GOMES.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba DO DOCUMENTO 1396/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL DE MESSEJANA DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES \u2013 SESA/HM; CONTRATADA: VAD MEDICAL COMERCIO LTDA; OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b020221194\u2013 SESA/ COSUP e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 10.455,00 (dez mil e quatrocentos e cinquenta e cinco reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.500.9100000.0.3.01 E 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.600.9200000.1.3.01; DATA DA ASSINATURA: 20/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: CARLOS AUGUSTO LIMA GOMES DOS SANTOS E ROBERTO DA SILVA LIMA.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1397/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL DE MESSEJANA DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES \u2013 SESA/HM; CONTRATADA: LAF MED DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E MATERIAIS HOSPITALARES LTDA - EPP; OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamento M\u00e9dico Hospitalar, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20220210 - SESA/COSUP e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 8.552,00 (oito mil quinhentos e cinquenta e dois reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.500.9100000.0.3.01 e 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.600.9200000.1.3.01; DATA DA ASSINATURA: 20/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: CARLOS AUGUSTO LIMA GOMES DOS SANTOS e LUCAS AGUIAR FROTA.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 386/2023PROCESSO N\u00ba: 24001.017688/2023-10 / SUITE SESA  OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o da COOPERATIVA DE TRABALHO DE ATENDIMENTO PRE E HOSPITALAR LTDA - COAPH, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 11.768.319/0001-88, para o fornecimento do Grupo 1, e a COOPCLINIC - COOPERATIVA DE TRABALHO DE CL\u00cdNICA M\u00c9DICA DO CEARA LTDA., inscrita no CNPJ n\u00ba 37.878.434/0001-07, para o fornecimento do Grupo 2, visando a Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados em horas/ano de M\u00c9DICO REGULADOR e M\u00c9DICO ESPECIALISTA PARA TELEASSIST\u00caNCIA, para atender as necessidades da Coordenadoria de regula\u00e7\u00e3o do Estado \u2013 COREG/ SEADE/ SESA nas regi\u00f5es de sa\u00fade: Fortaleza, Sobral e Cariri, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia (fls. 117- 144), pelo per\u00edodo de 1 (um) ano;  JUSTIFICATIVA: Considerando que a Coordenadoria de Regula\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 (COREG) \u00e9 respons\u00e1vel por coordenar e regulamentar o fluxo de servi\u00e7os de sa\u00fade, visando a organiza\u00e7\u00e3o e otimiza\u00e7\u00e3o do sistema de sa\u00fade no estado. Suas principais atribui\u00e7\u00f5es incluem: Regula\u00e7\u00e3o de Leitos, garantindo o acesso equitativo aos servi\u00e7os de sa\u00fade por meio da regula\u00e7\u00e3o dos leitos hospitalares, incluindo a classifica\u00e7\u00e3o de risco e prioriza\u00e7\u00e3o de pacientes que necessitam de interna\u00e7\u00e3o. Regula\u00e7\u00e3o Ambulatorial que coordena a oferta e o agendamento de consultas e exames especializados, garantindo o acesso oportuno e adequado aos servi\u00e7os ambulatoriais. Regula\u00e7\u00e3o da Alta Complexidade que organiza e regula o acesso aos servi\u00e7os de alta complexidade, como cirurgias, procedimentos especializados e tratamentos de doen\u00e7as cr\u00f4nicas;  VALOR GLOBAL: R$ 13.884.066,59 ( treze milh\u00f5es, oitocentos e oitenta e quatro mil, sessenta e seis reais e cinquenta e nove centavos )  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200074.10.302.631.20236.03.339034.1.500.9100000.0.3.01-10285;  FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inciso VIII, do art. 75, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021;  CONTRATADA: COOPERATIVA DE TRABALHO DE ATENDIMENTO PRE E HOSPITALAR LTDA - COAPH -para o fornecimento do Grupo 1; COOPERATIVA DE TRABALHO DE CL\u00cdNICA M\u00c9DICA DO CEARA LTDA - para o fornecimento do Grupo 2;  DISPENSA: 15/12/2023 - Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho;  RATIFICA\u00c7\u00c3O: 15/12/2023 - Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho.       Cicero Douglas Silva RufinoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "N\u00ba36/2023.TERMO DE REVOGA\u00c7\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba2022/1596, CUJA FINALIDADE \u00c9 AQUISI\u00c7\u00c3O G\u00c1S, LIQUEFEITO DE PETR\u00d3LEO \u2013 GLP.O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, estabelecida na Av. Almirante Barroso n\u00ba 600, Praia de Iracema, em Fortaleza \u2013 CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, doravante denominada CONTRATANTE, representada pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, o Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, com fulcro no art. 49 da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 na S\u00famula 473 do STF, resolve REVOGAR o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2022/2024 (VIPROC n\u00ba 08576724/2021), cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o g\u00e1s, liquefeito de petr\u00f3leo \u2013 GLP, (SOMENTE O G\u00c1S), composi\u00e7\u00e3o b\u00e1sica propano e butano, g\u00e1s de cozinha, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital, tendo em vista o disposto no processo NUP n\u00ba 24001.045356/2023-25, motivo pelo qual solicita a revoga\u00e7\u00e3o do PE 2022/1596.Pelo que firma a presente revoga\u00e7\u00e3o do preg\u00e3o eletr\u00f4nico, devendo ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos.Fortaleza/CE, 04 de janeiro de 2024.Luiz Otavio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "N\u00ba37/2023.TERMO DE REVOGA\u00c7\u00c3O DO ITEM 01 DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba0086/2023, CUJA FINALIDADE \u00c9 AQUISI\u00c7\u00c3O MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR.O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, estabelecida na Av. Almirante Barroso n\u00ba 600, Praia de Iracema, em Fortaleza \u2013 CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, doravante denominada CONTRATANTE, representada pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, o Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, com fulcro no art. 49 da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 na S\u00famula 473 do STF, resolve REVOGAR o ITEM 01 do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 0086/2023 (VIPROC n\u00ba 10779639/2022), cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital, tendo em vista o disposto no processo NUP 24001.045788/2023-36, motivo pelo qual solicita a revoga\u00e7\u00e3o do ITEM 01 do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 0086/2023.Pelo que firma a presente revoga\u00e7\u00e3o do preg\u00e3o eletr\u00f4nico, devendo ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos.Fortaleza/CE, 04 de janeiro de 2024.Luiz Otavio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.050571/2023-48EXTRATO 2\u00ba ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba67/2022I - ESP\u00c9CIE: DOC: N\u00ba 313/2023 - 2\u00ba Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 67/2022; II - OBJETO: Prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba 67/2022, que tem como objeto repasse de recursos para a realiza\u00e7\u00e3o de procedimentos m\u00e9dico hospitalares aos usu\u00e1rios do SUS no Munic\u00edpio de Carir\u00e9/CE; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( O MESMO ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do conv\u00eanio ora aditado, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; V - DATA E ASSINANTES: 22/12/2023-Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho e Ant\u00f4nio Rufino Martins.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADORIA JURIDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.041270/2023-23EXTRATO 2\u00ba ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba145/2022I - ESP\u00c9CIE: DOC:N\u00ba 301/2023 - 2\u00ba Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 145/2022; II - OBJETO: prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba 145/2022, que tem por objeto repasse de recursos financeiros visando o apoio de a\u00e7\u00f5es na \u00e1rea de sa\u00fade do munic\u00edpio de Tau\u00e1/CE, em conformidade com o Plano de Trabalho, parte integrante deste termo independente de transcri\u00e7\u00e3o \u2013 MAPP n\u00ba 5006.Por mais 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, a partir de 04 de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 03 de janeiro de 2025.; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( O MESMO ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do termo ora aditado, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; V - DATA E ASSINANTES: 20/12/2023 - Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho e Patr\u00edcia Pequeno Costa Gomes de Aguiar.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADORIA JURIDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.035635/2023-81EXTRATO DO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba157/2018I - ESP\u00c9CIE: Doc n\u00ba 267/2023 - 11\u00ba Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 157/2018, que entre si celebram, de um lado, o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, e, do outro, o MUNIC\u00cdPIO DE EUS\u00c9BIO/CE; II - OBJETO: prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba 157/2018, que tem por objeto o apoio financeiro objetivando a realiza\u00e7\u00e3o de procedimentos m\u00e9dicos hospitalares aos usu\u00e1rios do SUS no Munic\u00edpio de Eus\u00e9bio/CE. O presente instrumento ser\u00e1 prorrogado por mais 360 (trezentos e sessenta) dias, a partir de 16 de dezembro de 2023, com t\u00e9rmino em 10 de dezembro de 2024; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( o mesmo ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do conv\u00eanio ora aditado, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; V - DATA E ASSINANTES: 14/12/2023 - Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Acilon Gon\u00e7alves Pinto J\u00fanior.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADORIA JURIDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.038796/2023-96EXTRATO DO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba023/2021I - ESP\u00c9CIE: Doc n\u00ba 280/2023 - 3\u00ba Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 023/2021, que entre si celebram, de um lado, o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, e, do outro, o MUNIC\u00cdPIO DE ANTONINA DO NORTE/CE; II - OBJETO: prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba 023/2021, que tem como objeto repasse de recursos para apoio de a\u00e7\u00f5es na \u00e1rea da sa\u00fade do Munic\u00edpio de Antonina do Norte/CE. O presente instrumento ser\u00e1 prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 22 de dezembro de 2023 e findando em 19 de junho de 2024; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( o mesmo ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do conv\u00eanio ora aditado, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; V - DATA E ASSINANTES: 18/12/2023 - Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Ant\u00f4nio Roseno Filho.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADORIA JURIDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.042527/2023-64EXTRATO DO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba82/2022I - ESP\u00c9CIE: Doc. n\u00ba285/2023 - 2\u00ba termo aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 82/2022 celebrado entre o stado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (SESA), e o MUNIC\u00cdPIO DE ABAIARA/CE; II - OBJETO: prorrogar a vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba82/2022, que tem como fina-lidade o repasse de recursos financeiros, para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos m\u00e9dico-hospitalar do Munic\u00edpio Abaiara/CE. Fica prorrogada vig\u00eancia do referido instrumento, por mais 180 (cento e oitenta), ou seja, do dia 27/12/2023 ao 24/06/2024; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( O MESMO ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do conv\u00eanio ora aditado, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; V - DATA E ASSINANTES: 18/12/2023 - Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Afonso Tavares Leite.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.043502/2023-88EXTRATO DO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba83/2022I - ESP\u00c9CIE: Doc n\u00ba 306/2023 - 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 83/2022 QUE ENTRE SI CELEBRAM, DE UM LADO O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (SESA), E O MUNIC\u00cdPIO DE RUSSAS/CE; II - OBJETO: prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, que tem como finalidade o repasse de recursos financeiros, para apoio de a\u00e7\u00f5es na \u00e1rea de sa\u00fade do Munic\u00edpio de Russas/CE. Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia, por mais 180 (cento e oitenta) dias, ou seja, do dia 25/12/2023 ao 22/06/2024; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( o mesmo ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do conv\u00eanio ora aditado, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 (DOE); V - DATA E ASSINANTES: 18/12/2023 - Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e S\u00e1vio Gurgel Nogueira.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADORIA JURIDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.042558/2023-15EXTRATO DO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba92/2022I - ESP\u00c9CIE: Doc. n\u00ba281/2023 - 2\u00ba termo aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 92/2022 celebram o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (SESA), e o MUNIC\u00cdPIO DE IRAPUAN PINHEIRO/CE; II - OBJETO: Prorrogar a vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba92/2022, que tem como finalidade o repasse de recursos financeiros, para apoio \u00e0s a\u00e7\u00f5es na \u00e1rea da sa\u00fade do Munic\u00edpio Irapuan Pinheiro/CE. Fica prorrogada vig\u00eancia do referido instrumento, por mais 180 (cento e oitenta), ou seja, do dia 25/12/2023 ao 22/06/2024; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( O MESMO ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do conv\u00eanio ora aditado, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; V - DATA E ASSINANTES: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Francisco Gildecarlos Pinheiro.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.043222/2023-70EXTRATO DO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba111/2022I - ESP\u00c9CIE: Doc. n\u00ba 289/2023 - 2\u00ba Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 111/2022; II - OBJETO: prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba111/2022, que tem como objeto repasse de recursos para realiza\u00e7\u00e3o de procedimentos m\u00e9dico-hospitalares aos usu\u00e1rios do SUS no Munic\u00edpio de Barbalha/CE; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( o mesmo ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do conv\u00eanio ora aditado, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; V - DATA E ASSINANTES: 22/12/2023 - Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho e Guilherme Sampaio Saraiva.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.044306/2023-21EXTRATO DO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba127/2022I - ESP\u00c9CIE: Doc.n\u00ba287/2023 - 2\u00ba termo aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 127/2022 celebrando entre o stado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (SESA), e o MUNIC\u00cdPIO DE MISS\u00c3O VELHA/CE; II - OBJETO: Prorrogar a vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba127/2022, que tem como finalidade o repasse de recursos financeiros, para apoio de a\u00e7\u00f5es na \u00e1rea da sa\u00fade do Munic\u00edpio Miss\u00e3o Velha/CE. Fica prorrogada vig\u00eancia do refe-rido instrumento, por mais 240 (duzentos e quarenta) dias, ou seja, do dia 28/12/2023 ao 24/08/2024; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( O MESMO ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do conv\u00eanio ora aditado, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; V - DATA E ASSINANTES: 20/12/2023 - Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho E Luiz Rosemberg Dantas Macedo Filho.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.045023/2023-04EXTRATO DO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba144/2022I - ESP\u00c9CIE: Doc. n\u00ba 296/2023 - 2\u00ba Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 144/2022; II - OBJETO: Prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba144/2022, que tem como objeto repasse de recursos financeiros para apoio de a\u00e7\u00f5es na \u00e1rea da sa\u00fade do Munic\u00edpio de Russas/CE. Prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 31 de dezembro de 2023 e findando em 28 de junho de 2024; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( o mesmo ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do conv\u00eanio ora aditado, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; V - DATA E ASSINANTES: 22/12/2023 - Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho e S\u00e1vio Gurgel Nogueira.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.034730/2023-67EXTRATO DO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba182/2022I - ESP\u00c9CIE: Doc. n\u00ba276/2023 - 1\u00ba Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 182/2022 celebrado entre o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, e, do outro, o MUNIC\u00cdPIO DE ACARA\u00da/CE; II - OBJETO: Prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba182/2022, que tem como objeto o repasse de recursos financeiros para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e material permanente para o Hospital de Acara\u00fa, em conformidade com o Plano de Trabalho (MAPP n\u00ba 5044). O presente instrumento ser\u00e1 prorrogado por mais 365 (trezentos e sessenta e cinco dias), a partir de 22 de dezembro de 2023, com t\u00e9rmino em 21 de dezembro de 2024.; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( O MESMO ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do conv\u00eanio ora aditado, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; V - DATA E ASSI-NANTES: 18/12/2023 - Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho E Ana Fl\u00e1via Ribeiro Monteiro.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.038525/2023-71EXTRATO DO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba186/2022I - ESP\u00c9CIE: Doc. n\u00ba302/2023 - 1\u00ba termo aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 186/2022 celebrado entre o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (SESA), e o MUNIC\u00cdPIO DE IPAPORANGA/CE; II - OBJETO: Prorrogar a vig\u00eancia do Conv\u00eanio, que tem como finalidade o repasse de recursos financeiros, para realiza\u00e7\u00e3o de procedimentos m\u00e9dico-hospitalares, ao usu\u00e1rios do SUS do Munic\u00edpio de Ipaporanga/CE. Fica pror-rogada vig\u00eancia do referido instrumento, por mais 180 (cento e oitenta) dias, ou seja, do dia 29/12/2023 ao 26/06/2024.; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( O MESMO ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do conv\u00eanio ora aditado, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; V - DATA E ASSINANTES: 20/12/2023 - Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho E Ant\u00f4nio Amaro Pereira Oliveira.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.038356/2023-79EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba40/2023CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 e o MUNIC\u00cdPIO DE TAMBORIL/CE. OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de transportes para o aperfei\u00e7oamento do atendimento da sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Tamboril/CE \u2013 MAPP n\u00ba 5015 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, na Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias vigente, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119/2012, alterada pela Lei Estadual Complementar n\u00ba 122/2013 e pela Lei Estadual Complementar n\u00ba 178 de 10/05/18, no Decreto n\u00ba 32.811 de 28/09/2018, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.873 de 04/11/2018, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis FORO: Fortaleza/CE VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados a partir da data de sua assinatura VALOR GLOBAL: R$ 278.666,66 VALOR: R$ 273.093,33 (duzentos e setenta e tr\u00eas mil, noventa e tr\u00eas reais, trinta e tr\u00eas centavos) oriundos do Tesouro do Estado, do or\u00e7amento de 2023, a ser transferido de acordo com o Cronograma previsto no Plano de Trabalho e mediante apresenta\u00e7\u00e3o pelo BENEFICI\u00c1RIO da documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da liquida\u00e7\u00e3o da despesa, e o restante como contrapartida do Munic\u00edpio, na quantia de R$ 5.573,33 (cinco mil, quinhentos e setenta e tr\u00eas reais, trinta e tr\u00eas centavos) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200154.10.302.631.11230.12.444042.1.500.9100000.0, 24200154.10.302.631.11230.12.444042.2.500.9100000.0 e 24200154.10.302.631.11230.12.444042.2.500.9100000.2 DATA DA ASSINATURA: 13/12/2023 SIGNAT\u00c1RIOS : Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Luiz Marcelo Mota Leite.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.032885/2023-69EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba43/2023VALOR POR FONTE: FONTE 00 - RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS: R$ 827.133,32; CONVENENTES: SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 e MUNIC\u00cdPIO DE ARNEIROZ/CE. OBJETO: Repasse de recursos para aquisi\u00e7\u00e3o de Ambul\u00e2ncias e de Ve\u00edculos de Apoio para o munic\u00edpio de Arneiroz/CE \u2013 MAPP n\u00ba 5123. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, na Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias vigente, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119/2012, alterada pela Lei Estadual Complementar n\u00ba 122/2013 e pela Lei Estadual Complementar n\u00ba 178 de 10/05/18, no Decreto n\u00ba 32.811 de 28/09/2018, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.873 de 04/11/2018, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, em conformidade com o Processo n\u00ba 24001.032885/2023-69. FORO: FORTALEZA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados a partir da data de sua assinatura VALOR GLOBAL: R$ 827.133,32 VALOR: R$ 827.133,32 (oitocentos e vinte e sete mil reais, cento e trinta e tr\u00eas reais, trinta e dois centavos), sendo R$ 800.000,00 (oitocentos mil reais) oriundos do Tesouro do Estado. Contrapartida do Munic\u00edpio, na quantia de R$ 27.133,32 (vinte e sete mil reais, cento e trinta e tr\u00eas reais, trinta e dois centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMEN-T\u00c1RIA: 24200154.10.302.631.11230.13.444042.1.500.9100000.0 24200154.10.302.631.11230.13.444042.2.500.9100000.0 e 24200154.10.302.631.11230.13.444042.2.500.9100000.2 DATA DA ASSINATURA: 21/12/2023 SIGNAT\u00c1RIOS : Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Ant\u00f4nio Monteiro Pedrosa Filho.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.048420/2023-20EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba48/2023CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (SESA) e MUNIC\u00cdPIO DE ARATUBA/CE. OBJETO: Repasse de recursos financeiros para a\u00e7\u00f5es na \u00e1rea da Sa\u00fade, do Hospital Padre Dion\u00edsio, localizado no Munic\u00edpio de ARATUBA/CE, atrav\u00e9s do Projeto MAPP \u2013 5096 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93, na Lei Complementar Estadual n\u00ba 119/12, alterada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 122/13 e pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 178/18, no Decreto n\u00ba 32.811/18, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.873/18, e nas demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis FORO: Fortaleza - CE VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados a partir da data de sua assinatura VALOR GLOBAL: R$ 1.299.959,30 VALOR: R$ 1.299.959,30 (um milh\u00e3o, duzentos e noventa e nove mil, novecentos e cinquenta e nove reais e trinta centavos), sendo R$ 39.959,30 (trinta e nove mil, novecentos e cinquenta e nove reais e trinta centavos), oriundos da Contrapartida do Munic\u00edpio, e R$ 1.260.000,00 (um milh\u00e3o, duzentos e sessenta mil reais) , oriundos do Tesouro do Estado DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200154.10.302.631.11232.07.334041.1.5009100000.0, 24200154.10.302.631.11232.07.334041.2.5009100000.0 E 24200154.10.302.631.11232.07.334041.2.5009100000.2 DATA DA ASSINATURA: 27/12/2023 SIGNAT\u00c1RIOS : Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho E Joerly Rodrigues VictorC\u00edcero Douglas Silva RufinoSUPERINTENDENTE JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O COMPLEMENTARPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20222299O Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Resultado Complementar n\u00b0 20222299 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 07472978/2022, que tem por objeto Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20222299 \u2013 SESA/COEXE, considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL5LABORATORIOS B BRAUN S/A82R$ 1.678,7500R$ 137.657,50682R$ 1.860,4800R$ 152.559,36TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA PARA A EMPRESA:R$ 430.616,86Fortaleza/CE, 04 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230302O Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador da RG de n\u00ba 97002063428 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 623.295.613-34, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230302 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 10173242/2022 que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cORTESES E PROTESES\u201d, de acordo com as especifica-\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230302 \u2013 \u201cSESA/COEXE\u201d, considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021 resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL1S&S MEDICAL LTDA - ME10R$ 99.999,8000R$ 999.998,00210R$ 99.999,9800R$ 999.999,80TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA :R$ 1.999.997,80Fortaleza/CE, 03 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230694O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230694 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 01483589/2023 para Registro de Pre\u00e7os que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230694 \u2013 SESA - Coordenadoria de Execu\u00e7\u00e3o de Compras - COEXE considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL2CIRURTECH COMERCIO E MANUTENCAO DE MATERIAIS CIRURGICOS LTDA160R$ 94,9900R$ 15.198,404120R$ 24,3000R$ 2.916,00TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$ 18.114,40Fortaleza/CE, 04 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230956O Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador da RG de n\u00ba 97002063428 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 623.295.613-34, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230956 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 02885613/2023 que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230956 \u2013 \u201cSESA/COEXE\u201d, considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL1INOVAMED HOSPITALAR LTDA70R$ 179,0000R$ 12.530,0042.490R$ 164,9000R$ 410.601,002TECHLIFE COMERCIO DE PRODUTOS MEDICOS LTDA20R$ 208,5900R$ 4.171,80370R$ 209,0000R$ 14.630,00ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL5NEKTAR COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA EPP660R$ 225,5100R$ 148.836,606PETINELI DIST. DE MAT. M\u00c9D. HOSP. LTDA40R$ 527,0000R$ 21.080,00740R$ 688,0000R$ 27.520,008540R$ 519,0000R$ 280.260,009PROEL COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA - EPP440R$ 518,0000R$ 227.920,0010NIHON KOHDEN BRASIL IMPORTA\u00c7\u00c3O, EXPORTA\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO DE EQUIPAMENTOS M\u00c9DICOS LTDA650R$ 202,5300R$ 131.644,501140R$ 273,6800R$ 10.947,20TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$ 1.290.141,10Fortaleza/CE, 04 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231023O Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador da RG de n\u00ba 97002063428 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 623.295.613-34, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20231023 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 02063621/2023 que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231023 \u2013 \u201cSESA/COEXE\u201d, considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:GRUPO IITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL1 ST JUDE MEDICAL BRASIL LTDA80R$ 2.162,0000R$ 172.960,00220R$ 1.034,0000R$ 20.680,00VALOR TOTAL GRUPO I:R$ 193.640,00GRUPO IIITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL3 ST JUDE MEDICAL BRASIL LTDA81R$ 1.974,0000R$ 159.894,00420R$ 1.034,0000R$ 20.680,00VALOR TOTAL GRUPO II:R$ 180.574,00GRUPO IIIITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL5 ST JUDE MEDICAL BRASIL LTDA77R$ 2.538,0000R$ 195.426,00620R$ 1.034,0000R$ 20.680,00VALOR TOTAL GRUPO III:R$ 216.106,00GRUPO IVITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL7 ST JUDE MEDICAL BRASIL LTDA81R$ 2.068,0000R$ 167.508,00820R$ 706,8800R$ 14.137,60VALOR TOTAL GRUPO IV:R$ 181.645,60GRUPO VITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL9 ST JUDE MEDICAL BRASIL LTDA81R$ 2.350,0000R$ 190.350,001020R$ 1.128,0000R$ 22.560,00VALOR TOTAL GRUPO V:R$ 212.910,00GRUPO VIITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL11 ST JUDE MEDICAL BRASIL LTDA72R$ 2.632,0000R$ 189.504,001220R$ 1.034,0000R$ 20.680,00VALOR TOTAL GRUPO VI:R$ 210.184,00GRUPO VIIITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL13 ST JUDE MEDICAL BRASIL LTDA86R$ 2.162,0000R$ 185.932,001420R$ 1.034,0000R$ 20.680,00VALOR TOTAL GRUPO VII:R$ 206.612,00GRUPO VIIIITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL15 ST JUDE MEDICAL BRASIL LTDA86R$ 987,0000R$ 84.882,001620R$ 706,8800R$ 14.137,60VALOR TOTAL GRUPO VIII:R$ 99.019,60GRUPO IXITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL17 ST JUDE MEDICAL BRASIL LTDA86R$ 1.762,5200R$ 151.576,721860R$ 964,0600R$ 57.843,60VALOR TOTAL GRUPO IX:R$ 209.420,32ITENSITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL19 DINAMICA HOSPITALAR EIRELI - ME1.600R$ 26,0000R$ 41.600,00201.325R$ 26,0000R$ 34.450,0021SMT IMPORTADORA E DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA1.045R$ 26,8000R$ 28.006,0022750R$ 26,8000R$ 20.100,00VALOR TOTAL DOS ITENS:R$ 124.156,00TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$ 1.834.267,52Republicado por incorre\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 03 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231049O Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador da RG de n\u00ba 97002063428 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 623.295.613-34, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20231049 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 03882790/2023 que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMATERIAL MEDICO HOSPITALAR\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231049 \u2013 \u201cSESA/COEXE\u201d, considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021 resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL2BRITMED MATERIAL MEDICO E HOSPITALAR LTDA4.972R$ 15,0000R$ 74.580,00TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA :R$ 74.580,00Fortaleza/CE, 03 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231213O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20231213 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 02885052/2023 para Registro de Pre\u00e7os que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMATERIAL M\u00c9DICO HOSPITAL\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231213 \u2013 SESA - Coordenadoria de Execu\u00e7\u00e3o de Compras - COEXE considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL1DBI COMERCIO E IMPORTACAO EIRELI2.062R$ 83,9000R$ 173.001,802JB FARMA COMERCIO DE MEDICAMENTOS E REPRESENTACOES EIRELI7.020R$ 7,5000R$ 52.650,00TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$ 225.651,80Fortaleza/CE, 04 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231545O Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador da RG de n\u00ba 97002063428 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 623.295.613-34, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20231545 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 00724602/2022 que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231545 \u2013 \u201cSESA/COEXE\u201d, considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme espe-cifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL1SELLENE COMERCIO E REPRESENTACOES LTDA384R$ 1.047,0000R$ 402.048,002372R$ 1.047,0000R$ 389.484,003720R$ 292,0000R$ 210.240,00484R$ 244,7700R$ 20.560,68TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$ 1.022.332,68Fortaleza/CE, 04 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231572O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20231572 - SESA, Processo SUITE N\u00ba 24001.018452/2023-09 para Registro de Pre\u00e7os que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMEDICAMENTO\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231572 \u2013 SESA - Coordenadoria de Execu\u00e7\u00e3o de Compras - COEXE considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL11T S COMERCIAL DE MEDICAMENTOS E REPRESENTACAO LTDA127.579R$ 11,9800R$ 1.528.396,42TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$ 1.528.396,42Fortaleza/CE, 04 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231735O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20231735 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 06000322/2023 para Registro de Pre\u00e7os que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMEDICAMENTOS\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231735 \u2013 SESA - Coordenadoria de Execu\u00e7\u00e3o de Compras - COEXE considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL8ELFA MEDICAMENTOS S.A28.800R$ 75,4700R$ 2.173.536,0010ONCO PROD DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES E ONCOLOGICOS LTDA12R$ 118,3000R$ 1.419,60TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$ 2.174.955,60Fortaleza/CE, 04 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAA SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DO CARIRI, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo Decreto n\u00ba 34.048 e Portaria n\u00ba 2022/518, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede Avenida Almirante Barroso n\u00b0 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, em conformidade com o art. 63 da Lei n\u00ba 4.320/1964, reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ 293,21 (duzentos e noventa e tr\u00eas reais e vinte e um centavos), referente ao m\u00eas de NOVEMBRO/2023, em favor da empresa SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO, inscrita no CNPJ: N\u00ba 07.669.682/0001-79, sobre os servi\u00e7os de consumo de \u00c1gua da Coordenadoria de Sa\u00fade de Ic\u00f3-CE.Tereza Cristina Mota de Souza AlvesSUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE DO CARIRI JUAZEIRO DO NORTE - CE"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0032/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CESSAR OS EFEITOS, a partir de 04 de janeiro de 2024, da Portaria n\u00ba1076/2023-GS, datada de 09 de maio de 2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 23 de maio de 2023, que atribuiu a Gratifica\u00e7\u00e3o por exerc\u00edcio na atividade de intelig\u00eancia \u2013 GEAI aos SERVIDORES abaixo relacionados, anteriormente lotados na Coordenadoria de Intelig\u00eancia - COIN.NOMECARGOMATR\u00cdCULAJAIRO FREIRE FERREIRAInspetor de Pol\u00edcia Civil404.860-1-1ILO RAFAEL DE LIMA FORTEInspetor de Pol\u00edcia Civil404.820-1-6SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0033/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR o servidor ILO RAFAEL DE LIMA FORTE, Inspetor de Pol\u00edcia Civil, matricula n\u00ba 404.820-1-6, para ter exerc\u00edcio na Coordenadoria Integrada de Planejamento Operacional \u2013 COPOL/SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0034/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR o servidor JAIRO FREIRE FERREIRA, Inspetor de Pol\u00edcia Civil, matricula n\u00ba 404.860-1-1, para ter exerc\u00edcio na Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o Social - ASCOM/SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0035/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, considerando o que consta do processo NUP: 10001.012206/2023-21, em conformidade com o inciso XI, art. 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 98, de 13/06/11, RESOLVE EXCLUIR, a partir de 05/09/2021, da Portaria n\u00ba1378/2021, datada de 27/07/2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 30/07/2021, que autorizou a requisi\u00e7\u00e3o da servidora MIRLA MOREIRA ELIAS, Inspetor de Pol\u00edcia Civil, matr\u00edcula n\u00ba 405046-1-3, lotada na Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, que prestou servi\u00e7os junto \u00e0 Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado do Cear\u00e1, sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal, sendo considerada para todos os efeitos, como no exerc\u00edcio regular de suas fun\u00e7\u00f5es em seu \u00f3rg\u00e3o de origem. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO TERMO DE COMPROMISSO N\u00b01/2024PROCESSO N\u00b010051.017393/2023-43O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PCCE, inscrita no CNPJ n.\u00ba 01.869.564/0001-28, com sede na Rua Professor Guilhon, s/n, Aeroporto, Fortaleza \u2013 CE, neste ato representada pelo Delegado-Geral de Pol\u00edcia Civil, M\u00e1rcio Rodrigo Guti\u00e9rrez Rocha, brasi-leiro, Identidade Funcional n\u00ba 198.375-1-3, CPF n\u00ba 892.246.041-53, residente e domiciliado, em Fortaleza, Cear\u00e1, e, de outro lado, a entidade SOCIEDADE COMUNIT\u00c1RIA DE RECICLAGEM DE LIXO DO PIRAMBU \u2013 SOCRELP, com sede na Rua General Costa Matos, n\u00ba 08, Pirambu, Fortaleza, Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba 00.118.784/0001-57, neste ato representada por sua Presidente, Janete Cabral Alves, Presidente Casada, RG n\u00ba 2008010086079 SSP/CE, residente e domiciliada na Rua General Costa Matos, n\u00ba 164, Altos, Jacarecanga, Fortaleza, Cear\u00e1, tem por objetivo a coleta dos res\u00edduos s\u00f3lidos para fins de reciclagem, doravante denominada simplesmente DESTINAT\u00c1RIA, com interveni\u00eancia da SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA - SEMA, com sede na Av. Pontes Vieira, n\u00ba 2666, Dion\u00edsio Torres, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 22.156.351/0001-29, doravante denominada INTER-VENIENTE, neste ato representada pela Secret\u00e1ria, Vilma Maria Freire dos Anjos, brasileira, solteira, portadora da RG n\u00ba 322730097 SSP-CE e CPF n\u00ba 846.094.193-00, residente e domiciliada em Fortaleza, Cear\u00e1, RESOLVEM celebrar o presente Termo de Compromisso, com fundamento na Lei Federal n. 12.305/2010; Decreto Federal 10.936/2022; Lei Estadual n. 16.032/2016; Decreto Estadual n\u00ba 32.891, de 21/02/2019; Portaria 1595/2021-GS (DOE-CE de 08/09/2021), ABNT NBR 10004/2004 (classifica\u00e7\u00e3o de res\u00edduos s\u00f3lidos). OBJETO: O presente Termo de Compromisso tem por objeto a destina\u00e7\u00e3o de materiais recicl\u00e1veis descartados classificados como n\u00e3o perigosos, nos termos da ABNT NBR 10004/2004, listados, exemplificativamente, no Anexo H da mencionada norma brasileira, para fins de reciclagem, pelo prazo e condi\u00e7\u00f5es estabelecidos neste instrumento. VIG\u00caNCIA: Este Termo ter\u00e1 a vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a partir de sua assinatura, ficando a publica\u00e7\u00e3o do respectivo extrato junto ao Di\u00e1rio Oficial do Estado (DOE-CE) a cargo da Pol\u00edcia Civil do Cear\u00e1. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 29 de novembro de 2023; M\u00e1rcio Rodrigo Guti\u00e9rrez Rocha - Delegado-Geral de Pol\u00edcia Civil / Janete Cabral Alves \u2013 Presidente da Sociedade Comunit\u00e1ria de Reciclagem de Lixo do Pirambu \u2013 SOCRELP e Vilma Maria Freire dos Anjos \u2013 Secretaria do Meio Ambiente e Mudan\u00e7a do Clima \u2013 SEMA, em Fortaleza/CE, 02 de janeiro de 2024.Valeska Bas\u00edlio Feij\u00f3 Fran\u00e7a PintoCHEFE DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 88, inciso IX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e de acordo com o art. 3\u00ba, inciso V, \u00a7 5\u00ba; art. 4\u00ba e art. 23, \u00a7\u00a7 6\u00ba e 7\u00ba, todos da Lei n\u00ba 15.797, de 25 de maio de 2015, c/c o art. 16, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 31.804, de 20 de outubro de 2015, e tendo em vista o teor do Processo NUP n\u00ba 10061.032714/2023-11, resolve PROMOVER, pela modalidade requerida, ao posto de 2\u00ba Tenente PM do Quadro de Oficiais de Administra\u00e7\u00e3o Policial Militar, o SUBTENENTE PM \u00c9LCIO CIPRIANO HERCULANO, Mat. 105.453-1-5, a contar de 1\u00ba de setembro de 2023. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 09 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 88, inciso IX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e de acordo com o art. 3\u00ba, V, \u00a75\u00ba e art. 23, \u00a7\u00a71\u00ba e 10, da Lei n\u00ba 15.797, de 25 de maio de 2015, c/c o art. 16, \u00a7\u00a71\u00ba e 6\u00ba, do Decreto n\u00ba 31.804/2015, e tendo em vista o teor do Processo NUP n\u00ba 10061.011002/2023-68, resolve PROMOVER, pela modalidade requerida, ao posto de Major PM do Quadro de Oficiais de Administra\u00e7\u00e3o Policial Militar, o CAPIT\u00c3O QOAPM EVANDRO JORGE BARROS DA SILVA, Mat. 102.634-1-7, a contar de 20 de abril de 2023. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 09 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 88, inciso IX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e de acordo com o art. 3\u00ba, inciso V, \u00a7 5\u00ba; art. 4\u00ba e art. 23, \u00a7\u00a7 6\u00ba e 7\u00ba, todos da Lei n\u00ba 15.797, de 25 de maio de 2015, c/c o art. 16, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 31.804, de 20 de outubro de 2015, e tendo em vista o teor do Processo NUP n\u00ba 10061.028935/2023-94, resolve PROMOVER, pela modalidade requerida, ao posto de 2\u00ba Tenente PM do Quadro de Oficiais de Administra\u00e7\u00e3o Policial Militar, o SUBTENENTE PM FRANCISCO F\u00c1BIO MARTINS DAMASCENO, Mat. 106.852-1-4, a contar de 14 de agosto de 2023.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 09 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0005/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00ba 10011.007591/2023-75 foi iniciado em 27/12/2023, RESOLVE conceder tr\u00eas meias di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 97,24 (noventa e sete reais e vinte e quatro centavos), ao servidor YCARO JORGE MAIA DA COSTA, matr\u00edcula: 300.328-2-9, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Russas-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o as cidades de Tabuleiro do Norte-CE e Limoeiro do Norte-CE nos dias 16, 18 e 19 de dezembro de 2023, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba007/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR, o servidor LU\u00cdS FERNANDO CHAVES SILVA, matr\u00edcula: 300.333-3-8, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Quixeramobim-CE, relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, que viajou em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, nos munic\u00edpios de Quixad\u00e1-CE, Solon\u00f3pole-CE, Morada Nova-CE e Chor\u00f3-CE, nos dias 02, 03, 04, 05 e 06 de dezembro de 2023, concedendo-lhe di\u00e1rias, com acr\u00e9scimo de 10%, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 Classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba007/2023 DE 05 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGOCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALOR UNIT\u00c1RIOTOTALACR\u00c9SCIMOTOTALLU\u00cdS FERNANDO CHAVES SILVAPERITO CRIMINALMATR\u00cdCULA: 300.333-3-8 CLASSE: IV02/12/2023Quixad\u00e1-CEMeia di\u00e1riaR$ 64,83R$ 32,4110%R$ 35,6503/12/2023 A 04/12/2023Solon\u00f3pole - CEMeia di\u00e1riaR$ 64,83R$ 32,41-R$ 32,4104/12/2023Morada Nova-CEMeia di\u00e1riaR$ 64,83R$ 32,41-R$ 32,4105/12/2023 A 06/12/2023Chor\u00f3-CEMeia di\u00e1riaR$ 64,83R$ 32,41-R$ 32,41TOTAL DE DI\u00c1RIAS: R$ 132,88"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0008/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSI-DERANDO que o processo n\u00ba 10011.007611/2023-16 foi iniciado em 21/12/2023, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos) ao servidor MARCELO ALBUQUERQUE DE VASCONCELOS, matr\u00edcula: 012.998-1-6, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL ADJUNTO, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Tau\u00e1-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Parambu /CE, no dia 21 de dezembro de 2023, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O CENTRO REFERENCIAL DE EDUCA\u00c7\u00c3Otorna p\u00fablica a aprova\u00e7\u00e3o e registro de certifica\u00e7\u00e3o dos alunos Alan Gabriel Trabach, Aline Paz Pereira, Ana Beatriz da Luz Rodrigues, Adenis Raimundo Gon\u00e7alves Silva, Adriele Freitas da Rosa, Alvair Gon\u00e7alves de Almeida, Camila de Carvalho Pereira, Carlos Jose Olivieri de Sales, Claudio da Silva, Cristian Machado da Silva, Danielle Beatriz de Castro Pereira Genari, Daniel de Jesus Almeida, Dorcinea da Rocha Santos, EdimaraLaronka Gon\u00e7alves do Nascimento, Edson Milhomens de Souza, Emili Gabriela Luppi Dias da Silva, Emilia Carolina Busnello, Fabricio Samuel C\u00e2ndido de Carvalho, Fernando Aparecido de Araujo, Fl\u00e1vio de Oliveira de Abreu, Francine Oliveira Santana, Francisco da Costa Silva, Francisco Daniel Silva Guerra, Gabriel Augusto Vieira de Araujo, Gabriel Paiva de S\u00e1, Henrique Oliveira Bueno, Janaina Cristina da Silva, Jeferson aparecido de Jesus, Jo\u00e3o KastrupDupret, Jo\u00e3o Marcos Bezerra Soares, Jocelia Alves de Oliveira, Jocelia Brito dos Santos, Jose Kido Filho, Karina Aparecida Santos Balestrin, Karina Miranda de Oliveira, Karoliny Paulina CariniMisturini, Leandro Dauzacker, Leandro Jos\u00e9 dos Santos, Luiza de Azevedo Kammer, Marco Jos\u00e9 Santos da silva, Marco AurelioLoreti, Maria Adriana Moreira da Silva, Maria Antonia Soares dos Santos, Maria Jos\u00e9 do Nascimento, Marilia Ferreira de Oliveira, Miria Aparecida Mar\u00e7al de Souza, Nalanda Pereira Serrano, Pedro Caet\u00e9 Moreira Neto, Pedro Mendes dos Santos, Rafael Gustavo Luiz,Raquel  Mara  dos Santos, Robson Bartholo, Roniel Gon\u00e7alves dos Santos, Rosa Maria Clara Cimino Leandro, Roseli Aparecida de Souza, Roseli Sanit\u00e1 dos Santos, Rosenilda Pereira de Souza Silva, Rozileny dos Santos, Sebasti\u00e3o Rodrigues de Andrade, Selmo Marcos de Sousa, Sergio Rocha da Costa,  Simone Maria Theis Weiss, Tamires Evald Canuto, Taynara Set\u00fabal catanhede, Valdemir Soares dos Reis, Vanessa Miranda Moura,  Viviane Santos Rabelo, Willian Ventura Majoros.no ensino m\u00e9dio, modalidade de jovens e adultos, com finaliza\u00e7\u00e3o em 18 de dezembro de 2023, Cleuza Oliveira da Silva, Rosimeire Gualberto Fariasno ensino m\u00e9dio, modalidade de jovens e adultos, com finaliza\u00e7\u00e3o em 07 de novembro de 2023, Adriana Silva Nunes , AlaideEvellyn Do Nascimento, Alexandre Dos Santos, Danielle Cristina Alves , Edenilza Dos Santos da Silva, Edicl\u00e9iaKelin Rodrigues Fran\u00e7a, Elaine Cristina Ricardo Da Silva, Elisandra Marques Da Silva Weiland, Fernanda Elisabete Schmitt Da Silva, Fabiano Chaves Rocha, Fernando Rodrigues Silva, Fulvio Almeida De Queiroz, Gabriel De Souza Prado, Giovana Antunes Lopes, Hellen Fagundes Da Rosa, Jardson Cativo Guedes, Jean Carlos Afonso Firmino, Jefferson Willian Marques da Silva, Jesse Silva Santos, Jo\u00e3o Batista Mendes, Jo\u00e3o Carlos Gomes Damaceno, Josiane Da Silva Rosa Steinmetz, Leonardo Da Silva Schel, Leticia Cristina Da Costa Louzada, M\u00e1rio S\u00e9rgio Macedo, Ma\u00edra Jos\u00e9 Da Silva, ManoellaKaiany Dias, Marcia LetIcia Silva Da Silva, Maria C\u00e9lia Silva Luz, Maria Jos\u00e9 De Jesus Santos Oliveira Ribeiro, Mariana Pereira Dos Santos, Marcel Rodrigues Pulcinelli, Mar\u00edlia Leandro De Carvalho, Marlene Rufino Da Silva Costa, Matheus Henrique Senn, Matheus Lima dos Santos, Mauricio Amoroso,Mirian Francieli De Oliveira, Mislene Pereira Barreto Martins, Moniz Leal Cardoso Costa, Ot\u00e1vio Coimbra Gabriel, Patricia Marques de Azevedo, Paulo Cesar Tobias, Pedro Igor Varela de Araujo, Raisla Nayara da Costa Lopes, Renato Bocca, Rony de Miranda Ramos, Rizanira Pereira Silva, Ronaldo Luiz Mendes, Rosely Antunes Fontes, Silvania Monteiro De Lima Melo, Solange Silva De Freitas Nunes, Ta\u00eds Da Silva Serafim, TayaneFacchetti Camillo, Talita Luz Vasconcellos, T\u00e2nia Val\u00e9ria Molina, Tayara Pereira Santos, Tiago Aparecido Dos Santos, Uiara Suyon\u00e1ra Lopes De Lima Souza, Vanoel de Jesus Santos, Victoria Barbosa Brito, Victoria De Jesus Rocha, Wemerson Carlos Teotonio Rodrigues Junior, Wellivanio da Costa Senhor Junior, Yuri Dorneles Borges  no ensino m\u00e9dio, modalidade de jovens e adultos, com finaliza\u00e7\u00e3o em 20 de dezembro de 2023"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARATUBA - AVISO DE EDITAL - RESULTADO DA FASE DE HABILITA\u00c7\u00c3O - EXTRATO JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 013/2023-TP. Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados o RESULTADO da fase de Habilita\u00e7\u00e3o referente \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 013/2023-TP. Objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Engenharia para a Reforma da Escola de Educa\u00e7\u00e3o Infantil Isabel Herm\u00ednia Pinto na Localidade de Mundo Novo, pertencente ao Munic\u00edpio de Aratuba. Resultado: Empresas Habilitadas: 1. MEDEIROS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 ME - CNPJ N\u00ba: 07.615.710/0001-75; 2. VIPON EMPREENDIMENTOS LTDA - CNPJ N\u00ba: 34.634.462/0001-29; 3. C\u00c1LCULO CERTO SERVI\u00c7OS LTDA - CNPJ N\u00ba: 49.671.963/0001-06; 4. DAF ENGENHARIA LTDA ME - CNPJ N\u00ba: 19.992.818/0001-66; 5. MK SERVI\u00c7OS EM CONSTRU\u00c7\u00c3O E TRANSPORTE ESCOLAR EIRELI - CNPJ N\u00ba: 35.864.328/0001-30; 6. LEXON SERVI\u00c7OS & CONSTRUTORA - CNPJ N\u00ba: 07.191.777/0001-20; 7. ABRAV CONSTRU\u00c7\u00d5ES SERVI\u00c7OS EVENTOS E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA EPP - CNPJ N\u00ba: 12.044.788/0001-14; 8. ELETROCAMPO SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - CNPJ N\u00ba: 63.551.378/0001-01; 9. G.A. RABELO JUNIOR ME - CNPJ N\u00ba: 23.549.913/0001-07; 10. MARFHYS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES EIRELI - CNPJ N\u00ba: 31.549.845/0001-64; 11. MA FEITOSA DE SOUSA LTDA - CNPJ N\u00ba: 41.356.135/0001-71; 12. AR CONSTRU\u00c7\u00d5ES E OBRAS DE INSTALA\u00c7\u00d5ES LTDA - CNPJ N\u00ba: 36.835.969/0001-20; 13. CLEZINALDO CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA EPP - CNPJ N\u00ba: 22.575.652/0001-97; 14. WU CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA - CNPJ N\u00ba: 10.932.123/0001-14; 15. APLA COM\u00c9RCIO, SERVI\u00c7OS, PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - CNPJ N\u00ba: 24.614.233/0001-42; 16. VK CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA - CNPJ N\u00ba: 09.042.893/0001-02; 17. MONTE SI\u00c3O EMPREENDIMENTOS LTDA - CNPJ N\u00ba: 09.423.269/0001-55.  A Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o informa que poder\u00e3o tomar conhecimento do resultado da habilita\u00e7\u00e3o junto ao setor de Licita\u00e7\u00e3o. Fica aberto os prazos recursais previstos na Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, mais precisamente no seu Art. 109 al\u00ednea \u201ca\u201d. Aratuba/CE, 08 de janeiro de 2024. Raquel Ferreira de Paiva - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Camocim - Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.08.001. A Prefeitura Municipal de Camocim/CE, por interm\u00e9dio de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico o resultado do julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.08.001, de acordo com as exig\u00eancias edital\u00edcias foi considerada Habilitada as Licitantes Modular Engenharia EIRELI; W & R Constru\u00e7oes e Loca\u00e7oes LTDA; R E Sousa Constru\u00e7oes e Servi\u00e7os LTDA; Extremo Empreendimentos e Servi\u00e7os LTDA; Ramilos Constru\u00e7oes LTDA; Delmar Constru\u00e7oes LTDA; R S M Pessoa LTDA; Praciano Edifica\u00e7oes e Empreendimentos EIRELI; Savires Ilumina\u00e7ao e Constru\u00e7oes LTDA; RVP Constru\u00e7oes e Servi\u00e7os EIRELI; LB Constru\u00e7oes LTDA; Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7oes LTDA; Centro Norte Projetos e Empreendimentos LTDA; FC Empreendimentos LTDA; F M S Oliveira; J R A Constru\u00e7oes & Empreendimentos LTDA e Clezinaldo Constru\u00e7oes LTDA e Inabilitada a Licitante A G Constru\u00e7oes e Servi\u00e7os LTDA; F J Construtora EIRELI; M K Servi\u00e7os em Constru\u00e7oes e Transporte Escolar LTDA; Ma\u00e7al Constru\u00e7oes e Loca\u00e7oes LTDA e Prime Constru\u00e7oes & Loca\u00e7ao LTDA, por n\u00e3o atender as condi\u00e7\u00f5es edital\u00edcias. A partir da publica\u00e7\u00e3o do presente aviso, a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o declara aberto o Prazo Recursal conforme prev\u00ea o art. 109, Inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d. O Resultado na \u00edntegra do presente Julgamento est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados na sala da CPL e demais atos no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE-CE, com fins a Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o e reforma de pr\u00e9dios da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Camocim/CE. Informa\u00e7\u00f5es na Sede da CPL, localizada \u00e0 Pra\u00e7a Severiano Morel, Centro, Camocim/CE, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00h. Camocim/CE, 08 de janeiro de 2024. Francisca Maurineide Carvalho de Ara\u00fajo \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante - Aviso de Reabertura de Sess\u00e3o - Licita\u00e7\u00e3o Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.06.01TP. A C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante-CE, atrav\u00e9s do Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais torna p\u00fablico que \u00e0s 10:00 horas do dia 11 de janeiro de 2024, dar\u00e1 continuidade ao certame da licita\u00e7\u00e3o na modalidade  Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.06.01TP, objetivando a Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de assessoria e consultoria administrativa junto ao Departamento de Recursos Humanos da C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, compreendendo a elabora\u00e7\u00e3o da folha mensal de acordo com  as normas legais, a gera\u00e7\u00e3o dos arquivos eletr\u00f4nicos do SIM \u2013 Sistema de Informa\u00e7\u00e3o Municipal para o TCE-CE de acordo as exig\u00eancias do Manual disponibilizado pelo TCE-CE, e a Escritura\u00e7\u00e3o Digital das Obriga\u00e7\u00f5es Fiscais, Previdenci\u00e1rias e Trabalhistas, atrav\u00e9s do E-Social e EFD-Reinf, e utilizar\u00e1 ainda a DCTF-Web, seguindo todas as normativas do manual atualizado da Receita Federal do Brasil, e elabora\u00e7\u00e3o da DIRF Anual, bem como a execu\u00e7\u00e3o de atividades de planejamento e gest\u00e3o da \u00e1rea de Recursos Humanos, compreendendo atividades de padroniza\u00e7\u00e3o de atos administrativos, afim de permitir um sistema perfeito de controle de pessoal, com ado\u00e7\u00e3o de novos m\u00e9todos e fluxos operacionais. E a elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Cargos e Carreiras dos servidores efetivos desse Poder Legislativo. A decis\u00e3o e o resultado do pedido de esclarecimento do recurso interposto pela empresa A&C Administra\u00e7\u00e3o e Contabilidade LTDA, CNPJ: 20.993.245/0001-74, encontra-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, no site do TCE-CE: https://www.tce.ce.gov.br/;e no site da C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante-CE: https://www.cmsga.ce.gov.br/licitacao.php. S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante - CE, 05 de janeiro de 2024. Francisco Willam de Lima David - Presidente - Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Deputado Irapuan Pinheiro \u2013 Aviso de Adiamento de Licita\u00e7\u00e3o - Chamada P\u00fablica N\u00ba 2023.12.11.1. O Presidente da CPL da Prefeitura do Munic\u00edpio de Deputado Irapuan Pinheiro - torna p\u00fablico que a licita\u00e7\u00e3o marcada para o dia 08 de janeiro de 2024, \u00e0s 09:00hs, foi adiada para o dia 23 de janeiro de 2024, \u00e0s 09:00hs, por motivos de altera\u00e7\u00e3o no Termo de Refer\u00eancia/Projeto B\u00e1sico do Edital, cujo o objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios da agricultura familiar destinados a merenda escolar do Munic\u00edpio de Deputado Irapuan Pinheiro-CE, o qual encontra-se na \u00edntegra na Sede da Comiss\u00e3o, situada a Avenida dos Tr\u00eas Poderes, 75 \u2013 Centro - Deputado Irapuan Pinheiro - Cear\u00e1 e no site: https://www.irapuanpinheiro.ce.gov.br/licitacao.php?id=339, assim como no Portal do TCE-CE: https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado, no hor\u00e1rio de 08:00h \u00e0s 17:00h. Antonio Lucas Feitoza de Sousa \u2013 Presidente da CPL do Munic\u00edpio de Deputado Irapuan Pinheiro/CE.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Amontada - Aviso do Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o \u2013 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00b0 10.10.01/2023.08. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para executar pavimenta\u00e7\u00e3o em piso intertravados em diversas ruas da Sede do Munic\u00edpio de Amontada. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Amontada torna p\u00fablico o resultado da documenta\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o, sendo observado pela Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o o que se segue, que as empresas que atenderam a todas as exigencias editalicias, portanto Habilitadas, foram as seguintes: 1-R Meira Engenharia Engenharia EIRELI-EPP, CNPJ (MF) 07.279.114/0001-61; 2-Imperius Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es, CNPJ (MF) 25.011.748/0001-10; 3-Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, CNPJ (MF) 20.160.697//0001-75; 4-Mark Terceiriza\u00e7\u00e3o Coleta e Loca\u00e7\u00e3o LTDA, CNPJ (MF) 17.178.049/0001-31; 5-Estrutural Engenharia e Constru\u00e7\u00e3o LTDA, CNPJ (MF)  25.238.571/0001-90; 6-LC Projetos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, CNPJ (MF) 13.557.613/0001-76; 7- VK Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA, CNPJ (MF) 09.042.893/0001-02, 8-FTS Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es e Comercio LTDA, CNPJ (MF) 23.492.879//0001-31; 9-Construtora ASTRAL LTDA, CNPJ (MF) 11.638.690/0001-25; 10-RVP Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI, CNPJ (MF) 07.876.676/0001-92; 11- AJ Construtora e Transporte LTDA, CNPJ (MF) 74..022.229/0001-63; 12- GTM Engenharia LTDA, CNPJ 42.340.181/0001-45; 13-MHE Engenhatia e Servi\u00e7os EIRELI, CNPJ (MF) 22.853.324/0001-05; 14-JVM Engenharia, CNPJ (MF) 19.572.843/0001-90; 15-AG Construtora Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00e3o, CNPJ (MF) 34.326.829/0001-09; 16-ARN Constru\u00e7\u00f5es LTDA, CNPJ (MF) 11.477.070/0001-51; 17-Pimenta Engenharia LTDA-ME, CNPJ (MF) 37.252.677/0001-27; 18-Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, CNPJ (MF) 63.551.378/0001-01; 19- Brimax Engenharia LTDA, CNPJ (MF) 39.695.545//0001-08; 20- Aguia Constru\u00e7\u00f5es e Incorpora\u00e7\u00f5es EPP, CNPJ (MF) 12.049.385/0001-60; 21-KLF Servi\u00e7os, CNPJ (MF) 35.848.539/0001-80; 22-SM Engenharia e Constru\u00e7\u00f5es, CNPJ (MF) 26.803.040/0001-65; 23-E2 Construtora Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, CNPJ (MF) 41.313.966/0001-66; 24-Confaht Construtora Holanda LTDA, CNPJ (MF) 07.501.407//0001-41; 25- Copa Engenharia LTDA, CNPJ (MF) 02.200.917/0001-65; 26-RR Portela Constru\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00e3o de Veiculos LTDA, CNPJ (MF) 14.858.301/0001-65, 27-Constram Constru\u00e7\u00f5es e Aluguel de Maquinas LTDA, CNPJ (MF) 72.432.727/0001-59, 28-Construtora Borges Carneiro LTDA, CNPJ (MF) 01.590.549/0001-46,29-AB2 Engenharia, Industria Servi\u00e7o e Comercio, CNPJ (NF) 18.777.967/0001-40,  30-L & L Servi\u00e7os LTDA-EPP, (Loc Service) CNPJ (MF) 13.370.874/0001-82, 31- Nabla Constru\u00e7\u00f5es LTDA, CNPJ (MF) 06.866.305/0001-67,  32-LB Constru\u00e7\u00f5es LTDA, CNPJ (MF) 40.454.732/0001-76, 33-Construtora e Servi\u00e7os Sobralense LTDA, CNPJ (MF) 39.336.452/0001-84, 34-Quantum Comercial e Tecnica LTDA, CNPJ (MF) 33.650.363/0001-21, 35-JC de Aguiar Engenharia e Constru\u00e7\u00f5es EPP, CNPJ (MF) 17.336.292/0001-30, 36-CONSBRAL Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos6, CNPJ (MF) 07.544.576/0001-69, 37- Novo Caminho Construtora LTDA, CNPJ (MF) 32.641.253/0001-30, 38-F Airton Victor ME, CNPJ (MF) 97.553.390/0001-69, 39-Clezinaldo Saraiva de Almeida Constru\u00e7\u00f5es, CNPJ (MF) 22.575.652/0001-97, 40-Savires Ilumina\u00e7\u00e3o Constru\u00e7\u00f5es EIRELI, CNPJ (MF) 22.346.772/0001-12, 41-JCON Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI-ME, CNPJ(MF)10.902.334/0001-04, 42-Delmar Constru\u00e7\u00f5es EIRELI, CNPJ (MF) 17.803.489/0001-32, 43-CENPEL Centro Norte Projetos e Empreendimentos LTDA, CNPJ (MF) 05.502.041/0001-08, 44-Master Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es EIRELI, CNPJ (MF) 26.991.913/0001-00, 45-RSM Pessoa EIRELI, CNPJ (MF) 33.159.524/0001-89, 46-Prime Constru\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00e3o LTDA, CNPJ (MF) 19.967.758/0001-21, 47-Construvasp Construtora,  CNPJ (MF) 50.484.244/0001-65; 48- Solida Engenharia LTDA, CNPJ (MF) 14.108.584/0001-28, Enquanto que as empresas seguintes foram Inabilitadas: Avante Empreendimentos, RM Mesquita Servi\u00e7os ME, F&G Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es ME, FC Empreendimentos LTDA, Abrav Constru\u00e7\u00f5es, Servi\u00e7os, Eventos e Loca\u00e7\u00f5es LTDA-EPP, Jua\u00e7aba Constru\u00e7\u00f5es Loca\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI, S & B Assessoria e Servi\u00e7os, Construtora Moreira e Melo LTDA-EPP, ML Entretenimento Assessoria e Servi\u00e7os EIRELI, Sert\u00e3o Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es LTDA, N Landy Boto Portela ME; Construtora Suassuna e Martins LTDA-EPP; THM Constru\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o LTDA, MV&R Loca\u00e7\u00e3o e Constru\u00e7\u00e3o, Zuza Servi\u00e7os e Empreendimentos ME, ARL Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Francisco Anderson Lucio (FAL), MSI Engenharia LTDA-ME, FCS Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; EMME Engenharia ME, Ma\u00e7al Constru\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7oes EIRELI, T Sousa de Oliveira ME, FJ Construtora EIRELI, IPN Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI-ME, Real Servi\u00e7os EIRELI, Rotex Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI-ME, DAGY Constru\u00e7\u00f5es e Urbanismo LTDA, Mandacaru Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA,  Medeiros Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, Construtora JLV LTDA, Kronus Servi\u00e7os Loca\u00e7\u00f5es e Constru\u00e7\u00f5es EIRELI,  Moretto Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, Lexon Servi\u00e7os e Construtora. Fica designada a data da Sess\u00e3o de Abertura e Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os, para o dia 18/01/2024 - 09:00h, na Sede da CPL de Amontada, salvo em caso de recurso apresentado. Informa, ainda, que o prazo para eventual interposi\u00e7\u00e3o de recurso come\u00e7a a contar, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o do resultado da habilita\u00e7\u00e3o, conforme reza o Art. 109, I, \u201ca\u201d, da Lei n\u00b0 8.666/93. Amontada-Ce, 21 de dezembro de 2023. Nara Lucia Silveira de Pinho - Presidente da CPL de Amontada/CE."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE AGUA E ESGOTO DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U \u2013 AVISO DE ADIAMENTO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 A PREGOEIRA DO SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE AGUA E ESGOTO \u2013 SAMAE DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 COMUNICA E TORNA P\u00daBLICO PARA O CONHECIMENTO DOS INTERESSADOS QUE A LICITA\u00c7\u00c3O NA MODALIDADE PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 2023.12.26.01-SAMAE, CUJO O OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA PARA FORNECIMENTO DE EQUIPAMENTOS, MATERIAIS EL\u00c9TRICOS, HIDR\u00c1ULICO, MATERIAL DE CONSTRU\u00c7\u00c3O, FERRAGENS, FERRAMENTAS, MATERIAIS DE CONSUMO, EQUIPAMENTO DE PROTE\u00c7\u00c3O INDIVIDUAL E SEGURAN\u00c7A, E PRODUTOS QU\u00cdMICOS (CLORO), PARA SUPRIR AS NECESSIDADES DO SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO (SAMAE) DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024, FICA ADIADA PARA O PR\u00d3XIMO DIA 16 DE JANEIRO DE 2024, \u00c0S 08:00 (OITO) HORAS. O EDITAL COMPLETO ESTAR\u00c1 \u00c0 DISPOSI\u00c7\u00c3O DOS INTERESSADOS NOS DIAS \u00daTEIS AP\u00d3S ESTA PUBLICA\u00c7\u00c3O NO HOR\u00c1RIO DE 08:00 \u00c0S 12:00HS, NO ENDERE\u00c7O DO SAMAE \u2013 SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE AGUA E ESGOTO NA RUA JOS\u00c9 JOAQUIM DE SANTANA, 178 \u2013 CENTRO. INFORMA\u00c7\u00d5ES PODER\u00c3O SER OBTIDAS AINDA PELO FONE (88) 3547-1429 - CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 08 DE JANEIRO DE 2024. GILVANA SIEBRA COSTA \u2013 PREGOEIRA DO SAMAE."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE JAGUARIBARA - AVISO DE ADENDO AO EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O - TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 2023120702-CP. A PRESIDENTE DA COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARIBARA \u2013 CE, TORNA P\u00daBLICO PARA CONHECIMENTO DOS INTERESSADOS QUE, EST\u00c1 REALIZANDO ADENDO AO EDITAL ACIMA SUPRACITADO CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE EXECU\u00c7\u00c3O DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PARALELEP\u00cdPEDO C/REJUNTAMENTO NA RUA VEREADOR CLICERIO DE OLIVEIRA LIMA NO MUNICIPIO DE JAGUARIBARA/CE, CONFORME ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES EM PROJETO BASICO, ERA A REALIZA\u00c7\u00c3O DO CERTAME SERIA NO PR\u00d3XIMO DIA 11 DE JANEIRO DE 2024 \u00c0S 09:00 HS, NA SEDE DA COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O, LOCALIZADA NA RUA BEZERRA DE MENEZES, 350, CENTRO, JAGUARIBARA \u2013 CE. 1. DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES NO PREAMBULO. 1.1. DA ALTERA\u00c7\u00c3O NA HORA, DATA E LOCAL: ONDE L\u00ca-SE: \u00c1S 09:00 HS DO DIA 11 DE JANEIRO DE 2024. NO ENDERE\u00c7O: SALA DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES, LOCALIZADA \u00c0 AV. BEZERRA DE MENEZES, 350 - CENTRO - JAGUARIBARA - CEAR\u00c1. LEIA-SE: \u00c1S 09:00 HS DO DIA 09 DE FEVEREIRO DE 2024. NO ENDERE\u00c7O: SALA DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES, LOCALIZADA \u00c0 AV. BEZERRA DE MENEZES, 350 - CENTRO - JAGUARIBARA - CEAR\u00c1. 2. DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES NO EDITAL - ANEXO II \u2013 PROJETO B\u00c1SICO - ANEXA AO EDITAL A PLE \u2013 PLANILHA DE LEVANTAMENTO DE EVENTO, QCI \u2013 QUADRO DE COMPOSI\u00c7\u00c3O DO INVESTIMENTO/RRE \u2013 RELAT\u00d3RIO RESUMO DO EMPREENDIMENTO, CFF-CT \u2013 CRONOGRAMA F\u00cdSICO FINANCEIRO DO CONTRATO E RRE \u2013 RELAT\u00d3RIO RESUMO DO EMPREENDIMENTO \u2013 TOMADOR, AMBAS PARA COMPOR O CRONOGRAMA EM ANEXO NO EDITAL. 2. DOS DEMAIS ASSUNTOS. 2.1 TODOS OS DEMAIS ASSUNTOS INERENTES A PUBLICA\u00c7\u00d5ES, EDITAL E SEUS ANEXOS N\u00c3O MENCIONADOS NESTE ADENDO, PERMANECER\u00c3O INALTERADOS O QUAL ENCONTRAM-SE DISPON\u00cdVEIS NO SITE SITE: HTTPS://LICITACOES.TCE.CE.GOV.BR/INDEX.PHP/LICITACAO/ABERTAS E NO ENDERE\u00c7O ACIMA, NO HOR\u00c1RIO DE 07:30HS \u00c0S 17:00HS. JAGUARIBARA \u2013 CE, 08 DE JANEIRO DE 2024. AURINEIRE LIMA DE NEGREIROS \u2013 PRESIDENTE DA CPL."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Trairi \u2013 Aviso Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.10.16.01-C. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos de digitaliza\u00e7\u00e3o de documentos/processos para atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de Trairi/CE. O Presidente da CPL comunica aos interessados o ato de julgamento da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o: Foi Inabilitado: Raylane Oliveira Ramos Viana00230689302; Habilitado: A V Assessoria Contabil, Servi\u00e7os e Inform\u00e1tica LTDA \u2013 CNPJ: 13.075.241/0001-41; F2 Contabilidade e Assessoria Administrativa \u2013 CNPJ: 33.764.589/0001-53; Dager Costa Consultoria Assessoria Empresarial EIRELI \u2013 CNPJ: 12.782.123/0001-00; Premium Publicidade & Servi\u00e7os LTDA \u2013 CNPJ: 43.801.132/0001-25; R2 Solu\u00e7\u00f5es Administrativas e Servi\u00e7os LTDA \u2013 CNPJ: 35.823.985/0001-30; Yzallon M. Lopes \u2013 CNPJ: 41.766.364/0001-64; J V P Silva Comercio e Servi\u00e7os \u2013 CNPJ: 28.036.738/0001-28; Innova, Servi\u00e7os & Assessoria LTDA \u2013 CNPJ: 17.400.242/0001-75; F. Denilson F. de Oliveira EIRELI \u2013 CNPJ: 22.523.994/0001-63; Exito Consultoria e Assessoria LTDA \u2013 CNPJ: 15.294.308/0001-64; Condue Assessoria Contabil LTDA \u2013 CNPJ: 40.948.886/0001-37. Fica aberto prazo para apresenta\u00e7\u00e3o dos Recursos, conforme preceitua o Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei n\u00b0 8.666/93. Caso n\u00e3o haja interposi\u00e7\u00e3o de recursos, fica marcada para o dia 17/01/2024 \u00e0s 09h00min, a continuidade do certame. Trairi/CE, 05 de janeiro de 2024. Francisco F\u00e1bio Rodrigues Sales \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1. Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Desenvolvimento Social, Izaura Gomes do Nascimento de Oliveira. Extrato do contrato resultante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 005/2023-PERP: n\u00ba 005/2023-10SDS, Valor global: R$ 9.800,00 Contratada: Prisma Produ\u00e7\u00e3o Musical LTDA, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Jos\u00e9 Vandemilson Fernandes dos Santos. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de buffet (refei\u00e7\u00e3o, lanche e coffe-break). Prazo de vig\u00eancia: at\u00e9 31/12/2023, contados a partir da assinatura.  Data da assinatura do contrato: 20 de setembro de 2023.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Amontada - Aviso do Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o \u2013 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00b0 09.10.01/2023-08/CP. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para executar pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em diversas localidades do Munic\u00edpio de Amontada. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Amontada Torna P\u00fablico o resultado da documenta\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o, sendo observado pela Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o o que se segue, que as empresas que atenderam a todas as exigencias editalicias, portanto Habilitadas, foram as seguintes: RE Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es, Monte Si\u00e3o Empreendimentos LTDA, Construtora Moreira e Melo LTDA-EPP; Good Empreendimentos e Servi\u00e7os LTDA; Real Servi\u00e7os EIRELI; Sert\u00e3o Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es LTDA; Imperius Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es; Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; Moretto Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; Mark Terceiriza\u00e7\u00e3o Coleta e Loca\u00e7\u00e3o LTDA; Estrutural Engenharia e Constru\u00e7\u00e3o LTDA; Jua\u00e7aba Constru\u00e7\u00f5es Loca\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI; LC Projetos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA; VK Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA, FTS Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es e Comercio LTDA; G7 Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI EPP; Rotex Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI-ME; RVP Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI; MK Servi\u00e7os em Constru\u00e7\u00e3o e Transporte Escolar EIRELI; Serra Evolute Loca\u00e7\u00e3o e Limpeza LTDA-ME; MHE Engenhatia e Servi\u00e7os EIRELI; JVM Engenharia; DTC Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; ARN Constru\u00e7\u00f5es LTDA; MV&R Loca\u00e7\u00e3o e Constru\u00e7\u00e3o; Pimenta Engenharia LTDA-ME; Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA; RG2 Terraplanagem LTDA; KLF Servi\u00e7os; SM Engenharia e Constru\u00e7\u00f5es; E2 Construtora Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; Max & Miranda Construtora; North Empreendimentos e Servi\u00e7os EIRELI; AB2 Engenharia, Industria Servi\u00e7o e Comercio; L & L Servi\u00e7os LTDA-EPP (Loc Service); FJ Construtora EIRELI; Prime Constru\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es EIRELI; LB Constru\u00e7\u00f5es LTDA; Construtora e Servi\u00e7os Sobralense LTDA; Quantum Comercial e Tecnica LTDA; JC de Aguiar Engenharia e Constru\u00e7\u00f5es EPP; Consbral Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos; AG Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI; WU Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; Vipon Empreendimentos LTDA; Conserbas Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; F Airton Victor ME; Clezinaldo Saraiva de Almeida Constru\u00e7\u00f5es; Limpax Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os & Servi\u00e7os LTDA; LS Servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00f5es EIRELI; Savires Ilumina\u00e7\u00e3o Constru\u00e7\u00f5es EIRELI; JCON Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI-ME; Delmar Constru\u00e7\u00f5es EIRELI; Cenpel Centro Norte Projetos e Empreendimentos LTDA; Master Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es EIRELI; RSM Pessoa EIRELI; Fortalece Construtora EIRELI; Prime Constru\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00e3o LTDA; CONSTRUVASP Construtora; enquanto que as empresas seguintes foram Inabilitadas: Confaht Construtora Holanda LTDA;ML Entretenimento Assessoria e Servi\u00e7os EIRELI; EMME Engenharia ME; N Landy Boto Portela ME; FJ2 Constru\u00e7\u00f5es EIRELI; IPN Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI-ME; Abrav Constru\u00e7\u00f5es, Servi\u00e7os, Eventos e Loca\u00e7\u00f5es LTDA-EPP; SERFI Construtora e Servi\u00e7os de Tranporte EIRELI-ME; N3 Empreendimentos e Participa\u00e7\u00f5es; ELLUS Servi\u00e7os LTDA; Construtora Suassuna e Martins LTDA-EPP; FCS Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda; Dagy Constru\u00e7\u00f5es e Urbanismo LTDA; Avila Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Eireli-ME; T Sousa de Oliveira ME; ARL Constru\u00e7\u00f5es LTDA; Mandacaru Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA; S & B Assessoria e Servi\u00e7os; Avante Empreendimentos; AG Construtora Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00e3o; Medeiros Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; Engecon LTDA; G.A Rabelo Junior ME; Zuza Servi\u00e7os e Empreendimentos ME; Francisco Anderson Lucio (FAL); F&G Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es ME. Lexon Servi\u00e7os e Construtora. fica designada a data da sess\u00e3o de abertura e julgamento das propostas de pre\u00e7os, para o dia 18/01/2024 \u2013 11h:00min, na Sede da CPL de amontada, Salvo em caso de Recurso Apresentado. Informa, ainda, que o prazo para eventual interposi\u00e7\u00e3o de recurso come\u00e7a a contar, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o do resultado da habilita\u00e7\u00e3o, conforme reza o Art. 109, I, \u201ca\u201d, da Lei n\u00b0 8.666/93. Amontada-Ce, 04 de dezembro de 2024. Nara Lucia Silveira de Pinho. Presidente da CPL de Amontada/CE.Prefeitura Municipal de Cascavel/CE \u2013 Aviso Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o \u2013 Chamada P\u00fablica N\u00ba 007/2023-CHP, tendo como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura Familiar, destinados a alimenta\u00e7\u00e3o escolar dos alunos da Rede de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica para o Ano Letivo de 2024 do Munic\u00edpio de Cascavel-CE. O Presidente da CPL comunica o ato de julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o, foram declaradas Habilitadas: 1 - COOPERATIVA DA AGRICULTURA FAMILIAR E ECONOMIA SOLIDARIAB DO ESTADO DO CEARA, inscrita no CNPJ N] 18.813.064/0001-77; 2 - COOSEMCE COOPERATIVA DO SEMIARIDO CEARENSE, inscrita no CNPJ N\u00ba 32.001.740/0001-39; 3 - COOPERATIVA DA AGRICULTURA FAMILIAR E ECONOMIA SOLIDARIA DE CASCAVEL CEARA E REGIAO, inscrita no CNPJ N\u00ba 44.301.510/0001-74; 4 - ANCELMO FERREIRA DOS SANTOS, inscrito no CNPJ N\u00ba 065.013.863-57; 5 - JOSE MANOEL SILVA ROCHA, inscrito no CPF N\u00ba 072.390.023-06; 6 - IRANLEUDO NUNES DO NASCIMENTO, inscrito no CPF N\u00ba 052.066.703-40; 7 - JOCINEUTON DOS SANTOS OLIVEIRA, inscrito no CPF N\u00ba 029.376.393-30; E declaradas Inabilitadas: 1 \u2013 COOPERATIVA AGROECOLOGICA DA AGRICULTURA FAMILIAR DO CAMINHO DE ASSIS \u2013 COOPERFAM, inscrita no CNPJ N\u00ba 11.842.467/0001-03. Fica franqueada vistas aos interessados e iniciado o prazo recursal a partir da referida publica\u00e7\u00e3o (Item 13 do Edital e Art. 109, inciso I, letra \u201ca\u201d da Lei 8666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores). A ata de julgamento encontra-se dispon\u00edvel no site: www.tce.ce.gov.br/licitacoes, https://www.cascavel.ce.gov.br, e tamb\u00e9m na sede da CPL de Cascavel \u2013 CE, ficando franqueada a quem possa interessar, vistas ao processo. Cascavel-CE, 05 de Janeiro de 2024. F\u00e1bio Gomes Oliveira, Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Croat\u00e1 \u2013 Aviso de Classifica\u00e7\u00e3o de Proposta de Pre\u00e7os de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Infraestrutura \u2013 Regente: Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.10.02.01/TP/PMC. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o do Terminal Rodovi\u00e1rio na Sede do Munic\u00edpio de Croat\u00e1/CE \u2013 Classificada(s): Aqua Construtora e Comercio; Cons\u00f3rcio: XM Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e1quinas e Equipamentos LTDA e Ferreira Construtora LTDA; CENPEL - Centro Norte Projetos e Empreendimentos LTDA; Construplan Constru\u00e7\u00f5es LTDA; Imperius Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es EIRELI; Clezinaldo Constru\u00e7\u00f5es LTDA; Tecta Cosntru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; Construvasp Constru\u00e7\u00f5es & Servi\u00e7os LTDA; Construtora AG LTDA; Moreira Mesquita Engenharia e Servi\u00e7os LTDA \u2013 Desclassificada(s): MHE Engenharia e Servi\u00e7os LTDA; Rotex Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; FJ2 Constru\u00e7\u00f5es LTDA; R S M Pessoa LTDA; Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA; Apolo Servi\u00e7os EIRELI \u2013 Raz\u00f5es da Decis\u00e3o: Encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para consulta nos autos do processo licitat\u00f3rio e ser\u00e1 disponibilizado no Portal de Licita\u00e7\u00f5es dos Munic\u00edpios no site do TCE/CE \u2013 Vencedora da Licita\u00e7\u00e3o: Aqua Construtora e Comercio, CNPJ n\u00ba 51.039.413/0001-10 \u2013 Valor Global: R$ 1.897.507,12 (hum milh\u00e3o, oitocentos e noventa e sete mil, quinhentos e sete reais e doze centavos) \u2013 Comunicado: A partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso, fica aberto o prazo recursal nos termos do art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: Ant\u00f4nio Roque de Carvalho."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Forquilha - Resultado de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.29.004. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Forquilha, localizada na Av. Crian\u00e7a Dante Val\u00e9rio, 481 - Centro - Forquilha/CE, torna p\u00fablico aos interessados o resultado do julgamento dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.29.004, cujo objeto \u00e9 a Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00e3o de 02 (duas) Passagens Molhadas nas Localidades de Bom Lugar e Carnaubal - Zona Rural, conforme MAPP n\u00ba 2485 com a Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas - SOP do Governo do Estado do Cear\u00e1, junto a Secretaria de Infraestrutura e Urbanismo do Munic\u00edpio de Forquilha/CE, Licitante(s) Habilitada(S): 1. B & C Edifica\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es LTDA, 4. Consbral Constru\u00e7\u00f5es & Empreendimentos LTDA, 5. Construvasp Constru\u00e7\u00f5es & Servi\u00e7os LTDA, 6. Clezinaldo Construcoes LTDA (EPP), 7. TECTA Construcoes e Servicos LTDA (ME), 8. Lexon Servicos & Construtora Empreendimentos LTDA, 9. Construtora & Servicos Sobralense LTDA (EPP), 10. Medeiros Construcoes e Servicos LTDA, 11. Construtora AG LTDA (EPP), 12. J.V. Martins Engenharia (ME), 13. MHE Engenharia e Servicos LTDA (ME), 14. C L E Engenharia LTDA (ME), 15. Copa Engenharia LTDA, 16. Eletrocampo Servicos e Construcoes LTDA, 17. RVP Construcoes & Servicos LTDA, 18. Mandacaru Construcoes & Empreendimentos LTDA e 19. H M V Construcoes e Locacoes LTDA, Licitante(s) Inabilitada(s): 2. R S M Pessoa LTDA e 3. M K Servicos em Construcao e Transporte Escolar LTDA, fica aberto o prazo recursal previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93. Forquilha/CE, 08 de janeiro de 2024. CPL."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE IPU \u2013 AVISO DO EXTRATO DA ATA DE JULGAMENTO DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS DAS EMPRESAS HABILITADAS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 0172023TPINFRA \u2013 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para executar a constru\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica na estrada que da acesso a CE 187 a localidade de Ab\u00edlio Martins Zona Rural do Munic\u00edpio de Ipu - CE. EMPRESAS COM PROPOSTAS CLASSIFICADAS: 1. NOVERGA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA - 1\u00aa COLOCADA; 2. IMPERIUS SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES ME - 2\u00aa COLOCADA; 3. COPA ENGENHARIA LTDA - 3\u00aa COLOCADA; 4. CAVAL EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - 4\u00aa COLOCADA; 5. TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA - 5\u00aa COLOCADA; 6. A & V PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - 6\u00aa COLOCADA; 7. MK SERVI\u00c7OS EM CONSTRU\u00c7\u00c3O E TRANSPORTE ESCOLAR LTDA - 7\u00aa COLOCADA. EMPRESAS COM PROPOSTAS DESCLASSIFICADAS: 1. ELETROCAMPO SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 2. CONSTRAM - CONSTRU\u00c7\u00d5ES E ALUGUEL DE M\u00c1QUINAS LTDA; 3. M A FEITOSA DE SOUSA LTDA; 4. CONSTRUTORA AG LTDA; 5. CONSTRUTORA NOVA HIDROL\u00c2NDIA LTDA; 6. CONSTRUVASP CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; 7. CONSTRUTORA IMPACTO COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA; 8. CONSBRAL CONSTRU\u00c7\u00d5ES & EMPREENDIMENTOS LTDA. A Ata de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os est\u00e1 dispon\u00edvel na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o. Fica aberto a partir da data de publica\u00e7\u00e3o, prazo recursal, conforme artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93 com suas altera\u00e7\u00f5es. Ipu-CE, 08 de Janeiro de 2024. Francisco Josemar Pereira Peres \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATE\u00daS \u2013 AVISO DE RESCIS\u00c3O DE CONTRATOS \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 001/2022 \u2013 FG \u2013 O Munic\u00edpio de Crate\u00fas-CE, por meio das: Secretaria Municipal da Sa\u00fade; Secretaria Municipal da Assist\u00eancia Social; Secretaria Municipal da gest\u00e3o Administrativa; Secretaria Municipal do Meio Ambiente; Gabinete do Prefeito; Secretaria Municipal do Desporto; Secretaria Municipal da Cultura; Secretaria Municipal da Comunica\u00e7\u00e3o Social e Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas e Secretaria Municipal da Prote\u00e7\u00e3o e Defesa Civil, torna p\u00fablica a Rescis\u00e3o Amig\u00e1vel Termos Contratos: N\u00ba 2022/02.15-001,2022/02.15-002, 2022/02.15-003, 2022/02.15-006, 2022/02.15-007, 2022/02.15-008, 2022/02.15-009, 2022/02.15-010, 2022/02.15-011 e 2022/02.15-012, decorrente Processo na Modalidade de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 001/2022 \u2013 FG, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os auxiliares visando atender as necessidades das diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Crate\u00fas \u2013 CE, conforme Of\u00edcio de Notifica\u00e7\u00e3o N\u00ba 2023.11.27.01, enviado para a empresa: COOPERACAO COOPERATIVA DE TRABALHO E SERVICOS OPERACIONAIS E ESPECIALIZADOS EM ASSEIO CONSERVACAO E APOIO ADMINISTRATIVO TIVO, inscrita no CNPJ N\u00ba 38.613.973/0001-79. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es c/c o art 79, II. Crate\u00fas-CE, 08 de Janeiro de 2024. Thiago Viana da Silva \u2013 Ordenador de Despesas da Secretaria Municipal da Sa\u00fade."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Aquiraz \u2013 Resultado de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 15.037/2023 TP. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Aquiraz torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados o Resultado do Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 15.037/2023 TP cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para constru\u00e7\u00e3o de uma Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade Tipo 1, na Localidade de Oiticica, no Munic\u00edpio de Aquiraz/CE. As seguintes licitantes foram consideradas Classificadas: Conc\u00f3rdia Constru\u00e7\u00f5es EIRELI, com valor total de R$ 1.355.788,21; Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, com valor total de R$ 1.408.255,08; Rotex Constru\u00e7\u00f5es Servi\u00e7os EIRELI ME, com valor total de R$ 1.317.451,98 e Salinas Empreendimentos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, com o valor total de R$ 1.427.734,15. Desclassificadas: Clezinaldo Constru\u00e7\u00f5es LTDA EPP, Construtora Impacto Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os EIRELI e Uno Incorpora\u00e7\u00f5es LTDA. a Licitante Rotex Constru\u00e7\u00f5es Servi\u00e7os EIRELI ME, foi declarada vencedora com o valor global de R$ 1.317.451,98. Detalhes do julgamento encontram-se nos autos do processo arquivado na Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Aquiraz/CE, sito na Rua da Integra\u00e7\u00e3o, S/N, Centro, Aquiraz, CE. Por fim, comunicamos que fica aberto o prazo recursal, conforme Art. 109, inciso I, letra \u201cb\u201d, da Lei n\u00b0 8.666/93. Maiores informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas na sede da Comiss\u00e3o, localizada a Rua da Integra\u00e7\u00e3o, S/N, Centro, Aquiraz, Cear\u00e1 ou pelo telefone (85) 4062.8090 (ramal 9184) no hor\u00e1rio de 8h \u00e0s 12h. \u00c0 Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1. Contratantes: Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o e Secretaria de Desenvolvimento Social Extrato dos contratos resultante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 007/2023-PERP: n\u00ba 007/2023-01-FMAS, Valor global: R$ 53.962,00; n\u00ba 007/2023-10SEAD, Valor Global: R$ 31.357,90 Contratada: Costa Lima Comercio e Representa\u00e7\u00f5es LTDA, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Ant\u00f4nio Francisco da Costa Lima; n\u00ba 007/2023-05FMAS, Valor Global: R$ 28.245,60; n\u00ba 007/2023-17SEAD, Valor Global: R$ 21.278,78 Contratada: Alta Frequ\u00eancia Comercial LTDA, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Altemir Luis Boreh; n\u00ba 007/2023-07FMAS, Valor Global: R$ 3.380,00 Contratada: Prime Solu\u00e7\u00f5es em Tecnologia LTDA, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Tiago Pizzato; n\u00ba 007/2023-02FMAS, Valor Global: R$ 181.422,00; n\u00ba 007/2023-11SEAD, Valor Global: R$ 151.978,00 Contratada: Catfelli Design Com\u00e9rcio LTDA, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Jo\u00e3o Ricardo de Oliveira Gon\u00e7alves; n\u00ba 007/2023-06FMAS, Valor Global: R$ 21.116,33 Contratada: Marinho Soares Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os LTDA, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Leandro Jos\u00e9 Vieira Soares; n\u00ba 007/2023-09FMAS, Valor Global: R$ 255.336,26; n\u00ba 007/2023-14SEAD, Valor Global: R$ 229.140,02 Contratada: Profissa Distribuidora LTDA, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Davi Fernandes Soares; n\u00ba 007/2023-04FMAS, Valor Global: R$ 12.068,00 Contratada: F. Den\u00edlson F. de Oliveira EIRELI, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Francisco Den\u00edlson Freitas de Oliveira; n\u00ba 007/2023-16SEAD, Valor Global: R$ 10.400,00 Contratada: Vetre Com\u00e9rcio de Equipamentos e Suprimentos de Inform\u00e1tica EIRELI - EPP, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Gustavo Tadeu Breschigliari; n\u00ba 007/2023-08FMAS, Valor Global: R$ 182.097,95 Contratada: Francisco Wagner Ferreira da Silva - ME, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Francisco Wagner Ferreira da Silva. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e permanentes, destinados a atender as necessidades das diversas Secretarias do Munic\u00edpio. Prazo de vig\u00eancia: at\u00e9 31/12/2023, contados a partir da assinatura. Assinam pelas contratantes: Izaura Gomes do Nascimento de Oliveira e Roberta Glicya de S\u00e1 Felix. Data das assinaturas dos contratos: 19, 20, 21, 22 e 25 de setembro de 2023."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 C\u00e2mara Municipal de Fortim - Resultado do Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados o resultado do Julgamento da fase de Habilita\u00e7\u00e3o referente \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 002/2023, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Especializados de Assessoria e Consultoria na \u00c1rea de Governan\u00e7a das Contrata\u00e7\u00f5es, de interesse da C\u00e2mara Municipal de Fortim - CE. Licitante Habilitada: \u00c2mbito P\u00fablico Assessoria em Licita\u00e7\u00f5es e Gest\u00e3o P\u00fablica Ltda. Licitantes Inabilitadas: M J de Paiva Neto - ME; A C R Cajado Contabilidade - ME; \u00caxito Consultoria e Assessoria Ltda; Condue Assessoria Cont\u00e1bil Ltda; A V Assessoria Cont\u00e1bil, Servi\u00e7os e Inform\u00e1tica Ltda - ME; Premium Publicidades & Servi\u00e7os Ltda; Aguiar Servi\u00e7os & Assessoria Ltda; E. F. de Carvalho - ME; Orismar Rodrigues de Aguiar Sociedade Individual de Advocacia; Yzallon M. Lopes - ME; Innova, Servi\u00e7os & Assessoria Ltda; e Dager Costa Consultoria Assessoria Empresarial Ltda. Fica aberto o prazo recursal, cumprindo a Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, previsto no artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d. Para maiores informa\u00e7\u00f5es a Ata da Sess\u00e3o estar\u00e1 dispon\u00edvel no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE, e na Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de Fortim, sito ao Shopping Boulevard, Avenida Joaquim Cris\u00f3stomo, 1049, 1\u00b0 Andar, Centro, Fortim - Cear\u00e1. Fortim - CE, 08 de janeiro de 2024. Renata Soraia Ferreira dos Santos - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de V\u00e1rzea Alegre - Aviso de Julgamento dos Envelopes de Propostas de Pre\u00e7os. A C\u00e2mara Municipal de V\u00e1rzea Alegre/CE, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, comunica que o Julgamento da(s) Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.11.01.001. objeto: contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos com fornecimento de Sistema de Gest\u00e3o Eletr\u00f4nico de Documentos (GED), importa\u00e7\u00e3o do acervo pr\u00e9-existente, treinamento para aquisi\u00e7\u00e3o sistem\u00e1tica de conhecimentos, conceito, regras ou habilitadas necess\u00e1rias a operacionaliza\u00e7\u00e3o do software, digitaliza\u00e7\u00e3o e indexa\u00e7\u00e3o de documentos da C\u00e2mara Municipal de V\u00e1rzea Alegre/Ce, compreendido: presta\u00e7\u00e3o de contas, documenta\u00e7\u00e3o cont\u00e1beis do exerc\u00edcio, processos licitat\u00f3rios, Decretos, Leis, Atas, Projetos, Resolu\u00e7\u00f5es e demais documentos administrativos de interesse da C\u00e2mara, com aloca\u00e7\u00e3o de todos os recursos necess\u00e1rios para suporte e execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, com a finalidade de atender a C\u00e2mara Municipal de V\u00e1rzea Alegre/Ce, teve como julgamento as Empresa(s) Classificada(s): 1. R.E de Oliveira Bezerra Servicos Administrativos (ME), 2. Ambiental Solucoes e Servicos LTDA (ME), 3. F2 Contabilidade e Assessoria Administrativa Limitada (ME), 4. Exito Consultoria e Assessoria LTDA (EPP), 5. Vicente Leite Beserra (ME), 6. E. F. de Carvalho (ME), 7. Francisco Rozildo dos Santos (ME), 8. B2G Cainfotec Comprime LTDA (EPP), e 9. X7E Empreendimento LTDA (ME). Propostas Desclassificadas: A V Assessoria Contabil, Servicos e Informatica LTDA (ME). O Presidente em comum acordo com os membros proclamou vencedora do certame por apresentar pre\u00e7o global a empresa R.E de Oliveira Bezerra Servicos Administrativos (ME), CNPJ 40.231.190/0001-72, as demais informa\u00e7\u00f5es se encontra-se dispon\u00edvel na ata de abertura e julgamento das propostas de pre\u00e7os dispon\u00edvel no site http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/, fica aberto o prazo recursal de 05 (cinco) dias \u00fateis, previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea B da Lei Federal n\u00b0 8.666/93, a partir do dia \u00fatil seguinte \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do resultado de julgamento acima referido. V\u00e1rzea Alegre/Ce, 08 de janeiro de 2024. Regis Aur\u00edcio da Silva Bezerra - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVA OLINDA - Extrato de Publica\u00e7\u00e3o de Instrumento Contratual. Processo de Ades\u00e3o n\u00ba: 2023.11.20.01-AD.  Contratante: Fundo Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Contratada: R S COMERCIO DE IMPORTADOS EIRELI. Contrato de n\u00ba 2023.11.29.03-FME. Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE APARELHOS DE AR CONDICIONADO PARA ATENDER AS NECESSIDADES DAS DIVERSAS SECRETARIAS DO MUNIC\u00cdPIO DE NOVA OLINDA/CE. Valor Global do Contrato: R$ 99.880,00 (noventa e nove mil, oitocentos e oitenta reais). Vig\u00eancia: at\u00e9 31/12/2023. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: FUNDO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O: 1414.12.361.0231.2.054 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o de outros programas educacionais. Classifica\u00e7\u00e3o Econ\u00f4mica: 4.4.90.52.00 - Equipamentos e material permanente. Com recurso provenientes de transfer\u00eancia de conv\u00eanio Estado/Educa\u00e7\u00e3o. Exerc\u00edcio de 2023. Signat\u00e1rio, pelo contratante: Francisca M\u00e1rcia Teixeira Alencar. Pelo contratado: Rubens de Souza Rodrigues. Nova Olinda-CE, 29 de novembro de 2023. Francisca M\u00e1rcia Teixeira Alencar - Sec. Municipal de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Ararend\u00e1 - Aviso de Abertura de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria de Obras \u2013 Regente: Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Concorr\u00eancia n\u00ba CP-01.050124-SEOB. Objeto: Pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca e drenagem superficial em meio-fio de concreto em ruas de v\u00e1rias localidades do Munic\u00edpio de Ararend\u00e1-CE. \u2013 Data de Abertura: 23/01/2024 \u2013 Hor\u00e1rio: 08:30h \u2013 Local de Realiza\u00e7\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o: bnccompras.com \u2013 Local de Acesso ao Edital: No endere\u00e7o acima e nos links https://ararenda.ce.gov.br/ https://licitacoes.tce.ce.gov.br e PNCP \u2013 Funcionamento do \u00d3rg\u00e3o: Segunda \u00e0 Sexta de 08h00m \u00e0s 12h00m e de 14h00m \u00e0s 17:00h. Agente de Contrata\u00e7\u00e3o: Antonio Erivelton Alves do Nascimento.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARACIABA DO NORTE \u2013 AVISO DE CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTA DE PRE\u00c7OS DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. TP 037/2023-SEDUC. Unidade Administrativa: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura\u2013Regente: Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Tomada de pre\u00e7os N\u00ba. TP 037/2023-SEDUC \u2013 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o De Empresa Especializada Para Constru\u00e7\u00e3o De Um Muro Na Cei Maria Valqu\u00edria, Na Sede Do Munic\u00edpio De Guaraciaba Do Norte-Ce. A comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o depois de proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise das Propostas de Pre\u00e7os das empresas participantes no processo, decidiu e julgou classificadas as empresas: Lexon Servi\u00e7os & Construtora Empreendimentos Ltda; North Empreendimentos E Servi\u00e7os Ltda; V6 Construtora E Assessoria Tecnica Ltda; Aqua Construtora & Comercio; F J Construtora Ltda E Mhe Engenharia E Servi\u00e7os Ltda. Empresas Desclassificada: Rsm Pessoa Ltda.Foi vencedora do certame a empresa F J Construtora Ltda \u2013 CNPJ N\u00ba 11.049.189/0001-23, com o valor global de R$ 38.017,62. A partir da data desta publica\u00e7\u00e3o fica aberto o prazo recursal conforme o Art. 109, Inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei Federal N\u00ba 8.666/93 \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: Emanuel Fernando Ribeiro. Guaraciaba do Norte - CE, 08/01/2024. Emanuel Fernando Ribeiro - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE ICAPU\u00cd - EXTRATO DO CONTRATO 497/2023 DE ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 2022.12.12.01/01 - VINCULADA AO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 2022.12.12.01 - PERP. \u00d3RG\u00c3O ADERENTE: SECRETARIA DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE ICAPU\u00cd. OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O CORRETIVA E PREVENTIVA COM REPOSI\u00c7\u00c3O DE PE\u00c7AS E INSUMOS COM \u00d4NUS PARA A CONTRATANTE DOS EQUIPAMENTOS M\u00c9DICOS HOSPITALARES E ODONTOL\u00d3GICOS PARA ATENDER A DEMANDA DA SECRETARIA DE SA\u00daDE DE ICAPU\u00cd \u2013 CE. DOTA\u00c7\u00d5ES OR\u00c7AMENT\u00c1RIAS: 06.01.10.301.0012.2.043; 06.01.10.302.0012.2.046. ELEMENTO DE DESPESAS: 3.3.90.39.00. VALOR: R$ R$ 307.080,00 (TREZENTOS E SETE MIL, OITENTA REAIS). VIG\u00caNCIA: 12 (DOZE) MESES. CONTRATADA: THIAGO MONTEIRO DE OLIVEIRA - ME, INSCRITA NO CNPJ SOB O N\u00ba 35.895.934/0001-13, SEDIADA \u00c0 TV. 22 DE JANEIRO, 01 - CEP: 62.810-000 - MORRO ALTO - ICAPU\u00cd - CE. CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE ICAPU\u00cd/CE, POR MEIO DO FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE. ORDENADOR DE DESPESAS: REGINALDO ALVES DAS CHAGAS. ICAPU\u00cd/CE, 22 DE DEZEMBRO DE 2023."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - C\u00c2MARA MUNICIPAL DE AURORA - EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE AURORA/CE, TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL DE N\u00ba 2023.12.12.01-01, RESULTANTE DO TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00b0 2023.12.12.01. OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA APTA A REALIZAR O CONCURSO P\u00daBLICO JUNTO A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE AURORA/CE, CONFORME ESTABELECE A LEI MUNICIPAL N. 561/2023, DE 01 DE DEZEMBRO DE 2023 E SEUS ANEXOS, EM ANEXO, PARTE INTEGRANTE DESTE PROCESSO, EM ANEXO, PARTE INTEGRANTE DESTE PROCESSO. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 01.0101.01.031.0001.2.001. ELEMENTO DE DESPESA: 33.90.39.00. EMPRESA CONTRATADA: UNIVERSIDADE PATATIVA DO ASSAR\u00c9- UPA \u2013 CNPJ N\u00b0 05.342.580/0001-19. VALOR GLOBAL: R$ 50.000,00 (CINQUENTA MIL REAIS). VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: DA DATA DA ASSINATURA DO CONTRATO, AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. ASSINA PELA CONTRATADA: PEDRO VICTOR FREITAS DE OLIVEIRA \u2013 PROCURADOR. ASSINA PELA CONTRATANTE: YANNE MARINA LEITE OLIVEIRA \u2013PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE AURORA/CE. AURORA/CE, 29 DE DEZEMBRO DE 2023. KAYON LUCAS GON\u00c7ALVES LANDIM- PRESIDENTE DA CPL"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE CHOR\u00d3 \u2013 CHAMADA PUBLICA N\u00ba. 002/2024-CH \u2013 AVISO DOS RESULTADOS DAS AMOSTRAS - O MUNIC\u00cdPIO DE CHOR\u00d3-CE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, TORNA P\u00daBLICO, PARA CONHECIMENTO DOS INTERESSADOS OS RESULTADOS DAS AMOSTRAS APRESENTADAS PELOS SEGUINTES PARTICIPANTES: FORNECEDOR INDIVIDUAL: 1. JOS\u00c9 MARCOS PEREIRA LIMA, CPF N\u00ba 247.943.763-91, 2. MYRIA JANI SILVA DO NASCIMENTO, CPF N\u00ba 040.875.563-60, 3. MARCOS PEREIRA LIMA FILHO, CPF N\u00ba 021.105.963-33, TODOS FORNECEDORES INDIVIDUAL/PESSOA F\u00cdSICA. GRUPO FORMAL: 1. COPAZEL- COOPERATIVA AGROINDUSTRIA Z\u00c9 LOUREN\u00c7O LTDA, CNPJ N\u00ba 10.254.805/0001-15, TODOS APRESENTARAM AMOSTRAS. TUDO DE ACORDO COM LAUDOS T\u00c9CNICOS EXPEDIDO PELA NUTRICIONISTA DO MUNIC\u00cdPIO, EM ANEXO AO PROCESSO. CHOR\u00d3-CE, 08 DE JANEIRO DE 2024. ANA PAULA ESTEV\u00c3O SILVA \u2013 PRESIDENTE DA COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Teju\u00e7uoca - Aviso de Resultado de Propostas - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.05.17.01 - TP - INFRA. O Munic\u00edpio de Teju\u00e7uoca por meio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es torna p\u00fablico aos interessados o resultado do julgamento da Fase de Propostas, da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.05.17.01 - TP - INFRA do tipo menor pre\u00e7o global por Lote, cujo objeto \u00e9 contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de engenharia atender as necessidades da Secretaria de Infraestrutura, pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica com CBUQ de rua diversas na (Sede e Distrito) do Munic\u00edpio de Teju\u00e7uoca atrav\u00e9s de Recurso Federal  a empresa Delmar Construtora \u2013 CNPJ: 17.803.489/0001-32, com valor global de R$ 1.570.572,62 (Hum Milh\u00e3o e Quinhentos e Setenta Mil e Quinhentos e Setenta e dois Reais e Sessenta e Dois Centavos). A Comiss\u00e3o divulgou o resultado da Proposta de Pre\u00e7os e com amparo no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d e abriu o prazo recursal.  Maiores informa\u00e7\u00f5es na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Rua Mamede Rodrigues Teixeira, 489 - Centro, Estado do Cear\u00e1, pelo telefone (85) 99299-2315 e no site: www.tce.ce.gov.br/licitacoes. Teju\u00e7uoca - CE, 08 de janeiro de 2024. Jos\u00e9 Marcos Pinho Brito - Presidente CPL."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito  - Resultado da Fase de Julgamento dos Pre\u00e7os. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito/CE, torna p\u00fablico para o conhecimento dos interessados, que ap\u00f3s an\u00e1lise das Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.09.27.01. cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados em engenharia civil para a obra de constru\u00e7\u00e3o de Mini Arena de Futebol no Complexo do A\u00e7ude Dom Pedro II no Munic\u00edpio de S\u00e3o Benedito/CE, conforme projeto b\u00e1sico, Obteve-se o seguinte Resultado: Foi declarada Vencedora a Empresa: Construtora Moraes LTDA, CNPJ n\u00ba 33.278.617/0001-22,  com o valor global R$ 377.318,11 (trezentos e setenta e sete mil, trezentos e dezoito reais e onze centavos), por apresentar o menor pre\u00e7o. Assim, fica aberto o prazo recursal conforme art. 109 da Lei n\u00b0 8.666/93. Maiores informa\u00e7\u00f5es na Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Paulo Marques, n\u00ba 378 - Centro, S\u00e3o Benedito/CE. S\u00e3o Benedito/CE, 08 de janeiro de 2024. Ronaldo Lobo Damasceno - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Granjeiro - Aviso de Julgamento \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2023.12.19.1. O Pregoeiro Oficial do Munic\u00edpio de Granjeiro/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que concluiu o julgamento do Certame Licitat\u00f3rio, na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, tombado sob n\u00b0 2023.12.19.1, sendo o seguinte: Empresa Vencedora \u2013 Auto Posto Tr\u00eas Irm\u00e3os LTDA, vencedor junto aos itens 01 e 02, por apresentar os melhores pre\u00e7os. A empresa vencedora foi declarada habilitada, por cumprir integralmente as exig\u00eancias do Edital Convocat\u00f3rio, no que se refere aos documentos de habilita\u00e7\u00e3o. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, sito na Rua David Granjeiro, n\u00b0 104 - Centro, nesta Cidade de Granjeiro ou pelo telefone (88) 3519-1350. Granjeiro/CE, 08 de janeiro de 2024. Luis Edson Oliveira Sousa \u2013 Pregoeiro Oficial do Munic\u00edpio."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Aquiraz \u2013 Dilig\u00eancia \u2013 Propostas de Pre\u00e7os \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 14.008/2023 TP. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Aquiraz torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que promover\u00e1 dilig\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o as Propostas de Pre\u00e7os da licitante a seguir: Salinas Empreendimentos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, conforme inteiro teor constante da ata de julgamento referente \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 14.008/2023 TP cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para constru\u00e7\u00e3o de arquibancada no est\u00e1dio municipal e do entorno da Areninha da Prainha, no Munic\u00edpio de Aquiraz/CE. As licitantes acima citadas devem prestar os esclarecimentos no prazo de 02 (dois) dias \u00fateis, sob pena de desclassifica\u00e7\u00e3o. Maiores informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas na sede da Comiss\u00e3o, localizada a Rua da Integra\u00e7\u00e3o, S/N, Centro, Aquiraz, Cear\u00e1 ou pelo telefone (85) 4062.8090 (ramal 9184) no hor\u00e1rio de 8h \u00e0s 12h. \u00c0 Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Irau\u00e7uba - Aviso de Revoga\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o. A CCL da Prefeitura Municipal de Irau\u00e7uba comunica aos interessados que encontra-se Revogada a licita\u00e7\u00e3o na modalidade Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba. 2023.02.08.02, destinada a Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para prestar os servi\u00e7os da 1\u00aa Etapa do Sistema de Esgotamento Sanit\u00e1rio do Munic\u00edpio de Irau\u00e7uba - CE.  Informa\u00e7\u00f5es pelo email: licitacao@iraucuba.ce.gov.br. Irau\u00e7uba/CE, 05 de janeiro de 2024. Renata Mesquita Ferreira \u2013 Presidente da CCL.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Camocim - Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.19.002. A Prefeitura Municipal de Camocim/CE, por interm\u00e9dio de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico o resultado do julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.19.002, de acordo com as exig\u00eancias edital\u00edcias foram consideradas Habilitadas as Licitantes Lexon Servi\u00e7os & Construtora Empreendimentos LTDA (CNPJ: 07.191.777/0001-20) e RSM Pessoa LTDA (CNPJ: 33.159.524/0001-89). A partir da publica\u00e7\u00e3o do presente aviso, a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o declara aberto o Prazo Recursal conforme prev\u00ea o art. 109, Inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d. O Resultado na \u00edntegra do presente Julgamento est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados na sala da CPL e demais atos no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE-CE, com fins a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de reforma e amplia\u00e7\u00e3o da E.E.F. Hip\u00f3lito Ricardo Pinto, na localidade Assentamento Jatob\u00e1 no Munic\u00edpio de Camocim/CE. Informa\u00e7\u00f5es na Sede da CPL, localizada \u00e0 Pra\u00e7a Severiano Morel, Centro, Camocim/CE, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00h. Camocim/CE, 08 de janeiro de 2024. Francisca Maurineide Carvalho de Ara\u00fajo \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE IPU \u2013 AVISO DO 1\u00ba ADITIVO AO EDITAL \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 0062023PPSAAE \u2013 O Pregoeiro da Prefeitura Municipal de Ipu, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico para conhecimento de todos o 1\u00ba Aditivo ao Edital para os interessados no Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 0062023PPSAAE que tem por OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de pol\u00edmero cati\u00f4nico, policloreto de alum\u00ednio, hipoclorito de s\u00f3dio e hipoclorito de calcio, para atender as necessidades do Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto - SAAE do Munic\u00edpio de Ipu. Motivo: Altera\u00e7\u00e3o do Crit\u00e9rio de Julgamento. Devido a altera\u00e7\u00e3o afetar diretamente na formula\u00e7\u00e3o das propostas, fica reaberto o prazo para o dia 22 de Janeiro de 2024, as 09h. O 1\u00ba Aditivo encontra-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o e no Sitio (http://www.tce.ce.gov.br/licitacoes/). Ipu-CE, 08 de Janeiro de 2024. Francisco Josemar Pereira Peres \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MORA\u00daJO \u2013 RESULTADO DO JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 0712.01/2023 \u2013 OBJETO: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o do parque de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica do munic\u00edpio de Mora\u00fajo-Cear\u00e1. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Mora\u00fajo/CE, comunica aos interessados o Resultado da Fase de Julgamento da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 0712.01/2023. EMPRESAS INABILITADAS: JN SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 EPP, MS ENGENHARIA PROJETOS E CONSULTORIA LTDA, GYGAWATT SERVI\u00c7OS DE MANUTENC\u00c3O LTDA \u2013 EPP. EMPRESA HABILITADA: SAVIRES ILUMINA\u00c7\u00c3O E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 ME. Fica, portanto, aberto o prazo recursal previsto no artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei de Licita\u00e7\u00f5es. Mora\u00fajo-CE, 09 de Janeiro de 2024. Francisco Higor Moreira Freire \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATE\u00daS \u2013 AVISO DE RESCIS\u00c3O DE CONTRATOS \u2013 ADES\u00c3O A REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 010/2023 FG \u2013 O Munic\u00edpio de Crate\u00fas \u2013 CE, por meio das Secretarias do Planejamento e da Infraestrutura, torna p\u00fablica a Rescis\u00e3o Amig\u00e1vel dos Contratos: 2023.09.06.02.SEFIN - 2023.09.06.01.SEINFRA, decorrente do Processo de Ades\u00e3o a Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 010/2023 FG, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os complementares de m\u00e3o de obra terceirizada, para atender as necessidades das Unidades Administrativas da Prefeitura Municipal de Crate\u00fas - CE, conforme Of\u00edcio de Notifica\u00e7\u00e3o N\u00ba 2023.11.27.02 enviado para a empresa: COOPERACAO COOPERATIVA DE TRABALHO E SERVICOS OPERACIONAIS E ESPECIALIZADOS EM ASSEIO CONSERVACAO E APOIO ADMINISTRATIVO, inscrita no CNPJ N\u00ba  38.613.973/0001-79. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es c/c o art 79, II. Crate\u00fas-CE, 08 de Janeiro de 2024. Davi Bezerra de Oliveira \u2013 Ordenador de Despesas da Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o das Finan\u00e7as."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE RERIUTABA \u2013 T\u00edtulo: AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as \u2013 Regente: Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio:  TOMADA DE PRE\u00c7OS  TP/01/041223/SEA \u2013 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados na assessoria administrativa e financeira, compreendendo o controle financeiro e desenvolvimento de t\u00e9cnicas e m\u00e9todos de racionaliza\u00e7\u00e3o do fluxo dos processos administrativos e nas rotinas, junto a diversas secretarias do munic\u00edpio de Reriutaba/CE \u2013 Habilitadas: CONFIAN\u00c7A SERVI\u00c7OS LTDA - Inabilitadas: YZALLON M. LOPES \u2013 Raz\u00f5es da Decis\u00e3o: Encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para consulta nos autos do processo licitat\u00f3rio e ser\u00e1 disponibilizado no Portal de Licita\u00e7\u00f5es dos Munic\u00edpios no site do TCE/CE \u2013 Comunicado: A partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso, fica aberto o prazo recursal nos termos do art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e em n\u00e3o havendo recurso, fica a abertura dos envelopes de Propostas de Pre\u00e7os, marcada para o dia 18/01/2024 \u00e0s 14:30h \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: S\u00e2mia Leda Tavares Timb\u00f3."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Fortim - Resultado de Julgamento de Propostas \u2013 Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2909.02/2023-SMDU/TP. Cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para constru\u00e7\u00e3o de uma Pra\u00e7a com Chafariz, na Comunidade da Caucaia - Pontal do Macei\u00f3, atrav\u00e9s da Secretaria de Desenvolvimento Urbano do Munic\u00edpio de Fortim-CE. \u2013 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados o resultado da an\u00e1lise das propostas da seguinte forma: Empresas Classificadas: LC Projetos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA; MV2 Servi\u00e7os de Engenharia LTDA; V.M. Loca\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; Lexon Servicos & Construtora Empreendimentos LTDA. Desta forma fica aberto o prazo recursal previsto no Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da lei de licita\u00e7\u00f5es vigente. Os motivos estar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados nos dias \u00fateis ap\u00f3s esta publica\u00e7\u00e3o no site: https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/, https://fortim.ce.gov.br/licitacao.php e no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 14:00hs, no Setor de Licita\u00e7\u00e3o. Fortim - CE, 08 de Janeiro de 2024. Aurelita Martins da Silva Lima - Presidente/CPL."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Carnaubal \u2013 Aviso de Registro de Pre\u00e7os \u2013 Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 2024.01.05.01 \u2013 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (\u00d3rg\u00e3o Gerenciador) \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de N.\u00ba 01.035/2023-PE-SRP. Cujo objeto \u00e9  o registro de pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de livros liter\u00e1rios para atender as necessidades da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Carnaubal-CE. Fundamento Legal: Leis n.\u00ba 8.666/93 e 10.520/02 \u2013 Data de Assinatura da ARP: 05/01/2024 \u2013 Vig\u00eancia da ARP: 12 (doze) meses a partir desta publica\u00e7\u00e3o \u2013 Fornecedor: Educart Solucoes Educacionais LTDA - ME, CNPJ N\u00ba 45.842.944/0001-44 com o valor global de R$ 454.149,20 (quatrocentos e cinquenta e quatro mil e cento e quarenta e nove reais e vinte centavos). Carnaubal - CE, 05 de Janeiro de 2024. Ana Cl\u00e1udia Martins Oliveira - Ordenadora de Despesas da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Caucaia \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.09.01-DIV \u2013 Tipo: Menor Pre\u00e7o \u2013 Por Lote. Data Limite para Entrega dos Envelopes: 26 de janeiro de 2024, \u00e0s 09h00min, no Departamento de Gest\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es, sito a Rua Jos\u00e9 Valdeci Pinto Lima (Rua D), n\u00ba 270 - Padre Romualdo - Caucaia/CE. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de consultoria em acompanhamento mensal das movimenta\u00e7\u00f5es financeiras, fiscais e de recursos humanos de diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Caucaia/CE, bem como a transmiss\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es junto aos \u00f3rg\u00e3os de registros, apoio e orienta\u00e7\u00e3o em elabora\u00e7\u00e3o de Planos de Trabalho. C\u00f3pia do Edital: Endere\u00e7o acima, nos dias \u00fateis das 08h00min \u00e0s 17h00min, ou pelo site: https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/. Mais informa\u00e7\u00f5es:cpl@pgm.caucaia.ce.gov.br. Caucaia/CE, 08 de janeiro de 2024. Roberta Serafim da Silva - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito - Aviso para Revalida\u00e7\u00e3o e Prorroga\u00e7\u00e3o de Propostas, Referentes ao Processo Licitat\u00f3rio - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.09.06.01. Cujo Objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados em engenharia civil para a obra de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca na Zona Urbana e Rural do Munic\u00edpio de S\u00e3o Benedito/CE, conforme projeto b\u00e1sico. Ficam \u00e0s empresas participantes da licita\u00e7\u00e3o supracitada, convocadas para manifesta\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o e revalida\u00e7\u00e3o das propostas por mais 60 (sessenta) dias, tendo em vista a expira\u00e7\u00e3o do prazo de validade das mesmas no dia 02 de dezembro de 2023. Cabe salientar que a aus\u00eancia da referida manifesta\u00e7\u00e3o de prorroga\u00e7\u00e3o e revalida\u00e7\u00e3o das propostas no prazo estabelecido, libera os licitantes dos compromissos assumidos, resultando na exclus\u00e3o do presente certame licitat\u00f3rio. Data da apresenta\u00e7\u00e3o da manifesta\u00e7\u00e3o de prorroga\u00e7\u00e3o e revalida\u00e7\u00e3o das propostas: at\u00e9 o dia 17 de janeiro de 2024, atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: cplsaobenedito@gmail.com. Fica marcada a Sess\u00e3o para abertura das propostas para dia 19/01/2024, \u00e0s 09:00 horas, no seguinte endere\u00e7o: Rua Paulo Marques, 378 \u2013 CEP: 62.370-000 - Centro \u2013 S\u00e3o Benedito/CE, sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es-CPL. S\u00e3o Benedito/CE, 08 de janeiro de 2024. Ronaldo Lobo Damasceno - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARATUBA - EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DO INSTRUMENTO CONTRATUAL N\u00ba. 2024.01.05.01. O Ordenador de Despesas da Secretaria Municipal da Assist\u00eancia Social, vem publicar o Extrato do Contrato da Ades\u00e3o (Carona) N\u00ba 00.007/2023 \u2013 Ata Registro de Pre\u00e7o N\u00ba 009/2023. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Lei N\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Objeto: Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de 01 (um) Ve\u00edculo Zero Km, Adaptado, Primeiro Emplacamento, para atender as necessidades da Secretaria de Assist\u00eancia Social do Munic\u00edpio de Aratuba/CE. Contratante: Munic\u00edpio de Aratuba / Secretaria Municipal da Assist\u00eancia Social. Contratada: CKS VE\u00cdCULOS ESPECIAIS LTDA - CNPJ: 30.330.883/0001-69. Valor Global R$ 325.000,00 (trezentos e vinte e cinco mil reais). Vig\u00eancia: 04/01/2024 \u00c0 31/12/2024. Assinam pelas Partes: Francisco Wescley Gomes Santos - Secret\u00e1rio Municipal da Assist\u00eancia Social - CPF: 020.266.153-90, Pela Empresa: Jonatas Matos Cruz \u2013 CPF N\u00ba 955.298.025-91. Aratuba/CE, 05 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARATUBA - EXTRATO DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O - ADES\u00c3O (CARONA) N\u00b0 00.007/2023. Objeto: Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de 01 (Um) Ve\u00edculo Zero Km, Adaptado, Primeiro Emplacamento, para atender as necessidades da Secretaria de Assist\u00eancia Social do Munic\u00edpio de Aratuba/CE. Empresa Vencedora: CKS VE\u00cdCULOS ESPECIAIS LTDA - CNPJ: 30.330.883/0001-69. Valor Global R$: 325.000,00 (Trezentos e vinte e cinco mil reais). Fonte de Recurso: 1002.08.244.0148.2.132 \u2013 Bloco de Prote\u00e7\u00e3o S. B\u00e1sica \u2013 CRAS-PAIF-SCFV. Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente. Base Legal: Artigo 38 da Lei N\u00ba. 8.666/93, Alterada e Consolidada, em Combina\u00e7\u00e3o com o Decreto Municipal N\u00ba 003/2017. Homologa\u00e7\u00e3o: O Secret\u00e1rio Municipal de Assist\u00eancia Social Homologou o Procedimento Licitat\u00f3rio, com base legal no Art. 4\u00b0, XXII, da Lei n\u00b0 10.50/2002, c/c Art. 43, VI, Lei n\u00b0 8.6666/93. Aratuba(CE), 26 de dezembro de 2023. Francisco Wescley Gomes Santos - Secret\u00e1rio Municipal da Assist\u00eancia Social - CPF: 020.266.153-90."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Pacajus - Extratos dos Termos Aditivos aos Contratos N\u00ba 01.003/2023 \u2013 04 e 01.003/2023 \u2013 05, do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 01.003/2023-PERP. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Pacajus. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em veicula\u00e7\u00e3o de Publicidade Legal, para prestar servi\u00e7os de publica\u00e7\u00f5es oficiais em jornal de Grande Circula\u00e7\u00e3o Estadual e no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, de interesse da C\u00e2mara Municipal de Pacajus - Ce. Contratado: Hedelita Nogueira Vieira LTDA. Este termo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do contrato. O prazo contratual anteriormente pactuado ser\u00e1 prorrogado pelo per\u00edodo referente a 12 (doze) meses, a partir de 01 de janeiro de 2024, fixando o seu novo vencimento em 01 de janeiro de 2025. Assinatura: 26 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: Cristina Joana de Almeida Rocha \u2013 Presidente da C\u00e2mara Municipal e Hedelita Nogueira Vieira - Contratada."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Potiretama \u2013 Aviso de Prosseguimento de Licita\u00e7\u00e3o e Abertura de Propostas Comerciais -  Modalidade: TP-007/2023 - SEINFRA. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para executar obras e servi\u00e7os de engenharia para a reforma de pra\u00e7as no Munic\u00edpio de Potiretama, sendo elas: Jos\u00e9 Porto Sobrinho \u2013 Centro; Celestino Pereira de Moura \u2013 S\u00edtio Baixinha; Fco. Adenes Di\u00f3genes \u2013 S\u00edtio Canindezinho e Pra\u00e7a do S\u00edtio Caatingueirinha, localizadas na zona urbana e rural, deste munic\u00edpio, de responsabilidade da secretaria de infraestrutura. Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: Menor Pre\u00e7o Global. Regime de Execu\u00e7\u00e3o: Indireta. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados que no dia 11 de janeiro de 2024, \u00e0s 11:00 horas, na sala da comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o, ir\u00e1 proceder a abertura e an\u00e1lise dos envelopes de propostas de pre\u00e7os das empresas habilitadas, para a licita\u00e7\u00e3o do objeto acima citado. Kelvia Amelia Dantas Silva \u2013 Presidente da CPL/PMP."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Aquiraz \u2013 Dilig\u00eancia \u2013 Propostas de Pre\u00e7os \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 13.025/2023 TP. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Aquiraz torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que promover\u00e1 dilig\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o as Propostas de Pre\u00e7os das licitantes a seguir: 3D Constru\u00e7\u00f5es LTDA, JP Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00e3o EIRELI, LS Servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00f5es LTDA, MK Servi\u00e7os em Constru\u00e7\u00e3o e Transporte Escolar EIRELI, Novo Caminho Construtora LTDA, Rotex Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI ME e Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, conforme inteiro teor constante da ata de julgamento referente \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 13.025/2023 TP cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para constru\u00e7\u00e3o de salas de aula padr\u00e3o, em diversas escolas, de interesse da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Aquiraz/CE. As licitantes acima citadas devem prestar os esclarecimentos no prazo de 02 (dois) dias \u00fateis, sob pena de desclassifica\u00e7\u00e3o. Maiores informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas na sede da Comiss\u00e3o, localizada a Rua da Integra\u00e7\u00e3o, S/N, Centro, Aquiraz, Cear\u00e1 ou pelo telefone (85) 4062.8090 (ramal 9184) no hor\u00e1rio de 8h \u00e0s 12h. \u00c0 Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVA OLINDA \u2013 SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - AVISO DE EDITAL DE CHAMADA P\u00daBLICA - Atrav\u00e9s do Setor de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos, torna p\u00fablico o Edital de CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 2024.01.04.01-DL, para fins de Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios da agricultura familiar e do empreendedor familiar rural para a merenda escolar e os Programas do PNAE, PNAC e PNAP 2024, para atender as necessidades do Munic\u00edpio de Nova Olinda, Estado do Cear\u00e1, para os itens que comp\u00f5em o Projeto B\u00e1sico com prazo para a entrega da documenta\u00e7\u00e3o at\u00e9 \u00e0s 09:00 h do dia 08 de fevereiro de 2024, quando dar\u00e1 in\u00edcio \u00e0 sess\u00e3o de julgamento, na Sala de Licita\u00e7\u00f5es, situada na  Av. Perimetral Sul, Centro, Nova Olinda, CE. Prefeitura Municipal de Nova Olinda - CE, em 05/01/2024. Paulo Ricardo Fonte de Oliveira \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR POMPEU. A Comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico que no pr\u00f3ximo dia 10 de JANEIRO de 2024 \u00e0s 09:00 horas, na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Avenida Francisco Fran\u00e7a Cambraia, n.\u00ba 265, Bairro Centro, Senador Pompeu-CE, estar\u00e1 abrindo as propostas de pre\u00e7os referentes a TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba SI-TP009/2023, CONSTRU\u00c7\u00c3O, REFORMA E REVITALIZA\u00c7\u00c3O DE PRA\u00c7AS E CAL\u00c7AD\u00d5ES EM DIVERSAS LOCALIDADES DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR POMPEU, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA, CONFORME PROJETO B\u00c1SICO, PARTE INTEGRANTE DESTE PROCESSO. Jos\u00e9 Higo dos Reis Rocha \u2013 Presidente da CPL. Senador. Pompeu, 05.01.2024."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Porteiras - Aviso de Julgamento. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Porteiras/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que concluiu o julgamento da fase de proposta de pre\u00e7os referente ao Certame Licitat\u00f3rio na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 2023.10.26.1, sendo o seguinte: a empresa Evolu\u00e7\u00e3o Construtora Eireli fora declarada vencedora por apresentar o menor pre\u00e7o e proposta compat\u00edvel com o projeto b\u00e1sico. Vale ressaltar que as empresas A L S Constru\u00e7\u00f5es, Servi\u00e7os e Eventos EIRELI, PV Engenharia, Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es Ltda \u2013 ME e S S Servicos e Entretenimentos LTDA tornaram-se desclassificadas por descumprir o item 4.2 do Edital Convocat\u00f3rio Maiores informa\u00e7\u00f5es: (88) 3557-1254 (R-211). Porteiras/CE, 05 de janeiro de 2024. Alberto Pinheiro Torres Neto \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Paracuru - Aviso de Anula\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.09.27.1-PE. O Pregoeiro da Prefeitura Municipal de Paracuru \u2013 Cear\u00e1, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, a Anula\u00e7\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.09.27.1-PE com fins Registro de Pre\u00e7os visando a futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00f5es, m\u00e1quinas e \u00f4nibus de interesse das diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Paracuru-Cear\u00e1, em virtude das raz\u00f5es circunstanciadas nos autos do processo. Maiores informa\u00e7\u00f5es na Sede da Comiss\u00e3o, situada a Rua Coronel Meireles N.\u00ba 07, Centro \u2013 Paracuru \u2013 Cear\u00e1. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado, pelo Fone: 0(85) 3344.8802, no hor\u00e1rio de 08:00h \u00e0s 12:00h. Paracuru/CE, 08 de Janeiro de 2023. Thiago Gadelha Sanders - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Paraipaba \u2013 Aviso de Chamamento P\u00fablico N\u00ba 01.2024. A Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Joaquim Braga, 296, Centro \u2013 Paraipaba-CE, torna p\u00fablico aos interessados que no per\u00edodo de 09/01/2024 a 31/12/2024, estar\u00e1 recebendo a documenta\u00e7\u00e3o e cartas propostas para Credenciamento de pessoas jur\u00eddicas para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de an\u00e1lises cl\u00ednicas (exames laboratoriais), junto a Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio. O edital poder\u00e1 ser obtido no endere\u00e7o supracitado nos dias \u00fateis, em hor\u00e1rio de expediente, e nos s\u00edtios eletr\u00f4nicos municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/; www.paraipaba.ce.gov.br. Paraipaba, 08 de janeiro 2024. Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Ipueiras \u2013 Aviso de Adiamento de Licita\u00e7\u00e3o. A Comiss\u00e3o de Preg\u00e3o do Munic\u00edpio de Ipueiras, localizada no Parque da Cidade Jos\u00e9 Costa Matos, 01, Centro \u2013 Ipueiras/CE, vem informar ao interessados que o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 054.23-PE-FMAS, tipo menor pre\u00e7o, cujo objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os visando futura e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de materiais de constru\u00e7\u00e3o para distribui\u00e7\u00e3o gratuita para pessoas com extrema vulnerabilidade, junto \u00e0 Secretaria de Assist\u00eancia Social e Trabalho do Munic\u00edpio de Ipueiras-CE fica adiado para o dia 19 de Janeiro de 2024, \u00e0s 09h00min, motivado pela necessidade de altera\u00e7\u00e3o no Edital. O referido Edital poder\u00e1 ser adquirido a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o www.licitacoes-e.com.br/ e municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/. Ipueiras/CE, 08 de Janeiro de 2024. Lucas Matos de Abreu Oliveira - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Or\u00f3s \u2013 Revoga\u00e7\u00e3o - Processo Administrativo N\u00b0 007/2023, oriunda da Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 23.23.02/ARP, vinculado \u00e0 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 23.23.02/CP. Para conhecimento dos licitantes e de quem mais possa interessar que a licita\u00e7\u00e3o supramencionada, tendo por objeto o contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para gerenciamento do sistema de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica, compreendendo as atividades de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva, melhoria, amplia\u00e7\u00e3o e eficientiza\u00e7\u00e3o energ\u00e9tica, no Munic\u00edpio de Or\u00f3s/Ce, foi revogada por raz\u00f5es de interesse p\u00fablico decorrente de fato superveniente devidamente comprovado. Or\u00f3s - CE, 08 de Janeiro de 2024. Gemar Moreno da Silva - Ordenador de Despesas da Secretaria de Obras, Transporte e Urbanismo do Munic\u00edpio de Or\u00f3s/CE"
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Aurora \u2013 Aviso de Retifica\u00e7\u00e3o. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Aurora/CE, localizada na Rua Avenida Ant\u00f4nio Ricardo, N\u00ba 43 \u2013 Centro \u2013 Aurora-CE, e diante da necessidade de retifica\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 2023.12.28.01 - Objeto: contrata\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de exames laboratoriais, junto a Secretaria Municipal de Sa\u00fade, tudo conforme Anexo I. Desta forma, fica neste retificado, a Retifica\u00e7\u00e3o N\u00ba 01 encontra-se dispon\u00edvel na \u00edntegra no site - http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/ \u2013 Portal de Licita\u00e7\u00f5es dos Munic\u00edpios, alterando assim sua abertura para o dia: 19 de janeiro de 2024, \u00e0s 08:00 horas. Aurora/CE, 08 de Janeiro de 2034. Francisco Ramalho Meireles - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito - Aviso de Prosseguimento. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de S\u00e3o Benedito/CE, torna p\u00fablico que dar\u00e1 Prosseguimento ao certame licitat\u00f3rio com a abertura dos Envelopes de Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.17.01. cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados em engenharia civil para a obra de pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica e sinaliza\u00e7\u00e3o vertical e horizontal de diversas ruas do Munic\u00edpio de S\u00e3o Benedito/CE, conforme Projeto B\u00e1sico, \u00e0s 10:00 horas do dia 17 de janeiro de 2024, na Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Paulo Marques n\u00ba 378 - Centro \u2013 S\u00e3o Benedito/CE. S\u00e3o Benedito/CE, 08 de janeiro de 2024. Ronaldo Lobo Damasceno - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIR\u00c9 \u2013 AVISO DE ADIAMENTO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 010/2023/SMS-PE \u2013 Cujo OBJETO \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os visando Futuras Aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos, materiais e insumos cl\u00ednico-hospitalares para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Carir\u00e9-CE, que teria sua Abertura para o dia 11/01/2024 as 09h15min, ter\u00e1 sua Abertura Remarcada para o dia 22 de Janeiro de 2024 \u00e0s 09h15min por raz\u00e3o do interesse p\u00fablico. Informa\u00e7\u00f5es no hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico de 08h \u00e0s 12h / 13h \u00e0s 17h e tamb\u00e9m nos Sites: http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/ e http://www.carire.ce.gov.br/. Carir\u00e9-CE, 08 de Janeiro de 2024. Arn\u00f3bio de Azevedo Pereira \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE RUSSAS \u2013 AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 006/2023 \u2013 SEMED \u2013 O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Russas-CE torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que a Licita\u00e7\u00e3o, na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia especializada para Constru\u00e7\u00e3o de uma creche pr\u00f3-inf\u00e2ncia tipo 2, na rua: Dr. Hermenegildo Rodrigues Santiago, Bairro: Vila Ramalho no Munic\u00edpio de Russas/CE, de interesse da Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o e Desporto Escolar - SEMED, foi REVOGADA por determina\u00e7\u00e3o da autoridade superior nos termo do art. 49 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e da s\u00famula 473 do STF. Russas-CE, 08 de Janeiro de 2024. Jorge Augusto Cardoso do Nascimento \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Fortim. A Prefeitura Municipal de Fortim, atrav\u00e9s da Secretaria de Assist\u00eancia Social, Trabalho e Cidadania, torna p\u00fablico a Errata, referente a publica\u00e7\u00e3o do Extrato de Aditivo de Prazo ao Contrato N\u00b0 0106.01/2022-SMAS, cujo objeto \u00e9 a Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo para ficar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Projeto Jangada: Garantindo Acesso a Cidadania e a Prote\u00e7\u00e3o Integral para pessoas com defici\u00eancia do Programa Amigo de Valor junto a Secretaria de Assist\u00eancia Social, Trabalho e Cidadania do Munic\u00edpio de Fortim/CE, derivado do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 0505.01/2022 - SMAS/PE. Onde l\u00ea-se: 02\u00b0 Aditivo Contratual; leia-se: 03\u00b0 Aditivo Contratual. Fortim/CE, 08 de Janeiro de 2024.  Telma Ces\u00e1rio de Ara\u00fajo - Secret\u00e1ria de Assist\u00eancia Social, Trabalho e Cidadania."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pentecoste - Aviso de Anula\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de Pentecoste torna p\u00fablico que foi Anulada a  licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Presencial n\u00b0 2023.12.27.43-PP-FME, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de implementa\u00e7\u00e3o do projeto pentecoste inclusivo que visa implementar melhorias na educa\u00e7\u00e3o inclusiva na rede de ensino, visando fortalecer a forma\u00e7\u00e3o dos profissionais que atuam na educa\u00e7\u00e3o inclusiva, disponibilizar material estruturado, acompanhar e gerenciar bolsistas para o projeto de atendimento aos alunos do Munic\u00edpio de Pentecoste/CE. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Pra\u00e7a Rua Dr. Moreira de Azevedo S/N, - Centro \u2013 Pentecoste - Estado do Cear\u00e1,das 08:00h \u00e0s 12:00h. Pentecoste (CE), 05 de janeiro de 2024. Ivina K\u00e1gila Bezerra de Almeida - Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Umari - Aviso de Julgamento. O Munic\u00edpio de Umari/CE, atrav\u00e9s do Pregoeiro Oficial, torna p\u00fablico que fora conclu\u00eddo o julgamento do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 2023.12.18.1, sendo o seguinte: Empresa Vencedora: Thais de Oliveira Brandao, lote \u00fanico, por ter apresentado os melhores pre\u00e7os nas etapas de lances, sendo a mesma declarada habilitada por cumprimento integral \u00e0s exig\u00eancias do Edital Convocat\u00f3rio. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da CPL ou pelo (88) 3567-1161 ou ainda atrav\u00e9s da plataforma eletr\u00f4nica: bllcompras.com. Umari/CE, 05 de janeiro de 2024. Cicero Anderson Israel Soares - Pregoeiro Oficial."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Pacajus - Extrato de Contrato Dispensa N\u00ba 018/2023 - DL. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Pacajus. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de fornecimento de internet, conex\u00e3o via fibra \u00f3tica, frequ\u00eancia utilizando protocolo de TCP/IP, fazendo uso de link dedicado de 150 MB, de interesse da C\u00e2mara Municipal de Pacajus - CE. Contratada: J I dos Santos. Valor Global do Contrato: R$ 10.200,00 (dez mil e duzentos reais). Data da Assinatura: 02 de janeiro de 2024. Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2024. Signat\u00e1rios: Cristina Joana de Almeida Rocha \u2013 Presidente da C\u00e2mara Municipal de Pacajus e Jos\u00e9 Ivan dos Santos - Contratada."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Pacajus - Extrato de Contrato - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 01.009/2023-PE. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Pacajus. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de licen\u00e7a e uso de m\u00f3dulo de contabilidade, licita\u00e7\u00e3o, patrim\u00f4nio, almoxarifado, folha de pagamento e Portal da Transpar\u00eancia em atendimento a Lei de Acesso a informa\u00e7\u00e3o, junto a C\u00e2mara Municipal de Pacajus - CE. Contratada: ASP Automa\u00e7\u00e3o Servi\u00e7os e Produtos de Inform\u00e1tica LTDA. Valor Global do Contrato: R$ 54.000,00 (cinq\u00fcenta e quatro mil reais). Data da Assinatura: 03 de janeiro de 2024. Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2024. Signat\u00e1rios: Cristina Joana de Almeida Rocha \u2013 Presidente da C\u00e2mara Municipal de Pacajus e Raimundo Freire de Brito Neto - Contratada."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Pacajus - Extrato de Contrato Dispensa N\u00ba 017/2023 - DL. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Pacajus. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de decora\u00e7\u00e3o, ornamenta\u00e7\u00e3o, cerimonial, buffet e atra\u00e7\u00e3o musical para o evento de entrega do T\u00edtulo de Cidad\u00e3o de interesse da C\u00e2mara Municipal de Pacajus. Contratada: Comercial Bandeira e Servicos LTDA. Valor Global do Contrato: 16.500,00 (dezesseis mil e quinhentos reais). Data da Assinatura: 05 de dezembro de 2023. Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: Cristina Joana de Almeida Rocha \u2013 Presidente da C\u00e2mara Municipal de Pacajus e Francisco Olavo Bandeira Filho - Contratada.Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Pacajus - Extrato de Contrato Dispensa N\u00ba 019/2023 - DL. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Pacajus. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o, incluindo todos os materiais necess\u00e1rios, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, com reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, recarga de g\u00e1s e remanejamento de ar condicionado, para atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de Pacajus. Contratada: Gabriel Bezerra Gomes. Valor Global do Contrato: R$ 17.304,00 (dezessete mil, trezentos e quatro reais). Data da Assinatura: 02 de janeiro de 2024. Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2024. Signat\u00e1rios: Cristina Joana de Almeida Rocha \u2013 Presidente da C\u00e2mara Municipal de Pacajus e Gabriel Bezerra Gomes - Contratada."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Pacajus - Extrato de Contrato Dispensa N\u00ba 021/2023 - DL. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Pacajus. Objeto: presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de controle de pragas urbanas, englobando dedetiza\u00e7\u00e3o, desratiza\u00e7\u00e3o e descupiniza\u00e7\u00e3o, em todas as \u00e1reas internas e externas do pr\u00e9dio da C\u00e2mara Municipal de Pacajus. Contratada: Exclusiva Servicos e Explotacao LTDA. Valor Global do Contrato: R$ 17.295,00 (dezessete mil, duzentos e noventa e cinco reais). Data da Assinatura: 04 de janeiro de 2024. Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2024. Signat\u00e1rios: Cristina Joana de Almeida Rocha \u2013 Presidente da C\u00e2mara Municipal de Pacajus e Francisco Wellynton de Sousa Cavalcante - Contratada."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Pacajus - Extrato de Contrato Dispensa N\u00ba 020/2023 - DL. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Pacajus. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o em equipamento de inform\u00e1tica, recarga de tonner e recarga de tinta de impressoras para atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de Pacajus. Contratada: Naur\u00edcio Rodrigo de Sousa. Valor Global do Contrato: R$ 16.800,00 (dezesseis mil e oitocentos reais). Data da Assinatura: 02 de janeiro de 2024. Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2024. Signat\u00e1rios: Cristina Joana de Almeida Rocha \u2013 Presidente da C\u00e2mara Municipal de Pacajus e Naur\u00edcio Rodrigo de Sousa - Contratada."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Pacajus - Extrato de Contrato Dispensa N\u00ba 016/2023 - DL. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Pacajus. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para confec\u00e7\u00e3o de galeria, prismas e fotos oficiais para identifica\u00e7\u00e3o dos vereadores da C\u00e2mara Municipal de Pacajus. Contratada: Francisco Fabio da Silva Barbosa. Valor Global do Contrato: R$ 15.750,00(quinze mil, setecentos e cinq\u00fcenta reais). Data da Assinatura: 05 de dezembro de 2023. Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: Cristina Joana de Almeida Rocha \u2013 Presidente da C\u00e2mara Municipal de Pacajus e Francisco Fabio da Silva Barbosa - Contratada."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Irau\u00e7uba - Aviso de Revoga\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o. A CCL da Prefeitura Municipal de Irau\u00e7uba comunica aos interessados que encontra-se Revogada a licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba. 2022.12.06.01, destinada Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para prestar os servi\u00e7os da 2\u00aa Etapa do Sistema de Esgotamento Sanit\u00e1rio dos Bairros Cruzeiro e Gil Bastos na Sede do Munic\u00edpio de Irau\u00e7uba - CE, de responsabilidade da Secretaria de Desenvolvimento Rural, Recursos H\u00eddricos e Meio Ambiente. Informa\u00e7\u00f5es pelo email: licitacao@iraucuba.ce.gov.br. Irau\u00e7uba/CE, 05 de janeiro de 2024. Renata Mesquita Ferreira \u2013 Presidente da CCL."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Parambu - Extrato de Contrato - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Sa\u00fade, Wanderley Pereira Diniz, Ordenador de Despesas. Contratado: C\u00c1LCULO CERTO SERVI\u00c7OS LTDA pelo valor de R$ 665.021,03. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de amplia\u00e7\u00e3o dos postos de sa\u00fade das localidades de Juazaeiro, Serra dos Batistas e sede do munic\u00edpio, parte integrante deste processo. Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba 2023.11.07.001-SESA. Prazo de Execu\u00e7\u00e3o: 180 (cento e oitenta) dias a partir da data da assinatura. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7amentaria: 02.17.17.10.301.1003.1.003. Elemento de Despesa: 44.90.51.00. Assinam pelas Contratadas: Leonardo Paulo de Oliveira Junior. Data da Assinatura: 03/01/2024."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Parambu - Aviso de Abertura das Propostas - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada a Travessa Tiradentes N\u00ba 30, Centro, torna p\u00fablico aos interessados que no dia 11/01/2024, \u00e0s 13h, realizara abertura das propostas de pre\u00e7os referente a licita\u00e7\u00e3o de Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 2023.10.09.002 - SEINFRA cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para constru\u00e7\u00e3o de passagens molhadas nas localidades de Cabe\u00e7a do Boi e Campo Grande do munic\u00edpio. Gabriel Jos\u00e9 Fernandes Noronha."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIR\u00c9 \u2013 AVISO DE ADIAMENTO DE ABERTURA DE PROPOSTAS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 010/2023/SMI-TP \u2013 cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o aluguel de m\u00e1quinas para atender as necessidades do munic\u00edpio de Carir\u00e9-CE, de acordo com projeto anexo ao Edital, que teria sua Abertura para o dia 08 de Janeiro de 2024 as 15h, ter\u00e1 sua Abertura Remarcada para o dia 15 de Janeiro de 2024 \u00e0s 15h por raz\u00e3o do interesse p\u00fablico. Informa\u00e7\u00f5es no hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico de 08h \u00e0s 12h / 13h \u00e0s 17h e tamb\u00e9m nos Sites: http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/ e http://www.carire.ce.gov.br/. Carir\u00e9-CE, 08 de Janeiro de 2024. Arn\u00f3bio de Azevedo Pereira \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 C\u00e2mara Municipal de Itarema - Aviso de Prorroga\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal, vem tornar p\u00fablico, que a Tomada de Pre\u00e7os, n\u00ba 2023.12.22.01, cujo objeto \u00e9 contrata\u00e7\u00e3o para execu\u00e7\u00e3o de reforma e amplia\u00e7\u00e3o do anexo da C\u00e2mara Municipal de Itarema, a ser realizado com crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o, em 17 de Janeiro de 2024, \u00e0s 09:00h, foi alterado para o dia 19 de Janeiro de 2024 \u00e0s 09:00h. Maiores informa\u00e7\u00f5es pelo e-mail licitacao@camaraitarema.ce.gov.br. C\u00f3pia completa do edital poder\u00e1 ser obtida na sede da C\u00e2mara Municipal de Itarema, de segunda a sexta-feira, ou atrav\u00e9s do site www.camaraitarema.ce.gov.br. L\u00edvia Maria Ribeiro de Souza \u2013 Presidente. Itarema(CE), 09 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Mauriti - Extrato do 5\u00b0 Aditivo ao Contrato n\u00ba 2022.09.29.01/SMJEL. Partes: Prefeitura de Mauriti, atrav\u00e9s da Secretaria de Juventude, Esporte e Lazer e a empresa Araguaia Empreendimentos EIRELI. Objeto: reforma e amplia\u00e7\u00e3o do Est\u00e1dio Municipal Valderi Carvalho, localizado na rua Padre Maranh\u00e3o na Sede do Munic\u00edpio de Mauriti/CE. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: artigo art. 57, \u00a7 1\u00ba, Inciso II, ambos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Prazo: 05 (cinco) meses. Assina pelo Contratante: Jos\u00e9 Henrique Carneiro. Assina pela Contratada: Raniel de Barros S\u00e1. Mauriti/CE, 28 de dezembro de 2023."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 67,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 C\u00e2mara Municipal de Pacajus - Extrato de Contrato - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 01.001/2023 - PPRP. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Pacajus. Objeto: Registro de Pre\u00e7os visando aquisi\u00e7\u00e3o de combust\u00edvel para atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de Pacajus. Contratada: GL Combust\u00edveis LTDA. Valor Global do Contrato: R$ 51.440,00 (cinquenta e um mil, quatrocentos e quarenta reais). Data da Assinatura: 05 de janeiro de 2024. Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2024. Signat\u00e1rios: Cristina Joana de Almeida Rocha \u2013 Presidente da C\u00e2mara Municipal de Pacajus e Glauber Sergio Fa\u00e7anha da Mata - Contratada."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 68,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Cascavel-CE \u2013 A Secretaria de Obras torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados a Rescis\u00e3o Unilateral do Contrato N\u00ba 2405.01/2022, oriundo da Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 001/2022-TP, do tipo Menor Pre\u00e7o Global, tendo como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o do Centro de Abastecimento de Cascavel-CE. Para maiores informa\u00e7\u00f5es se dirigir \u00e0 sede da Secretaria de Obras do Munic\u00edpio de Cascavel-CE, na Av. Chanceler Edson Queiroz, n\u00b0 2650 - Rio Novo - Cascavel - Cear\u00e1. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado ou pelo Fone: (85) 3334.2840. F\u00e1bio Gomes Oliveira, Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "09-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 69,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Umari - Extrato do Contrato n\u00b0 03.01.2024/01, referente \u00e0 Dispensa n\u00b0 2023.12.22.1. Partes: o Munic\u00edpio de Umari, atrav\u00e9s do Fundo Municipal de Sa\u00fade e a Sra. Palmira Maria Viana. Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) im\u00f3vel destinado ao funcionamento das instala\u00e7\u00f5es do Almoxarifado da Secretaria Municipal de Sa\u00fade/FMS de Umari/CE. Valor: R$ 600,00, perfazendo o valor global de R$ 7.200,00. Fundamento Legal: Artigo 24, inciso X, da Lei Federal n\u00b0 8.666/93. Vig\u00eancia: 12 meses. Signat\u00e1rios: Josu\u00e9 Grangeiro Barros e Palmira Maria Viana. Umari/CE, 03 de janeiro de 2024.AVISOInformamos que, a venda do Di\u00e1rio Oficial do Estado \u00e9 feitaexclusivamente na Casa do Cidad\u00e3o, no endere\u00e7o abaixo:Casa do Cidad\u00e3o do Shopping Benfica: Av. Carapinima n\u00ba2200 - Benfica.MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ESPELOS TELEFONES: (085) 3101-2252 / 3101-2250 (Benfica)3466-4025 / 3466-4911 (Casa Civil)Hor\u00e1rio de atendimento: 09h \u00e0s 12h13h30 \u00e0s 15hDI\u00c1RIO OFICIAL DO ESTADO (DOE)ASSINATURA E/OU PUBLICA\u00c7\u00c3OLocal: Casa Civil \u2013 Coordenadoria de Atos e Publica\u00e7\u00f5es Oficiais (COAPO)Endere\u00e7o: Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o Av. Bar\u00e3o de Studart, 505 - Meireles CEP 60120-000 Fortaleza-CE HOR\u00c1RIO DE ATENDIMENTO9h \u00e0s 12h e 13h00 \u00e0s 15h. EXEMPLARES AVULSOSPOSTOS DE VENDAS: CASA DO CIDAD\u00c3O \u2013 SHOPPING BENFICA VALOR DO EXEMPLARR$ 21,97VALOR DA ASSINATURAO Di\u00e1rio Oficial do Estado est\u00e1 dispon\u00edvel na Internet, sendo poss\u00edvel ler e fazer o download dos \u00faltimos Jornais. O Acesso pode ser feito atrav\u00e9s do seguinte endere\u00e7o: http://www.ceara.gov.brASSINATURA TRIMESTRAL DIRETAR$  1.180,78    ASSINATURA TRIMESTRAL POSTADAR$  1.729,98ASSINATURA SEMESTRAL DIRETAR$  2.361,56ASSINATURA SEMESTRAL POSTADAR$  3.432,50ASSINATURA ANUAL DIRETAR$  4.530,90ASSINATURA ANUAL POSTADAR$  6.370,72DESTINADO(A)"
    }
]