[
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba35.823, de 09 de janeiro de 2024.INSTITUI O COMITE\u0302 INTEGRADO DE SEGURAN\u00c7A H\u00cdDRICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, E D\u00c1 OUTRAS PROVIDE\u0302NCIAS. O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEARA\u0301, no uso das atribuic\u0327o\u0303es que lhe confere o art.88, incisos IV e VI, da Constituic\u0327a\u0303o Estadual, CONSIDERANDO as disposic\u0327o\u0303es da Lei Estadual n.\u00ba 14.844, de 28 de dezembro de 2010, que dispo\u0303e sobre a Pol\u00edtica Estadual de Recursos H\u00eddricos e institui o Sistema Integrado de Gesta\u0303o e Recursos H\u00eddricos \u2013 Sigerh; CONSIDERANDO ser a \u00e1gua essencial \u00e0 vida e ao desenvolvimento sustent\u00e1vel da populac\u0327a\u0303o, sendo obrigac\u0327a\u0303o do Poder P\u00fablico garantir que esse recurso possa ser ofertado em padro\u0303es de qualidade e de quantidade satisfat\u00f3rios por seus usu\u00e1rios atuais e pelas gerac\u0327o\u0303es futuras, em todo o territ\u00f3rio do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO a importa\u0302ncia da implementac\u0327a\u0303o de ac\u0327o\u0303es que possam garantir a seguranc\u0327a h\u00eddrica em \u00e1reas urbanas e rurais de todo o Estado, em especial para aquelas regio\u0303es mais impactadas pelos efeitos da seca; CONSIDERANDO que, em situac\u0327o\u0303es de escassez, sa\u0303o priorit\u00e1rios para uso dos recursos h\u00eddricos o consumo humano e a dessedentac\u0327a\u0303o de animais (art. 3o, inciso VIII, da Lei Estadual n\u00b0 14.844, de 2010); e CONSIDERANDO ser a educac\u0327a\u0303o ambiental fundamental para a racionalizac\u0327a\u0303o, utilizac\u0327a\u0303o e conservac\u0327a\u0303o dos recursos h\u00eddricos (art. 3\u00ba, inciso X, da Lei Estadual n\u00b0 14.844, de 2010), DECRETA:Art. 1\u00ba Fica institu\u00eddo, no a\u0302mbito do Poder Executivo, o Comite\u0302 Integrado de Seguranc\u0327a H\u00eddrica, com a finalidade de coordenar as atividades e ac\u0327o\u0303es a serem desenvolvidas no enfrentamento da inseguranc\u0327a h\u00eddrica no abastecimento das populac\u0327o\u0303es urbanas e rurais no Estado do Cear\u00e1.Par\u00e1grafo \u00fanico. Integram o Comite\u0302 os seguintes membros: I \u2013 01 (um) representante da Secretaria dos Recursos H\u00eddricos (SRH), que o coordenar\u00e1;II \u2013 01 (um) representante da Companhia de Gesta\u0303o dos Recursos H\u00eddricos (COGERH); III \u2013 01 (um) representante da Superintende\u0302ncia de Obras Hidr\u00e1ulicas \u2013 (SOHIDRA); IV \u2013 01 (um) representante da Fundac\u0327a\u0303o Cearense de Meteorologia e Recursos H\u00eddricos (FUNCEME);V \u2013 01 (um) representante da Secretaria das Cidades; VI \u2013 01 (um) representante da Companhia de A\u0301gua e Esgoto do Cear\u00e1 (CAGECE); VII \u2013 01 (um) representante da Secretaria Seguranc\u0327a P\u00fablica e Defesa Social (SSPDS);VIII \u2013 01 (um) representante da Defesa Civil do Estado do Cear\u00e1; IX \u2013 01 (um) representante da Associac\u0327a\u0303o dos Munic\u00edpios do Estado do Cear\u00e1 (APRECE).Art. 2\u00ba Incumbe ao Comite\u0302: I \u2013 acompanhar os sistemas de monitoramento e previsa\u0303o das condic\u0327o\u0303es clim\u00e1ticas e hidrol\u00f3gicas visando antecipar as ac\u0327o\u0303es de prevenc\u0327a\u0303o e resposta;II \u2013 manter o sistema de informac\u0327o\u0303es referente \u00e0 seguranc\u0327a h\u00eddrica atualizado para servir de apoio ao processo decis\u00f3rio de prevenc\u0327a\u0303o e resposta.III \u2013 indicar obras e servic\u0327os voltados a garantir a seguranc\u0327a h\u00eddrica das populac\u0327o\u0303es impactadas pela escassez h\u00eddrica; IV \u2013 acompanhar, fiscalizar e avaliar a prestac\u0327a\u0303o da assiste\u0302ncia oferecida \u00e0s populac\u0327o\u0303es atingidas pela escassez h\u00eddrica; V \u2013 articular-se com os \u00f3rga\u0303os federais envolvidos nas ac\u0327o\u0303es de combate \u00e0 escassez h\u00eddrica, em particular, o Minist\u00e9rio da Integrac\u0327a\u0303o e Desenvolvimento Regional (MIDR), a Defesa Civil Nacional, o Ex\u00e9rcito Brasileiro (EB), a Age\u0302ncia Nacional de A\u0301guas e Saneamento (ANA), o Departamento Nacional de Obras contra as Secas (DNOCS) e a Fundac\u0327a\u0303o Nacional de Sa\u00fade (FUNASA);VI \u2013 articular-se com os \u00f3rga\u0303os municipais respons\u00e1veis pelo abastecimento humano, dessendentac\u0327a\u0303o animal e defesa civil nas ac\u0327o\u0303es de combate \u00e0 escassez h\u00eddrica; VII \u2013 recomendar \u00e0 SRH a suspensa\u0303o de outorgas de direito de uso de recursos h\u00eddricos ante as situac\u0327o\u0303es de emerge\u0302ncia ou estado de calamidade p\u00fablica, inclusive as decorrentes de condic\u0327o\u0303es clim\u00e1ticas adversas (inciso III, do art. 11\u00b0 da Lei no 14.844, de 2010);VIII \u2013 definir prioridades de campanhas de fiscalizac\u0327a\u0303o do uso dos recursos h\u00eddricos a serem realizadas, de forma conjunta, pela SRH e COGERH;IX \u2013 estimular uma visa\u0303o integrada na gesta\u0303o dos recursos h\u00eddricos superficiais e subterra\u0302neos; X \u2013 propor e apoiar iniciativas de educac\u0327a\u0303o ambiental e conscientizac\u0327a\u0303o da populac\u0327a\u0303o sobre o uso consciente dos recursos h\u00eddricos; XI \u2013 estimular o desenvolvimento de planos proativos de secas para hidrossistemas e cidades visando melhorar a gesta\u0303o h\u00eddrica, em particular, em momentos de escassez;Art. 3\u00ba A participac\u0327a\u0303o dos membros no Comite\u0302 Integrado de Seguranc\u0327a H\u00eddrica na\u0303o ser\u00e1 remunerada e seu exerc\u00edcio ser\u00e1 considerado de relevante interesse p\u00fablico. \u00a7 1\u00ba Caber\u00e1 \u00e0 SRH prover os meios e o apoio necess\u00e1rios ao desempenho das atividades pelo Comite\u0302.\u00a7 2\u00ba Poder\u00e1 o Comite\u0302 convidar para participar de suas reunio\u0303es, sempre que julgar pertinente ou necess\u00e1rio, autoridades, t\u00e9cnicos, estudiosos e representantes de outros \u00f3rga\u0303os e entidades ou da sociedade civil. Art. 4\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publicac\u0327a\u0303o. PALA\u0301CIO DA ABOLIC\u0327A\u0303O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Fortaleza, aos 09 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEARA\u0301"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba35.824, de 10 de janeiro de 2024.ESTABELECE, NOS TERMOS E PARA OS FINS QUE ESPECIFICA, REGRA SOBRE A VIGE\u0302NCIA INICIAL DE ATOS DE CESS\u00c3O DE SERVIDORES P\u00daBLICOS DO PODER EXECUTIVO ESTADUAL.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEARA\u0301, no uso das atribuic\u0327o\u0303es que lhe confere o art. 88, incisos IV e VI, da Constituic\u0327a\u0303o Estadual, CONSI-DERANDO as disposic\u0327o\u0303es do Decreto Estadual n.\u00ba 32.960, de 13 de fevereiro e 2019, que dispo\u0303e a cessa\u0303o de servidores do Poder Executivo estadual; CONSIDERANDO a importa\u0302ncia de se garantir a continuidade na cooperac\u0327a\u0303o federativa para a prestac\u0327a\u0303o de servic\u0327os essenciais \u00e0 populac\u0327a\u0303o de munic\u00edpios cearenses; DECRETA:Art. 1\u00ba A previsa\u0303o do \u00a71\u00ba do 7\u00ba, do Decreto Estadual n.\u00ba 32.960, de 13 de fevereiro e 2019, na parte que trata de vedac\u0327a\u0303o sobre a vige\u0302ncia inicial dos atos de cessa\u0303o de servidores p\u00fablicos do Poder Executivo Estadual, fica excepcionada em relac\u0327a\u0303o a servidores cedidos a munic\u00edpios do Estado para atuar na \u00e1rea da educac\u0327a\u0303o e cuja cessa\u0303o anterior haja se encerrado no per\u00edodo do segundo semestre do ano 2023.\u00a7 1\u00ba A prorrogac\u0327a\u0303o das cesso\u0303es, quantos aos seus efeitos, observara\u0303o as disposic\u0327o\u0303es constantes no texto dos correspondentes atos.\u00a7 2\u00ba A aplicac\u0327a\u0303o do disposto neste artigo preceder\u00e1 avaliac\u0327a\u0303o discricion\u00e1ria da Secretaria da Educac\u0327a\u0303o \u2013 Seduc sobre a convenie\u0302ncia e o interesse p\u00fablico na manutenc\u0327a\u0303o da cessa\u0303o do servidor.Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publicac\u0327a\u0303o. PALA\u0301CIO DA ABOLIC\u0327A\u0303O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Fortaleza, aos 10 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEARA\u0301"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba819/2023 - O SECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GESTA\u0303O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compete\u0302ncia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, RESOLVE CONCEDER 01 (uma) e 1/2 (meia) di\u00e1ria, ao Militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, CARLOS ANTONIO DE SOUSA MENDES, ocupante da graduac\u0327a\u0303o de ST PM, Matr\u00edcula 799.846-1-2, por viagem em objeto de servic\u0327o, com a finalidade de realizar servic\u0327o de seguranc\u0327a e protec\u0327a\u0303o da Autoridade, na cidade de CRATEUS/CE, no per\u00edodo de 26/11/2023 a 27/11/2023, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tre\u0302s centavos), totalizando R$ 96,59 (noventa e seis reais e cinquenta e nove centavos), dado o acr\u00e9scimo de 5% (cinco por cento), conforme ANEXO III, a que se refere o Decreto n\u00ba 30.719, de 25/10/11, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 18 de dezembro de 2023.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GESTA\u0303O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 851/2023 - O SECRETA\u0301RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, RESOLVE CONCEDER 02 (duas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), acrescidos de 60% (sessenta por cento), mais 01 (uma) ajuda de custo no valor de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), perfazendo o valor de R$ 1.752,40 (um mil, setecentos e cinquenta e dois reais e quarenta centavos), mais passagem a\u00e9rea no valor de R$ 3.188,23 (tre\u0302s mil, cento e oitenta e oito reais e vinte e tre\u0302s centavos), totalizando o valor de R$ 4.940,63 (quatro mil, novecentos e quarenta reais e sessenta e tre\u0302s centavos), a servidora pertencente a estrutura organizacional da Secretaria da Juventude, ADELITTA MONTEIRO NUNES, matr\u00edcula 3000000-5, ocupante do cargo de Secret\u00e1ria da Juventude, por viagem com a finalidade de participar de eventos oficiais, \u00e0 cidade de Bras\u00edlia \u2013 DF, no per\u00edodo de 13 a 15 de dezembro do ano em curso, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da Dotac\u0327a\u0303o Orc\u0327ament\u00e1ria da Casa Civil, conforme disposto no art. 13\u00ba, \u00a7 3.\u00ba, da lei N\u00ba 18.310, de 17 de fevereiro de 2023. CASA CIVIL, em Forta-leza-CE, 08 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRETA\u0301RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba862/2023 - O SECRETA\u0301RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, RESOLVE CONCEDER aos SERVIDORES pertencentes a estrutura da Secretaria da Diversidade, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servic\u0327o, com a finalidade de participar de eventos oficiais, concedendo-lhes o direito \u00e0 2 (duas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, dentro do Estado, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria da Casa Civil, conforme disposto no art. 13\u00ba, \u00a7 3.\u00ba, da lei N\u00ba 18.310, de 17 de fevereiro de 2023. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 08 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRETA\u0301RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba862/2023, 08 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACR\u00c9SCIMOTOTALANDERSON GOIS CARVALHO Assessor T\u00e9cnico I3000008-0III07 a 09/12/2023A servic\u0327o da Secretaria da Diversidade no munic\u00edpio de Quixeramobim - CE2 1/2R$ 77,10******R$ 192,75LUANA ANGELO DE LIMAOrientadora de C\u00e9lula3000004-8III07 a 09/12/2023A servic\u0327o da Secretaria da Diversidade no munic\u00edpio de Quixeramobim - CE2 1/2R$ 77,10******R$ 192,75TOTAL:R$ 385,50"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 866/2023 - O SECRETA\u0301RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, RESOLVE CONCEDER 1/2 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 157,72 (cento e cinquenta e sete reais e setenta e dois centavos), totalizando o valor de R$ 78,86 (setenta e oito reais e oitenta e seis centavos), ao servidor pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, ARTUR JOS\u00c9 VIEIRA BRUNO, ocupante do cargo de Assessor Especial de Assuntos Municipais, matr\u00edcula 30001680, por viagem com a finalidade de participar de evento oficial, \u00e0 cidade de Forquilha \u2013 CE, no dia 15 de dezembro do ano em curso, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da Dotac\u0327a\u0303o Orc\u0327ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 08 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRETA\u0301RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 26/2023CONTRATANTE: EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMAC\u0327A\u0303O DO CEARA\u0301 \u2013 ETICE CONTRATADA: SEATIC SOLU\u00c7\u00d5ES ESPECIALI-ZADAS EM AUTOMA\u00c7\u00c3O EM TIC LTDA. OBJETO: Solu\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica especializada para provimento de solu\u00e7\u00e3o em nuvem, tendo como modelo de implantac\u0327a\u0303o a nuvem p\u00fablica, de acordo com as especificac\u0327o\u0303es, quantitativos e n\u00edveis de servic\u0327os contidos na proposta e nos documentos da pr\u00e9-qualificada contratada, assim como nas exige\u0302ncias estabelecidas no edital de pr\u00e9-qualificac\u0327a\u0303o n\u00ba 001/2019 \u2013 etice e seus anexos, que passam a fazer parte deste instrumento, independente de transcric\u0327a\u0303o.. FUNDAMENTAC\u0327A\u0303O LEGAL: Nos processos administrativos n\u00b0 10497644/2018, do Edital de Pr\u00e9- qualificac\u0327a\u0303o n\u00ba 001/2019 \u2013 ETICE; n\u00ba 07313421/2023, da Chamada de Oportunidade de Servic\u0327os de Nuvem P\u00fablica n\u00ba 002/2023 e; n\u00ba 30032.001041/2023- 10, da contratac\u0327a\u0303o, tudo de acordo com a Lei Federal n\u00ba 13.303/2016; No Regulamento de Licitac\u0327o\u0303es e Contratos da ETICE, e, supletivamente, preceitos de Direito P\u00fablico. FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 a durac\u0327a\u0303o de 12 (doze) meses, a contar da data da sua assinatura. VALOR GLOBAL: R$ 5.000.000,00 (cinco milho\u0303es de reais) pagos em em conformidade com a CLA\u0301USULA QUARTA \u2013 DA FORMA DE PAGAMENTO DOTAC\u0327A\u0303O ORC\u0327AMENTA\u0301RIA: 30200003.24.126.413.21450.03.339040.1.501.1200070.1. DATA DA ASSINATURA: data da \u00faltima assinatura digital SIGNATA\u0301RIOS: Jos\u00e9 Valdeci Rebouc\u0327as - Presidente da ETICE, Vera L\u00facia Carneiro de Souza - Gestor do Contrato e Andreia Tempass Beck - Representante Legal da CONTRATADA.Jose Valdeci Rebouc\u0327asPRESIDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O - NUP 30032.001128.2023-89O PRESIDENTE DA EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMAC\u0327A\u0303O DO CEARA\u0301, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais e considerando que a Comissa\u0303o Especial de Organizac\u0327a\u0303o e Avaliac\u0327a\u0303o de Chamadas de Oportunidade de Servic\u0327os em Nuvem cumpriu todas as exige\u0302ncias previstas no Edital de Pr\u00e9-Qua-lificac\u0327a\u0303o Permanente n\u00ba 001/2019-ETICE, objetivando a CONTRATAC\u0327A\u0303O de Empresa para PRESTAC\u0327A\u0303O DE SERVIC\u0327OS DE NUVEM, vem adjudicar e homologar o resultado da Chamada de Oportunidade de Servic\u0327os de Nuvem P\u00fablica N\u00ba 011/2023, para que produza seus efeitos jur\u00eddicos e legais, em conformidade com o art. 37 da CF/88, ficando o presente processo ADJUDICADO E HOMOLOGADO em favor da Empresa ENERGY TELECOM COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ n\u00ba 04.635.565/0001-04, conforme Ata de Reunia\u0303o de Homologac\u0327a\u0303o de Resultado, realizada em 05 janeiro de 2024, a qual pode ser acessada em sua integralidade no seguinte enderec\u0327o eletr\u00f4nico: https://www.etice.ce.gov.br/chamadas-de-oportunidade-de-servicos--de-nuvem-publica/.  Fortaleza/CE, 08 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Valdeci Rebouc\u0327asPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "AVISO DE ADIAMENTO DE LICITA\u00c7\u00c3OCONCORRE\u0302NCIA P\u00daBLICA NACIONAL N\u00ba20230011IG N\u00ba1285781000A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o adiamento da CONCORRE\u0302NCIA P\u00daBLICA NACIONAL N\u00ba20230011, origin\u00e1ria da SOP, que tem por objeto a pavimentac\u0327a\u0303o da rodovia de acesso, no trecho: entr. Br 020 (Caridade) - Sa\u0303o Domingos, com extensa\u0303o de 9,20km. Enderec\u0327o e data da sessa\u0303o para recebimento e abertura dos envelopes: Avenida Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150 \u2013 Edson Queiroz, no dia 9 de fevereiro de 2024 \u00e0s 9:00h. FORNE-CIMENTO DO ADENDO 01: no site www.seplag.ce.gov.br ou na Central de Licitac\u0327o\u0303es do Estado do Cear\u00e1 (enderec\u0327o acima), munido de um pen drive. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024Maria Beta\u0302nia Saboia CostaVICE PRESIDENTE DA CCC"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "AVISO DE REVALIDA\u00c7\u00c3O E PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTASCONCORRE\u0302NCIA P\u00daBLICA NACIONAL N\u00ba20220001A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico, a PRORROGAC\u0327A\u0303O E REVALIDAC\u0327A\u0303O das propostas da Concorre\u0302ncia Publica Nacional N\u00ba 20220001 (CPN), origin\u00e1ria da Secretaria de Recursos Hidricos SRH cujo objeto \u00e9 a CONTRATAC\u0327A\u0303O DE EMPRESA PARA A EXECUC\u0327A\u0303O DAS OBRAS DE CONSTRUC\u0327A\u0303O DA BARRAGEM JUCA\u0301, NO MUNIC\u00cdPIO DE PARAMBU, NO ESTADO DO CEARA\u0301 comunicando a prorroga\u00e7\u00e3o e revalida\u00e7\u00e3o das propostas, por mais 60(sessenta) dias at\u00e9 18/03/2024 tendo em vista que a expirac\u0327a\u0303o do prazo de validade das mesmas acontecer\u00e1 no pr\u00f3ximo dia 16/01/2024. A manifestac\u0327a\u0303o de prorrogac\u0327a\u0303o e revalidac\u0327a\u0303o das propostas dever\u00e1 ser enviada \u00e0 Comissa\u0303o Central de Concorre\u0302ncias, situada na Central de Licitac\u0327o\u0303es do Estado do Cear\u00e1, no Centro Administrativo B\u00e1rbara de Alencar, na Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150, Edson Queiroz at\u00e9 \u00e0s 17h do dia 16/01/2024. Registre-se, que a referida manifestac\u0327a\u0303o poder\u00e1 ser remetida por e-mail desde que assinado por quem de direito, devidamente comprovado e digitalizado em papel timbrado da licitante. Cabe salientar que a ause\u0302ncia da referida manifestac\u0327a\u0303o de prorrogac\u0327a\u0303o e revalidac\u0327a\u0303o das propostas libera os licitantes dos compro-missos assumidos, resultando na exclusa\u0303o do presente certame licitat\u00f3rio. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024Maria Beta\u0302nia Saboia CostaVICE-PRESIDENTE DA CCC"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA. PAGAMENTO DE DESPESAS DE EXERC\u00cdCIOS ANTERIORES \u2013 DEA, PROCESSO N\u00ba11894865/2022A SECRETA\u0301RIA-GERAL DA PROCURADORA-GERAL DO ESTADO DO CEARA\u0301, no uso das atribuic\u0327o\u0303es que lhe confere o art. 8\u00ba, da Lei Complementar n\u00b0 58, de 31 de marc\u0327o de 2006, e a compete\u0302ncia disposta no art. 113, da Lei Estadual n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973, e Lei Complementar n\u00ba 260, de 10 de dezembro de 2021. CONSIDERANDO as informac\u0327o\u0303es e documentos existentes no processo n\u00b0 11894865/2022, CONSIDERANDO que o benefici\u00e1rio JOA\u0303O RENATO BANHOS CORDEIRO tem direito ao valor de Vantagens e F\u00e9rias, no valor de R$ 103.075,36 (cento e tre\u0302s mil, setenta e cinco reais e trinta e seis centavos), referente aos anos de 2019 a 2022; Previde\u0302ncia, no valor de R$ 14.430,55 (quatorze mil, quatrocentos e trinta reais e cinquenta e cinco centavos), referente aos anos de 2019 a 2022; e Patronal, no valor de R$ 28.861,10 (vinte e oito mil, oitocentos e sessenta e um reais e dez centavos), referente aos anos de 2019 a 2022. RESOLVE:Reconhecer a obrigac\u0327a\u0303o de pagar o valor de R$ 146.367,01 (cento e quarenta e seis mil, trezentos e sessenta e sete reais e um centavo) do servidor acima citado, na folha de pagamento, conforme repercussa\u0303o financeira constante no processo de n\u00ba 11894865/2022.PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Fortaleza, 15 de dezembro de 2023.Giacomina Maria Amelia Borrini de FreitasSECRETA\u0301RIA-GERALJuliana Silva LopesORIENTADORA DA C\u00c9LULA FINANCEIRASyene Rodrigues de Lima Belo da FonsecaORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE RECURSOS HUMANOSJosane Botellho Vieira WirtzbikiCOORDENADORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CONTROLADORIA E OUVIDORIA-GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DO SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba06/2021PART\u00cdCIPES: CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO - CGE e DEFENSORIA P\u00daBLICA GERAL DO ESTADO \u2013 DPGE. OBJETO: O PRESENTE TERMO ADITIVO TEM POR OBJETO PRORROGAR O PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO TERMO DE COOPERAC\u0327A\u0303O T\u00c9CNICA N\u00ba 006/2021 POR 12 (DOZE) MESES, A PARTIR DE 31 DE DEZEMBRO DE 2023. FUNDAMENTAC\u0327A\u0303O LEGAL: ART. 116 DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/1993 E NO ART. 8\u00ba, III DO REGIMENTO INTERNO DA DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEARA\u0301 (RESOLUC\u0327A\u0303O N\u00ba 72, DE 18 DE JANEIRO DE 2013). FORO: FORTALEZA/CE. DATA DA ASSINATURA: 28 DEZEMBRO DE 2023. SIGNATA\u0301RIOS: ALO\u00cdSIO BARBOSA DE CARVALHO NETO - SECRETA\u0301RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO DO CEARA\u0301 E S\u00c2MIA COSTA FARIAS MAIA - DEFENSORA P\u00daBLICA GERAL DO ESTADO DO CEARA\u0301. CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO - CGE, em Fortaleza/Ce, 28 de dezembro de 2023.Alo\u00edsio Barbosa de Carvalho NetoSECRETA\u0301RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO DO CEARA\u0301"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba011/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCAC\u0327A\u0303O, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, e tendo em vista o disposto no Art. 31 do Regimento deste Conselho, aprovado pelo Decreto n\u00ba 29.159, de 16 de janeiro de 2008, e ainda o que consta no processo n\u00ba 09093664/2022, resolve designar TEREZA MARIA DE OLIVEIRA, graduada em Cie\u0302ncias Econ\u00f4micas, P\u00f3s-graduac\u0327a\u0303o em Administrac\u0327a\u0303o, Mestrado em Administrac\u0327a\u0303o com \u00e1rea de concentrac\u0327a\u0303o em Neg\u00f3cios Internacionais, Doutora em Administrac\u0327a\u0303o, para proceder a verificac\u0327a\u0303o pr\u00e9via no INSTITUTO ATENEU \u2013 UNIDADE MESSEJANA, localizado na Rua Coletor Ant\u00f4nio Gadelha, N\u00ba 621, Bairro: Messejana, Munic\u00edpio: Fortaleza \u2013 Cear\u00e1, CEP: 60.830-000, objetivando o Reconhecimento do curso t\u00e9cnico em Transac\u0327o\u0303es Imobili\u00e1rias, modalidade \u00e0 dista\u0302ncia, Eixo-Tecnol\u00f3gico: Gesta\u0303o e Neg\u00f3cios, concedendo-lhe o prazo de 30 (trinta) dias, para apresentac\u0327a\u0303o de circunstanciado relat\u00f3rio \u00e0 apreciac\u0327a\u0303o da Ca\u0302mara de Educac\u0327a\u0303o Superior e Profissional deste Conselho. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCAC\u0327A\u0303O, em Fortaleza, aos 08 de janeiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCAC\u0327A\u0303ORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba014/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCAC\u0327A\u0303O, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, e tendo em vista o disposto no Art. 31 do Regimento deste Conselho, aprovado pelo Decreto n\u00ba 29.159, de 16 de janeiro de 2008, e ainda o que consta no processo n\u00ba 03166483/2023, resolve designar MARIA ALICE DUARTE GURGEL SOARES, Graduada em Pedagogia, Especialista em Gesta\u0303o de Recursos Humanos, Mestre em Cie\u0302ncias da Educac\u0327a\u0303o e Doutoranda em Cie\u0302ncias da Educac\u0327a\u0303o, para proceder a verificac\u0327a\u0303o pr\u00e9via no COL\u00c9GIO 21 EDUCAR \u2013 SEDE MARACANA\u00da, localizado na Rua Professor Francisco Oscar Rodrigues, N\u00ba 51, Bairro: Maracana\u00fa, Munic\u00edpio: Fortaleza \u2013 Cear\u00e1, CEP: 61.1901-090, objetivando o Reco-nhecimento do curso t\u00e9cnico em Secretaria Escolar, Modalidade presencial, Eixo \u2013 Tecnol\u00f3gico: Desenvolvimento Educacional e Social, concedendo-lhe o prazo de 30 (trinta) dias, para apresentac\u0327a\u0303o de circunstanciado relat\u00f3rio \u00e0 apreciac\u0327a\u0303o da Ca\u0302mara de Educac\u0327a\u0303o Superior e Profissional deste Conselho. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCAC\u0327A\u0303O, em Fortaleza, aos 08 de janeiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCAC\u0327A\u0303ORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba015/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCAC\u0327A\u0303O, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, e tendo em vista o disposto no Art. 31 do Regimento deste Conselho, aprovado pelo Decreto n\u00ba 29.159, de 16 de janeiro de 2008, e ainda o que consta no processo n\u00ba 09092420/2022, resolve designar CRISTIANE BUHAMRA ABREU, Graduada em Turismo, especialista em Gere\u0302ncia de Marketing, mestre em Administrac\u0327a\u0303o de Empresas, mestre em Gesta\u0303o de Neg\u00f3cios e doutora em Administrac\u0327a\u0303o de Empresas, para proceder a verificac\u0327a\u0303o pr\u00e9via no INSTITUTO ATENEU \u2013 UNID. MESSEJANA, localizado na Coletor Ant\u00f4nio Gadelha, N\u00ba 621, Bairro: Messejana, Munic\u00edpio: Fortaleza \u2013 Cear\u00e1, CEP: 60.830-000, objetivando a Reno-vac\u0327a\u0303o do Reconhecimento do curso t\u00e9cnico em Administrac\u0327a\u0303o, Eixo \u2013 Tecnol\u00f3gico: Gesta\u0303o e Neg\u00f3cios, Modalidade presencial, concedendo-lhe o prazo de 30 (trinta) dias, para apresentac\u0327a\u0303o de circunstanciado relat\u00f3rio \u00e0 apreciac\u0327a\u0303o da Ca\u0302mara de Educac\u0327a\u0303o Superior e Profissional deste Conselho. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCAC\u0327A\u0303O, em Fortaleza, aos 08 de janeiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCAC\u0327A\u0303ORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba016/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCAC\u0327A\u0303O, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, e tendo em vista o disposto no Art. 31 do Regimento deste Conselho, aprovado pelo Decreto n\u00ba 29.159, de 16 de janeiro de 2008, e ainda o que consta no processo n\u00ba : 07374935/2023, resolve designar ANNA CAROLINA MACHADO MARINHO, graduada em Farm\u00e1cia, especializac\u0327a\u0303o em Biologia Molecular e Celular, mestre em Engenharia de Processos Qu\u00edmicos, doutoranda do Programa de P\u00f3s-Graduac\u0327a\u0303o em Cie\u0302ncias Farmace\u0302uticas, para proceder a verificac\u0327a\u0303o pr\u00e9via no Centro de Ensino Grau T\u00e9cnico \u2013 Unid. Centro, localizado na Rua Av. Duque de Caxias, N\u00ba 788, Bairro: Centro, Munic\u00edpio: Fortaleza- Cear\u00e1, CEP: 60.035-110, objetivando a Renovac\u0327a\u0303o de Reconhecimento do curso de t\u00e9cnico em Farm\u00e1cia, Modalidade Presencial, Eixo - Tecnol\u00f3gico: Ambiente e Sa\u00fade, concedendo--lhe o prazo de 30 (trinta) dias, para apresentac\u0327a\u0303o de circunstanciado relat\u00f3rio \u00e0 apreciac\u0327a\u0303o da Ca\u0302mara de Educac\u0327a\u0303o Superior e Profissional deste Conselho. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCAC\u0327A\u0303O, em Fortaleza, aos 08 de janeiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCAC\u0327A\u0303ORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 220 de 24 de novembro de 2023, p\u00e1gina 9, que publicou a Portaria n\u00ba 184/2023, deste Conselho. ONDE SE LE\u0302: resolve designar Diego Thiers Oliveira Carneiro, graduado em Odontologia e mestre em Cie\u0302ncias Morfofuncionais, com a finalidade de proceder verificac\u0327a\u0303o pr\u00e9via na PhTec \u2013 Escola Polit\u00e9cnica Philum, localizado na Rua Jos\u00e9 Sales Barros, N\u00ba 692, Bairro: Torre, Munic\u00edpio: Amontada \u2013 CE, CEP: 62.540-000, objetivando a Autorizac\u0327a\u0303o para funcionamento de Polo de Educac\u0327a\u0303o \u00e0 dista\u0302ncia para o Curso T\u00e9cnico em Sa\u00fade Bucal, Modalidade \u00e0 dista\u0302ncia, Eixo Tecnol\u00f3gico: Ambiente e Sa\u00fade, que funcionar\u00e1 no seguinte enderec\u0327o: Rua Irma\u0303 Ambrosina, N\u00ba 690 A, Bairro: Centro, Munic\u00edpio: Eus\u00e9bio \u2013 CE, CEP: 61.760-000. LEIA-SE: resolve designar Diego Thiers Oliveira Carneiro, graduado em Odontologia e mestre em Cie\u0302ncias Morfofuncionais, com a finalidade de proceder verificac\u0327a\u0303o pr\u00e9via na PhTec \u2013 Escola Polit\u00e9cnica Philum, localizado na Rua Irma\u0303 Ambrosina, N\u00ba 690 A, Bairro: Centro, Munic\u00edpio: Eus\u00e9bio \u2013 CE, CEP: 61.760-000, objeti-vando a Autorizac\u0327a\u0303o para funcionamento de Polo de Educac\u0327a\u0303o \u00e0 dista\u0302ncia para o Curso T\u00e9cnico em Sa\u00fade Bucal, Modalidade \u00e0 dista\u0302ncia, Eixo Tecnol\u00f3gico: Ambiente e Sa\u00fade. Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes Vieira PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCAC\u0327A\u0303O DO CEARA\u0301Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 239 de 21 de dezembro de 2023, p\u00e1gina 15, que publicou a Portaria n\u00ba 213/2023, deste Conselho. ONDE SE LE\u0302: resolve designar Diego Thiers Oliveira Carneiro, graduado em Odontologia e mestre em Cie\u0302ncias Morfofuncionais, com a finalidade de proceder verificac\u0327a\u0303o pr\u00e9via na PhTec \u2013 Escola Polit\u00e9cnica Philum, localizado na Rua Jos\u00e9 Sales Barros, N\u00ba 692, Bairro: Torre, Munic\u00edpio: Amontada \u2013 CE, CEP: 62.540-000, objetivando a Autorizac\u0327a\u0303o para funcionamento de Polo de Educac\u0327a\u0303o \u00e0 dista\u0302ncia para o Curso T\u00e9cnico em Sa\u00fade Bucal, Modalidade \u00e0 dista\u0302ncia, Eixo Tecnol\u00f3gico: Ambiente e Sa\u00fade, que funcionar\u00e1 no seguinte enderec\u0327o: Rua Irma\u0303 Ambrosina, N\u00ba 690 A, Bairro: Centro, Munic\u00edpio: Eus\u00e9bio \u2013 CE, CEP: 61.760-000. LEIA-SE: resolve designar Diego Thiers Oliveira Carneiro, graduado em Odontologia e mestre em Cie\u0302ncias Morfofuncionais, com a finalidade de proceder verificac\u0327a\u0303o pr\u00e9via na PhTec \u2013 Escola Polit\u00e9cnica Philum, localizado na Rua Irma\u0303 Ambrosina, N\u00ba 690 A, Bairro: Centro, Munic\u00edpio: Eus\u00e9bio \u2013 CE, CEP: 61.760-000, objeti-vando a Autorizac\u0327a\u0303o para funcionamento de Polo de Educac\u0327a\u0303o \u00e0 dista\u0302ncia para o Curso T\u00e9cnico em Sa\u00fade Bucal, Modalidade \u00e0 dista\u0302ncia, Eixo Tecnol\u00f3gico: Ambiente e Sa\u00fade. Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes Vieira PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCAC\u0327A\u0303O DO CEARA\u0301Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba519/2023 - O SECRETA\u0301RIO DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O PENITENCIA\u0301RIA E RESSOCIALIZAC\u0327A\u0303O DO ESTADO DO CEARA\u0301, no uso de suas prerrogativas e atribuic\u0327o\u0303es legais, considerando a Lei Estadual n\u00ba 16.063, de 07 de julho de 2016 que acrescenta o Arts. 11 e 14 da Lei n\u00ba 14.582, de 21 de dezembro de 2009, Instituindo o Abono Especial por Reforc\u0327o Operacional aos Integrantes da Carreira de Seguranc\u0327a Penitenci\u00e1ria, regulamentada pelo Decreto N\u00ba 31.997, de 27 de julho de 2016, RESOLVE: CONCEDER A DIFEREN\u00c7A DO ABONO ESPECIAL POR REFORC\u0327O OPERACIONAL RETROATIVO AO M\u00caS JANEIRO DE 2023 ao SERVIDOR mencionado no Anexo \u00danico, desta Portaria. SECRETARIA DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O PENITENCIA\u0301RIA E RESSOCIALIZAC\u0327A\u0303O DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Fortaleza, 16 de agosto de 2023.Luis Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRETA\u0301RIO DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O PENITENCIA\u0301RIA E RESSOCIALIZAC\u0327A\u0303OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba519/2023 DE 16 DE AGOSTO DE 2023QTDSERVIDORMATR\u00cdCULAHORASVALOR1DANIEL MIRANDA DOS SANTOS431.010-7-212R$ 240,00TOTAL R$ 240,00"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba679/2023 - O SECRETA\u0301RIO DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O PENITENCIA\u0301RIA E RESSOCIALIZAC\u0327A\u0303O DO ESTADO DO CEARA\u0301, no uso de suas prerrogativas e atribuic\u0327o\u0303es legais, considerando a Lei Estadual n\u00ba 16.063, de 07 de julho de 2016 que acrescenta o Arts. 11 e 14 da Lei n\u00ba 14.582, de 21 de dezembro de 2009, Instituindo o Abono Especial por Reforc\u0327o Operacional aos Integrantes da Carreira de Seguranc\u0327a Penitenci\u00e1ria, regulamentada pelo Decreto N\u00ba 31.997, de 27 de julho de 2016, RESOLVE: CONCEDER A DIFEREN\u00c7A DO ABONO ESPECIAL POR REFORC\u0327O OPERACIONAL RETROATIVO AO MES DE JULHO DE 2023 ao SERVIDOR mencionado no Anexo \u00danico, desta Portaria. SECRETARIA DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O PENITENCIA\u0301RIA E RESSOCIALIZAC\u0327A\u0303O DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Fortaleza, 21 de novembro de 2023.Luis Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRETA\u0301RIO DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O PENITENCIA\u0301RIA E RESSOCIALIZAC\u0327A\u0303OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba678/2023 DE 21 DE NOVEMBRO DE 2023SERVIDORMATRICULAHORASVALOR1 MARCUS VINICIUS BEZERRA PONCIANO 47304814 19 R$ 391,04TOTALR$ 391,04"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba682/2023 - O SECRETA\u0301RIO DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O PENITENCIA\u0301RIA E RESSOCIALIZAC\u0327A\u0303O DO ESTADO DO CEARA\u0301, no uso de suas prerrogativas e atribuic\u0327o\u0303es legais, considerando a Lei Estadual n\u00ba 16.063, de 07 de julho de 2016 que acrescenta o Arts. 11 e 14 da Lei n\u00ba 14.582, de 21 de dezembro de 2009, Instituindo o Abono Especial por Reforc\u0327o Operacional aos Integrantes da Carreira de Seguranc\u0327a Penitenci\u00e1ria, regulamentada pelo Decreto N\u00ba 31.997, de 27 de julho de 2016, RESOLVE: CONCEDER A DIFEREN\u00c7A DO ABONO ESPECIAL POR REFORC\u0327O OPERACIONAL RETROATIVO AO MES DE MAIO DE 2023 ao SERVIDOR mencionado no Anexo \u00danico, desta Portaria. SECRETARIA DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O PENITENCIA\u0301RIA E RESSOCIALIZAC\u0327A\u0303O DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Fortaleza, 21 de novembro de 2023.Luis Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRETA\u0301RIO DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O PENITENCIA\u0301RIA E RESSOCIALIZAC\u0327A\u0303OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba678/2023 DE 21 DE NOVEMBRO DE 2023SERVIDORMATRICULAHORASVALOR1 ULISSES SOARES LOPES 43092642 12 R$ 240,00TOTALR$ 240,00"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba151/2023 TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA QUE SE CELEBRA, PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA, O ESTADO DO CEARA\u0301, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O PENITENCIA\u0301RIA E RESSOCIALIZAC\u0327A\u0303O, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.530/0001-18, com sede na Rua Tenente Ben\u00e9volo, n\u00ba 1055, Meireles, CEP: 60.160-040, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio, Sr. LU\u00cdS MAURO ALBUQUERQUE ARA\u00daJO, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 59 $\u00fanico da Lei Estadual N\u00ba 8.666/93 que deve a empresa SERVI\u00c7O AUT\u00d4-NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE IC\u00d3 a quantia de R$ 20.749,26 (vinte mil setecentos e quarenta nove reais e vinte e seis centavos) correspondente ao discriminado no Processo NUP 18001. 023028/2023-75. SECRETARIA DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O PENITENCIA\u0301RIA E RESSOCIALIZAC\u0327A\u0303O, em Fortaleza, 13 de dezembro de 2023. Lu\u00eds Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRETA\u0301RIO DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O PENITENCIA\u0301RIA E RESSOCIALIZAC\u0327A\u0303O"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SUPERINTENDE\u0302NCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba036/2023NUP: 43022.004135/2023-01 I \u2013 ESP\u00c9CIE: TERCEIRO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 036/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS (SOP) E A EMPRESA CETUS CONSTRUTORA EIRELI; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, criada pela Lei n\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP, neste ato representada por seu Superinten-dente Adjunto de Edificac\u0327o\u0303es, GADYEL GONC\u0327ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, servidor p\u00fablico, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 94002027320 e do CPF n\u00b0 769.878.683-87; III \u2013 ENDEREC\u0327O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castela\u0303o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: CETUS CONSTRUTORA EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 32.227.070/0001-73, neste ato representada pelo Sr. TALES EMANUEL VER\u00cdSSIMO PEREIRA ARA\u00daJO, inscrito no CPF/MF n\u00ba 101.762.164-05; V \u2013 ENDEREC\u0327O: com sede na Rua: Ine\u0302s Brasil, n\u00ba 298, bairro Castela\u0303o, CEP: 60.867-540; VI \u2013 FUNDAMENTAC\u0327A\u0303O LEGAL: O aludido aditivo fundamenta-se na Lei n.\u00ba 16.880, de 22/05/2019, no disposto no processo administrativo n.\u00ba 43022.004135/2023-01, enquanto parte integrante deste Termo, independente de transcric\u0327a\u0303o, com o disposto no edital de licitac\u0327a\u0303o e seus anexos, com o Contrato primitivo, bem como o art. 57, \u00a7 1\u00ba, incisos II e VI da Lei Federal n\u00ba 8.666/93; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de Execuc\u0327a\u0303o e de Vige\u0302ncia, ambos por mais 90 (noventa) dias corridos ao Contrato n\u00ba 036/2023, encerrando-se nos dias 05/02/2024 e 05/04/2024, respectivamente; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Alterac\u0327a\u0303o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 05/04/2024; XI \u2013 DA RATIFICAC\u0327A\u0303O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato original, do qual passa a fazer parte integrante o presente Termo, independente da transcric\u0327a\u0303o; XII \u2013 DATA: 27/12/2023; XIII \u2013 SIGNATA\u0301RIOS: GADYEL GONC\u0327ALVES DE AGUIAR PAULA (SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICAC\u0327\u00d5ES DA SOP) e TALES EMANUEL VER\u00cdSSIMO PEREIRA ARA\u00daJO (Representante da CONTRATADA).Gadyel Gonc\u0327alves de Aguiar Paula SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICAC\u0327\u00d5ES "
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SUPERINTENDE\u0302NCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba040/2023NUP: 43022.003930/2023-7I \u2013 ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 040/2023/SOP QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E A EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRUC\u0327\u00d5ES LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, criada pela Lei estadual n.\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019,, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada CONTRATANTE; III \u2013 ENDEREC\u0327O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castela\u0303o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57; V \u2013 ENDEREC\u0327O: Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Cajazeiras, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60864-520; VI \u2013 FUNDAMENTAC\u0327A\u0303O LEGAL: Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso II, \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas alterac\u0327o\u0303es, Art. 55 da Lei n\u00ba 9.784/1999, Cl\u00e1usula Oitava, subitens 8.1, 8.2 e 8.4 do instrumento contratual, tudo de acordo com o Processo Administrativo NUP 43022.003930/2023-74 (SU\u00cdTE), parte integrante deste Termo, independente de transcric\u0327a\u0303o; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O Aditivo ora epigrafado tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia ao Contrato n\u00ba040/2023/SOP, cujo objeto consiste na manutenc\u0327a\u0303o preventiva e corretiva do pr\u00e9dio do batalha\u0303o do raio no munic\u00edpio de Jaguaribe \u2013 Ce. O prazo de vige\u0302ncia fica prorrogado por mais 60 (sessenta) dias, a contar de 05 de janeiro de 2024, findando no dia 05 de marc\u0327o de de 2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: SEM ALTERAC\u0327A\u0303O X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 05/03/2024; XI \u2013 DA RATIFICAC\u0327A\u0303O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condic\u0327o\u0303es do contrato original, que na\u0303o colidirem com os ajustes deste termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 15/12/2023; XIII \u2013 SIGNATA\u0301RIOS: GADYEL GONC\u0327ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edificac\u0327o\u0303es da SOP) e FLA\u0301VIO NARCELIO CAMPELO VIANA (SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRUC\u0327\u00d5ES LTDA).Gadyel Gonc\u0327alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICAC\u0327\u00d5ES "
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SUPERINTENDE\u0302NCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba185/2023NUP: 43022.004828/2023-96I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 185/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS (SOP) E A EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRUC\u0327\u00d5ES LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, criada pela Lei estadual n.\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019,, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada CONTRATANTE; III \u2013 ENDEREC\u0327O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castela\u0303o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57; V \u2013 ENDEREC\u0327O: Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Cajazeiras, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60864-520; VI \u2013 FUNDAMENTAC\u0327A\u0303O LEGAL: Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso VI da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas alterac\u0327o\u0303es, no disposto no processo administrativo n.\u00ba 43022.004828/2023-96, parte integrante deste Termo, independente de transcric\u0327a\u0303o, na cl\u00e1usula oitava do contrato epigrafado. VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O aludido instrumento tem como finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba185/2023, que tem por objeto a MANUTENC\u0327A\u0303O PREVENTIVA E CORRETIVA EM PR\u00c9DIOS P\u00daBLICOS \u2013 GALERIA DE A\u0301GUAS PLUVIAIS DO BLOCO S-CAMPUS DO ITAPERI, com o fornecimento de ma\u0303o de obra especializada, materiais e pec\u0327as de reposic\u0327a\u0303o, zona oeste da regia\u0303o metropolitana de Fortaleza, por percentual de desconto sobre a Tabela de Servic\u0327o da SEINFRA 27.1, de acordo com as especificac\u0327o\u0303es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refere\u0302ncia do edital e na proposta da Contratada; O prazo de vige\u0302ncia fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias corridos, encerrando-se no dia 04/06/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: SEM ALTERAC\u0327A\u0303O X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 04/06/2024; XI \u2013 DA RATIFICAC\u0327A\u0303O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condic\u0327o\u0303es do contrato original, que na\u0303o colidirem com os ajustes deste termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 28/12/2023; XIII \u2013 SIGNATA\u0301RIOS: GADYEL GONC\u0327ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edificac\u0327o\u0303es da SOP) e FLA\u0301VIO NARCELIO CAMPELO VIANA (SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRUC\u0327\u00d5ES LTDA).Gadyel Gonc\u0327alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICAC\u0327\u00d5ES "
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SUPERINTENDE\u0302NCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON.\u00ba DO DOCUMENTO: 323/2023CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775, Castela\u0303o, Fortaleza, Cear\u00e1, CNPJ sob n\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP ou CONTRATANTE, neste ato representado por seu Superintendente, Eng\u00ba. Francisco Quintino Vieira Neto, brasileiro, casado, engenheiro, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 82758 SSP-CE e CPF n\u00ba 144.324.043-53 ; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO CENTRO INTEGRADO DE SEGURAN\u00c7A, estabelecido na Avenida Dom Luis, 300, 9\u00ba andar, sala 912, Aldeota, Fortaleza-CE, CEP 60.160-196, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 41.502.771/0001-64, constitu\u00edda pelas empresas CONSTRUTORA ANDRADE MENDONC\u0327A LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 03.746.272/0001-23 e pela empresa LUMALI ENGENHARIA LTDA \u2013 ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 13.723.660/0001-42, aqui denominada de CONTRATADA, neste ato representada por seus representantes legais, CRISTIANO QUEIROZ DE GUSMA\u0303O (respons\u00e1vel t\u00e9cnico e procurador), brasileiro, casado, engenheiro civil, portador do CREA 7.293-D/PB e c\u00e9dula de identidade n\u00ba 1475216/SSP-PB e CPF/MF n\u00ba 001.418.474-50 e LUIS AUGUSTO GOMES SIQUEIRA, brasileiro, casado, engenheiro de operac\u0327o\u0303es de construc\u0327a\u0303o civil, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 1301503479 \u2013 SSP/BA, inscrito no CPF sob o n\u00ba 430.773.747-49 e ANDR\u00c9 VIANA PORTELA, brasileiro, casado, engenheiro civil, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 04.581.596-89 \u2013 SSP-BA, inscrito no CPF sob o n\u00ba 715.959.025-20; OBJETO: Constitui objeto deste Termo o REMANESCENTE DE OBRA PARA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO CISP - CENTRO INTEGRADO DE SEGURANC\u0327A P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEARA\u0301: LOTE I, em Regime de Empreitada por Prec\u0327o Unit\u00e1rio; FUNDAMENTAC\u0327A\u0303O LEGAL: O presente Contrato tem como fundamento a Lei n\u00ba 8.666/93 e suas alterac\u0327o\u0303es, a Concorre\u0302ncia P\u00fablica n\u00b0 20190017/SOP/CCC e seus ANEXOS, a Dispensa de Licitac\u0327a\u0303o n\u00ba 015/2023 (Processo NUP 43022.004523/2023-84), devidamente publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, no dia 18 de dezembro de 2023, tudo parte integrante deste Termo, independente de transcric\u0327a\u0303o; FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIG\u00caNCIA: O prazo de vige\u0302ncia do contrato ser\u00e1 de 36 (trinta e seis) meses corridos para cada lote, contados a partir da assinatura deste instrumento contratual, devendo ser publicado na forma do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61 da Lei n\u00ba 8.666/1993 e alterac\u0327o\u0303es, como condic\u0327a\u0303o de sua efic\u00e1cia; VALOR GLOBAL: R$ 13.881.190,70 (treze milho\u0303es, oitocentos e oitenta e um mil, cento e noventa reais e setenta centavos); DOTAC\u0327A\u0303O ORC\u0327AMENTA\u0301RIA: 432000007.15.451.003.32375.03.449051 \u2013 FONTE: 00 - RECURSOS ORDINA\u0301RIOS DO TESOURO ESTADUAL; DATA DA ASSINATURA: 04 de janeiro de 2024; SIGNATA\u0301RIOS: FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO (SUPERINTENDENTE DA SOP) e CRISTIANO QUEIROZ DE GUSMA\u0303O (REPRESENTANTE DO CONS\u00d3RCIO CONTRATADO), LUIS AUGUSTO GOMES SIQUEIRA(REPRESENTANTE DO CONS\u00d3RCIO CONTRATADO) e ANDR\u00c9 VIANA PORTELA (REPRESENTANTE DO CONS\u00d3RCIO CONTRATADO).Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTE "
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "N\u00daCLEO DE TECNOLOGIA E QUALIDADE INDUSTRIAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba01/2024 - O PRESIDENTE DO N\u00daCLEO DE TECNOLOGIA E QUALIDADE INDUSTRIAL DO CEARA\u0301 \u2013 NUTEC, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, CONSIDERANDO os termos do art. 56 do Decreto Estadual n\u00ba n\u00ba 35.742 de 01 de novembro de 2023, e CONSIDERANDO a impor-ta\u0302ncia de possibilitar a continuidade dos atos essenciais de gesta\u0303o no a\u0302mbito do N\u00facleo de Tecnologia e Qualidade Industrial do Estado do Cear\u00e1 \u2013 NUTEC, RESOLVE DESIGNAR o ocupante do cargo de Diretor do NUTEC, CHARLES NOBRE PEROBA, Matr\u00edcula n\u00ba 30016513, para substitui-lo, sem preju\u00edzo de suas atribuic\u0327o\u0303es, no per\u00edodo de 15/01/2024 a 29/01/2024, em virtude de f\u00e9rias. N\u00daCLEO DE TECNOLOGIA E QUALIDADE INDUSTRIAL DO CEARA\u0301-NUTEC, em Fortaleza \u2013 Ce, 04 de janeiro de 2024.Francisco das Chagas Magalha\u0303esPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "1\u00ba ADITIVO AO TERMO DE FOMENTO N\u00ba020/2022 PROCESSO N\u00b027001.000050/2022-57 Ementa: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO TERMO DE FOMENTO N\u00ba 020/2022, QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEARA\u0301 ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT E INSTITUTO TAPUIA, PARA OS FINS QUE ABAIXO ESPECIFICA. Do objeto: O referido Termo Aditivo tem por objeto, para melhor atendimento do interesse p\u00fablico pretendido, nos termos e condic\u0327o\u0303es previstos nas cl\u00e1usulas seguintes, promover altera\u00e7\u00e3o do t\u00e9rmino da vig\u00eancia do dia 31 de dezembro de 2023 para o dia 18 de junho de 2024. Da Fundamentac\u0327a\u0303o: O presente Termo Aditivo est\u00e1 fundamentado pela Lei Federal n\u00ba 13.019, de 31 de julho de 2014, que estabelece o regime jur\u00eddico das parcerias entre a Administrac\u0327a\u0303o P\u00fablica e as Organizac\u0327o\u0303es da Sociedade Civil, em regime de m\u00fatua cooperac\u0327a\u0303o, para a consecuc\u0327a\u0303o de finalidades de interesse p\u00fablico e rec\u00edproco; pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, que dispo\u0303e sobre regras para a transfere\u0302ncia de recursos financeiros pelos \u00f3rga\u0303os e entidades do Poder Executivo estadual por meio de conve\u0302nios e instrumentos conge\u0302neres; pelo Decreto Estadual n\u00ba 32.810, de 28 de setembro de 2018; e demais legislac\u0327o\u0303es aplicadas \u00e0 mat\u00e9ria. Vige\u0302ncia: Em raza\u0303o do presente Termo Aditivo, fica prorrogado a vige\u0302ncia do Termo de Fomento n\u00ba 020/2022 para o dia 18 de junho de 2024. Da Ratificac\u0327a\u0303o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas previstas no Termo de Fomento n\u00ba 020/2022 na\u0303o modificadas pelo presente Termo Aditivo. O Foro: Fortaleza/CE. Data da Assinatura: Fortaleza, CE 21 de dezembro de 2023 Signat\u00e1rios: LUISA CELA DE ARRUDA CO\u00caLHO - Secret\u00e1ria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e INSTITUTO TAPUIA DE CIDADANIA E CULTURA MEIO AMBIENTE E TURISMO - Parceiro (a).Vitor Melo Studart COORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba133/2023NUP N\u00ba27001.004055/2023-30 CONTRATANTE: A SECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEARA\u0301 - SECULT/CE, situada na Rua Major Facundo, n\u00ba 500, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.555/0001-11, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por sua Secre-t\u00e1ria, Sra. LUISA CELA DE ARRUDA CO\u00caLHO, brasileira, regularmente inscrita no CPF sob n\u00ba 005.170.153-74, residente e domiciliada nesta Capital. CONTRATADA: 46.187.768 HENRY ALEXANDRE DURANTE MACHADO, CNPJ n\u00ba 46.187.768/0001-17, com enderec\u0327o na Av. Paulo Ayres, n\u00ba 75, Bloco 31, Apto. 3, Bairro: Parque Pinheiros, CEP: 06.767-220, Taboa\u0303o da Serra/SP, telefone: (11) 9.8539-9220, e-mail: henrydurante@gmail.com, doravante denominado CONTRATADO, neste ato representado por HENRY ALEXANDRE DURANTE MACHADO, brasileiro, regularmente inscrito no CPF sob o n\u00ba 090.547.248-97, residente e domiciliado na Av. Paulo Ayres, n\u00ba 75, Bloco 31, Apto. 3, Bairro: Parque Pinheiros, CEP: 06.767-220, Taboa\u0303o da Serra/SP, telefone: (11) 9.8539-9220, e-mail: henrydurante@gmail.com OBJETO: Constitui objeto do presente Contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de an\u00e1lise e emiss\u00e3o de parecer(es) t\u00e9cnico(s) sobre projeto(s) inscrito(s) no(s) edital(is) da Secretaria da Cultura para o(s) qual(is) foi convocado. O CONTRATADO integra o banco de pareceristas da Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1, como parecerista do PR\u00caMIO CULTURA VIVA, por forc\u0327a do Edital de Credenciamento de Pareceristas para a Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 2023, tendo sua Comissa\u0303o de Avaliac\u0327a\u0303o formalizada por meio da Portaria n\u00ba 236/2023/SECULT, publicada em 24 de novembro de 2023. FUNDAMENTAC\u0327A\u0303O LEGAL: O presente CONTRATO se fundamenta na Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, com enfoque no inciso II do seu art. 25; no Decreto Federal n\u00ba 11.453, de 23 de marc\u0327o de 2023; no Edital de Credenciamento de Pareceristas para a Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 2023, publicado em 1\u00ba de agosto de 2023; no Termo de Adjudicac\u0327a\u0303o, Homologac\u0327a\u0303o e Declarac\u0327a\u0303o da Inexigibilidade do Resultado Final do Edital de Credenciamento de Pareceristas para a Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 2023, publicado no dia 31 de outubro de 2023; bem como na Portaria n\u00ba 236/2023/SECULT, publicada em 24 de novembro de 2023. Esse CONTRATO se baseia ainda nas informac\u0327o\u0303es contidas no Processo Administrativo n\u00ba 27001.004055/2023-30, independente de transcric\u0327a\u0303o. FORO: Fortaleza, CE VIG\u00caNCIA: O presente Contrato ter\u00e1 prazo de vige\u0302ncia de 1 (um) ano a partir de sua assinatura, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo. VALOR GLOBAL: A presente contratac\u0327a\u0303o importa no valor de R$ 3.525,00 (tre\u0302s mil quinhentos e vinte e cinco reais), que sera\u0303o creditados na conta banc\u00e1ria informada pelo CONTRATADO. DOTAC\u0327A\u0303O ORC\u0327A-MENTA\u0301RIA: Mapp: 620 - FOMENTO A PROJETOS POR MEIO DA LEI PAULO GUSTAVO - LPG \u2013 AUDIOVISUAL Programa: 421 - PROMOC\u0327A\u0303O E DESENVOLVIMENTO DA ARTE E CULTURA CEARENSE Ac\u0327a\u0303o: 11493 - PROMOC\u0327A\u0303O DE EDITAIS DE APOIO E FOMENTO ART\u00cdSTICO E CULTURAL Projeto Final\u00edstico: 2704010122023I - FOMENTO A PROJETOS POR MEIO DA LEI PAULO GUSTAVO - LPG \u2013 PARECERISTAS Fonte: (715)-(000) - Transfere\u0302ncia - Lei Paulo Gustavo - Setor Audiovisual Dotac\u0327a\u0303o: 2113339 - 27200004.13.392.421.11493.03.339039.1.7159200000.1 - Pessoa Jur\u00eddica DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, CE 08 de janeiro de 2024. SIGNATA\u0301RIOS: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO \u2013 SECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DA CULTURA e 46.187.768 HENRY ALEXANDRE DURANTE MACHADO - Contratado.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba144/2023NUP N\u00ba27001.004113/2023-25 CONTRATANTE: A SECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEARA\u0301 - SECULT/CE, situada na Rua Major Facundo, n\u00ba 500, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.555/0001-11, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por sua Secre-t\u00e1ria, Sra. LUISA CELA DE ARRUDA CO\u00caLHO, brasileira, regularmente inscrita no CPF sob n\u00ba 005.170.153-74, residente e domiciliada nesta Capital. CONTRATADA: 25.028.128 ANDRE HUCHI DIB, CNPJ n\u00ba 25.028.128/0001-94, com enderec\u0327o na Rua Gl\u00e1ucia Maria dos Santos Gouveia, n\u00ba 241, Bairro: Mana\u00edra, CEP: 58.038-640, Joa\u0303o Pessoa/PB, telefone: (81) 9.9675-6252, e-mail: andrehdib@gmail.com, doravante denominado CONTRATADO, neste ato representado por ANDR\u00c9 HUCHI DIB, brasileiro, regularmente inscrito no CPF sob o n\u00ba 022.761.819-07, residente e domiciliado na Rua Gl\u00e1ucia Maria dos Santos Gouveia, n\u00ba 241, Bairro: Mana\u00edra, CEP: 58.038-640 OBJETO: Constitui objeto do presente Contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de an\u00e1lise e emiss\u00e3o de parecer(es) t\u00e9cnico(s) sobre projeto(s) inscrito(s) no(s) edital(is) da Secretaria da Cultura para o(s) qual(is) foi convocado. O CONTRATADO integra o banco de pareceristas da Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1, como parecerista do EDITAL DE PREMIAC\u0327A\u0303O CULTURAL - FOMENTO \u00c0 EXIBIC\u0327A\u0303O, PRESERVAC\u0327A\u0303O E EMPRESAS DO AUDIOVISUAL CEARENSE, por forc\u0327a do Edital de Credenciamento de Pareceristas para a Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 2023, tendo sua Comissa\u0303o de Avaliac\u0327a\u0303o formalizada por meio da Portaria n\u00ba 248/2023/SECULT, publicada em 20 de dezembro de 2023, que alterou a Portaria n\u00ba 230/2023/SECULT, publicada em 27 de novembro de 2023. FUNDAMENTAC\u0327A\u0303O LEGAL: O presente CONTRATO se fundamenta na Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, com enfoque no inciso II do seu art. 25; no Decreto Federal n\u00ba 11.453, de 23 de marc\u0327o de 2023; no Edital de Credenciamento de Pareceristas para a Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 2023, publicado em 1\u00ba de agosto de 2023; no Termo de Adjudicac\u0327a\u0303o, Homologac\u0327a\u0303o e Declarac\u0327a\u0303o da Inexigibilidade do Resultado Final do Edital de Credenciamento de Pareceristas para a Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 2023, publicado no dia 31 de outubro de 2023; bem como na Portaria n\u00ba 248/2023/SECULT, publicada em 20 de dezembro de 2023, que alterou a Portaria n\u00ba 230/2023/SECULT, publicada em 27 de novembro de 2023. Esse CONTRATO se baseia ainda nas informac\u0327o\u0303es contidas no Processo Administrativo n\u00ba 27001.004113/2023-25, independente de transcric\u0327a\u0303o. FORO: Fortaleza, CE VIG\u00caNCIA: O presente Contrato ter\u00e1 prazo de vige\u0302ncia de 1 (um) ano a partir de sua assinatura, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo. VALOR GLOBAL: A presente contratac\u0327a\u0303o importa no valor de R$ 525,00 (quinhentos e vinte e cinco reais), que sera\u0303o creditados na conta banc\u00e1ria informada pelo CONTRATADO. DOTAC\u0327A\u0303O ORC\u0327AMENTA\u0301RIA: Mapp: 620 - FOMENTO A PROJETOS POR MEIO DA LEI PAULO GUSTAVO - LPG \u2013 AUDIOVISUAL Programa: 421 - PROMOC\u0327A\u0303O E DESENVOLVIMENTO DA ARTE E CULTURA CEARENSE Ac\u0327a\u0303o: 11493 - PROMOC\u0327A\u0303O DE EDITAIS DE APOIO E FOMENTO ART\u00cdSTICO E CULTURAL Projeto Final\u00edstico: 2704010122023I - FOMENTO A PROJETOS POR MEIO DA LEI PAULO GUSTAVO - LPG \u2013 PARECERISTAS Fonte: (715)-(000) - Transfere\u0302ncia - Lei Paulo Gustavo - Setor Audiovisual Dotac\u0327a\u0303o: 2113339 - 27200004.13.392.421.11493.03.339039.1.7159200000.1 - Pessoa Jur\u00eddica DATA DA ASSINA-TURA: Fortaleza, CE 22 de dezembro de 2023. SIGNATA\u0301RIOS: LUISA CELA DE ARRUDA CO\u00caLHO - SECRETA\u0301RIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEARA\u0301 e 25.028.128 ANDRE HUCHI DIB - Contratado.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba290/2023Ementa: TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEARA\u0301, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO.NOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.RONALDO AGOSTINHO DE SOUZA LTDA (MOIO DE ARTES PRODUCOES ARTISTICAS), 09.625.522/0001-53, representado por Ronaldo Agostinho de Souza, CPF 32705638334, com reside\u0302ncia em Rua Pastor Samuel Monguba 1888 APT. 302COLETIVO CULTURAL (SE FOR O CASO)ENDEREC\u0327O COMPLETORua Pastor Samuel Monguba 1888 APT. 302CONTA BANCA\u0301RIACORRENTE, BANCO DO BRASIL, 0675-0, 00000153886-1CONTATO(S)(85) 999155755, rsagostinho@yahoo.com.brFundamentac\u0327a\u0303o Legal: O presente TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposic\u0327o\u0303es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, tendo por fundamento inciso I do art. 8 do Decreto Federal 11.453/2023, celebrado com agente cultural selecionado nos termos da Lei Complementar Federal N\u00ba 195/2022 (Lei Paulo Gustavo), no Decreto Federal N\u00ba. 11.525/2023 (Decreto que regulamenta a Lei Complementar Federal N\u00ba 195/2022), e Decreto Federal N\u00ba 11.453/2023 (Decreto do Fomento Nacional). Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concessa\u0303o de apoio financeiro ao projeto cultural 20 ANOS Festival de Esquetes Bivar (Teatro), contemplado no EDITAL DE APOIO A FESTIVAIS CULTURAIS DO ESTADO DO CEARA\u0301, na categoria, I - PROPOSTAS NO VALOR DE R$ 160.000,00 (15 edic\u0327o\u0303es ou mais) , conforme processo administrativo em ep\u00edgrafe, para a realizac\u0327a\u0303o de ac\u0327a\u0303o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de Ac\u0327a\u0303o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcric\u0327a\u0303o. Do valor e Da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria:VALORR$ 160.000,00, (cento e sessenta mil reais)DOTAC\u0327A\u0303O ORC\u0327AMENTA\u0301RIA27200004.13.392.421.11493.03.336041.1.7169200000.1FISCALSandro Luiz Cardoso Santana, CPF 681.867.895-53GESTORRaquel Santos Honorio, CPF 019.466.443-07Vige\u0302ncia: O prazo de vige\u0302ncia do presente instrumento ser\u00e1 de 12 (doze meses) meses contados a partir da data da assinatura do presente instrumento. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 22 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DA CULTURA E RONALDO AGOSTINHO DE SOUZA LTDA - AGENTE CULTURAL FOMENTADO.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba291/2023NUP: 27001.004296/2023-89Ementa: TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEARA\u0301, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E A AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADANOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.ANT\u00d4NIO OLIVEIRA LIMA FILHO CPF n\u00ba 616.394.603-06 / RG n\u00ba 93002226820 - SSP/CEENDEREC\u0327O COMPLETORua Delmiro de Farias, Jardim Am\u00e9rica, Fortaleza/CE \u2013 CEP: 60.416-030CONTA BANCA\u0301RIAAge\u0302ncia 1379 / Conta Corrente 135312-8 / Banco BradescoCONTATO(S)associacao.aaja@gmail.comFundamentac\u0327a\u0303o Legal: O presente TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposic\u0327o\u0303es do edital, nos termos da Lei Estadual N\u00ba 18.012/2022 (Lei Orga\u0302nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e Sistema Estadual da Cultura) e Decreto Estadual n\u00ba 35.635/2023. Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concessa\u0303o de apoio financeiro ao projeto cultural \u201cMOSTRA NATALINA DO JARDIM AM\u00c9RICA \u2013 RESGATANDO MEM\u00d3RIAS, RENOVANDO A ESPERANC\u0327A E FORTALECENDO O AMOR AO PR\u00d3XIMO!\u201d, contemplado no XVIII EDITAL CEARA\u0301 CICLO NATALINO PARA MOSTRAS REGIONAIS E XVI MOSTRA ESTADUAL - 2023, conforme processo administrativo n\u00ba NUP: 27001.004296/2023-89, para a realizac\u0327a\u0303o de ac\u0327a\u0303o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de Ac\u0327a\u0303o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcric\u0327a\u0303o. Do valor e da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria:VALORR$ 29.600,00 (vinte e nove mil e seiscentos reais)DOTAC\u0327A\u0303O ORC\u0327AMENTA\u0301RIAMapp: 614 - EDITAL CICLO NATALINO PARA GRUPOS + MOSTRA REGIONAL Programa: 421 - PROMOC\u0327A\u0303O E DESENVOLVIMENTO DA ARTE E CULTURA CEARENSE Ac\u0327a\u0303o: 11495 - PROMOC\u0327A\u0303O DOS EDITAIS DOS CICLOS DE TRADIC\u0327A\u0303O POPULAR. Fonte: (759)-(070) Recursos Pr\u00f3prios / Fundos PF:27040102120231 - XVIII EDITAL CEARA\u0301 CICLO NATAL PARA MOSTRAS REGIONAIS E XVI MOSTRA ESTADUAL \u2013 2023.FISCALLuis Torres de Melo Filho / CPF n\u00ba 054.212.313-48 / Matr\u00edcula n\u00ba 3000935-5VIG\u00caNCIA60 (sessenta) dias contados a partir da assinatura do presente termo.Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 22 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: LUISA CELA DE ARRUDA CO\u00caLHO - SECRETA\u0301RIA DA CULTURA E ANT\u00d4NIO OLIVEIRA LIMA FILHO - AGENTE CULTURAL.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba304/2023Ementa: TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEARA\u0301, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO.NOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.ILUMINURA PRODUTORA CULTURAL LTDA, 14.213.852/0001-71, representado por Socorro Gisla\u0302ndia Di\u00f3genes Oliveira, CPF 97610488372, com reside\u0302ncia em Rua Aureliana Gomes da Silva, 525, Sa\u0303o Bento - Fortaleza - CE - CEP: 60.875-545COLETIVO CULTURAL (SE FOR O CASO)ENDEREC\u0327O COMPLETORua Aureliana Gomes da Silva, 525, Sa\u0303o Bento - Fortaleza - CE - CEP: 60.875-545CONTA BANCA\u0301RIACORRENTE, BANCO DO BRASIL, 0675-0, 00000153895-0CONTATO(S)(85) 988500006, gizadiogenes@gmail.comFundamentac\u0327a\u0303o Legal: O presente TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposic\u0327o\u0303es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, tendo por fundamento inciso I do art. 8 do Decreto Federal 11.453/2023, celebrado com agente cultural selecionado nos termos da Lei Complementar Federal N\u00ba 195/2022 (Lei Paulo Gustavo), no Decreto Federal N\u00ba. 11.525/2023 (Decreto que regulamenta a Lei Complementar Federal N\u00ba 195/2022), e Decreto Federal N\u00ba 11.453/2023 (Decreto do Fomento Nacional). Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concessa\u0303o de apoio financeiro ao projeto cultural 10\u00ba FESTIVAL INTERNACIONAL DE CIRCO DO CEARA\u0301, contemplado no EDITAL DE APOIO A FESTIVAIS CULTURAIS DO ESTADO DO CEARA\u0301, na categoria, II - PROPOSTAS NO VALOR DE R$120.000,00 (de 9 a 14 edic\u0327o\u0303es) , conforme processo administrativo em ep\u00edgrafe, para a realizac\u0327a\u0303o de ac\u0327a\u0303o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de Ac\u0327a\u0303o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcric\u0327a\u0303o. Do valor e da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria:VALORR$ 120.000,00, (cento e vinte mil reais)DOTAC\u0327A\u0303O ORC\u0327AMENTA\u0301RIA27200004.13.392.421.11493.03.336041.1.7169200000.1FISCALSandro Luiz Cardoso Santana, CPF 681.867.895-53GESTORRaquel Santos Honorio, CPF 019.466.443-07Vige\u0302ncia: O prazo de vige\u0302ncia do presente instrumento ser\u00e1 de 12 (doze meses) meses contados a partir da data da assinatura do presente instrumento. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 28 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DA CULTURA E ILUMINURA PRODUTORA CULTURAL LTDA - AGENTE CULTURAL FOMENTADO.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba322/2023NUP: 27001.004333/2023-59Ementa: TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEARA\u0301, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E A AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADANOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.ANA MARIA DA CONCEIC\u0327A\u0303O, CPF688.787.963-87COLETIVO CULTURAL (SE FOR O CASO)DRAMISTAS DE TIANGUA\u0301ENDEREC\u0327O COMPLETOS\u00edtio Tucuns, s/n, Zona Rural, Distrito de Pindoguaba, CEP: 62329-000, Tiangu\u00e1, Ce.CONTA BANCA\u0301RIACORRENTE, BRADESCO, 0726 , 0531767-3CONTATO(S)(88) 98228-0019, mestreana.dramatiangua@gmail.comFundamentac\u0327a\u0303o Legal: O presente TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposic\u0327o\u0303es do edital, nos termos da Lei Estadual N\u00ba 18.012/2022 (Lei Orga\u0302nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e Sistema Estadual da Cultura) e Decreto Estadual n\u00ba 35.635/2023. Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concessa\u0303o de apoio financeiro ao projeto cultural DRAMAS CANTADOS - A MAGIA DO NATAL PELAS VOZES DA ANCESTRALI-DADE, contemplado no XVIII EDITAL CEARA\u0301 CICLO NATALINO PARA MOSTRAS REGIONAIS E XVI MOSTRA ESTADUAL - 2023, na categoria TESOUROS VIVOS TITULADOS DA TRADIC\u0327A\u0303O NATALINA, conforme processo administrativo, para a realizac\u0327a\u0303o de ac\u0327a\u0303o cultural, mediante o finan-ciamento direto, conforme Plano de Ac\u0327a\u0303o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcric\u0327a\u0303o. Do valor e da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria:VALORR$ 23.500,00, (vinte e tre\u0302s mil e quinhentos reais)DOTAC\u0327A\u0303O ORC\u0327AMENTA\u0301RIA27200004.13.391.421.11495.08.339048.1.7591200070.1FISCALLuis Torres de Melo Filho, CPF 054.212.313-48VIG\u00caNCIA60 (sessenta) dias contados a partir da assinaturaForo: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 28 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRETA\u0301RIO EXECU-TIVO DA CULTURA E ANA MARIA DA CONCEIC\u0327A\u0303O - AGENTE CULTURAL.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL 323/2023NUP: 27001.004269/2023-14Ementa: TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEARA\u0301, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E A AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADANOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.ANDRE LUIS VIANA FERREIRA, CPF 959.759.423-49COLETIVO CULTURAL (SE FOR O CASO)COLETIVO ENCANTOS DO NATAL: CORAL DA REFORMA AGRA\u0301RIAENDEREC\u0327O COMPLETOAssentamento 25 de Maio/Paus BrancosCONTA BANCA\u0301RIACORRENTE, BRADESCO, 687, 18461-6CONTATO(S)(88) 99294-5540, unidosdaterra@gmail.comFundamentac\u0327a\u0303o Legal: O presente TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposic\u0327o\u0303es do edital, nos termos da Lei Estadual N\u00ba 18.012/2022 (Lei Orga\u0302nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e Sistema Estadual da Cultura) e Decreto Estadual n\u00ba 35.635/2023. Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concessa\u0303o de apoio financeiro ao projeto cultural TERRA CAMPO ENCANTADO: CORAL DA REFORMA AGRA\u0301RIA, contemplado no XVIII EDITAL CEARA\u0301 CICLO NATALINO PARA MOSTRAS REGIONAIS E XVI MOSTRA ESTADUAL - 2023, na categoria TESOUROS VIVOS TITULADOS DA TRADIC\u0327A\u0303O NATALINA, conforme processo administrativo, para a realizac\u0327a\u0303o de ac\u0327a\u0303o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de Ac\u0327a\u0303o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcric\u0327a\u0303o. Do valor e da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria:VALORR$ 14.270,00, (quatorze mil, duzentos e sessenta reais)DOTAC\u0327A\u0303O ORC\u0327AMENTA\u0301RIA27200004.13.391.421.11495.08.339048.1.7591200070.1FISCALLuis Torres de Melo Filho, CPF 054.212.313-48VIG\u00caNCIA60 (sessenta) dias contados a partir da assinaturaForo: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 28 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRETA\u0301RIO EXECU-TIVO DA CULTURA E ANDRE LUIS VIANA FERREIRA - AGENTE CULTURAL.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba327/2023NUP: 27001.004271/2023-85Ementa: TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEARA\u0301, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E A AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADANOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.ANT\u00d4NIO KLEBER PINHEIRO DO \u00d3, CPF604.243.303-26COLETIVO CULTURAL (SE FOR O CASO)REISADO DE CARETAS BOI ESTRELA DE SA\u0303O JOAQUIM DE CIMAENDEREC\u0327O COMPLETORodovia do Algoda\u0303o, S/N, Distrito Bonfim, Senador Pompeu - CE. CEP: 63600000CONTA BANCA\u0301RIACORRENTE, BRADESCO, 722, 37810-0CONTATO(S)(88) 99746-8983, antkleberdoo@gmail.comFundamentac\u0327a\u0303o Legal: O presente TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposic\u0327o\u0303es do edital, nos termos da Lei Estadual N\u00ba 18.012/2022 (Lei Orga\u0302nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e Sistema Estadual da Cultura) e Decreto Estadual n\u00ba 35.635/2023. Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concessa\u0303o de apoio financeiro ao projeto cultural REIADA 2023, contemplado no XVIII EDITAL CEARA\u0301 CICLO NATALINO PARA MOSTRAS REGIONAIS E XVI MOSTRA ESTADUAL - 2023, na categoria TESOUROS VIVOS TITULADOS DA TRADIC\u0327A\u0303O NATALINA, conforme processo administrativo, para a realizac\u0327a\u0303o de ac\u0327a\u0303o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de Ac\u0327a\u0303o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcric\u0327a\u0303o. Do valor e da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria:VALORR$ 23.500,00, (vinte e tre\u0302s mil e quinhentos reais)DOTAC\u0327A\u0303O ORC\u0327AMENTA\u0301RIA27200004.13.391.421.11495.09.339048.1.7591200070.1FISCALLuis Torres de Melo Filho, CPF 054.212.313-48VIG\u00caNCIA60 (sessenta) dias contados a partir da assinaturaForo: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 28 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRETA\u0301RIO EXECU-TIVO DA CULTURA E ANT\u00d4NIO KLEBER PINHEIRO DO \u00d3 - AGENTE CULTURAL.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba333/2023NUP: 27001.004306/2023-86Ementa: TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEARA\u0301, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E A AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADANOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.DARLAN CORREIA DA SILVA, CPF053.597.883-99COLETIVO CULTURAL (SE FOR O CASO)CIA DE TEATRO MAGOTE E AUTO DE NATAL O NASCIMENTOENDEREC\u0327O COMPLETOEnderec\u0327o: RUA NOSSA SENHORA DA PALMA, 1524, RUA DA UMPA, CENTRO, 62760-000, Baturit\u00e9, CE Estado: CE Munic\u00edpio: Baturit\u00e9 CEP: 62760-000CONTA BANCA\u0301RIACORRENTE, BRADESCO, 0351, 1066101CONTATO(S)(85) 9719-0728, darlan_g1@hotmail.comFundamentac\u0327a\u0303o Legal: O presente TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposic\u0327o\u0303es do edital, nos termos da Lei Estadual N\u00ba 18.012/2022 (Lei Orga\u0302nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e Sistema Estadual da Cultura) e Decreto Estadual n\u00ba 35.635/2023. Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concessa\u0303o de apoio financeiro ao projeto cultural O TEATRO VIVO DA LAPINHA VIVA O NASCIMENTO, contemplado no XVIII EDITAL CEARA\u0301 CICLO NATALINO PARA MOSTRAS REGIONAIS E XVI MOSTRA ESTADUAL - 2023, na categoria GRUPOS DE CULTURAS CAMPONESAS, conforme processo administrativo, para a realizac\u0327a\u0303o de ac\u0327a\u0303o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de Ac\u0327a\u0303o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcric\u0327a\u0303o. Do valor e da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria:VALORR$ 14.270,00, (quatorze mil, duzentos e sessenta reais)DOTAC\u0327A\u0303O ORC\u0327AMENTA\u0301RIA27200004.13.391.421.11495.07.339048.1.7591200070.1FISCALLuis Torres de Melo Filho, CPF 054.212.313-48VIG\u00caNCIA60 (sessenta) dias contados a partir da assinaturaForo: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 28 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRETA\u0301RIO EXECU-TIVO DA CULTURA E DARLAN CORREIA DA SILVA - AGENTE CULTURAL.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba334/2023NUP: 27001.004336/2023-92Ementa: TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEARA\u0301, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E A AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADANOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.EDIN\u00caS BRITO PEREIRA, CPF548.011.843-91COLETIVO CULTURAL (SE FOR O CASO)GRUPO DE CARETAS REISADO BOI CORAC\u0327A\u0303O.ENDEREC\u0327O COMPLETOESPINHEIRO- CIP\u00d3 DOS ANJOS. DISTRITO DE QUIXADA\u0301-CE. CEP:63.925.000CONTA BANCA\u0301RIACORRENTE, BRADESCO, 1593-8 , 0021262-8CONTATO(S)(88) 98123-7441, edinesbrito@yahoo.comFundamentac\u0327a\u0303o Legal: O presente TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposic\u0327o\u0303es do edital, nos termos da Lei Estadual N\u00ba 18.012/2022 (Lei Orga\u0302nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e Sistema Estadual da Cultura) e Decreto Estadual n\u00ba 35.635/2023. Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concessa\u0303o de apoio financeiro ao projeto cultural ENCONTRO DE SABERES E FAZERES NO TERREIRO DA CULTURA., contemplado no XVIII EDITAL CEARA\u0301 CICLO NATALINO PARA MOSTRAS REGIONAIS E XVI MOSTRA ESTADUAL - 2023, na categoria TESOUROS VIVOS TITULADOS DA TRADIC\u0327A\u0303O NATALINA, conforme processo administrativo, para a realizac\u0327a\u0303o de ac\u0327a\u0303o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de Ac\u0327a\u0303o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcric\u0327a\u0303o. Do valor e da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria:VALORR$ 23.500,00, (vinte e tre\u0302s mil e quinhentos reais)DOTAC\u0327A\u0303O ORC\u0327AMENTA\u0301RIA27200004.13.391.421.11495.09.339048.1.7591200070.1FISCALLuis Torres de Melo Filho, CPF 054.212.313-48VIG\u00caNCIA60 (sessenta) dias contados a partir da assinaturaForo: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 28 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRETA\u0301RIO EXECU-TIVO DA CULTURA E EDIN\u00caS BRITO PEREIR - AGENTE CULTURAL.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba336/2023NUP: 27001.004252/2023-59Ementa: TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEARA\u0301, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E A AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADANOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.EDUARDA GOMES XAVIER, CPF076.616.393-86COLETIVO CULTURAL (SE FOR O CASO)LAPINHA VIVA ESTRELA CAMPONESAENDEREC\u0327O COMPLETORUA ALTO BONITO, 325, DISTRITO BONITO, CANIND\u00c9 CE, CEP: 62700-000CONTA BANCA\u0301RIACORRENTE, BRADESCO, 1302, 35241-1CONTATO(S)(85) 98101-1632, eduardagomes693@gmail.comFundamentac\u0327a\u0303o Legal: O presente TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposic\u0327o\u0303es do edital, nos termos da Lei Estadual N\u00ba 18.012/2022 (Lei Orga\u0302nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e Sistema Estadual da Cultura) e Decreto Estadual n\u00ba 35.635/2023. Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concessa\u0303o de apoio financeiro ao projeto cultural LAPINHA VIVA ESTRELA CAMPONESA, contemplado no XVIII EDITAL CEARA\u0301 CICLO NATALINO PARA MOSTRAS REGIONAIS E XVI MOSTRA ESTADUAL - 2023, na categoria GRUPOS DE CULTURAS CAMPONESAS, conforme processo administrativo, para a realizac\u0327a\u0303o de ac\u0327a\u0303o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de Ac\u0327a\u0303o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcric\u0327a\u0303o. Do valor e da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria:VALORR$ 14.270,00, (quatorze mil, duzentos e sessenta reais)DOTAC\u0327A\u0303O ORC\u0327AMENTA\u0301RIA27200004.13.391.421.11495.10.339048.1.7591200070.1FISCALLuis Torres de Melo Filho, CPF 054.212.313-48VIG\u00caNCIA60 (sessenta) dias contados a partir da assinaturaForo: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 22 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRETA\u0301RIO EXECU-TIVO DA CULTURA E EDUARDA GOMES XAVIER - AGENTE CULTURAL.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba337/2023NUP: 27001.004251/2023-12Ementa: TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEARA\u0301, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E A AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADANOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.EXPEDITO ANTONIO DO NASCIMENTO, CPF399.377.123-00COLETIVO CULTURAL (SE FOR O CASO)BANDA CABAC\u0327AL SANTO EXPEDITOENDEREC\u0327O COMPLETORUA FRANCISCO MARTINS DE SOUSA - 3346 FREI DAMIAO CEP 63044-045CONTA BANCA\u0301RIACORRENTE, BRADESCO, 0456-1, 0065763-8CONTATO(S)(88) 98842-0826, franciscofreittas@yahoo.com.brFundamentac\u0327a\u0303o Legal: O presente TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposic\u0327o\u0303es do edital, nos termos da Lei Estadual N\u00ba 18.012/2022 (Lei Orga\u0302nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e Sistema Estadual da Cultura) e Decreto Estadual n\u00ba 35.635/2023. Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concessa\u0303o de apoio financeiro ao projeto cultural ENCONTRO DE BANDAS CABAC\u0327AIS NO CICLO NATALINO, contemplado no XVIII EDITAL CEARA\u0301 CICLO NATALINO PARA MOSTRAS REGIONAIS E XVI MOSTRA ESTADUAL - 2023, na categoria TESOUROS VIVOS TITULADOS DA TRADIC\u0327A\u0303O NATALINA, conforme processo administrativo, para a realizac\u0327a\u0303o de ac\u0327a\u0303o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de Ac\u0327a\u0303o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcric\u0327a\u0303o. Do valor e da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria:VALORR$ 23.500,00, (vinte e tre\u0302s mil e quinhentos reais)DOTAC\u0327A\u0303O ORC\u0327AMENTA\u0301RIA27200004.13.391.421.11495.01.339048.1.7591200070.1FISCALLuis Torres de Melo Filho, CPF 054.212.313-48VIG\u00caNCIA60 (sessenta) dias contados a partir da assinaturaForo: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 28 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRETA\u0301RIO EXECU-TIVO DA CULTURA E EXPEDITO ANTONIO DO NASCIMENTO - AGENTE CULTURAL.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba338/2023NUP: 27001.004370/2023-67Ementa: TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEARA\u0301, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E A AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADANOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.FELIPE GOMES MORAIS, CPF070.526.513-78COLETIVO CULTURAL (SE FOR O CASO)PASTORIL ESTRELA DO ORIENTEENDEREC\u0327O COMPLETOPV P\u00c9 DA SERRA DO BONITO, S/N, DISTRITO BONITO, CANIND\u00c9, CE CEP: 62700-000CONTA BANCA\u0301RIACORRENTE, BRADESCO, 1302 , 34055-3CONTATO(S)(85) 98185-9773, fg45189@gmail.comFundamentac\u0327a\u0303o Legal: O presente TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposic\u0327o\u0303es do edital, nos termos da Lei Estadual N\u00ba 18.012/2022 (Lei Orga\u0302nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e Sistema Estadual da Cultura) e Decreto Estadual n\u00ba 35.635/2023. Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concessa\u0303o de apoio financeiro ao projeto cultural OLHA A ESTRELA NO ORIENTE, \u00c9 NATAL NO INTERIOR, NASCEU O ONIPO-TENTE!, contemplado no XVIII EDITAL CEARA\u0301 CICLO NATALINO PARA MOSTRAS REGIONAIS E XVI MOSTRA ESTADUAL - 2023, na cate-goria GRUPOS DE CULTURAS CAMPONESAS, conforme processo administrativo, para a realizac\u0327a\u0303o de ac\u0327a\u0303o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de Ac\u0327a\u0303o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcric\u0327a\u0303o. Do valor e da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria:VALORR$ 14.270,00, (quatorze mil, duzentos e sessenta reais)DOTAC\u0327A\u0303O ORC\u0327AMENTA\u0301RIA27200004.13.391.421.11495.10.339048.1.7591200070.1FISCALLuis Torres de Melo Filho, CPF 054.212.313-48VIG\u00caNCIA60 (sessenta) dias contados a partir da assinaturaForo: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 28 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRETA\u0301RIO EXECU-TIVO DA CULTURA E FELIPE GOMES MORAIS - AGENTE CULTURAL.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba339/2023NUP: 27001.004256/2023-37Ementa: TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEARA\u0301, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E A AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADANOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.FRANCISCA ALANA DE JESUS DA LUZ, CPF058.139.623-52COLETIVO CULTURAL (SE FOR O CASO)GRUPO DE TEATRO ASAS - ARTES E SONHOS DO ASSENTAMENTO SANTANAENDEREC\u0327O COMPLETOVila Santana dos Domingos, s/n, zona rural, Monsenhor Tabosa, Cear\u00e1, CEP: 63.780-000CONTA BANCA\u0301RIACORRENTE, BRADESCO, 739, 13871-1CONTATO(S)(88) 99460-5793, lanynem@gmail.comFundamentac\u0327a\u0303o Legal: O presente TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposic\u0327o\u0303es do edital, nos termos da Lei Estadual N\u00ba 18.012/2022 (Lei Orga\u0302nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e Sistema Estadual da Cultura) e Decreto Estadual n\u00ba 35.635/2023. Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concessa\u0303o de apoio financeiro ao projeto cultural CARAVANA NATALINA: REVIVENDO A MAGIA DO NATAL, contemplado no XVIII EDITAL CEARA\u0301 CICLO NATALINO PARA MOSTRAS REGIONAIS E XVI MOSTRA ESTADUAL - 2023, na categoria GRUPOS DE CULTURAS CAMPONESAS, conforme processo administrativo, para a realizac\u0327a\u0303o de ac\u0327a\u0303o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de Ac\u0327a\u0303o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcric\u0327a\u0303o. Do valor e da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria:VALORR$ 14.270,00, (quatorze mil, duzentos e sessenta reais)DOTAC\u0327A\u0303O ORC\u0327AMENTA\u0301RIA27200004.13.391.421.11495.12.339048.1.7591200070.1FISCALLuis Torres de Melo Filho, CPF 054.212.313-48VIG\u00caNCIA60 (sessenta) dias contados a partir da assinaturaForo: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 22 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRETA\u0301RIO EXECU-TIVO DA CULTURA E FRANCISCA ALANA DE JESUS DA LUZ - AGENTE CULTURAL.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba341/2023NUP: 27001.004302/2023-06Ementa: TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEARA\u0301, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E A AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADANOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.FRANCISCA IVANILA GOMES DA COSTA MARQUES, CPF726.170.043-68COLETIVO CULTURAL (SE FOR O CASO)PASTORIL N. SRA DE FA\u0301TIMAENDEREC\u0327O COMPLETO61900310CONTA BANCA\u0301RIACORRENTE, BRADESCO, 2999, 20709-8CONTATO(S)(85) 98686-7650, dyllacostamarques@gmail.comFundamentac\u0327a\u0303o Legal: O presente TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposic\u0327o\u0303es do edital, nos termos da Lei Estadual N\u00ba 18.012/2022 (Lei Orga\u0302nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e Sistema Estadual da Cultura) e Decreto Estadual n\u00ba 35.635/2023. Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concessa\u0303o de apoio financeiro ao projeto cultural CONECC\u0327\u00d5ES, contemplado no XVIII EDITAL CEARA\u0301 CICLO NATALINO PARA MOSTRAS REGIONAIS E XVI MOSTRA ESTADUAL - 2023, na categoria TESOUROS VIVOS TITULADOS DA TRADIC\u0327A\u0303O NATALINA, conforme processo administrativo, para a realizac\u0327a\u0303o de ac\u0327a\u0303o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de Ac\u0327a\u0303o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcric\u0327a\u0303o. Do valor e da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria:VALORR$ 23.500,00, (vinte e tre\u0302s mil e quinhentos reais)DOTAC\u0327A\u0303O ORC\u0327AMENTA\u0301RIA27200004.13.391.421.11495.03.339048.1.7591200070.1FISCALLuis Torres de Melo Filho, CPF 054.212.313-48VIG\u00caNCIA60 (sessenta) dias contados a partir da assinaturaForo: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 28 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRETA\u0301RIO EXECU-TIVO DA CULTURA E FRANCISCA IVANILA GOMES DA COSTA MARQUES - AGENTE CULTURAL.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba346/2023NUP: 27001.004254/2023-48Ementa: TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEARA\u0301, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E A AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADANOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.FRANCISCO JOVENTINO DA SILVA, CPF308.150.613-15COLETIVO CULTURAL (SE FOR O CASO)REISADO S\u00c2O FRANCISCOENDEREC\u0327O COMPLETORUA FARIAS BRITO 476 ROMEIRAO CEP 63050760CONTA BANCA\u0301RIACORRENTE, BRADESCO, 0456-1, 0105750-2CONTATO(S)(88) 98832-0903, mestredodofranciscojsilva@gmail.comFundamentac\u0327a\u0303o Legal: O presente TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposic\u0327o\u0303es do edital, nos termos da Lei Estadual N\u00ba 18.012/2022 (Lei Orga\u0302nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e Sistema Estadual da Cultura) e Decreto Estadual n\u00ba 35.635/2023. Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concessa\u0303o de apoio financeiro ao projeto cultural REISADO SA\u0303O FRANCISCO, UM REISADO DE TRADIC\u0327A\u0303O, contemplado no XVIII EDITAL CEARA\u0301 CICLO NATALINO PARA MOSTRAS REGIONAIS E XVI MOSTRA ESTADUAL - 2023, na categoria TESOUROS VIVOS TITU-LADOS DA TRADIC\u0327A\u0303O NATALINA, conforme processo administrativo, para a realizac\u0327a\u0303o de ac\u0327a\u0303o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de Ac\u0327a\u0303o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcric\u0327a\u0303o. Do valor e da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria:VALORR$ 23.500,00, (vinte e tre\u0302s mil e quinhentos reais)DOTAC\u0327A\u0303O ORC\u0327AMENTA\u0301RIA27200004.13.391.421.11495.01.339048.1.7591200070.1FISCALLuis Torres de Melo Filho, CPF 054.212.313-48VIG\u00caNCIA60 (sessenta) dias contados a partir da assinaturaForo: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 28 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRETA\u0301RIO EXECU-TIVO DA CULTURA E FRANCISCO JOVENTINO DA SILVA - AGENTE CULTURAL.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba347/2023NUP: 27001.004282/2023-65Ementa: TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEARA\u0301, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E A AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADANOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.FRANCISCO KAIO ALVES DA SILVA, CPF 080.410.893-56COLETIVO CULTURAL (SE FOR O CASO)BOI JUVENTUDEENDEREC\u0327O COMPLETOEnderec\u0327o: Travessa Bara\u00fana, 64 , Parque Dois Irma\u0303os, 60743-216, Fortaleza, CECONTA BANCA\u0301RIACORRENTE, BRADESCO, 645, 63774-2CONTATO(S)(85) 99919-6879, franciscokaioalvesdasilva@gmail.comFundamentac\u0327a\u0303o Legal: O presente TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposic\u0327o\u0303es do edital, nos termos da Lei Estadual N\u00ba 18.012/2022 (Lei Orga\u0302nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e Sistema Estadual da Cultura) e Decreto Estadual n\u00ba 35.635/2023. Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concessa\u0303o de apoio financeiro ao projeto cultural O COLORIDO E A TRADIC\u0327A\u0303O DO BOI JUVENTUDE, contemplado no XVIII EDITAL CEARA\u0301 CICLO NATALINO PARA MOSTRAS REGIONAIS E XVI MOSTRA ESTADUAL - 2023, na categoria GRUPO DE TRADIC\u0327A\u0303O NATALINA, conforme processo administrativo, para a realizac\u0327a\u0303o de ac\u0327a\u0303o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de Ac\u0327a\u0303o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcric\u0327a\u0303o. Do valor e da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria:VALORR$ 22.000,00, (vinte e dois mil reais)DOTAC\u0327A\u0303O ORC\u0327AMENTA\u0301RIA27200004.13.391.421.11495.03.339048.1.7591200070.1FISCALLuis Torres de Melo Filho, CPF 054.212.313-48VIG\u00caNCIA60 (sessenta) dias contados a partir da assinaturaForo: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 28 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRETA\u0301RIO EXECU-TIVO DA CULTURA E FRANCISCO KAIO ALVES DA SILVA - AGENTE CULTURAL.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba348/2023NUP: 27001.004311/2023-99Ementa: TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEARA\u0301, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E A AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADANOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.FRANCISCO LIRA PESSOA FILHO, CPF545.433.473-15COLETIVO CULTURAL(SE FOR O CASO)BOI CAIC\u0327ARAENDEREC\u0327O COMPLETORUA MARIA DE LOURDES DE SOUSA, N\u00ba 84, BAIRRO DOM EXPEDITO, SOBRAL/CE - CEP: 62050-150.CONTA BANCA\u0301RIACORRENTE, BRADESCO, 0702, 57840-1CONTATO(S)(88) 99336-9796, lira.pessoa2@gmail.comFundamentac\u0327a\u0303o Legal: O presente TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposic\u0327o\u0303es do edital, nos termos da Lei Estadual N\u00ba 18.012/2022 (Lei Orga\u0302nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e Sistema Estadual da Cultura) e Decreto Estadual n\u00ba 35.635/2023. Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concessa\u0303o de apoio financeiro ao projeto cultural BOI CAIC\u0327ARA: RESGATANDO E DISSEMINANDO A CULTURA POPULAR EM CONTEXTOS DE DIVERSIDADE!, contemplado no XVIII EDITAL CEARA\u0301 CICLO NATALINO PARA MOSTRAS REGIONAIS E XVI MOSTRA ESTADUAL - 2023, na categoria GRUPO DE TRADIC\u0327A\u0303O NATALINA, conforme processo administrativo, para a realizac\u0327a\u0303o de ac\u0327a\u0303o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de Ac\u0327a\u0303o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcric\u0327a\u0303o. Do valor e da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria:VALORR$ 22.000,00, (vinte e dois mil reais)DOTAC\u0327A\u0303O ORC\u0327AMENTA\u0301RIA27200004.13.391.421.11495.11.339048.1.7591200070.1FISCALLuis Torres de Melo Filho, CPF 054.212.313-48VIG\u00caNCIA60 (sessenta) dias contados a partir da assinaturaForo: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 28 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRETA\u0301RIO EXECU-TIVO DA CULTURA E FRANCISCO LIRA PESSOA FILHO - AGENTE CULTURAL.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba349/2023NUP: 27001.004258/2023-26Ementa: TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEARA\u0301, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E A AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADANOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.HIROLDO FRANKLIN GURGEL SERRA, CPF223.876.923-49COLETIVO CULTURAL (SE FOR O CASO)GRUPO COM\u00c9DIA CEARENSEENDEREC\u0327O COMPLETORua Joa\u0303o Cordeiro, 688, apto 702, Meireles, CEP: 60.110-355, Fortaleza-CE.CONTA BANCA\u0301RIACORRENTE, BRADESCO, 7737, 688329-0CONTATO(S)(85) 99635-3475, hiroldos@gmail.comFundamentac\u0327a\u0303o Legal: O presente TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposic\u0327o\u0303es do edital, nos termos da Lei Estadual N\u00ba 18.012/2022 (Lei Orga\u0302nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e Sistema Estadual da Cultura) e Decreto Estadual n\u00ba 35.635/2023. Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concessa\u0303o de apoio financeiro ao projeto cultural AUTO DE NATAL NO PORANGABUSSU, contemplado no XVIII EDITAL CEARA\u0301 CICLO NATALINO PARA MOSTRAS REGIONAIS E XVI MOSTRA ESTADUAL - 2023, na categoria GRUPO DE TRADIC\u0327A\u0303O NATALINA, conforme processo administrativo, para a realizac\u0327a\u0303o de ac\u0327a\u0303o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de Ac\u0327a\u0303o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcric\u0327a\u0303o. Do valor e da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria:VALORR$ 22.000,00, (vinte e dois mil reais)DOTAC\u0327A\u0303O ORC\u0327AMENTA\u0301RIA27200004.13.391.421.11495.03.339048.1.7591200070.1FISCALLuis Torres de Melo Filho, CPF 054.212.313-48VIG\u00caNCIA60 (sessenta) dias contados a partir da assinaturaForo: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 22 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRETA\u0301RIO EXECU-TIVO DA CULTURA E HIROLDO FRANKLIN GURGEL SERRA - AGENTE CULTURAL.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba350/2023NUP: 27001.004297/2023-23Ementa:  TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEARA\u0301, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E A AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADANOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.JEFFERSON DE JESUS DA LUZ, CPF081.313.063-80COLETIVO CULTURAL(SE FOR O CASO)PRES\u00c9PIO ESTRELA CAMPONESAENDEREC\u0327O COMPLETOAssentamento Bargado, S/n, Zona Rural, Distrito de Livramento, Monsenhor Tabosa/CE, CEP: 63.780-000CONTA BANCA\u0301RIACORRENTE, BRADESCO, 0739-0, 0014851-2CONTATO(S)(88) 99331-8385, jeffim.bargado@gmail.comFundamentac\u0327a\u0303o Legal: O presente TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposic\u0327o\u0303es do edital, nos termos da Lei Estadual N\u00ba 18.012/2022 (Lei Orga\u0302nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e Sistema Estadual da Cultura) e Decreto Estadual n\u00ba 35.635/2023. Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concessa\u0303o de apoio financeiro ao projeto cultural PRES\u00c9PIO ESTRELA CAMPONESA: O MENINO JESUS ILUMINANDO O SERTA\u0303O, contemplado no XVIII EDITAL CEARA\u0301 CICLO NATALINO PARA MOSTRAS REGIONAIS E XVI MOSTRA ESTADUAL - 2023, na categoria GRUPOS DE CULTURAS CAMPONESAS, conforme processo administrativo, para a realizac\u0327a\u0303o de ac\u0327a\u0303o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de Ac\u0327a\u0303o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcric\u0327a\u0303o. Do valor e da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria:VALORR$ 14.270,00, (quatorze mil, duzentos e sessenta reais)DOTAC\u0327A\u0303O ORC\u0327AMENTA\u0301RIA27200004.13.391.421.11495.12.339048.1.7591200070.1FISCALLuis Torres de Melo Filho, CPF 054.212.313-48VIG\u00caNCIA60 (sessenta) dias contados a partir da assinaturaForo: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 28 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRETA\u0301RIO EXECU-TIVO DA CULTURA E JEFFERSON DE JESUS DA LUZ - AGENTE CULTURAL.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba351/2023NUP: 27001.004300/2023-17Ementa:TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEARA\u0301, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E A AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADANOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.JOA\u0303O BATISTA MENDES DE SOUSA, CPF623.303.143-53COLETIVO CULTURAL (SE FOR O CASO)BOI PAZ NO MUNDOENDEREC\u0327O COMPLETOAv/Rua: ALBERTO MAGNO ROCHA, n\u00ba 326, Bairro: JUNCO, CEP: 62030-270, Sobral-CECONTA BANCA\u0301RIACORRENTE, BRADESCO, 0702, 054834-7CONTATO(S)(88) 99438-2867, Joaodoboi33@gmail.comFundamentac\u0327a\u0303o Legal: O presente TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposic\u0327o\u0303es do edital, nos termos da Lei Estadual N\u00ba 18.012/2022 (Lei Orga\u0302nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e Sistema Estadual da Cultura) e Decreto Estadual n\u00ba 35.635/2023. Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concessa\u0303o de apoio financeiro ao projeto cultural PAZ NO MUNDO, contemplado no XVIII EDITAL CEARA\u0301 CICLO NATALINO PARA MOSTRAS REGIONAIS E XVI MOSTRA ESTADUAL - 2023, na categoria GRUPO DE TRADIC\u0327A\u0303O NATALINA, conforme processo administrativo, para a realizac\u0327a\u0303o de ac\u0327a\u0303o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de Ac\u0327a\u0303o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcric\u0327a\u0303o. Do valor e da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria:VALORR$ 22.000,00, (vinte e dois mil reais)DOTAC\u0327A\u0303O ORC\u0327AMENTA\u0301RIA27200004.13.391.421.11495.11.339048.1.7591200070.1FISCALLuis Torres de Melo Filho, CPF 054.212.313-48VIG\u00caNCIA60 (sessenta) dias contados a partir da assinaturaForo: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 22 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRETA\u0301RIO EXECU-TIVO DA CULTURA E JOA\u0303O BATISTA MENDES DE SOUSA - AGENTE CULTURAL.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba352/2023NUP: 27001.004253/2023-01Ementa: TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEARA\u0301, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E A AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADANOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.JOA\u0303O PAULO RODRIGUES DOS SANTOS, CPF625.637.023-64COLETIVO CULTURAL (SE FOR O CASO)REISADO DISC\u00cdPULO DE SA\u0303O BENEDITOENDEREC\u0327O COMPLETORUA PROJETADA 7 SA\u0303O SEBASTIA\u0303O 02 QUADRA C N\u00ba 61 BAIRRO BREJO SECO CEP, 63.000-000 JUAZEIRO DO NORTE/CECONTA BANCA\u0301RIACORRENTE, BRADESCO, 0456-1, 0067709-4CONTATO(S)(88) 99349-4237, soujuninapaixaocariri@hotmail.comFundamentac\u0327a\u0303o Legal: O presente TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposic\u0327o\u0303es do edital, nos termos da Lei Estadual N\u00ba 18.012/2022 (Lei Orga\u0302nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e Sistema Estadual da Cultura) e Decreto Estadual n\u00ba 35.635/2023. Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concessa\u0303o de apoio financeiro ao projeto cultural REISADO DISC\u00cdPULO DE SA\u0303O BENEDITO, contemplado no XVIII EDITAL CEARA\u0301 CICLO NATALINO PARA MOSTRAS REGIONAIS E XVI MOSTRA ESTADUAL - 2023, na categoria GRUPO DE TRADIC\u0327A\u0303O NATALINA, conforme processo administrativo, para a realizac\u0327a\u0303o de ac\u0327a\u0303o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de Ac\u0327a\u0303o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcric\u0327a\u0303o. Do valor e da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria:VALORR$ 22.000,00, (vinte e dois mil reais)DOTAC\u0327A\u0303O ORC\u0327AMENTA\u0301RIA27200004.13.391.421.11495.01.339048.1.7591200070.1FISCALLuis Torres de Melo Filho, CPF 054.212.313-48VIG\u00caNCIA60 (sessenta) dias contados a partir da assinaturaForo: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 28 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRETA\u0301RIO EXECU-TIVO DA CULTURA E JOA\u0303O PAULO RODRIGUES DOS SANTOS - AGENTE CULTURAL.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba353/2023NUP: 27001.004262/2023-94Ementa: TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEARA\u0301, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E A AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADANOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.JOS\u00c9 JONES CRUZ SOUSA, CPF004.259.193-74COLETIVO CULTURAL (SE FOR O CASO)COLETIVO MANDINGA NA RIBEIRAENDEREC\u0327O COMPLETORUA FRANCISCO XIMENES MELO, 85, BAIRRO JOS\u00c9 CASSIANO, CEP: 62190-000, GROA\u00cdRAS CEARA\u0301CONTA BANCA\u0301RIACORRENTE, BRADESCO, 0458-8, 0005347-3CONTATO(S)(88) 98814-9756, pretinhojones@gmail.comFundamentac\u0327a\u0303o Legal: O presente TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposic\u0327o\u0303es do edital, nos termos da Lei Estadual N\u00ba 18.012/2022 (Lei Orga\u0302nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e Sistema Estadual da Cultura) e Decreto Estadual n\u00ba 35.635/2023. Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concessa\u0303o de apoio financeiro ao projeto cultural REISADO INFANTIL BOI MANDINGA - CARETAS DO CICLO NATALINO GROAIRENSE, contemplado no XVIII EDITAL CEARA\u0301 CICLO NATALINO PARA MOSTRAS REGIONAIS E XVI MOSTRA ESTADUAL - 2023, na categoria GRUPO DE PROJEC\u0327A\u0303O FOLCL\u00d3RICA (PARAFOLCL\u00d3RICO), conforme processo administrativo, para a realizac\u0327a\u0303o de ac\u0327a\u0303o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de Ac\u0327a\u0303o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcric\u0327a\u0303o. Do valor e da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria:VALORR$ 17.920,00, (dezessete mil, novecentos e vinte reais)DOTAC\u0327A\u0303O ORC\u0327AMENTA\u0301RIA27200004.13.391.421.11495.11.339048.1.7591200070.1FISCALLuis Torres de Melo Filho, CPF 054.212.313-48VIG\u00caNCIA60 (sessenta) dias contados a partir da assinaturaForo: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 22 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRETA\u0301RIO EXECU-TIVO DA CULTURA E JOS\u00c9 JONES CRUZ SOUSA - AGENTE CULTURAL.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba356/2023NUP: 27001.004312/2023-33Ementa: TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEARA\u0301, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E A AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADANOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.MA\u0301RCIO DANILO DE ALBUQUERQUE PINTO, CPF012.046.033-59COLETIVO CULTURAL (SE FOR O CASO)PASTORIL ENCANTO DO NATALENDEREC\u0327O COMPLETORUA ANASTA\u0301CIO BRAGA, N\u00ba 97 - BAIRRO GENIBA\u00da - FORTALEZA/CE - CEP 60534-120.CONTA BANCA\u0301RIACORRENTE, BRADESCO, 3238, 92837-2CONTATO(S)(85) 98820-4522, marcio.dan86@gmail.comFundamentac\u0327a\u0303o Legal: O presente TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposic\u0327o\u0303es do edital, nos termos da Lei Estadual N\u00ba 18.012/2022 (Lei Orga\u0302nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e Sistema Estadual da Cultura) e Decreto Estadual n\u00ba 35.635/2023. Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concessa\u0303o de apoio financeiro ao projeto cultural TODO DIA \u00c9 NATAL, contemplado no XVIII EDITAL CEARA\u0301 CICLO NATALINO PARA MOSTRAS REGIONAIS E XVI MOSTRA ESTADUAL - 2023, na categoria GRUPO DE TRADIC\u0327A\u0303O NATALINA, conforme processo administrativo, para a realizac\u0327a\u0303o de ac\u0327a\u0303o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de Ac\u0327a\u0303o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcric\u0327a\u0303o. Do valor e da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria:VALORR$ 22.000,00, (vinte e dois mil reais)DOTAC\u0327A\u0303O ORC\u0327AMENTA\u0301RIA27200004.13.391.421.11495.03.339048.1.7591200070.1FISCALLuis Torres de Melo Filho, CPF 054.212.313-48VIG\u00caNCIA60 (sessenta) dias contados a partir da assinaturaForo: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 28 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRETA\u0301RIO EXECU-TIVO DA CULTURA E MA\u0301RCIO DANILO DE ALBUQUERQUE PINTO - AGENTE CULTURAL.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba357/2023NUP: 27001.004248/2023-91Ementa: TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEARA\u0301, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E A AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADANOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.MARCUS ISRAEL VIANA CARDOSO, CPF078.457.323-97COLETIVO CULTURAL (SE FOR O CASO)NATAL DO MENINO JESUS DE NOVA VIDA IENDEREC\u0327O COMPLETOComunidade Nova Vida I, n\u00ba 9900 - Assentamento 25 de Maio - Madalena/CE - CEP: 63.860-000.CONTA BANCA\u0301RIACORRENTE, BRADESCO, 600 , 36882-2CONTATO(S)(85) 98516-8687, israelcardoso860@gmail.comFundamentac\u0327a\u0303o Legal: O presente TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposic\u0327o\u0303es do edital, nos termos da Lei Estadual N\u00ba 18.012/2022 (Lei Orga\u0302nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e Sistema Estadual da Cultura) e Decreto Estadual n\u00ba 35.635/2023. Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concessa\u0303o de apoio financeiro ao projeto cultural NATAL DO MENINO JESUS DE NOVA VIDA I, contemplado no XVIII EDITAL CEARA\u0301 CICLO NATALINO PARA MOSTRAS REGIONAIS E XVI MOSTRA ESTADUAL - 2023, na categoria GRUPOS DE CULTURAS CAMPO-NESAS, conforme processo administrativo, para a realizac\u0327a\u0303o de ac\u0327a\u0303o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de Ac\u0327a\u0303o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcric\u0327a\u0303o. Do valor e da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria:VALORR$ 14.270,00, (quatorze mil, duzentos e sessenta reais)DOTAC\u0327A\u0303O ORC\u0327AMENTA\u0301RIA27200004.13.391.421.11495.10.339048.1.7591200070.1FISCALLuis Torres de Melo Filho, CPF 054.212.313-48VIG\u00caNCIA60 (sessenta) dias contados a partir da assinaturaForo: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 28 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRETA\u0301RIO EXECU-TIVO DA CULTURA E MARCUS ISRAEL VIANA CARDOSO - AGENTE CULTURAL.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba362/2023NUP: 27001.004246/2023-00Ementa: TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEARA\u0301, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E A AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADANOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.MARINALVA NASCIMENTO DA LUZ, CPF072.322.083-24COLETIVO CULTURAL (SE FOR O CASO)PASTORIL NOSSA SENHORA DE APARECIDAENDEREC\u0327O COMPLETOAssentamento Bargado, S/n, Zona Rural, Distrito de Livramento, Monsenhor Tabosa/CE, CEP: 63.780-000CONTA BANCA\u0301RIACORRENTE, BRADESCO, 739, 13183-0CONTATO(S)(88) 99267-0832, marinalvanascimento339@gmail.comFundamentac\u0327a\u0303o Legal: O presente TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposic\u0327o\u0303es do edital, nos termos da Lei Estadual N\u00ba 18.012/2022 (Lei Orga\u0302nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e Sistema Estadual da Cultura) e Decreto Estadual n\u00ba 35.635/2023. Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concessa\u0303o de apoio financeiro ao projeto cultural PASTORIL NOSSA SENHORA APARECIDA \u2013 PASSEANDO PELO SERTA\u0303O CANTANDO LOUVORES E ANUNCIANDO O NASCIMENTO DE JESUS, contemplado no XVIII EDITAL CEARA\u0301 CICLO NATALINO PARA MOSTRAS REGIONAIS E XVI MOSTRA ESTADUAL - 2023, na categoria GRUPOS DE CULTURAS CAMPONESAS, conforme processo administrativo, para a realizac\u0327a\u0303o de ac\u0327a\u0303o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de Ac\u0327a\u0303o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcric\u0327a\u0303o. Do valor e da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria:VALORR$ 14.270,00, (quatorze mil, duzentos e sessenta reais)DOTAC\u0327A\u0303O ORC\u0327AMENTA\u0301RIA27200004.13.391.421.11495.12.339048.1.7591200070.1FISCALLuis Torres de Melo Filho, CPF 054.212.313-48VIG\u00caNCIA60 (sessenta) dias contados a partir da assinaturaForo: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 28 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRETA\u0301RIO EXECU-TIVO DA CULTURA E MARINALVA NASCIMENTO DA LUZ - AGENTE CULTURAL.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba367/2023NUP: 27001.004265/2023-28Ementa:TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEARA\u0301, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E A AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADANOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.REGINALDA ALENCAR CUNHA, CPF728.515.113-00COLETIVO CULTURAL (SE FOR O CASO)PASTORIL MENINO DEUS DE ITATIRAENDEREC\u0327O COMPLETORUA PEDRO XAVIER MACAMBIRA 160, centro, Itatira, CE, BR CEP: 62720-000 Logradouro: RUA PEDRO XAVIER MACAMBIRA Num: 160 Bairro: centro Municipio: Itatira Estado: CECONTA BANCA\u0301RIACORRENTE, BRADESCO, 649, 92014-2CONTATO(S)(88) 98162-1882, reginalda62@hotmail.comFundamentac\u0327a\u0303o Legal: O presente TERMO DE EXECUC\u0327A\u0303O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposic\u0327o\u0303es do edital, nos termos da Lei Estadual N\u00ba 18.012/2022 (Lei Orga\u0302nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e Sistema Estadual da Cultura) e Decreto Estadual n\u00ba 35.635/2023. Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concessa\u0303o de apoio financeiro ao projeto cultural TIA NALDA E AS PASTORINHAS DE BEL\u00c9M: TRADIC\u0327A\u0303O E TRANSMISSA\u0303O DE SABER, contemplado no XVIII EDITAL CEARA\u0301 CICLO NATALINO PARA MOSTRAS REGIONAIS E XVI MOSTRA ESTADUAL - 2023, na categoria GRUPO DE TRADIC\u0327A\u0303O NATALINA, conforme processo administrativo, para a realizac\u0327a\u0303o de ac\u0327a\u0303o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de Ac\u0327a\u0303o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcric\u0327a\u0303o. Do valor e da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria:VALORR$ 22.000,00, (vinte e dois mil reais)DOTAC\u0327A\u0303O ORC\u0327AMENTA\u0301RIA27200004.13.391.421.11495.10.339048.1.7591200070.1FISCALLuis Torres de Melo Filho, CPF 054.212.313-48VIG\u00caNCIA60 (sessenta) dias contados a partir da assinaturaForo: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 22 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRETA\u0301RIO EXECU-TIVO DA CULTURA E REGINALDA ALENCAR CUNHA - AGENTE CULTURAL.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba069/2022I \u2013 ESP\u00c9CIE: 3\u00ba TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO CELEBRADO ENTRE O GOVERNO DO ESTADO DO CEARA\u0301, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGRA\u0301RIO \u2013 SDA E F R ARCANJO MATOS LTDA, PARA O FIM NELE INDICADO. II - CONTRATANTE: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGRA\u0301RIO, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba. 07.954.563/0001- 68. III - ENDEREC\u0327O: Avenida Bezerra de Menezes, 1820 - Sa\u0303o Gerardo, em Fortaleza/CE. IV - CONTRATADA: F R ARCANJO MATOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 20.997.758/0001-53. V - ENDEREC\u0327O: Rua Su\u00e9cia, n\u00b0 1025, Itaperi, Fortaleza/CE. VI - FUNDAMENTAC\u0327A\u0303O LEGAL: O presente TERMO ADITIVO reger-se-\u00e1 por toda a legislac\u0327a\u0303o aplic\u00e1vel, especialmente pelos artigos 57 e 65 da Lei 8.666/93 e suas alterac\u0327o\u0303es, bem como pela bem como nas informac\u0327o\u0303es contidas no Processo Administrativo n\u00ba. 21001.002022.2023/79 e Parecer Jur\u00eddico n\u00b0 1409/2023. VII - FORO: As partes elegem, de comum acordo, o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, como o \u00fanico competente para resolver questo\u0303es relacionadas a este Termo Aditivo, na\u0303o resolvidas por meios administrativos, renunciando expressamente a qualquer outro por mais privilegiado que seja ou venha a ser. VIII - OBJETO: O presente termo aditivo tem por finalidade a dilata\u00e7\u00e3o do prazo do Contrato n\u00b0069/2022, que tem como objeto \u201cServic\u0327o de Implantac\u0327a\u0303o do Sistema de Esgotamento Sanit\u00e1rio do Assentamento SANTANA, MUNIC\u00cdPIO DE Monsenhor Tabosa, com fornecimento de materiais e equipamentos\u201d, por mais 120 (cento e vinte) dias, contados a partir de 02 de fevereiro de 2024 e acr\u00e9scimo de valor no importe de R$ 111.100, 91 (cento e onze mil, cem reais e noventa e um centavos), no percentual de 5,71% ao contrato original. As despesas sera\u0303o custeadas pela seguinte dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria: 21100033.17.511.622.10507.12.449051.1.5009100000.0 PF 2100010532022 MAPP 864. IX - VALOR GLOBAL: R$ 111.100, 91 (cento e onze mil, cem reais e noventa e um centavos). X - DA VIG\u00caNCIA: por mais 120 (cento e vinte) dias, contados a partir de 02 de fevereiro de 2024. XI \u2013 DA RATIFICAC\u0327A\u0303O: As demais Cl\u00e1usulas e condic\u0327o\u0303es do Contrato n\u00ba. 069/2022, ora aditado, na\u0303o modificadas, ficam ratificadas e em pleno vigor. XII - DATA: Fortaleza, 29 de dezembro de 2023. XIII - SIGNATA\u0301RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONTRATANTE) e FRANCISCO ROBERTO ARCANJO MATOS Representante Legal (CONTRATADA).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 21001.001461/2023-64EXTRATO 1 ADITIVO DE CONVE\u0302NIO N\u00ba035/2022I - ESP\u00c9CIE: 1\u00ba TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONV\u00caNIO CELEBRADO ENTRE O GOVERNO DO ESTADO DO CEARA\u0301, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGRA\u0301RIO \u2013 SDA E O MUNIC\u00cdPIO DE TABULEIRO DO NORTE/CE, PARA O FIM NELE INDICADO.; II - OBJETO: O presente termo aditivo tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00b0035/2022, que tem como objeto a aquisic\u0327a\u0303o de equi-pamentos e material ap\u00edcola para apoio a cadeia produtiva do munic\u00edpio de Tabuleiro do Norte/CE, at\u00e9 o dia 30 de junho de 2024, contados a partir de 01 de janeiro de 2024.; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( ZERO ); IV - DA RATIFICAC\u0327A\u0303O: As demais Cl\u00e1usulas e condic\u0327o\u0303es do CV n\u00ba 035/2022, ora aditado, na\u0303o modificadas, ficam ratificadas e em pleno vigor.; V - DATA E ASSINANTES: Fortaleza/CE, 06 de dezembro de 2023. MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e RILDSON RABELO VASCONCELOS Prefeito Municipal (CONVENENTE)..Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 21001.001831/2023-63EXTRATO 8 ADITIVO DE CONVE\u0302NIO N\u00ba003/2019I - ESP\u00c9CIE: 8\u00ba TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONV\u00caNIO CELEBRADO ENTRE O GOVERNO DO ESTADO DO CEARA\u0301, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGRA\u0301RIO \u2013 SDA E O MUNIC\u00cdPIO DE MARCO, PARA O FIM NELE INDICADO.; II - OBJETO: O presente termo aditivo tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00b0003/2019, que tem como objeto \u201csistema de abastecimento de \u00e1gua na zona rural das localidades do complexo Tria\u0302ngulo de Marco \u2013 Santa Rosa, Sombrio, Pereira, Escondido e Caneca\u0303o, no munic\u00edpio de Marco\u201d, por mais 120 (cento e vinte) dias, contados a partir de 03 de janeiro de 2024, e a utilizac\u0327a\u0303o dos rendimentos no importe de R$ 170.526,57 (cento e setenta mil, quinhentos e vinte e seis reais e cinquenta e sete centavos), para executar meta ampliada no plano de trabalho.; III - VALOR GLOBAL: R$ 0,00 ( ZERO ); IV - DA RATIFICAC\u0327A\u0303O: As demais Cl\u00e1usulas e condic\u0327o\u0303es do CV n\u00ba 003/2019, ora aditado, na\u0303o modificadas, ficam ratificadas e em pleno vigor.; V - DATA E ASSINANTES: Fortaleza/CE, 29 de dezembro de 2023. MOISES BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e ROGER NEVES AGUIAR Prefeito de Marco (CONVENENTE)..Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 21001.000688/2023-92EXTRATO DE CONVE\u0302NIO N\u00ba012/2023CONVENENTES: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGRA\u0301RIO, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba. 07.954.563/0001- 68 e o MUNIC\u00cdPIO DE POTIRETAMA/CE, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 12.461.653/0001-57. OBJETO: O presente CONV\u00caNIO tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de 01 (uma) retroescavadeira para o Munic\u00edpio de Potiretama/CE. FUNDAMENTAC\u0327A\u0303O LEGAL: O presente CONV\u00caNIO reger-se-\u00e1 por toda a legislac\u0327a\u0303o aplic\u00e1vel, especialmente pela Lei Complementar n\u00ba 178/2018 que alterou a Lei Complementar 119/2012, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018 e no que couber pela Lei n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas alterac\u0327o\u0303es, bem como nas informac\u0327o\u0303es contidas no Processo Administrativo n\u00ba. 21001.000688/2023-92, e no Parecer Jur\u00eddico n\u00ba. 1416/2023. FORO: Fica eleito o foro da cidade de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer d\u00favidas ou questo\u0303es suscitadas na execuc\u0327a\u0303o deste CONV\u00caNIO. VIG\u00caNCIA: Este CONV\u00caNIO vigorar\u00e1 por 12 (doze) meses, ap\u00f3s a data de assinatura, podendo ser prorrogado atrav\u00e9s de TERMO ADITIVO, desde que formalizem o aditamento no prazo de 30 dias antes do dia previsto para o t\u00e9rmino, de acordo com os dispositivos legais pertinentes, devendo ser providenciada pela CONCEDENTE a sua publicac\u0327a\u0303o na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do me\u0302s subsequente a sua assinatura. VALOR GLOBAL: R$ 500.000,00 VALOR: O valor total deste CONV\u00caNIO \u00e9 de R$ 500.000,00 (quinhentos mil reais), sendo R$ 25.000,00 (vinte e cinco mil reais) a t\u00edtulo de contrapartida do Munic\u00edpio, e arcando a SDA com R$ 475.000,00 (quatrocentos e setenta e cinco mil reais) DOTAC\u0327A\u0303O ORC\u0327A-MENTA\u0301RIA: 21100029.20.608.311.10544.44.444042.1500.9100000.0 PF 2100010682023I MAPP: 985 DATA DA ASSINATURA: Fortaleza/CE, 29 de dezembro de 2023. SIGNATA\u0301RIOS : MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e LUAN DANTAS FELIX Prefeito de Potiretama/CE (CONVENENTE).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "RESULTADO FINAL DO CREDENCIAMENTO DE PESSOA JUR\u00cdDICA SEM FINS LUCRATIVOS VISA A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE ENTIDADE(S) EXECUTARA(S) PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ASSISTE\u0302NCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL - ATER NO APOIO AOS PROCESSOS PRODUTIVOS E DE COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O ATRAV\u00c9S DE COMUNIDADES TRADICIONAIS, POVOS ORIGIN\u00c1RIOS E DE \u00c1REA DE ASSENTAMENTO E REASSENTAMENTO DA REFORMA AGR\u00c1RIA, LOCALIZADOS NAS REGI\u00d5ES DO LITORAL NORTE, LITORAL OESTE/VALE DO CURU E SERT\u00c3O DE SOBRAL. EDITAL SDA N\u00ba017/2023A Comissa\u0303o Especial de Credenciamento, constitu\u00edda por forc\u0327a da Portaria n\u00b0 Portaria 0317/2023 de 27 de ABRIL de 2023, da SDA, ap\u00f3s criteriosa an\u00e1lise, DECLARA o resultado final do Credenciamento realizado atrav\u00e9s do Edital SDA n\u00b0 017/2023. CREDENCIADAS: Para o LOTE 1: INSTITUTO VEREDAS DA CIDADANIA \u2014 CNPJ: 18.447.576/0001-67. Ficando selecionada a entidade para celebrac\u0327a\u0303o da parceria. Fortaleza \u2014 CE, 27 de dezembro de 2023.Jos\u00e9 Lima Castro J\u00faniorPRESIDENTE DA COMISSA\u0303OA\u0301ricles Fernandes de QueirozMEMBRO DA COMISSA\u0303OViviany Maria Mota MacedoMEMBRO DA COMISSA\u0303OHOMOLOGO E ADJUDICO o presente resultado, em cumprimento ao disposto no EDITAL DE CREDENCIAMENTO N\u00b0 017/2023, bem como em decorre\u0302ncia da legislac\u0327a\u0303o, em especial a Lei ri\u00b0 8.666/93 e suas alterac\u0327o\u0303es. Fortaleza \u2014 CE, 27 de dezembro de 2023.Mois\u00e9s Braz RicardoSECRETA\u0301RIO DO DESENVOLVIMENTO AGRA\u0301RIO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba08/2022I - ESP\u00c9CIE: 2\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 08/2022; II - CONTRATANTE: COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTUA\u0301RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP; III - ENDEREC\u0327O: Esplanada do Pec\u00e9m, s/n\u00ba \u2013 Distrito do Pec\u00e9m, Sa\u0303o Gonc\u0327alo do Amarante/CE; IV - CONTRA-TADA: BRASLIMP TRANSPORTES ESPECIALIZADOS LTDA; V - ENDEREC\u0327O: Rodovia Quarto Anel Vi\u00e1rio, n\u00ba 2346 \u2013 Pedras, Fortaleza/CE, CEP: 60.874-40; VI - FUNDAMENTAC\u0327A\u0303O LEGAL: O presente Termo Aditivo fundamenta-se em conformidade com os arts. 71 e 72 da Lei n\u00ba 13.303/2016 c/c o art. 102 do Regulamento Interno de Licitac\u0327o\u0303es e Contratos da CIPP; VII- FORO: Sa\u0303o Gonc\u0327alo do Amarante/CE; VIII - OBJETO: O presente Termo tem por finalidade prorroga\u00e7\u00e3o contratual de vig\u00eancia por mais 13 (treze) meses, contados a partir do dia 19 de janeiro de 2024 a 18 de fevereiro de 2025 e de execuc\u0327a\u0303o por mais 12 (doze) meses, contados a partir do dia 01 de marc\u0327o de 2024 a 28 de fevereiro de 2025; IX - VALOR GLOBAL: R$ 401.131,04; X - DA VIG\u00caNCIA: vige\u0302ncia por mais 13 (treze) meses, contados a partir do dia 19 de janeiro de 2024 a 18 de fevereiro de 2025 e de execuc\u0327a\u0303o por mais 12 (doze) meses, contados a partir do dia 01 de marc\u0327o de 2024 a 28 de fevereiro de 2025; XI - DA RATIFICAC\u0327A\u0303O: cam mantidas e ratificadas as demais cl\u00e1usulas e disposic\u0327o\u0303es do Contrato origin\u00e1rio que na\u0303o tenham sido modificados pelo presente Termo Aditivo; XII - DATA: 20 de dezembro de 2023; XIII - SIGNATA\u0301RIOS: Hugo Santana de Figueire\u0302do Junior, F\u00e1bio Xavier Grandchamp E Francisco Guilherme de Aguiar.Rebeca do Carmo OliveiraVICE-PRESIDENTE FINANCEIRA"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 105/2023CONTRATANTE: COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTUA\u0301RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP CONTRATADA: ENERGY TELECOM COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de 01 (um) Sistema de Armazenamento de Dados \u2013 (Storage NAS 650TiB \u00dateis). FUNDAMENTAC\u0327A\u0303O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Prega\u0303o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230021 e seus anexos, os preceitos do direito privado, a Lei Federal n\u00ba 13.303/2016 e o Regulamento Interno de Licitac\u0327o\u0303es e Contratos da CIPP S/A e outras leis especiais necess\u00e1-rias ao cumprimento de seu objeto FORO: Sa\u0303o Gonc\u0327alo do Amarante/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vige\u0302ncia deste contrato ser\u00e1 de 36 (trinta e seis) meses, contado a partir de sua celebrac\u0327a\u0303o. VALOR GLOBAL: R$ 973.541,68 (novecentos e setenta e tre\u0302s mil e quinhentos e quarenta e um reais e sessenta e oito centavos) pagos em conformidade com a cl\u00e1usula sexta do contrato origin\u00e1rio. DOTAC\u0327A\u0303O ORC\u0327AMENTA\u0301RIA: Recursos pr\u00f3prios da Companhia. DATA DA ASSINATURA: 08 de janeiro de 2024 SIGNATA\u0301RIOS: Rebeca do Carmo Oliveira, F\u00e1bio Xavier Grandchamp e Leandro C\u00e9sar de Mattos Mariotto.Rebeca do Carmo OliveiraVICE-PRESIDENTE FINANCEIRA"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 01/2024CONTRATANTE: COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTUA\u0301RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP CONTRATADA: NORMATEL ENGENHARIA LTDA. OBJETO: Servi\u00e7os cont\u00ednuos de manuten\u00e7\u00e3o el\u00e9trica, mec\u00e2nica, eletr\u00f4nica e predial, com fornecimento de pec\u0327as, materiais de consumo, insumos e ma\u0303o de obra, bem como para a realizac\u0327a\u0303o de servic\u0327os eventuais diversos, nos sistemas e equipamentos descritos no Termo de Refere\u0302ncia e seus anexos. FUNDAMENTAC\u0327A\u0303O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Prega\u0303o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230025 e seus anexos, os preceitos do direito privado, a Lei Federal n\u00ba 13.303/2016, o Regulamento Interno de Licitac\u0327o\u0303es e Contratos da CIPP S/A, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto FORO: Sa\u0303o Gonc\u0327alo do Amarante/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vige\u0302ncia deste contrato ser\u00e1 de 13 (treze) meses, contado a partir de sua celebrac\u0327a\u0303o. VALOR GLOBAL: R$ 12.149.884,95 (doze milho\u0303es e cento e quarenta e nove mil e oitocentos e oitenta e quatro reais e noventa e cinco centavos) pagos em conformidade com a cl\u00e1usula sexta do contrato origin\u00e1rio DOTAC\u0327A\u0303O ORC\u0327AMENTA\u0301RIA: Recursos pr\u00f3prios da Companhia. DATA DA ASSINATURA: 08 de janeiro de 2024 SIGNATA\u0301RIOS: Rebeca do Carmo Oliveira, F\u00e1bio Xavier Grandchamp e Cl\u00e1udio Jereissati Ary Brasil.Rebeca do Carmo OliveiraVICE-PRESIDENTE FINANCEIRA"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "COMPANHIA ADMINISTRADORA DA ZONA DE PROCESSAMENTO DE EXPORTA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba12/2019I \u2013 ESP\u00c9CIE: 4\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 12/2019; II \u2013 CONTRATANTE: COMPANHIA ADMINISTRADORA DA ZONA DE PROCESSAMENTO DE EXPORTAC\u0327A\u0303O DO CEARA\u0301 \u2013 ZPE CEARA\u0301; III \u2013 ENDEREC\u0327O: Rodovia CE 155, Km 11,5, Esplanada de Pec\u00e9m, S/N, Munic\u00edpio de Sa\u0303o Gonc\u0327alo do Amarante, Estado do Cear\u00e1, CEP: 62.674-000; IV \u2013 CONTRATADA: REDE AMBIENTAL COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA ME; V \u2013 ENDEREC\u0327O: Rua Su\u00edc\u0327a, 123, Bairro Manoel S\u00e1tiro, Fortaleza/CE, CEP: 60.711-035, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.796.088/0001- 73; VI - FUNDAMENTAC\u0327A\u0303O LEGAL: O Termo Aditivo fundamenta-se em conformidade com o Art. 71 e 72 da Lei n\u00ba 13.303/16 e suas alterac\u0327o\u0303es; VII- FORO: Sa\u0303o Gonc\u0327alo do Amarante, Estado do Cear\u00e1; VIII \u2013 OBJETO: Prorroga\u00e7\u00e3o contratual de vig\u00eancia e execuc\u0327a\u0303o por mais 12 (doze) meses; IX - VALOR GLOBAL: Conforme 2\u00ba Termo de Apostilamento, o valor global atual \u00e9 de R$ 68.623,85 (sessenta e oito mil e seiscentos e vinte e tre\u0302s reais e oitenta e cinco centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: 08 de janeiro de 2024 a 07 de janeiro de 2025; XI - DA RATIFICAC\u0327A\u0303O: Ficam mantidas e ratificadas as demais cl\u00e1usulas e disposic\u0327o\u0303es do Contrato origi-n\u00e1rio que na\u0303o tenham sido modificados pelo presente Termo Aditivo; XII \u2013 DATA: 21 de dezembro de 2023; XIII \u2013 SIGNATA\u0301RIOS: Pela contratante, Lu\u00eds Fernando Simo\u0303es da Silva, Diretor de Governanc\u0327a, e Eduardo Henrique Cunha Neves, Diretor Presidente. Pela Contratada, S\u00e9rgio Eduardo Brito Teixeira.Bruno Gaspar MarquesPROCURADOR JUR\u00cdDICORegistre-se. Publique-se."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "COMPANHIA ADMINISTRADORA DA ZONA DE PROCESSAMENTO DE EXPORTA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba01/2020I \u2013 ESP\u00c9CIE: 4\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 01/2020; II \u2013 CONTRATANTE: COMPANHIA ADMINISTRADORA DA ZONA DE PROCESSAMENTO DE EXPORTAC\u0327A\u0303O DO CEARA\u0301 \u2013 ZPE CEARA\u0301; III \u2013 ENDEREC\u0327O: Rodovia CE 155, Km 11,5, Esplanada de Pec\u00e9m, S/N, Munic\u00edpio de Sa\u0303o Gonc\u0327alo do Amarante, Estado do Cear\u00e1, CEP: 62.674-000; IV \u2013 CONTRATADA: MOREIRA COSTA LABORAT\u00d3RIOS E ENGENHARIA AMBIENTAL LTDA; V \u2013 ENDEREC\u0327O: Rua Chico Lemos, n\u00b0 1250, Bairro Cidade dos Funcion\u00e1rios, Fortaleza/CE, CEP: 60.822-785; VI - FUNDAMENTAC\u0327A\u0303O LEGAL: O Termo Aditivo fundamenta-se em conformidade com o Art. 71, 72 e 81, \u00a77\u00ba da Lei n\u00ba 13.303/16 e suas alterac\u0327o\u0303es; VII- FORO: Sa\u0303o Gonc\u0327alo do Amarante, Estado do Cear\u00e1; VIII \u2013 OBJETO: Prorroga\u00e7\u00e3o contratual de vig\u00eancia e execuc\u0327a\u0303o por mais 12 (doze) meses e reajuste; IX - VALOR GLOBAL: Os prec\u0327os do Contrato N\u00ba 01/2020 ficam reajustados em 4,82%, correspondente \u00e0 variac\u0327a\u0303o do IPCA, passando o valor global de R$ 95.979,96 (noventa e cinco mil e novecentos e setenta e nove reais e noventa e seis centavos) para R$ 100.606,19 (cem mil e seiscentos e seis reais e dezenove centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: 18 de janeiro de 2024 a 17 de janeiro de 2025; XI - DA RATIFICAC\u0327A\u0303O: Ficam mantidas e ratificadas as demais cl\u00e1usulas e disposic\u0327o\u0303es do Contrato origi-n\u00e1rio que na\u0303o tenham sido modificados pelo presente Termo Aditivo; XII \u2013 DATA: 21 de dezembro de 2023; XIII \u2013 SIGNATA\u0301RIOS: Pela contratante, Lu\u00eds Fernando Simo\u0303es da Silva, Diretor de Governanc\u0327a, e Eduardo Henrique Cunha Neves, Diretor Presidente. Pela Contratada, Maria do Socorro Costa Moreira.Bruno Gaspar MarquesPROCURADOR JUR\u00cdDICORegistre-se. Publique-se."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "A SECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, em substituic\u0327a\u0303o, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.451, de 13/12/2017, e tendo em vista o que consta do processo NUP 22001.043363/2023-67, RESOLVE DISPENSAR A PEDIDO, com fundamento no art. 63, inciso I, da Lei n\u00ba 9.826/1974, o(a) servidor(a) LUIZA MARIA FERNANDES MOTA, que exerce a func\u0327a\u0303o de Agente Administrativo, integrante do Grupo Ocupacional Atividades de Apoio Administrativo e Operacional, matr\u00edcula(s) n\u00ba 02823012, lotado(a) na Secretaria da Educac\u0327a\u0303o, a partir 01 de outubro de 1987. SECRE-TARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Marisa Jucineide da Costa FernandesSECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, EM SUBSTITUIC\u0327A\u0303O"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "A SECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O DO ESTADO DO CEARA\u0301, EM SUBSTITUIC\u0327A\u0303O, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.451, de 13/12/2017, e tendo em vista o que consta do processo NUP 22001.036664/2023-34, RESOLVE DISPENSAR A PEDIDO, com fundamento no art. 63, inciso I, da Lei n\u00ba 9.826/1974, a servidora JOSA CARLOS VASCONCELOS DE LIMA, que exerce a func\u0327a\u0303o de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, matr\u00edcula n\u00ba 1144671X, lotada na Secretaria da Educac\u0327a\u0303o, a partir 01 de abril de 1998. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa  FernandesSECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, EM SUBSTITUIC\u0327A\u0303O"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O(A) SECRETA\u0301RIO DA EDUCAC\u0327A\u0303O , no uso das atribuic\u0327o\u0303es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constituic\u0327a\u0303o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Marc\u0327o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)RONALDO GLAUBER MAIA DE OLIVEIRA, para exercer o Cargo de Direc\u0327a\u0303o e Assessoramento de provimento em comissa\u0303o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0002/2024-GAB - A SECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O DO ESTADO DO CEARA\u0301, em substituic\u0327a\u0303o, no uso da atribuic\u0327a\u0303o que lhe confere o art. 210, inciso II, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 e tendo em vista o que consta no processo NUP 22001.023395/2023-46 , RESOLVE determinar a instaura\u00e7\u00e3o de PROCESSO ADMINISTRATIVO-DISCIPLINAR, a ser realizado pela Procuradoria de Processo Administrativo-Disciplinar da Procuradoria-Geral do Estado, com a finalidade de apurar a responsabilidade funcional do servidor JOS\u00c9 PEDRO DE BRITO , matr\u00edcula n\u00ba 019724-1-3 , acusado(a) de haver praticado o il\u00edcito tipificado no art. 199, inciso XI, da Lei n\u00ba 9.826/74 (Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado do Cear\u00e1), em raza\u0303o de ter ficado sem lotac\u0327a\u0303o, no per\u00edodo de 01/07/2023 at\u00e9 27/07/2023, conduta pass\u00edvel das sanc\u0327o\u0303es previstas no art. 196 da referida norma estatut\u00e1ria. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, EM SUBSTITUIC\u0327A\u0303O"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0003/2024-GAB - A SECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O DO ESTADO DO CEARA\u0301, em substituic\u0327a\u0303o, no uso da atribuic\u0327a\u0303o que lhe confere o art. 210, inciso II, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 e tendo em vista o que consta no processo NUP 22001.033994/2023-78, RESOLVE determinar a instaura\u00e7\u00e3o de PROCESSO ADMINISTRATIVO-DISCIPLINAR, a ser realizado pela Procuradoria de Processo Administrativo-Disciplinar da Procura-doria-Geral do Estado, com a finalidade de apurar a responsabilidade funcional do(a) servidor(a) RONNISSON LUIS CARVALHO BARBOSA, acusado de haver praticado o il\u00edcito de acumulac\u0327a\u0303o il\u00edcita de cargos p\u00fablicos, em raza\u0303o da mesma deter 02 (dois) cargos/func\u0327o\u0303es no servic\u0327o p\u00fablico, sendo 01 (um) cargo de Professor, matr\u00edcula n\u00ba 159554-1-4 , com carga hor\u00e1ria de 40 (quarenta) horas semanais, na Secretaria da Educac\u0327a\u0303o do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SEDUC e 01 (um) cargo de Professor na Prefeitura Municipal de Fortaleza, com carga hor\u00e1ria de 40 (quarenta) horas semanais, conduta vedada pelo art. 37, incisos XVI, da Constituic\u0327a\u0303o Federal de 1988, e pelo art. 1\u00ba, \u00a7 2\u00ba do Decreto n\u00ba 29.352 de 09/07/2008, pass\u00edvel da sanc\u0327a\u0303o prevista nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do art. 194, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 (Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado do Cear\u00e1). SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, EM SUBSTITUIC\u0327A\u0303O"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba004/2024-GAB - A SECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O DO ESTADO DO CEARA\u0301, em substituic\u0327a\u0303o, no uso da atribuic\u0327a\u0303o que lhe confere o art. 210, inciso II, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 e tendo em vista o que consta no processo NUP 22001.015393/2023-83 , RESOLVE determinar a instaura\u00e7\u00e3o de PROCESSO ADMINISTRATIVO-DISCIPLINAR, a ser realizado pela Procuradoria de Processo Administrativo-Disciplinar da Procura-doria-Geral do Estado, com a finalidade de apurar a responsabilidade funcional do(a) servidor(a) FRANCISCO GILBERTO COELHO FELIPE, Professor Iniciante, matr\u00edcula n\u00ba 1223617, acusada de haver praticado o il\u00edcito tipificado no art. 193, III, da Lei N\u00ba 9.826/74 (Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado do Cear\u00e1), em raza\u0303o de ter apresentado diploma de Mestrado falso para fins de obtenc\u0327a\u0303o de ascensa\u0303o funcional, pass\u00edvel das sanc\u0327o\u0303es previstas no art. 196, da Lei N\u00ba 9.826/74. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa Fernandes SECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, EM SUBSTITUIC\u0327A\u0303O"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0006/2024- GAB - A SECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, EM SUBSTITUIC\u0327A\u0303O, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, tendo em vista o que consta do processo N\u00ba 22001.039739/2023-39, com fundamento no artigo 62, inciso V, da Lei 10.884, de 02 de fevereiro de 1984 e suas alterac\u0327o\u0303es poste-riores, RESOLVE MAJORAR o percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR EFETIVA REG\u00caNCIA DE CLASSE, do(a) servidor(a) RENATA EUFRASIA DE MACEDO, matr\u00edcula 12102518, AP\u00d3S OBTENC\u0327A\u0303O DO T\u00cdTULO DE MESTRADO, de 32,79% (trinta e dois e setenta e nove por cento) para 37,82% (trinta e sete e oitenta e dois por cento), sobre o vencimento base, com vige\u0302ncia a partir de 27 de novembro de 2023. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, EM SUBSTITUIC\u0327A\u0303O"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0007/2024- GAB - A SECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, EM SUBSTITUIC\u0327A\u0303O, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, tendo em vista o que consta do processo N\u00ba 22001.038564/2023-42, com fundamento no artigo 62, inciso V, da Lei 10.884, de 02 de fevereiro de 1984 e suas alterac\u0327o\u0303es poste-riores, RESOLVE MAJORAR o percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR EFETIVA REG\u00caNCIA DE CLASSE, do(a) servidor(a) LUCINEIDE MELO DE PAULO LEAO, matr\u00edcula 48188516, AP\u00d3S OBTENC\u0327A\u0303O DO T\u00cdTULO DE MESTRADO, de 32,79% (trinta e dois e setenta e nove por cento) para 37,82% (trinta e sete e oitenta e dois por cento), sobre o vencimento base, com vige\u0302ncia a partir de 23 de novembro de 2023. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, EM SUBSTITUIC\u0327A\u0303O"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0009/2024- GAB - A SECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, EM SUBSTITUIC\u0327A\u0303O, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, tendo em vista o que consta do processo N\u00ba 22001.031131/2023-66, com fundamento no artigo 62, inciso V, da Lei 10.884, de 02 de fevereiro de 1984 e suas alterac\u0327o\u0303es poste-riores, RESOLVE MAJORAR o percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR EFETIVA REG\u00caNCIA DE CLASSE, do(a) servidor(a) CICERA PAULINO DA SILVA, matr\u00edcula 30163613, AP\u00d3S OBTENC\u0327A\u0303O DO T\u00cdTULO DE MESTRADO, de 32,79% (trinta e dois e setenta e nove por cento) para 37,82% (trinta e sete e oitenta e dois por cento), sobre o vencimento base, com vige\u0302ncia a partir de 25 de outubro de 2023. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Fortaleza, 05 de janeiro de  2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, EM SUBSTITUIC\u0327A\u0303O"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0014/2024 \u2013 GAB - A SECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O DO ESTADO DO CEARA\u0301, EM SUBSTITUIC\u0327A\u0303O, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, tendo em vista o que consta do processo N\u00ba 22001.034159/2023-55, com fundamento no artigo 62, inciso V, da Lei 10.884, de 02 de fevereiro de 1984 e suas alterac\u0327o\u0303es posteriores, RESOLVE MAJORAR o percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR EFETIVA REG\u00caNCIA DE CLASSE, do servidor RAFAELA REGIA ALVES DE LIMA, matr\u00edcula 47871115, AP\u00d3S OBTENC\u0327A\u0303O DO T\u00cdTULO DE ESPECIALIZAC\u0327A\u0303O, de 27,76%(vinte e sete e setenta e seis por cento) para 32,79%(trinta e dois e setenta e nove por cento), sobre o vencimento base, com vige\u0302ncia a partir de 08 de novembro de 2023. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, EM SUBSTITUIC\u0327A\u0303O"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0018/2024 \u2013 GAB - A SECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O DO ESTADO DO CEARA\u0301, EM SUBSTITUIC\u0327A\u0303O, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, tendo em vista o que consta do processo N\u00ba 22001.043474/2023-73, com fundamento no artigo 62, inciso V, da Lei 10.884, de 02 de fevereiro de 1984 e suas alterac\u0327o\u0303es posteriores, RESOLVE MAJORAR o percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR EFETIVA REG\u00caNCIA DE CLASSE, da servidora ELISABETH LEADEBAL DE ARAUJO ALCOFORADO, matr\u00edcula 16149616, AP\u00d3S OBTENC\u0327A\u0303O DO T\u00cdTULO DE MESTRADO, de 32,79% (trinta e dois e setenta e nove por cento) para 37,82% (trinta e sete e oitenta e dois por cento), sobre o vencimento base, com vige\u0302ncia a partir de 04 de Dezembro de 2023. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FeranndesSECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, EM SUBSTITUIC\u0327A\u0303O"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0020/2024 - GAB - A SECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O DO ESTADO DO CEARA\u0301, EM SUBSTITUIC\u0327A\u0303O, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, e tendo em vista o que consta no processo n\u00ba22001.038130/2023-42, CONSIDERANDO, a necessidade de regularizar a situac\u0327a\u0303o funcional RESOLVE EXCLUIR, da Portaria N\u00ba228/2003-GAB, datada de 22 de abril de 2003, publicada no DOE de 08 de setembro de 2003, o nome da ex-servidora: MARIA ZULEIDE RIBEIRO DA SILVA, matricula n\u00ba08761116, que ascendeu funcionalmente atrav\u00e9s da PROGRESSA\u0303O POR ANTIGUIDADE, a PROFIS-SIONAL do grupo Ocupacional Atividades de Apoio Administrativo e Operacional - ADO, lotada nesta Secretaria. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O DO ESTADO DO CEARA\u0301. Em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, EM SUBSTITUIC\u0327A\u0303O"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0021/2024- GAB - A SECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, em substituic\u0327a\u0303o, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, tendo em vista o que consta do processo N\u00ba 22001.031705/2023-04, com fundamento no artigo 62, inciso V, da Lei 10.884, de 02 de fevereiro de 1984 e suas alterac\u0327o\u0303es posteriores, RESOLVE MAJORAR o percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR EFETIVA REG\u00caNCIA DE CLASSE, do servidor RICARDO DE PAULA BAPTISTA, matr\u00edcula 15971118, AP\u00d3S OBTENC\u0327A\u0303O DO T\u00cdTULO DE DOUTORADO, de 37,82% (trinta e sete e oitenta e dois por cento) para 57,94% (cinquenta e sete e noventa e quatro por cento), sobre o vencimento base, com vige\u0302ncia a partir de 30 de outubro de 2023. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, EM SUBSTITUIC\u0327A\u0303O"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0022/2024 \u2013 GAB - A SECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O DO ESTADO DO CEARA\u0301, EM SUBSTITUIC\u0327A\u0303O, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, tendo em vista o que consta do processo N\u00ba 22001.017419/2023-28, com fundamento no artigo 62, inciso V, da Lei 10.884, de 02 de fevereiro de 1984 e suas alterac\u0327o\u0303es posteriores, RESOLVE MAJORAR o percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR EFETIVA REG\u00caNCIA DE CLASSE, do servidor JOSE MAGALHAES DOS SANTOS JUNIOR, matr\u00edcula 48018610, AP\u00d3S OBTENC\u0327A\u0303O DO T\u00cdTULO DE MESTRADO, de 32,79% (trinta e dois e setenta e nove por cento) para 37,82% (trinta e sete e oitenta e dois por cento), sobre o vencimento base, com vige\u0302ncia a partir de 11 de Setembro de 2023. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, EM SUBSTITUIC\u0327A\u0303O"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA 0023/2024-GAB - A SECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, em substituic\u0327a\u0303o, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, considerando o disposto na Lei n\u00ba 13.513, de 19 de julho de 2004, alterada pela Lei n\u00ba 16.379, de 16 de outubro de 2017, considerando o Decreto n\u00ba 32.426, de 21 de novembro de 2017, e ainda o Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de marc\u0327o de 2023, RESOLVE DESIGNAR os SERVIDORES listados no Anexo \u00danico desta Portaria, ocupantes do cargo de provimento em comissa\u0303o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio nas escolas listadas no mesmo Anexo, de acordo com o resultado do processo de escolha e indicac\u0327a\u0303o de membros do N\u00facleo Gestor Escolar, informando, ainda, a data de nomeac\u0327a\u0303o ao cargo em questa\u0303o e o tipo de mandato exercido. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, EM SUBSTITUIC\u0327A\u0303OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba0023/2024NOME DO SERVIDORCREDEC\u00d3DIGO INEP - ESCOLATIPO DE MANDATODATA IN\u00cdCIO DE EXERC\u00cdCIO MANDATODOE DE NOMEA\u00c7\u00c3ONUPANTONIO ECLESIO MARTINS GOMESCREDE 1123135425 - EEM LICEU JOS\u00c9 FURTADO DE MAC\u00caDO1\u00aa Reconduc\u0327a\u0303o Consecutiva01/01/202416/02/202322001.046798/2023-63CARLINE ALVESCREDE 0123061642 - ESCOLA IND\u00cdGENA JENIPAPO KANIND\u00c9 1\u00aa Reconduc\u0327a\u0303o Consecutiva01/01/202427/07/202222001.046883/2023-21MARIA DA SILVA MOREIRACREDE 0123063599 - EEMTI VICENTE ARRUDA 1\u00aa Reconduc\u0327a\u0303o Consecutiva01/01/202424/02/202322001.046848/2023-11WELLINGTON SAMPAIO VIEIRA JUNIORSEFOR 0223075775- EEFM PROFESSOR PAULO AYRTON DE ARA\u00daJO1\u00aa Reconduc\u0327a\u0303o Consecutiva01/01/202408/05/201822001.046761/2023-35ANA FABRICIA LIRA DE ARAUJOCREDE 1523263520 - ESCOLA IND\u00cdGENA TABAJARA CARLOS LEVY 1\u00aa Reconduc\u0327a\u0303o Consecutiva01/01/202410/05/201822001.046849/2023-57SANDRO HENRIQUE SILVA DO NASCIMENTOSEFOR 0323080370 - EEM PROFESSOR FLA\u0301VIO PONTE1\u00aa Reconduc\u0327a\u0303o Alternada01/01/202410/06/202122001.046847/2023-68EVILANE ALVES DE ARAUJOSEFOR 223187735 - EEFM ANTONIO DIAS MACEDO1\u00aa Reconduc\u0327a\u0303o Consecutiva01/01/202408/05/201822001.046788/2023-28JOSE RENATO SOUSA RODRIGUESCREDE 323006307 - EEM LUZIA ARA\u00daJO BARROS 1\u00aa Reconduc\u0327a\u0303o Consecutiva01/01/202408/05/201822001.046937/2023-59AMSTERDAN FERREIRA REBOUC\u0327ASSEFOR 0323073713 - EEMTI PROFESSORA MARIA MARGARIDA DE CASTRO ALMEIDA1\u00aa Reconduc\u0327a\u0303o Consecutiva01/01/202415/05/201822001.047010/2023-36MARIA DO SOCORRO FREIRE PESSOACREDE 323002301 - JOSE TEIXEIRA DE ALBUQUERQUE EEIEF1\u00aa Eleic\u0327a\u0303o01/01/202405/05/202122001.046949/2023-83JOAO EVANGELISTA DA SILVA DIASSEFOR 0323188154 - EEMTI CAIC MARIA ALVES CARIOCA1\u00aa Eleic\u0327a\u0303o01/01/202418/02/202022001.047008/2023-67"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0024/2024 \u2013 GAB - A SECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O DO ESTADO DO CEARA\u0301, EM SUBSTITUIC\u0327A\u0303O, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 03399003/2023-VIPROC e 22001.043131/2023-17-NUP, acatando integralmente o Relat\u00f3rio Final apresentado pela Comissa\u0303o Sindicante, RESOLVE ENCERRAR o Processo Administrativo-Disciplinar instaurado pela Portaria n\u00ba 0147/2005, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 10 de junho de 2005, declarando prescrita a sanc\u0327a\u0303o disciplinar imposta ao servidor FRANCISCO MOREIRA FIRMINO, que ocupa o cargo de Orientador Educacional, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel O, matr\u00edcula n\u00ba 02346710, nos termos do artigo 182, da Lei n\u00ba 9.826 de 14 de maio de 1974 (Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado do Cear\u00e1). SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, EM SUBSTITUIC\u0327A\u0303O"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0025/2024- GAB - A SECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, em substituic\u0327a\u0303o, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, tendo em vista o que consta do processo N\u00ba 22001.044011/2023-29, com fundamento no artigo 62, inciso V, da Lei 10.884, de 02 de fevereiro de 1984 e suas alterac\u0327o\u0303es posteriores, RESOLVE MAJORAR o percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR EFETIVA REG\u00caNCIA DE CLASSE, da servidora MARILIA DE LIMA COSTA, matr\u00edcula 48104614, AP\u00d3S OBTENC\u0327A\u0303O DO T\u00cdTULO DE ESPECIALIZAC\u0327A\u0303O, de 27,76% (vinte e sete e setenta e seis por cento) para 32,79% (trinta e dois e setenta e nove por cento), sobre o vencimento base, com vige\u0302ncia a partir de 06 de dezembro de 2023. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, EM SUBSTITUIC\u0327A\u0303O"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0026/2024 - GAB - A SECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, em substituic\u0327a\u0303o, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP 22001.037327/2023-64, RESOLVE CESSAR OS EFEITOS da Portaria 0852/2023-GAB, datada de 04 de agosto de 2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 09 de agosto de 2023, que concedeu o AFASTAMENTO DO TRABALHO por 02 (duas) horas di\u00e1rias o(a) servidor(a) RAPHAEL GUILHERME ALVES HARTJE, matr\u00edcula n\u00ba 30378911, pai de excepcional, a partir de 13 de novembro de 2023. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, EM SUBSTITUIC\u0327A\u0303O"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0027/2024 - GAB - A SECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, em substituic\u0327a\u0303o, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, tendo em vista o que consta do processo N\u00ba 22001.038645/2023-42, com fundamento no artigo 62, inciso V, da Lei 10.884, de 02 de fevereiro de 1984 e suas alterac\u0327o\u0303es posteriores, RESOLVE MAJORAR o percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR EFETIVA REG\u00caNCIA DE CLASSE, do servidor ANDRE MACHADO DE QUEIROZ, matr\u00edcula 16055816, AP\u00d3S OBTENC\u0327A\u0303O DO T\u00cdTULO DE MESTRADO, de 32,79% (trinta e dois e setenta e nove por cento) para 37,82% (trinta e sete e oitenta e dois por cento), sobre o vencimento base, com vige\u0302ncia a partir de 23 de novembro de 2023. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, EM SUBSTITUIC\u0327A\u0303O"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0028/2024 - GAB - A SECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, em substituic\u0327a\u0303o, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, tendo em vista o que consta do processo N\u00ba 22001.045176/2023-18, com fundamento no artigo 62, inciso V, da Lei 10.884, de 02 de fevereiro de 1984 e suas alterac\u0327o\u0303es posteriores, RESOLVE MAJORAR o percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR EFETIVA REG\u00caNCIA DE CLASSE, da servidora KATIA DA FROTA SANTOS, matr\u00edcula 48096816, AP\u00d3S OBTENC\u0327A\u0303O DO T\u00cdTULO DE MESTRADO, de 32,79% (trinta e dois e setenta e nove por cento) para 37,82% (trinta e sete e oitenta e dois por cento), sobre o vencimento base, com vige\u0302ncia a partir de 13 de dezembro de 2023. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, EM SUBSTITUIC\u0327A\u0303O"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0045/2024-SEDUC - O(A) SECRETA\u0301RIO DA EDUCAC\u0327A\u0303O, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Marc\u0327o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)RONALDO GLAUBER MAIA DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de provimento em comissa\u0303o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Centro de Formac\u0327a\u0303o e Desenvolvimento para os Profissionais da Educac\u0327a\u0303o do Estado do Cear\u00e1 Professora Maria Neli Sobreira de Oliveira , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rga\u0303o. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba003/2019/PROCESSO N\u00b022001.024511/2023-44 -IG:1298943I - ESP\u00c9CIE: S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 003/2019; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEARA\u0301, por interm\u00e9dio da SECRE-TARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Forta-leza/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, este ato representada pela Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o, Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473400533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE; III - ENDEREC\u0327O: Forta-leza/CE; IV - CONTRATADA: MARLUCE BRITO DE MENEZES \u2013 EEP, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 03.750.786/0001-52, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representado pela Sra. MARLUCE BRITO DE MENEZES RODRIGUES, brasileira, portadora do RG n\u00ba 91017019439 SSPDS/CE, e do CPF n\u00ba 580.228.803-53, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 003/2019, publicado no D.O.E de 06.02.2019; V - ENDEREC\u0327O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTAC\u0327A\u0303O LEGAL: regulamentado no artigo 57, Inciso II, \u00a7 2\u00b0 da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas alterac\u0327o\u0303es e mediante as condic\u0327o\u0303es seguintes:; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vige\u0302ncia e de execuc\u0327a\u0303o e informar valor complementar ao contrato, que tem objetivo o servic\u0327o de alimentac\u0327a\u0303o para o fornecimento de refeic\u0327o\u0303es destinadas aos alunos das Escolas Estaduais de Educac\u0327a\u0303o Profissional, de acordo com as especificac\u0327o\u0303es e quantitativos previsto grupo 02 no Anexo I \u2013 Termo de Refere\u0302ncia do edital e na proposta da CONTRATADA.; IX - VALOR GLOBAL: CLA\u0301USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR PARA CONTINUIDADE DO SERVIC\u0327O Importante salientar que o valor complementar para custear as despesas com a continuac\u0327a\u0303o dos servic\u0327os, de que trata a Cl\u00e1usula Quinta do Contrato, ora aditado, ser\u00e1 no valor de R$ 845.640,00 (oitocentos e quarenta e cinco mil, seiscentos e quarenta reais), tendo em vista que na\u0303o h\u00e1 saldo residual do contrato para a continuidade dos servic\u0327os, em conformidade com a justificativa exarada no despacho CEALE/COALE, datado em 17 de novembro de 2023 e IG n\u00ba constante dos autos.; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CLA\u0301USULA OITAVA, que trata do prazo de vige\u0302ncia e execuc\u0327a\u0303o, ao contrato, ora aditado, fica a vige\u0302ncia e execuc\u0327a\u0303o prorrogados por mais 12 (doze) meses, a partir de 22 de janeiro de 2024 at\u00e9 21 de janeiro de 2025, podendo ser rescindido o contrato a qualquer tempo, se, no curso de sua vige\u0302ncia caso a SEDUC implante a modalidade de autogesta\u0303o nos servic\u0327os de alimentac\u0327a\u0303o escolar da Escola Estadual de Educac\u0327a\u0303o Profis-sional, sendo que a CONTRATADA seja notificada com antecede\u0302ncia de 30 (trinta) dias, em conformidade com a justificativa exarada no despacho CEALE/COALE, datado em 17 de novembro de 2023.; XI - DA RATIFICAC\u0327A\u0303O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condic\u0327o\u0303es do contrato original e seus aditivos; XII - DATA: 21 de dezembro de 2023; XIII - SIGNATA\u0301RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA -Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o -Contratante, MARLUCE BRITO DE MENEZES RODRIGUES - Representante Legal - Contratada. TESTEMUNHAS: 1. MARIA REJANE ALVES MILHOME , 2. LAURA RAQUEL DE OLIVEIRA. Fortaleza 22 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba008/2020/PROCESSO N\u00b022001.024857/2023-42 - IG: 1299042I - ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 008/2020; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEARA\u0301, por interm\u00e9dio da SECRE-TARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, este ato representada pela Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o, Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473400533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE; III - ENDEREC\u0327O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: EMPRESA IZALETE ALVES RODRIGUES - ME, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 09.607.786/0001-84, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representado pela Sra. IZALETE ALVES RODRIGUES, brasileira, portadora do RG n\u00ba 67334883 SSPDS/CE, e do CPF n\u00ba 265.421.103-72, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 008/2020, publicado no D.O.E de 07.02.2020; V - ENDEREC\u0327O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTAC\u0327A\u0303O LEGAL: regulamentado no artigo 57, Inciso II, \u00a7 2\u00b0 da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas alterac\u0327o\u0303es e mediante as condic\u0327o\u0303es seguintes; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vige\u0302ncia e de execuc\u0327a\u0303o e informar valor complementar ao contrato, que tem objetivo o servic\u0327o de alimentac\u0327a\u0303o para o fornecimento de refeic\u0327o\u0303es destinadas aos alunos das Escolas Estaduais de Educac\u0327a\u0303o Profissional, de acordo com as especificac\u0327o\u0303es e quantitativos previsto grupo 02 no Anexo I \u2013 Termo de Refere\u0302ncia do edital e na proposta da CONTRATADA; IX - VALOR GLOBAL: CLA\u0301USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR PARA CONTINUIDADE DO SERVIC\u0327O Importante salientar que o valor complementar para custear as despesas com a continuac\u0327a\u0303o dos servic\u0327os, de que trata a Cl\u00e1usula Quinta do Contrato, ora aditado, ser\u00e1 no valor de R$ 955.800,00 (novecentos e cinquenta e cinco mil, oitocentos reais), tendo em vista que na\u0303o h\u00e1 saldo residual do contrato para a continuidade dos servic\u0327os, em conformidade com a justificativa exarada no despacho CEALE/COALE, datado em 10 de novembro de 2023 e IG n\u00ba 1299042 constante dos autos; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CLA\u0301USULA OITAVA, que trata do prazo de vige\u0302ncia e execuc\u0327a\u0303o, ao contrato, ora aditado, fica a vige\u0302ncia e execuc\u0327a\u0303o prorrogados por mais 12 (doze) meses, a partir de 21 de janeiro de 2024 at\u00e9 20 de janeiro de 2025, podendo ser rescindido o contrato a qualquer tempo, se, no curso de sua vige\u0302ncia caso a SEDUC implante a modalidade de autogesta\u0303o nos servic\u0327os de alimentac\u0327a\u0303o escolar da Escola Estadual de Educac\u0327a\u0303o Profis-sional, sendo que a CONTRATADA seja notificada com antecede\u0302ncia de 30 (trinta) dias, em conformidade com a justificativa exarada no despacho CEALE/COALE, datado em 10 de novembro de 2023; XI - DA RATIFICAC\u0327A\u0303O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condic\u0327o\u0303es do contrato original e seus aditivos; XII - DATA: 18 de dezembro de 2023; XIII - SIGNATA\u0301RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o, IZALETE ALVES RODRIGUES - Representante Legal- Contratada. TESTEMUNHAS: 1.ALANA FLAVIA FERNANDES DOS SANTOS , 2. LAURA RAQUEL DE OLIVEIRA LEITE . Fortaleza 23 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba003/2021/PROCESSO N\u00b022001.024856/2023-06 - IG:1298765I - ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 003/2021; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEARA\u0301, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, este ato representada pela Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o, Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473400533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE,; III - ENDEREC\u0327O: Fortaleza - CE; IV - CONTRATADA: L F SOUSA MIRANDA - ME, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 17.903.116/0001-33, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representado pelo Sr. LUIS FELIPE SOUSA MIRANDA, brasileiro, portador do RG n\u00ba 20060091228417 SSPDS/CE, e do CPF n\u00ba 027.885.573-37, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 003/2021, publicado no D.O.E de 02.02.2021; V - ENDEREC\u0327O: Fortaleza - CE; VI - FUNDAMENTAC\u0327A\u0303O LEGAL: regulamentado no artigo 57, Inciso II, \u00a7 2\u00b0 da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas alterac\u0327o\u0303es e mediante as condic\u0327o\u0303es seguintes ; VII- FORO: Fortaleza - CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vige\u0302ncia e de execuc\u0327a\u0303o e informar valor complementar ao contrato, que tem objetivo o servic\u0327o de alimentac\u0327a\u0303o para o fornecimento de refeic\u0327o\u0303es destinadas aos alunos das Escolas Estaduais de Educac\u0327a\u0303o Profissional, de acordo com as especificac\u0327o\u0303es e quantitativos previsto grupo 02 no Anexo I \u2013 Termo de Refere\u0302ncia do edital e na proposta da CONTRATADA; IX - VALOR GLOBAL: CLA\u0301USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR PARA CONTINUIDADE DO SERVIC\u0327O Importante salientar que o valor complementar para custear as despesas com a continuac\u0327a\u0303o dos servic\u0327os, de que trata a Cl\u00e1usula Quinta do Contrato, ora aditado, ser\u00e1 no valor de R$ 864.000,00 (oitocentos e sessenta e quatro mil reais), tendo em vista que na\u0303o h\u00e1 saldo residual do contrato para a continuidade dos servic\u0327os, em conformidade com a justificativa exarada no despacho CEALE/COALE, datado em 10 de novembro de 2023 e IG n\u00ba constante dos autos.; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CLA\u0301USULA OITAVA, que trata do prazo de vige\u0302ncia e execuc\u0327a\u0303o, ao contrato, ora aditado, fica a vige\u0302ncia e execuc\u0327a\u0303o prorrogados por mais 12 (doze) meses, a partir de 06 de janeiro de 2024 at\u00e9 05 de janeiro de 2025, podendo ser rescindido o contrato a qualquer tempo, se, no curso de sua vige\u0302ncia caso a SEDUC implante a modalidade de autogesta\u0303o nos servic\u0327os de alimentac\u0327a\u0303o escolar da Escola Estadual de Educac\u0327a\u0303o Profissional, sendo que a CONTRATADA seja notificada com antecede\u0302ncia de 30 (trinta) dias, em conformidade com a justificativa exarada no despacho CEALE/COALE, datado em 10 de novembro de 2023.; XI - DA RATIFICAC\u0327A\u0303O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condic\u0327o\u0303es do contrato original e seus aditivos; XII - DATA: 14 de dezembro de 2023; XIII - SIGNATA\u0301RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA -Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o -Contratante , LUIS FELIPE SOUSA MIRANDA - Representante Legal - Contratada. TESTEMUNHAS: 1.JOHARA PATRICIA DANTAS MOREIRA, 2. ALANA FLAVIA FERNANDES DOS SANTOS . Fortaleza 14 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba027/2021/PROCESSO N\u00b022001.024859/2023-31 - IG: 1299006I - ESP\u00c9CIE: QUINTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 027/2021; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEARA\u0301, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, este ato representada pela Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o, Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473400533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE; III - ENDEREC\u0327O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: R. BATISTA DE OLIVEIRA \u2013 ME, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 19.282.194/0001-93, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pela Sra. RAIMUNDA BATISTA DE OLIVEIRA, brasileira, portadora do RG n\u00ba 98029215189 SSPDS/CE, e do CPF n\u00ba 961.544.033-72, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 027/2021, publicado no D.O.E de 02.02.2021; V - ENDEREC\u0327O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMEN-TAC\u0327A\u0303O LEGAL: regulamentado no artigo 57, Inciso II, \u00a7 2\u00b0 da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas alterac\u0327o\u0303es e mediante as condic\u0327o\u0303es seguintes ; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vige\u0302ncia e de execuc\u0327a\u0303o e informar valor complementar ao contrato, que tem objetivo o servic\u0327o de alimentac\u0327a\u0303o para o fornecimento de refeic\u0327o\u0303es destinadas aos alunos das Escolas Estaduais de Educac\u0327a\u0303o Profissional, de acordo com as especificac\u0327o\u0303es e quantitativos previsto grupo 02 no Anexo I \u2013 Termo de Refere\u0302ncia do edital e na proposta da CONTRATADA; IX - VALOR GLOBAL: CLA\u0301USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR PARA CONTINUIDADE DO SERVIC\u0327O Importante salientar que o valor complementar para custear as despesas com a continuac\u0327a\u0303o dos servic\u0327os, de que trata a Cl\u00e1usula Quinta do Contrato, ora aditado, ser\u00e1 no valor de R$ 1.561.680,00 (hum milha\u0303o, quinhentos e sessenta e um mil, seiscentos e oitenta reais), tendo em vista que na\u0303o h\u00e1 saldo residual do contrato para a continuidade dos servic\u0327os, em conformidade com a justifi-cativa exarada no despacho CEALE/COALE, datado em 17 de novembro de 2023 e IG n\u00ba , constante dos autos.; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CLA\u0301USULA OITAVA, que trata do prazo de vige\u0302ncia e execuc\u0327a\u0303o, ao contrato, ora aditado, fica a vige\u0302ncia e execuc\u0327a\u0303o prorrogados por mais 12 (doze) meses, a partir de 26 de janeiro de 2024 at\u00e9 25 de janeiro de 2025, podendo ser rescindido o contrato a qualquer tempo, se, no curso de sua vige\u0302ncia caso a SEDUC implante a modalidade de auto-gesta\u0303o nos servic\u0327os de alimentac\u0327a\u0303o escolar da Escola Estadual de Educac\u0327a\u0303o Profissional, sendo que a CONTRATADA seja notificada com antecede\u0302ncia de 30 (trinta) dias, em conformidade com a justificativa exarada no DESPACHO-CEALE- COALE, datado em 17 de novembro de 2023; XI - DA RATIFICAC\u0327A\u0303O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condic\u0327o\u0303es do contrato original e seus aditivos.; XII - DATA: 18 de dezembro de 2023; XIII - SIGNATA\u0301RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o - Contratante, RAIMUNDA BATISTA DE OLIVEIRA - Representante Lega - Contratada . TESTEMUNHAS: 1. ALANA FLAVIA FERNANDES DOS SANTOS. Fortaleza 20 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba002/2022/PROCESSO N\u00b022001.024823/2023-58 - IG: 1298626I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 002/2022 ; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEARA\u0301, por interm\u00e9dio da SECRE-TARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, este ato representada pela Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o, Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473400533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE; III - ENDEREC\u0327O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: EMPRESA WLADYA ARAUJO GOURMET LTDA, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 12.750.350/0001-54, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pela Sra. WLADYA DE ARAUJO VASCONCELOS, brasileira, inscrita no CPF sob n\u00ba 423.510.653-87, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 002/2022, publicado no D.O.E de 27.01.2022; V - ENDEREC\u0327O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTAC\u0327A\u0303O LEGAL: regulamentado no artigo 57, Inciso II, \u00a7 2\u00b0 da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas alterac\u0327o\u0303es e mediante as condic\u0327o\u0303es seguintes; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vige\u0302ncia e de execuc\u0327a\u0303o e informar valor complementar ao contrato, que tem objetivo o servic\u0327o de alimentac\u0327a\u0303o para o fornecimento de refeic\u0327o\u0303es destinadas aos alunos das Escolas Estaduais de Educac\u0327a\u0303o Profissional, de acordo com as especificac\u0327o\u0303es e quantitativos previsto grupo 02 no Anexo I \u2013 Termo de Refere\u0302ncia do edital e na proposta da CONTRATADA; IX - VALOR GLOBAL: CLA\u0301USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR PARA CONTINUIDADE DO SERVIC\u0327O Importante salientar que o valor complementar para custear as despesas com a continuac\u0327a\u0303o dos ser-vic\u0327os, de que trata a Cl\u00e1usula Quinta do Contrato, ora aditado, ser\u00e1 no valor de R$ 693.360,00 (seiscentos e noventa e tre\u0302s mil, trezentos e sessenta reais), tendo em vista que na\u0303o h\u00e1 saldo residual do contrato para a continuidade dos servic\u0327os, em conformidade com a justificativa exarada no despacho CEALE/COALE, datado em 22 de novembro de 2023 e IG n\u00ba 1298626 constante dos autos.; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CLA\u0301USULA OITAVA, que trata do prazo de vige\u0302ncia e execuc\u0327a\u0303o, ao contrato, ora aditado, fica a vige\u0302ncia e execuc\u0327a\u0303o prorrogados por mais 12 (doze) meses, a partir de 18 de janeiro de 2024 at\u00e9 17 de janeiro de 2025, podendo ser rescindido o contrato a qualquer tempo, se, no curso de sua vige\u0302ncia caso a SEDUC implante a modalidade de autogesta\u0303o nos servic\u0327os de alimentac\u0327a\u0303o escolar da Escola Estadual de Educac\u0327a\u0303o Profissional, sendo que a CONTRATADA seja notificada com antecede\u0302ncia de 30 (trinta) dias, em conformidade com a justificativa exarada no despacho CEALE/COALE, datado em 22 de novembro de 2023; XI - DA RATIFICAC\u0327A\u0303O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condic\u0327o\u0303es do contrato original e seus aditivos; XII - DATA: 13 de dezembro de 2023; XIII - SIGNATA\u0301RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA -Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o -Contratante, WLADYA DE ARAUJO VASCONCELOS - Representante Legal - Contratada. TESTEMUNHAS: 1. ALANA FLAVIA FERNANDES DOS SANTOS , 2. JOHARA PATRICIA DANTAS MOREIRA . Fortaleza 19 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba207/2022/NUP 22001.035462/2023-75 - IG: 1299062I - ESP\u00c9CIE: QUINTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 207/2022; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEARA\u0301, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0001 -25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representado pela Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473400533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE; III - ENDEREC\u0327O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: EMPRESA CETUS CONSTRUTORA EIRELI, com sede na Rua Ine\u0302s Brasil, n\u00ba 298, Boa Vista, Castela\u0303o, Fortaleza/CE, CEP: 60.867-540, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 32.227.070/0001-73, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pelo Sr. TALES EMANUEL VER\u00cdSSIMO PEREIRA ARA\u00daJO, portador da Carteira de Identidade n\u00ba 2.482.346/SSP-CE e do CPF n\u00ba101.762.164-05, com a intervenie\u0302ncia da SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, neste ato representado pelo seu Superintendente, Sr. FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO, brasileiro, inscrito no CPF sob o n\u00ba 144.324.043-53, RG 10364-D CREA-CE, residente e domiciliado nesta Capital , resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 207/2022, publicado no D.O.E de 04/08/2022, de acordo com o NUP 22001.035462/2023-75; V - ENDEREC\u0327O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTAC\u0327A\u0303O LEGAL: regulamentado no artigo 57, \u00a71\u00ba, VI da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas alterac\u0327o\u0303es, mediante as condic\u0327o\u0303es seguintes; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vige\u0302ncia do contrato, ora aditado, que tem por objetivo o servic\u0327o de Registro de Prec\u0327o para futuros e eventuais servic\u0327os comuns de Engenharia para Manutenc\u0327a\u0303o Preventiva e Corretiva das instalac\u0327o\u0303es F\u00edsicas Prediais e Equipamentos P\u00fablicos, com fornecimento de ma\u0303o de obra, materiais e pec\u0327as de reposic\u0327a\u0303o, por percentual de desconto sobre as tabelas de servic\u0327os da SEINFRA 27 ou 27.1 para atender as necessidades da Escola de Educac\u0327a\u0303o Profissionalizante de General Sampaio, de acordo com as especificac\u0327o\u0303es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refere\u0302ncia do edital e na proposta da CONTRATADA; IX - VALOR GLOBAL: Permanecem as demais cl\u00e1usulas inalteradas; X - DA VIG\u00caNCIA: Os prazos previstos na CLA\u0301USULA OITAVA, que tratam dos prazos a serem executados do contrato, ora aditado, ter\u00e1 seu prazo de vige\u0302ncia prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias, a partir de 30 de dezembro de 2023 at\u00e9 27 de abril de 2024, conforme despacho da COINF/SEDUC, datado em 13/11/2023, fls. 02/03 do NUP 22001.035462/2023-75; XI - DA RATIFICAC\u0327A\u0303O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi-c\u0327o\u0303es do contrato original e seus aditivos; XII - DATA: 15 DE DEZEMBRO DE 2023; XIII - SIGNATA\u0301RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o - Contratante, TALES EMANUEL VER\u00cdSSIMO PEREIRA ARA\u00daJO - Representante Legal da Empresa CETUS CONSTRUTORA EIRELI - CONTRATADA, FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO - Superintendente da SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP - Interveniente. TESTEMUNHAS: 1. CARLOS RODRIGO BARROS DE SOUSA , 2. ALESSANDRO CHAGAS DE FREITAS. Fortaleza 19 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba371/2022/PROCESSO N\u00b022001.017693/2023-05 - IG: 1299102I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 371/2022; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEARA\u0301, por interm\u00e9dio da SECRE-TARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Forta-leza/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, este ato representada pela Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o, Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473400533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE; III - ENDEREC\u0327O: Fortaleza - CE; IV - CONTRATADA: EMPRESA L & L COM\u00c9RCIO EIRELI, estabelecida na Rua Joa\u0303o Milita\u0303o , n\u00ba 269, Centro, Canind\u00e9 \u2013 CE , CEP: 62.700- 00, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 32.125.666/0001-62, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pelo Sr. CARLOS VINICIUS PEREIRA FARIAS, inscrito no CPF sob n\u00ba 072.689.953-42 e RG: 2008576904 SSPDS/CE, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 371/2022, publicado no D.O.E de 05.01.2023; V - ENDEREC\u0327O: Fortaleza - CE; VI - FUNDAMENTAC\u0327A\u0303O LEGAL: regulamentado no artigo 57, Inciso II, \u00a7 2\u00b0, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas alterac\u0327o\u0303es e mediante as condic\u0327o\u0303es seguintes; VII- FORO: Fortaleza - CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vige\u0302ncia e de execuc\u0327a\u0303o ao contrato e informar valor complementar, que tem objetivo o servic\u0327o de transporte escolar dos alunos da rede p\u00fablica estadual de ensino do Munic\u00edpio de Mora\u00fajo do Estado do Cear\u00e1, contando com motorista, para atender aos alunos que residem prioritariamente na zona rural do munic\u00edpio, com uso de ve\u00edculos rodovi\u00e1rios de passageiros,, de acordo com as especificac\u0327o\u0303es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refere\u0302ncia do edital e na proposta da CONTRATADA; IX - VALOR GLOBAL: Permanecem as demais cl\u00e1usulas inalteradas; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CLA\u0301USULA OITAVA, que trata do prazo de vige\u0302ncia e execuc\u0327a\u0303o, ao contrato, ora aditado, fica a vige\u0302ncia por mais 12 (doze) meses e 215 (duzentos e quinze) dias letivos, a partir de 31 de dezembro de 2023 at\u00e9 30 de dezembro de 2024, em conformidade com a justificativa exarada no DESPA-CHO-CECOF, datado em 14 de setembro de 2023, \u00e0s fls.13. CLA\u0301USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR PARA CONTINUIDADE DO SERVIC\u0327O Importante salientar que o valor para custear as despesas com a continuac\u0327a\u0303o dos servic\u0327os, de que trata a Cl\u00e1usula Quinta do Contrato, ora aditado, ser\u00e1 no valor de R$ 647.775,49 (seiscentos e quarenta e sete mil setecentos e setenta e cinco reais e quarenta e nove centavos), conforme preceitua com a justificativa exarada no DESPACHO-CECOF, datado em 14 de setembro de 2023, \u00e0s fls. 13 e IG n\u00ba 1299102 constante dos autos; XI - DA RATIFICAC\u0327A\u0303O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condic\u0327o\u0303es do contrato original; XII - DATA: 18 de dezembro de 2023; XIII - SIGNATA\u0301RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o - Contratante, CARLOS VINICIUS PEREIRA FARIAS - Representante Legal - Contratada . TESTEMUNHAS: 1.DEBORAH AZEVEDO DE ARAUJO, EDINALDO SOUZA DE PAULA . Fortaleza 20 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba385/2022/PROCESSO N\u00ba22001.010746/2023-59 - IG: 1298241I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 385/2022; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEARA\u0301, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secre-t\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o, ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP/CE; III - ENDEREC\u0327O: Fortaleza - CE; IV - CONTRATADA: EMPRESA CONFIAN\u00c7A COMERCIO DE PRODUTOS LTDA, com enderec\u0327o \u00e0 Rua: Fortaleza, Qd. 41 Lt. APM07 \u2013 Residencial Goia\u0302nia Sul 1 \u2013 Abadia de Goi\u00e1s/GO, CEP: 75.345-000, Fone: (62) 3288-1140, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 29.000.107/0001-11, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pela Sra. KARLA LOIANE DIAS ROCHA, inscrita no CPF n\u00ba 009.403.281-51, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 385/2022, publicado no D.O.E de 13.12.2022; V - ENDEREC\u0327O: Fortaleza - CE; VI - FUNDAMENTAC\u0327A\u0303O LEGAL: regulamentado no art. art. 57, \u00a71\u00b0, III da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas alterac\u0327o\u0303es e mediante as condic\u0327o\u0303es seguintes e suas alterac\u0327o\u0303es, e mediante as condic\u0327o\u0303es seguintes; VII- FORO: Fortaleza - CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar prazo de vige\u0302ncia ao contrato que tem como objeto a aquisic\u0327a\u0303o de material de consumo para atender aos Centros de Educac\u0327a\u0303o Infantil (CEI), de acordo com as especificac\u0327o\u0303es e quantitativos previstos no ITEM: 80 do Anexo I \u2013 Termo de Refere\u0302ncia do edital e na proposta da CONTRATADA.; IX - VALOR GLOBAL: Permanecem as demais cl\u00e1usulas inalteradas; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CLA\u0301USULA OITAVA, que trata da vige\u0302ncia ao contrato ora aditado, fica prorrogado a sua vige\u0302ncia por mais 12 (doze) meses, a partir de 14 de dezembro de 2023 at\u00e9 13 de dezembro de 2024, conforme justificativa exarada no Despacho COGEA/CEASE/SEDUC datado em 10/11/2023, \u00e0s fls. 37-38 dos autos. CLA\u0301USULA TERCEIRA - DO REAJUSTE Fica assegurado eventual direito de reajuste do valor contratual, conforme Cl\u00e1usula Quinta do Contrato; XI - DA RATIFICAC\u0327A\u0303O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condic\u0327o\u0303es do contrato original; XII - DATA: 11 de dezembro de 2023; XIII - SIGNATA\u0301RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA -Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o - Contratante, KARLA LOIANE DIAS ROCHA - Representante Legal - Contratada. TESTEMUNHAS: 1.ISAC DE SOUZA BEZERRA, 2. NATALIA OLIVEIRA SAMPAIO SOUSA. Fortaleza 13 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba394/2022/PROCESSO N\u00ba22001.017698/2023-20 - IG: 1298810I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 394/2022; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEARA\u0301, por interm\u00e9dio da SECRE-TARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, situada(o) no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Forta-leza - CE, inscrita(o) no CNPJ sob o N\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pela Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473400533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP CE, residente e domiciliado em Fortaleza/CE; III - ENDEREC\u0327O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: a EMPRESA JH LOCA\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, com sede na Av. Oliveira Paiva, n\u00ba 1532, sala 205, Cidade dos Funcion\u00e1rios, CEP: 60.822-130, Fortaleza/Ce, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 34.403.799/0001-89, doravante denominada CONTRATADA, representado neste ato pelo Sr. JOA\u0303O HUMBERTO VASCONCELOS, Brasileiro, portador do RG: 2006002117070 e CPF N\u00ba 058.616.073-62, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 394/2022, publicado no D.O.E de 02/01/2023; V - ENDEREC\u0327O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTAC\u0327A\u0303O LEGAL: regulamentado no art. 57, Inciso II, \u00a7 2\u00b0, da Lei n\u00ba 8.666/93, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas alterac\u0327o\u0303es e mediante as condic\u0327o\u0303es seguintes ; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vige\u0302ncia e execuc\u0327a\u0303o e informar valor complementar ao contrato, ora aditado, que tem por objeto o servic\u0327o de transporte escolar dos alunos da rede p\u00fablica estadual de ensino do Munic\u00edpio de Trairi do Estado do Cear\u00e1, contando com motorista, para atender aos alunos que residem prioritariamente na zona rural do munic\u00edpio, com uso de ve\u00edculos rodovi\u00e1rios de passageiros, de acordo com as especificac\u0327o\u0303es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refere\u0302ncia do edital e na proposta da CONTRATADA; IX - VALOR GLOBAL: O valor para custear as despesas com a continuac\u0327a\u0303o dos servic\u0327os, de que trata a Cl\u00e1usula Quinta do Contrato, ora aditado, ser\u00e1 de R$ 5.069.699,14 (cinco milho\u0303es, sessenta e nove mil seiscentos e noventa e nove reais e quatorze centavos), tendo em vista que na\u0303o existe saldo residual suficiente para cobertura anual do contrato, conforme justificativa exarada no Despacho/COPEM, datado em 14/09/2023, \u00e0s fls. 13 dos autos e I.G n\u00ba 1298810 , constante dos autos; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na Cl\u00e1usula Oitava que trata do prazo de vige\u0302ncia ao contrato, ora aditado, fica prorrogado a vige\u0302ncia por mais 12 (doze) meses, a partir de 28 de dezembro de 2023 at\u00e9 27 de dezembro de 2024, com prazo de execuc\u0327a\u0303o de 215 (duzentos e quinze) dias letivos, a partir de 28 de dezembro de 2023 at\u00e9 27 de dezembro de 2024, conforme justificativa exarada no Despacho/COPEM, datado em 14/09/2023, \u00e0s fls. 13 dos autos; XI - DA RATIFICAC\u0327A\u0303O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condic\u0327o\u0303es do contrato original e seu aditivo; XII - DATA: 20 DE DEZEMBRO DE 2023; XIII - SIGNATA\u0301RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o - Contratante, JOA\u0303O HUMBERTO VASCONCELOS - Representante Lega - Contratada . TESTEMUNHAS: 1. EDINALDO SOUZA DE PAULA, 2. DEBORAH AZEVEDO DE ARAUJO . Fortaleza 20 de dezembro de 2023..Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba429/2022/PROCESSO N\u00ba22001.017672/2023-81 - IG: 1298317I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 429/2022; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEARA\u0301, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o, ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP/CE; III - ENDEREC\u0327O: Fortaleza - CE; IV - CONTRATADA: EMPRESA BECBOOKS SOLU\u00c7\u00d5ES EDUCACIONAIS LTDA, com sede na Rua: Major Fabriciano do Rego Barros , 1050 , Bairro: Hauer , Curitiba/PR, CEP: 81630-260, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 36.544.630/0001-74, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pelo Sr. MURILO ROBERTO COSMO, portador da Carteira de Identidade n\u00ba 9.095.975-1, e do CPF n\u00ba 062.320.739-75, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 429/2022, publicado no D.O.E de 23.12.2022; V - ENDEREC\u0327O: Fortaleza - CE; VI - FUNDAMENTAC\u0327A\u0303O LEGAL: regulamentado no art. art. 57, \u00a71\u00b0, III da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas alterac\u0327o\u0303es e mediante as condic\u0327o\u0303es seguintes e suas alterac\u0327o\u0303es, e mediante as condic\u0327o\u0303es seguintes ; VII- FORO: Fortaleza - CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar prazo de vige\u0302ncia ao contrato que tem como objeto a aquisic\u0327a\u0303o de 12.100 (doze mil e cem) exemplares do livro did\u00e1tico da L\u00edngua Estrangeira \u2013 Espanhol, para atender aos alunos da rede p\u00fablica estadual do Ensino M\u00e9dio do Estado do Cear\u00e1, matriculados nos Centros Cearenses de Idiomas \u2013 CCI, de acordo com as especificac\u0327o\u0303es e quantitativos previstos no Grupo 02 no Anexo I \u2013 Termo de Refere\u0302ncia do edital e na proposta da CONTRATADA; IX - VALOR GLOBAL: Permanecem as demais cl\u00e1usulas inalteradas; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CLA\u0301USULA OITAVA, que trata da vige\u0302ncia e execuc\u0327a\u0303o ao contrato ora aditado, fica prorrogado a sua vige\u0302ncia por mais 12 (doze) meses, a partir de 24 de dezembro de 2023 at\u00e9 23 de dezembro de 2024, conforme justificativa exarada no Despacho-COPES/SEDUC datado em 18/10/2023, \u00e0s fls. 15 dos autos. CLA\u0301USULA TERCEIRA - DO REAJUSTE Fica assegurado eventual direito de reajuste do valor contratual, conforme Cl\u00e1usula Quinta do Contrato.; XI - DA RATIFICAC\u0327A\u0303O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condic\u0327o\u0303es do contrato original; XII - DATA: 12 de dezembro de 2023; XIII - SIGNATA\u0301RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o - Contratante, MURILO ROBERTO COSMO - Representante Legal - Contratada . TESTEMUNHAS: 1. RIVADAVIA TAVARES MARTINS FILHO , 2. ELLEN OLIVEIRA LIMA SANDES. Fortaleza 14 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba09/2023/PROCESSO NUP 22001.024514/2023-88 - IG: 1298587I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 09/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEARA\u0301, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representado pela Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o, brasileira, inscrito no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliado em Fortaleza/CE; III - ENDEREC\u0327O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: EMPRESA SERVNAC SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS LTDA., com sede na Rua Paulo Esteferson Bezerra , 185, A, Jangurussu, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP n\u00b0 60.870-848, inscrita no CNPJ sob n\u00b0 05.924.588/0001-93, doravante denominada CONTRATADA, neste ato repre-sentada pela Sra. ERINALVA DOS SANTOS TEIXEIRA DE FREITAS, brasileira, portadora do RG n\u00b0 97002052221SSP-CE, e do CPF n\u00b0 901.272.933-53, residente e domiciliada em Fortaleza/CE, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 09/2023, publicado no D.O.E de 31.01.2023, e de acordo com o Processo NUP 22001.024514/2023-88; V - ENDEREC\u0327O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTAC\u0327A\u0303O LEGAL: regulamentado no art. 57, II, inciso \u00a72\u00b0 da Lei n\u00ba 8.666/93, e suas alterac\u0327o\u0303es, mediante as condic\u0327o\u0303es seguintes; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vige\u0302ncia do contrato, que tem por objetivo a objetivo os Servic\u0327os de ma\u0303o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDAC\u0327A\u0303O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades da \u00e1rea de MOTORISTA E MOTOQUEIRO, de acordo com as especificac\u0327o\u0303es e quantitativos previstos no Item 1 do anexo I \u2013 Termo de Refere\u0302ncia do edital e na proposta da CONTRATADA; IX - VALOR GLOBAL: O valor para custear as despesas com a continuac\u0327a\u0303o dos servic\u0327os prestados, de que trata a Cl\u00e1usula Quinta do valor e do reajustamento ao Contrato, ser\u00e1 de R$9.538.974,12 (nove milho\u0303es, quinhentos e trinta e oito mil novecentos e setenta e quatro reais e doze centavos), com base no atual valor mensal de R$794.914,51 (setecentos e noventa e quatro mil novecentos e quatorze reais e cinquenta e um centavos), conforme Despacho exarado pela CODIP/SEDUC, datado em 11.12.2023, \u00e0s fls. 76-77, e an\u00e1lise da COSET/SEPLAG, datado em 01.12.2023 \u00e0s fls.70-71, e Planilha Padra\u0303o Aprovada pela Administrac\u0327a\u0303o P\u00fablica Estadual, em conformidade com as fls. 66-68, e IG n\u00ba 1298587, constante dos autos. CLA\u0301USULA QUARTA \u2013 DA REPACTUAC\u0327A\u0303O Fica assegurado o direito a repactuac\u0327a\u0303o das categorias contratadas, na forma de acordo, Convenc\u0327a\u0303o ou Diss\u00eddio Coletivo de Trabalho, contemplando data de vige\u0302ncia retro-ativa dos respectivos instrumentos. ; X - DA VIG\u00caNCIA: Os prazos previstos na CLA\u0301USULA OITAVA que trata da vige\u0302ncia e execuc\u0327a\u0303o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 12 (doze) meses, a partir de 27 de janeiro de 2024 at\u00e9 26 de janeiro de 2025; XI - DA RATIFICAC\u0327A\u0303O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condic\u0327o\u0303es do contrato original e seu aditivo; XII - DATA: 16 de dezembro de 2023; XIII - SIGNATA\u0301RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o, ERINALVA DOS SANTOS TEIXEIRA DE FREITAS - Servnac Soluc\u0327o\u0303es Corporativas Ltda. - Contratada. TESTEMUNHAS: 1. MARIA ELIZABETE ALMEIDA ABREU DA CONCEICAO, 2. PAULO IRAN MATIAS DE CARVALHO. Fortaleza 19 de de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.045687/2023-30/PRE-RESERVA : 1299839I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba 05/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEARA\u0301, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O E A EEMTI AMA\u0301LIA XAVIER, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0593-67,Munic\u00edpio de Juazeiro do Norte/CE, neste ato representada pela sua Diretora Sra Maria Girlene dos Santos Queiroz; III - ENDEREC\u0327O: Juazeiro do Norte/CE; IV - CONTRATADA: TS INFRA. URB ENGEHEIROS ASSOCIADOS LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 39.759.249/0001-10, neste ato representada pelo a Sr. Roberto Mota Rocha Siebra; V - ENDEREC\u0327O: Juazeiro do Norte/CE; VI - FUNDAMENTAC\u0327A\u0303O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com a Carta Convite de n\u00ba 02/2023 publicado no DOE de 26/09/2023 e de acordo com o processo n\u00ba 22001.045687/2023-30 e regulamentado nos Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas alterac\u0327o\u0303es; VII- FORO: Juazeiro do Norte/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de execuc\u0327a\u0303o do contrato, que tem por objetivo a EXECUC\u0327A\u0303O DOS SERVIC\u0327OS DE CONSTRUC\u0327A\u0303O DO REFEIT\u00d3RIO, VESTIA\u0301RIO E SALA DE AULA, da EEMTI Am\u00e1lia Xavier, conforme orc\u0327amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcric\u0327a\u0303o; IX - VALOR GLOBAL: PERMA-NECE INALTERADA; X - DA VIG\u00caNCIA: DA PRORROGAC\u0327A\u0303O DO PRAZO DE EXECUC\u0327A\u0303O: O prazo previsto na CLA\u0301USULA QUINTA, que trata da execuc\u0327a\u0303o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 90 (noventa dias) dias, a partir de 09/01/2024 at\u00e9 07/04/2024.; XI - DA RATIFICAC\u0327A\u0303O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condic\u0327o\u0303es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presenc\u0327a das duas testemunhas abaixo.; XII - DATA: 18 DE DEZEMBRO DE 2023; XIII - SIGNATA\u0301RIOS: CONTRATANTE-Maria Girlene dos Santos Queiroz,CONTRATADA-Roberto Mota Rocha Siebra. TESTEMUNHAS 01-ILEGIVEL , 02-ILEGIVEL..Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "PRIMEIRO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba018/2023 PROCESSO N\u00ba22001.037457/2023-05 - PRE-RESERVA : 1298337O ESTADO DO CEARA\u0301, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE ARNEIROZ, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 06.748.297/0001-54, representado por seu/sua Prefeito(a), ANT\u00d4NIO PEDROSA MONTEIRO FILHO, portador(a) do RG n\u00ba 4777992502 SSP BA e CPF n\u00ba 834.116.743-34, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 018/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legislac\u0327o\u0303es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condic\u0327o\u0303es: CLA\u0301USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO: O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vige\u0302ncia do Termo de Compromisso n\u00ba 018/2023. CLA\u0301USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGAC\u0327A\u0303O DO PRAZO: O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vige\u0302ncia do Conve\u0302nio, ora aditado, fica prorrogado por mais 91 (noventa e um) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 31 de marc\u0327o de 2024. CLA\u0301USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICAC\u0327A\u0303O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condic\u0327o\u0303es do Termo de Compromisso original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presenc\u0327a das duas testemunhas abaixo. FORTALEZA, 11 DE DEZEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o , ANT\u00d4NIO PEDROSA MONTEIRO FILHO - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS 01-GEMA GALGANE FRANC\u0327A BUENO AIRES , 02-MARCOS AURELIO SILVA COLARES. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, em Fortaleza, 15 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "PRIMEIRO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00b0036/2023 NUP 22001.016152/2023-51 PR\u00c9 RESERVA 1297511O ESTADO DO CEARA\u0301, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o, em substituic\u0327a\u0303o, a Sra. MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 921.911.933-15, RG n\u00ba 20075417361, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE CARIDADE, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.707.094/0001-82, representado por seu/sua Prefeito(a), MARIA SIMONE FERNANDES TAVARES, portador(a) do RG n\u00ba 2001005079097 e CPF n\u00ba 236.002.413-20, residente na Av Cel Lourenc\u0327o Feitosa, 211, Altos, Banco Brasil, Tau\u00e1-Ce, Cep 63 660 - 000, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 036/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legislac\u0327o\u0303es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condic\u0327o\u0303es: CLA\u0301USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo acrescentar valor ao Termo de Compromisso n\u00ba036/2023, visando a revisa\u0303o a partir da divulgac\u0327a\u0303o da matr\u00edcula inicial do censo escolar do ano em curso. CLA\u0301USULA SEGUNDA \u2013 DO ACR\u00c9SCIMO DE VALOR Fica acrescido o valor do Termo de Compromisso em R$ 26.000,00 (vinte e seis mil reais), passando o seu valor de R$ 224.000,00 (duzentos e vinte e quatro mil reais), para R$ 250.000,00 (duzentos e cinquenta mil reais), conforme novo Plano de Trabalho. CLA\u0301USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFI-CAC\u0327A\u0303O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condic\u0327o\u0303es do Termo de Compromisso original. DATA ASSINATURA: 05/12/2023. MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES - Secretaria da Educac\u0327a\u0303o - em substituic\u0327a\u0303o, MARIA SIMONE FERNANDES TAVARES - Prefeito(a) Municipal. Testemunhas: 1. ERNANI JOSE GUIMARAES DE CARVALHO 2. GEMA GALGANE FRANC\u0327A BUENO AIRES. SECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "PRIMEIRO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba104/2023 PROCESSO N\u00ba22001.015741/2023-12 - PRE-RESERVA : 1297648O ESTADO DO CEARA\u0301, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o, em substituic\u0327a\u0303o, a Sra. MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 921.911.933-15, RG n\u00ba 20075417361 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE MARACANA\u00da, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.605.850/0001-62, representado por seu/sua Prefeito(a), ROBERTO SOARES PESSOA, portador(a) do RG n\u00ba 20070005847/SSP-CE e CPF n\u00ba 001.137.353-91, residente na Av Cel Lourenc\u0327o Feitosa, 211, Altos, Banco Brasil, Tau\u00e1-Cep 63 660 - 000, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 104/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legislac\u0327o\u0303es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condic\u0327o\u0303es: CLA\u0301USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO: O presente aditivo tem como objetivo acrescentar valor ao Termo de Compromisso n\u00ba104/2023, visando a revisa\u0303o a partir da divulgac\u0327a\u0303o da matr\u00edcula inicial do censo escolar do ano em curso. CLA\u0301USULA SEGUNDA \u2013 DO ACR\u00c9SCIMO DE VALOR: Fica acrescido o valor do Termo de Compromisso em R$ 550.000 (quinhentos e cinquenta mil reais), passando o seu valor de R$ 2.718.000,00 (dois milho\u0303es, setecentos e dezoito mil reais), para R$ 3.268.000,00 (tre\u0302s milho\u0303es, duzentos e sessenta e oito mil reais), conforme novo Plano de Trabalho. CLA\u0301USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICAC\u0327A\u0303O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condic\u0327o\u0303es do Termo de Compromisso original. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presenc\u0327a das duas testemunhas abaixo. FORTALEZA, 07 DE DEZEMBRO DE 2023. MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES - Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o em substituic\u0327a\u0303o , ROBERTO SOARES PESSOA - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS 01-GEMA GALGANE FRANC\u0327A BUENO AIRES , 02-LUIZ RICARDO DA SILVA MARQUES. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, em Fortaleza, 13 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "PRIMEIRO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00b0108/2023 NUP 22001.004699/2023-12 PR\u00c9 RESERVA 1296629O ESTADO DO CEARA\u0301, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE MASSAPE\u0302, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.598.691/0001-16, representado por seu/sua Prefeito(a), ALINE AGUIAR ALBUQUERQUE portador(a) do RG n\u00ba 97002057673 SSP/CE e CPF n\u00ba 623.203.513-53, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 108/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legislac\u0327o\u0303es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condic\u0327o\u0303es: CLA\u0301USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo reduzir valor ao Termo de Compromisso n\u00ba108/2023, visando a revisa\u0303o a partir da divulgac\u0327a\u0303o da matr\u00edcula inicial do censo escolar do ano em curso. CLA\u0301USULA SEGUNDA \u2013 DA REDUC\u0327A\u0303O DE VALOR Fica reduzido o valor do Termo de Compromisso em R$ 8.000,00 (oito mil reais), passando o seu valor de R$ 1.078.000,00 (um milha\u0303o e setenta e oito mil reais), para R$ 1.070.000,00 (um milha\u0303o e setenta mil reais), conforme novo Plano de Trabalho. CLA\u0301USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICAC\u0327A\u0303O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condic\u0327o\u0303es do Termo de Compromisso original. DATA ASSINATURA: 30/11/2023. Eliana Nunes Estrela - Secretaria da Educac\u0327a\u0303o, ALINE AGUIAR ALBUQUERQUE - Prefeito(a) Municipal. Testemunhas: 1. GEMA GALGANE FRANC\u0327A BUENO AIRES 2.ANTONIO CLECIO SOUSA LIMA. SECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "PRIMEIRO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00b0129/2023 NUP 22001.005171/2023-52 PR\u00c9 RESERVA 1297692O ESTADO DO CEARA\u0301, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o, a Sra. MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 921.911.933-15, RG n\u00ba 20075417361, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE PACOTI, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.910.755/0001-72, representado por seu/sua Prefeito(a), MARCOS VENICIOS NORJOSA GONZAGA portador(a) do RG n\u00ba 2001002238062 e CPF n\u00ba 613.349.793-91, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 129/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legislac\u0327o\u0303es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condic\u0327o\u0303es: CLA\u0301USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo reduzir valor ao Termo de Compromisso n\u00ba129/2023, visando a revisa\u0303o a partir da divulgac\u0327a\u0303o da matr\u00edcula inicial do censo escolar do ano em curso. CLA\u0301USULA SEGUNDA \u2013 DA REDUC\u0327A\u0303O DE VALOR Fica reduzido o valor do Termo de Compromisso em R$ 18.000,00 (dezoito mil reais), passando o seu valor de R$ 326.000,00 (trezentos e vinte e seis mil reais), para R$ 308.000,00 (trezentos e oito mil reais), conforme novo Plano de Trabalho. CLA\u0301USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICAC\u0327A\u0303O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condic\u0327o\u0303es do Termo de Compromisso original. DATA ASSINATURA: 07/12/2023. MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES - Secretaria da Educac\u0327a\u0303o, MARCOS VENICIOS NORJOSA GONZAGA - Prefeito(a) Municipal. Testemunhas: 1.LUIZ RICARDO DA SILVA MARQUES 2.GEMA GALGANE FRANC\u0327A BUENO AIRES. SECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, em Fortaleza, 03 de janeiro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba7/2023 PROCESSO N\u00ba22001.037769/2023-19 - PRE-RESERVA : 1298322O ESTADO DO CEARA\u0301, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE ALTANEIRA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.385.503/0001-71, representado por seu/sua Prefeito(a), FRANCISCO DARIOMAR RODRIGUES SOARES, portador(a) do RG n\u00ba 20060291027 SSP-CE e CPF n\u00ba 170.745.808-13, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 7/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legislac\u0327o\u0303es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condic\u0327o\u0303es: CLA\u0301USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO: O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vige\u0302ncia do Termo de Compromisso n\u00ba 7/2023. CLA\u0301USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGAC\u0327A\u0303O DO PRAZO: O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vige\u0302ncia do Conve\u0302nio, ora aditado, fica prorrogado por mais 91 (noventa e um) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 31 de marc\u0327o de 2024. CLA\u0301USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICAC\u0327A\u0303O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condic\u0327o\u0303es do Termo de Compromisso original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presenc\u0327a das duas testemunhas abaixo. FORTALEZA, 11 DE DEZEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o , FRANCISCO DARIOMAR RODRIGUES SOARES - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS 01-MARCOS AURELIO SILVA COLARES , 02-FRANCISCO BRUNO FREIRE. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, em Fortaleza, 13 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba10/2023 PROCESSO N\u00ba22001.037447/2023-61 - PRE-RESERVA : 1298320O ESTADO DO CEARA\u0301, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE ANTONINA DO NORTE, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.594.500/0001-48, representado por seu/sua Prefeito(a), ANT\u00d4NIO ROSENO FILHO, portador(a) do RG n\u00ba 20161465972 e CPF n\u00ba 514.222.553.87, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 10/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legislac\u0327o\u0303es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condic\u0327o\u0303es: CLA\u0301USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO: O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vige\u0302ncia do Termo de Compromisso n\u00ba 10/2023. CLA\u0301USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGAC\u0327A\u0303O DO PRAZO: O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vige\u0302ncia do Conve\u0302nio, ora aditado, fica prorrogado por mais 91 (noventa e um) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 31 de marc\u0327o de 2024. CLA\u0301USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICAC\u0327A\u0303O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condic\u0327o\u0303es do Termo de Compromisso original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presenc\u0327a das duas testemunhas abaixo. FORTALEZA, 11 DE DEZEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o , ANT\u00d4NIO ROSENO FILHO - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS 01-MARCOS AURELIO SILVA COLARES , 02-LUIZ RICARDO DA SILVA MARQUES. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, em Fortaleza, 13 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba015/2023 - NUP 22001.037467/2023-32O ESTADO DO CEARA\u0301, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE ARAREND\u00c1, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 23.718.356/0001-60, representado por seu/sua Prefeito(a), ALEXANDRE FELIX DUTRA, portador(a) do RG n\u00ba 47.662.143-4 SSP-SP e CPF n\u00ba 422.322.968-06, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 015/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legislac\u0327o\u0303es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condic\u0327o\u0303es: CLA\u0301USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vige\u0302ncia do Termo de Compromisso n\u00ba 015/2023. CLA\u0301USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGAC\u0327A\u0303O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vige\u0302ncia do Conve\u0302nio, ora aditado, fica prorrogado por mais 91 (noventa e um) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 31 de marc\u0327o de 2024. CLA\u0301USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICAC\u0327A\u0303O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condic\u0327o\u0303es do Termo de Compromisso original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presenc\u0327a das duas testemunhas abaixo. Fortaleza, 13 DE DEZEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o, ALEXANDRE FELIX DUTRA - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS: 1. GEMA GALGANE FRANC\u0327A BUENO AIRES , 2. FRANCISCO BRUNO FREIRE. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, em Fortaleza, 18 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba16/2023 PROCESSO N\u00ba22001.037451/2023-20 - PRE-RESERVA : 1298304O ESTADO DO CEARA\u0301, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE ARARIPE, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.539.984/0001-22, representado por seu/sua Prefeito(a), CICERO FERREIRA DA SILVA portador(a) do RG n\u00ba 2001032019245 e CPF n\u00ba 442.977.933-34, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 16/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, que altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legislac\u0327o\u0303es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condic\u0327o\u0303es: CLA\u0301USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO: O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vige\u0302ncia do Termo de Compromisso n\u00ba 16/2023. CLA\u0301USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGAC\u0327A\u0303O DO PRAZO: O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vige\u0302ncia do Conve\u0302nio, ora aditado, fica prorrogado por mais 91 (noventa e um) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 31 de marc\u0327o de 2024. CLA\u0301USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICAC\u0327A\u0303O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condic\u0327o\u0303es do Termo de Compromisso original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presenc\u0327a das duas testemunhas abaixo. FORTALEZA, 11 DE DEZEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o , CICERO FERREIRA DA SILVA - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS 01-MARCOS AURELIO SILVA COLARES , 02-LUIZ RICARDO DA SILVA MARQUES. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, em Fortaleza, 13 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba023/2023 PROCESSO N\u00ba22001.037301/2023-16 - PRE-RESERVA : 1298313O ESTADO DO CEARA\u0301, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE BARBALHA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 06.740.278/0001-81, representado por seu/sua Prefeito(a), GUILHERME SAMPAIO SARAIVA, portador(a) do RG n\u00ba 98029067910 SSP/CE e CPF n\u00ba 661.812.163-91, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 023/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legislac\u0327o\u0303es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condic\u0327o\u0303es: CLA\u0301USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO: O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vige\u0302ncia do Termo de Compromisso n\u00ba 023/2023. CLA\u0301USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGAC\u0327A\u0303O DO PRAZO: O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vige\u0302ncia do Conve\u0302nio, ora aditado, fica prorrogado por mais 182 (cento e oitenta e dois) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 30 de junho de 2024. CLA\u0301USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICAC\u0327A\u0303O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condic\u0327o\u0303es do Termo de Compromisso original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presenc\u0327a das duas testemunhas abaixo. FORTALEZA, 11 DE DEZEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o , GUILHERME SAMPAIO SARAIVA - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS 01-LUIZ RICARDO DA SILVA MARQUES , 02-MARCOS AURELIO SILVA COLARES. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, em Fortaleza, 13 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba038/2023 PROCESSO N\u00ba22001.037363/2023-28 - PRE-RESERVA : 1298341O ESTADO DO CEARA\u0301, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 06.738.132/0001-00, representado por seu/sua Prefeito(a), JOS\u00c9 EDMILSON LEITE BARBOSA, portador(a) do RG n\u00ba 21485081 SSP/CE e CPF n\u00ba 209.338.943-68, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 038/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legislac\u0327o\u0303es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condic\u0327o\u0303es: CLA\u0301USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO: O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vige\u0302ncia do Termo de Compromisso n\u00ba 038/2023. CLA\u0301USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGAC\u0327A\u0303O DO PRAZO: O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vige\u0302ncia do Conve\u0302nio, ora aditado, fica prorrogado por mais 91 (noventa e um) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 31 de marc\u0327o de 2024. CLA\u0301USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICAC\u0327A\u0303O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condic\u0327o\u0303es do Termo de Compromisso original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presenc\u0327a das duas testemunhas abaixo. FORTALEZA, 11 DE DEZEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o , JOS\u00c9 EDMILSON LEITE BARBOSA - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS 01-MARCOS AURELIO SILVA COLARES , 02-LUIZ RICARDO DA SILVA MARQUES. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, em Fortaleza, 13 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba151/2023 - NUP 22001.039203/2023-13O ESTADO DO CEARA\u0301, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE QUIXERAMOBIM, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.744.303/0001-68, representado por seu/sua Prefeito(a), CIRILO ANT\u00d4NIO PIMENTA LIMA, portador(a) do RG n\u00ba 38773 e CPF n\u00ba 059.505.463-34, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 151/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legislac\u0327o\u0303es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condic\u0327o\u0303es: CLA\u0301USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vige\u0302ncia do Termo de Compromisso n\u00ba 151/2023. CLA\u0301USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGAC\u0327A\u0303O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vige\u0302ncia do Conve\u0302nio, ora aditado, fica prorrogado por mais 180 (cento e vinte) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 28 de junho de 2024. CLA\u0301USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICAC\u0327A\u0303O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condic\u0327o\u0303es do Termo de Compromisso original. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presenc\u0327a das duas testemunhas abaixo. Fortaleza, 14 DE DEZEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o, CIRILO ANT\u00d4NIO PIMENTA LIMA - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS: 1. ERNANI JOSE GUIMARAES DE CARVALHO , 2. FRANCISCO BRUNO FREIRE. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, em Fortaleza, 18 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba184/2023 PROCESSO N\u00ba22001.039148/2023-61 - PRE-RESERVA : 1298701O ESTADO DO CEARA\u0301, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE VI\u00c7OSA DO CEAR\u00c1, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 10.462.497/0001-13, representado por seu/sua Prefeito(a), FRANCISCO JOA\u0303O CARDOSO FILHO portador(a) do RG n\u00ba 879704 e CPF n\u00ba 339.759.573-87, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 184/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legislac\u0327o\u0303es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condic\u0327o\u0303es: CLA\u0301USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO: O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vige\u0302ncia do Termo de Compromisso n\u00ba 184/2023. CLA\u0301USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGAC\u0327A\u0303O DO PRAZO: O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vige\u0302ncia do Conve\u0302nio, ora aditado, fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 28 de junho de 2024. CLA\u0301USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICAC\u0327A\u0303O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condic\u0327o\u0303es do Termo de Compromisso original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presenc\u0327a das duas testemunhas abaixo. FORTALEZA, 13 DE DEZEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o , FRANCISCO JOA\u0303O CARDOSO FILHO - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS 01-FRANCISCO BRUNO FREIRE , 02-ERNANI JOSE GUIMARAES DE CARVALHO. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, em Fortaleza, 18 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "TERMO DE COMPROMISSON\u00ba130/2023 PROCESSO N\u00ba22001.007711/2023-32 - PRE-RESERVA : 1278379O ESTADO DO CEARA\u0301, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada SEDUC, neste ato represen-tada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educac\u0327a\u0303o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE PACUJ\u00c1, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.734.148/0001-07, representado por seu/sua Prefeito(a), ANT\u00d4NIO ALVES DE BRITO portador(a) do RG n\u00ba 2000097159256 e CPF n\u00ba 029.672.743-13, residente na Rua Domingos Mariano, sn, centro, Pacuj\u00e1Ce, doravante denominado MUNIC\u00cdPIO, resolvem celebrar o presente Termo de Compromisso, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legislac\u0327o\u0303es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condic\u0327o\u0303es: CLA\u0301USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1. Constitui objeto deste compromisso a execu\u00e7\u00e3o do Programa de Aprendizagem na Idade Certa - Paic Integral, que tem por objetivo a promoc\u0327a\u0303o da aprendizagem na idade certa, bem como o seu fortalecimento com equidade e a universalizac\u0327a\u0303o do Ensino Fundamental em tempo integral na rede p\u00fablica municipal de ensino do Estado do Cear\u00e1, a partir da cooperac\u0327a\u0303o interfederativa, de natureza t\u00e9cnica, pedag\u00f3gica e financeira. 1.2. Os objetivos do Paic Integral sera\u0303o desenvolvidos, para incentivar a implementac\u0327a\u0303o inicial do tempo integral, em regime de colaborac\u0327a\u0303o com as redes municipais de ensino, no per\u00edodo de 2023 a 2026, observando o art. 2\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022. 1.2.1. No primeiro ano do programa, a integralizac\u0327a\u0303o acontecer\u00e1 nas turmas de 9\u00ba ano, em 2023, seguindo-se do 8\u00ba ano, em 2024, 7\u00ba ano, em 2025, e 6\u00ba ano, em 2026\u201d. CLA\u0301USULA SEGUNDA \u2013 DAS OBRIGAC\u0327\u00d5ES DA SEDUC Constitui obrigac\u0327o\u0303es da Seduc as seguintes: I. Repassar os recursos previstos para o Programa Paic Integral; II. Contribuir para o avanc\u0327o da alfabetizac\u0327a\u0303o na idade certa; III. Apoiar as redes municipais em seus processos educacionais; IV. Monitorar a ampliac\u0327a\u0303o dos tempos pedag\u00f3gicos, dos espac\u0327os escolares e das oportunidades de aprendizagem a partir da educac\u0327a\u0303o em tempo integral dos estudantes matriculados nas instituic\u0327o\u0303es de ensino da rede p\u00fablica municipal de educac\u0327a\u0303o do Cear\u00e1. CLA\u0301USULA TERCEIRA \u2013 DAS OBRIGAC\u0327\u00d5ES DO MUNIC\u00cdPIO Constitui obrigac\u0327a\u0303o do Munic\u00edpio: I. Garantir matr\u00edcula de, no m\u00ednimo, 40% (quarenta por cento) dos alunos do 9\u00ba ano do Ensino Fundamental da rede municipal em tempo integral no primeiro ano do programa, sob pena de glosa integral do recurso repassado; II. Nos anos seguintes ao marco inicial do programa, garantir a ampliac\u0327a\u0303o da oferta do tempo integral em 20% (vinte por cento) de matr\u00edcula em relac\u0327a\u0303o ao ano anterior, junto com a ampliac\u0327a\u0303o m\u00ednima da oferta da matr\u00edcula dos demais anos, conforme art. 5\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso II, al\u00edneas \u201ca\u201d a \u201cc\u201d, do Decreto Estadual n\u00ba 35.430/2023. III. Anexar aos autos o Plano de Trabalho e o Termo de Compromisso firmado com a Seduc, no per\u00edodo de convocac\u0327a\u0303o para adesa\u0303o ao Programa; IV. Manter os comprovantes de aplicac\u0327a\u0303o dos recursos em boa ordem e de forma discriminada todas as despesas efetuadas com os recursos repassados nos temos do Decreto Estadual n\u00ba 35.430/2023, preferencialmente em meio eletr\u00f4nico, que ficar\u00e1 dispon\u00edvel \u00e0 fiscalizac\u0327a\u0303o do \u00f3rga\u0303o repassador dos recursos e dos \u00f3rga\u0303os de controle interno e externo; V. Adequar, progressi-vamente, as condic\u0327o\u0303es de oferta do tempo integral, com vistas a garantir a seguranc\u0327a alimentar e nutricional dos estudantes, a melhoria dos espac\u0327os escolares, o desenvolvimento de atividades culturais e esportivas, os cuidados com a higiene e o bem-estar dos alunos, a fim de possibilitar o seu desenvolvimento integral, assegurando a sua permane\u0302ncia na escola e melhores oportunidades de aprendizagem, que atendam as suas necessidades na sociedade atual; VI. Prestar contas dos recursos recebidos referentes ao Programa Paic Integral em at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o encerramento do exerc\u00edcio anterior. CLA\u0301USULA QUARTA \u2013 DO REPASSE DE RECURSOS 4.1. O valor global do Termo de Compromisso \u00e9 de R$ 212.000,00, (duzentos e doze mil reais) previsto no MAPP 2364, arcando a SEDUC com todo o repasse, a ser repassado em parcelas. 4.2. Os recursos financeiros sera\u0303o liberados e mantidos em conta banc\u00e1ria espec\u00edfica na instituic\u0327a\u0303o financeira Caixa Econ\u00f4mica Federal, indicada pelo munic\u00edpio. CLA\u0301USULA QUINTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA 5.1. O presente Termo de Compromisso vigorar\u00e1 at\u00e9 31 de dezembro de 2023 a contar a partir da data de sua assinatura. CLA\u0301USULA SEXTA \u2013 DO ADITAMENTO 6.1. O presente Termo de Compromisso poder\u00e1 ser alterado por manifestac\u0327a\u0303o escrita de qualquer das partes sendo vedado em qualquer hip\u00f3tese, a modificac\u0327a\u0303o do objeto do Termo de Compromisso. 6.2. Compete \u00e0 Seduc a elaborac\u0327a\u0303o da minuta de Termo Aditivo a qual dever\u00e1 conter expressamente as cl\u00e1usulas, objeto de alterac\u0327a\u0303o. CLA\u0301USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA RESCISA\u0303O 7.1. O presente Termo de Compromisso poder\u00e1 ser rescindido, a qualquer tempo, por acordo entre os part\u00edcipes, unilateralmente, pelo Estado do Cear\u00e1 por meio da SEDUC, ou em decorre\u0302ncia de determinac\u0327a\u0303o judicial, conforme os termos legais cab\u00edveis. CLA\u0301USULA OITAVA \u2013 DA PRESTAC\u0327A\u0303O DE CONTAS 8.1. A prestac\u0327a\u0303o de contas dever\u00e1 ocorrer at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o encerramento do exerc\u00edcio anterior; CLA\u0301USULA NONA \u2013 DA PUBLICAC\u0327A\u0303O 9.1. O Termo de Compromisso ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, para fins de efic\u00e1cia, in\u00edcio da liberac\u0327a\u0303o de recursos e execuc\u0327a\u0303o das obrigac\u0327o\u0303es assumidas. CLA\u0301USULA D\u00c9CIMA \u2013 DO ACOMPANHAMENTO DA EXECUC\u0327A\u0303O DO OBJETO 10.1. O monitoramento da execuc\u0327a\u0303o deste instrumento ser\u00e1 realizado pela Seduc, com vistas a garantir a regularidade dos atos praticados e a adequada execuc\u0327a\u0303o do objeto, sem preju\u00edzo da atuac\u0327a\u0303o dos \u00f3rga\u0303os de controle interno e externo. 10.2. O monitoramento de que trata o item anterior \u00e9 de responsabilidade do servidor designado como gestor do instrumento, e ser\u00e1 realizado tendo como base o instrumento celebrado, o plano de trabalho e o correspondente crono-grama de execuc\u0327a\u0303o do objeto e de desembolso de recursos financeiros. 10.3. Fica designado(a) o(a) servidor(a) DEBORAH AZEVEDO DE ARA\u00daJO, matr\u00edcula n\u00ba 480004-1-X e CPF n\u00ba 654.252.603-00, como gestor, e o(a) servidor(a) JEFFERSON DOS SANTOS COSTA , matr\u00edcula n\u00ba 479330-1-3 e CPF n\u00ba 881.119.702-34, como fiscal do presente instrumento. 10.4. A Seduc poder\u00e1 realizar os procedimentos de checagem, avaliac\u0327a\u0303o e revisa\u0303o dos recursos com base no censo escolar, a qualquer tempo, podendo implicar o cancelamento, a devoluc\u0327a\u0303o ou a suspensa\u0303o dos repasses. CLA\u0301USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 DAS DISPOSIC\u0327\u00d5ES GERAIS 11.1. As comunicac\u0327o\u0303es entre as partes, inclusive reclamac\u0327o\u0303es, notificac\u0327o\u0303es e petic\u0327o\u0303es, sobre o presente Termo de Compro-misso, sera\u0303o feitas por escrito e remetidas aos enderec\u0327os constantes do prea\u0302mbulo deste instrumento. CLA\u0301USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA \u2013 FORO 12.1. Fica eleito o Foro da Comarca de Fortaleza para dirimir lit\u00edgios oriundos deste instrumento, ficando estabelecida a obrigatoriedade da pr\u00e9via tentativa de soluc\u0327a\u0303o administrativa, com a participac\u0327a\u0303o da Assessoria Jur\u00eddica da Seduc. FORTALEZA, 14 DE AGOSTO DE 2023. Eliana Nunes Estrela - Secretaria da Educac\u0327a\u0303o , Ant\u00f4nio Alves de Brito - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS 01-Francisco Bruno Freire , 02-A\u00e9cio de Oliveira Maia. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, em Fortaleza, 21 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DIVIDAN\u00b065/2023 - NUP N\u00ba22001.031276/2023-67O ESTADO DO CEARA\u0301, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O \u2013 SEDUC, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, com sede nesta Capital, no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, nos termos do processo supra e Parecer Jur\u00eddico n\u00b0 3524/2023, resolve reconhecer a d\u00edvida assumida em face da empresa CMN CONSTRU\u00c7\u00d5ES, LOCA\u00c7\u00d5ES E EVENTOS EIRELI \u2013 ME, inscrita no CNPJ: 05.930.208/0001-23, totalizando o valor de R$ 255.006,73 (duzentos e cinquenta e cinco mil, seis reais e setenta e tre\u0302s centavos), referente aos servic\u0327os de reforma da cozinha, reforma el\u00e9trica do p\u00e1tio coberto e substituic\u0327a\u0303o dos QF\u2019s e seus respectivos ramais da EEM LICEU JOS\u00c9 FURTADO DE MAC\u00caDO referente ao Contrato n\u00ba 03/2021 oriundo do Convite n\u00ba 06/2021, deduzindo-se o valor da multa apurada, ap\u00f3s regular processo administrativo, no valor de R$ 25.500,67 (vinte e cinco mil, quinhentos reais e sessenta e sete centavos) devendo ser recolhida por esta Secretaria. Assim, restar\u00e1 o valor a ser liberado \u00e0 empresa de R$ 229.506,06 (duzentos e vinte e nove mil, quinhentos e seis reais e seis centavos). Compromete-se, portanto, o Estado do Cear\u00e1 \u2013 atrav\u00e9s da Secretaria da Educac\u0327a\u0303o a pagar a d\u00edvida acima reconhecida, assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecuc\u0327a\u0303o. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, EM SUBSTITUIC\u0327A\u0303O. Em Fortaleza, 06 de dezembro de 2023. JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES - SECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, EM SUBSTITUIC\u0327A\u0303O, ANTONIO ECLESIO MARTINS GOMES - DIRETOR (A) EEM LICEU JOS\u00c9 FURTADO DE MAC\u00caDO. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O , em Fortaleza , 18 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.033324/2023-51O ESTADO DO CEARA\u0301/SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, atrav\u00e9s da EEM GOVERNADOR LUIZ GONZAGA DA FONSECA MOTA, representa-do(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) RAIMUNDO FRANCID\u00c1LIO MARTINS FEITOSA J\u00daNIOR, matr\u00edcula n\u00b0 22200181040478, resolvem, por este instrumento de rescisa\u0303o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CLA\u0301USULA \u00daNICA: Fica rescin-dido, a partir de 01/11/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 07/02/2023. Ofensa a esta Lei Complementar, ao instrumento edital\u00edcio ou ao termo contratual, tudo com respaldo legal no art. 6\u00ba, inciso VI, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00ba 22001.033324/2023-51. Quixad\u00e1, 01 de novembro de 2023. CREDE 12 \u2013 QUIXADA\u0301/CEARA\u0301. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, em Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.018880/2023-06O ESTADO DO CEARA\u0301/SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, atrav\u00e9s da EEMTI DEPUTADO PAULO BENEVIDES, representado(a) polo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) M\u00d4NICA MARIA VASCONCELOS MONTEIRO, matr\u00edcula n\u00ba 22200181468648, resolvem, por este instrumento de rescisa\u0303o do contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CLA\u0301USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 14/09/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 06/07/2023. Iniciativa do contratado, cumprindo nesta hip\u00f3tese a pr\u00e9via comunicac\u0327a\u0303o \u00e0 contratante, com antecede\u0302ncia m\u00ednima de 30 (trinta) dias, tudo com respaldo legal no art. 6\u00ba, inciso II, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00ba 22001.018880/2023-06. Fortaleza, 14 de setembro de 2023. SEFOR 2 \u2013 FORTALEZA/CEARA\u0301. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, em Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.031940/2023-78O ESTADO DO CEARA\u0301/SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, atrav\u00e9s da EEMTI PROFESSORA MARIA ANTONIETA NUNES, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e de outro lado, pelo PROFESSOR(A) HENRIQUE SAMUEL OLIVEIRA GURGEL, matr\u00edcula n\u00b0 22200181421161, resolvem, por este instrumento de rescisa\u0303o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CLA\u0301USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 30/10/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 14/09/2023. Iniciativa do contra-tado, cumprindo nesta hip\u00f3tese a pr\u00e9via comunicac\u0327a\u0303o \u00e0 contratante, com antecede\u0302ncia m\u00ednima de 30 (trinta) dias, tudo com respaldo legal no art. 6\u00b0, inciso II, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00b0 22001.031940/2023-78. Fortaleza, 30 de outubro de 2023. SEFOR 3 \u2013 FORTALEZA/CEARA\u0301. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024. Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.030743/2023-31O ESTADO DO CEARA\u0301/SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, atrav\u00e9s da EEFM PROFESSOR HERMENEGILDO FIRMEZA, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e de outro lado, pelo PROFESSOR(A) PAULO ELIENAY DE ALBUQUERQUE, matr\u00edcula n\u00b0 22200181280614, resolvem, por este instrumento de rescisa\u0303o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CLA\u0301USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 17/10/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 09/02/2023. Iniciativa do contratado, cumprindo nesta hip\u00f3tese a pr\u00e9via comunicac\u0327a\u0303o \u00e0 contratante, com antecede\u0302ncia m\u00ednima de 30 (trinta) dias, tudo com respaldo legal no art. 6\u00b0, inciso II, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00b0 22001.030743/2023-31. Fortaleza, 17 de outubro de 2023. SEFOR 3 \u2013 FORTALEZA/CEARA\u0301. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, em Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.015899/2023-92O ESTADO DO CEARA\u0301/SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, atrav\u00e9s da COL\u00c9GIO ESTADUAL PAULO SARASATE, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e de outro lado, pelo PROFESSOR(A) FRANCISCO RANGEL DOS SANTOS S\u00c1 LIMA, matr\u00edcula n\u00b0 22200181466696, resolvem, por este instrumento de rescisa\u0303o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CLA\u0301USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 08/09/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 07/08/2023. Casos fortuitos ou de forc\u0327a maior, que impec\u0327am o contratante em prosseguir com o mesmo, tudo com respaldo legal no art. 6\u00b0, inciso V, da Lei Complementar Estadual n 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00ba 22001.015899/2023-92. Canind\u00e9, 08 de setembro de 2023. CREDE 7 \u2013 CANIND\u00c9 /CEARA\u0301. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.014686/2023-43O ESTADO DO CEARA\u0301/SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, atrav\u00e9s da EEMTI GOVERNADOR MANOEL DE CASTRO FILHO, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) ANTONIA SILMARA COSTA RIBEIRO, matr\u00edcula n\u00ba 2220018142831X, resolvem, por este instrumento de rescisa\u0303o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CLA\u0301USULA \u00daNICA: Fica rescindido, a partir de 02/08/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas, publicado no DOE de 29/08/2023. T\u00e9rmino do prazo contratual, tudo com respaldo legal no art. 6\u00ba, inciso I, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00ba 22001.014686/2023-43. Quixer\u00e9, 02 de agosto de 2023. CREDE 10 \u2013 RUSSAS/CEARA\u0301. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.030972/2023-56O ESTADO DO CEARA\u0301/SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, atrav\u00e9s da EEMTI SA\u0303O FRANCISCO DA CRUZ, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) IGOR EUGE\u0302NIO ALBUQUERQUE CRUZ LOUZADA, matr\u00edcula n\u00ba 22200181408939, resolvem, por este instru-mento de rescisa\u0303o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CLA\u0301USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 17/10/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas, publicado no DOE de 16/10/2023. Falecimento, tudo com respaldo legal no art. 6\u00ba, inciso null, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00ba 22001.030972/2023-56. Cruz, 17 de outubro de 2023. CREDE 3 \u2013 ACARA\u00da/CEARA\u0301. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.017410/2023-17O ESTADO DO CEARA\u0301/SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, atrav\u00e9s da EEMTI DEPUTADO MURILO AGUIAR, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e de outro lado, pelo PROFESSOR(A) NEYWITON CLARCK ARRAIS DE FREITAS, matr\u00edcula n\u00ba 22200181472084, resolvem, por este instrumento de rescisa\u0303o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CLA\u0301USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 01/09/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 27/06/2023. Iniciativa do contratado, cumprindo nesta hip\u00f3tese a pr\u00e9via comunicac\u0327a\u0303o \u00e0 contratante, com antecede\u0302ncia m\u00ednima de 30 (trinta) dias, tudo com respaldo legal no art. 6\u00ba, inciso 11, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00ba 22001.017410/2023-17. Camocim, 01 de setembro de 2023. CREDE 4 \u2013 CAMOCIM/CEARA\u0301. SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial do Estado, S\u00e9rie 3, Ano XV, N\u00ba 218, de 22 de novembro de 2023, que publicou a Portaria N\u00ba 1218/2023-GAB, que ESTABELECE AS NORMAS PARA MATR\u00cdCULA DAS/OS ESTUDANTES NOS ESTABELECIMENTOS DE ENSINO P\u00daBLICOS ESTADUAIS PARA O ANO DE 2024, E DA\u0301 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. ONDE SE LE\u0302: \u2026 Lei Federal N\u00ba 14.688 de 20 de setembro de 2023, LEIA-SE: \u2026 Lei Federal N\u00ba 14.685 de 20 de setembro de 2023, ONDE SE LE\u0302: \u2026 8\u00ba e/ou 9\u00ba anos, LEIA-SE: \u2026 6\u00ba, 7\u00ba, 8\u00ba e/ou 9\u00ba anos, SECRETARIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRETA\u0301RIA DA EDUCAC\u0327A\u0303O, EM SUBSTITUIC\u0327A\u0303O"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba405/2023 - O SECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GESTA\u0303O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor, JOS\u00c9 JUNIOR PEREIRA, que exerce a func\u0327a\u0303o de Supervisor de N\u00facleo DAS-1, matr\u00edcula 106097-1-2, lotado no N\u00facleo de Atendimento em Quixad\u00e1 \u2013 NUAT QUIXADA\u0301, desta secretaria, \u00e0 viaj\u00e1 ao munic\u00edpio de Fortaleza/Ce, no per\u00edodo de 01 de dezembro do corrente ano, a fim de participar do Encontro dos Gestores na COATE, concedendo-lhe 0,5 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), acrescidos de 40%, totalizando um valor de R$53,97 (cinquenta e tre\u0302s reais e noventa e sete centavos), de acordo com o art. 1\u00ba, al\u00ednea A, do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 29 de novembro de 2023.Guilherme Franc\u0327a MoraesSECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GESTA\u0303O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba406/2023 - O SECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GESTA\u0303O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor FERNANDO ANT\u00d4NIO DAMASCENO LIMA, matr\u00edcula 006229-1-5, lotado na Assessoria Tribut\u00e1ria Inter Federativa do ICMS - ASTIF, que exerce a func\u0327a\u0303o de Coordenador DNS \u2013 2, a viajar \u00e0 cidade de Bras\u00edlia/DF, no per\u00edodo de 27 a 29 de novembro do corrente ano, concedendo-lhe 1 (uma) di\u00e1ria, referente ao dia 27, no valor unit\u00e1rio de R$189,25 (cento e oitenta e nove reais e vinte e cinco centavos), acrescidos de 60%, totalizando R$302,80 (trezentos e dois reais e oitenta centavos), e 1 (uma) di\u00e1ria e meia, referentes aos dias 28 e 29, com a finalidade de Assessorar o Secret\u00e1rio da Fazenda na reunia\u0303o da XVI Edic\u0327a\u0303o do Encontro Nacional de Administradores Tribut\u00e1rios \u2013 ENAT, no valor unit\u00e1rio de R$350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), acrescidos de 60%, no valor total de R$841,15 (oitocentos e quarenta e um reais e quinze centavos), mais uma ajuda de custo no valor de R$350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), e passagem a\u00e9rea para o trecho FORTALEZA/BRAS\u00cdLIA/FORTALEZA, no valor de R$3.533,25 (tre\u0302s mil quinhentos e trinta e tre\u0302s reais e vinte e cinco centavos), perfazendo um total de R$5.027,68 (cinco mil e vinte e sete reais e sessenta e oito centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea B, \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 10 e 11, classe I e III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa ocorrer \u00e0 conta da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria da SECRETA\u0301RIA DA FAZENDA. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 29 de novembro de 2023.Guilherme Franc\u0327a MoraesSECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GESTA\u0303O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba407/2023 - O SECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GESTA\u0303O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora CLARISSA CAVALCANTE BARROSO, que exerce a func\u0327a\u0303o de Supervisora de N\u00facleo DAS - 1, matr\u00edcula N\u00ba 497711.1.8, lotada no N\u00facleo de Cidadania Fiscal - NUCIF, desta secretaria, a viajar \u00e0 cidade de Porto Alegre - RS, no per\u00edodo de 20 a 24 de novembro do corrente ano, a fim de participar da 15\u00aa reunia\u0303o do GT66 \u2013 Educac\u0327a\u0303o Fiscal, 84\u00aa reunia\u0303o do GER e do Congresso Latino \u2013 Americano de Educac\u0327a\u0303o Fiscal, concedendo-lhe 4 (quatro) di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$189,25 (cento e oitenta e nove reais e vinte e cinco centavo) acrescidos de 50%, no valor total de R$ 1.277,44 (mil duzentos e setenta e sete reais e quarenta e quatro centavos), mais 1 (uma) ajuda de custo no valor total de R$189,25 (cento e oitenta e nove reais e vinte e cinco centavos), e passagem a\u00e9rea, para o trecho FORTALEZA/PORTO ALEGRE/FORTALEZA, no valor de R$4.691,37 (quatro mil seiscentos e noventa e um reais e trinta e sete centavos), perfazendo um total de R$ 6.158,06 (seis mil cento e cinquenta e oito reais e seis centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea B, \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do artigo 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011,devendo a despesa correr \u00e0 conta da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria da SECRETARIA DA FAZENDA. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 24 de novembro de 2023.Guilherme Franc\u0327a MoraesSECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GESTA\u0303O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba408/2023 - O SECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DO TESOURO ESTADUAL E DE METAS FISCAIS, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora, MARIA EUNICE DE QUEIROZ FERNANDES, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Adjunto da Receita Estadual 4E, matr\u00edcula 107414-1-6, lotada no N\u00facleo de Atendimento em Quixad\u00e1 \u2013 NUAT QUIXADA\u0301, desta secretaria, \u00e0 viajar aos munic\u00edpios de Quixeramobim, Solon\u00f3pole e Milha\u0303/Ce, no per\u00edodo de 28 de novembro do corrente ano, a fim de participar de Dilige\u0302ncias Fiscais de Monitoramento, concedendo-lhe 0,5 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$61,33 (sessenta e um reais e trinta e tre\u0302s centavos), totalizando um valor de R$30,67 (trinta reais e sessenta e sete centavos), de acordo com o art. 1\u00ba, al\u00ednea A, do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 28 de novembro de 2023.M\u00e1rcio Cardeal Queiroz da SilvaSECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DO TESOURO ESTADUAL E DE METAS FISCAIS"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba409/2023 - O SECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GESTA\u0303O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor FRANCISCO EDSON DE LIMA SILVA, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Adjunto da Receita Estadual 4.E, matr\u00edcula n\u00ba 101438.1.0, lotado no Posto Fiscal em Tiangu\u00e1, desta secretaria, a viajar ao munic\u00edpio de Fortaleza - Ce, no per\u00edodo de 28 a 29 de novembro do corrente ano, a fim de participar do curso CAF-T na pr\u00e1tica, concedendo-lhe 1 (uma) di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$61,33 (sessenta e um reais e trinta e tre\u0302s centavos), acrescidos de 40%, totalizando um valor de R$128,79 (cento e vinte e oito reais e setenta e nove centavos), de acordo com o art. 1\u00ba, al\u00ednea B, do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 29 de novembro de 2023.Guilherme Franc\u0327a MoraesSECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GESTA\u0303O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba410/2023 - O SECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GESTA\u0303O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor, FRANCISCO CARLOS BORGES DE LIMA, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Assistente da Receita Estadual 4E, matr\u00edcula 088494-1-2, lotado na C\u00e9lula de Execuc\u0327a\u0303o da Administrac\u0327a\u0303o Tribut\u00e1ria em Russas \u2013 CEXAT RUSSAS, desta secretaria, \u00e0 viajar ao munic\u00edpio de Erer\u00e9/Ce, no per\u00edodo de 29 de novembro do corrente ano, a fim de realizar Dilige\u0302ncia de Imposto sobre Transmissa\u0303o Causa mortis e Doac\u0327a\u0303o \u2013 ITCD, concedendo-lhe 0,5 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tre\u0302s centavos), totalizando um valor de R$ 30,67 (trinta reais e sessenta e sete centavos), de acordo com o art. 1\u00ba, al\u00ednea A, do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 29 de novembro de 2023.Guilherme Franc\u0327a MoraesSECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GESTA\u0303O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba411/2023 - O SECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GESTA\u0303O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora MARGARIDA CARNEIRO DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Assistente da Receita Estadual 4.E, matr\u00edcula n\u00ba 077287.1.9, lotada no N\u00facleo de Atendimento em Quixad\u00e1 \u2013 NUAT QUIXADA\u0301, desta secretaria, a viajar aos munic\u00edpios de Milha\u0303, Solon\u00f3pole e Senador Pompeu - Ce, no dia 29 de novembro do corrente ano, a fim de realizar Dilige\u0302ncias de Monitoramento Fiscal, concedendo-lhe 0,5 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$61,33 (sessenta e um reais e trinta e tre\u0302s centavos), totalizando um valor de R$30,67 (trinta reais e sessenta e sete centavos), de acordo com o art. 1\u00ba, al\u00ednea A, do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 29 de novembro de 2023.Guilherme Franc\u0327a MoraesSECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GESTA\u0303O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba412/2023 - O SECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GESTA\u0303O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora NAJLA CLECIA CAVALCANTE SCACCABAROZZI, que exerce a func\u0327a\u0303o de Coordenadora DNS - 2, matr\u00edcula N\u00ba 497724.1.6, desta Secretaria, a viajar \u00e0 cidade de Bras\u00edlia - DF, no per\u00edodo de 29 de novembro a 01 de dezembro de 2023, a fim de participar de reunia\u0303o com a Presidente do FNDE e assessorar o Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gesta\u0303o Interna da Fazenda, representante do Secret\u00e1rio da Fazenda Fabr\u00edzio Gomes Santos, no Pre\u0302mio Nacional de Educac\u0327a\u0303o Fiscal e no Pre\u0302mio Tributare 2023 com o Programa de Conformidade Tribut\u00e1ria do Estado do Cear\u00e1 \u2013 Contribuinte Pai D\u2019\u00c9gua, concedendo-lhe 1 (uma) di\u00e1ria e meia, conforme art. 04 e seu \u00a7 1\u00ba c, no valor unit\u00e1rio de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), acrescidos de 60%, no valor de R$841,15 (oitocentos e quarenta e um reais e quinze centavos),e passagem a\u00e9rea, sem \u00f4nus para o Estado, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea B,\u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 10 e 11, classe I do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa ocorrer \u00e0 conta da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria da SECRETARIA DA FAZENDA. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 30 de novembro de 2023.Guilherme Franc\u0327a MoraesSECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GESTA\u0303O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba414/2023 - O SECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GESTA\u0303O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor, CARLOS AUGUSTO CARVALHO DE FIGUEIREDO, que exerce a func\u0327a\u0303o de Orientador de C\u00e9lula DNS \u2013 3, matr\u00edcula n\u00ba 497631.1.5, desta secretaria, a viajar \u00e0s cidades de Campo Grande e Bonito/MS, no per\u00edodo de 05 a 09 de dezembro de 2023, asses-sorando o Secret\u00e1rio da Fazenda, concedendo-lhe 2 (duas) di\u00e1rias e meia, para a cidade de Campo grande referente aos dias 5, 8 e 9, a fim de participar da reunia\u0303o da Comissa\u0303o T\u00e9cnica Permanente \u2013 COTEP, no valor unit\u00e1rio de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), acrescidos de 40%, totalizando R$ 1.226,68 (mil duzentos e vinte e seis reais e sessenta e oito centavos), mais um ajuda de custo no valor total de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), e 2 (duas) di\u00e1rias referentes aos dias 6 e 7 para a cidade de Bonito, com a finalidade de participar da 43\u00aa reunia\u0303o do Comite\u0302 Nacional de Secret\u00e1rios de Fazenda, Financ\u0327as, Receita ou Tributac\u0327a\u0303o dos Estados e do Distrito Federal - COMSEFAZ e da 191\u00aa reunia\u0303o ordi-n\u00e1ria do Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria \u2013 CONFAZ, no valor unit\u00e1rio de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos) mais uma ajuda de custo no valor de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), e passagem a\u00e9rea para o trecho FORTALEZA/CAMPO GRANDE/FORTALEZA, no valor de R$ 3.058,28 (tre\u0302s mil e cinquenta e oito reais e vinte e oito centavos), perfazendo um total de R$ 5.686,88 (cinco mil seiscentos e oitenta e seis reais e oitenta e oito centavos), de acordo com o art. 3\u00ba, al\u00ednea B, do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art 6\u00ba, 10 e 11, classe I do anexo I o Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 22 de novembro 20. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 01 de dezembro de 2023.Guilherme Franc\u0327a MoraesSECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GESTA\u0303O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba415/2023 - O SECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GESTA\u0303O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor LUCAS CAMINHA QUINTAS COLARES, ocupante do cargo de Auditor Fiscal da Receita Estadual 1.A, matr\u00edcula n\u00ba 300016.0.5, lotado na C\u00e9lula de Monitoramento de Mercadorias em Tra\u0302nsito - CEMOT, desta secretaria, a viajar aos munic\u00edpios de Russas e Jaguaruana - Ce, no per\u00edodo de 29 de novembro a 01 de dezembro do corrente ano, a fim de realizar Operac\u0327a\u0303o Especial do CIOF, concedendo-lhe 2 (duas) di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tre\u0302s centavos), totalizando um valor de R$162,08 (cento e sessenta e dois reais e oito centavos), de acordo com o art. 1\u00ba, al\u00ednea B, do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dotac\u0327a\u0303o orc\u0327ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 01 de dezembro de 2023.Guilherme Franc\u0327a MoraesSECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GESTA\u0303O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0006/2024 - O SECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DO TESOURO ESTADUAL E DE METAS FISCAIS,  no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais e de acordo com o disposto no art.31 da Lei n\u00ba11.714, de 25 de julho de 1990,  tendo em vista a Portaria n\u00ba 457/2023 de 23 de novembro de 2023 publicada no Di\u00e1rio Oficial de 07 de dezembro de 2023, RESOLVE: I - delegar compet\u00eancia a GUILHERME FRAN\u00c7A MORAES, Auditor Fiscal Cont\u00e1bil Financeiro da Receita Estadual, 4\u00aa Classe, Refere\u0302ncia E, matr\u00edcula n\u00ba 497868-1-6, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gesta\u0303o Interna, lotado na Secretaria Executiva de Planejamento e Gesta\u0303o Interna da Secretaria da Fazenda, para baixar portarias autorizativas de viagens e concessa\u0303o de di\u00e1rias no a\u0302mbito do Estado, aos servidores em geral; II - determinar que a presente delegac\u0327a\u0303o de compete\u0302ncia tenha vige\u0302ncia no per\u00edodo de 02.01.2024 a 31.12.2024. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.M\u00e1rcio Cardeal Queiroz da SilvaSECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DO TESOURO ESTADUAL E DE METAS FISCAIS"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0009/2024 - O SECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DO TESOURO ESTADUAL E DE METAS FISCAIS, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, e de acordo com o disposto no art. 31 da Lei n\u00ba 11.714 de 25 de julho de 1990, combinado com o art. 93 da Lei n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973, \u201cC\u00f3digo de Contabilidade do Estado\u201d, tendo em vista a Portaria n\u00ba 457/2023 de 23 de novembro de 2023 publicada no Di\u00e1rio Oficial de 07 de dezembro de 2023, que delega compete\u0302ncias aos Secret\u00e1rios Executivos, RESOLVE: I - Delegar compet\u00eancia a LIANA MARIA MACHADO DE SOUZA, Auditor Fiscal da Receita Estadual, 4\u00aa Classe, Refere\u0302ncia E, matr\u00edcula n\u00ba 062736-1-0, Secret\u00e1ria Executiva da Receita, lotada na Secretaria Executiva da Receita da Secretaria da Fazenda, para, nos termos da legislac\u0327a\u0303o vigente, baixar atos para ordenar despesas da Unidade Orc\u0327ament\u00e1ria - Secretaria da Fazenda; II - Determinar que a presente delegac\u0327a\u0303o de compete\u0302ncia tenha vige\u0302ncia no per\u00edodo de 02.01.2024 a 31.12.2024. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.M\u00e1rcio Cardeal Queiroz da SilvaSECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DO TESOURO ESTADUAL E DE METAS FISCAIS"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0010/2024 - O SECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DO TESOURO ESTADUAL E DE METAS FISCAIS, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais e de acordo com o disposto no art.31 da Lei n\u00ba11.714, de 25 de julho de 1990, tendo em vista a Portaria n\u00ba 457/2023 de 23 de novembro de 2023 publicada no Di\u00e1rio Oficial de 07 de dezembro de 2023, que delega compete\u0302ncias aos Secret\u00e1rios Executivos, RESOLVE: I - delegar compet\u00eancia a LIANA MARIA MACHADO DE SOUZA, Auditor Fiscal da Receita Estadual, 4\u00aa Classe, Refere\u0302ncia E, matr\u00edcula n\u00ba 062736-1-0, Secret\u00e1ria Executiva da Receita, lotada na Secretaria Executiva da Receita da Secretaria da Fazenda, para baixar portarias autorizativas de viagens e concessa\u0303o de di\u00e1rias no a\u0302mbito do Estado, aos servidores em geral; II - determinar que a presente delegac\u0327a\u0303o de compete\u0302ncia tenha vige\u0302ncia no per\u00edodo de 02.01.2024 a 31.12.2024. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.M\u00e1rcio Cardeal Queiroz da SilvaSECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DO TESOURO ESTADUAL E DE METAS FISCAIS"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba011/2024 - O SECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GESTA\u0303O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, resolve NOTIFICAR O FALECIMENTO, do servidor GERARDO GOMES DE OLIVEIRA, Fiscal da Receita Estadual, 2a. Classe, Refere\u0302ncia C, matr\u00edcula n\u00b0 005728-1-0, ocorrido em 23.12.2023, conforme Certida\u0303o de \u00d3bito expedida pelo Cart\u00f3rio Cavalcanti Filho - Registro Civil das Pessoas Naturais, em 29.12.2023, com fundamento no art. 64, inciso II da Lei n\u00b0 9.826, de 14 de maio de 1974 e incisos I e II do art. 4\u00b0 do Decreto n\u00b0 20.768, de 11 de junho de 1990. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Guilherme Franc\u0327a MoraesSECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GESTA\u0303O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0012/2024 - O SECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GESTA\u0303O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais e considerando o que consta no Decreto n\u00b0 35.765 de 12 de dezembro de 2023, RESOLVE EXCLUIR, a partir de 12.12.2023 e DESIGNAR para as lotac\u0327o\u0303es indicadas os SERVIDORES constantes no Anexo \u00danico desta portaria. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Fortaleza, 08 de dezembro de 2023.Guilherme Franc\u0327a MoraesSECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GESTA\u0303O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba012/2024, DE 08 DE JANEIRO DE 2024MATR\u00cdCULASERVIDORLOTA\u00c7\u00c3O ATUALNOVA LOTA\u00c7\u00c3O10144914JOELINA AMELIA DE SOUSA SILVA BARROSCOORDENADORIA DE RELAC\u0327\u00d5ES INSTITUCIONAISASSESSORIA DE COMUNICAC\u0327A\u0303O80033281C\u00c9SAR AUGUSTO CARDOSO BARROSON\u00daCLEO DE PLAN E ACOMP DO MONIT E FISCALN\u00daCLEO DE PLANEJAMENTO DAS AC\u0327\u00d5ES E MONITORAMENTOS FISCAIS09959211CLA\u0301UDIO REGIS SILVA BARBOSAN\u00daCLEO DE PLAN E ACOMP DO MONIT E FISCALN\u00daCLEO DE PLANEJAMENTO DAS AC\u0327\u00d5ES E MONITORAMENTOS FISCAIS10406811FRANCISCO ALBANIR SILVEIRA RAMOSN\u00daCLEO DE PLAN E ACOMP DO MONIT E FISCALN\u00daCLEO DE PLANEJAMENTO DAS AC\u0327\u00d5ES E MONITORAMENTOS FISCAIS06177417HELDER DA SILVA ANDRADEN\u00daCLEO DE PLAN E ACOMP DO MONIT E FISCALN\u00daCLEO DE PLANEJAMENTO DAS AC\u0327\u00d5ES E MONITORAMENTOS FISCAIS80033311IGOR SANTANA PEREIRAN\u00daCLEO DE PLAN E ACOMP DO MONIT E FISCALN\u00daCLEO DE PLANEJAMENTO DAS AC\u0327\u00d5ES E MONITORAMENTOS FISCAIS80032994LUCAS EUG\u00caNIO RODRIGUESN\u00daCLEO DE PLAN E ACOMP DO MONIT E FISCALN\u00daCLEO DE PLANEJAMENTO DAS AC\u0327\u00d5ES E MONITORAMENTOS FISCAIS49761910MALTON LINDQUISTN\u00daCLEO DE PLAN E ACOMP DO MONIT E FISCALN\u00daCLEO DE PLANEJAMENTO DAS AC\u0327\u00d5ES E MONITORAMENTOS FISCAIS49771819IDEMAR JORGE GUIMARA\u0303ES DA SILVAN\u00daCLEO DE PLAN E ACOMP DO MONIT E FISCALN\u00daCLEO DE PLANEJAMENTO DAS AC\u0327\u00d5ES E MONITORAMENTOS FISCAIS30049535ANDERSON RODRIGUES DE SOUZAC\u00c9LULA DO ITCDC\u00c9LULA DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISSA\u0303O \u2018\u2019CAUSA MORTIS\u2019\u2019 E DOAC\u0327A\u0303O DE BENS E DIREITOS80033109LUCAS MONTEIRO CAJADOC\u00c9LULA DO ITCDC\u00c9LULA DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISSA\u0303O \u2018\u2019CAUSA MORTIS\u2019\u2019 E DOAC\u0327A\u0303O DE BENS E DIREITOS10357411FRANCISCO CARLOS BARBOSA DOS SANTOSC\u00c9LULA DO ITCDC\u00c9LULA DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISSA\u0303O \u2018\u2019CAUSA MORTIS\u2019\u2019 E DOAC\u0327A\u0303O DE BENS E DIREITOSMATR\u00cdCULASERVIDORLOTA\u00c7\u00c3O ATUALNOVA LOTA\u00c7\u00c3O10361516ERIKA MOREIRA MARTINSC\u00c9LULA DO ITCDC\u00c9LULA DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISSA\u0303O \u2018\u2019CAUSA MORTIS\u2019\u2019 E DOAC\u0327A\u0303O DE BENS E DIREITOS10060710FERNANDO CARVALHO DE BRITO NETOC\u00c9LULA DO ITCDC\u00c9LULA DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISSA\u0303O \u2018\u2019CAUSA MORTIS\u2019\u2019 E DOAC\u0327A\u0303O DE BENS E DIREITOS10362016GERMANA PONTES DE SOUSAC\u00c9LULA DO ITCDC\u00c9LULA DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISSA\u0303O \u2018\u2019CAUSA MORTIS\u2019\u2019 E DOAC\u0327A\u0303O DE BENS E DIREITOS09945911GUGLIELMO MARCONI CAVALCANTI MOREIRAC\u00c9LULA DO ITCDC\u00c9LULA DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISSA\u0303O \u2018\u2019CAUSA MORTIS\u2019\u2019 E DOAC\u0327A\u0303O DE BENS E DIREITOS10392713JAIRO SAMPAIO DE ARA\u00daJOC\u00c9LULA DO ITCDC\u00c9LULA DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISSA\u0303O \u2018\u2019CAUSA MORTIS\u2019\u2019 E DOAC\u0327A\u0303O DE BENS E DIREITOS10355419JOS\u00c9 RONALDO ROCHA DE OLIVEIRAC\u00c9LULA DO ITCDC\u00c9LULA DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISSA\u0303O \u2018\u2019CAUSA MORTIS\u2019\u2019 E DOAC\u0327A\u0303O DE BENS E DIREITOS10431417MARIA L\u00daCIA BARBOSA LIMAC\u00c9LULA DO ITCDC\u00c9LULA DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISSA\u0303O \u2018\u2019CAUSA MORTIS\u2019\u2019 E DOAC\u0327A\u0303O DE BENS E DIREITOS06733417PEDRO PAULO CAMURC\u0327A SOARESC\u00c9LULA DO ITCDC\u00c9LULA DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISSA\u0303O \u2018\u2019CAUSA MORTIS\u2019\u2019 E DOAC\u0327A\u0303O DE BENS E DIREITOS30001494REBECA DE OLIVEIRA CAVALCANTEC\u00c9LULA DO ITCDC\u00c9LULA DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISSA\u0303O \u2018\u2019CAUSA MORTIS\u2019\u2019 E DOAC\u0327A\u0303O DE BENS E DIREITOS10600812RICARDO WILSON DE SOUZA BESSAC\u00c9LULA DO ITCDC\u00c9LULA DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISSA\u0303O \u2018\u2019CAUSA MORTIS\u2019\u2019 E DOAC\u0327A\u0303O DE BENS E DIREITOS10143713TEREZA MA\u0301RCIA BATISTA CORTEZC\u00c9LULA DO ITCDC\u00c9LULA DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISSA\u0303O \u2018\u2019CAUSA MORTIS\u2019\u2019 E DOAC\u0327A\u0303O DE BENS E DIREITOS10603811SUELY MARIA CAVALCANTEC\u00c9LULA DO ITCDC\u00c9LULA DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISSA\u0303O \u2018\u2019CAUSA MORTIS\u2019\u2019 E DOAC\u0327A\u0303O DE BENS E DIREITOS10406617ANA CLA\u0301UDIA MACHADO SILVA FORTESCOORDENADORIA DE CONFORMIDADE TRIBUTARIACOORDENADORIA DE RELACIONAMENTO COM A SOCIEDADE10406714JUSCELINO FORTES NOBRE RODRIGUESCOORDENADORIA DE CONFORMIDADE TRIBUTARIACOORDENADORIA DE RELACIONAMENTO COM A SOCIEDADE49772416NAJLA CL\u00c9CIA MOTA CAVALCANTE SCACCABAROZZICOORDENADORIA DE CONFORMIDADE TRIBUTARIACOORDENADORIA DE RELACIONAMENTO COM A SOCIEDADE10753414PAULO S\u00c9RGIO COUTINHO DE ALMADACOORDENADORIA DE CONFORMIDADE TRIBUTARIACOORDENADORIA DE RELACIONAMENTO COM A SOCIEDADE80032986RICARDO CRUZ FEITOSACOORDENADORIA DE CONFORMIDADE TRIBUTARIACOORDENADORIA DE RELACIONAMENTO COM A SOCIEDADE10750113ANA PAULA TALMAG TEIXEIRAC\u00c9LULA DE PERICIAS FISCAIS E DILIGENCIASC\u00c9LULA DE PER\u00cdCIA TRIBUTA\u0301RIA10751918CARLOS RAIMUNDO REBOUC\u0327AS GONDIMC\u00c9LULA DE PERICIAS FISCAIS E DILIGENCIASC\u00c9LULA DE PER\u00cdCIA TRIBUTA\u0301RIA10750814ELIANE LOPES MOREIRAC\u00c9LULA DE PERICIAS FISCAIS E DILIGENCIASC\u00c9LULA DE PER\u00cdCIA TRIBUTA\u0301RIA49786115JANA\u00cdNA CAVALCANTE FARIAS CAMARCOC\u00c9LULA DE PERICIAS FISCAIS E DILIGENCIASC\u00c9LULA DE PER\u00cdCIA TRIBUTA\u0301RIA49773218LARA PINHEIRO DE MOURAC\u00c9LULA DE PERICIAS FISCAIS E DILIGENCIASC\u00c9LULA DE PER\u00cdCIA TRIBUTA\u0301RIA49781210LUANA BARBOSA SOARESC\u00c9LULA DE PERICIAS FISCAIS E DILIGENCIASC\u00c9LULA DE PER\u00cdCIA TRIBUTA\u0301RIA49773110MARCOS ANT\u00d4NIO AIRES RIBEIROC\u00c9LULA DE PERICIAS FISCAIS E DILIGENCIASC\u00c9LULA DE PER\u00cdCIA TRIBUTA\u0301RIA10395712MARIA MARLIEIDE ALEXANDRE DA SILVA GUIMARA\u0303ESC\u00c9LULA DE PERICIAS FISCAIS E DILIGENCIASC\u00c9LULA DE PER\u00cdCIA TRIBUTA\u0301RIA10289815SALETE FREITAS DE SOUSA LIMAC\u00c9LULA DE PERICIAS FISCAIS E DILIGENCIASC\u00c9LULA DE PER\u00cdCIA TRIBUTA\u0301RIA10577519SANDRA MARIA TAVARES MENEZES DE CASTROC\u00c9LULA DE PERICIAS FISCAIS E DILIGENCIASC\u00c9LULA DE PER\u00cdCIA TRIBUTA\u0301RIA"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba039/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O E ATENDIMENTO EM AQUIRAZ, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, CONSIDERANDO o disposto no ART, 22 da I. N. n\u00ba 33/193; e CONSIDERANDO que o contribuinte da circunscric\u0327a\u0303o fiscal C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBU-TA\u0301RIA EM AQUIRAZ, na\u0303o atendendo a convocac\u0327a\u0303o feita pelo Diretor do N\u00facleo de Execuc\u0327a\u0303o, conforme Edital n\u00ba 0028/2023 (publicado no D. O. E. de 22 DE NOVEMBRO DE 2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda \u2013 C.G.F. o contribuinte faltoso relacionado em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emissa\u0303o seja posterior \u00e0 data da publicac\u0327a\u0303o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, na\u0303o tem validade para acobertar o tra\u0302nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0106.756.446-1CAMARA\u0301 MAT. DE CONSTRUC\u0327\u00d5ES E SERV. LTDA0206.936.369-2COMERCIAL WG GERAC\u0327A\u0303O DE ENERGIA EL\u00c9TRICA LTDA0306.255.709-2G-PLANT ENGENHARIA LTDA0406.683.564-0MEUZAMOR COM. DE COMBUST\u00cdVEL E LUBRIFICANTESPublique-se. Cumpra-se. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Aquiraz, 29 de dezembro de 2023.Pedro Paulo Mota RibeiroMAT. 497629-1-7SUPERVISOR DA NUAT AQUIRAZ"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba040/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O E ATENDIMENTO EM AQUIRAZ, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, CONSIDERANDO o disposto no ART, 22 da I. N. n\u00ba 33/193; e CONSIDERANDO que o contribuinte da circunscric\u0327a\u0303o fiscal C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBU-TA\u0301RIA EM AQUIRAZ, na\u0303o atendendo a convocac\u0327a\u0303o feita pelo Diretor do N\u00facleo de Execuc\u0327a\u0303o, conforme Edital n\u00ba 0029/2023 (publicado no D. O. E. de 22 DE NOVEMBRO DE 2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda \u2013 C.G.F. o contribuinte faltoso relacionado em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emissa\u0303o seja posterior \u00e0 data da publicac\u0327a\u0303o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, na\u0303o tem validade para acobertar o tra\u0302nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0106.204.585-7JD COM. DE COMBUST\u00cdVEIS E DERIVADOS DE PETR\u00d3LEO0206.925.709-4SA\u0303O FRANCISCO DE ASSIS COM. DE COMBUST\u00cdVEISPublique-se. Cumpra-se. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Aquiraz, 29 de dezembro de 2023.Pedro Paulo Mota RibeiroMAT. 497629-1-7SUPERVISOR DA NUAT AQUIRAZ"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba041/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O E ATENDIMENTO EM AQUIRAZ, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, CONSIDERANDO o disposto no ART, 22 da I. N. n\u00ba 33/193; e CONSIDERANDO que o contribuinte da circunscric\u0327a\u0303o fiscal C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBU-TA\u0301RIA EM AQUIRAZ, na\u0303o atendendo a convocac\u0327a\u0303o feita pelo Diretor do N\u00facleo de Execuc\u0327a\u0303o, conforme Edital n\u00ba 0030/2023 (publicado no D. O. E. de 22 DE NOVEMBRO DE 2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda \u2013 C.G.F. o contribuinte faltoso relacionado em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emissa\u0303o seja posterior \u00e0 data da publicac\u0327a\u0303o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, na\u0303o tem validade para acobertar o tra\u0302nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0106.907.595-6GURGEL INDUSTRIA DE MALHAS LTDAPublique-se. Cumpra-se. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Aquiraz, 29 de dezembro de 2023.Pedro Paulo Mota RibeiroMAT. 497629-1-7SUPERVISOR DA NUAT AQUIRAZ"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba042/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O E ATENDIMENTO EM AQUIRAZ, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, CONSIDERANDO o disposto no ART, 22 da I. N. n\u00ba 33/193; e CONSIDERANDO que o contribuinte da circunscric\u0327a\u0303o fiscal C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBU-TA\u0301RIA EM AQUIRAZ, na\u0303o atendendo a convocac\u0327a\u0303o feita pelo Diretor do N\u00facleo de Execuc\u0327a\u0303o, conforme Edital n\u00ba 0031/2023 (publicado no D. O. E. de 22 DE NOVEMBRO DE 2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda \u2013 C.G.F. o contribuinte faltoso relacionado em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emissa\u0303o seja posterior \u00e0 data da publicac\u0327a\u0303o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, na\u0303o tem validade para acobertar o tra\u0302nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0106.366.490-9BONANZA MINERAC\u0327A\u0303O LTDA EM RECUPERAC\u0327A\u0303O JUDICIAL0207.143.499-2MALTEZ COMERCIO ATACADISTA DE PESCADOS LTDA EPPPublique-se. Cumpra-se. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Aquiraz, 29 de dezembro de 2023.Pedro Paulo Mota RibeiroMAT. 497629-1-7SUPERVISOR DA NUAT AQUIRAZ"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba043/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O E ATENDIMENTO EM AQUIRAZ, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, CONSIDERANDO o disposto no ART, 22 da I. N. n\u00ba 33/193; e CONSIDERANDO que o contribuinte da circunscric\u0327a\u0303o fiscal C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBU-TA\u0301RIA EM AQUIRAZ, na\u0303o atendendo a convocac\u0327a\u0303o feita pelo Diretor do N\u00facleo de Execuc\u0327a\u0303o, conforme Edital n\u00ba 0032/2023 (publicado no D. O. E. de 22 DE NOVEMBRO DE 2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda \u2013 C.G.F. o contribuinte faltoso relacionado em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emissa\u0303o seja posterior \u00e0 data da publicac\u0327a\u0303o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, na\u0303o tem validade para acobertar o tra\u0302nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0107.038.033-3ESCOTEC SOLUC\u0327\u00d5ES LTDAPublique-se. Cumpra-se. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Aquiraz, 29 de dezembro de 2023.Pedro Paulo Mota RibeiroMAT. 497629-1-7SUPERVISOR DA NUAT AQUIRAZ"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba044/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O E ATENDIMENTO EM AQUIRAZ, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, CONSIDERANDO o disposto no ART, 22 da I. N. n\u00ba 33/193; e CONSIDERANDO que o contribuinte da circunscric\u0327a\u0303o fiscal C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBU-TA\u0301RIA EM AQUIRAZ, na\u0303o atendendo a convocac\u0327a\u0303o feita pelo Diretor do N\u00facleo de Execuc\u0327a\u0303o, conforme Edital n\u00ba 0033/2023 (publicado no D. O. E. de 22 DE NOVEMBRO DE 2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda \u2013 C.G.F. o contribuinte faltoso relacionado em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emissa\u0303o seja posterior \u00e0 data da publicac\u0327a\u0303o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, na\u0303o tem validade para acobertar o tra\u0302nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0106.679.337-8NOSSA SENHORA DE FA\u0301TIMA COM. DE COMBUST\u00cdVEIS LTDAPublique-se. Cumpra-se. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Aquiraz, 29 de dezembro de 2023.Pedro Paulo Mota RibeiroMAT. 497629-1-7SUPERVISOR DA NUAT AQUIRAZ"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba045/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O E ATENDIMENTO EM AQUIRAZ, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, CONSIDERANDO o disposto no ART, 22 da I. N. n\u00ba 33/193; e CONSIDERANDO que o contribuinte da circunscric\u0327a\u0303o fiscal C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBU-TA\u0301RIA EM AQUIRAZ, na\u0303o atendendo a convocac\u0327a\u0303o feita pelo Diretor do N\u00facleo de Execuc\u0327a\u0303o, conforme Edital n\u00ba 0034/2023 (publicado no D. O. E. de 22 DE NOVEMBRO DE 2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda \u2013 C.G.F. o contribuinte faltoso relacionado em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emissa\u0303o seja posterior \u00e0 data da publicac\u0327a\u0303o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, na\u0303o tem validade para acobertar o tra\u0302nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0107.060.107-0ATACADA\u0303O CORREIA E AMORIM LTDA MEPublique-se. Cumpra-se. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Aquiraz, 29 de dezembro de 2023.Pedro Paulo Mota RibeiroMAT. 497629-1-7SUPERVISOR DA NUAT AQUIRAZ"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba047/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O E ATENDIMENTO EM AQUIRAZ, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, CONSIDERANDO o disposto no ART, 22 da I. N. n\u00ba 33/193; e CONSIDERANDO que o contribuinte da circunscric\u0327a\u0303o fiscal C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBU-TA\u0301RIA EM AQUIRAZ, na\u0303o atendendo a convocac\u0327a\u0303o feita pelo Diretor do N\u00facleo de Execuc\u0327a\u0303o, conforme Edital n\u00ba 0036/2023 (publicado no D. O. E. de 22 DE NOVEMBRO DE 2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda \u2013 C.G.F. o contribuinte faltoso relacionado em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emissa\u0303o seja posterior \u00e0 data da publicac\u0327a\u0303o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, na\u0303o tem validade para acobertar o tra\u0302nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0107.131.599-3GIDEA\u0303O SOLUC\u0327\u00d5ES AMBIENTAIS LTDA ME0207.056.791-3SAYMON MOTORS LTDA MEPublique-se. Cumpra-se. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Aquiraz, 29 de dezembro de 2023.Pedro Paulo Mota RibeiroMAT. 497629-1-7SUPERVISOR DA NUAT AQUIRAZ"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba001/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBUTA\u0301RIA EM JUAZEIRO DO NORTE, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, CONSIDERANDO o disposto no artigo 40 da Instruc\u0327a\u0303o Normativa n\u00ba 77, de 08 de novembro de 2019; e CONSIDERANDO que o contribuinte da circunscric\u0327a\u0303o fiscal C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBUTA\u0301RIA EM JUAZEIRO DO NORTE na\u0303o atendeu \u00e0 convocac\u0327a\u0303o feita pelo Orientador do N\u00facleo de Execuc\u0327a\u0303o, conforme Edital n\u00ba 0053/2023 (publicado no D.O.E. de 20 de dezembro de 2023). RESOLVE: 1.Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. o contribuinte faltoso relacionado em listagem anexa; e 2.Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emissa\u0303o seja posterior \u00e0 data da publicac\u0327a\u0303o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, na\u0303o te\u0302m validade para acobertar o tra\u0302nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal, porventura neles destacado.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0107.057952-0PALOMA DA SILVA CUSTODIO FARIAS 05360369345Publique-se. Cumpra-se. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Juazeiro do Norte, 05 de janeiro de 2024.C\u00edcero Ferreira de FreitasORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba045/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, CONSI-DERANDO o disposto art.40,da Instruc\u0327a\u0303o Normativa 77/2019; e CONSIDERANDO que os contribuintes da circunscric\u0327a\u0303o fiscal C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRTAC\u0327A\u0303O TRIBUTARIA EM AGUA FRIA , na\u0303o atenderam a convocac\u0327a\u0303o feita pelo Diretor do N\u00facleo de Execuc\u0327a\u0303o, conforme Edital n\u00ba 297,470,471,472,473/2023 (publicado no D.O.E. de 20 DE DEZEMBRO DE 2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. o contribuinte faltoso relacionado em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emissa\u0303o seja posterior \u00e0 data da publicac\u0327a\u0303o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, na\u0303o tem validade para acobertar o tra\u0302nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0106.564.967-2RECORD METALURGICA LTDA ME0206.472.633-9CARAMELO BAKERY COMERCIO E LANCHONETES LTDA0306.212.996-138.710.318 JOSEMEIRY DIAS CORDEIRO0406.217.146-1E P DOS SANTOS CABELEIREIRA0506.392.368-8TOMICKI E LIMA LTDA0606.162.768-2LAILA ALIMENTOS LTDASECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEARA\u0301, em Agua Fria, 05 de janeiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba489/2023A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais e tendo em vista art.39 da Instruc\u0327a\u0303o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publicac\u0327a\u0303o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rga\u0303o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situac\u0327a\u0303o cadastral, sob pena de, em na\u0303o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscric\u0327a\u0303o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fce\u0302ncia, \u00e0s penalidades previstas na legislac\u0327a\u0303o. C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTAC\u0327A\u0303O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 28 de dezembro de 2023.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCAC\u0327A\u0303O N\u00ba489/2023, DE 22 DE DEZEMBRO DE 2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.544.157-5RONILDO FARIA PAIXAO 74926616653"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba490/2023A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais e tendo em vista art.39 da Instruc\u0327a\u0303o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publicac\u0327a\u0303o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rga\u0303o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situac\u0327a\u0303o cadastral, sob pena de, em na\u0303o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscric\u0327a\u0303o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fce\u0302ncia, \u00e0s penalidades previstas na legislac\u0327a\u0303o. C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTAC\u0327A\u0303O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 27 de dezembro de 2023. Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCAC\u0327A\u0303O N\u00ba490/2023, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2023.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.349.311-0E. F. RESTAURANTES LTDA - ME"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba491/2023A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais e tendo em vista art.39 da Instruc\u0327a\u0303o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publicac\u0327a\u0303o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rga\u0303o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situac\u0327a\u0303o cadastral, sob pena de, em na\u0303o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscric\u0327o\u0303es no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fce\u0302ncia, \u00e0s penalidades previstas na legislac\u0327a\u0303o. C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTAC\u0327A\u0303O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 28 de dezembro de 2023. Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCAC\u0327A\u0303O N\u00ba491/2023, DE 28 DE DEZEMBRO DE 2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0107.018.290-6DEUSA ELI TORRES DOS SANTOS 525199023530206.262.765-1PEDRO HENRIQUE NOGUEIRA MACIEL"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba492/2023A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais e tendo em vista art.39 da Instruc\u0327a\u0303o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publicac\u0327a\u0303o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rga\u0303o local da Secretaria da Fazenda em A\u0301GUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situac\u0327a\u0303o cadastral, sob pena de, em na\u0303o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscric\u0327a\u0303o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fce\u0302ncia, \u00e0s penalidades previstas na legislac\u0327a\u0303o. C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBUTARIA, em A\u0301gua Fria, 05 de janeiro de 2023. Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCAC\u0327A\u0303O N\u00ba492/2023, DE 05 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.175.998-8ROSILEIA DUARTE DE CASTRO SANTOS - ME"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba493/2023A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE AUDITORIA DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais e tendo em vista art.39 da Instruc\u0327a\u0303o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publicac\u0327a\u0303o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rga\u0303o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situac\u0327a\u0303o cadastral, sob pena de, em na\u0303o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscric\u0327a\u0303o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fce\u0302ncia, \u00e0s penalidades previstas na legislac\u0327a\u0303o. C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTAC\u0327A\u0303O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 29 de dezembro de 2023. Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE AUDITORIA ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCAC\u0327A\u0303O N\u00ba493/2023, DE 28 DE DEZEMBRO DE 2023.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.359.641-5VESTE S.A. ESTILO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba494/2023A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais e tendo em vista art.39 da Instruc\u0327a\u0303o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publicac\u0327a\u0303o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rga\u0303o local da Secretaria da Fazenda em A\u0301GUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situac\u0327a\u0303o cadastral, sob pena de, em na\u0303o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscric\u0327a\u0303o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fce\u0302ncia, \u00e0s penalidades previstas na legislac\u0327a\u0303o. C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBUTARIA, em A\u0301gua Fria, 05 de janeiro de 2024. Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCAC\u0327A\u0303O N\u00ba494/2023, DE 05 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0107.117.445-1MJ SHOP BR LTDA - ME"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba495/2023A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE AUDITORIA DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais e tendo em vista art.39 da Instruc\u0327a\u0303o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publicac\u0327a\u0303o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rga\u0303o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situac\u0327a\u0303o cadastral, sob pena de, em na\u0303o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscric\u0327o\u0303es no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fce\u0302ncia, \u00e0s penalidades previstas na legislac\u0327a\u0303o. C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTAC\u0327A\u0303O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 02 de janeiro de 2023. Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCAC\u0327A\u0303O N\u00ba495/2023, DE 02 DE JANEIRO DE 2023.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.972.949-2A FERREIRA PEQUENO - EPP0206.483.520-0A.V.D. PRADO COMERCIAL ME0306.406.429-8ADEMIR LAVER0406.583.908-0ALEXANDRE F DA SILVA ME0506.555.260-1ANABEL CRISTINA DA SILVA ME0606.681.104-0ANTONIO ARAUJO LIMA ALUMINIO0706.676.634-6ANTONIO NEUTON SILVA DOS ANJOS ME0806.212.361-0ARTUR RENAN FREITAS DE QUEIROZ ME0906.422.613-1BAR DA CIDADE CONCEITO LTDA1006.588.027-7BIONANCE NUCLEO DE TERAPIAS LTDA1106.365.900-0C D COMERCIAL DE PRODUTOS FARMACEUTICOS LTDA - ME1206.374.764-2CARLOS WILSON GADELHA JUNIOR ME1306.281.066-9D TUDO COMERCIO DE EMBALAGENS PLASTICAS E DESCARTAVEIS LTDA1406.294.409-6DESIGNER VISUAL LTDA MICROEMPRESA1506.628.606-9EDSON ALVES RIBEIRO ME1606.513.995-0ELVIS DA SILVA OLIVEIRA1706.312.715-6ENGELOC FABRICACAO E LOCACAO DE MAQUINAS E EQUIPAMENTOS PARA1806.201.228-2EUGENIO MERCADINHO E COMERCIO LTDA1906.285.347-3F ARTUR OLIVEIRA HOLANDA LTDAN\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL2006.412.233-6F E ROCHA PECAS E SERVICOS AUTOMOTIVOS ME2106.319.330-2F RIBEIRO MERCADINHO MICROEMPRESA2206.916.980-2FRANCISCO ALTERNANDES FREITAS LTDA2306.459.072-0FRANCISCO BRUNO ALMADA CARVALHO ME2406.717.322-5FRANCISCO CLAUDIO DE ALMEIDA ME2506.281.285-8FRANCISCO RIVELINO BRAGA DO NASCIMENTO MICROEMPRESA2606.429.471-4FRANCISCO ROGERIO PEREIRA DE CASTRO2706.669.492-2FRANCISCO VALDECIR DUARTE2806.732.915-2GAMAVA COMERCIO DO VESTUARIO E ACESSORIOS LTDA ME2906.671.954-2GERALDO DE OLIVEIRA ARAUJO3006.288.124-8H PESSOA DE LAVOR MS3106.590.994-1J SOUZA PEREIRA METALURGICA LTDA3206.371.469-8J WILSON DE ANDRADE REBOUCAS ME3306.186.634-2JOSE MILTON TEIXEIRA UCHOA ME3406.887.830-3JOSE NEUTOM GIRAO NOBRE - ME3506.690.364-5LAUREN PATRICIA FIDENCIO3606.348.294-0LISIEUX BRASILEIRO COMERCIO E SERVICOS LTDA ME3706.548.119-4LIVET COMERCIO DE ROUPAS E ACESSORIOS LTDA3806.996.960-4LUIZ CARLOS SOUSA PECAS MICROEMPRESA3906.416.530-2M & J RESTAURANTE E CHURRASCARIA LTDA4006.369.815-3M DA ROCHA MEDEIROS4106.092.141-2M L BEZERRA ME4206.605.628-4M VALQUIRIA OLIVEIRA MERCADINHO ME4306.368.380-6MACHADO MENEZES RESTAURANTE LTDA ME4406.295.647-7MANOEL MARQUES DOS SANTOS MICROEMPRESA4506.414.648-0MARCOS CLEILTON BRAZ DE PAULA ME4606.686.289-2MARIA ELIETE DE S DOURADO ME MICROEMPRESA4706.515.580-7MARIA GEANE LIMA DE SOUSA ME4806.595.345-2MERCADINHO PONTO DO PEIXE LTDA4906.375.690-0MOTO SUL COMERCIO DE PECA E SERVICO PARA MOTO LTDA5006.511.250-4N2 COMERCIO DE PNEUS e SERVICOS AUTOMOTIVOS LTDA5106.350.605-0NEUMA ALVES MACEDO LTDA5206.588.883-9NUNES E RORIZ REFEICOES LTDA5306.428.767-0OASIS FABRICAC\u0327A\u0303O DE AGUA ENVASADAS LTDA ME5406.376.998-0ORTTEFIL ORTOPEDIA TECNICA INDUSTRIA E COMERCIO LTDA ME5506.266.730-0OSMA R DE LIMA5606.544.667-4P.P INDUSTRIA E COMERCIO DE REBOQUES LTDA5706.660.451-6RAIMUNDO VALMIQUE BRITO5806.570.960-8RICARDO LAURIANO DE QUEIROZ5906.524.119-3ROCHA E RODRIGUES PRODUCAO DE VIDROS E LAMINADOS DE ALUMINIO6006.978.740-9SERGIO LUIS PEDROSA BARRETO MICROEMPRESA6106.031.245-9SOLENOID MAQUINAS E ACESSORIOS LTDA6206.212.746-2V C DA SILVA FILHO ME6306.520.378-0VERIDIANE DA SILVA BRAZ ME6406.518.029-1W B DE FREITAS PECAS E SERVICOS ME"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba507/2023A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais e tendo em vista art.39 da Instruc\u0327a\u0303o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 ((DEZ)) dias, a contar da data da sua publicac\u0327a\u0303o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rga\u0303o local da Secretaria da Fazenda em A\u0301GUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situac\u0327a\u0303o cadastral, sob pena de, em na\u0303o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscric\u0327a\u0303o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fce\u0302ncia, \u00e0s penalidades previstas na legislac\u0327a\u0303o. C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBUTARIA, em A\u0301gua Fria, 02 de outubro de 2023.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCAC\u0327A\u0303O N\u00ba507/2023, DE 02 DE OUTUBRO DE 2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.477.167-9NGC DISTRIBUIDORA DE SUPLEMENTOS LTDA"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba508/2023A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBUTARIA DA A\u0301GUA FRIA, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais e tendo em vista art.39 da Instruc\u0327a\u0303o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publicac\u0327a\u0303o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rga\u0303o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situac\u0327a\u0303o cadastral, sob pena de, em na\u0303o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscric\u0327o\u0303es no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fce\u0302ncia, \u00e0s penalidades previstas na legislac\u0327a\u0303o. C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 08 de janeiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCAC\u0327A\u0303O N\u00ba508/2023, DE 08 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.379.230-3A H B SALGADO0206.379.107-2A N VIEIRA MERCEARIA0306.997.032-7AMERICA DO CHOP LTDA0406.928.412-1ANISIA DE SOUZA LIMA0506.283.306-5ATHLETIC WAY COM. DE EQUIP. PARA GINASTICA E FISIOT. LTDA0606.400.534-8BENATTI INDUSTRIA E COMERCIO LTDA0706.340.748-5C. E. COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA0806.300.949-8CASA DOS RELOJOEIROS LTDA0906.623.924-9CONQUISTA FORTALEZA LANCHONETES LTDA FALIDO1006.373.860-0DC MINERACAO LTDA1106.775.808-8DELISCAPE EMPORIO DO PAO LTDA1206.202.515-5DTECH COMERCIO E SERVICO ELETRO ELETRONICO LTDA1306.490.895-0FRANCISCO AUDEVAM SAMPAIO DE LIMAN\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL1406.997.438-1GANA INDUSTRIA COMERCIO E IMPORTACAO LTDA EPP1506.383.420-0GLORIA BERNDT FERREIRA ME1606.084.506-6IVANPREL IVAN PREMOLDADOS LTDA1706.736.586-8JCB TEIXEIRA REPRESENTACOES E COMERCIO LTDA1806.483.685-1KASA BONITA COMERCIO DE MOVEIS LTDA - EPP1906.437.023-2L RODRIGUES & CIA LTDA2006.451.584-2M A DE SOUZA NETO ALIMENTICIOS ME2106.688.355-5M M COBRANCAS E RECUPERACAO DE CREDITO LTDA2206.272.720-6MARCIA CONFECCOES LTDA2306.352.417-1MARIA JAKISLEIDE DE SOUSA VIANA - ME2406.319.179-2MARKCORP DISTRIBUICAO LTDA2506.002.497-6MERCADINHO EDUMAR LTDA ME2606.372.179-1MERCADINHO SUPER BOMPRECO LTDA ME2706.791.656-2MERCADINHO TALVANIS LTDA ME2806.286.765-2METALSONIA INDUSTRIA METALURGICA LTDA2906.743.481-9NAILS FABRICACAO DISTRIBUICAO COMERCIO DE PRODUTOS COSMETICO3006.183.919-1OTOBEL INDUSTRIA COMERCIO E SERVICOS DE APARELHOS AUDITIVOS3106.704.659-2POLITUR TRANSPORTE E AGENCIA DE TURISMO LTDA3206.544.771-9POSTO FERNANDES & LIMA DERIVADOS DE PETROLEO LTDA - EPP3306.072.899-0PRACA INDUSTRIA E COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA EPP3406.371.947-9Q1 COMERCIAL DE ROUPAS SA3506.366.211-6Q1 COMERCIAL DE ROUPAS SA3606.363.864-9REAL COMERCIO DE PRODUTOS DE LIMPEZA LTDA ME3706.405.311-3RICARDO GLEYDSON BATISTA DOS SANTOS ME3806.986.498-5SERV HOSPITALAR COMERCIO E REPRESENTACOES LTDA3906.383.452-9SOLUN IMPORTACAO E EXPORTACAO DE MOVEIS LTDA4006.212.447-1VALDENIR PREMOLDADOS LTDA ME4106.713.299-5VIA DIRETA PRIVATE LABEL INDUSTRIA E COMERCIO DE CONFECCOES4206.093.462-0VIACAO NORDESTE LTDA4306.366.605-7ZEFIRELLI COMERCIO DE CONFECCOES LTDA"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba001/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBUTA\u0301RIA EM JUAZEIRO DO NORTE, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais, e tendo em vista o que dispo\u0303e o artigo 39, inciso I, \u00a7 1\u00ba da Instruc\u0327a\u0303o Normativa n\u00ba 77, de 08 de novembro de 2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (dez) dias, a contar da data da sua publicac\u0327a\u0303o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rga\u0303o local da Secretaria da Fazenda em Juazeiro do Norte, com a finalidade de regularizar a sua situac\u0327a\u0303o cadastral, sob pena de, em na\u0303o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscric\u0327a\u0303o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se, em conseque\u0302ncia, \u00e0s penalidades previstas na legislac\u0327a\u0303o.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCAC\u0327A\u0303O N\u00ba 001/2024, DE 05 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0106.192771-6CARAMURU INDUSTRIA E COMERCIO DE CONFECC\u0327\u00d5ES LTDAC\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBUTA\u0301RIA, em Juazeiro do Norte, 05 de janeiro de 2024.C\u00edcero Ferreira de FreitasORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba001/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBUTA\u0301RIA EM IGUATU, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais e tendo em vista o disposto no art. 39, da Instruc\u0327a\u0303o Normativa n\u00ba. 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL DE CONVOCAC\u0327A\u0303O, ficam a(s) EMPRE-SA(S) de que trata a relac\u0327a\u0303o inclusa (abaixo), no prazo de 10 (dez) dias a contar da sua publicac\u0327a\u0303o, convocada(s) a comparecer, atrav\u00e9s de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(is), a C\u00e9lula de Execuc\u0327a\u0303o da Administrac\u0327a\u0303o Tribut\u00e1ria em IGUATU, com a finalidade de regularizar a sua situac\u0327a\u0303o cadastral, sob pena de, em na\u0303o o fazendo, ter(em) baixada(s) de of\u00edcio sua(s) inscric\u0327a\u0303o(o\u0303es) no Cadastro Geral da Fazenda (CGF), sujeitando-se em conseque\u0302ncia, \u00e0s penalidades previstas na legislac\u0327a\u0303o.N\u00ba CGFRAZ\u00c3O SOCIAL01062156624MARCILIO V ALBUQUERQUEC\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBUTA\u0301RIA, em Iguatu, 03 de janeiro de 2024.Antonio Eugenio de Morais LimaORIENTADOR DA CEXAT EM IGUATU"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba496/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais e tendo em vista art.39 da Instruc\u0327a\u0303o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publicac\u0327a\u0303o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rga\u0303o local da Secretaria da Fazenda em A\u0301GUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situac\u0327a\u0303o cadastral, sob pena de, em na\u0303o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscric\u0327o\u0303es no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fce\u0302ncia, \u00e0s penalidades previstas na legislac\u0327a\u0303o. C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBUTARIA, em A\u0301gua Fria, 05 de janeiro de 2024. Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCAC\u0327A\u0303O N\u00ba496/2023, DE 05 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.276.098-0ANTONIO V DE LIMA MICROEMPRESA0206.396.084-2DEBORA BRITO DE OLIVEIRA MOVEIS0306.423.157-7FRANCISCO DE ASSIS GOMES ME0406.668.924-4JACINTA ALVES SOARES ME0506.025.708-3JOSE DE SOUSA BARBOSA-MICROEMPRESA0606.671.883-0JOSE P. DA SILVA ALIMENTICIOS0706.423.668-4MARIA FERREIRA DOS SANTOS OLIVEIRA ME0806.294.459-2PEDRO BEZERRA NUNES MICROEMPRESA0906.699.273-7SILVEIRA BARBEARIA LTDA"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba04/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DE MARACANA\u00da, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais e tendo em vista o dispositivo na legislac\u0327a\u0303o vigente, FAZ SABER que fica INTIMADO o CONTRIBUINTE relacionado no Anexo \u00danico deste Edital para, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel , junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O EM MARACANAU, dentro do prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir de 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publicac\u0327a\u0303o ou afixac\u0327a\u0303o deste Edital, impugnar os respectivos AUTOS DE INFRAC\u0327A\u0303O ou recolher o lanc\u0327ado e correspondente Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio. C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBUTARIA, em Maracana\u00fa, 02 de janeiro de 2024.Erivelton Cartaxo PintoORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303ORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE INTIMAC\u0327A\u0303O N\u00ba04/2024, DE 02 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIALAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O0106.484.784-5RANGEL PEREIRA GERMANO-ME2023.252340206.484.784-5RANGEL PEREIRA GERMANO-ME2023.254430306.484.784-5RANGEL PEREIRA GERMANO-ME2023.25467"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O 07/2023O ADMINISTRADOR DO POSTO FISCAL ANT\u00d4NIO GONC\u0327ALVES DE OLIVEIRA FILHO ( IPAUMIRIM) , no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais e tendo em vista , O AUTUADO, FAZ SABER que fica INTIMADO o CONTRIBUINTE relacionado abaixo deste Edital para, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, junto ao POSTO FISCAL ANT\u00d4NIO GONC\u0327ALVES DE OLIVEIRA FILHO ( IPAUMIRIM), dentro do prazo de (20 VINTE ) dias, contados a partir de 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publicac\u0327a\u0303o ou afixac\u0327a\u0303o deste EDITAL, impugnar o respectivo AUTO DE INFRAC\u0327A\u0303O ou recolher o lanc\u0327ado e corres-pondente Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio. POSTO FISCAL ANT\u00d4NIO GONC\u0327ALVES DE OLIVEIRA FILHO ( IPAUMIRIM), em ipaumirim, 04 de janeiro de 2024Elias Manoel da Silva497.829-1-8ADMINISTRADOR DO POSTO FISCAL DE IPAUMIRIMRELAC\u0327A\u0303O DO EDITAL 07/2023CNPJ/ CGFNOMEN\u00ba AUTO11.816.308001874QUALITY IN TABACOS IND. E COM\u00c9RCIO DE CIGARRO2023.08874-211.816.308001874QUALITY IN TABACOS IND. E COM\u00c9RCIO DE CIGARRO2023.08876-611.816.308001874QUALITY IN TABACOS IND. E COM\u00c9RCIO DE CIGARRO2023.08878-0"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba017/2024O ADMINISTRADOR DO POSTO FISCAL PENAFORTE, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais e tendo em vista o ART. 79, \u00a7 1\u00ba, INCISO IV, DA LEI 15.614, de 29 de maio de 2014, FAZ SABER que fica INTIMADO o CONTRIBUINTE relacionado no Anexo \u00danico deste Edital para, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, junto ao POSTO FISCAL PENAFORTE, dentro do prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir de 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publicac\u0327a\u0303o deste Edital, impugnarem o respectivo AUTO DE INFRAC\u0327\u00c2O ou recolher o lanc\u0327ado e correspondente Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio. POSTO FISCAL PENAFORTE, em Penaforte, 05 de janeiro de 2024.Maria Jos\u00e9 Sombra MoreiraRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE INTIMAC\u0327A\u0303O N\u00ba0017/2024,05 DE JANEIRO DE 2024 N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIALAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O0108.939.826/0001-22SANTANA E SANTOS TRANSPORTES LTDA2023.25206-8"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba005/2022 (SACC 1197690)I \u2013 ESP\u00c9CIE: SEGUNDO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 005/2022; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEARA\u0301, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA FAZENDA, CNPJ: 07.954.597/0001-52; III - ENDEREC\u0327O: Avenida Alberto Nepomuceno, n\u00ba 02, Centro, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP 60.055-000; IV \u2013 CONTRA-TADA: LIMP-TUDO SERVI\u00c7OS DE LIMPEZA E CONSERVA\u00c7\u00c3O LTDA, CNPJ: 03.825.354/0001-63; V \u2013 ENDEREC\u0327O: Rua: Ant\u00f4nia S\u00e1 e Silva, 1404, Tamatanduba, Eus\u00e9bio-CE, CEP: 61.760-000; VI - FUNDAMENTAC\u0327A\u0303O LEGAL: Processo administrativo n\u00ba 19001.001061/2023-15; Art. 40, inciso XI e Art. 57, inciso II, da Lei federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993; e Cl\u00e1usula Quinta e Cl\u00e1usula Oitava do instrumento contratual; VII - FORO: Comarca de Fortaleza; VIII \u2013 OBJETO: Constitui objeto deste aditivo RENOVAR e REAJUSTAR o Contrato n\u00ba005/2022; IX - VALOR GLOBAL: O prec\u0327o do presente aditivo importa na quantia de R$ 43.967,09 (quarenta e tre\u0302s mil novecentos e sessenta e sete reais e nove centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: O Contrato n\u00ba 005/2022 ficar\u00e1 renovado por mais 12 (doze) meses, compreendendo o per\u00edodo de 08/02/2024 a 07/02/2025. Em raza\u0303o da presente renovac\u0327a\u0303o, o Contrato n\u00ba 005/2022 totalizar\u00e1 36 (trinta e seis) meses de vige\u0302ncia; XI - DA RATIFICAC\u0327A\u0303O: Permanecem inalteradas todas as cl\u00e1usulas e condic\u0327o\u0303es do Contrato ora aditado na\u0303o expressamente modificados atrav\u00e9s deste Aditivo; XII - DATA: Secretaria da Fazenda do Estado do Cear\u00e1 em 08/01/2024; XIII - SIGNA-TA\u0301RIOS: Guilherme Franc\u0327a Moraes, REPRESENTANTE DA SEFAZ e Mark Augusto Lara Pereira, REPRESENTANTE LEGAL DA CONTRATADA.Guilherme Franc\u0327a MoraesSECRETA\u0301RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GESTA\u0303O INTERNAPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O01 2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBUTA\u0301RIA DE MARACANA\u00da-CEXAT, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais e tendo em vista os arts. 815 e 821 do decreto 24.569/97, FAZ SABER que o contribuinte J P FRUTAS SELECIONADAS LTDA, CGF N\u00ba 06.761.797-2,fica INTIMADO, para, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, dirigir-se \u00e0 CEXAT EM MARACANA\u00da(SEFAZ), dentro do prazo de 10(Dez) dias, contados a partir de 05(Cinco) dias ap\u00f3s a publicac\u0327a\u0303o ou afixac\u0327a\u0303o deste EDITAL, tomar cie\u0302ncia do MANDADO DE AC\u0327A\u0303O FISCAL N\u00ba2023.22628. CELULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBUTA\u0301RIA, em Maracana\u00fa, 02 de janeiro de 2024.Erivelton Cartaxo PintoORIENTADOR DA CEXAT EM MARACANA\u00da"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O02 2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBUTA\u0301RIA DE MARACANA\u00da-CEXAT, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais e tendo em vista os arts. 815 e 821 do decreto 24.569/97, FAZ SABER que o contribuinte ROCHELLE SILVA DE ALBUQUERQUE-ME, CGF N\u00ba 06.166.873-7, fica INTIMADO, para, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, dirigir-se \u00e0 CEXAT EM MARACANA\u00da(SEFAZ), dentro do prazo de 10(Dez) dias, contados a partir de 05(Cinco) dias ap\u00f3s a publicac\u0327a\u0303o ou afixac\u0327a\u0303o deste EDITAL, tomar cie\u0302ncia do MANDADO DE AC\u0327A\u0303O FISCAL N\u00ba2023.22795. CELULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBUTA\u0301RIA, em Maracana\u00fa, 02 de janeiro de 2024.Erivelton Cartaxo PintoORIENTADOR DA CEXAT EM MARACANA\u00da"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O03 2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBUTA\u0301RIA DE MARACANA\u00da-CEXAT, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais e tendo em vista os arts. 815 e 821 do decreto 24.569/97, FAZ SABER que o contribuinte ARMAZEM UNIAO LTDA-ME, CGF N\u00ba 07.000.029-8, fica INTIMADO, para, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, dirigir-se \u00e0 CEXAT EM MARACANA\u00da(SEFAZ), dentro do prazo de 10(Dez) dias, contados a partir de 05(Cinco) dias ap\u00f3s a publicac\u0327a\u0303o ou afixac\u0327a\u0303o deste EDITAL, tomar cie\u0302ncia do MANDADO DE AC\u0327A\u0303O FISCAL N\u00ba2023.21962. CELULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBUTA\u0301RIA, em Maracana\u00fa, 02 de janeiro de 2024.Erivelton Cartaxo PintoORIENTADOR DA CEXAT EM MARACANA\u00da"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O05 2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBUTA\u0301RIA DE MARACANA\u00da-CEXAT, no uso de suas atribuic\u0327o\u0303es legais e tendo em vista os arts. 815 e 821 do decreto 24.569/97, FAZ SABER que o contribuinte RANGEL PEREIRA GERMANO ME, CGF N\u00ba 06.484.784-5, fica INTIMADO, para, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, dirigir-se \u00e0 CEXAT EM MARACANA\u00da(SEFAZ), dentro do prazo de 10(Dez) dias, contados a partir de 05(Cinco) dias ap\u00f3s a publicac\u0327a\u0303o ou afixac\u0327a\u0303o deste EDITAL, tomar cie\u0302ncia do MANDADO DE AC\u0327A\u0303O FISCAL N\u00ba202321321 e do T.C.A.F-202321614 CELULA DE EXECUC\u0327A\u0303O DA ADMINISTRAC\u0327A\u0303O TRIBUTA\u0301RIA, em Maracanau, 04 de janeiro de 2024.Erivelton Cartaxo PintoORIENTADOR DA CEXAT EM MARACANA\u00da"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2290/2023 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.020841/2023-19, que cont\u00e9m a devida designa\u00e7\u00e3o da Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o (DIHAB), RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria a comporem as COMISS\u00d5ES DE EXAMES DE LEGISLA\u00c7\u00c3O, na cidade de Juazeiro do Norte, durante o per\u00edodo de 18/12/2023 a 29/12/2023, nos locais e hor\u00e1rios consignados no aludido Anexo. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 06 de dezembro de 2023.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2290/2023 DE 06 DE DEZEMBRO DE 2023NOMEFUN\u00c7\u00c3OHOR\u00c1RIOATIVIDADELOCALANTONIO SIRLANDIO DE ARAUJOSuplente08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Leg./Interior/Manh\u00e3Juazeiro do NorteEVANDRO SIEBRA DA SILVACoordenador08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Leg./Cariri-VaptVupt/ManhaJuazeiro do NorteFRANCISCO JULIO CESAR TAVARESCoordenador13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Leg./Cariri-VaptVupt/TardeJuazeiro do NorteGILBERTO ROCHA RABELOSuplente08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Leg./Cariri-VaptVupt/ManhaJuazeiro do NorteKASSIA REGINA DE ARAUJO ALVESMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Leg./Cariri-VaptVupt/TardeJuazeiro do NorteLIEVIO CIPRIANO GOMESSuplente13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Leg./Cariri-VaptVupt/TardeJuazeiro do NorteMARCOS ANDRE MARQUES PIMENTELMembro08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Leg./Cariri-VaptVupt/ManhaJuazeiro do NorteMARIA CECILIA DOS SANTOSMembro08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Leg./Interior/Manh\u00e3Juazeiro do NorteNIXON ALCANTARACoordenador08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Leg./Interior/Manh\u00e3Juazeiro do Norte"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2291/2023 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.020780/2023-81, que cont\u00e9m a devida designa\u00e7\u00e3o da Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o (DIHAB), RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria a comporem as COMISS\u00d5ES DE EXAMES DE LEGISLA\u00c7\u00c3O, na cidade de Tau\u00e1, durante o per\u00edodo de 18/12/2023 a 29/12/2023, nos locais e hor\u00e1rios consignados no aludido Anexo. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 06 de dezembro de 2023.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2291/2023 DE 06 DE DEZEMBRO DE 2023NOMEFUN\u00c7\u00c3OHOR\u00c1RIOATIVIDADELOCALJORGE LUIZ AIRES PEDROSACoordenador08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Leg./Interior/Manh\u00e3Tau\u00e1VALDERSON VIANA FRAN\u00c7AMembro08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Leg./Interior/Manh\u00e3Tau\u00e1"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2292/2023 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.020779/2023-57, que cont\u00e9m a devida designa\u00e7\u00e3o da Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o (DIHAB), RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria a comporem as COMISS\u00d5ES DE EXAMES DE LEGISLA\u00c7\u00c3O, na cidade de Acarau, durante o per\u00edodo de 18/12/2023 a 29/12/2023, nos locais e hor\u00e1rios consignados no aludido Anexo. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 06 de dezembro de 2023.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2292/2023 DE 06 DE DEZEMBRO DE 2023NOMEFUN\u00c7\u00c3OHOR\u00c1RIOATIVIDADELOCALALEXANDRE ALVES ARAUJOCoordenador08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Leg./Interior/Manh\u00e3AcarauADVANIO WAGNER SILVAMembro08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Leg./Interior/Manh\u00e3Acarau"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2293/2023 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.020771/2023-91, que cont\u00e9m a devida designa\u00e7\u00e3o da Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o (DIHAB), RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria a comporem as COMISS\u00d5ES DE EXAMES DE LEGISLA\u00c7\u00c3O, na cidade de Russas, durante o per\u00edodo de 18/12/2023 a 29/12/2023, nos locais e hor\u00e1rios consignados no aludido Anexo. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 06 de dezembro de 2023.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2293/2023 DE 06 DE DEZEMBRO DE 2023NOMEFUN\u00c7\u00c3OHOR\u00c1RIOATIVIDADELOCALJOSUE LOPES PEREIRAMembro08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Leg./Interior/Manh\u00e3RussasSAMANTHA KELLY DE OLIVEIRA BRITOCoordenador08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Leg./Interior/Manh\u00e3Russas"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2380/2023 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.020321/2023-06, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na PORTARIA N\u00ba2259/2023, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Russas, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 01/12/2023 a 15/12/2023, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 19 de dezembro de 2023.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2380/2023 DE 19 DE DEZEMBRO DE 2023NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALJOSUE LOPES PEREIRAMembro40,0060,00110440,00OBERDAN SOUSA MALVEIRACoordenador50,0080,00110550,00TOTAL990,00"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2383/2023 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.020262/2023-68, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na PORTARIA N\u00ba2256/2023, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Limoeiro do Norte, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 01/12/2023 a 15/12/2023, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 19 de dezembro de 2023.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2383/2023 DE 19 DE DEZEMBRO DE 2023NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALIZAMARA MARTINS MAIACoordenador50,0080,00100500,00MARIA DO SOCORRO DA SILVA MARTINSMembro40,0060,00100400,00TOTAL900,00"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA 2387/2023 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA, DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em especial a compet\u00eancia deferida na portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719 de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491/2013, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012020264/2023-57, que cont\u00e9m a devida designa\u00e7\u00e3o da Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o (DIHAB), RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00fanico desta Portaria, a comporem a COMISS\u00c3O DE PR\u00c1TICA DE DIRE\u00c7\u00c3O, bem como \u00e0 VIAJAREM em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de IGUATU/CE, durante o per\u00edodo de 26/12/2023 a 27/12/2023, concedendo-lhes di\u00e1ria(s) e meia, em conformidade com o art. 1\u00ba; art. 4\u00b0, \u00a71\u00b0, al\u00ednea \u201cb\u201d; art. 5\u00b0 e seu \u00a71\u00b0 e art. 10 do Decreto Estadual n\u00b0 30.719 de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 19 de dezembro de 2023.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2387/2023 19 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALALVARO RAULINO BACELAR DE ARRUDAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVIGUATU/CE -26/12/2023 \u00e0 27/12/20231.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 4,60R$ 96,60ANTONIO HUMBERTO SOARES DE FREITAST\u00c9CNICO DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVIGUATU/CE -26/12/2023 \u00e0 27/12/20231.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 4,60R$ 96,60EVALDO BEZERRA DE OLIVEIRAAGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVIGUATU/CE -26/12/2023 \u00e0 27/12/20231.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 4,60R$ 96,60EVANDRO SILVA CAPIBARIBEAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVIGUATU/CE -26/12/2023 \u00e0 27/12/20231.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 4,60R$ 96,60HELERY SILVA TAVARESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVIGUATU/CE -26/12/2023 \u00e0 27/12/20231.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 4,60R$ 96,60IRAILTON MENEZES DE LIMA FILHOGERENTEIIIIGUATU/CE -26/12/2023 \u00e0 27/12/20231.5R$ 77,10R$ 115,65R$ 5,78R$ 121,43LEONARDO CHAVES SOARESSUPERVISOR DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTES NAS REGIONAISIVIGUATU/CE -26/12/2023 \u00e0 27/12/20231.5R$ 64,83R$ 97,25R$ 4,86R$ 102,11TOTALR$ 706,54"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2389/2023 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.020388/2023-32, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na PORTARIA N\u00ba2209/2023, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Habilita\u00e7\u00e3o Volante, na cidade de Itapipoca, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 06/12/2023 a 07/12/2023, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 20 de dezembro de 2023.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2389/2023 DE 20 DE DEZEMBRO DE 2023NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALALVARO RAULINO BACELAR DE ARRUDAMembro50,0080,0042360,00ANTONIO CLERTON DE SOUSA BRAGACoordenador60,0090,0042420,00ANTONIO HUMBERTO SOARES DE FREITASMembro50,0080,0042360,00ELIEZER CARNEIRO DA SILVAMembro50,0080,0042360,00FELIPE PEREIRA SAMPAIOMembro50,0080,0042360,00FLAVIO HENRIQUE CASTRO DE SOUSAMembro50,0080,0042360,00GERALDO ARAUJO DOS SANTOSMembro50,0080,0042360,00JOSE MAILSON DE MESQUITAMembro50,0080,0042360,00JUACY TELES DE MENEZESMembro50,0080,0042360,00JUAN CARLOS DE LIMA FARIASMembro50,0080,0042360,00LEOMARA RODRIGUES DOS SANTOSCoordenador60,0090,0042420,00LEONARDO CHAVES SOARESMembro50,0080,0042360,00LORENA SAMPAIO MARTINSCoordenador60,0090,0042420,00MANOEL ENELIAS FILHOPresidente80,00120,0042560,00RAIMUNDO NONATO TEIXEIRA FILHOMembro50,0080,0042360,00RENAN COELHO RAMALHOMembro50,0080,0042360,00RENATO DE LIMA CUNHAMembro50,0080,0042360,00TOTAL6.500,00"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2390/2023 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.020383/2023-18, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na PORTARIA N\u00ba2317/2023, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Habilita\u00e7\u00e3o Volante, na cidade de Quixad\u00e1, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 12/12/2023 a 14/12/2023, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 20 de dezembro de 2023.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2390/2023 DE 20 DE DEZEMBRO DE 2023NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALALANA FEITOSA MORAISPresidente80,00120,0063840,00AUREA FATIMA MENDES MOURACoordenador60,0090,0063630,00ELLEN DAYANA COELHO MACIELMembro50,0080,0063540,00JEFTER QUEIROZ LIMAMembro50,0080,0063540,00JOZIMAR CRUZ FERNANDES JUNIORCoordenador60,0090,0063630,00MARIA JOSE FERNANDES DE QUEIROZ LIMAMembro50,0080,0063540,00VALERIA ALVES DE OLIVEIRAMembro50,0080,0063540,00TOTAL4.260,00"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2394/2023 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.020434/2023-01, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na PORTARIA N\u00ba2204/2023, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Quixad\u00e1, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 01/12/2023 a 15/12/2023, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 20 de dezembro de 2023.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2394/2023 DE 20 DE DEZEMBRO DE 2023NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALLINDY TAMIRES VITORIANO SALDANHACoordenador50,0080,00110550,00MAYANE XAVIER DE BRITOMembro 40,0060,00110440,00TOTAL990,00"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA DETRAN-CE N\u00ba54/2024 - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a Lei Estadual n\u00ba 14.288-A, de 06/01/2008, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 27/01/2009, que institui, no \u00e2mbito do Poder Executivo do Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio do DETRAN/CE, o Programa Popular de Forma\u00e7\u00e3o, Educa\u00e7\u00e3o, Qualifica\u00e7\u00e3o e Habilita\u00e7\u00e3o Profissional de Condutores de Ve\u00edculos Automotores, bem como a regulamenta\u00e7\u00e3o da referida Lei, atrav\u00e9s do Decreto Estadual n\u00ba 29.684, de 18/03/2009, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 23/03/2009; CONSIDERANDO a Portaria DETRAN-CE n\u00ba 1562/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 24/10/2023, que veicula as diretrizes, os crit\u00e9rios, as normas e os procedimentos operacionais necess\u00e1rios ao funcionamento do Programa CNH Popular, bem como estabelece o n\u00famero de vagas, referente a edi\u00e7\u00e3o 2023, para os benefici\u00e1rios, respeitada a disponibilidade financeira e or\u00e7ament\u00e1ria do DETRAN/CE; CONSIDERANDO o Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 02/2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 04/12/2023, que convoca as institui\u00e7\u00f5es ou entidades p\u00fablicas ou privadas, j\u00e1 previamente credenciadas no Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, para participa\u00e7\u00e3o no \u201cPrograma CNH Popular \u2013 Etapa 2023\u201d, objetivando ministrar cursos de forma\u00e7\u00e3o te\u00f3rico-t\u00e9cnico e pr\u00e1tica de dire\u00e7\u00e3o veicular, visando a forma\u00e7\u00e3o e capacita\u00e7\u00e3o de candidatos para obten\u00e7\u00e3o de primeira habilita\u00e7\u00e3o, neste caso convocando-se os Centros de Forma\u00e7\u00e3o de Condutores credenciados, bem como objetivando a realiza\u00e7\u00e3o de exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, avalia\u00e7\u00f5es psicol\u00f3gicas, e per\u00edcias m\u00e9dicas especiais, convocando-se neste caso as Entidades de medicina do tr\u00e1fego e psicologia do tr\u00e2nsito credenciadas; CONSIDERANDO a continuidade na execu\u00e7\u00e3o do Programa CNH Popular \u2013 Etapa 2023, bem como a necessidade das delibera\u00e7\u00f5es pertinentes \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o e a execu\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica do programa pela Institui\u00e7\u00e3o ou Entidade previamente creden-ciada, e devidamente habilitada para participar do Programa, consoante exig\u00eancias previstas no Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 02/2023 do DETRAN/CE; CONSIDERANDO a Comunica\u00e7\u00e3o Interna n\u00b0 06/2024-DIJUR/DETRAN-CE, que analisou o atendimento das condi\u00e7\u00f5es de participa\u00e7\u00e3o e declarou habilitadas as entidades listadas na presente Portaria, consoante Itens 2, 3 e 4 do Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 02/2023 do DETRAN/CE; RESOLVE: Art. 1\u00ba Autorizar a ades\u00e3o das entidades elencadas no Anexo \u00danico da Presente Portaria quanto aos termos do Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 02/2023, para executarem, quando solicitadas pelo DETRAN/CE, o Programa CNH Popular, consoante as regras dispostas no referido Edital. Par\u00e1grafo \u00danico: A Autoriza\u00e7\u00e3o concedida no caput deste artigo possui car\u00e1ter prec\u00e1rio, com validade de 01 (um) ano, a contar da data de publica\u00e7\u00e3o desta Portaria. Art. 2\u00ba A realiza\u00e7\u00e3o dos cursos de forma\u00e7\u00e3o te\u00f3rico-t\u00e9cnico e de pr\u00e1tica de dire\u00e7\u00e3o veicular, bem como dos exames m\u00e9dicos e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica a serem reali-zados durante a execu\u00e7\u00e3o do Programa CNH Popular, ser\u00e3o executados em conformidade com a efetiva demanda dos candidatos/participantes do Programa, conforme crit\u00e9rios j\u00e1 estabelecidos nos Editais que regem a mat\u00e9ria. \u00a71\u00ba Todos os quantitativos indicados nos contratos de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a serem celebrados com as entidades habilitadas configurar\u00e3o demandas meramente estimadas, n\u00e3o obrigando o DETRAN/CE \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o do objeto em sua totali-dade. \u00a72\u00ba A solicita\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o se dar\u00e1 em conformidade com a demanda di\u00e1ria/mensal necess\u00e1ria, a crit\u00e9rio do DETRAN/CE. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza/CE, 04 de janeiro de 2024.Marcelo Souza PinheiroSUPERINTENDENTE ADJUNTOANEXO \u00daNICO DA PORTARIA N\u00b054/2024 - DETRAN-CEN\u00baCPF/CNPJSOLICITANTE15313085000262CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES MONTENEGRO LTDA ME223734270000121CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES ALFA LTDA323734270000202CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES ALFA LTDA44119845000151CEATRAN CENTRO AVANCADO DE TRANSITO LTDA513891408000142CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES - AUTO ESCOLA MASTER LTDA614106818000106CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES CARIRI OESTE LTDA74981332000155CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES NOVO NORDESTE LTDA ME823062132000143C F C MATTOS LTDA910861301000163CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES PARCERIA LTDA ME1011911911000278CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES MORAL LTDA1111911911000197CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES MORAL LTDA1214125308000178CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES BANDEIRA LTDA1315599747000185CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES CLASSE AB JEAN LTDA147905104000194CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES J. FERNANDES BEZERRA NETO LTDA159087926000130CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES SENHOR DO BONFIM LTDA1614759014000106CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES AUTO ESCOLA CARIRE LTDA178561678000155CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES DJALMA LTDA188760982000121CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES ITAPAJE LTDA1913081152000108CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES REGIONAL LTDA2020920291000143JECJ CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES LTDA214084413000314CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES CATEGORIA A B VALE DO JAGUARIBE LTDA2215416703000172CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES EDUTRAN LTDA2315415432000130CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES JIJOCA LTDA ME2418900237000194CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES FAVORITA LTDA2523406012000116CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES CL AB AUTO CONFIANCA LTDA - ME2620137728000177C & W CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES LTDA2714568050000184CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTOR SILVA LOPES LTDA284644372000101CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES CATEGORIA A B SOARES LTDA2910621558000148CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES QUIXADA LTDA309191791000159CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES AUTO ESCOLA MELO LTDA3114437513000330C F C- CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES SIGA BEM LTDA328537332000200CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTOR - AUTO ESCOLA OLIVEIRA LTDA3318803969000166CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES FREITAS MAGALHAES LTDA ME348077537000242CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES DE VEICULOS AUTOMOTORES CATEGORIA AB LTDA - ME3519602399000109CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES PREMIUM LTDA - ME3620299058000195CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES TEORICO E PRATICO APROVACAO LTDA378537332000111CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTOR - AUTO ESCOLA OLIVEIRA LTDA3818197405000127CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES CRATEUS LTDA3915185403000120CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES PARACURU LTDA - EPP4011785952000184CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES ARAGAO & AMARO LTDA - ME4167602000166CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES VALE DO COREAU LTDA4210272054000160CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES BOM SUCESSO LTDA438745437000166CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES JOAO XXIII LTDA ME44762467000179CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES AQUINO LTDA45762467000250CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES AQUINO LTDA4618147810000130CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES PLANALTO LTDA4715269164000277CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES GLEYCIANO LTDA4814962460000105CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES DIOGO LTDA4915269164000358CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES GLEYCIANO LTDA5015440064000180CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES DE VEICULOS CATEGORIA AB MATRIZ LTDA5121974890000102CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES NOVA PINHEIRO LTDA5210411324000257CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES PRINCESA DO NORTE LTDA5310411324000176CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES PRINCESA DO NORTE LTDA548528468000165CENTRO DE FORMACAO DE CODUTORES B MAGNO LTDA ME551358345000184CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES SANTOS LTDA566049366000131CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES AUTO ESCOLA AMIGOS LTDA ME579372507000140CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES TAVARES LTDA ME585591444000324CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES NOVO SENTIDO LTDA ME595591444000243CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES NOVO SENTIDO LTDA ME601470407000226CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES EXATA LTDA6114279441000189CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES UBAJARA LTDA6219366824000108CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES LIMA MOTA LTDA639239266000166CFC AUTO ESCOLA SALMO 100 LTDA6411249538000231CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES PALMA LTDA6511637414000142MARIA DAS GRACAS RODRIGUES DAMASCENO6611666928000479CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES MALHEIRO RAMALHO LTDA6711666928000207CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES MALHEIRO RAMALHO LTDA6811666928000126CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES MALHEIRO RAMALHO LTDA698143288000165CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES LIDER LTDA707822255000340CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES DE VEICULOS ARI LTDA7118450956000150CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES PROGRESSO LTDA7212380682000194C F C SERRA GRANDE LTDA737518291000153CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES CLASSE AB IGUATU LTDA748601449000206CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES DIAMANTE LTDA7516925146000188CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES FONSECA LTDA - ME767255941000115CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES SHALLON LTDA778601449000117CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES DIAMANTE LTDA7872428162000306CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES PREFERENCIAL LTDA7972428162000136CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES PREFERENCIAL LTDAN\u00baCPF/CNPJSOLICITANTE8072428162000217CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES PREFERENCIAL LTDA819348909000290CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES CLASSE B CENTRO SUL LTDA8228862003000153CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES L.C SAMPAIO LTDA8322319827000103CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES AUTO ESCOLA MOREIRA LTDA8422314623000171CENTRO FORMACAO DE CONDUTOR AUTO-ESCOLA BREJO SANTO LTDA8513823725000121CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES CHAVAL LTDA8615287148000126CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES ATITUDE LTDA - ME874047039000115CITRAN CENTRO INTEGRADO DE TRANSITO DO CEARA LTDA8814836978000100CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES AUTO ESCOLA ITAREMA LTDA894047039000387CITRAN CENTRO INTEGRADO DE TRANSITO DO CEARA LTDA901776329000101CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES FABIO LTDA9112842973000157CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES DE VEICULOS CATEGORIA AB NOVA LUNUS LTDA9223004659000111JOSE IRAN F DE SOUSA9313716016000309CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES INHAMUNS LTDA9410492486000429CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES MANDACARU LTDA9513716016000147CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES INHAMUNS LTDA9613716016000228CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES INHAMUNS LTDA9721992335000103CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES ISABELA LTDA - ME987255941000204CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES SHALLON LTDA9923278836000158CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES AUTO ESCOLA LINHARES E TRAJANO LTDA ME100803844000170CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES GENESIS LTDA - ME101803844000332CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES GENESIS LTDA - ME102803844000251CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES GENESIS LTDA - ME1037255941000387CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES SHALLON LTDA10411446725000124CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES FERNANDES FILHO LTDA ME1058958401000160CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES MOURA SA LTDA - ME10614437513000179C F C- CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES SIGA BEM LTDA1077855945000134CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES EXEMPLO LTDA1088629014000180CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES SAO GONCALO DO AMARANTE LTDA - ME1091093941000180AUTO ESCOLA VIP LTDA1101093941000260AUTO ESCOLA VIP LTDA11117892813000136CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES PERFIL LTDA11220542290000102CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES LIBERDADE LTDA1138155880000187C F C AUTO ESCOLA HORIZONTE LTDA1146804991000141AUTO ESCOLA E REPRESENTACOES BARCELOS LTDA1153374263000825CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES B ALDEOTA LTDA1163374263000400CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES B ALDEOTA LTDA1173374263000310CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES B ALDEOTA LTDA1183374263000582CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES B ALDEOTA LTDA1193374263000159CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES B ALDEOTA LTDA1203374263000744CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES B ALDEOTA LTDA1217121452000332AUTO ESCOLA NOGUEIRA LTDA1223374263000663CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES B ALDEOTA LTDA1237887288000107M L DE ARAUJO GADELHA & CIA LTDA ME1247046573000103CFC AUTO ESCOLA SAO MIGUEL LTDA1253374263000230CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES B ALDEOTA LTDA12612329440000176CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES TEIXEIRA LTDA12720442218000103CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES EMERSON LTDA - ME1281263436000217CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES VITORIA LTDA1291263436000136CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES VITORIA LTDA13017060094000197A F AUTO ESCOLA, CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES LTDA1311335978000177CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES NORDESTE LTDA - ME1328723014000145CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES FRANCO LTDA ME1337420540000173CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES FRANCO & FRANCO LTDA134885618000267CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES CACULA LTDA135885618000348CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES CACULA LTDA13615486421000222CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES FONTENELE & VIDAL LTDA13763371025000383CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES CLAUDIO LTDA13863371025000111CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES CLAUDIO LTDA13963371025000200CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES CLAUDIO LTDA14086820990000553CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES ARAGAO LTDA - ME14186820990000391CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES ARAGAO LTDA - ME14210144771000106CENTRAL DE FORMACAO DE CONDUTORES QUIVITORIA LTDA14319098753000100CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES ITAPEBUSSU LTDA14418253857000189CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES DIRECAO LTDA ME14510144771000378CENTRAL DE FORMACAO DE CONDUTORES QUIVITORIA LTDA14617387850000197CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES CLASSE AB QUIXELO LTDA14714706713000180CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTOR AUTO - ESCOLA SEMINARIO LTDA - ME14810759646000100CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES REIS LTDA1499348909000100CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES CLASSE B CENTRO SUL LTDA1507063196000102CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES PINHEIRO LTDA ME15115203089000160CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES ARARENDA LTDA15214805664000132CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES NOVA RUSSAS LTDA15322710642000117CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES NOVA ITAPEBUSSU LTDA15424303660000100CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES SAO MATHEUS LTDA ME155885618000186CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES CACULA LTDA15622444462000130CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES DE VEICULOS NEUMA LTDA15712750218000142CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES AVANCAR LTDA - ME1584756712000609CENETRAN CENTRO DE EDUCACAO DE TRANSITO LTDA1594756712000439CENETRAN CENTRO DE EDUCACAO DE TRANSITO LTDA1604756712000358CENETRAN CENTRO DE EDUCACAO DE TRANSITO LTDA16118244918000141CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES PRINCIPAL DE CAMPOS SALES LTDA16228767026000189CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES JF AUTO ESCOLA FREIRE LTDA1637121452000170AUTO ESCOLA NOGUEIRA LTDA16418881123000144CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES ARCANJOS LTDA ME1659076906000164CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES EXITO LTDAN\u00baCPF/CNPJSOLICITANTE16619936213000158CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES SENTIDO CERTO LTDA16715211729000184CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES DIRECAO CERTA LTDA - ME16816499377000177CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES A B MAROLIVIA LTDA16918737248000103CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES RENASCER LTDA17021347686000161CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES FORQUILHA LTDA1711415497000171CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES 2000 LTDA17214745462000142CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES CONQUISTA LTDA17314745462000223CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES CONQUISTA LTDA17486708914000127CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES EDUCATIVA LTDA ME1754726315000171CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES NOVA EDUCATIVA LTDA17619614615000136CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTOR AUTO ESCOLA R MARTINS UNIPESSOAL LTDA1777345300000151CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES DE CATEGORIA B ESTILO LTDA17821392595000148CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES SOUSA LTDA17919406747000172CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES ENGENHEIRO JOAO TOME LTDA1804084413000403CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES CATEGORIA A B VALE DO JAGUARIBE LTDA1815591444000162CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES NOVO SENTIDO LTDA ME182818040000145CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES MODELO LTDA18316989453000122CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES MAE RAINHA LTDA ME18411439977000126CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES AURORA LTDA1852274168000110AUTO ESCOLA FOCALIZA LTDA1869482335000168M. G. FERNANDES DE PAULA & CIA. LTDA. - ME18715286414000104CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES BRILHANTE LTDA18844428492000196CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES TB LTDA18921089201000187CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES PEROLA LTDA.1908081204000106CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES SAO FRANCISCO LTDA ME19124829135000122CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES CRISTAIS LTDA ME19213294882000197CFC FORMACAO DE CONDUTORES LTDA ME19343190244000197CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES BT LTDA19414185283000289CFC CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES TRAIRI LTDA - ME19514584827000285CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES DE VEICULOS CATEGORIA AB REGIAO LTDA19614584827000102CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES DE VEICULOS CATEGORIA AB REGIAO LTDA19717249960000273CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES NOBRE LTDA19817249960000192CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES NOBRE LTDA19924345430000103CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES SENADOR LTDA20012380682000275C F C SERRA GRANDE LTDA20111482302000160CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES MARCELO LTDA - ME20218779719000138CENTRO FORMACAO DE CONDUTORES CEDRO LTDA2037822255000189CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES DE VEICULOS ARI LTDA20420957746000103CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES EDUCAR LTDA ME20513132140000165CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES CAMPOS SALES LTDA ME20614185283000106CFC CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES TRAIRI LTDA - ME20711249538000150CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES PALMA LTDA20811020109000107CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES DE VEICULOS METODO LTDA20923853460000168CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES CASCAVEL LTDA ME2107873443000136CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES AUTO ESCOLA MARACANAU LTDA21110193666000167CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES CATEGORIA A/B SERTAO LTDA21214210968000157CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES DE TRANSITO DOM JOSE TUPINAMBA LTDA21317479605000100CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES SENTIDO UNICO LTDA - ME2147292181000116CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES NOTA 10 LTDA ME2157389606000100CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES HABILITAR LTDA21615486421000141CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES FONTENELE & VIDAL LTDA21722537771000155CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES MARCELOS LTDA ME21812423855000104CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTOR AUTO ESCOLA VARZEA ALEGRE LTDA ME21922583407000121CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES DE MONSENHOR TABOSA LTDA2201311581000145CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES SAO RAIMUNDO NONATO LTDA22186820990000120CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES ARAGAO LTDA - ME2227447519000161CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES VIEIRA E FEITOSA LTDA2234756712000196CENETRAN CENTRO DE EDUCACAO DE TRANSITO LTDA22423256572000131CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES AGILIZA LTDA22515088268000102CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES SIARA LTDA2268826235000149CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES VEICULOS AQUIRAZ LTDA - ME22720277052000117CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES FAMA LTDA22814271682000181CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES MAIA LTDA MEANEXO \u00daNICO DA PORTARIA N\u00b054/2024 - DETRAN-CEN\u00baCPF/CNPJSOLICITANTE137148709000149CLINICA DE SERVI\u00c7OS M\u00c9DICOS235704843000153MACIEL & MARTONI SERVI\u00c7OS AMBULATORIAIS LTDA342528233000101MACIEL E OLIVEIRA SERVICOS AMBULATORIAIS LTDA445709622000121MACIEL & RIBEIRO SERVICOS MEDICOS AMBULATORIAIS LTDA544259933000173AABM SERVICOS DE SAUDE UNIPESSOAL LTDA641481090000167EXAMETRAN CENTRO DE EXAMES PARA O TRANSITO LTDA734158012000160MPTRAN M\u00c9DICOS E PSICOLOGOS DO TRANSITO837295749000113HABILITAR CENTRO DE EXAMES PARA TR\u00c2NSITO LTDA933557803000109A. C. V. DE BRITO LTDA1034158012000241MPTRAN M\u00c9DICOS E PSICOLOGOS DO TR\u00c2NSITO LTDA1133557677000184MPCETRAN CENTRO DE EXAMES PARA TR\u00c2NSITO LTDA1243008001000195JULIANA F CANDIDO1333567965000110ANT\u00d4NIO A B MACIEL SERVI\u00c7OS AMBULATORIAIS1439236895000101CLINICA M\u00c9DICA DUCTRAN LTDA1534520830000161CEATRAN - EXAMES M\u00c9DICOS E PSICOLOGICO DE TR\u00c2NSITO LTDA1634520830000242CEATRAN - EXAMES MEDICOS E PSICOLOGICO DE TR\u00c2NSITO LTDA175254579000132CLINICA DE OLHOS CAMOCIM"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "1\u00b0 TERMO ADITIVO AO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA DE N\u00ba415/2022PART\u00cdCIPES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE e AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELE-GADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - ARCE . OBJETO: prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do objeto do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba. 415/2022. FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: processo NUP n\u00b0 13012.001726/2023-77, Lei n\u00ba 8.666/1993 e a Cl\u00e1usula S\u00e9tma do Termo ao Conv\u00eanio de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de n\u00b0 415/2022. VIG\u00caNCIA: 12 meses, a contar de 30/12/2023 . FORO: Fortaleza. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza 29 de dezembro de 2023. . SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- Superintendente \u2013 DETRAN/CE; H\u00c9LIO WINSTON LEIT\u00c3O- Presidente do Conselho Diretor \u2013 ARCE. DETRAN/CE, em Fortaleza, 29 de dezembro de 20023.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba41/2020I - ESP\u00c9CIE: NONO TERMO ADITIVO AO CONTRATO; II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Godofredo Maciel, 2.900, Maraponga, Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONS-TRU\u00c7\u00d5ES LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Rua Nivaldo Soares de Pinho, n\u00ba 78, Bairro Ven\u00e2ncios, CEP: 63.708-225, Crate\u00fas-CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente aditivo tem como fundamento o art. 57, \u00a7 1\u00ba, I da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es e no processo VIPROC 02743932/2023, bem como na autoriza\u00e7\u00e3o do Sr. Superintendente do DETRAN/CE.; VII- FORO: FORTALEZA; VIII - OBJETO: Constitui objeto do presente aditivo a prorro-ga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 41/2020, destinado \u00e0 constru\u00e7\u00e3o do Terminal Rodovi\u00e1rio Municipal de Granja \u2013 CE, por mais 90 (noventa) dias, a contar de 25/12/2023.; IX - VALOR GLOBAL: - (ZERO); X - DA VIG\u00caNCIA: 90 (noventa) dias, a contar de 25/12/2023; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: -; XII - DATA: Fortaleza, 22 de dezembro de 2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS Superintendente do DETRAN/CE. FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO SUPERINTENDENTE DA SOP. FL\u00c1VIO NARCELIO CAMPELO VIANA Representante da empresa SALINAS EMPRE-ENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. .Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba170/2021I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO; II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Godofredo Maciel, 2.900, Maraponga,Fortaleza/CE, CEP. 60.712-001; IV - CONTRATADA: SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE LIMOEIRO DO NORTE; V - ENDERE\u00c7O: Av. Dom Aureliano Matos, n\u00ba 1400, centro, CEP 62.930-000, LIMOEIRO DO NORTE/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente aditivo tem como fundamento o art. 57, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es e no processo NUP 08012.018448/2023-57, bem como na autoriza\u00e7\u00e3o do Sr. Superintendente do DETRAN/CE.; VII- FORO: FORTALEZA; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato de Abastecimento de \u00e1gua e esgoto para o Posto de Atendimento do DETRAN/CE de Limoeiro do Norte/CE, por mais 12 (doze) meses, a contar de 16/12/2023; IX - VALOR GLOBAL: R$ 10.080 (dez mil e oitenta reais); X - DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a contar de 16/12/2023; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: ; XII - DATA: Fortaleza, 15 de dezembro de 2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS Superintendente do DETRAN/CE. M\u00c1RCIO MICHAEL DO NASCIMENTO FARIAS Superintendente Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto na Cidade de Limoeiro do Norte/CE - SAAE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba108/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO; II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE; III - ENDERE\u00c7O: Av. Godofredo Maciel, 2900, Maraponga; IV - CONTRATADA: CALILA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO S/A, FUNDA\u00c7\u00c3O PETROBRAS DE SEGURIDADE SOCIAL PETROS, VINCI SHOPPING CENTERS FUNDO DE INVESTIMENTO IMOBILI\u00c1RIO FII; V - ENDERE\u00c7O: Avenida Washington Soares, n\u00ba 85, Edson Queiroz; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es, no processo NUP 08012.004993/2023-66; VII- FORO: Fortaleza; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a concess\u00e3o de reajuste contratual de valor, no percentual de 5,4706%, com base no \u00edndice INPC, perfazendo o impacto financeiro de R$ 17.480,64 (dezessete mil quatrocentos e oitenta reais e sessenta e quatro centavos), correspondente ao per\u00edodo de 03/2022 a 02/2023; IX - VALOR GLOBAL: R$ 337.014,96 (trezentos e trinta e sete mil, quatorze reais e noventa e seis centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: ; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: ; XII - DATA: Fortaleza, 08 de dezembro de 2023; XIII - SIGNAT\u00c1-RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS - Superintendente DETRAN/CE, CALILA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO S/A, FUNDA\u00c7\u00c3O PETROBRAS DE SEGURIDADE SOCIAL PETROS, VINCI SHOPPING CENTERS FUNDO DE INVESTIMENTO IMOBILI\u00c1RIO FII - representada neste ato pela Sra. ANA KARINE LIMA DE MEDEIROS.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba290/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO; II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE; III - ENDERE\u00c7O: Av. Godofredo Maciel, 2900, Maraponga; IV - CONTRATADA: LAR ANTONIO DE P\u00c1DUA; V - ENDERE\u00c7O: rua Fernando Faria de Melo, n\u00ba 752, Bairro Vila Manoel S\u00e1tiro, Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 65, inciso II, al\u00ednea d da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, tendo por base o citado nos processos de N\u00ba 08012.006869/2023-35, devidamente autorizado pelo Sr. Superintendente do DETRAN/CE e aprovado pela SEPLAG e PGE; VII- FORO: Fortaleza; VIII - OBJETO: repactua\u00e7\u00e3o salarial, encargos sociais, valealimenta\u00e7\u00e3o e cesta b\u00e1sica, ao valor global do contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), conforme Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2023/2024 de n\u00ba CE000508/2023 no dia 12/05/2023 com data base em 01\u00ba de janeiro de 2023; IX - VALOR GLOBAL: R$ 3.443.443,24 (tr\u00eas milh\u00f5es, quatrocentos e quarenta e tr\u00eas mil, quatrocentos e quarenta e tr\u00eas reais e vinte e quatro centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: ; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: ; XII - DATA: Fortaleza, 27 de dezembro de 2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE DO DETRAN-CE; AN\u00c1LIA BUENO DE MELLO- REPRESENTANTE LEGAL DA LAR ANTONIO DE PADUA.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba98/2023I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO; II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/CE; III - ENDERE\u00c7O: Av. Godofredo Maciel, 2.900, Maraponga; IV - CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA ME; V - ENDERE\u00c7O: Rua Nivaldo Soares de Pinho, 78, Ven\u00e2ncios, Crate\u00fas; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente aditivo fundamenta-se no art. 65, inciso I, al\u00ednea b, \u00a71\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, e no processo n\u00ba 07998300/2023, bem como na autoriza\u00e7\u00e3o do Sr. Superintendente do DETRAN/CE; VII- FORO: FORTALEZA; VIII - OBJETO: o acr\u00e9scimo de 1,82% (um v\u00edrgula e oitenta e dois por cento), a partir da assinatura deste termo; IX - VALOR GLOBAL: R$ 9.253,27 (nove mil, duzentos e cinquenta e tr\u00eas reais e vinte e sete centavos) ao valor global; X - DA VIG\u00caNCIA: A partir da assinatura deste termo; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: -; XII - DATA: Fortaleza, 15 de dezembro de 2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS Superintendente DETRAN/CE FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO SUPERINTENDENTE DA SOP FL\u00c1VIO NARCELIO CAMPELO VIANA EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA ME.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba99/2023I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO; II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/CE; III - ENDERE\u00c7O: Av. Godofredo Maciel, 2.900, Maraponga, Fortaleza-CE, CEP: 60712.001; IV - CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA ME; V - ENDERE\u00c7O: Rua Nivaldo Soares de Pinho, 78, Ven\u00e2ncios, Crate\u00fas; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente aditivo fundamenta-se no art. 65, inciso I, al\u00ednea b, \u00a71\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, e no processo n\u00ba 01727364/2023, bem como na autoriza\u00e7\u00e3o do Sr. Superintendente do DETRAN/CE; VII- FORO: FORTALEZA; VIII - OBJETO: A supress\u00e3o de 2,85% (dois v\u00edrgula oitenta e cinco por cento), a partir da assinatura deste termo. A referida supress\u00e3o importa na redu\u00e7\u00e3o de R$ 10.692,44 (dez mil, seiscentos e noventa e dois reais e quarenta e quatro centavos) ao valor global. O valor global, ap\u00f3s a redu\u00e7\u00e3o, passa a ser de R$ 364.020,53 (trezentos e sessenta e quatro mil,vinte reais e cinquenta e tr\u00eas centavos). ; IX - VALOR GLOBAL: R$ 10.692,44 (dez mil, seiscentos e noventa e dois reais e quarenta e quatro centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: A partir da assinatura deste termo; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: -; XII - DATA: Fortaleza, 05 de dezembro de 2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS Superin-tendente DETRAN/CE FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO SUPERINTENDENTE DA SOP FL\u00c1VIO NARCELIO CAMPELO VIANA EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA ME.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba100/2023I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO; II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/CE; III - ENDERE\u00c7O: Av. Godofredo Maciel, 2.900, Maraponga, Fortaleza-CE, CEP: 60712.001; IV - CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA ME; V - ENDERE\u00c7O: Rua Nivaldo Soares de Pinho, 78, Ven\u00e2ncios, Crate\u00fas; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente aditivo fundamenta-se no art. 65, inciso I, al\u00ednea b, \u00a71\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, e no processo n\u00ba 07998149/2023, bem como na autoriza\u00e7\u00e3o do Sr. Superintendente do DETRAN/CE; VII- FORO: FORTALEZA; VIII - OBJETO: Acr\u00e9scimo de 14,43% (quatorze v\u00edrgula e quarenta e tr\u00eas por cento), a partir da assinatura deste termo.; IX - VALOR GLOBAL: R$ 37.653,91 (trinta e sete mil, seiscentos e cinquenta e tr\u00eas reais e noventa e um centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: A partir da assinatura deste termo.; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: -; XII - DATA: Fortaleza, 19 de dezembro de 2023; XIII - SIGNAT\u00c1-RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS Superintendente DETRAN/CE. FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO SUPERINTENDENTE DA SOP FL\u00c1VIO NARCELIO CAMPELO VIANA EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA ME.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 479/2023CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/CE CONTRATADA: FRANCISCO PAULA E SILVA NETO. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel situado na Rua do Cruzeiro, n\u00ba 1860 \u2013 Belmont - Ic\u00f3/CE, na cidade de Ic\u00f3/CE, destinando-se \u00e0 instala\u00e7\u00e3o e funcionamento do Posto de Atendimento do DETRAN/CE.. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Contrato fundamenta-se no artigo 24, X, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e as suas respectivas altera\u00e7\u00f5es, devidamente autorizado pelo Sr. Superintendente do DETRAN/CE, por meio do Processo NUP n\u00ba 08012.016801/2023-64. FORO: FORTALEZA. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, com in\u00edcio a partir da data da assinatura. VALOR GLOBAL: R$ 36.000,00 (trinta e seis mil reais) pagos em RECURSOS DAS DOTA\u00c7\u00d5ES OR\u00c7AMENT\u00c1RIAS DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 08200003.04.122.211.20002.15.339036.1.7531200070.1 (Reduzida 10049) 08200003.06.181.343.20352.02.339036.1.7531200070.1 (Reduzida 230602). DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, 29 de dezembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS Superintendente do DETRAN/CE e FRANCISCO PAULA E SILVA NETO Propriet\u00e1rio do im\u00f3vel de Ic\u00f3/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 489/2023CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE CONTRATADA: INSTITUTO BRASILEIRO DE CONTRATA-\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS - IBCP. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o direta do Instituto Brasileiro de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas - IBCP, para realiza\u00e7\u00e3o dos seguintes cursos de capacita\u00e7\u00e3o: Nova Lei de Licita\u00e7\u00f5es: Do Planejamento ao Controle das Contrata\u00e7\u00f5es\u201d, \u201cElabora\u00e7\u00e3o dos Estudos T\u00e9cnicos Preliminares e Termo de Refer\u00eancia com foco na Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de Abril de 2021\u201d e \u201cGest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos Administrativos\u201d, com a carga hor\u00e1ria de 96h/a, na modalidade presencial, com at\u00e9 140 (cento e quarenta) vagas, para servidores e colaboradores do DETRAN/CE, com in\u00edcio previsto para o m\u00eas de Dezembro/2023, conforme calend\u00e1rio a ser disponibilizado pela contratante. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento legal o art. 25, inciso II, c/c art. 13, inciso VI, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, bem como o processo NUP n\u00ba 08012.017828/2023-74. FORO: FORTALEZA. VIG\u00caNCIA: 06 (seis) meses, contado a partir da sua assinatura, podendo encerrar antecipadamente com o cumprimento do objeto e efetivo pagamento.. VALOR GLOBAL: R$ 144.000,00 (cento e quarenta e quatro mil reais) pagos em RECURSOS DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 08200003.04.122.211.20002.15.339039.1.7531200070.1 (Reduzida: 6640). DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, 12 de dezembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS: Michel Mour\u00e3o Matos SUPERINTENDENTE DO DETRAN-CE IVNA MAGALH\u00c3ES BEZERRA INSTITUTO BRASILEIRO DE CONTRATA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS - IBCP e.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 497/2023CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/CE CONTRATADA: SEGURO SEGURAN\u00c7A LTDA. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, em car\u00e1ter emergencial, cujos empregados sejam regidos pela CONSO-LIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender \u00e0s necessidades da(s) \u00e1rea(s) de Vigil\u00e2ncia armada, do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN-CE, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos neste Termo de Refer\u00eancia e seus Anexos, atrelados ao processo n\u00ba 08012.016414/2023-28.. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o processo n\u00ba 08012.016414/2023-28, os preceitos do direito p\u00fablico e no art. 24, IV da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 com suas altera\u00e7\u00f5es, e ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto, para a contrata\u00e7\u00e3o emergencial, por at\u00e9 180 (cento e oitenta) dias, por quanto o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20220021-DETRAN/CE seja finalizado. Devidamente autorizado pelo Sr. Superintendente do DETRAN/CE, Extrato de Dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 32/2023. FORO: FORTALEZA. VIG\u00caNCIA: At\u00e9 180 (cento e oitenta) dias, contados a partir da assinatura do contrato. VALOR GLOBAL: R$ 6.509.963,22 (seis milh\u00f5es, quinhentos e nove mil, novecentos e sessenta e tr\u00eas reais e vinte e dois centavos) pagos em RECURSOS DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 08200003.04.122.211.20002.15.339037.1.7531200070.1 (REDUZIDA 8239). DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, 18 de dezembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS - Superin-tendente DETRAN/CE e THALES FONTENELE VARELA Representante Legal da SEGURO SEGURAN\u00c7A LTDA.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 506/2023CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE. CONTRATADA: SIGMA ENGENHARIA IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o emergencial por at\u00e9 180 (cento e oitenta) dias, de empresa(s) especializada(s) para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de apoio ao DETRAN/CE na gest\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o e opera\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito, atrav\u00e9s da utiliza\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00f5es integradas nas vias sob sua jurisdi\u00e7\u00e3o. 3.2. Os servi\u00e7os ser\u00e3o executados em conformidade com as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no presente contrato, no Termo de Refer\u00eancia e em seus Anexos, relacionados ao processo n\u00ba 08992632/2023. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: artigo 24, IV da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e as suas respectivas altera\u00e7\u00f5es, processo n\u00ba 08992632/2023, os preceitos do direito p\u00fablico e a Lei Federal n\u00ba. 8.666/1993, com as suas altera\u00e7\u00f5es para a contrata\u00e7\u00e3o emergencial por at\u00e9 180 (cento e oitenta) dias, por quanto o Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, 07550642/2022, seja finalizado. Devidamente autorizado pelo Sr. Superintendente do DETRAN/CE, Extrato de Dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 036/2023. FORO: Fortaleza. VIG\u00caNCIA: 180 (cento e oitenta) dias, contados a partir do dia 05 de janeiro de 2024. VALOR GLOBAL: R$ 10.879.155,86 (dez milh\u00f5es, oitocentos e setenta e nove mil, cento e cinquenta e cinco reais e oitenta e seis centavos), pagos em recursos da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: FONTE 752 \u2013 RECURSOS VINCULADOS AO TR\u00c2NSITO: (453553) 08200003.26.782.342.10819.01.339039.1.7529200000.1; (451723) 08200003.26.782.342.10819.02.339039.1.7529200000.1; (452214) 08200003.26.782.342.10819.03.339039.1.7529200000.1; (451733) 08200003.26.782.342.10819.04.339039.1.7529200000.1; (451811) 08200003.26.782.342.10819.05.339039.1.7529200000.1; (453271) 08200003.26.782.342.10819.06.339039.1.7529200000.1; (454879) 08200003.26.782.342.10819.07.339039.1.7529200000.1; (455835) 08200003.26.782.342.10819.08.339039.1.7529200000.1; (455943) 08200003.26.782.342.10819.09.339039.1.7529200000.1; (454720) 08200003.26.782.342.10819.10.339039.1.7529200000.1; (455472) 08200003.26.782.342.10819.11.339039.1.7529200000.1; (456135) 08200003.26.782.342.10819.12.339039.1.7529200000.1; (454212) 08200003.26.782.342.10819.13.339039.1.7529200000.1; (455323) 08200003.26.782.342.10819.14.339039.1.7529200000.1; (4989) 08200003.26.782.342.10819.15.339039.1.7529200000.1. FONTE 753 \u2013 RECURSOS PROVENIENTES DE TAXA, CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES E PRE\u00c7O P\u00daBLICO: (585926) 08200003.26.782.342.10819.01.339039.1.7531200070.1; (1910827) 08200003.26.782.342.10819.02.339039.1.7531200070.1; (587669) 08200003.26.782.342.10819.03.339039.1.7531200070.1; (585399) 08200003.26.782.342.10819.04.339039.1.7531200070.1; (1911014) 08200003.26.782.342.10819.05.339039.1.7531200070.1; (1468726) 08200003.26.782.342.10819.06.339039.1.7531200070.1; (1911219) 08200003.26.782.342.10819.07.339039.1.7531200070.1; (1911218) 08200003.26.782.342.10819.08.339039.1.7531200070.1; (1911221) 08200003.26.782.342.10819.09.339039.1.7531200070.1; (1911130) 08200003.26.782.342.10819.10.339039.1.7531200070.1; (585182) 08200003.26.782.342.10819.11.339039.1.7531200070.1; (742781) 08200003.26.782.342.10819.12.339039.1.7531200070.1; (2026040) 08200003.26.782.342.10819.13.339039.1.7531200070.1; (585400) 08200003.26.782.342.10819.14.339039.1.7531200070.1; (8487) 08200003.26.782.342.10819.15.339039.1.7531200070.1. . DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, 29 de dezembro de 2023. SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS - SUPERINTENDENTE DETRAN-CE; CONTRATANTE e JO\u00c3O AUGUSTO DE FREITAS SANTOS- EMPRESA SIGMA ENGENHARIA IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba01/2024PROCESSO NUP N\u00ba08012.018045/2023-16CREDOR: FRANCISCO MIRANDA JULI\u00c3O - ME., inscrito no CNPJ n.\u00ba 06.209.474/0001-24, situado a Rua Uruburetama, 448 - Montese, Fortaleza/CE.DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face da EMPRESA FRANCISCO MIRANDA JULI\u00c3O - ME., referente ao Contrato n.\u00ba 154/2021, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento do servi\u00e7o que compreende o per\u00edodo de 24/11/2022 a 31/12/2022, no importe total de R$ 6.475,00 (seis mil quatrocentos e setenta e cinco reais). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artigos 86, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 3116/2023 \u2013 DIJUR/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.421.20137.15.339092.1.753.1200070.1, t\u00e3o logo sejam conclu-\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 04 de Janeiro de 2024. Mylena Paola Cavalcanti da Silva. ORDENADORA DE DESPESA DO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DOCUMENTOTERMO DE REVOGA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3OEXTRATO N\u00ba2825618O DIRETOR PRESIDENTE DA COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 - CEG\u00c1S, Sr. Miguel Ant\u00f4nio Cedraz Nery, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, REVOGA O TERMO DE LICITA\u00c7\u00c3O, do processo licitat\u00f3rio de n\u00famero: ED 20230006(Viproc n\u00ba 05521060/2023). Tendo em vista a descontinuidade do projeto \u201cPORTOCEM\u201d, o qual gerava a necessidade da referida contrata\u00e7\u00e3o para sua persecu\u00e7\u00e3o, com a assinatura do distrato, a referida licita\u00e7\u00e3o perdeu seu objetivo, n\u00e3o sendo de interesse desta Pasta a manuten\u00e7\u00e3o do torneio. COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 - CEG\u00c1S, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Miguel Antonio Cedraz NeryDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE DOA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 001/CEG\u00c1S/2024EXTRATO N\u00ba2825566DOADORA: COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 - CEG\u00c1S. DONAT\u00c1RIA: MARIA AM\u00c9LIA BERNARDES MAMEDE. INTERVENIENTE: XX FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 27, \u00a73\u00ba da Lei Federal n\u00ba 13.303/2016, Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022. OBJETIVO: Doa\u00e7\u00e3o de recursos a favor da benefici\u00e1ria MARIA AM\u00c9LIA BERNARDES MAMEDE, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no processo administrativo, no Edital do Programa CEG\u00c1S de Responsabilidade Social, bem como a Descri\u00e7\u00e3o do Projeto \u201cFESTIVAL JAZZ E BLUES 2024\u201d e Plano de Comunica\u00e7\u00e3o Proposto. N\u00ba DO PROCESSO: SCDOC 10044/2023. FORO: Fortaleza-CE. COMPANHIA DE G\u00c1S DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Miguel Antonio Cedraz NeryDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE DOA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 002/CEG\u00c1S/2024EXTRATO N\u00ba2825510DOADORA: COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 - CEG\u00c1S. DONAT\u00c1RIA: INSTITUTO KATIANA PENA. INTERVENIENTE: XX FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 27, \u00a73\u00ba da Lei Federal n\u00ba 13.303/2016, e Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022. OBJETIVO: Doa\u00e7\u00e3o de recursos a favor da entidade benefici-\u00e1ria INSTITUTO KATIANA PENA, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no processo administrativo, no Edital do Programa CEG\u00c1S de Responsabilidade Social, bem como a Descri\u00e7\u00e3o do Projeto \u201cPALAVRAS E PASSOS\u201d e Plano de Comunica\u00e7\u00e3o Proposto. N\u00ba DO PROCESSO: SCDOC 10043/2023. FORO: Fortaleza - CE. COMPANHIA DE G\u00c1S DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Miguel Antonio Cedraz NeryDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA IGUALDADE RACIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0001/2024/SEIR.NOMEIA OS COMPONENTES DA COMISS\u00c3O ELEITORAL PARA ELEI\u00c7\u00c3O DO CONSELHO ESTADUAL DE PROMO\u00c7\u00c3O DA IGUALDADE RACIAL \u2013 COEPIR.A SECRET\u00c1RIA DA IGUALDADE RACIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o inciso III do art. 93, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e conforme disp\u00f5e as Leis Estaduais N\u00ba 18.310, de 17 de fevereiro de 2023, e Lei n\u00ba 15.953 de 14 de janeiro de 2016, e considerando as indica\u00e7\u00f5es realizadas na \u00faltima reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do Conselho Estadual de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial \u2013 COEPIR, realizada no dia 19 de dezembro de 2023, RESOLVE:Art. 1\u00ba Nomear os componentes da Comiss\u00e3o Eleitoral para organizar e executar os atos referentes \u00e0s elei\u00e7\u00f5es do Conselho Estadual De Promo\u00e7\u00e3o Da Igualdade Racial Do Estado Do Cear\u00e1 \u2013 COEPIR, nos termos da Lei N.\u00ba 15.953/16 e da Lei N\u00ba 18.533/23.Art. 2\u00ba A Comiss\u00e3o Eleitoral do COEPIR ser\u00e1 composta conforme os integrantes relacionados a seguir:NOMEREPRESENTA\u00c7\u00c3ORGCPFRosana Marques LimaSecretaria da Cultura (SECULT) 2016187865-7651.774.442-87Jos\u00e9 Lima Castro J\u00faniorSecretaria de Desenvolvimento Agr\u00e1rio (SDA)2002010387940091.025.663-20Thedoro Rodrigues LimaSecretaria da Igualdade Racial (SEIR)2003002226907018.294.303-81Amanda de Oliveira MendesLaborat\u00f3rio de Estudos e Pesquisas em Afrobrasilidade, G\u00eanero e Fam\u00edlia da Universidade Estadual do Cear\u00e1 \u2013 NUAFRO07276588605040.606.533-06\u00c9rica Aparecida de SouzaLaborat\u00f3rio de Estudos e Pesquisas em Afrobrasilidade, G\u00eanero e Fam\u00edlia da Universidade Estadual do Cear\u00e1 \u2013 NUAFRO2007342762-9046.718.393-77SECRETARIA DA IGUALDADE RACIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Maria Zelma de Ara\u00fajo MadeiraSECRET\u00c1RIA DA IGUALDADE RACIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba02/2024.DESIGNA SERVIDORES PARA EXERCEREM AS FUN\u00c7\u00d5ES DE OUVIDOR SETORIAL E OUVIDOR SETORIAL SUBSTITUTO DA SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE -SEMACEO SUPERINTENDENTE DA SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE - SEMACE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 33.485, de 21 de fevereiro de 2020, que Regulamenta o Sistema Estadual de Ouvidoria; RESOLVE: Art.1\u00ba \u2013 Designar o servidor Leopoldo Heitor Cavalcante Borborema, matr\u00edcula n\u00ba 300007-5-7, para desempenhar a fun\u00e7\u00e3o de Ouvidor Setorial da Superintend\u00eancia Estadual do Meio Ambiente - SEMACE, e a servidora Lene Simone de Queiroz Malveira Peixoto, matr\u00edcula n\u00ba 000045-1-0, como Ouvidora Setorial Substituta da Superintend\u00eancia Estadual do Meio Ambiente \u2013 SEMACE, os quais devem dar cumprimento ao previsto no Decreto n\u00ba 33.485/2020 e na IN CGE n\u00ba01/2020. Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 Cabe ao Ouvidor Setorial Substituto assumir as fun\u00e7\u00f5es do Ouvidor Setorial na sua aus\u00eancia. Art. 2\u00ba Fica revogada a Portaria n\u00ba 121/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 17 de novembro de 2023. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Carlos Alberto Mendes J\u00faniorSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DAS MULHERES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba002/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, da Secretaria das Mulheres, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, concedidas por meio do Art. 52, item IX, da Lei n.\u00ba 17.527 de 15 de junho de 2021, RESOLVE AUTORIZAR a servidora SABRINA SOUZA DO NASCIMENTO, ocupante do cargo de Assessor T\u00e9cnico, S\u00edmbolo DAS-1, matr\u00edcula n\u00ba 3000013-7, desta Secretaria, a viajar \u00e0 cidade de Baturit\u00e9-CE, no per\u00edodo de 12 a 13 de janeiro de 2024, a fim de participar da Oficina Cear\u00e1 Credi Mulher na referida cidade, concedendo-lhe 1,5 (uma e meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), perfazendo um total de 115,65 (cento e quinze reais e sessenta e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria das Mulheres. SECRETARIA DAS MULHERES, em Fortaleza-CE, 08 de janeiro de 2024.Maria Gl\u00f3ria Matos BatistaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 299, SERIE 3, ANO XV, que publicou a Portaria 153/2023. Onde se l\u00ea: Per\u00edodo 04, 11 a 14, modalidade online, de 13h \u00e0s 17h; Leia-se: Per\u00edodo 04, 11 a 13, modalidade online, de 13h \u00e0s 17h; Per\u00edodo 14/12/2023, modalidade online, de 08h \u00e0s 12h. ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, 08 de janeiro de 2024.Joao Jorge Lima PereiraDIRETOR RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 046/2023 IG N\u00ba1299352PROCESSO N\u00ba: 47001.012965 / 2023-01 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades das \u00e1reas T\u00e9cnica Administrativa, na Sede da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS, pelo prazo de 180 (cento e oitenta) dias JUSTIFICATIVA: Trata-se de justificativa para abertura de licita\u00e7\u00e3o, na moda-lidade Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, em car\u00e1ter Emergencial, tipo MENOR PRE\u00c7O, sob regime de execu\u00e7\u00e3o indireta: Empreitada por pre\u00e7o GLOBAL, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra terceirizada,cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), visando atender as necessidades da Secretaria Da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS, no que se refere ao desempenho de suas atividades nas \u00e1reas de Transporte /Asseio e Conserva\u00e7\u00e3o, visto que as fun\u00e7\u00f5es elencadas n\u00e3o comp\u00f5em o quadro de servidores efetivos desta Secretaria VALOR GLOBAL: R$ 960.542,70 ( novecentos e sessenta mil, quinhentos e quarenta e dois reais e setenta centavos ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 6267 47100001.08.122.211.20826.03.339034.1.5009100000.0 1874558 47100001.08.122.211.20826.03.339034.2.5009100000.0 12708 47100001.08.122.211.20826.03.339037.1.5009100000.0 1566044 47100001.08.122.211.20826.03.339037.2.5009100000.0 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Considerando os elementos constantes no NUP 47001.012965/2023-01 e a An\u00e1lise de Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Terceirizados realizada pela Coordenadoria de Gest\u00e3o dos Servi\u00e7os Terceirizados \u2013 COSET/SEPLAG, declaro com fundamento no art. 24, IV, da Lei n\u00ba. 8.666/93 CONTRATADA: CERTA SERVI\u00c7OS EMPRESARIAIS E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba. 07.468.050/0001-47 DISPENSA: Submeto esta Declara\u00e7\u00e3o \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o do Excelent\u00edssimo Senhor Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna para fins de ratifica\u00e7\u00e3o na forma da lei. Fortaleza,21 de Dezembro de 2023. Paulo Rog\u00e9rio Santos Guedes Secret\u00e1rio-Executivo da Prote\u00e7\u00e3o Social. Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratifico, nos termos do art. 26 da Lei n\u00ba 8.666/93, a dispensa de licita\u00e7\u00e3o, em car\u00e1ter emergencial, para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o das Leis Trabalhistas (CLT), para atender as necessidades da \u00e1reas T\u00e9cnica Administrativa, na Sede da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS, , pelo prazo de 180 (cento e oitenta) dias, com Cl\u00e1usula Resolutiva condicionada \u00e0 conclus\u00e3o de processo licitat\u00f3rio, tendo sido selecionada a CERTA SERVI\u00c7OS EMPRESA-RIAIS E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba. 07.468.050/0001-47, com valor mensal de R$ 160.090,45 (cento e sessenta mil, noventa reais e quarenta e cinco centavos) e valor global de R$ 960.542,70 (novecentos e sessenta mil, quinhentos e quarenta e dois reais e setenta centavos). Fortaleza,12 de Dezembro de 2023. SANDRO CAMILO CARVALHO Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS.Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Ribeiro MaiaASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DO CONTRATO DE TRABALHO POR PRAZO DETERMINADOSOCIOEDUCADORESADMITENTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO \u2013 SEAS, \u00f3rg\u00e3o integrante da administra\u00e7\u00e3o direta do Governo do Estado do Cear\u00e1, inscrito no CNPJ n\u00ba 25.150.364/0001-89, localizado na Avenida Oliveira Paiva, n\u00ba 941, Bloco A, Bairro Cidade dos Funcion\u00e1rios, Fortaleza/CE, CEP 60.822-130. Os ADMITIDOS constam da rela\u00e7\u00e3o anexa. OBJETO: A presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os dos admitidos destina-se \u00e0 execu\u00e7\u00e3o das atividades de Socioeducador (discriminados na listagem anexa) necess\u00e1rias \u00e0 viabiliza\u00e7\u00e3o da implanta\u00e7\u00e3o de um novo modelo de gest\u00e3o nos Centros Socioeducativos do Estado do Cear\u00e1, que promova resultados mais efetivos e adequados \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o do Sistema Nacional de Atendimento Socioeducativo \u2013 SINASE. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Complementar Estadual n\u00ba 163, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 05 de julho de 2016, alterada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 169, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 28 de dezembro de 2016, Lei Complementar Estadual n\u00ba 228, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 17 de dezembro de 2020, e do Edital N\u00ba 003/2021 \u2013 SEAS, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 15 de outubro de 2021. FORO: Comarca de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1. PRAZO DE VIG\u00caNCIA: A prorroga\u00e7\u00e3o \u00e9 por prazo determinado, de 12 meses, a iniciar-se a partir do dia 01 de dezembro de 2023, nos termos da Lei Complementar Estadual n\u00ba 163, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 05 de julho de 2016, alterada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 169, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 28 de dezembro de 2016; Lei Complementar Estadual n\u00ba 228, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 17 de dezembro de 2020; e Edital n\u00ba 003/2021 (SEAS/SEPLAG), publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 15 de outubro de 2021. ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Superintend\u00eancia do Sistema Estadual de Atendimento Socioeducativo \u2013 SEAS. DATA DA ASSINATURA: 01 de dezembro de 2023. SIGNAT\u00c1RIOS: ROBERTO BASSAN PEIXOTO \u2013 SUPERINTENDENTE DA SEAS E OS ADMITIDOS CONSTANTES DA RELA\u00c7\u00c3O ANEXA. Roberto Bassan Peixoto SUPERINTENDENTE DADOS DOS ADMITIDOS CONFORME CATEGORIA FUNCIONAL, NOS TERMOS DA LEI COMPLEMENTAR ESTADUAL N\u00ba163/2016, ALTERADA PELA LEI COMPLEMENTAR ESTADUAL N\u00ba 169/ 2016 E LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 228/2021.1\u00ba ADITIVO AO CONTRATO - SOCIOEDUCADOR - SOBRALNOMECPFFUN\u00c7\u00c3OPER\u00cdODO DA PRORROGA\u00c7\u00c3OANT\u00d4NIO MURILO DE AGUIAR 037.595.593-36Socioeducador01/12/2023 a 30/11/2024"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE RESCIS\u00c3O DO CONTRATOADMITENTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO \u2013 SEAS, \u00f3rg\u00e3o integrante da administra\u00e7\u00e3o direta do Governo do Estado do Cear\u00e1, inscrito no CNPJ n\u00ba 25.150.364/0001-89, localizado na Avenida Oliveira Paiva, n\u00ba 941, Bloco A, Bairro Cidade dos Funcion\u00e1rios, Fortaleza/CE, CEP 60.822-130. ADMITIDO(A): FRANCISCO JARBAS VASQUES DE MEDEIROS, brasileiro(a), solteiro(a), socioe-ducador(a), portador(a) do CPF n\u00ba 057.049.963-10, matr\u00edcula n\u00ba 3000218-0. OBJETO: Fica rescindido, a partir de 02 de janeiro de 2024, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de admiss\u00e3o de profissional por tempo determinado firmado entre as partes acima descritas, datado de 01 de junho de 2022. FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 12, inciso II, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 169, de 27 de dezembro de 2016, publicada no DOE CE de 28.12.2016 e Processo Administrativo NUP 47011.000019/2024-76. FORO: Comarca de Fortaleza, Capital do estado do Cear\u00e1. SIGNAT\u00c1RIO: JEAN MAR\u00c7AL LIMA CUNHA, Superintendente Adjunto, e FRANCISCO JARBAS VASQUES DE MEDEIROS, socioeducador, matr\u00edcula n\u00ba 3000218-0. Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "COMPANHIA DA GEST\u00c3O DE RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba094/2021/COGERHI \u2013 ESP\u00c9CIE: SEGUNDO. II \u2013 CONTRATANTE: COMPANHIA DE GEST\u00c3O DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS \u2013 COGERH. III \u2013 ENDERE\u00c7O: RUA ADUALDO BATISTA, N\u00ba 1550; BAIRRO: PARQUE IRACEMA; CEP.: 60.824-140; FORTALEZA-CE. IV \u2013 CONTRATADA: ROG\u00c9RIO QUIRINO DA COSTA e MARIA IVANILDA LOPES DA COSTA. V \u2013 ENDERE\u00c7O: RUA IRINEU PINTO DA SILVEIRA, N\u00ba 157; BAIRRO: CASTELO; CEP.: 62.370-000; S\u00c3O BENEDITO - CE. VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se este aditivo no Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e contrato COGERH \u2013 2018, mormente em seus art. 51 e 52 c/ cart. 61, \u00a77o, em compatibilidade com a Lei 13.303/2016, na Comunica\u00e7\u00e3o Interna no. 000009/2023/COGERH/GRIBIAPABA, \u00e0s fls. 02, bem como, tudo o que consta do Processo Administrativo NUP No. Processo Administrativo no NUP. 29012.009327/2023-94, parte integrante deste instrumento de transcri\u00e7\u00f5es. VII- FORO: Fortaleza-CE. VIII \u2013 OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto prorrogar o prazo de vig\u00eancia e reajustar o valor do contrato no 0094/2021/COGERH, por mais 12 (doze) meses, o qual tem como objeto a loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel localizado na Rua Irineu Pinto da Silveira, no. 157, Bairro Castelo, Munic\u00edpio de S\u00e3o Benedito/CE, com \u00e1rea toral de 474,00 m2, para a instala\u00e7\u00e3o da Ger\u00eancia Regional das Bacias da Serra da Ibiapaba e dos Sert\u00f5es de Crate\u00fas (Ger\u00eancia Regional de S\u00e3o Benedito). IX - VALOR ADITIVO: O valor global do Contrato, de R$ 30.000,00 (trinta mil reais) passa a ser de R$ 33.017,15 (trinta e tr\u00eas mil, dezessete reais e quinze centavos), correspondendo a um reajuste de 4,4,683540% corrigido pelo IPCA/IBGE, entre o per\u00edodo de 12/2022 a 11/2023 (fls. 22). O presente reajuste teve a concord\u00e2ncia da DIAFI exarada as fls. 26. X - DA VIG\u00caNCIA: Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia do Contrato epigrafado por mais 12 (doze) meses, contados a partir da data do t\u00e9rmino em 03/01/2024, vencendo-se em 03/01/2025. XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam integralmente ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Contrato no 094/2021/COGERH, ora aditado. XII \u2013 DATA: 21/12/2023. XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Yuri Castro de Olieira, Georgia Felismino Apolin\u00e1rio Pereira / CONTRATANTE e Rog\u00e9rio Quirino da Costa e Maria Ivanilda Lopes da Costa / CONTRATADA.Francisco Assis Rabelo PereiraASSESSOR JUR\u00cdDICOPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1167/2023 O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabe-lecida \u00e0 Av. Almirante Barroso, n.\u00ba 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso I, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, RESOLVE: Aplicar a san\u00e7\u00e3o de ADVERT\u00caNCIA \u00e0 empresa SULMEDIC COMERCIO DE MEDICAMENTOS LTDA inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.944.371/0001-04 , estabelecida na Avenida Santos Dumont, n 1335 - Santo Ant\u00f4nio, Joinville - SC, CEP. 89.218-105, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada no Processo NUP 24001.006507/2023-20, quanto a entrega do f\u00e1rmaco especificado na Nota de Empenho 2023NE004147, oriunda da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 2022/00467, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2022/0344, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 20 de dezembro de 2023.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2063/2023 O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso, no 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Finan-ceiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso I, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, RESOLVE: aplicar a san\u00e7\u00e3o de ADVERT\u00caNCIA \u00e0 empresa ASTRA MEDICAL SUPPLY PRODUTOS MEDICOS E HOSPITALARES LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 44.127.150/0001-36, estabelecida na Rua Antonio Lapa, n\u00ba 280, sala 108, Bairro: Cambu\u00ed CEP: 13025-240, Campinas /SP, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada no Processo NUP 24001.004853/2023-73, quanto ao fornecimento do produto especificado na Nota de Empenho n\u00ba 2022NE027162, emitida em 18 de novembro de 2022, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 19 de dezembro de 2023.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "ADITAMENTO N\u00ba02/2024 \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2023/18606PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231174O Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio- Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, tendo em vista os elementos contidos no Processo n\u00ba 05584207/2023 , observado o disposto no artigo 124, da Lei n\u00ba 14.133/2021, resolve fazer aditamento \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba2023/18606 , publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, em 04 de Dezembro de 2023, que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMEDICAMENTOS\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital, para inclus\u00e3o da empresa CONQUISTA DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES EIRELI , inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 12.418.191/0001-95 , representada pelo(a) Sr(a). ADRIANO RODRIGUES DA SILVA , inscrito(a) no CPF sob o n\u00ba 143.179.058-33, conforme a seguirITEMDESCRI\u00c7\u00c3OQUANT.VALOR UNIT.VALOR TOTAL4PIPERACILINA SODICA + TAZOBACTAM SODICA, 2 G + 250 MG, PO LIOFILIZADO PARA SULUCAO INJETAVEL FRASCO/AMPOLA, UNIDADE 1.0 FRASCO / AMPOLAUnd. Forn.:UNIDADE 1.0 FRASCO / AMPOLACod. Cat.: 8392910 Obs:47.750R$ 16,5100R$ 788.352,50VALOR TOTAL:R$ 788.352,50Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas na Ata de Registro de Pre\u00e7o ora aditada, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este instrumento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 08 de janeiro de 2024Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIROAdriano Rodrigues da SilvaREPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3OO Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almi-rante Barroso n\u00ba 600, Bloco \u201cC\u201d, Praia de Iracema, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, considerando os autos do processo NUP 24001.050131/2023-91, notifica a empresa NATULAB LABORAT\u00d3RIO S/A, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 02.456.955/0001-83, estabelecida na Rua Jos\u00e9 Galv\u00e3o, n\u00ba 02, Galp\u00e3o III, Bairro: Urbis II, CEP: 44.444-312, Santo Ant\u00f4nio de Jesus \u2013 BA, para se manifestar no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o do edital, acerca da inadimpl\u00eancia no fornecimento do medicamento CARBONATO DE CALCIO + COLECALCIFEROL, 1500MG EQUIVALENTE A 600 MG DE C\u00c1LCIO ELEMENTAR + 400UI, COMPRIMIDO SIMPLES OU REVESTIDO, pertinente \u00e0 Nota de Empenho 2023NE018230, oriunda da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 2023/02636, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230384, cuja empresa detentora para o item do referido instrumento contratual \u00e9 a fornecedora TS COMERCIAL DE MEDICAMENTOS E REPRESENTA\u00c7\u00c3O LTDA. Ressalta-se, que a falta do medicamento ocasionar\u00e1 interrup\u00e7\u00e3o do tratamento e agravos para sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o. Informamos, ainda, que os autos do processo administrativo se encontram \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Notificada no endere\u00e7o supra, onde poder\u00e1 obter c\u00f3pia. Fortaleza/CE, 08 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3OO Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso n\u00ba 600, Bloco \u201cC\u201d, Praia de Iracema, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, considerando os autos do processo NUP 24001.050476/2023-44, notifica a empresa HOSPINOVA DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITA-LARES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 12.499.494/0002-60,estabelecida na Rua Samuel Meira Brasil, n\u00ba 394, conj 3 Parte 3, Bairro Taquara II, CEP: 29.167-650, Serra - ES, para entrega IMEDIATA do medicamento especificado na Nota de Empenho 2023NE021595, emitida em 30 de outubro de 2023, oriunda da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 2023/14683 e apresentar defesa Pr\u00e9via, no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o do edital, bem como informar e-mail para demais tratativas quanto \u00e0 inadimpl\u00eancia. Outrossim, caso n\u00e3o seja regularizada a situa\u00e7\u00e3o, fica, desde j\u00e1, ciente sobre a possibilidade de aplica\u00e7\u00e3o de penalidades previstas na Lei Federal n\u00b0 14.133/2021 e no instrumento edital\u00edcio vinculado ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico. Informamos, ainda, que os autos do processo administrativo se encontram \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Notificada no endere\u00e7o supra, onde obter\u00e1 c\u00f3pia. Fortaleza/CE, 08 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3OO Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almi-rante Barroso n\u00ba 600, Bloco \u201cC\u201d, Praia de Iracema, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, considerando os autos do Processo NUP 24001.007430/2023-13 , notifica a empresa a ZAPP COM\u00c9RCIO DE INFORM\u00c1TICA E SERVI\u00c7OS EIRELI- ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 18.868.944/0001-40, estabelecida na Rua Rubens Monte, n\u00ba 225A, Bairro: Jardim Cearense, CEP: 60.712-025, Fortaleza \u2013 CE, para tomar conhecimento da aplica\u00e7\u00e3o da penalidade de ADVERT\u00caNCIA, nos termos do art. 87, inciso I, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, aplicada pela Portaria n\u00ba 2023/1199, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 21 de setembro de 2023, em virtude do inadimple-mento na entrega do material hospitalar objeto da Nota de Empenho 2023NE004381, emitida em 05/04/2023. Concede-se o prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o do edital, para eventual interposi\u00e7\u00e3o de recurso, nos termos do art. 109, I, \u201cf\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Informamos, ainda, que os autos do processo administrativo se encontram \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da interessada no endere\u00e7o supra, onde poder\u00e1 obter c\u00f3pia.Fortaleza/CE, 08 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3OO Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almi-rante Barroso n\u00ba 600, Bloco \u201cC\u201d, Praia de Iracema, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, considerando os autos do Processo NUP 24001.010607/2023-51, notifica a empresa ART M\u00c9DICA COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 02.626.340/0001-58, estabelecida na Rua PC Nossa Senhora de Nazar\u00e9, n\u00ba 02, CEP 61.760-000, Bairro: Amador, Eus\u00e9bio \u2013 CE, para tomar conhecimento da aplica\u00e7\u00e3o da penalidade de Advert\u00eancia, nos termos do art. 87, inciso I, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 1201/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de novembro de 2023, em virtude do inadimplemento no fornecimento do material hospitalar especificado nas Notas de Empenho 2023NE007064, emitida em 12 de maio de 2023, e 2023NE007005, emitida em 11 de maio de 2023. Concede-se o prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o do edital, para eventual interposi\u00e7\u00e3o de recurso, nos termos do art. 109, I, \u201cf\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93.Informamos, ainda, que os autos do processo administrativo se encontram \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da interessada no endere\u00e7o supra, onde poder\u00e1 obter c\u00f3pia.Fortaleza/CE, 08 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso n\u00ba 600, Bloco \u201cC\u201d, Praia de Iracema, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, considerando os autos do processo NUP 24001.052452/2023-20, notifica a empresa VITORIA TEIXEIRA DE OLIVEIRA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.992.679/0001-00, estabelecida na Avenida Franca n\u00ba 735, PAVMTO3, Navegantes, Porto Alegre -RS, CEP: 90.230-220, concedendo o prazo de 05 (cinco) dias, contados a partir do recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, para sanar a inadimpl\u00eancia na entrega do material descrito nas Notas de Empenho n\u00ba 2023NE023016 (emitida em 13/11/2023), 2023NE022780 (emitida em 10/11/2023) e 2023NE021950 (emitida em 06/11/2023), e apresentar defesa tendo em vista o descumprimento contratual.Outrossim, caso n\u00e3o seja regularizada a situa\u00e7\u00e3o, fica, desde j\u00e1, ciente sobre a possibilidade de aplica\u00e7\u00e3o de penalidades previstas na Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e no instrumento respectivo.Informamos, ainda, que os autos do processo administrativo se encontram \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Notificada no endere\u00e7o supra, onde poder\u00e1 obter c\u00f3pia.Fortaleza/CE, 08 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba1565/2019I \u2013 ESP\u00c9CIE: Doc. n\u00ba 957/2023 - 4\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 1565/2019; II \u2013 CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/Hospital Geral Dr. C\u00e9sar Cals de Oliveira \u2013 HGCC/SESA; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Av. Imperador, n\u00ba 545, Centro, Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: ENAE - EMPRESA NACIONAL DE ESTERILIZACAO LTDA; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Djalma Farias, 279, Torre\u00e3o, Recife/PE; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inciso II, do artigo 57, c/c art. 40, inciso XI e art. 55, inciso III, todos da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII \u2013 FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: Reajustar e prorrogar o Contrato n\u00ba1565/2019, que tem como objeto a Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Esteriliza\u00e7\u00e3o, reesteriliza\u00e7\u00e3o e/ou reprocessamento dos artigos m\u00e9dicos hospitalares termossens\u00edveis, pelo m\u00e9todo de plasma de per\u00f3xido de hidrog\u00eanio a baixa temperatura, para atender as necessidades do Hospital Geral C\u00e9sar Cals/SESA, por parte da CONTRATANTE \u00e0 CONTRATADA na condi\u00e7\u00e3o de carona na Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 116/2018, resultante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 0154/2018, da Secretaria Estadual de Sa\u00fade de Pernam-buco/ Hospital Geral C\u00e9sar Cals, Processo n\u00ba 00241.2018.CPLE.X.PE.0154.SAD.HOF e seus anexos parte integrante desse instrumento independentemente de transcri\u00e7\u00e3o;  IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 11.613,00 (onze mil, seiscentos e treze reais), o valor global do contrato passa de R$ 366.301,10 (trezentos e sessenta e seis mil, trezentos e um reais e dez centavos) para R$ 377.914,10 (trezentos e setenta e sete mil, novecentos e catorze reais e dez centavos); X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a partir do dia 26 de dezembro de 2023; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; XII\u2013 DATA: 20/12/2023; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Adriano Veras Oliveira e Bruna Coutinho Paschoal Barbosa;R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2023/20673I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(S) FORNECEDORA(S): LICIMASTER DISTRIBUIDORA DE MEDICA-MENTOS E PRODUTOS MEDICO HOSPITALAR LTDA , MULTICARE PHARMACEUTICALS LTDA e ELFA MEDICAMENTOS S.A III \u2013 OBJETO: A presente Ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de MEDICAMENTOS , cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231366 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 05492817/2023. Subcl\u00e1usula \u00danica \u2013 Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(S) E ITEM(NS); LICIMASTER DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS MEDICO HOSPITALAR LTDA : ITEM 1:10472310 - PASIREOTIDA DIASPARTATO, 0,6MG/ML, SOLUCAO INJETAVEL, AMPOLA 1ML, UNIDADE 1.0 AMPOLA- obs:. QUANT.: 1.080;VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 245,1900; MULTICARE PHARMACEUTICALS LTDA; ITEM 7:1293700 - SAPROPTERINA, DICLORIDRATO, COMPRIMIDO SOLUVEL, 100MG, UNIDADE 1.0 COMPRIMIDO- obs:. QUANT.: 8.640;VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 110,0200; ELFA MEDICAMENTOS S.A: ITEM 2: 669410 - PAZOPANIBE CLORIDRATO, COMPRIMIDO REVESTIDO, 400 MG, UNIDADE 1.0 COMPRIMIDO- obs: QUANT.: 21.600;VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 143,0900; ITEM 3: 379586 - PERICIAZINA, 4% (40MG/ML), SOLUCAO ORAL, FRASCO 20ML, UNIDADE 1.0 FRASCO- obs: QUANT.: 384;VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 15,3800; ITEM 5: 1326422 - RIBOCICLIB, DE SUCCINATO DE 254,40M, EQUIVALENTE A 200 MG RIBOCICLIBE, COMPRIMIDO REVESTIDO, UNIDADE 1.0 COMPRIMIDO- obs: QUANT.: 756;VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 202,9800; ITEM 8: 825514 - VALSARTANA, + ALONDIPINO (BESILATO), 320MG + 10MG, COMPRIMIDO REVESTIDO, UNIDADE 1.0 COMPRIMIDO- obs:. QUANT.: 360;VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 3,6000; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231366; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 29/12/2023; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.R\u00f4gean Costa LunaORIENTADOR DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2024/00035I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(S) FORNECEDORA(S): S&S MEDICAL LTDA \u2013 ME. III \u2013 OBJETO: A presente Ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u00d3RTESE E PR\u00d3TESE - PR\u00d3TESE UNILATERAL ESTENDIDA PARA SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DA ARTICULA\u00c7\u00c3O TEMPORO-MANDIBULAR, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230302 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba10173242/2022. Subcl\u00e1usula \u00danica \u2013 Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igual-dade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(S) E ITEM(NS); S&S MEDICAL LTDA - ME: ITEM 1: 949543 - PROTESE, UNILATERAL CONVENCIONAL, PARA SUBSTITUICAO DA ARTICULACAO TEMPORO-MANDIBULAR, SEM INTENCAO DE RECONSTRUCAO DO RAMO ASCENDENTE OU CORPO MANDIBULAR. PARA A SUA ESTABILIZACAO, A PROTESE E PARAFUSADA E SE ESTENDE SOBRE E RAMO ASCENDENTE DA MANDIBULA, DO MESMO LADO DA ARTICULACAO A SER SUBSTITUIDA (IPSILATERAL), EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 10;VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 99.999,8000; ITEM 2: 949563 - PROTESE, UNILATERAL ESTENDIDA, SUBSTITUICAO TANTO DA ARTICULACAO TEMPORO-MANDIBULAR, QUANTO DE UM SEGMENTO DO RAMO E CORPO DA MANDIBULA, SE ESTENDENDO ATE APROXIMADA-MENTE A LINHA MEDIA MANDIBULAR E UTILIZANDO O LADO CONTRALATERAL PARA SER ESTABILIZADA POR PARAFUSOS, ATE APROXIMADAMENTE A REGIAO DOS MOLARES, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 10;VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 99.999,9800; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230302 VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 05/01/2024; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.R\u00f4gean Costa LunaORIENTADOR DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba DO DOCUMENTO 1066/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SESA; CONTRATADA: MEDICAL LIFE COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA; OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o com instala\u00e7\u00e3o/montagem de Mobili\u00e1rio Hospitalar e Equi-pamentos M\u00e9dico Hospitalares para o Hospital Regional do Vale do Jaguaribe \u2013 HRVJ, para complementar a implanta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os programados para atender Unidades de Sa\u00fade do Estado, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20210999, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir de sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 24.863,63 (vinte e quatro mil, oitocentos e sessenta e tr\u00eas reais e sessenta e tr\u00eas centavos); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200014.10.302.631.10241.14.449052.1.634.3220059.1.4.01; DATA DA ASSINATURA: 18/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: LUIZ OTAVIO SOBREIRA ROCHA FILHO E VICENTE DE PAULA RODRIGUES DE ARA\u00daJO J\u00daNIOR.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba DO DOCUMENTO 1067/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SESA; CONTRATADA: CEQU\u00cdMICA LTDA; OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o com instala\u00e7\u00e3o/montagem de Mobili\u00e1rio Hospitalar e Equipamentos M\u00e9dico Hospitalares para o Hospital Regional do Vale do Jaguaribe \u2013 HRVJ, para complementar a implanta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os programados para atender Unidades de Sa\u00fade do Estado, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20210999, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir de sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 59.725,16 (cinquenta e nove mil, setecentos e vinte e cinco reais e dezesseis centavos); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200014.10.302.631.10241.14.449052.1.634.3220059.1.4.01; DATA DA ASSINATURA: 18/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: LUIZ OTAVIO SOBREIRA ROCHA FILHO E ANTONIO ALVES AGUIAR.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba DO DOCUMENTO 1084/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SESA; CONTRATADA: SQUADRA DO BRASIL DISTRIBUIDORA DE EQUIPAMENTOS LTDA; OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o com instala\u00e7\u00e3o/montagem de Mobili\u00e1rio Hospitalar e Equi-pamentos M\u00e9dico Hospitalares para o Hospital Regional do Vale do Jaguaribe \u2013 HRVJ, para complementar a implanta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os programados para atender Unidades de Sa\u00fade do Estado, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20210999, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir de sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 9.799,99 (novecentos mil, setecentos e noventa e nove reais e noventa e nove centavos); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200014.10.302.631.10241.14.449052.1.634.3220059.1.4.01; DATA DA ASSINATURA: 25/10/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: LUIZ OTAVIO SOBREIRA ROCHA FILHO e FELIPE BOZ GONZALEZ.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba DO DOCUMENTO 1385/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL DE MESSEJANA DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES \u2013 SESA/HM; CONTRATADA: LAIBO MEDICAL PRODUTOS M\u00c9DICOS E HOSPITALARES EIRELI; OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico (Torneiras de 05 vias), Manifold para uso em procedimentos hemodin\u00e2mico, para atender ao Hospital Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos neste Termo; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 396/2023 e seus anexos, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 180 (cento e oitenta) dias, contado a partir da sua assinatura; VALOR GLOBAL: R$ 81.000,00 (oitenta e um mil reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.600.9200000.1.3.01; DATA DA ASSINA-TURA: 20/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: CARLOS AUGUSTO LIMA GOMES DOS SANTOS E FERNANDA NOGUEIRA MESSER.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230408O Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230408 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 11991437/2022 que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cEQUIPAMENTO HOSPITALAR\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230408 \u2013 SESA/COEXE considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme espe-cifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL1SAM MEDIC INDUSTRIA DE EQUIPAMENTOS HOSPITALARES LTDA171R$ 1.400,0000R$ 239.400,00TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$ 239.400,00Fortaleza/CE, 05 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230420O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230420 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 10879765/2022 para Registro de Pre\u00e7os que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cEQUIPAMENTO M\u00c9DICO HOSPITALAR\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230420 \u2013 SESA - Coordenadoria de Execu\u00e7\u00e3o de Compras - COEXE considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL1SULSERVICE3R$ 8.499,0000R$ 25.497,003STERIS SOLUTIONS DO BRASIL IMPORTACAO E COMERCIALIZACAO DE PRODUTOS DA SAUDE LTDA4R$ 395.846,5200R$ 1.583.386,0865R$ 400.596,9200R$ 2.002.984,60TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$ 3.611.867,68Fortaleza/CE, 05 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230780O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230780 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 11042109/2022 para Registro de Pre\u00e7os que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMATERIAL MEDICO HOSPITALAR\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230780 \u2013 SESA - Coordenadoria de Execu\u00e7\u00e3o de Compras - COEXE considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL1DE PAULI COMERCIO REPRESENTACAO IMPORTACAO E EXPORTACAO LTDA50R$ 116,6400R$ 5.832,00250R$ 116,6400R$ 5.832,00355R$ 116,6400R$ 6.415,20474R$116,6400R$ 8.631,365132R$ 116,6400R$ 15.396,486127R$ 116,6400R$ 14.813,287147R$ 116,6400R$ 17.146,08845R$ 116,6400R$ 5.248,801387R$ 116,6400R$10.147,6814127R$ 116,6400R$ 14.813,2815127R$ 116,6400R$ 14.813,2816132R$ 116,6400R$ 15.396,48TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$134.485,92Fortaleza/CE, 08 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230913O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230913 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 03239685/2023 para Registro de Pre\u00e7os que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230913 \u2013 SESA - Coordenadoria de Execu\u00e7\u00e3o de Compras - COEXE considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL1HOSP TRADE DO BRASIL LTDA71R$ 200,0000R$ 14.200,002285R$ 202,0000R$ 57.570,00TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$ 71.770,00Fortaleza/CE, 08 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231142O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20231142 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 05584282/2023 para Registro de Pre\u00e7os que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMEDICAMENTO\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231142 \u2013 SESA - Coordenadoria de Execu\u00e7\u00e3o de Compras - COEXE considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL1EMMARKA DISTRIBUIDORADE MEDICAMENTOS LTDA244R$ 237,8375R$ 58.032,352ATONS DO BRASIL DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA2.236R$ 94,7200R$ 211.793,923T S COMERCIAL DE MEDICAMENTOS E REPRESENTACAO LTDA30.560R$ 0,6120R$ 18.702,7247.090R$ 5,7900R$ 41.051,105PRATI, DONADUZZI & CIA LTDA1.224.684R$ 0,4500R$ 551.107,806CALL MED COMERCIO DE MEDICAMENTOS E REPRESENTACAO LTDA11.621.472R$ 0,1830R$ 2.126.729,388BELIEVE FARMA COMERCIO DE MEDICAMENTOS E MATERIAIS HOSPITALARES LTDA190.900R$ 1,1678R$ 222.933,029ELFA MEDICAMENTOS S.A52.404R$ 16,2000R$ 848.944,80TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$ 4.079.295,09Fortaleza/CE, 05 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231363O Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador da RG de n\u00ba 97002063428 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 623.295.613-34, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20231363 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 05711527/2023 que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cSERVI\u00c7OS DE MANIPULA\u00c7\u00c3O DE MEDICAMENTOS\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231363 \u2013 \u201cSESA/COEXE\u201d, considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021 resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL1FARMACIA DE MANIPULA\u00c7\u00c3O IDEAL FORMULAS LTDA300R$ 0,9600R$ 288,002600R$ 0,7000R$ 420,003600R$ 1,1500R$ 690,004200R$ 24,5000R$ 4.900,006FLUKKA FARMACIA DE MANIPULACAO LTDA2.402R$ 375,0000R$ 900.750,00TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$ 907.048,00Fortaleza/CE, 08 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATON\u00ba33/2023 - SSPDSI - ESP\u00c9CIE: Celebra\u00e7\u00e3o do Primeiro Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 33/2023 (SACC 1284367); II - CONTRATANTE: SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL - C.N.P.J. n.\u00ba 01.869.566/0001-17; III - ENDERE\u00c7O: Av. Bezerra de Menezes n\u00ba 581, S\u00e3o Gerardo, em Fortaleza \u2013 CE; IV \u2013 CONTRATADA: DELL COMPUTADORES DO BRASIL LTDA, CNPJ N\u00ba 72.381.189/0010-01; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Avenida Emancipa\u00e7\u00e3o, n\u00ba 5000, Parte B, Bairro Parque dos Pinheiros, CEP: 13.184- 654, Hortol\u00e2ndia-SP; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL:  O presente termo tem seu respectivo fundamento legal e finalidade na consecu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, constante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20210013 \u2013 ETICE, e seus anexos, regido pela Lei n\u00ba 8.666/93, no Art. 57, \u00a7 1\u00ba, inciso II, do mesmo diploma legal, os preceitos do direito p\u00fablico e legisla\u00e7\u00e3o pertinente, e ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto, tudo de acordo com o NUP 10001.017047/2023-51; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 CE; VIII - OBJETO: Prorrogar, por mais 4 (quatro) meses, o prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba33/2023 (SACC 1284367), com in\u00edcio em 01 de janeiro de 2024 e t\u00e9rmino em 30 de abril de 2024, cujo objeto contratual visa as aquisi\u00e7\u00f5es de MICROCOMPUTADOR e NOTEBOOK, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Permanece inalterado; X - DA VIG\u00caNCIA: 01/01/2024 a 30/04/2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanece inalterada; XII - DATA: 29 de dezembro de 2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Sr. Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00fanior \u2013 Secret\u00e1rio da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social e o Sr. Juliane Casagrande Rodrigues - Representante Legal da contratada. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza-CE, em 08 de janeiro de 2024.Hiro da Justa PortoCOORDENADOR JUR\u00cdDICO "
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA ADMINISTRATIVA N\u00ba100/2023/GAB/PCCE - O DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE, nos termos do Art. 3\u00ba, \u00a72\u00ba, Art. 8\u00ba e Art. 11 da Lei n\u00ba 15.990 de 22 de mar\u00e7o de 2016, publicada no D.O.E. em 04/04/2016, bem como pelo que consta nas listas de classifica\u00e7\u00e3o constantes na Portaria Administrativa n\u00ba 98/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 09/10/2023, ASCENDER FUNCIONAL-MENTE, atrav\u00e9s de PROMO\u00c7\u00c3O AUTOM\u00c1TICA, a partir de 21 de abril de 2023, os SERVIDORES lotados nesta Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil, relacionados no ANEXO \u00daNICO, parte integrante desta Portaria. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 10 de outubro de 2023.M\u00e1rcio Rodrigo Guti\u00e9rrez RochaDELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVILSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se, publique-se e cumpra-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA ADMINISTRATIVA N\u00ba100/2023/GAB/PCCE\u00d3RG\u00c3O/ENTIDADE: Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia CivilGRUPO OCUPACIONAL: Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJTIPO DE ASCENS\u00c3O: PROMO\u00c7\u00c3O AUTOM\u00c1TICAORD.NOMEMAT.CARGOCLASSE ATUALCLASSE NOVA1ALEXANDRE MAGNUM MARQUES MAIA30106210INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I2ANDREZA KARLA SILVA DE SOUZA MELO30108515INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I3ANGELO MANOEL PORTO CRUZ JUNIOR30108213INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I4ANNE BEZERRA SECUNDINO3010501XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I5ANTONIO VALTER SANTOS DA SILVA30116216INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I6ARIMATEA ALEXANDRE BARBOSA3011681XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I7DANIEL BARBOSA SOUZA30106318INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I8DANILO DE MENEZES TORRES30114817INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I9EDNALDO DE MELO NASCIMENTO30116410INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I10EDVALCI SOUSA DO NASCIMENTO3010871XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I11EXPEDITO CLEMENTINO DA SILVA FILHO3010661XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I12FRANCISLANDIO ALMEIDA RODRIGUES30117018INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I13JACKSON NASCIMENTO DA SILVA30106717INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I14JOAO GOMES DA SILVA FILHO30104714INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I15JOSE MARIA RODRIGUES SANTOS JUNIOR30105613INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I16JOSIVAN DA ROCHA SILVA30105214INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I17KYLSSON BARROS DO NASCIMENTO30116615INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I18LUILSON DA SILVA MOTA30116119INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I19MARCELO SILVERIO DE CASTRO30104811INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I20NAYANA LOPES GADELHA30106415INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I21ROMULO CESAR ADERALDO MENEZES30108116INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I22ROMULO FERREIRA DE OLIVEIRA30116917INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I23SAMIA KARINA DE SOUSA GIRAO SILVA30106016INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I24ANA PAULA GONCALVES AVELINO30111915ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I25ANTONIA LIS RODRIGUES SOUSA AIRES30090217ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I26BRUNA BARROSO LIMA30109317ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I27CONCEICAO SOUZA SANTOS30117514ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I28DANIEL BARBOSA DE MENESES30117212ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I29DENIS LIMA SOUZA30113519ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I30FELLIPE SAYMON SISNANDO DE MORAIS3011471XESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I31FERNANDA LARISSA DE LIMA BARROSO30110110ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I32FRANCISCO ANGELO ALCANTARA SALES3009221XESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I33FRANCISCO JONATAS ALVES DE CASTRO30118111ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I34FRANCISCO NAIRTON ARAUJO GONCALVES30114612ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I35HECTOR DE SOUSA MEDEIROS30113012ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I36HELDER DE MENESES JUNIOR30115619ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I37JOAO PAULO RODRIGUES DA SILVA30111818ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I38JONHATHAS DE SOUSA SILVA30114418ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I39JOSE MARCOS MOURA DE OLIVEIRA30100719ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I40JULIO APARECIDO BORGES JUNIOR30109511ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I41LEANDRO RAMOS LOPES30110013ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I42LOUISE VASCONCELOS SERRA30114213ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I43MARLON HENRIQUE DE ALMEIDA MENESES30111613ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I44MAYARA FARIAS RODRIGUES COSTA30113616ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I45NATASHA DE CARVALHO LIMA30109414ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I46PABLO LIRA BRAGA30110811ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I47ROBERTA DE OLIVEIRA BEZERRA30113810ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I48SAMIA VIEIRA GUERRA CURI30113411ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I49SAMMY ALVES PASSOS30111419ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I50TAMIRES PAULINO CESAR DOS SANTOS30097718ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-IORD.NOMEMAT.CARGOCLASSE ATUALCLASSE NOVA51THAMARA DE MENESES SINIMBU30090012ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I52ESTEFANIA HELENA DE OLIVEIRA FREIRE19881814ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I53ISRAEL JOSE COSTA BRITO19886816ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I54JOELMA DA SILVA MENDES1988371XESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I55MANOEL BELEM NETO19884619ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I56MICHARDSON PEREIRA ESMERALDO19886913ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I57NOEME CRISTINA ATHAYDE PINHEIRO LOPES15531819INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA ADMINISTRATIVA N\u00ba101/2023/GAB/PCCE - O DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE, nos termos do Art. 3\u00ba, \u00a72\u00ba, Art. 8\u00ba e Art. 15 da Lei n\u00ba 15.990 de 22 de mar\u00e7o de 2016, publicada no D.O.E. em 04/04/2016, bem como pelo que consta nas listas de classifica\u00e7\u00e3o constantes na Portaria Administrativa n\u00ba 98/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 09/10/2023, ASCENDER FUNCIONAL-MENTE, atrav\u00e9s de PROMO\u00c7\u00c3O POR MERECIMENTO, a partir de 21 de abril de 2023, os SERVIDORES lotados nesta Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil, relacionados no ANEXO \u00daNICO, parte integrante desta Portaria. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 10 de outubro de 2023.M\u00e1rcio Rodrigo Guti\u00e9rrez RochaDELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVILSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se, publique-se e cumpra-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA ADMINISTRATIVA N\u00ba101/2023/GAB/PCCE\u00d3RG\u00c3O/ENTIDADE: Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia CivilGRUPO OCUPACIONAL: Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJTIPO DE ASCENS\u00c3O: PROMO\u00c7\u00c3O POR MERECIMENTOORD.NOMEMAT.CARGOCLASSE ATUALCLASSE NOVA1YANE SABRINA DIOGENES COSTA BEZERRA30124243INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I2ANTONIO EDINARDO HOLANDA PEREIRA FILHO30121023INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I3WENSLEN WENI DE PAULA30121252INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I4DANIELLA DA SILVA DUARTE30122909INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I5WANESSA FERREIRA ESCOCIO30124650INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I6FELIPE MARTINIANO DE ALMEIDA30122704INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I7PIERRE BEZERRA E SILVA NETO30121988INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I8CARLOS GLAUBER BATISTA DE MELO30120574INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I9JANAINA PEREIRA RODRIGUES30123131INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I10DANIEL BANDEIRA GOMES30120655INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I11MARLLYSON DE SOUZA GUILHERME30122364INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I12JOSE EFIGENIO SILVA DE OLIVEIRA3012118XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I13ANTONIO DOUGLAS GOMES AMORIM30120477INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I14ROBSON FERNANDES NOGUEIRA30120531INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I15HEINRICH ROSS BATISTA SOUZA3012300XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I16CLEITON OLIVEIRA LOBO BASTOS30122593INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I17ANTONIO ERIVALDO SANTOS ARAUJO30122100INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I18DILTON GOMES CAVALCANTE30121538INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I19CICERO EDVANIO DE SOUZA30120663INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I20AMANDA VIRGINIA OLIVEIRA ALENCAR30124472INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I21SILMARA GUIMARAES DE OLIVEIRA30121791INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I22CAIO LUCAS NICOLAU POLICARPO3012250XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I23MIRNA DE LIMA BARBOZA30120728INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I24YURI PINHEIRO MULATO30123387INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I25ANDREA MANUELA GOMES BRAUNA DE MATOS OLIVEIRA30121139INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I26JOAO VICTOR OLIVEIRA AMORIM30123352INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I27CRISTOVAM COLOMBO CIRQUEIRA FERREIRA FILHO30124529INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I28HERSON SOUSA GRANGEIRO30123980INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I29KLEYTON CHAVES LIMA30121694INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I30ODILO MONTEIRO NOGUEIRA NETO30124634INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I31ADERBAL GUEDES CAVALCANTE FILHO30121570INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I32DIEGO HENRIQUE EUFRASIO DE AZEVEDO30122534INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I33PEDRO HENRIQUE PINHEIRO DE ALBUQUERQUE30123964INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I34SARAH VENANCIO PONTE30124030INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I35ANA VIVIAN SALES DUARTE30124901INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I36YESKA TAMIRIS FERREIRA MAGALHAES30121481INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I37FRANCISCO GLEIBSON DA SILVA SANTOS30124111INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I38MARCELO CARDOSO BRAGA30120493INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I39RAIF CARNEIRO GOMES30124669INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I40DAVID SILVEIRA FIGUEIREDO JUNIOR30122275INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I41DAVID NOGUEIRA MELO30123042INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I42FRANCISCO GLEISON DE MELO ALENCAR30122186INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I43TIAGO ROLIM QUEIROZ30121007INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I44LUIZ ALFREDO DA SILVA FRAGA SAMPAIO30122615INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I45JOAO RAIMUNDO GONCALVES JUNIOR30121325INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I46ISAIAS PIRES LOPES30121619INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I47WILTON RODRIGUES PEREIRA30124138INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I48SILVIO GUILHERME ALVES DE AQUINO30120647INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I49LUCELIA DANTAS DE ARAUJO30124413INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I50ANA KARINA DE SOUZA HOLANDA RODRIGUES30122380INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I51ITALO DE SOUSA ARRAIS30121244INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I52ANTONIO CLAILTON ALVES30122291INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I53AMANDA MAMEDE ROCHA30123247INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I54JOAO CESAR PEREIRA DO NASCIMENTO30123409INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I55JOAO PAULO RODRIGUES DE CARVALHO30124189INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I56ELISANGELA DE SENA DA SILVA30123190INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I57FRANCINALDO BELARMINO DA CRUZ30122860INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I58ANTONIO BRUNO CAVALCANTE FARIAS30120914INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-IORD.NOMEMAT.CARGOCLASSE ATUALCLASSE NOVA59DANNY NIXON SOUZA30121864INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I60JANNAYARA NOGUEIRA DA SILVA30124316INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I61LORENE GOMES DA SILVA MAIA30121945INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I62ANTONIO RUFINO DE ARAUJO FILHO30120841INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I63JOSE WESLEY DA SILVA30122585INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I64RICARDO CESAR DE FREITAS ARAUJO30120590INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I65ERIKA ROMANA GOMES30123174INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I66NONACILDA FEITOZA MOREIRA30120779INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I67ANTONIO RAFAEL SALVIANO LIMA30120892INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I68TIAGO NUNES RIBEIRO30121333INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I69ANTONIO JOILDO ARAUJO MOTA30120922INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I70LETICIA ROSENDO DOS SANTOS30123425INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I71JOELSON STUDART ROCHA DE SOUSA3012460XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I72RIVANIA EDUVIRGES FACANHA PEIXOTO30125355INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I73SAMUEL LOPES BENTES3012426XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I74RENATO DE LIMA PINHEIRO30123913INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I75DANIEL MENEZES MAGALH\u00c3ES30121929INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I76TARCIO RODRIGUES DE CARVALHO30122496INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I77FRANCISCO BOMFIM SOUSA LEITAO30124782INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I78ITAMAR BEZERRA LIMA FILHO30122526INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I79FRANCISCO EDILMAR PAZ DE OLIVEIRA30121317INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I80MARCELO CRISTIANO ARRUDA VELOSO30123166INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I81JAMIRO CARNEIRO FONTENELE30120817INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I82PERIKSON MARCIUS PINHEIRO DE OLIVEIRA30120906INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I83ALEXANDRE DOS SANTOS MORAES30122844INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I84ALAN MICHEL NOGUEIRA30121414INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I85FRANCISCO MAGNO SOARES DO NASCIMENTO30122151INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I86TIAGO LEITE BESSA30124200INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I87LUIS FILIPE TELES OLIVEIRA30120833INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I88JOAO PAULO GOIS SOARES30120957INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I89ADRIANO REGO PESSOA30122089INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I90PEDRO HENRIQUE ALVES TAVARES30124871INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I91JOSE ARLAN EMIDIO DE SOUSA30124391INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I92CARLA CAROLYNE FERREIRA COURAS30124677INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I93BRUNA MORAIS DE OLIVEIRA GIR\u00c3O30125347INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I94JESSYKA KAROLLINE DE SOUZA SAMPAIO30120752INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I95AJAERCIO BARROS DE MELLO JUNIOR40458514INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I96RENATO LEITE DE FIGUEIREDO3011972XESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I97RENAN AIRES DE SA30123018ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I98JOSE ALMIR MACEDO DE SOUSA JUNIOR3011986XESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I99CLAUDENISIO RODRIGUES SILVA30119940ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I100ADNA CARVALHO SOARES30119207ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I101VINICIUS DE OLIVEIRA E SOUZA30124545ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I102BRUNO RAFAEL FEITOSA DE CARVALHO30118960ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I103FRANCINEIDE BARBOZA FERNANDES3012023XESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I104VINICIUS LIMA SABOIA RIBEIRO30118715ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I105LARISSA CORREIA LIMA CUSTODIO30119223ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I106MAITE GERMANO BRAGA30118898ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I107JOSE GONCALVES DE PINHO JUNIOR30118774ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I108MARILIA PERES DE MELO30118936ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I109PEDRO PAULO GOMES JUNIOR30119894ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I110MARIANA MARQUES DANTAS3012295XESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I111VALDECLEBIO FARRAPO COSTA30118758ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I112GABRIEL BENICIO DE SOUZA CARVALHO30119185ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I113JULIANA NUNES BEZERRA3011857XESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I114BARBARA QUEIROS30122984ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I115ALINE DE OLIVEIRA COSTA TOMAZ30126319ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I116GEORGE LUCAS BEZERRA CARNEIRO30119010ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I117MARCOS ROBERTO BARROS DA SILVA30118618ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I118MAYLSON PAULO LEITE DE LAVOR30123786ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I119CAROLINA BRAGA DA SILVA30119088ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I120MARIA KAROLINE BALBINO CORDEIRO30118537ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I121KAROANNE BATISTA DE SOUSA30118561ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I122TARGILLA BIE BRITO MATOS30118685ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I123LEANDRA ROBERTA VAZ FAUSTINO30120124ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I124RAIMUNDO WANDERLEY FERREIRA30122712ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I125ALYNE CARDOSO ARAGAO DOURADO30118901ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I126VICTOR CASTELO BRANCO DE OLIVEIRA COSTA30118693ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I127PRYSCILLA RODRIGUES OLIVEIRA30120175ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I128PAULO CESAR CAMPOS SA30122755ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I129FRANCISCO GLERISTON RODRIGUES VIEIRA30118588ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I130DEBORA DIAS ALVES30119975ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I131ANA MARIA LINS MARTINS30123778ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I132JOSE CARLOS RIBEIRO DE SOUSA30121708ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I133ADRIA OLIVEIRA MOTA30119002ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I134LHANNA SEYLLER FORMIGA DANTAS30123816ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I135FRANCISCO LUCIANO FERREIRA DA SILVA30118634ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I136LIDIANA SOUSA MENDES30123093ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I137FABIO SOARES OLIVEIRA30120523ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I138ISLAN ALVES GONCALVES30123719ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I139MARCO APOLO PEIXOTO PEREIRA DE AMORIM30123808ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-IORD.NOMEMAT.CARGOCLASSE ATUALCLASSE NOVA140VANUZA BENTO PEIXOTO3011910XESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I141FRANCISCO CARPEGIANY FELIX DA COSTA30119886ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I142PATRICK ISMAYK NUNES RIBEIRO30119614ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I143DENISE COLARES DO AMARAL30118979ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I144CAMILA ALBUQUERQUE MULLER COSTA30118863ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I145ALYSSON DYEGO PORTELA DANTAS30118839ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I146MARIA DO CARMO APARECIDA FERREIRA BRITO30122852ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I147DOUGLAS DA SILVA MARTINS30119800ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I148CINTYA GABRIELA MACIEL RIBEIRO40464212INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I149JOSE ROGERIO DE OLIVEIRA PINHEIRO40496718INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I150JOANA PEREIRA MOREIRA4049281XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I151CAROLINE GONCALVES ARAUJO40463518INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I152DANIEL DANTAS DE OLIVEIRA40471812INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I153DAVIR RODRIGUES DOS SANTOS FILHO40473114INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I154SEBASTIAO ROGERIO DA SILVA SOUSA30002318INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I155TANIA MARIA BARBOSA CHAVES CUNHA40512918INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I156JOSE GRACIANO ALVES DE QUEIROZ4048731XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I157RAFAEL ALMEIDA LEAL40489711INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I158EZEQUIEL CANDIDO DOS SANTOS40469915INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I159LUCAS DE FARIAS CAMELO40500413INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I160MARIA DA CONCEICAO LAET DE OLIVEIRA40488715INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I161DIEGO GOMES COSTA40473912INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I162RENNAN RIBEIRO MORAIS DE MIRANDA40509712INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I163WATYLLA MARRATYMA TEIXEIRA DA SILVA40516115INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I164FIDEL MAX HARRISON RODRIGUES SILVA4047501XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I165FELIPE BRITO RODRIGUES40477616INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I166ALEXSSANDRA NERY DE JESUS RODRIGUES PRACIANO BEZERRA40459316INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I167LUCIANA LOBAO CAMPOS40488014INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I168LEONARDO AQUINO DE ARAUJO40498419INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I169DELANO CAVALCANTE MOREIRA40473319INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I170ANTONIO FLAVIANO ARAUJO40465413INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I171PABLO GURGEL SOUZA4050611XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I172AMABEL VLADIA SALES DE SOUZA FEITOSA40459812INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I173ANA PAULA LUSTOSA VIEIRA40460918INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I174CARLOS ALBERTO COSTA RIBEIRO3000051XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I175ROXANA TRYCIA DE SOUSA MAPURUNGA40511113INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I176FELIPE FERNANDES VALENTE JUNIOR40477810INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I177MARIANA TEIXEIRA NOROES DE CARVALHO40503412INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I178JOAO PAULO FERNANDES FARIAS40487212INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I179DIEGO MONTEIRO RODRIGUES40474110INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I180PAULO HENRIQUE DA SILVA MACHADO40506519INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I181ARTHUR LUCIANO OLIVEIRA DA SILVA30000218INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I182ADIR SERRA GURGEL30000919INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I183CICERO ALVES DO NASCIMENTO JUNIOR30000315INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I184LUCAS DAMASCENO ALVES DE SOUSA40500316INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I185DALTON FELIPE ALBUQUERQUE MAGALHAES40471618INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I186VICTOR LEANDRO BARROS LAGO40491015INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I187REGIS VAGNER DOS SANTOS40509216INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I188ELIEYDE FONTENELE DE SOUZA40468412INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I189KAMILLE GONCALVES DE FARIAS40497919INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I190MAGNUM BEZERRA LUCIANO40501118INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I191VALERIA MONTEIRO MOTA DE BRITO40515119INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I192WESLEY MARTINS BESSA40491317INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I193LEYNA MARA DE OLIVEIRA DINIZ SILVA40499210INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I194JOAO OSMAR ARAUJO NETO40493514INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I195EVERTON NEPOMUCENO DE CARVALHO40469710INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I196BRUNO BESERRA ASSUNCAO40462015INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I197SARTHRE SOUZA LEITE40511911INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I198FRANCILIO TIAGO QUINTELA DE MELO40475915INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I199GEORGE FEITOSA GON\u00c7ALVES4047921XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I200FERNANDO CESAR RIBEIRO DE CASTRO30012917INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I201MISSIANE COELHO DE ALENCAR40504818INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I202JOAO PAULO LEAL DA SILVA3000101XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I203CONCEICAO DE MARIA PARENTE RODRIGUES40471413INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I204IVANA ROCHA COSTA40483012INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I205KYLLDER GOMES DE VASCONCELOS40498117INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I206MARIANA SORAYA NOBRE LIMA PORDEUS40503315INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I207ALAN GUIMARAES CUNHA40458719INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I208GABRYELA CARLOS SALES30011414ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I209JOSE MOACIR GUIMARAES PINHEIRO30005317ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I210JOAO JOSE DE SOUZA MENDES3000471XESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I211FRANCISCO ELCIO SANTOS DA COSTA30003713ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I212ELISANGELA DA CUNHA MENDES30003217ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I213MARCOS ANTONIO RODRIGUES DE SOUSA30010310ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I214DAVISON GEOVANI RODRIGUES DA COSTA30002814ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I215JOAO MOISES BRITO MOTA30004817ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I216PAULO ROBERTO DOS SANTOS30010612ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I217ANA KATIUCYA CORREIA RIBEIRO30008812ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I218JOSE REINALDO PAES RODRIGUES LINS30005414ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I219DANIEL MOREIRA SANTOS30009916ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-IORD.NOMEMAT.CARGOCLASSE ATUALCLASSE NOVA220FABIO BATISTA DE CASTRO40457216ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I221EVELINE MARTINS CARVALHO ALCANTARINO30003314ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I222JOAO PAULO BARBOSA DOS SANTOS30004914ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I223JOSE GLEIDSON PEREIRA RAMOS30005112ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I224OCELO BARBOSA DE OLIVEIRA JUNIOR3000681XESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I225LARISSA CRISPIM DE LIMA FACUNDO30005910ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I226MARCIO CRISTIANI SOARES SILVA30006518ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I227ROSA MARIA RODRIGUES LOPES3000731XESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I228GLAICYANE DA SILVA PINHO40454918ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I229ANTONIO CARLOS GOMES VASCONCELOS30009118ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I230ADRIANA ARRAIS MOREIRA30008510ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I231JOAQUIM DE FREITAS SILVA16899518INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I232FERNANDO MANACES ALEXANDRE NUNES1679581XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I233LEANDRO GONCALVES MACIEL PINHO16793612INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I234CRISTIANO MARQUES SOUSA16800619INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I235MARIO NARCELO ALFREDO AMORIM16800414INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I236MARCOS FABIO SALES DE SOUZA16789216INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I237IBRAHIM DANTAS SOARES16790419INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I238ROBSON LALBERIO PASCOAL DA SILVA16800112INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I239RENNE GONDIM RUIVO16798118INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I240ANTONIO GIOVENNASE LOPES XIMENES1677491XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I241ANDRE PINHEIRO GONCALVES16781517INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I242ANTONIO SOARES JUNIOR16798819INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I243ANTONIO GEORGE DE FREITAS JUNIOR16902217INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I244CLECIO CAVALCANTE ALVES16903515INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I245MARCELO PEREIRA ALVES16780219INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I246THYAGO FONSECA LIMA16772216INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I247MARCOS FAGNER SOUSA ALVES16902713INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I248JEAN JACKSON AZEVEDO BELEM16793213INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I249ROBERTO WILLAMY DE FREITAS BARRETO16900613INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I250FRANCISCO DENIS VIEIRA FRANCO16769711INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I251GUTEMBERG PAIVA RODRIGUES16794414INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I252VIVIANE DE MELO MESQUITA16789615INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I253FREDERICO JORGE VASCONCELOS ROCHA16787418INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I254MAGNEUDO CARVALHO MARTINS1679371XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I255ANTONIO ROBERIO BARRETO DE OLIVEIRA16771112INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I256CASSIO ALVES CAVALCANTE16776211INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I257RONDENEI MARTINS MARCAL16783110INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I258ANTONIO AUGUSTO SOUSA SILVA16774316INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I259FRANCISCO MARDONE MONTEIRO DA SILVA16798215INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I260ALEXANDRE AUGUSTO FERNANDES MOREIRA16778214INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I261ANA CELIA DO VALE VERAS16843415INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I262AUGUSTO CESAR MORENO DE LAVOR16768618INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I263OSCAR KATIERE VIEIRA SALES16778311INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I264CARLOS ALBERTO DE SOUSA JUNIOR16900419INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I265RAQUEL NUNES DE ARAUJO16771813INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I266ALVARO MANOEL DA SILVA JUNIOR16791911INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I267ADRIANO MAIA ARAUJO FEIJ\u00d316781711INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I268FRANCISCO EDUARDO FERREIRA DE SOUZA16904015INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I269GEORGE RICARDO OLIVEIRA DO NASCIMENTO16778915INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I270HAMILTON HOLANDA DE CASTRO16773417INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I271MARIA DE JESUS PEREIRA MOURA16773115INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I272CIRO PINTO DE QUEIROZ FILHO16795712INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I273JOSE ALEXANDRE RIBEIRO16903310INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I274FRANCISCO GLESON DE LIMA MACIEL16784117INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I275JEFFERSON THIAGO DA SILVA VICTOR16784214INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I276ODILIDIO DE ALBUQUERQUE CHAGAS16786012INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I277MARCOS JOSE NASCIMENTO BEZERRA16801518INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I278FRANCISCO EGBERTO CRUZ DE LIMA16772119INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I279FRANCISCA FABIANA VIEIRA ARAUJO16785717INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I280ANTONIA BARBARA RODRIGUES DE ARAUJO16802417INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I281VANESSA DO NASCIMENTO MOREIRA NERES16795518INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I282VIRGINIA MARIA NOGUEIRA MATOS16905410INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I283JOSE FRANCISCO DA COSTA NETO1677121XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I284FRANCISCO DE ASSIS RODRIGUES ARAUJO16792918INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I285LEANDRO JOSE FREIRE LIMA16802611INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I286RENATA SILVA PINHEIRO MELO16788511INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I287JOSE JOEZIO GADELHA REBOU\u00c7AS16773816INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I288FRANCISCO JOEL DE OLIVEIRA16784419INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I289ANTONIO FRANCENILSON LOPES DE SOUSA16899615INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I290ALEX SEVERO VIDAL16770612INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I291JOSE AGLESIO COELHO DE ALENCAR16797316INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I292CRISTIANO GOMES FEITOSA16904414INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I293GIVAGO GONCALVES BARRETO16799912INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I294ERMILSON DA SILVA GENUINO1678821XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I295PAULO CESAR DE OLIVEIRA BARBOSA FILHO16777617INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I296JANILSON JOSE SILVA COUTINHO16794716INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I297JONNY WANDERLAN VARELA DE FARIAS16795011INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I298ANTONIO SHIRLEY DO NASCIMENTO SILVA16790710INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I299FULVIO CESAR PINTO DE MACEDO16794813INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I300ANDERLANIO MELO BEZERRA16798010INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-IORD.NOMEMAT.CARGOCLASSE ATUALCLASSE NOVA301RAIMUNDO NONATO FILOMENO DE SOUZA FILHO1690211XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I302DEIVE ROMAO DOS SANTOS16791814INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I303PAULO FRANSYEDER RAMOS FERREIRA16789712INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I304RUBENS DUARTE FERNANDES16779911INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I305FRANCISCO EVERTON FERNANDES1690371XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I306LEONARDO MAGALHAES GINO1678611XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I307MARIA ELIANE PEREIRA GOMES16801313INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I308KLAYW HERBETH DE SOUSA SILVA16797111INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I309VALTER BATISTA DE SOUSA JUNIOR16904112INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I310PAULO CESAR DE FRANCISCO MORAES1677751XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I311MARCOS LUIZ SOARES DE CASTRO16798517INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I312ANTONIO MARIGESIO DE MORAIS16774014INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I313MARCELO LIMA DE SOUSA16788619INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I314MARIA MARTINS DE CARVALHO16905216INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I315FRANCISCO ROBERTO ANDRADE MARQUES16775819INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I316EDGLEUSON LIMA INGA16790915INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I317FRANCISCA EVELINE BONIFACIO DA COSTA16784613INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I318WILLIAM ISRAEL DE OLIVEIRA TELES16775711INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I319ROZANGELA MARCIA GADELHA LIMA16337013ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA ADMINISTRATIVA N\u00ba102/2023/GAB/PCCE - O DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE, nos termos do Art. 3\u00ba, \u00a72\u00ba, Arts. 8\u00ba, 13 e 14 da Lei n\u00ba 15.990 de 22 de mar\u00e7o de 2016, publicada no D.O.E. em 04/04/2016, bem como pelo que consta nas listas de classifica\u00e7\u00e3o constantes na Portaria Administrativa n\u00ba 98/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 09/10/2023, ASCENDER FUNCIONAL-MENTE, atrav\u00e9s de PROMO\u00c7\u00c3O POR ANTIGUIDADE, a partir de 21 de abril de 2023, os SERVIDORES lotados nesta Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil, relacionados no ANEXO \u00daNICO, parte integrante desta Portaria. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 10 de outubro de 2023.M\u00e1rcio Rodrigo Guti\u00e9rrez RochaDELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVILSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se, publique-se e cumpra-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA ADMINISTRATIVA N\u00ba102/2023/GAB/PCCE\u00d3RG\u00c3O/ENTIDADE: Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia CivilGRUPO OCUPACIONAL: Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJTIPO DE ASCENS\u00c3O: PROMO\u00c7\u00c3O POR ANTIGUIDADEORD.NOMEMAT.CARGOCLASSE ATUALCLASSE NOVA1ANTONIO ESPERIDIAO PONTE VIANA3007341XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I2DEBORA CRISTIANE BANDEIRA FERNANDES30074211INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I3ANTONIO BATISTA DOS SANTOS30074912INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I4CHARLES TEOFILO DA SILVA30102819INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I5PAULO HENRIQUE BARROS DA SILVA30115414INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I6ARCADIEVITCH TSUKI YAMI SILVA GOMES DE SA30114914INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I7FILIPE CARLOS DA SILVA30107616INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I8WIDEMARK LIMA BARBOSA30121384INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I9PAULO SERGIO CORDEIRO FEITOSA30121201INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I10ANTONIO AURELIO ROCHA AGUIAR30124448INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I11DANIEL GOMES SILVA30121937INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I12CARLOS INALDO BATISTA GARRIDO30121643INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I13JORGE LUIZ BRAGA TEIXEIRA30121473INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I14LAZARO LUCAS DOS SANTOS LIMA30122038INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I15FRANCISCO GILDASIO RODRIGUES3012216XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I16RICARDO ALEXANDRE CARVALHO DE ALBUQUERQUE30121503INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I17ADELEON BARBOSA GOMES30121600INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I18ERIVANDO GABRIEL DUARTE30122003INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I19TIAGO BEZERRA LIMA30121961INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I20MARIA LEIDIANE AURELIO LIMA30123522INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I21JARISNEY CAJAZEIRAS PINTO30122283INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I22JOSE RONALDO RIBEIRO DA COSTA30124928INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I23ELY GUIMARAES CORDEIRO30122046INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I24DILTON PINHEIRO DA SILVA30121872INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I25SAMUEL BEZERRA NUNES30121732INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I26NAYA RANGEL LIMA30120876INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I27FRANCISCO SERGIO BANDEIRA DE MORAES JUNIOR30121511INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I28GLORIA ISABEL DE MELO GUEDES30120760INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I29JOSE MAURICIO DE MELO JUNIOR30121546INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I30THAMARA SHIRLEY MOREIRA DIAS30122968INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I31SOLON RANGEL ROLIM NETO30121147INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I32ELIONARDO LOPES VIANA30124618INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I33PAULO HENRIQUE SALDANHA BAPTISTA30124146INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I34PAULO HENRIQUE VIEIRA DE SOUZA30121651INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I35FRANCISCO ADAIL ALVES DE OLIVEIRA3012278XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I36FRANCISCA CLEIDE RODRIGUES30124456INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I37ALBERGE LUCENA DO NASCIMENTO30123905INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I38CRISTIANO PEREIRA DE SOUSA30123956INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I39ALEX COSTA CAVALCANTE30124073INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I40GEOVANNY PAIVA DE OLIVEIRA30124022INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I41MAURICELIA GOMES DO NASCIMENTO30124839INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I42JOSE RICARDO DE OLIVEIRA30123301INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I43RICARDO HENRIQUE MACIEL SOARES30122488INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I44JOSE DOMICIANO DA COSTA30122429INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I45FRANCISCO ARYSTOTELES DE QUEIROZ BEZERRA30122127INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-IORD.NOMEMAT.CARGOCLASSE ATUALCLASSE NOVA46JOSE NILTON DE SOUZA FILHO30121430INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I47LUCIANO SARAIVA TELES30122690INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I48JOSE RICARDO DE OLIVEIRA30124642INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I49RONALDO SANTA ROSA BITTENCOURT30120981INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I50VANDENILSON JOSE DOS SANTOS30120612INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I51FRANCISCO JOSE ALVES DA SILVA JUNIOR30123883INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I52EDILSON MIGUEL DOS SANTOS30121031INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I53JOANA DARC RODRIGUES DE MATOS30123263INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I54FRANCISCO ANDERSON DE CASTRO COSTA30121848INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I55RAIMUNDO NONATO CORDEIRO NUNES3012281XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I56EDISON FRANKLIN DOMINGOS DE SOUZA30121406INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I57EBERGLEYSON DUARTE COSTA30121015INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I58FRANCISCO LUCIVANIO SOARES CORREIA30122232INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I59FRANCISCO AILTON BRAGA GOMES30123107INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I60ZOROALDO MARCELO DE OLIVEIRA SOBRINHO3012197XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I61EDUARDO GUILLON CATARINO30121082INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I62PEDRO ROBERTO FREITAS ALENCAR30124014INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I63CARLOS ANDRE MOREIRA30124480INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I64KENIA MARINHA DA SILVA FONTES30123220INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I65GUILHERME RIBEIRO GONCALVES CORDEIRO CRUZ30122933INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I66FRANCISCA HELENA DO NASCIMENTO ARRUDA30121392INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I67FRANCIELITON PEREIRA FERNANDES30122062INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I68ANDRE LUIZ PIMENTEL CAVALCANTE30120787INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I69ALVANEI DA SILVA OLIVEIRA30121716INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I70JOSE MESSIAS DE SOUZA30121260INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I71DANIEL MOTA COELHO30122607INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I72TALLES TORRES FILGUEIRA3012345XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I73KELDA IBIAPINA PESSOA30124898INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I74LUIZ OTAVIO MENDES PARENTE JUNIOR30124715INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I75WEMERSON JOSE CORREA CASTRO30124197INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I76ANA PAULA ALEXANDRE PEREIRA30121058INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I77NINA TOSTES ALVES30121554INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I78JOSE LUIS CHAVES JUNIOR3012121XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I79GEORGE HARRISON VASCONCELOS3012166XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I80CELIO ROBERTO DA SILVA ALMEIDA30121589INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I81FRANCISCO WALLEMBERG ARAUJO FERREIRA30122224INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I82ANDRE PONTES TEIXEIRA30122720INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I83RAIMUNDO NONATO FERREIRA ARAGAO FILHO30124081INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I84FERNANDO JOSE RODRIGUES DE FRANCA30121996INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I85RICARDO VIGANICO DOMINGUES JUNIOR30122402INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I86ITALO REGIS ARAUJO MARINHO30120604INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I87MARIA JOSE DA SILVA OLIVEIRA30123239INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I88LIVIA VIANA GOMES30124596INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I89ADRIANO SILVA DOS SANTOS30120639INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I90CLAUDIO MONTEIRO DO NASCIMENTO30124561INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I91ANTONIO CRISTIELIO VENANCIO DOS ANJOS30122453INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I92FRANCISCO DANUZIO RABELO DA CUNHA30121449INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I93FRANCISCO ERINALDO SOARES30120825INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I94FRANCISCO WELTON MARQUES FARIAS3012264XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I95RAFAEL VELLOSO FONTENELLE CAMELO RODRIGUES30121899INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I96FRANCISCO ADALBERTO BARBOSA ALVES30053311ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I97NATASSIA CRUZ BORGES DE MOURA3006741XESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I98DAVID NASCIMENTO CAMARA30086414ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I99PAULO VICTOR ARAUJO MARTINS3008831XESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I100DIOGO EMANUEL BRANDAO EMILIANO30110315ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I101MARCELO SOARES MACEDO3011311XESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I102ALLAN MOREIRA SILVEIRA30118340ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I103JUAREZ CARLOS GOMES DA SILVA JUNIOR30118596ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I104CLEBIO GOMES FERREIRA30119967ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I105MARCIANO CELESTINO BATISTA3011924XESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I106CARLOS RONALDO BELO DA SILVA30119924ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I107CICERO ROGERIO DA COSTA3011888XESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I108FRANCISCO CAVALCANTE DE SOUSA30119592ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I109VANECA MARIA BENICIO LOPES30119878ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I110RAFAEL BELO DA SILVA30120027ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I111HIONARA CLEMENTE DE SOUZA30119509ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I112JOSE DIEGO GOYANA BENTO30119991ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I113EVELYN ANDRADE DE MESQUITA30119037ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I114FRANCISCO ASSIS DE OLIVEIRA FILHO30120205ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I115FRANCISCO PAULINO DE SOUSA FILHO30119770ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I116MEIRE SATIE KIYAMA30123840ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I117WANDERLEY VIEIRA LIMA3012376XESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I118MARIA ROSALINA LUCENA DA SILVA30119398ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I119GIRLANO MIRANDA MADEIRO30123603ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I120SIDCLEY SENA DA ROCHA30120019ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I121MARIA DANIELA BEZERRA PINHEIRO3011969XESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I122EVANGELLYNE TAMARA PINHEIRO DIOGO30122798ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I123JOSE CRISTOVAO UCHOA MARQUES FILHO30119908ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I124ERIKA PACHECO30119916ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I125HUGO BOTO CRUZ JUNIOR30120221ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I126ERIKA SOUSA PINHEIRO30123557ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-IORD.NOMEMAT.CARGOCLASSE ATUALCLASSE NOVA127JOAO BOSCO PEGADO PIRES FILHO30118677ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I128ANDERSON MARTINS DAHER30119959ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I129ALINE CARLA DE SOUSA AGUIAR30118545ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I130WHIGNA SAMARA RAMALHO DE LAVOR30121856ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I131JACQUELINE OLIVEIRA PEREIRA MACEDO30119983ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I132LUIZ RUY LEITE DE OLIVEIRA JUNIOR30119142ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I133DIEGO MARADONA CEZARIO30124820ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I134CHARLENY MATIAS BRAGA PESSOA3011938XESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I135SILVIANNA BARROSO RODRIGUES DE MORAES30122992ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I136DANIEL DE PAULA FREITAS30119215ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I137FABIO MOTA DA SILVA30119541ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I138MEIRIELE FARIAS JUSTO TEIXEIRA30119096ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I139ANDERSON RIBEIRO NOGUEIRA30119827ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I140GEANE TEIXEIRA DE FRAN\u00c7A30119649ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I141CARLOS BRUNO QUEIROZ VERAS30119630ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I142SORAYA MAGALHAES PINHEIRO30119797ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I143BERGSON ADALBERON SALES ARAUJO30119479ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I144RIVANDA BENEVIDES CAVALCANTE30119371ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I145JOSE WANDERSON ESTIMA SILVA FERNANDES30124324ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I146LUCIANA DIAS DE CARVALHO BOMFIM30118804ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I147DAYANA FELICIA RODRIGUES DOS SANTOS30118790ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILD-IIC-I148ANTONIO OLIVEIRA DOS SANTOS FILHO19811417INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I149MARCIO EUGENIO SOARES MARQUES40502114INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I150FRANCISCO CESAR SANTOS DE SOUSA40483519INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I151IGO BEZERRA LEITE40481710INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I152ALISSON RIOS DE LIMA4046011XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I153CICERO BEZERRA DA SILVA40464115INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I154JOSE ORISMAR RICARTE JUNIOR40496513INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I155ISABEL LIMA DOS SANTOS40482113INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I156LEIDE LAURA ALMEIDA DOS SANTOS40498311INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I157FRANCISCO RODRIGUES DA SILVA40485015INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I158DAVI PINHEIRO DE QUEIROZ40472711INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I159FRANCISCO ROBERTO MAGALHAES MARQUES40484817INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I160ISABELE GOMES CASAL SILVA40482415INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I161VIVIAN PATRICIA ALMEIDA DE LIMA40515917INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I162ERICA ALMEIDA MONTEIRO40469117INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I163CLEDIO CLIGER TEIXEIRA LEMOS40471014INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I164ALEXSSANDRO WYLLER DE BARROS MARQUES40459413INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I165SOCRATES SILVA PAIVA40512810INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I166GUSTAVO HENRIQUE CARVALHO DE ARAUJO BRAGA40480412INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I167VINICIUS EMANOEL ANDRE RODRIGUES ALVES40515518INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I168DANIEL SANTIAGO REGO40472010INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I169EDNUZIA ALMEIDA EMIDIO40467815INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I170CLEZIO FREITAS DA SILVA40471219INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I171ANTONIO KLEBER DA SILVA40465618INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I172EDER WLADSON HOLANDA BASTOS40467319INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I173VALTER ARRAIS DE SOUZA CATUNDA40515011INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I174JOAO MATIAS DE LIMA NETO40493417INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I175FRED SOLON BATISTA CASTELLO BRANCO40485511INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I176JADER DE OLIVEIRA GOMES40485716INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I177GUILHERME NONATO SOUZA DE OLIVEIRA40480110INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I178MIRELLA CHAVES DE BRITO DALVA40504516INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I179GEORGE BRUNO MELO PACHECO40479112INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I180PAULO MACEDO CRUZ NETO40506810INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I181GLEYDSON CRUZ DE ARAUJO40479910INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I182TIAGO AMORA DE OLIVEIRA40513914INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I183FRANCISCO DIOGENES PINHEIRO NETO40483713INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I184ORLANDO WAGNER GOMES PEREIRA40489312INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I185SMALEY CAVALCANTE DA SILVA40512713INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I186GEOVANE MONTGOMERY VIDAL ROCHA40479317INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I187ISABEL LUANA SANTIAGO MENDON\u00c7A40482210INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I188HALINA EVA SOUZA CARDEAL4048051XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I189VLADIMIR SARAIVA VERAS40516018INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I190JOSE IVANILTON GURGEL HOLANDA40495819INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I191PAULO REGIS CAVALCANTE MOREIRA40507019INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I192ANTONIO PARENTE DE ARAUJO4046591XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I193ULYSSES DUTRA RIBEIRO40514619INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I194DOUGLAS FREITAS BARBOSA DE LIMA40474714INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I195FELIPE DANTAS MARTINS40477713INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I196FABIO JOSE BARBOSA DA SILVA40470417INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I197ANTONIO ALBERT MOTA DE SOUZA40465219INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I198RAFAEL FREIRE GOMES4050771XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I199FABIANO COELHO SANTOS40470212INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I200ITALO DE PAULA SOUSA40482717INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I201ODALISE MYRLYA SARAIVA DOS SANTOS40505911INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I202LEONARDO LIMA FONTENELE NETO40498818INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I203THIAGO DA SILVA COSTA40513817INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I204SAULO AUGUSTO DE BARROS COELHO4051211XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I205FELIPE LEITE TAVARES SOUSA40477918INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I206FRANCISCO ALIELSON DA SILVA SOUZA40476512INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I207SANDRA LEE ROCHA NOBREGA DE CASTRO19885410ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-IORD.NOMEMAT.CARGOCLASSE ATUALCLASSE NOVA208ODRACIENE SILVA NASCIMENTO FERREIRA40454616ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I209JOSE HILTON ALVES SAMPAIO40457410ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I210LENINI E SILVA LAVOR40456813ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I211CARLOS WAGNER DO NASCIMENTO OLIVEIRA40454411ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I212MARIO HENRIQUE BERNARDO NASCIMENTO40456414ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I213JOSE JULIAO DO NASCIMENTO JUNIOR3000521XESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I214FRANCISCO JURANDIR NOGUEIRA DA CUNHA30003918ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I215CARLOS JACKSON RIBEIRO3000941XESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I216JOSE RIVALDO LEANDRO DOS SANTOS30005511ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I217SINEIDA SOUZA DE ALMEIDA3001071XESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I218JULIO CESAR DA SILVA LEMOS30005619ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I219JEFFERSON DAVIS PINTO DE ALMEIDA30004418ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I220ANTONIO CLAUDIO DOS SANTOS30009215ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I221LUCIANO CAMPELO ALVES30006216ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I222JOANA MARUSIA PINHEIRO DA SILVA30004515ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I223ROBENIA MARIA DE OLIVEIRA MACIEL30007115ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I224ANTONIA REGIA PRIMO DE ARAUJO30010418ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I225ROSANGELA EUFRASIO DE ARAUJO30007816ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I226LISIA TAHIM DE SOUSA BRASIL30006119ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I227ERWIN ROMMEL OLIVEIRA VAZ30010914ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I228FRANCISCO CELIO NOBRE DE ALMEIDA30003616ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILC-VIIB-I229FRANCISCO JOSE DE SOUZA1678561XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I230FRANCISCO LINDOMAR DE SOUSA BARRETO16776416INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I231MARCOS PAULO DE AGUIAR COSTA16774812INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I232JOSE MARIA DA SILVA16780111INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I233PEDRO VICTOR DE LIMA JUNIOR16800716INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I234JOSE IROMAR DA SILVA DUARTE1679791XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I235CHARLES DE OLIVEIRA SILVA16782815INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I236PEDRO FRANCISCO CORDEIRO BEZERRA16769614INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I237ALESSANDRA MARIA BEZERRA DE SOUSA16782416INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I238PEDRO SERGIO GOES16799718INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I239FRANCISCO ADRIANO MENDES ALVES16786314INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I240FIRMICLEY ARAUJO FIRMINO16792012INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I241FRANCISCO CELIO VIANA SILVA16788813INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I242VICENTE RODRIGUES FILHO16800813INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I243ANTONIO RIBEIRO VELOSO NETO16779814INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I244FRANCISCO WINSTON REGO LOPES16777218INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I245VALDIZIO LEITE SANTIAGO JUNIOR1678981XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I246WAGNER SIMAO DE OLIVEIRA16770019INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I247ROBERTO CAVALCANTE DE OLIVEIRA16777412INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I248GEORGE CHAVES PEREIRA16776610INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I249CATARINA DE SOUSA FALCONERI16791415INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I250FRANCISCO ALEXANDRE DUARTE DE MORAIS16782114INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I251BALTAZAR NOBRE TORRES16773514INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I252NILO MATOS CUNHA16784311INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I253GLADSTONE HOLANDA CABRAL16768014INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I254ROGERIO ANDRADE DE SOUSA16781118INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I255FRANCISCO SERGIO XIMENES MELO16773719INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I256VALTER JUNIOR MARTINS DOS SANTOS16790214INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I257ESTEFANO FARIAS HOLANDA16802115INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I258SILVIO JOSE RODRIGUES TEIXEIRA16776912INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I259BENONE AGUIAR DE SA RORIZ16778613INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I260MICHELINE DE CASTRO CRUZ16770515INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I261JOSE EDSON FERREIRA JUNIOR16788910INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I262NELSON DE MATOS BRITO FILHO16793019INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I263ARTID\u00c3O MARIANO VASCONCELOS1677961XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I264DANILO TAVARES DE MEDEIROS16785113INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I265PEDRO JORGE DE OLIVEIRA16796115INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I266ANTONIO CIRO ARAUJO JUNIOR16786411INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I267RUBENS MARTINS SOARES16797014INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I268MILTON BRITO SILVEIRA16803014INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I269CARLOS DANIEL DE VASCONCELOS SCALIOTTI1676941XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I270ERIVALDO ROCHA DE OLIVEIRA16793310INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I271FRANCISCO RENATO COSMO BARBOSA16783919INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I272PAULO LIMA MACHADO16782319INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I273EDUARDO SYDNEY MATIAS LIMA16901210INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I274NAZARENO GLEDSON FEITOSA16901016INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I275FRANCISCO FABIO DE SOUSA GALVAO16789917INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I276VANIA MARIA MAIA DE ALMEIDA16905119INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I277FRANCISCO CARLOS MOREIRA FERREIRA16767913INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I278JOSE AMAURITONIO VAZ TEIXEIRA16786713INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I279RICARDO CORREA DE FARIAS16780510INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I280JOSE SILVANIO VIEIRA PINTO16789313INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I281JOSE ERES DOS SANTOS16789119INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I282CICERO NEVES INACIO16780715INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I283JOSE HELDER BENTO16772313INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I284DANIEL DA SILVA RIBEIRO1680181XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I285OGECIANO DE SOUZA COSTA1678091XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I286ANTONIA PATRICIA CAMURCA RABELO16772712INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I287LUIZ DE OLIVEIRA LIMA FILHO16783013INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I288PAULO HENRIQUE LOPES DA CUNHA16774111INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-IORD.NOMEMAT.CARGOCLASSE ATUALCLASSE NOVA289LINDEMBERG CAVALCANTE SANTIAGO1679631XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I290MARCOS SOUSA DE OLIVEIRA16801917INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I291DENNIS ALVES RODRIGUES16801216INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I292LUIZ MARCOS AMARAL16904511INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I293MANOEL GADELHA LEANDRO DE SOUSA16900311INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I294DANIEL PINHO CAMP\u00caLO16899917INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I295DANIEL CARLOS ALENCAR DOS SANTOS16903019INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I296MARIA SERGIANA ARAUJO MAGALHAES1690001XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I297LEONARDO CUSTODIO DO AMARAL16899712INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I298ANA MARY MOTA16900117INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I299NILTON LOPES DE SOUZA FILHO1690161XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I300GLEDSON LIMA BEZERRA16768510INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I301FRANCISCO REGIVALDO ALVES MARTINS16905313INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I302EDUARDO NASCIMENTO FERREIRA16775312INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I303ORISVALDO HOLANDA BRAND\u00c3O16788414INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I304JOSE AIRTON AGOSTINHO DA SILVA16801119INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I305FABIO XIMENES MADEIRA1679001XINSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I306FRANCISCO MARCELO RODRIGUES DE LIMA16773611INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I307MARIA JAQUELINE NUNES DE ABREU16797413INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I308JOAO EUDES LOPES DA SILVEIRA16779717INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I309EDILSON ALVES DOS SANTOS JUNIOR16902012INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I310RAIMUNDO NONATO ALBUQUERQUE16792810INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I311PAULO ROGERIO PEREIRA DE ARAUJO16801615INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I312EDMILSON DE SOUZA LIMA16774715INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I313JOSE MARCELO BEZERRA16785415INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I314JOSE AIRTON MELO DA SILVA JUNIOR16776114INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I315JOSE MARIA MAIA JUNIOR16786217INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I316RONALDO AGUIAR FREITAS16803219INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I317EUGENIO MARCOS DOS SANTOS16904716ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVILB-VIIA-I"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1278/2023-GAB/PCCE A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias cola-cionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.020043/2023-64, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, A PEDIDO, FRANCISCO MARIANO DE ALMEIDA FILHO, ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 133.931-1-7, para exerc\u00edcio funcional no(a) Delegacia Regional de Crato, vinculado(a) ao Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria do Interior Sul, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, mantendo-lhe a indeniza\u00e7\u00e3o de moradia no valor de R$ 426,29 (quatrocentos e vinte e seis reais e vinte e nove centavos), nos termos do art. 6\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 14.112, publicada no DOE de 13.05.2008, atualizada pela Lei n\u00ba 18.356/2023, publicada no DOE de 11.05.2023. Em caso de n\u00e3o adapta\u00e7\u00e3o \u00e0 nova unidade de exerc\u00edcio, o(a) servidor(a) retornar\u00e1 \u00e0 lota\u00e7\u00e3o anterior. GABINETE DO DELEGA-DO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 14 de dezembro de 2023. Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA 1286/2023 - GDGPC A DELEGADA GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do NUP n\u00ba 10051.021177/2023-01, RESOLVE NOTIFICAR para fins de direito que EDNUZIA ALMEIDA EMIDIO, ocupante do cargo de Inspetor de Pol\u00edcia Civil, Classe C, N\u00edvel VII, matr\u00edcula n\u00ba 404.678-1-5, integrante do Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual, pertencente ao Grupo Ocupacional Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJ, nos termos do Art. 11, 12 e 13 do Decreto n\u00ba 20.768 de 11.06.90, DOE de 12.06.90, passou a assinar-se EDNUZIA ALMEIDA EMIDIO CAVALCANTE, conforme certid\u00e3o de casamento, datada de 30 de maio de 2008, registrada no Cart\u00f3rio Alencar Araripe, nesta comarca. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 19 de dezembro de 2023.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA ADMINISTRATIVA N\u00ba3/2024/GAB/PCCE O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Ot\u00e1vio Duarte Vieira Coutinho, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, consoante o disposto na Lei 16.004, de 5 de maio de 2016 e na Lei 16.826 de 13 de janeiro de 2019. CONSIDERANDO o discriminativo de servi\u00e7o extraordin\u00e1rio do Gabinete do Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil, no per\u00edodo de 21/11/2023 a 20/12/2023; CONSIDERANDO que o valor desta Portaria foi devidamente conferido com as escalas de servi\u00e7o extraordin\u00e1rio e fiscalizados pela comiss\u00e3o da Pol\u00edcia Civil. RESOLVE conceder o pagamento de servi\u00e7o extraordin\u00e1rio aos SERVIDORES discriminados no Anexo I desta Portaria, em conformidade com decis\u00f5es judiciais, constantes dos processos elencados. GABINETE DO DELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza/CE, 2 de janeiro de 2024.DPC Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se, publique-se, cumpra-se.ANEXO I DA PORTARIA ADMINISTRATIVA N\u00ba3/2024/GAB/PCCESegue, abaixo, DISCRIMINATIVO DE SERVI\u00c7O EXTRAORDIN\u00c1RIO realizado no per\u00edodo de 21/11/2023 a 20/12/2023, pelos servidores abaixo rela-cionados, em conformidade com decis\u00f5es judiciais.ORDMATR.NOMECARGOSUBS\u00cdDIOHORASVALOR HORA ($)[(A/30)/8] * 1,5TOTAL (R$)PROCESSO01301.175-1-4Concei\u00e7\u00e3o Souza SantosEscriv\u00e3 classe D n\u00edvel IIR$ 6.202,37 36R$ 38,761.395,530266199-09.2022.8.06.000102300894-1-3Jos\u00e9 Vagner Ramos Tavares *\u00b9Escriv\u00e3o classe C n\u00edvel IIR$ 6.959,0684R$ 43,493.653,513004848-31.2023.8.06.000103404.754-1-9Fillipe Cardoso Leal Ara\u00fajo Neves Inspetor classe C n\u00edvel VIIR$ 7.683,3744 R$ 48,022.112,930267965-97.2022.8.06.000104300.733-1-2Vanessa de F\u00e1tima Lima de Paiva *\u00b2 Inspetora Classe C N\u00edvel IIR$ 6.959,0657R$ 43,492.479,173007362-88.2022.8.06.0001TOTAL GERAL9641,14-Obs.: *\u00b9 44 horas-extras referentes ao per\u00edodo de 21/10/2023 a 20/11/2023, as quais deixaram de ser lan\u00e7adas no ciclo correspondente. 40 horas-extras refe-rentes ao per\u00edodo de 21/11/2023 a 20/12/2023. *\u00b2 28 horas-extras referentes ao per\u00edodo de 21/09/2023 a 20/10/2023, as quais deixaram de ser lan\u00e7adas no ciclo correspondente. 29 horas-extras referentes ao per\u00edodo de 21/11/2023 a 20/12/2023. GABINETE DO DELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza/CE, 2 de janeiro de 2024.DPC Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba079/2023 O CORONEL COMANDANTE GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE, nos termos do art. 1\u00ba da Lei n\u00ba 16.521, de 15/03/2018, CONCEDER AUX\u00cdLIO ALIMENTA\u00c7\u00c3O aos SERVIDORES relacionados no anexo \u00fanico desta portaria, durante o m\u00eas de FEVEREIRO de 2024. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza-CE, 05 de dezembro de 2023.Kl\u00eanio S\u00e1vyo Nascimento de SousaCORONEL COMANDANTE GERAL DA PMCERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba079/2023 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2023ORD.NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULAVALOR TICKETQUANTIDADEVALOR TOTAL1AMADEU SALES DOS SANTOS J\u00daNIORPROGRAMADOR DE COMPUTADOR000.241-1215,8720317,402ANA MARIA PEREIRA CRISPIMAUX. DE SERVI\u00c7OS GERAIS028.698-1015,8720317,403ANTONIO DE F\u00c1TIMA MOURATELEFONISTA020.412-1915,8720317,404ANT\u00d4NIA FERREIRA LIMAAGENDE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O000.283-1215,8720317,405ANT\u00d4NIO BARBOSA DE SOUSAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O003.417-11 15,8720317,406ANT\u00d4NIO FERNANDO SOUSA DE ALMEIDAOPERADOR DE COMPUTADOR000.317-1215,8720317,407ANT\u00d4NIO HOSANO DA SILVAAUX. DE SERVI\u00c7OS GERAIS117.117-1515,8720317,408CARLOS FERNANDES DO NASCIMENTOCOZINHEIRO029.383-1915,8720317,409C\u00c9LIA MARIA DAMASCENO IN\u00c1CIOAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O024.475-1715,8720317,4010EDNA DA PENHA TOM\u00c9AGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O026.185-1615,8720317,4011ELIZABETE MOTA PESSOAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O002.319-16 15,8720317,4012EM\u00cdDIA MARIA VASCONCELOSAUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O085.777-1415,8720317,4013F\u00c1TIMA PEREIRA DE OLIVEIRADATIL\u00d3GRAFO026.049-1415,8720317,4014FRANCISCA VELEIDA DA SILVAAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAIS003.206-1715,8720317,4015GEYSA CUNHA ALBUQUERQUEAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O132.354-1415,8720317,4016HELENA ALVES PINTOAUX. DE SERVI\u00c7OS GERAIS028.645-1715,8720317,4017HUGO TR\u00c9VIA DE OLIVEIRAAUX. DE SERVI\u00c7OS GERAIS085.334-1515,8720317,4018L\u00daCIA CABRAL COSTA DE OLIVEIRAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O027.769-1X15,8720317,4019MARIA DE F\u00c1TIMA PEREIRA DA SILVAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O024.971-1515,8720317,4020MARIA ELINEIDE FERNANDES SAMPAIOAUX. DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O037.188-2415,8720317,4021MOACIR DANTAS BANDEIRAOPERADOR DE COMPUTADOR126.450-1515,8720317,4022REGINA L\u00daCIA RANGEL MIRANDAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O032.341-1815,8720317,4023ROSSICLEIDE MARQUES DA FARIASAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O103.275-1215,8720317,4024SANDRA MARIA COSMA CIDRAK COLARESAUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O072.098-1915,8720317,4025SILVIA MARIA DA PONTEAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O115.858-1715,8720317,40"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba080/2023 O CORONEL COMANDANTE GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE, nos termos do art. 1\u00ba da Lei n\u00ba 16.521, de 15/03/2018, CONCEDER AUX\u00cdLIO ALIMENTA\u00c7\u00c3O os SERVIDORES relacionadas no anexo \u00fanico desta portaria, durante o m\u00eas de FEVEREIRO de 2024. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza-CE, 05 de dezembro de 2023.Kl\u00eanio S\u00e1vyo Nascimento de SousaCORONEL COMANDANTE GERAL DA PMCERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba080/2023 DE 05 DE DEZEMBRO DE 2023ORD.NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULAVALOR TICKETQUANTIDADEVALOR TOTAL1ANTONIA JANIELE SANTOS DO NASCIMENTOSUPERVISOR DE N\u00daCLEO \u2013 DAS 1843.928-39 15,8720317,402ANDRESSA ADELIA DUARTE SABIA BORGESSUPERVISOR DE N\u00daCLEO \u2013 DAS 1300.353-8015,8720317,403ELAINE DA SILVA NASCIMENTO VASCONCELOSSUPERVISOR DE N\u00daCLEO \u2013 DAS 1300.353-7215,8720317,404KECIANA DA ROCHA NUNESSUPERVISOR DE N\u00daCLEO \u2013 DAS 1300.336-2015,8720317,405RAIMUNDO NONATO DA SILVASUPERVISOR DE N\u00daCLEO \u2013 DAS 1300.305-8315,8720317,40"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0002/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e1 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00ba 10011.007610/2023-63 foi iniciado em 27/12/2023, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos), ao servidor IREUDO PEREIRA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula: 108.712-1-2, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL ADJUNTO, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Fortaleza-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Beberibe-CE, no dia 02 de dezembro de 2023, com a finalidade de Realizar levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0003/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00ba 10011.007587/2023-15 iniciado em 27/12/2023, RESOLVE conceder tr\u00eas meias di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 97,24 (noventa e sete reais e vinte e quatro centavos), ao servidor LUCAS RAFAEL DE MORAIS OLIVEIRA, matr\u00edcula: 300.333-1-0, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Russas-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o as cidades de Aracati -Ce, Limoeiro do Norte-CE e Morada Nova-CE. nos dias 20, 21 e 22 de dezembro de 2023, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0004/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00ba 10011.007586/2023-62 foi iniciado em 28/12/2023, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos), ao servidor RODRIGO GUEDES CAVALCANTI, matr\u00edcula: 300.341-1-2, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Tau\u00e1-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Aiuaba-CE, no dia 28 de dezembro de 2023, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0009/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00b0 10011.007536/2023-85 foi iniciado em 24/12/2023, RESOLVE conceder tr\u00eas meias di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 97,23 ( noventa e sete reais e vinte e tr\u00eas centavos) ao servidor JHONATAN LIRA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula: 300.326-1-6, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Itapipoca-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o as cidades de Pentecoste-CE, Itarema- CE e Amontada-CE, nos dias 22, 23 e 24 de dezembro de 2023, com a finalidade de Realizar levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0010/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSI-DERANDO que o processo n\u00ba 10011.007599/2023-31 foi iniciado em 20/12/2023, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos) ao servidor MARCELO ALBUQUERQUE DE VASCONCELOS, matr\u00edcula: 012.998-1-6, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL ADJUNTO, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Tau\u00e1-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Quiterian\u00f3polis-CE, no dia 20 de dezembro de 2023, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0011/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSI-DERANDO que o processo n\u00ba 10011.007607/2023-40 foi iniciado em 26/12/2023, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos) ao servidor MARCELO ALBUQUERQUE DE VASCONCELOS, matr\u00edcula: 012.998-1-6, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL ADJUNTO, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Tau\u00e1-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Parambu-CE, no dia 23 de dezembro de 2023, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0012/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSI-DERANDO que o processo n\u00ba 10011.007613/2023-05 foi iniciado em 26/12/2023, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos) ao servidor MARCELO ALBUQUERQUE DE VASCONCELOS, matr\u00edcula: 012.998-1-6, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL ADJUNTO, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Tau\u00e1-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Parambu-CE, no dia 22 de dezembro de 2023, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0013/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSI-DERANDO que o processo n\u00ba 10011.007612/2023-52 foi iniciado em 26/12/2023, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos) ao servidor MARCELO ALBUQUERQUE DE VASCONCELOS, matr\u00edcula: 012.998-1-6, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL ADJUNTO, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Tau\u00e1-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Parambu-CE, no dia 25 de dezembro de 2023, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0014/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00ba 10011.000032/2024-15 foi iniciado em 02/01/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos), ao servidor RODRIGO GUEDES CAVALCANTI, matr\u00edcula: 300.341-1-2, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Tau\u00e1-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Momba\u00e7a-CE, no dia 31 de dezembro de 2023, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0015/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSI-DERANDO que o processo n\u00b0 10011.000001/2024-64 foi iniciado em 01/01/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos) ao servidor DANIEL GURGEL DO AMARAL MOTA, matr\u00edcula: 300.327-4-8, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Itapipoca-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Itarema-CE, no dia 01 de janeiro de 2024, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0016/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSI-DERANDO que o processo n\u00b0 10011.000022/2024-80 foi iniciado em 02/01/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos) ao servidor DANIEL GURGEL DO AMARAL MOTA, matr\u00edcula: 300.327-4-8, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Itapipoca-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Amontada-CE, no dia 02 de janeiro de 2024, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0019/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00ba 10011.000031/2024-71 foi iniciado em 29/12/2023, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos), ao servidor VINICIUS GABRIEL FELIX BARBOSA, matr\u00edcula: 300.329-1-8, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Crate\u00fas-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Ararend\u00e1-CE, no dia 29 de dezembro de 2023, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0020/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00ba 10011.000044/2024-40, foi iniciado em 29/12/2023, RESOLVE conceder uma di\u00e1ria e meia no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando R$ 115,65 (cento e quinze reais e sessenta e cinco centavos), mais 20% de acr\u00e9scimo, perfazendo um valor total de R$ 138,78 (cento e trinta e oito reais e setenta e oito centavos) ao servidor C\u00cdCERO RENAN CARNEIRO RODRIGUES, matr\u00edcula: 300.205-1-0, ocupante do cargo de AUXILIAR DE PER\u00cdCIA/SUPERVISOR DO N\u00daCLEO DE SERVI\u00c7OS GERAIS E TRANSPORTE, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Fortaleza-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Sobral-CE, nos dias 18 a 19 de dezembro de 2023, com a finalidade de Participar da Visita ao N\u00facleo de Sobral-CE, com o objetivo de acompanhar o servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o das C\u00e2maras Cadav\u00e9ricas, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0022/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00b0 10011.000033/2024-60 foi iniciado em 03/01/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos), ao servidor LEONARDO ANDRADE CHAGAS CAVALCANTE, matr\u00edcula: 300.326-2-4, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Fortaleza-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Beberibe-CE, no dia 02 de janeiro de 2024, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0026/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00ba 10011.000083/2024-47 iniciado em 05/01/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos), ao servidor LUCAS RAFAEL DE MORAIS OLIVEIRA, matr\u00edcula: 300.333-1-0, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Russas-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Limoeiro do Norte-CE no dia 02 de janeiro de 2024, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0028/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00b0 10011.000080/2024-11 foi iniciado em 05/01/2024, RESOLVE conceder duas meias di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), ao servidor FRANCISCO ALBERTO DA SILVA FILHO, matr\u00edcula: 000.118-1-9, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Russas-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o as cidades de Quixer\u00e9-CE e Iracema-CE nos dias 29 e 30 de dezembro de 2023, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levan-tamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0029/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSI-DERANDO que o processo n\u00b0 10011.000066/2024-14 foi iniciado em 04/01/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos) ao servidor DANIEL GURGEL DO AMARAL MOTA, matr\u00edcula: 300.327-4-8, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Itapipoca-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Itarema-CE, no dia 04 de janeiro de 2024, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0030/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSI-DERANDO que o processo n\u00b0 10011.000091/2024-93 foi iniciado em 06/01/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos) ao servidor DANIEL GURGEL DO AMARAL MOTA, matr\u00edcula: 300.327-4-8, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Itapipoca-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Cruz-CE, no dia 06 de janeiro de 2024, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAN\u00ba DO DOCUMENTO 001/2024DEVEDORA: PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 SERVIDOR: ANT\u00d4NIO FERNANDES DE ANDRADE FILHO OBJETO: O presente instrumento tem por objeto o reconhecimento da d\u00edvida, bem como pagamento e quita\u00e7\u00e3o, referentes \u00e0 diferen\u00e7a de abono de perman\u00eancia de exerc\u00edcio anterior, decorrente de decis\u00e3o administrativa da Funda\u00e7\u00e3o de Previd\u00eancia Social do Estado do Cear\u00e1 \u2013 CEARAPREV, no dia 19/12/2023. O valor global da d\u00edvida ora reconhecida \u00e9 de R$ 3.503.94 (tr\u00eas mil e quinhentos e tr\u00eas reais e noventa e quatro centavos). O objeto acima refere-se ao per\u00edodo de 06/09/2023 a 30/11/2023. JUSTIFICATIVA: O presente instrumento se justifica pelo fato de o SERVIDOR ter feito jus ao valor ora reconhecido, em decorr\u00eancia de ter solicitado \u00e0 DEVEDORA a gratifica\u00e7\u00e3o de abono de perman\u00eancia na data de 06/09/2023, conforme fls. 02, do referido processo administrativo. No dia 19/09/2023, o processo foi encaminhado junto com a documenta\u00e7\u00e3o do SERVIDOR para a Procuradoria Geral do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PGE, para an\u00e1lise do assunto em quest\u00e3o (fls. 14). A douta PGE, emitiu parecer favor\u00e1vel \u00e0 concess\u00e3o do abono de perman\u00eancia pleitado, com efeitos a partir da data do protocolo do requerimento, limitado, no entanto, \u00e0 data de um eventual pedido de inativa\u00e7\u00e3o. Em seguida, o processo foi tramitado \u00e0 CEARAPREV, para surtir os consequentes efeitos da conclus\u00e3o do parecer emitido pela PGE (fls. 17 e 18), quanto \u00e0 ado\u00e7\u00e3o dos procedimentos necess\u00e1rios \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o, em Folha de Pagamento, na compet\u00eancia de Dezembro-2023, do respectivo abono junto \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o do SERVIDOR, o que foi feito. FORO: FORTALEZA. PAGA-MENTO: A DEVEDORA efetuar\u00e1 o pagamento ao SERVIDOR, por meio da Folha de Pagamento do m\u00eas de janeiro de 2024. VALOR: R$ 3.503.94 (tr\u00eas mil e quinhentos e tr\u00eas reais e noventa e quatro centavos). DATA DA ASSINATURA: 08/01/2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Manuela Chaves Loureiro C\u00e2ndido - Diretora de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da PEFOCE.Antonio David Ramos de PinhoRESPONDENDO PELO COORDENADOR - COORDENADORIA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAN\u00ba DO DOCUMENTO 002/2024DEVEDORA: PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 SERVIDOR: PAULO MARCELO LIMA VASCONCELOS OBJETO: O presente instrumento tem por objeto o reconhecimento da d\u00edvida, bem como pagamento e quita\u00e7\u00e3o, referentes \u00e0 diferen\u00e7a de abono de perman\u00eancia de exerc\u00edcio anterior, decorrente de decis\u00e3o administrativa da Funda\u00e7\u00e3o de Previd\u00eancia Social do Estado do Cear\u00e1 \u2013 CEARAPREV, no dia 19/12/2023. O valor global da d\u00edvida ora reconhecida \u00e9 de R$ 1.707,85 (hum mil e setecentos e sete reais e oitenta e cinco centavos). O objeto acima refere-se ao per\u00edodo de 01/11/2023 a 30/11/2023. JUSTIFICATIVA: O presente instrumento se justifica pelo fato de o SERVIDOR ter feito jus ao valor ora reconhecido, em decorr\u00eancia de ter solicitado \u00e0 DEVEDORA a gratifica\u00e7\u00e3o de abono de perman\u00eancia na data de 01/11/2023, conforme fls. 02, do referido processo administrativo. No dia 13/11/2023, o processo foi encaminhado junto com a documenta\u00e7\u00e3o do SERVIDOR para a Procuradoria Geral do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PGE, para an\u00e1lise do assunto em quest\u00e3o (fls. 17). A douta PGE, emitiu parecer favor\u00e1vel \u00e0 concess\u00e3o do abono de perman\u00eancia pleitado, com efeitos a partir da data do protocolo do requerimento, limitado, no entanto, \u00e0 data de um eventual pedido de inativa\u00e7\u00e3o. Em seguida, o processo foi tramitado \u00e0 CEARAPREV, para surtir os consequentes efeitos da conclus\u00e3o do parecer emitido pela PGE (fls. 19 a 21), quanto \u00e0 ado\u00e7\u00e3o dos procedimentos necess\u00e1rios \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o, em Folha de Pagamento, na compet\u00eancia de Dezembro-2023, do respectivo abono junto \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o do SERVIDOR, o que foi feito. FORO: FORTALEZA. PAGAMENTO: A DEVEDORA efetuar\u00e1 o pagamento ao SERVIDOR, por meio da Folha de Pagamento do m\u00eas de janeiro de 2024. VALOR: R$ 1.707,85 (hum mil e setecentos e sete reais e oitenta e cinco centavos). DATA DA ASSINATURA: 08/01/2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Manuela Chaves Loureiro C\u00e2ndido - Diretora de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da PEFOCE.Antonio David Ramos de PinhoRESPONDENDO PELO COORDENADOR - COORDENADORIA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba6/2024 - NUP 10041.000024/2024-11 A DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pela Portaria de n\u00ba 302/2023 DG/AESP RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR ATIVIDADE DE MAGIST\u00c9RIO ao SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, por TUTORAR AULAS NO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL I \u2013 2023, GRUPO 04, REFERENTE AO M\u00caS DE DEZEMBRO DE 2023, conforme NUP n\u00ba 10041.000024/2024-11, realizado por este \u00f3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista nos arts. 9\u00ba e 10\u00ba da Lei n\u00ba 15.191, de 19 de julho de 2012, Decreto n\u00ba 31.276, de 13 de Agosto de 2013 e Portaria n\u00ba 820/2021 \u2013 DG/AESP/CE, de 16 de Setembro de 2021. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.Kamilly T\u00e1vora CamposDIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b06/2024 DE 04 DE JANEIRO DE 2024CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL I - 2023NOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA / CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALANDREA MANUELA GOMES BRAUNA DE MATOS OLIVEIRA30121139TUTORESPECIALISTAR$ 73,02SOCIEDADE, \u00c9TICA E CIDADANIA1812/12/2023 a 21/12/2023R$ 1.314,36TOTAL DE H/A PORTARIA: 18VALOR TOTAL DA PORTARIA: R$ 1.314,36"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba7/2024 - NUP 10041.000037/2024-91 A DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pela Portaria de n\u00ba 302/2023 DG/AESP RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR ATIVIDADE DE MAGIST\u00c9RIO ao SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, por COORDENAR O CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL I \u2013 2023, REFERENTE AO M\u00caS DE DEZEMBRO DE 2023, conforme NUP n\u00ba 10041.000037/2024-91, realizado por este \u00f3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista nos arts. 9\u00ba e 10\u00ba da Lei n\u00ba 15.191, de 19 de julho de 2012, Decreto n\u00ba 31.276, de 13 de Agosto de 2013 e Portaria n\u00ba 820/2021 \u2013 DG/AESP/CE, de 16 de Setembro de 2021. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Kamilly T\u00e1vora CamposDIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b07/2024 DE 08 DE JANEIRO DE 2024CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL I - 2023NOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA / CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALCIRO DE ASSIS LACERDA30084918COORDENADORESPECIALISTAR$ 73,02CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL... GRUPO - 04012/12/2023 a 21/12/2023R$ 2.920,80TOTAL DE H/A PORTARIA: 40VALOR TOTAL DA PORTARIA: R$ 2.920,80"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DO TURISMO ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE USO DO CENTRO DE EVENTOS DO CEAR\u00c1 N\u00ba066/2023AUTORIZANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DO TURISMO \u2013 SETUR. AUTORIZAT\u00c1RIA: KAIROS TREINAMENTOS E CAPACITACAO PROFISSIONAL EIRELI. OBJETO: Autorizar o uso das \u00e1reas e equipamentos do CENTRO DE EVENTOS DO CEAR\u00c1 para a realiza\u00e7\u00e3o do Evento \u201cTour Nordeste 2024\u201d. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se o presente instrumento no Regulamento Interno do Centro de Eventos do Cear\u00e1 \u2013 CEC, aprovado pelo Decreto n\u00ba. 31.051, de 13 de novembro de 2012, alterado pelo Decreto n\u00ba 31.670, de 09 de fevereiro de 2015. PRAZO: 21 a 23 de mar\u00e7o de 2024. VALOR: R$ 35.200,00 (trinta e cinco mil e duzentos reais). DATA DA ASSINATURA: 02 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Yrwana Albuquerque Guerra (Autorizante) e Liane Alves Almeida Rezende Carvalho (Autorizat\u00e1ria).Mateus Rodrigues LinsCOORDENADOR \u2013 ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA CGD N\u00ba10/2024 - O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE, nos termos do art. 1\u00ba da Lei n\u00ba 16.521, de 15/03/2018, CONCEDER AUX\u00cdLIO ALIMENTA\u00c7\u00c3O ao servidor EULERIO SOARES CAVALCANTE JUNIOR, ocupante do cargo Assessor de Controle Interno - DNS - 2, matr\u00edcula 300012-7-3, durante o m\u00eas de janeiro/2024. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "AVISO DO RESULTADOPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20/2023-TCE/CEPROCESSO N\u00ba24838/2023-3O TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da Comiss\u00e3o Permanente de Contrata\u00e7\u00e3o, com base na Lei n\u00ba 14.133/2021, comunica o resultado do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba20/2023-TCE/CE, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para fornecer, parceladamente, at\u00e9 7.560 (sete mil, quinhentos e sessenta) garraf\u00f5es de \u00e1gua mineral natural, sem g\u00e1s, com capacidade individual de 20 (vinte) litros para este Tribunal.ORD.EMPRESACNPJ N\u00baVALOR DA PROPOSTA1\u00aaMEL DISTRIBUIDORA LTDA.50.911.223/0001-89R$ 47.628,002\u00aaCAMILA FRAGOSO AGUIAR DOS ANJOS27.761.457/0001-75R$ 47.930,403\u00aaBRAZLIMP DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS E SERVICOS PARA LIMPEZA LTDA.33.764.584/0001-20R$ 52.920,004\u00aaF PAY LTDA.42.820.437/0001-11R$ 70.761,605\u00aa27.010.323 MAX WELL BARROSO LEITAO27.010.323/0001-12R$ 71.820,006\u00aaGEOVANI FRANKLIN MENDES SILVA41.419.135/0001-73R$ 72.576,00Fortaleza, 9 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Ricardo Moreira DiasAGENTE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O/PREGOEIRO, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Apuiar\u00e9s. A Prefeita Municipal de Apuiar\u00e9s-CE, a Sra. Iris Maria Cruz de Lima, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em obedi\u00eancia ao disposto no inciso II do artigo 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal c/c o artigo 38, inciso V, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual e em conson\u00e2ncia com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio torna p\u00fablica a Rela\u00e7\u00e3o Nominal dos candidatos aprovados no Concurso P\u00fablico regido pelo Edital 001/2023 do Instituto CONSULPAM. Assistente Social: Francisco \u00cdtalo Queiroz Silva, Assistente Social: Francisco Julimar Ferreira Forte, Assistente Social: Elly Angela Ferreira Magalh\u00e3es, Psic\u00f3logo: Jos\u00e9 Anderson Marques Gueiros, Psic\u00f3logo: Pedro Henrique Mesquita de Ara\u00fajo, Psic\u00f3logo: Guilherme Bezerra dos Santos, Enfermeiro PSF: Maria Priscila Bezerra Ferreira, Enfermeiro PSF: Ana Beatriz Silva do Nascimento Melo, Enfermeiro PSF: Vielceketlin Franco Viana, Secret\u00e1rio Escolar: Nadiele Neres de Castro, Secret\u00e1rio Escolar: Ant\u00f4nia Lenilce Silva Marinho, Secret\u00e1rio Escolar: Ant\u00f4nia Leidiane Mendes da Silva, T\u00e9cnico de Enfermagem: Regina Marcia Soares Gomes, T\u00e9cnico de Enfermagem: Kelson Teles Alcantara Lopes, T\u00e9cnico de Enfermagem: Flavia Ferreira Ara\u00fajo Paulino Bastos, T\u00e9cnico de Enfermagem: Ant\u00f4nia Maria Guedes Cavalcante, T\u00e9cnico de Enfermagem: Fabiana Barroso Ferreira, T\u00e9cnico de Enfermagem: Gleiciane da Silva Brito, T\u00e9cnico de Enfermagem: Vitoria Aparecida Oliveira Gon\u00e7alves, T\u00e9cnico de Enfermagem: Jos\u00e9 Yvens Melo de Castro, T\u00e9cnico de Enfermagem: Ant\u00f4nia Rozinete da Costa Abreu, T\u00e9cnico de Enfermagem:  Heberson dos Santos Sena Machado Farmac\u00eautico: Cleidiana Santos Silva, Nutricionista: Jardenia Gomes Martins Oliveira, Nutricionista: Emanuel Bruno da Silva Cruz, Agente de Endemias: Francisca Erivania Silva Santos, Agente de Endemias: Vilamar Moreira Ponciano,Agente de Endemias: Danrlley Cruz de Sousa, Agente de Endemias: Francisca Adriana Cruz Sousa, PCD Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais: Adriano Justino Monteiro, PCD Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais: Maria Jeane da Costa Rodrigues, Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais: Ana Beatriz Alves Fernandes, Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais: Maria Rafaely Teles de Castro, Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais: Renata Braga dos Santos, Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais: Francisca Jessica Gama Pinto, Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais: Francisco Elailson Nojosa de Barros, Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais: Francisca Evilene de Moura Ara\u00fajo, Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais: Lenisma Meneses Leit\u00e3o, Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais: Leandro Teixeira Mendon\u00e7a, Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais: Adriana dos Santos Castro, Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais: Roberto da Silva Costa, Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais: Carlos Alessy Costa de Lima, Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais: Mikael Willamy de Goes Braga, Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais: Maria Taionara de Paula Pereira, Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais: Maria Luana Queiroz dos Santos, Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais: Johnatha de Araujo Felix, Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais: Maria Janieli Soares Pereira Castro, Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais: Iasmin Rodrigues de Paiva, Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais: Mariana Barreto de Sousa, PCD Vigia: Benedito Azevedo Ferreira, Vigia: Aury de Castro Guimaraes, Vigia: Lucas Firmiano Teixeira Alves, Vigia: Raimundo Audemir Ourives da Costa Sousa, Vigia: Andr\u00e9 Lu\u00eds de Lima, Vigia: Jose Leonardo Mendes Mota, Vigia: Wallison de Lima Brito, Vigia: Ant\u00f4nio Levi da Silva Nascimento, Vigia: Vitor Emanuel Alves Brasileiro, Vigia: Francisco Gilson Mendonca de Castro, Fiscal de Tributos: Adaila Matos Moura, Motorista Categoria B: Thalis Vilar Leite da Silva, Motorista Categoria B: Francisco Samuel Albuquerque de Matos, Motorista Categoria B: Mikael Paiva Martins, Motorista Categoria B: Danrlei Marcio Rodrigues, Motorista Categoria B: Igor Roney Ferreira da Silva, Motorista Categoria D: Leonardo Carlos Ferreira Lima, Motorista Categoria D: Leonardo Carlos Ferreira Lima, Motorista Categoria D: Jose Jhon Vitor dos Santos Souza, Motorista Categoria D: Francisco Felipe Santos de Sousa, Gari: Brendo Ven\u00e2ncio Costa de Sousa Gari: Elizeu Nepomuceno Barbosa Filho,  Gari: Nayani Almeida de Sousa, Recepcionista: Francisca Leslie Antunes De Sousa, Recepcionista: Francisca Leslie Antunes de Sousa, Recepcionista: Francisco Israel Sa Sousa, Recepcionista: Amanda Guimaraes Gomes de Sousa, Manipulador de Alimentos (Merendeira) :Wellisson Santos Caetano, Manipulador de Alimentos (Merendeira): Ant\u00f4nia Claudia Martins De Almeida, Manipulador de Alimentos (Merendeira): Maria Edini do Nascimento, Manipulador de Alimentos (Merendeira): Regianne Mendes da Silva, Manipulador de Alimentos (Merendeira): Maria Geovanir Dos Santos Ferreira, Agente Administrativo: Aline Almeida Alves, Agente Administrativo: Aline Almeida Alves, Agente Administrativo: Francisca Daiane Vasconcelos Soares, Agente Administrativo: Mateus de Almeida Henrique, Agente Administrativo: Maria Jerciany da Costa Silva, Orientador Social: Jonatahn dos Santos Sousa , Orientador Social: Ana Carynyny De Azevedo Alves, Orientador Social: Maria Luana Silva Rodrigues, Orientador Social: Lucilene Pereira Alves, PCD Professor Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Maria Janaina Lima Felix, Professor Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Jady de Sousa Arag\u00e3o Mendes, Professor Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Mairla de Fatima Ventura Farias, Professor Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Maria Gloria Ara\u00fajo Costa, Professor Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Erika Dayane Lopes Domingos, Professor Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Jeferson Soares Galv\u00e3o, Professor Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Ana Marcia Moreira Bezerra, Professor Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Mariza da Cruz, Professor Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Edineide Moreira Carneiro, Professor Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Ana Carynyny de Azevedo Alves,  Professor Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Maria Eduarda Frota Martins, PCD Professor de Ensino Fundamental I: Francisco Loreto Sales Pinheiro, Professor de Ensino Fundamental I: Elaine Alves de Abreu Oliveira , Professor de Ensino Fundamental I: Luciano Lima de Freitas, Professor de Ensino Fundamental I: Ant\u00f4nio H\u00e9lio Dos Santos Costa, Professor de Ensino Fundamental I: Ant\u00f4nia Gloria de Mesquita Sousa, Professor de Ensino Fundamental I: Heitor Pereira de Carvalho, Professor de Ensino Fundamental I: Luiz Cezar Mota Matos, Professor de Ensino Fundamental I: Jose Idervaldo Barroso de Sousa, Professor de Ensino Fundamental I: Francisca Eleane Silva Santos, Professor de Ensino Fundamental I: Mateus Sergio Bezerra Junior, Professor de Ensino Fundamental I: Mateus Fausto dos Santos Cruz, Professor de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica: Matheus Cruz Santos, Professor de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica: Francisco Hiago Pinto da Silva, Professor de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica: Matheus Cruz dos Santos, Professor de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica: Francisco Hiago Pinto da Silva, Professor de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica: Ant\u00f4nio Raony Marques Paiva, Professor de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica: Ant\u00f4nio Rafael Salviano Lima, Professor de Matem\u00e1tica: Hyago Alves da Silva, Professor de Matem\u00e1tica: Edmilson Pontes de Oliveira, Professor de Matem\u00e1tica: Jose Edilto de Oliveira Sales, Professor de Matem\u00e1tica: Elthon Dhnoy Coelho Rodrigues, Professor de Portugu\u00eas:Francisco de Assis Rodrigues de Brito Filho, Professor de Portugu\u00eas: Licia Nidia Pinho de Castro, Professor de Portugu\u00eas: Ant\u00f4nia Ivoneide Patricio de Sousa, Professor de Portugu\u00eas: Lucas Chaves Mesquita, Professor de Portugu\u00eas: Ant\u00f4nio Glaubyo Sousa dos Santos, Fiscal Ambiental: Amanda dos Santos Ferreira, Psicopedagogo: Tiago Nunes dos Santos, Agente Administrativo C\u00e2mara Municipal de Apuiar\u00e9s: Francisco Claudemir Barreto Ramos,  Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais C\u00e2mara Municipal de Apuiar\u00e9s: Gessivaldo Gomes da Costa Junior. O edital de convoca\u00e7\u00e3o estar\u00e1 dispon\u00edvel no site oficial da Prefeitura Municipal de Apuiar\u00e9s atrav\u00e9s do link: https://www.apuiares.ce.gov.br/index.php e no flanel\u00f3grafo da Prefeitura Municipal."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIR\u00c9 \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 018/2023/SME-TP \u2013 O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Carir\u00e9 torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os, tombado sob o N\u00ba 018/2023/SME-TP, tendo como OBJETO a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o do projeto de reforma de escola de 06 (Seis) salas na Localidade de Almas no Munic\u00edpio de Carir\u00e9-CE, conforme or\u00e7amento anexo ao edital. A CPL decidiu pela INABILITA\u00c7\u00c3O das empresas: ABRAV CONSTRU\u00c7\u00d5ES; STAN ENGENHARIA; C\u00c1LCULO CERTO SERVI\u00c7OS LTDA; F ALISSON ZUZA DO NASCIMENTO; M5 CONSTRUTORA & SERVI\u00c7OS URBANOS LTDA; F.J. CONSTRUTORA LTDA; NORTH EMPREENDIMENTOS; RAFAEL ANDRADE DE SOUSA VEICULOS; DTC CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; \u00c1GUIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E INCORPORA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP; R E SOUSA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; FRANCISCO ANDERSON LUCIO 05880849309; F&G SERVI\u00c7OS E LOCA\u00c7\u00d5E \u2013 ME; APLA COMERCIO, SERVI\u00c7OS, PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; CONEVEN CONSTRUTORA; SANTA TEREZINHA E SERVICOS LTDA; MOMENTUM CONSTRUTORA LIMITADA; TERRA CONSTRUTORA LTDA ; ENGERCON LTDA; MT PROJETOS E SERVICOS DE ENGENHARIA LTDA; MA\u00c7AL CONTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES EIRELI; FC EMPREENDIMENTOS; J R A CONSTRUCOES & EMPREENDIMENTOS LTDA; SOUZA & FROTA ENGENHARIA LTDA e HABILITADAS as empresas: J.V.W. CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; F M S OLIVEIRA; LMGF CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS; L S SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; MHE ENGENHARIA E SERVI\u00c7OS LTDA; WU CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; VK CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA; TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; CONSBRAL CONSTRU\u00c7\u00d5ES & EMPREENDIMENTOS LTDA; SAVIRES ILUMINA\u00c7\u00c3O E CONTRU\u00c7\u00d5ES; R S M PESSOA LTDA; IMPERIUS SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES; EMME ENGENHARIA; CENPEL - CENTRO NORTE PROJETOS E EMPREENDIMENTOS LTDA; CONSTRUTORA & SERVI\u00c7OS SOBRALENSE LTDA; G. A RABELO JUNIOR ME; B & C EDIFICA\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA; W & R CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA; RAMILOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; DELMAR CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; R S ENGENHARIA LTDA; MANDACARU CONSTRUCOES & EMPREENDIMENTOS LTDA; LIMPAX CONSTRUCOES E SERVICOS LTDA; MASTER SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; VIPON EMPREENDIMENTOS LTDA; CONSTRUVASP CONSTRU\u00c7\u00d5ES & SERVI\u00c7OS LTDA; G7 CONSTRU\u00c7\u00d5ES; SERFI CONSTRUTORA E SERVICOS DE TRANSPORTE LTDA; JP CONSTRUTORA; PRIME CONSTRUCOES & LOCACAO LTDA; AOS CONSTRUCOES LTDA, por atenderem a todas as exig\u00eancias convocat\u00f3rias. Os autos que justificam a decis\u00e3o ser\u00e1 divulgada em ata nos Sites: www.tce.ce.gov.br/licitacoes e www.carire.ce.gov.br. Informo tamb\u00e9m que a partir desta publica\u00e7\u00e3o, fica aberto o prazo recursal previsto no Art. 109, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei 8.666/93. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado ou pelo Fone: (88) 3646-1133. Arn\u00f3bio de Azevedo Pereira \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE URUOCA - EXTRATO DE CONTRATO do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 0012109.2023, Contratante: Secretaria Municipal do Desenvolvimento Social, Trabalho, Empreendedorismo e Renda, objeto: REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURAS E EVENTUAIS AQUISI\u00c7\u00d5ES DE URNAS FUNERARIAS E MORTALHAS PARA DISTRIBUI\u00c7\u00c3O GRATUITA, INCLUINDO TRANSLADO PARA ATENDER AS FAMILIAS EM VULNERABILIDADE SOCIAL JUNTO A SECREATARIA DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL, TRABALHO, EMPREENDEDORISMO E RENDA NO MUNICIPIO DE URUOCA-CE. Contratada: FUNERARIA N. SENHORA DE FATIMA- EIRELI, CNPJ: 05.504.132/0001-74, contrato N\u00ba 0012109.2023-01, R$: 20.439,00, Vig\u00eancia do contrato:08/01/2024 A 31/10/2024. ASS: Laercio Gomes de Albuquerque.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIR\u00c9 \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 015/2023/SME-TP \u2013 O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Carir\u00e9 torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados julgamento de habilita\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os, tombado sob o N\u00ba 015/2023/SME-TP, tendo como OBJETO a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o do projeto de reforma e amplia\u00e7\u00e3o da Escola Monsenhor Ant\u00f4nio C\u00e2ndido na Localidade de Alto Feliz no Munic\u00edpio de Carir\u00e9-CE, conforme or\u00e7amento anexo ao Edital. A CPL decidiu pela INABILITA\u00c7\u00c3O das empresas: KLEBIO LANDIM DE FRANCA LTDA; A G CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; ABRAV CONSTRU\u00c7\u00d5ES; STAN ENGENHARIA; C\u00c1LCULO CERTO SERVI\u00c7OS LTDA; F ALISSON ZUZA DO NASCIMENTO; M5 CONSTRUTORA & SERVI\u00c7OS URBANOS LTDA; RM MESQUITA \u2013 ME; F.J. CONSTRUTORA LTDA; VIRGILIO & JACIRA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; NORTH EMPREENDIMENTOS; RAFAEL ANDRADE DE SOUSA VEICULOS; DTC CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; \u00c1GUIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E INCORPORA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP; R E SOUSA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; FRANCISCO ANDERSON LUCIO 05880849309; F&G SERVI\u00c7OS E LOCA\u00c7\u00d5E \u2013 ME; APLA COMERCIO, SERVI\u00c7OS, PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; CONEVEN CONSTRUTORA; M K EMPREENDIMENTOS; MEDEIROS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; FJ2 CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; LF SERVI\u00c7OS URBANOS LTDA; CONSTRUVASP CONSTRU\u00c7\u00d5ES & SERVI\u00c7OS LTDA; SERTAO CONSTRU\u00c7\u00d5ES SERVI\u00c7OS E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA; MARFHYS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES LTDA; REAL SERVICOS LTDA; LEXON SERVICOS & CONSTRUTORA EMPREENDIMENTOS LTDA e HABILITADAS as empresas: ELETROCAMPO SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; MV2 SERVI\u00c7OS DE ENGENHARIA LIMITADA; J.V.W. CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; F M S OLIVEIRA; LMGF CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS; L S SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; MHE ENGENHARIA E SERVI\u00c7OS LTDA; APOLO SERVI\u00c7OS LTDA; WU CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; CONSTRUTORA AG LTDA; VK CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA; TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; CONSBRAL CONSTRU\u00c7\u00d5ES & EMPREENDIMENTOS LTDA; SAVIRES ILUMINA\u00c7\u00c3O E CONTRU\u00c7\u00d5ES; R S M PESSOA LTDA; R7 SERVI\u00c7OS E CONTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI \u2013 ME; 2Y CONSULTORIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E PARTICIPA\u00c7\u00d5ES; IMPERIUS SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES; EMME ENGENHARIA; J. V. M. ENGENHARIA; CENPEL - CENTRO NORTE PROJETOS E EMPREENDIMENTOS LTDA; CONSTRUTORA & SERVI\u00c7OS SOBRALENSE LTDA; E.C PRODU\u00c7\u00d5ES LTDA; G. A RABELO JUNIOR ME; B & C EDIFICA\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA; W & R CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA; RAMILOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; J. PARENTE CONSTRUTORA LTDA; ENGERCON LTDA; DELMAR CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, por atenderem a todas as exig\u00eancias convocat\u00f3rias. Os autos que justificam a decis\u00e3o ser\u00e1 divulgada em ata nos Sites: www.tce.ce.gov.br/licitacoes e www.carire.ce.gov.br. Informo tamb\u00e9m que a partir desta publica\u00e7\u00e3o, fica aberto o prazo recursal previsto no Art. 109, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei 8.666/93. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado ou pelo Fone: (88) 3646-1133. Arn\u00f3bio de Azevedo Pereira \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE FRECHEIRINHA \u2013 ERRATA NO RESULTADO DE JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba PMF-111023-TP01 \u2013 Na publica\u00e7\u00e3o do Resultado de Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba PMF-111023-TP01, cujo OBJETO \u00e9 a Revitaliza\u00e7\u00e3o da Pra\u00e7a Jos\u00e9 Hardi do Munic\u00edpio de Frecheirinha/CE, ONDE SE L\u00ca: \u201cHABILITADO(S): CONSTRUVASP CONSTRUCOES & SERVICOS LTDA, CSA ENGENHARIA LTDA, DELMAR CONSTRUCOES LTDA, ELETROCAMPO SERVICOS E CONSTRUCOES LTDA, ELLUS SERVICOS LTDA, EXATA CONSTRUCOES E LOCACAO LTDA, F J CONSTRUTORA LTDA, FORTALECE CONSTRUTORA LTDA, G. A. RABELO JUNIOR, IMPERIUS SERVICOS E CONSTRUCOES LTDA, J C DE AGUIAR ENGENHARIA E CONSTRUCOES, KLEBIO LANDIM DE FRANCA LTDA, L & L SERVICOS LTDA, L B CONSTRUCOES LTDA, LEXON SERVICOS & CONSTRUTORA EMPREENDIMENTOS LTDA, M. J. PROJETOS E ENGENHARIA LTDA, MHE ENGENHARIA E SERVICOS LTDA, PORTELA AZEVEDO ENGENHARIA E SERVICOS LTDA, R S M PESSOA LTDA, RAMILOS CONSTRUCOES LTDA, SAVIRES ILUMINACAO E CONSTRUCOES LTDA, TECTA CONSTRUCOES E SERVICOS LTDA, VIRGILIO & JACIRA CONSTRUCOES LTDA e WU CONSTRUCOES E SERVICOS LTDA.\u201d. LEIA-SE: \u201cHABILITADO(S): A G CONSTRUCOES E SERVICOS LTDA, ABRAV CONSTRUCOES SERVICOS EVENTOS E LOCACOES LTDA, AVILA CONSTRUCOES E SERVICOS LTDA, CENPEL - CENTRO NORTE PROJETOS E EMPREENDIMENTOS LTDA, CLEZINALDO CONSTRUCOES LTDA, CONSBRAL CONSTRUCOES & EMPREENDIMENTOS LTDA, CONSTRUTORA MORAES LTDA, CONSTRUVASP CONSTRUCOES & SERVICOS LTDA, CSA ENGENHARIA LTDA, DELMAR CONSTRUCOES LTDA, ELETROCAMPO SERVICOS E CONSTRUCOES LTDA, ELLUS SERVICOS LTDA, EXATA CONSTRUCOES E LOCACAO LTDA, F J CONSTRUTORA LTDA, FORTALECE CONSTRUTORA LTDA, G. A. RABELO JUNIOR, IMPERIUS SERVICOS E CONSTRUCOES LTDA, J C DE AGUIAR ENGENHARIA E CONSTRUCOES, KLEBIO LANDIM DE FRANCA LTDA, L & L SERVICOS LTDA, L B CONSTRUCOES LTDA, LEXON SERVICOS & CONSTRUTORA EMPREENDIMENTOS LTDA, M. J. PROJETOS E ENGENHARIA LTDA, MHE ENGENHARIA E SERVICOS LTDA, PORTELA AZEVEDO ENGENHARIA E SERVICOS LTDA, R S M PESSOA LTDA, RAMILOS CONSTRUCOES LTDA, SAVIRES ILUMINACAO E CONSTRUCOES LTDA, TECTA CONSTRUCOES E SERVICOS LTDA, VIRGILIO & JACIRA CONSTRUCOES LTDA e WU CONSTRUCOES E SERVICOS LTDA.\u201d Benedito Lusinete Siqueira Loiola \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GROA\u00cdRAS \u2013 EXTRATO  JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O - TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2010.01/2023-TP. A CPL do Munic\u00edpio de Groa\u00edras torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados o Aviso de do resultado de julgamento de habilita\u00e7\u00e3o da TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2010.01/2023-TP, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o em Diversas Vias da Sede do Munic\u00edpio de Groa\u00edras/CE. A Comiss\u00e3o apresentou resultado nos seguintes termos: Habilitadas: 2 AR CONSTRU\u00c7\u00d5ES E OBRAS DE INSTALA\u00c7\u00d5ES LTDA; 3 CONSTRUVASP CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LIMITADA; 4 CENTRO NORTE PROJETOS E EMPREENDIMENTOS LTDA; 5 CONSBRAL CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS; 6 N3 CONSTRUTORA LTDA; 7 MANDACARU CONSTRU\u00c7\u00d5ES & ENPREENDIMENTOS LTDA; 8 RSM PESSOA EIRELI; 9 MASTER SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI-ME; 10 DELMAR CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI- EPP; 11 L & L SERVI\u00c7OS EIRELI; 12 LS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 15 G.A RABELO JUNIOR ME; 18 CALMAC \u2013 CONSTRUTORA ALVES MACHADO LTDA; 21 MARFHYS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES EIRELI; 22 GK ENGENHARIA LTDA; 23 CLEZINALDO S DE ALMEIDA CONSTRU\u00c7OES \u2013 ME; 24 ELETROCAMPO SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7OES LTDA; 25 MOREIRA MESQUITA ENGENHARIA E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 ME; 26 RVP CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI; 27 LIMPAX CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; 28 PRIME CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES EIRELI; 29 L B CONSTRU\u00c7OES EIRELI; 30 SAVIRES ILUMINA\u00c7\u00c3O E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 31 F.AIRTON VICTOR \u2013 ME; 32 MEDEIROS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; 33 CONSTRUTORA & SERVI\u00c7OS SOBRALENSE EIRELI; 35 ARKTEC CONSTRUTORA E ARQUITETURA LTDA; 37 CONSTRUTORA AG EIRELI; 41 LEAL CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; 43 VK CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA; 44 IMPERIUS SERVI\u00c7\u00d5ES E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI; 45 TECTA CONSTRU\u00c7OES E SERVI\u00c7OS; 46 MK SERVI\u00c7OS EM CONSTRU\u00c7\u00c3O E TRANSPORTE ESCOLAR EIRELI; 47 WU CONSTRU\u00c7OES E SERVI\u00c7OS EIRELI; 48 M A FEITOSA DE SOUSA LTDA; 49 2Y CONSULTORIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E PARTICIPA\u00c7\u00d5ES. Inabilitadas: 1 D SOUSA RIOS; 13 G7 CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI; 14 MODULUS CONSTRU\u00c7\u00c3O E SERVI\u00c7OS LTDA; 16 FRANCISCO ANDERSON LUCIO; 17 N. LANDY BOTO PORTELA \u2013 ME; 19 JRA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA; 20 FRANCISCO ALISSON ZUZA DO NASCIMENTO-MEI; 34 AVANTE EMPREENDIMENTOS LTDA; 36 ABRAV CONSTRU\u00c7\u00d5ES SERVI\u00c7OS EVENTOS E LOCA\u00c7OES EIRELI \u2013 EPP; 38 F&G SERVI\u00c7OS E LOCA\u00c7\u00d5ES \u2013 ME; 39 T SOUSA DE OLIVEIRA; 40 RM MESQUITA \u2013 ME; 42 STAN CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. Portanto fica aberto o prazo recursal, conforme preceitua o artigo 109, inciso I, letra a, da Lei Federal N\u00ba 8.666/93. Maiores informa\u00e7\u00f5es com a CPL. Groa\u00edras/CE, 09 de janeiro de 2024. Adriana Paiva Souza \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVA RUSSAS. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o divulga o resultado da Sess\u00e3o de Abertura e Julgamento da fase de habilita\u00e7\u00e3o referente ao CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba SE-CH001/2024, que objetiva a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura Familiar para Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar do Empreendedor Familiar Rural para Atender a Rede de Ensino, de acordo com a Lei n\u00ba 11.947, de 16/06/2009, Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 26 do FNDE, de 17/06/2013, do Munic\u00edpio de Nova Russas - Ce. HABILITADAS: 01. GRUPO FORMAL ESTADUAL - COOPAAGRO: COOPERATIVA AGROPECU\u00c1RIA E DE SERVI\u00c7OS NOSSA SENHORA APARECIDA (CNPJ: 21.196.487/0001-08); 02. GRUPO INFORMAL REGIONAL \u2013 Carlos Aglemilson de Sousa Luz (CPF n\u00ba 040.348.223-25); Francisco das Chagas Veras (CPF n\u00ba 267.187.233-04), Maria Saionara Veras de Sousa (CPF n\u00ba 069.983.703-00), Naira Pereira da Silva (CPF: 052.857.813-88), Francisco Gilson da Silva Feitosa (CPF: 067.324.443-10) e Francisco Denilson Alves Santos (CPF: 015.280.063-80); 03. GRUPO FORMAL LOCAL - CAPENOR: COOPERATIVA AGROPECU\u00c1RIA DOS PEQUENOS PRODUTORES DE NOVA RUSSAS LTDA (CNPJ n\u00ba 01.174.724/0001-14) e 04. GRUPO FORMAL ESTADUAL \u2013 COOPDEST: COOPERATIVA DE AGRICULTORES E EMPREENDEDORES FAMILIARES DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 LTDA (CNPJ: 04.604.578/0001-08). Fica aberto o prazo recursal previsto no artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93. O inteiro teor dessa decis\u00e3o em ata, estar\u00e1 dispon\u00edvel no setor de licita\u00e7\u00f5es, nos dias \u00fateis ap\u00f3s esta publica\u00e7\u00e3o, no hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico das 08:00 \u00e0s 14:00h e ainda nos seguintes s\u00edtios eletr\u00f4nicos: <https://www.novarussas.ce.gov.br/licitacao.php> e <https://licitacoes.tce.ce.gov.br/>. Nova Russas-CE, 08/01/2024. \u00cdvina Guedes Bernardo de Arag\u00e3o Martins - Presidente da CPL.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE TAMBORIL \u2013 AVISO JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 011/2023 \u2013 OBJETO: Execu\u00e7\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o de passagens molhadas em diversas localidades no Munic\u00edpio de Tamboril/CE. A Presidente da CPL comunica ato de Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o, foram declarados INABILITADOS (LOTE I): 1. APLA COMERCIO, SERVI\u00c7OS, PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 2. VK CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA; 3. AOS CONSTRU\u00c7\u00d5S LTDA; 4. LEXON SERVI\u00c7OS & CONSTRUTORA; 5. CLEZINALDO CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 6. BRB SERVI\u00c7OS E COM\u00c9RCIO EIRELI; 7. ARA\u00daJO BATALHA SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI; 8. MF & L LOCA\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 EPP; 9. F. O. CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA; 10. G7 CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI; 11. IPN-CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI; 12. MEDEIROS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA. As demais empresas participantes do processo encontram-se HABILITADAS para o referido lote. INABILITADOS (LOTE II): 1. M L ENTRETENIMENTOS, ASSESSORIA E SERVI\u00c7OS LTDA; 2. VIRG\u00cdLIO & JACIRA ONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 3. APLA COMERCIO, SERVI\u00c7OS, PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 4. VK CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA; 5. R E SOUSA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 EPP; 6. AOS CONSTRU\u00c7\u00d5S LTDA; 7. LEXON SERVI\u00c7OS & CONSTRUTORA; 8. MODULAR ENGENHARIA EIRELI EPP; 9. PLANALTO TIMB\u00d3 CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; 10. CLEZINALDO CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 11. BRB SERVI\u00c7OS E COM\u00c9RCIO EIRELI; 12. F. O. CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA; 13. G7 CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI; 14. MEDEIROS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA. As demais empresas participantes do processo encontram-se HABILITADAS para o referido lote. Desse modo fica estabelecido o prazo do Art. 109, I, \u201ca\u201d da Lei 8.666/93 para apresenta\u00e7\u00e3o dos recursos administrativos. N\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o de recurso, a Sess\u00e3o de Abertura dos Envelopes de Proposta fica marcada para o dia 18 de Janeiro de 2024 \u00e0s 16h a Ata de Julgamento com todo o detalhamento encontra-se dispon\u00edvel no Site: municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/. Tamboril-CE, 09 de Janeiro de 2024. A Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR POMPEU - EXTRATO DO TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O CHAMAMENTO P\u00daBLICO n\u00ba SF-CH001/2023 O MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR POMPEU-CE, atrav\u00e9s da Secretaria de Finan\u00e7as, Administra\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o, vem ADJUDICAR E HOMOLOGAR o processo administrativo de CHAMADA P\u00daBLICA n\u00ba SF-CH001/2023, cujo objeto \u00e9 a SELE\u00c7\u00c3O DE PESSOAS JUR\u00cdDICAS INTERESSADAS EM INSTALA\u00c7\u00c3O, EXPANS\u00c3O E/OU AMPLIA\u00c7\u00c3O DE INDUSTRIAS, AGROINDUSTRIAS, SOCIEDADES/GRUPOS EMPRESARIAIS DE COM\u00c9RCIO, DE SERVI\u00c7OS E TECNOLOGIA, NO MUNIC\u00cdPIO, TENDO COMO INCENTIVO A DOA\u00c7\u00c3O CONDICIONAL DE TERRENOS LOCALIZADOS NO DISTRITO INDUSTRIAL, NOS TERMOS DA LEI MUNICIPAL N\u00b0 1.697/2023, DE 22 DE AGOSTO DE 2023, OBSERVADAS AS CONDI\u00c7\u00d5ES E EXIG\u00caNCIAS DISPOSTAS. Assim, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica o presente processo ADJUDICADO e HOMOLOGADO em favor dos interessados: 1. SERT\u00c3O CENTRAL CONSTRU\u00c7\u00d5ES SERVI\u00c7OS E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA ME, CNPJ N\u00ba 40.392.734/0001-88, encontra-se apta a receber os benef\u00edcios, referente aos Lotes: 04 e 05 e Quadra: 02; 2. REGINALDO PAULO DA SILVA 74427709320 ME, CNPJ N\u00ba 45.239.801/0001-42, encontra-se apta a receber os benef\u00edcios, referente aos Lotes: 02 e 07 e Quadra: 02; 3. M L SILVA DOS SANTOS MINIMERCADO ME, CNPJ N\u00ba 18.496.607/0001-70, encontra-se apta a receber os benef\u00edcios, referente aos Lotes: 04 e 13 e Quadra: 01; 4. A. JACOB JUNIOR & COMPANHIA LIMITADA ME, CNPJ N\u00ba 10.541.523/0001-07, encontra-se apta a receber os benef\u00edcios, referente aos Lotes: 05, 06, 07, 08, 09, 10, 11 e 12 e Quadra: 01; 5. REGILANDIO CESAR LIMA OLIVEIRA 01214714382 ME, CNPJ N\u00ba 12.420.058/0001-73, encontra-se apta a receber os benef\u00edcios, referente aos Lotes: 01 e 16 e Quadra: 01; 6. ELIONARDO DE SOUZA LIMA 01274512344 ME, CNPJ N\u00ba 33.194.007/0001-40, encontra-se apta a receber os benef\u00edcios, referente aos Lotes: 03 e 14 e Quadra: 01; 7. JOSE ZENILDO VIEIRA 19604629387 ME, CNPJ N\u00ba 36.403.353/0001-80, encontra-se apta a receber os benef\u00edcios, referente aos Lotes: 03 e 06 e Quadra: 02. Homologado e Adjudicado pelo Sr. Francisco Valberlanio Martins - Presidente, em 26.12.2023."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE URUOCA - EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - A SECRETARIA MUNICIPAL DA EDUCA\u00c7\u00c3O ATRAV\u00c9S DE SEU ORDENADOR DE DESPESAS, O SR. FRANCISCO DAS CHAGAS PEREIRA, TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL N\u00b0 0010612.2023-01, RESULTANTE DA INEXIGIBILIDADE N\u00ba 0010612.2023.DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 0801.12.361.0116.2.011-MANUT. ATIVIDADES ESCOLAS REDE ENSINO FUNDAMENTAL.ELEMENTO DE GASTO: 3.3.90.30.00- MATERIAL DE CONSUMO.FONTE: 1500100100- RECEITA DE IMPOSTOS E TRANS- EDUCA\u00c7\u00c3O. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DIDATICO DE APOIO PEDAGOGICO AOS PROFESSORES E ALUNOS QUE ATUAM NA REDE MUNICIPAL DE ENSINO DO 1\u00ba AO 5\u00ba ANO DO ENSINO FUNDAMENTAL JUNTO A SECRETARIA MUNICIPAL DA EDUCA\u00c7\u00c3O- SEDUC . EMPRESA CONTRATADA: M A MACHADO EDITORA- CNPJ: 19.530.186/0001-19. ASSINA PELA CONTRATADA: MARCO ANTONIO MACHADO- CPF: ***022.313**. ASSINA PELO CONTRATANTE: FRANCISCO DAS CHAGAS PEREIRA. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: 22 DE DEZEMBRO DE 2023 A 21 DE ABRIL DE 2024. VALOR DA CONTRATA\u00c7\u00c3O: R$ 64.996,00 (SESSENTA E QUATRO MIL NOVECENTOS E NOVENTA E SEIS REAIS). FUNDAMENTO LEGAL: ART. 25, INCISO I, E ART. 26, DA LEI DE FEDERAL N\u00ba 8.666/93.  URUOCA-CE, 22 DE DEZEMBRO DE 2023. FRANCISCO DAS CHAGAS PEREIRA - CPF: ***.623.632-** Ordenador de Despesas da Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o. *REPUBLICA\u00c7\u00c3O: ANO VII - EDI\u00c7\u00c3O N\u00ba 240 DE 28 DE DEZEMBRO DE 2023 DATA: 28/12/2023,FL.14/44,POR TER CONSTADO INCORRE\u00c7\u00c3O QUANTO AO ORIGINAL."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Aquiraz - Resultado de Julgamento dos Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o - Concorr\u00eancia P\u00fablica 13.024/2023 CP. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Aquiraz torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que ap\u00f3s an\u00e1lise dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o da Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 13.024/2023 CP, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para reforma da quadra da CEC Maria de Castro Bernardo de interesse da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Aquiraz-CE, concluiu-se que as licitantes 3D Constru\u00e7\u00f5es LTDA, CONSBRAL Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA, Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, GK Engenharia LTDA, J P Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es LTDA, Moretto Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, Rotex Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI ME e Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA foram consideradas Habilitadas e as licitantes AJ Construtora e Transporte LTDA, Arcturo Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, LS Servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Novo Caminho Construtora LTDA, Prime Empreendimentos, Incorporadora e Servi\u00e7os LTDA e THM Constru\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o LTDA foram consideradas Inabilitadas. Comunicamos que fica aberto o prazo recursal para apresenta\u00e7\u00e3o das raz\u00f5es e poss\u00edveis contrarraz\u00f5es, conforme Art. 109, inciso I, letra \u201ca\u201d, da Lei 8.666/93. N\u00e3o havendo inten\u00e7\u00e3o de recursos a sess\u00e3o de prosseguimento dar-se-\u00e1 em 18 de janeiro de 2024, \u00e0s 9h (nove horas). Maiores informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas na sede da Comiss\u00e3o, localizada a Rua da Integra\u00e7\u00e3o, S/N, Centro, Aquiraz, Cear\u00e1 ou pelo telefone (85) 4062.8090 (ramal 9184) no hor\u00e1rio de 8h \u00e0s 12h. \u00c0 Presidente."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MONSENHOR TABOSA \u2013 EXTRATO DE JULGAMENTO DA FASE DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 05.006/2023-TP \u2013 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico o Resultado da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o referente \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 05.006/2023-TP, cujo OBJETO \u00e9 a Execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o de 02 (Dois) sistemas de abastecimento de \u00e1gua nas comunidades de Olho D\u2019\u00e1gua/Matadouro e Ing\u00e1, no Munic\u00edpio de Monsenhor Tabosa-CE, conforme Conv\u00eanio 005/2023. EMPRESA HABILITADA: PRIMOR CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ N\u00ba 05.973.617/0001-07. EMPRESAS INABILITADAS: F. J. BANDEIRA DE SOUSA SERVICOS E EVENTOS LTDA, CNPJ N\u00ba 19.608.944/0001-74; MARIA DO PERPETUO SOCORRO FARIAS PAIVA ME, CNPJ N\u00ba 22.982.072/0001-14; BRB SERVICOS E COMERCIO LTDA, CNPJ N\u00ba 22.577.254/0001-00; ALAN CESAR F DE SOUSA, CNPJ N\u00ba 38.147.279/0001-03; SIGOR CONSTRUCOES E SERVICOS LTDA, CNPJ N\u00ba 40.734.580/0001-65; A T FARIAS DE SOUZA, CNPJ N\u00ba 46.100.059/0001-52; EPS CONSTRUTORA LTDA, CNPJ N\u00ba 36.494.183/0001-96; G. M. DA SILVA ROSA SERVICOS E EVENTOS, CNPJ N\u00ba 19.599.818/0001-09; MINERVA SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ N\u00ba 31.139.889/0001-16; LF SERVI\u00c7OS URBANOS LTDA, CNPJ N\u00ba 46.687.486/0001-16. Maiores Informa\u00e7\u00f5es: cplmtabosa@hotmail.com. Encontra-se aberto o prazo recursal previsto no artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Tiago de Ara\u00fajo Lima \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARACIABA DO NORTE-CE \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. TP 033/2023-SEDUC.Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura \u2013Regente: Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Tomada de pre\u00e7os N\u00ba. TP 033/2023-SEDUC \u2013 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o De Empresa Especializada Para Execu\u00e7\u00e3o Dos Servi\u00e7os De Reforma E Amplia\u00e7\u00e3o De Escola Na Localidade De Tamboatazinho, No Munic\u00edpio De Guaraciaba Do Norte-Ce. \u2013 Habilitadas:W & R Constru\u00e7\u00f5es E Loca\u00e7\u00f5es Ltda; F J Construtora Ltda; Lexon Servi\u00e7os & Construtora Empreendimentos Ltda; J C De Aguiar Engenharia E Constru\u00e7\u00f5es; Moreira Mesquita Engenharia E Servi\u00e7os Ltda; V6 Construtora E Assessoria TecnicaLtda; R S M Pessoa Ltda; Avila Constru\u00e7\u00f5es E Servi\u00e7os Ltda; Millenium Servi\u00e7os Ltda; North Empreendimentos E Servi\u00e7os Ltda; RotexConstru\u00e7oes E Servi\u00e7os Ltda; Construtora Ac Ltda E Ramilos Constru\u00e7\u00f5es Ltda.\u2013 Inabilitadas: Epyio Constru\u00e7\u00f5es & Servi\u00e7os Ltda; Aqua Construtora E Comercio; Topo Edifica\u00e7\u00f5es E Empreendimentos Ltda; Stan Constru\u00e7\u00f5es Ltda; Rm Mesquita; Francisco Anderson Lucio 05880849309 E C.M. Servi\u00e7os E Constru\u00e7\u00f5es Ltda.\u2013 Comunicado:A partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso, fica aberto o prazo recursal nos termos do art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e em n\u00e3o havendo recurso, fica a abertura dos envelopes de Propostas de Pre\u00e7os, marcada para o dia 18/01/2024 \u00e0s 13h30m \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: Emanuel Fernando Ribeiro. Guaraciaba do Norte - CE, 09/01/2024. Emanuel Fernando Ribeiro - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAREMA \u2013 EXTRATO DO CONTRATO \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 003/2023-SEINFRA \u2013 Prefeitura Municipal de Itarema, Pra\u00e7a Nossa Senhora de F\u00e1tima, N\u00ba 48, Centro, CEP: 62.590-000, Itarema, Cear\u00e1, CNPJ n\u00ba 07.663.941/0001-54. CONTRATANTE: Secretaria Municipal de Infraestrutura, Mobilidade e Servi\u00e7os P\u00fablicos. CONTRATADA: VIA URBANA SERVI\u00c7OS E EMPREENDIMENTOS EIRELI ME, Avenida Prefeito Jacques Nunes, 1539/C, Sala 03, Centro, Tiangu\u00e1, Cear\u00e1, CNPJ n\u00ba 24.875.938/0001-13. REPRESENTANTE: Francisco Cl\u00e9ber Fontenele Silva, CPF: 600.254.153-52. FUNDAMENTO LEGAL: Lei de Licita\u00e7\u00f5es, Lei n\u00ba 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores. PROCESSO DE LICITA\u00c7\u00c3O: Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 003/2023-SEINFRA. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca nas localidades de Pan\u00e3, Lameir\u00e3o, Almofala e Catanduba, junto a Secretaria Municipal de Infraestrutura, Mobilidade e Servi\u00e7os P\u00fablicos do munic\u00edpio de Itarema, Cear\u00e1. VALOR GLOBAL: R$ 2.976.948,42 (Dois Milh\u00f5es Novecentos e Setenta e Seis Mil Novecentos e Quarenta e Oito Reais e Quarenta e Dois Centavos). PRAZOS: 150 (cento e cinquenta) dias. ORIGEM DOS RECURSOS / DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Pavimenta\u00e7\u00e3o em Vias e Logradouros: 0401.26.782.0363.1.006.0000 e Elemento de Despesas 4.4.90.51.00. Os recursos financeiros para pagamento das despesas correr\u00e3o atrav\u00e9s da Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas \u2013 SOP, conforme Conv\u00eanio n\u00ba 006/2023, MAP 2206, com contrapartida da Prefeitura Municipal de Itarema. ELEMENTO DE DESPESAS: 4.4.90.51.00. DATA: 02 de Janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Divaldo Carneiro Soares (Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura, Mobilidade e Servi\u00e7os P\u00fablicos); Francisco Cl\u00e9ber Fontenele Silva (VIA URBANA SERVI\u00c7OS E EMPREENDIMENTOS EIRELI ME)."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pacatuba - Adendo Modificador do Edital de Licita\u00e7\u00e3o - Modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba  01.025/2023-PERP. A Prefeitura de Pacatuba-CE, atrav\u00e9s do Ordenador de despesas da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Esporte e Juventude, de acordo com as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital supracitado, observadas as disposi\u00e7\u00f5es contidas na Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, torna p\u00fablico para conhecimento e esclarecimento dos interessados, que houve impugna\u00e7\u00e3o ao edital, onde as altera\u00e7\u00f5es foram acatadas, ficando ent\u00e3o da seguinte forma: Altera\u00e7\u00e3o nas Condi\u00e7\u00f5es Previstas no Edital Convocat\u00f3rio: Modifica-se a Exig\u00eancia dos Itens Abaixo, Referentes a Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e Capacidade T\u00e9cnico-profissional. 8.7.4. Comprova\u00e7\u00e3o da licitante de possuir em seu quadro permanente, no ato da habilita\u00e7\u00e3o, a exist\u00eancia em seu quadro funcional de 01 (um) profissional com comprova\u00e7\u00e3o de n\u00edvel superior em Biblioteconomia e/ou Arquivologia, e 01 (um) profissional t\u00e9cnico em  inform\u00e1tica. 8.7.7. A licitante dever\u00e1 disponibilizar em sua equipe de trabalho, arquivologista e/ou bibliotec\u00e1rio, t\u00e9cnico em inform\u00e1tica, operadores auxiliares de arquivo, operadores de produ\u00e7\u00e3o de documentos, operadores de revis\u00e3o de documentos, em n\u00famero suficiente para atender a demanda do servi\u00e7o a ser executado, comprovando o vincula atrav\u00e9s de CTPS devidamente assinada ou contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, apresentando, para a qualifica\u00e7\u00e3o, diplomas de n\u00edvel superior/m\u00e9dio pertinentes na \u00e1rea a que se destina. Os referidos profissionais dever\u00e3o supervisionar os trabalhos, sendo respons\u00e1vel pela classifica\u00e7\u00e3o dos documentos conforme determina\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o. Ficando a nova data de Abertura do Certame, para o dia 24.01.2024, \u00e0s 08:00hs. Erivando Eduardo dos Santos - Ordenador de Despesas da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Esporte e Juventude."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE IBIAPINA - EXTRATO CONTRATUAL. A SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA, SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS E MEIO AMBIENTE do Munic\u00edpio de Ibiapina, torna p\u00fablico o Extrato do Contrato de N\u00ba 2024.01.08.01, resultante da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 004/2023 \u2013 SEINFRA. Unidade Administrativa: SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA, SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS E MEIO AMBIENTE, Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 0901.15.451.1502.1.015 (CONSTRU\u00c7\u00c3O, REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PEDRA TOSCA) / 0901.15.451.1508.1.016 (CONSTRU\u00c7\u00c3O DO TERMINAL RODOVI\u00c1RIO MUNICIPAL). Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00 (OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES). Fonte de Recursos: 1001000000 - RECURSO ORDIN\u00c1RIO / 1520000000 - OUTRAS TRANSFER\u00caNCIAS DE CONV\u00caNIOS OU CONTRATOS DE REPASSE DOS ESTADOS. Objeto: PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PEDRA NO MUNIC\u00cdPIO DE IBIAPINA - CE, CONFORME CONV\u00caNIO N\u00ba 072/2023 SOP, MAPP:2063. Vig\u00eancia do Contrato: 12 (doze) meses. Contratante: SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA, SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS E MEIO AMBIENTE. Contratada: EXTREMO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ: 36.040.598/0001-90. Valor Global: R$ 628.679,51 (seiscentos e vinte e oito mil, seiscentos e setenta e nove reais e cinquenta e um centavos). Assina pela Contratada: JOS\u00c9 HIGOR OLIVEIRA ARAG\u00c3O \u2013 CPF: 065.777.653-08. Assina pelo Contratante: ADELMO PEREIRA DE CARVALHO - CPF: 230.295.953-15. Ibiapina - CE, 08 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE IBIAPINA - EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL. A SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA, SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS E MEIO AMBIENTE do Munic\u00edpio de Ibiapina, torna p\u00fablico o Extrato do Contrato de N\u00ba 2023.12.15.01, resultante da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 003/2023 - SEINFRA. Unidade Administrativa: SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA, SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS E MEIO AMBIENTE. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 0901.15.451.1502.1.015 (CONSTRU\u00c7\u00c3O, REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PEDRA TOSCA) / 0901.15.451.1508.1.016 (CONSTRU\u00c7\u00c3O DO TERMINAL RODOVI\u00c1RIO MUNICIPAL). Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00 (OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES). Fonte de Recursos: 1001000000 - RECURSO ORDIN\u00c1RIO / 1520000000 - OUTRAS TRANSFER\u00caNCIAS DE CONV\u00caNIOS OU CONTRATOS DE REPASSE DOS ESTADOS. Objeto: PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PEDRA TOSCA DA CE - 187 AO SITIO LIM\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE IBIAPINA/CE, CONFORME CONV\u00caNIO N\u00ba 003/CIDADES/2023, MAPP: 5435. Vig\u00eancia do Contrato: 12 (doze) meses. Contratante: SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA, SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS E MEIO AMBIENTE. Contratada: J E MARTINS DA SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS, CNPJ: 42.305.921/0001-02. Valor Global: R$ 552.003,53 (quinhentos e cinquenta e dois mil, tr\u00eas reais e cinquenta e tr\u00eas centavos). Assina pela Contratada: JOS\u00c9 ELSON MARTINS DA SILVA \u2013 CPF: 069.658.933-98. Assina pelo Contratante: ADELMO PEREIRA DE CARVALHO - CPF: 230.295.953-15. Ibiapina - CE, 15 de dezembro de 2023."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Milh\u00e3 - Aviso de Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o \u2013 Tomada de Pre\u00e7os  n\u00ba 1512.01-23-TP. O Munic\u00edpio de Milha atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o (CPL), torna p\u00fablico o Resultado da An\u00e1lise e Julgamento da Documenta\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o acima referenciada que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de assessoria e consultoria em gest\u00e3o governamental, compreendendo aos servi\u00e7os de orienta\u00e7\u00e3o, cria\u00e7\u00e3o e monitoramento de rotinas e fluxos de controle, elabora de minutas de normatiza\u00e7\u00e3o interna, realiza\u00e7\u00e3o de treinamento de pessoal, apoio em auditorias internas e fiscaliza\u00e7\u00f5es e a implementa\u00e7\u00e3o de  melhorias continuas na gest\u00e3o publica para atender as necessidades de diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Milh\u00e3/Ce. Ap\u00f3s a an\u00e1lise de toda documenta\u00e7\u00e3o das licitantes participantes do presente certame, a comiss\u00e3o concluiu que est\u00e3o habilitadas para a segunda fase do presente certame por terem atendido todas as exig\u00eancias contidas no instrumento convocat\u00f3rio, as licitantes: Plena Contabilidade P\u00fablica Ltda e Icontec Solu\u00e7\u00f5es Governamentais Ltda. Os autos do processo se encontram com vistas franqueada aos interessados a partir da publica\u00e7\u00e3o desta Ata e abri-se o prazo recursal para que as empresas se manifestem recurso administrativo conforme Art. 109 da Lei federal n\u00b0 8.666/93. Caso as empresas licitantes n\u00e3o apresentem recurso administrativo no prazo legal, fica marcado para o dia 18 de janeiro de 2024 \u00e0s 09:00 horas a abertura dos envelopes de proposta de pre\u00e7os. Milh\u00e3/CE, 10 de janeiro de 2024. Gabriela Oliveira Braz \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Lavras da Mangabeira - Extrato do Contrato. A C\u00e2mara Municipal do Munic\u00edpio de Lavras da Mangabeira/Ce, torna p\u00fablico o Extrato do Contrato N\u00ba 2023.12.18.01-01, resultante da Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba 2023.12.18.01: \u00d3rg\u00e3o Licitante: C\u00e2mara Municipal de Lavras da Mangabeira/CE Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 0101.01.031.0001.2.001 Elemento de Despesa: 33.90.39.00. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de processamento e envio da DCTFWEB, incluindo o acompanhamento de certid\u00f5es da C\u00e2mara Municipal junto aos \u00d3rg\u00e3os: Caixa Econ\u00f4mica Federal, Procuradoria Geral da Fazenda Nacional, Estaduais, INSS, bem como acompanhamento de fiscaliza\u00e7\u00f5es e dilig\u00eancias perante \u00e0 Receita Federal do Brasil de assuntos de interesse da C\u00e2mara Municipal de Lavras da Mangabeira/CE, conforme Anexo Vig\u00eancia do Contrato: O Contrato ter\u00e1 um prazo de vig\u00eancia a partir da data de sua assinatura, at\u00e9 12(doze) meses, ou seja, at\u00e9 31 de dezembro de 2024, podendo ser prorrogado nos casos e formas previstos na Lei n\u00ba 8.666/93, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Contratado(a): D.L.J Assessoria, Locacoes e Empreendimentos LTDA inscrito no CNPJ n\u00b0 51.594.917/0001-00. Assina Pelo(a) Contratado(a): Laila Daiara Germano dos Santos, inscrito no CPF N\u00ba 035.696.743-39. Assina Pelo(a) Contratante: Jares Bezerra de Mac\u00eado. Valor Global: O valor global deste Contrato \u00e9 de R$ 74.400,00 (setenta e quatro mil e quatrocentos reais), e R$ 6.200,00 (seis mil e duzentos reais) mensais, nele estando inclu\u00eddas todas as despesas e custos necess\u00e1rios \u00e0 sua perfeita execu\u00e7\u00e3o. Lavras da Mangabeira/CE, 08 de janeiro de 2024. Pedro Raimundo Magalh\u00e3es de Lima - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal do Barreira \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Torna p\u00fablico estar realizando licita\u00e7\u00e3o sob a modalidade de Preg\u00e3o n\u00ba 0901.01-24-PE, cujo Objeto: Aquisi\u00e7\u00f5es de combust\u00edveis para atender as necessidades das diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Barreira/Ce. Recebimento das propostas: at\u00e9 \u00e0s 08:59 horas do dia 22/01/2024. in\u00edcio da disputa: 09:00 horas do dia 22/01/2024. Disponibiliza\u00e7\u00e3o do edital e informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://precodereferencia.m2atecnologia.com.br/ e https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/ (85) 3331-1567. Jo\u00e3o Batista Paz Rom\u00e3o - Pregoeiro.ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE IBIAPINA - EXTRATO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O - TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 004/2023 - SEINFRA. Objeto: PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PEDRA NO MUNIC\u00cdPIO DE IBIAPINA - CE, CONFORME CONV\u00caNIO N\u00ba 072/2023 SOP, MAPP:2063. VENCEDOR: EXTREMO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ: 36.040.598/0001-90, VALOR LOTE 01: R$ 628.679,51 (seiscentos e vinte e oito mil, seiscentos e setenta e nove reais e cinquenta e um centavos), PARA A SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA, SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS E MEIO AMBIENTE, ATENDIDAS TODAS AS EXIG\u00caNCIAS EDITAL\u00cdCIAS. HOMOLOGAMOS E ADJUDICAMOS A LICITA\u00c7\u00c3O NA FORMA DA LEI, SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA, SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS E MEIO AMBIENTE, Sr. ADELMO PEREIRA DE CARVALHO, DATA: 29 DE DEZEMBRO DE 2023."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipaumirim - Aviso de Julgamento Final. O Presidente da CPL da Prefeitura Municipal de Ipaumirim/CE, torna p\u00fablico, que fora conclu\u00eddo o julgamento referente \u00e0 fase de proposta de pre\u00e7os do Certame Licitat\u00f3rio na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 2023.03.14.1, sendo o seguinte: P G  Ferreira Feliciano Diniz Brasileiro LTDA, com proposta no valor global de R$ 354.923,10 (trezentos e cinquenta e quatro mil novecentos e vinte e tr\u00eas reais e dez centavos). Vale destacar que tiveram suas propostas consideradas desclassificadas as seguintes empresas: Meta Emp e Serv de Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra EIRELI; CHS Constru\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os LTDA; Construser - Construcao e Servicos de Terraplanagem LTDA; S Stanislau da Silva; Jose Urias Filho EIRELI; Saraiva Empreendimentos e Servi\u00e7os EIRELI; M R Absolut LTDA; J de Fonte Rangel EIRELI; M Minervino Neto Empreendimentos; Meliuz Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; e Nordeste Construcoes e Infraestrutura LTDA. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da CPL, sito na Rua Cel. Gustavo Lima, 230, Centro, no hor\u00e1rio das 8h \u00e0s 12h. Ipaumirim/CE, 29 de dezembro de 2023. Luis Felipe Valentim de Souza - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Lavras da Mangabeira - Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os. O Munic\u00edpio de Lavras da Mangabeira/CE, torna p\u00fablico o Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 08.01.01/2024, oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2023.12.01.1 - SRP. Validade: 12 (doze) meses. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador e Participante: Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Objeto: Registro de pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00e3o de recargas de oxig\u00eanio medicinal, destinadas ao atendimento das necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Lavras da Mangabeira/CE. Empresa Detentora do Registro de Pre\u00e7os: OXIBORGES - Com\u00e9rcio de Equipamentos M\u00e9dicos Hospitalares LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 03.936.626/0001-00, vencedora junto ao Lote \u00danico, com valor global estimado de R$ 217.050,00 (duzentos e dezessete mil e cinquenta reais). Assina pelo \u00d3rg\u00e3o Gerenciador e Participante: Giancarla de Queiroz Cardoso Laurindo. Assina pela Detentora do Registro de Pre\u00e7os: Edivan Borges de Sousa."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jardim - Aviso de Julgamento \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 2023.12.19.1. O Pregoeiro Oficial da Prefeitura Municipal de Jardim/CE, torna p\u00fablico, que fora conclu\u00eddo o julgamento final do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2023.12.19.1, sendo o seguinte: A empresa Oxig\u00eanio Padre C\u00edcero EIRELI, vencedora junto ao lote 01. A empresa se sagrou vencedora por ter apresentado proposta estando os pre\u00e7os compat\u00edveis com o or\u00e7amento constante no Termo de Refer\u00eancia, sendo a mesma declarada habilitada por cumprimento integral \u00e0s exig\u00eancias do Edital Convocat\u00f3rio. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, sito na Rua Leonel Alencar, n\u00ba 347, Centro, Jardim/CE, pelo telefone (88) 3481-7445, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00 horas ou ainda atrav\u00e9s da plataforma eletr\u00f4nica www.comprasjardim.com.br. Jardim/CE, 08 de janeiro de 2024. Francisco Arquimedes Soares Lucena - Pregoeiro Oficial do Munic\u00edpio."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio Regional de Res\u00edduos do Alto Jaguaribe - CORRAJ - Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.30.1. A Presidenta da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL torna p\u00fablico, o julgamento da fase de habilita\u00e7\u00e3o referente \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os, tombada sob n\u00ba 2023.11.30.1, sendo o seguinte: Empresas Habilitadas: Teles Solu\u00e7\u00f5es em Imoveis LTDA; Pilartex Construcoes LTDA; Apla Comercio, Servicos, Projetos e Construcoes LTDA; Abrav Construcoes Servi\u00e7os Eventos e Loca\u00e7\u00f5es LTDA; WU Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; Saraiva Empreendimentos e Servi\u00e7os LTDA; G7 Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; G. A. Rabelo Junior; Riofe Servicos e Contrucoes LTDA; Juf-Construcoes e Servicos LTDA; Medeiros Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA e Tela Servi\u00e7os e Eventos LTDA. Informa\u00e7\u00f5es: Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, fone (88) 98122-6859 ou e-mail: licitacorraj23@gmail.com, Iguatu/CE, 09 de janeiro de 2024. Kelly Nayara Bezerra Nascimento \u2013 Presidenta da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Camocim - Extrato do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o - Chamamento P\u00fablico N\u00b0 2023.11.20.001. As Secretarias de Desenvolvimento Social e Cidadania, Educa\u00e7\u00e3o, Sa\u00fade, Conserva\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os P\u00fablicos, Gest\u00e3o Administrativa, Esporte e Juventude, Pesca, Agricultura, Recursos H\u00eddricos e Meio Ambiente, Turismo e Desenvolvimento Econ\u00f4mico, Cultura, Seguran\u00e7a, Tr\u00e2nsito e Defesa Civil, Autarquia Municipal do Meio Ambiente, Procuradoria Municipal, Infraestrutura e Gabinete da Prefeita. Aviso do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o \u2013 Chamamento P\u00fablico N\u00b0 2023.11.20.001 - Objeto: concess\u00e3o dos servi\u00e7os de apoio \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal para a cria\u00e7\u00e3o, execu\u00e7\u00e3o e monitoramento de Programa de Capacita\u00e7\u00e3o, com o objetivo de elevar a qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica da comunidade local. Vencedor: Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Apoio ao Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o \u2013 FUNCEPE, inscrita no CNPJ n\u00ba 09.628.053/0001-26. Data da Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o: 05 de Janeiro de 2024. Com o valor total de R$ 17.152.767,00 (dezessete milh\u00f5es cento e cinquenta e dois mil e setecentos e sessenta e sete reais)."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Caucaia \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.29.02-SEFIN \u2013 Tipo: Menor Pre\u00e7o \u2013 Por Item. Data limite para entrega dos envelopes: 29 de janeiro de 2024, \u00e0s 09h00min, no Departamento de Gest\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es, sito a Rua Jos\u00e9 Valdeci Pinto Lima (Rua D), n\u00ba 270 - Padre Romualdo - Caucaia/CE. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para licenciamento de software destinado a gerir, executar e aprimorar sistema informatizado dotado de B.I. (Business Inteligence) no \u00e2mbito Municipal para processar arquivos provenientes da Receita Federal do Brasil relativo aos cr\u00e9ditos tribut\u00e1rios das empresas optantes pelo Regime de Tributa\u00e7\u00e3o \u00danico e Simplificado Federal \u2013 Simples Nacional - referente ao Imposto Sobre Servi\u00e7os de Qualquer Natureza \u2013 ISSQN, de interesse da secretaria de finan\u00e7as do munic\u00edpio de caucaia \u2013 CE. C\u00f3pia do Edital: Endere\u00e7o acima, nos dias \u00fateis das 08h00min \u00e0s 17h00min, ou pelo site: https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/. Mais informa\u00e7\u00f5es:cpl@pgm.caucaia.ce.gov.br. Caucaia/CE, 09 de janeiro de 2024. Roberta Serafim da Silva - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Alc\u00e2ntaras - Aviso de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o. A Prefeitura Municipal de Alc\u00e2ntaras, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o de Preg\u00e3o, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, a Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N.\u00ba 1410.01/2023, que tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de material escolar, destinado a atender as necessidades da Rede de Ensino da Educa\u00e7\u00e3o Infantil do Munic\u00edpio de Alc\u00e2ntaras/Ce, conforme Portaria N 14, de 28 de mar\u00e7o de 2023, do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o/Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Governo Federal, tudo conforme o Termo de Refer\u00eancia...Licita\u00e7\u00e3o Adjudicada e Homologada em favor de: Rela\u00e7\u00e3o por. Raz\u00e3o Social - CNPJ -  Valor ; Emporio do Papel LTDA - 29315046/0001-81 -  R$ 12.929,00 ; Cleyse M. Rodrigues LTDA - 04.637.947/0001-69 -  R$ 52.259,00; Andrea C. Schckes Bomm LTDA - 11.593.690/0001-56 -  R$ 43.148,00; MG Santos ME - 45.382.398/0001-06 - R$ 11.873,60. Tendo como Valor Global R$ 120.209,60 (cento e vinte mil, duzentos e  nove reais e sessenta  centavos). Alc\u00e2ntaras - CE, 02 de Janeiro de 2024. Charllys Alcantara Soares - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GROA\u00cdRAS \u2013 AVISO DE ADENDO - TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2112.02/2023-TP.Groa\u00edras-CE, em 09 de janeiro de 2024. A Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Groa\u00edras, a Sra. Adriana Paiva Souza, torna p\u00fablico aos interessados que por motivo de corre\u00e7\u00e3o dos arquivos do Anexo V no edital em rela\u00e7\u00e3o a corre\u00e7\u00e3o do OR\u00c7AMENTO, publicar\u00e1 ADENDO ao processo acima citado, cujo Objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Constru\u00e7\u00e3o da Pra\u00e7a do Centro Cultural no Munic\u00edpio de Groa\u00edras/CE, Conforme MAPP: 1742. Conforme publica\u00e7\u00e3o anterior, veiculada no dia 26/12/2023 no D.O.E - Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 e Jornal O Povo, conforme segue: Conforme determina o art. 21, \u00a74\u00ba da Lei n\u00ba. 8.666/93, nova data de Abertura: Fica adiada a data de abertura de 11.01.2024, \u00e0s 09:00hs para o dia 26.01.2024, \u00e0s 09:00hs. Atenciosamente, Adriana Paiva Souza - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - A Secret\u00e1ria da Administra\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico o CANCELAMENTO total da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 002/2023-E-SRP, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 002/2023 - PERP entre a Secretaria e a Empresa Rafael Soares de Melo - ME, cujo objeto: Registro de pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material de limpeza e descart\u00e1veis, para atender as necessidades das diversas secretarias do munic\u00edpio. Data da assinatura: 03/07/2023. Roberta Glicya de S\u00e1 Felix.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE MANEJO DOS RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS DA REGI\u00c3O DO SERT\u00c3O CENTRAL - CONSERCE \u2013 TERMO DE ADIAMENTO DE LICITA\u00c7\u00c3O. A superintendente do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Manejo de Res\u00edduos S\u00f3lidos da Regi\u00e3o do Sert\u00e3o Central - CONSERCE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando a necessidade de remarca\u00e7\u00e3o do prazo de abertura do certame, resolve ADIAR o processo licitat\u00f3rio de Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 004/2023-TP/CONSERCE, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Assessoria e Consultoria T\u00e9cnica Administrativa, de interesse do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Manejo dos Res\u00edduos S\u00f3lidos da Regi\u00e3o do Sert\u00e3o Central \u2013 CONSERCE, passando a data de realiza\u00e7\u00e3o do certame para o dia 16/01/2024, \u00e0s 14h:00min. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 Trav. Jos\u00e9 Jorge Matias, s/n, 1\u00ba andar, Campo Velho, Quixad\u00e1-CE e nos sites: www.tce.ce.gov.br e www.conserce.ce.gov.br. Quixad\u00e1-CE, em 08 de janeiro de 2024. Renata Fontes Cavalcante - Superintendente do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Manejo de Res\u00edduos S\u00f3lidos da Regi\u00e3o do Sert\u00e3o Central - CONSERCE."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE IBIAPINA - EXTRATO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O - TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 003/2023 - SEINFRA. OBJETO: PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PEDRA TOSCA DA CE - 187 AO SITIO LIM\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE IBIAPINA/CE, CONFORME CONV\u00caNIO N\u00ba 003/CIDADES/2023, MAPP:5435. VENCEDOR: J E MARTINS DA SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS, CNPJ: 42.305.921/0001-02, VALOR LOTE 01: R$ 552.003,53 (quinhentos e cinquenta e dois mil, tr\u00eas reais e cinquenta e tr\u00eas centavos), PARA A SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA, SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS E MEIO AMBIENTE, ATENDIDAS TODAS AS EXIG\u00caNCIAS EDITAL\u00cdCIAS. HOMOLOGAMOS E ADJUDICAMOS A LICITA\u00c7\u00c3O NA FORMA DA LEI, SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA, SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS E MEIO AMBIENTE, Sr. ADELMO PEREIRA DE CARVALHO, DATA: 15 DE DEZEMBRO DE 2023."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 CONS\u00d3RCIO DE GEST\u00c3O INTEGRADA DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS DA REGI\u00c3O METROPOLITANA DE SOBRAL - CGIRS-RMS \u2013 AVISO DE ADENDO N\u00ba 1 \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS n\u00ba 01.2012/2023-TP. A Presidente Oficial do CGIRS-RMS, torna p\u00fablico a Retifica\u00e7\u00e3o no edital oriunda do Primeiro Adendo Modificador, cujo o objeto \u00e9 o Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para a Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os especializado em Monitoramento Ambiental para o Cons\u00f3rcio de Gest\u00e3o Integrada de Res\u00edduos S\u00f3lidos da Regi\u00e3o Metropolitana de Sobral (CGIRS-RMS), por conta do acatamento ao recurso apresentado, ficando remarcada a data sess\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7o para o dia 25 de janeiro de 2024, \u00e0s 14h30min. O texto completo do Adendo estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados nos dias \u00fateis ap\u00f3s esta publica\u00e7\u00e3o no hor\u00e1rio de 08:00h \u00e0s 17:00hs, no endere\u00e7o do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, na Rodovia CE183, Km 06 (Rodovia que d\u00e1 acesso ao distrito de Jord\u00e3o), Sobral, Cear\u00e1, CEP: 62.108-000, bem como disponibilizado nos sites www.cgirsrms.ce.gov.br. Sobral/CE, 10 de janeiro de 2024. Gelica de Melo Evangelista - Presidente do CGIRS-RMS."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ALTO SANTO \u2013 AVISO ABERTURA PROPOSTA COMERCIAL.  Modalidade: Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba TP-001/2023-SEEL. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Obras e Servi\u00e7os de Engenharia para a Executar a Constru\u00e7\u00e3o de Quadras Poliesportivas em Diversas Localidades do Munic\u00edpio de Alto Santo, de responsabilidade da Secretaria de Esporte e lazer, conforme projetos (Pe\u00e7as Gr\u00e1ficas), Planilhas de Or\u00e7amento, Cronograma F\u00edsico Financeiro, Memorial Descritivo, Composi\u00e7\u00e3o de B.D.I, Composi\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7os Unit\u00e1rios, Composi\u00e7\u00e3o de Encargos Sociais, em anexo. Tipo: Menor Pre\u00e7o Global. Tipo de Execu\u00e7\u00e3o: Indireta. A comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados que ap\u00f3s t\u00e9rmino do prazo recursal da fase de habilita\u00e7\u00e3o, ocasi\u00e3o que, nenhuma empresa manifestou interposi\u00e7\u00e3o recurso. A abertura das propostas comerciais das empresas habilitadas dar-se-\u00e0 no dia 12 de janeiro de 2024 \u00e0s 08:30 horas (hor\u00e1rio local). A Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACATI \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 12.001/2024-SRP \u2013 A Secretaria de Turismo e Cultura da PMA torna p\u00fablico que realizar\u00e1 no dia 24 de Janeiro de 2024, \u00e0s 09h, no Site: www.bll.org.br, o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 12.001/2024-SRP, referente \u00e0 Sele\u00e7\u00e3o de Melhor Proposta visando o Registro de Pre\u00e7os para Futura e Eventual Servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de estrutura, equipamentos diversos, servi\u00e7os profissionais especializados, decora\u00e7\u00e3o, shows art\u00edsticos de atra\u00e7\u00f5es de pequeno porte e apoio log\u00edstico para a realiza\u00e7\u00e3o de eventos promovidos atrav\u00e9s da Secretaria de Turismo e Cultura do Munic\u00edpio de Aracati/CE. O Edital estar\u00e1 dispon\u00edvel nos Sites: www.bll.org.br ou http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/, e na Sede da PMA no per\u00edodo de 08h as 12h, em dias de expediente normal, a partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso. Raimundo Alex Barroso Ferreira \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Miss\u00e3o Velha - Aviso de Abertura das Propostas de Pre\u00e7os \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.22.01. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Miss\u00e3o Velha-CE, tendo em vista que decorreu in albis o prazo para interposi\u00e7\u00e3o de Contrarraz\u00f5es aos recursos interpostos quanto ao Resultado do Julgamento dos Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.22.01, objetivando a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia para amplia\u00e7\u00e3o da E.E.F Lourival Dantas Ribeiro na Sede do Munic\u00edpio de Miss\u00e3o Velha/CE, de Interesse da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, comunica que a sess\u00e3o de abertura do(s) envelope(s) de \u201cProposta(s) de Pre\u00e7os\u201d da(s) empresa(s) declarada(s) habilitada(S) na licita\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, ser\u00e1 realizada no dia 12 de janeiro de 2024 \u00e0s 09h00min na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Miss\u00e3o Velha-CE, sito Rua Dr. Jos\u00e9 Leite Landim Junior, 64 \u2013 Centro \u2013 Miss\u00e3o Velha-CE. Miss\u00e3o Velha - CE, 09 de janeiro de 2024. Espedito Carlos de Sousa Junior - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAREMA \u2013 EXTRATO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 003/2023-SEINFRA \u2013 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura, Mobilidade e Servi\u00e7os P\u00fablicos do Munic\u00edpio de Itarema, Cear\u00e1, torna p\u00fablico, o Resultado da Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 003/2023-SEINFRA. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca nas Localidades de Pan\u00e3, Lameir\u00e3o, Almofala e Catanduba, junto a Secretaria Municipal de Infraestrutura, Mobilidade e Servi\u00e7os P\u00fablicos do Munic\u00edpio de Itarema, Cear\u00e1. EMPRESA VENCEDORA: VIA URBANA SERVI\u00c7OS E EMPREENDIMENTOS EIRELI ME. VALOR GLOBAL: R$ 2.976.948,42 (Dois Milh\u00f5es Novecentos e Setenta e Seis Mil Novecentos e Quarenta e Oito Reais e Quarenta e Dois Centavos). Divaldo Carneiro Soares (Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura, Mobilidade e Servi\u00e7os P\u00fablicos)."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE RUSSAS \u2013 AVISO DE RESULTADO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 007/2023-SEINFRA \u2013 O Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es da Prefeitura Municipal de Russas/CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que ap\u00f3s An\u00e1lise dos Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 007/2023-SEINFRA, com fins \u00e0 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia especializada para execu\u00e7\u00e3o da drenagem com instala\u00e7\u00e3o de meio-fio, manilhas e reconforma\u00e7\u00e3o em pedra tosca nas ruas Vila Matoso e Raimundo Rodrigues de Ara\u00fajo, no bairro Cidade Universit\u00e1ria, de interesse da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Servi\u00e7os Urbanos \u2013 SEINFRA, apurou-se que a empresa: VIDAL ENGENHARIA LTDA - ME foi declarada HABILITADA. A Ata da Sess\u00e3o de An\u00e1lise de Habilita\u00e7\u00e3o pode ser conferida no Portal do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1. A Sess\u00e3o de Abertura de Proposta, dar-se-\u00e1 em 12 de Janeiro de 2024, \u00e0s 14h no endere\u00e7o da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Travessa Jo\u00e3o Nogueira da Costa, N\u00ba 01, Bairro Centro, Russas/CE. Russas-CE, 09 de Janeiro de 2024. Jorge Augusto Cardoso do Nascimento \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE MICRORREGI\u00c3O IGUATU - CPSMIG \u2013 AVISO DE REABERTURA DE PROCESSO \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba PE-2023.12.14.01- CPSMIG \u2013 MOTIVO: Readequa\u00e7\u00e3o do Termo de Refer\u00eancia. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba PE-2023.12.14.01- CPSMIG. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de limpeza, expediente e afins para atender as necessidades do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Iguatu - CE.TIPO: Menor Pre\u00e7o por Lote. FORMA DE DISPUTA: Aberto e Fechado. Comiss\u00e3o de Preg\u00e3o comunica aos interessados que a Entrega das Propostas Comerciais dar-se-\u00e1 at\u00e9 o dia 23 de Janeiro de 2024, \u00e0s 14h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). O Edital e seus anexos estar\u00e3o dispon\u00edveis atrav\u00e9s dos Sites: bllcompras.com/home/publicaccess \u201cAcesso Identificado no Link\u201d \u2013 Acesso Publico: www.tce.ce.gov.br. A Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Saboeiro \u2013 Aviso - Retifica\u00e7\u00e3o do Resultado de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 20.11.001/2023-PMS. A CPL torna p\u00fablico o aviso de retifica\u00e7\u00e3o de resultado do julgamento de habilita\u00e7\u00e3o da forma que se segue: Onde se l\u00ea: Empresa(s) Inabilitada(s): L. A. Loca\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA-ME. Leia-se: Empresa Habilitada: L. A. Loca\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA-ME. As demais disposi\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas. Os autos do processo se encontram \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados na sala da CPL da Prefeitura de Saboeiro-CE, 09 de janeiro de 2024. Maria Daniele da Silva - Presidente da CLP.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DA ATA DE REGISTRO PRE\u00c7OS N\u00ba 23.23.06/ARP \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 23.23.06/PE \u2013 Secretaria de Infraestrutura. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Futura e Eventual Aquisi\u00e7\u00e3o de 03 (tr\u00eas) computadores tipo desktop completos (CPU, monitor, teclado, mouse e m\u00f3dulo isolador), visando atender a demanda do Setor de Engenharia da Secretaria de Infraestrutura do Munic\u00edpio de Itapipoca. \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: Secretaria de Infraestrutura. FORNECEDOR: EUDES T. DA SILVA EPP, CNPJ N\u00ba 10.608.940/0001-11. Valor global do LOTE \u00daNICO registrado VALOR GLOBAL de R$ 39.489,00 (Trinta e Nove Mil, Quatrocentos e Oitenta e Nove Reais), ASSINATURA DA ATA: 09/01/2024. VALIDADE DA ATA: 12 meses. Itapipoca-CE, 09 de Janeiro de 2024. Ant\u00f4nio Vitor Nobre de Lima \u2013 Secret\u00e1rio Executivo da Secretaria de Infraestrutura."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GRANJA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 REPETI\u00c7\u00c3O DA TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.12.13.03 \u2013 O Munic\u00edpio de Granja, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico a Repeti\u00e7\u00e3o do Processo Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.13.03, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para elaborar o Plano de Recupera\u00e7\u00e3o de Areas Degradadas (PRAD) da area do lix\u00e3o sede, no Municipio de Granja/CE, sendo marcada Nova Data para realiza\u00e7\u00e3o da Sess\u00e3o (recebimentos dos envelopes) no dia 25 de Janeiro de 2024, as 09h. O referido Edital poder\u00e1 ser adquirido no Site: http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/ conforme IN-04/2015 e na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Pra\u00e7a da Matriz, S/N\u00ba, Centro, Granja, no hor\u00e1rio de 08h as 12h. Granja-CE, 10 de Janeiro de 2024. William Rocha Costa \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Aquiraz \u2013 Dilig\u00eancia \u2013 Propostas de Pre\u00e7os \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 11.010/2023 TP. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Aquiraz torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que promover\u00e1 dilig\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o as Propostas de Pre\u00e7os das licitantes a seguir: AJ Construtora e Transporte LTDA e Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, conforme inteiro teor constante da ata de julgamento referente \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 11.010/2023 TP cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para constru\u00e7\u00e3o de pra\u00e7as nas localidades de Cinzenta, Lagoa das Canas, Lagoa de Cima, Novo Iguape, Piau, Pic\u00e3o e Telha, de interesse da Secretaria de Infraestrutura do Munic\u00edpio de Aquiraz \u2013 CE. As licitantes acima citadas devem prestar os esclarecimentos no prazo de 02 (dois) dias \u00fateis, sob pena de desclassifica\u00e7\u00e3o. Maiores informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas na sede da Comiss\u00e3o, localizada a Rua da Integra\u00e7\u00e3o, S/N, Centro, Aquiraz, Cear\u00e1 ou pelo telefone (85) 4062.8090 (ramal 9184) no hor\u00e1rio de 8h \u00e0s 12h. \u00c0 Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Fortim \u2013 Secretaria de Agricultura e Pesca - Aviso de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 3010.01/2023 \u2013 SMAP/PE - Aviso de Homologa\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 3010.01/2023 \u2013 SMAP/PE. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas e equipamentos agr\u00edcolas para o Munic\u00edpio de Fortim, Estado do Cear\u00e1, conforme Proposta/Conv\u00eanio n\u00ba 032243/2021, junto a Secretaria de Agricultura e Pesca. Licitantes Vencedores: Ana Cristina Manjabosco - EPP, inscrito no CNPJ n\u00ba 10.688.308/0001-25, classificado no valor global de R$ 149.100,00 (cento e quarenta e nove mil e cem reais), Maquixande Industria de Maquinas Agricolas e Transportes LTDA, inscrito no CNPJ n\u00ba 07.858.206/0001-04, classificado no valor global de R$ 112.099,98 (Cento e doze mil, noventa e nove reais e noventa e oito centavos). Adjudico e Homologo a presente Licita\u00e7\u00e3o na forma da Lei n\u00ba 8.666/93, Tiago Gurgel de Moura, Ordenador de Despesas da Secretaria Municipal de Agricultura e Pesca. Data da Homologa\u00e7\u00e3o: 03 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Fortim \u2013 Extratos dos Contratos N\u00ba. 0301.01/2024 \u2013 SMAP; 0301.02/2024 - SMAP - referente ao Processo Administrativo de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N.\u00ba 3010.01/2023 \u2013 SMAP/PE. Partes: Munic\u00edpio de Fortim, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Agricultura e Pesca. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas e equipamentos agr\u00edcolas para o Munic\u00edpio de Fortim, Estado do Cear\u00e1, conforme Proposta/Conv\u00eanio n\u00ba 032243/2021, junto a Secretaria de Agricultura e Pesca. Contratado: Ana Cristina Manjabosco - EPP, inscrito no CNPJ n\u00ba 10.688.308/0001-25, valor global de R$ 149.100,00 (cento e quarenta e nove mil e cem reais), Maquixande Industria de Maquinas Agricolas e Transportes LTDA, inscrito no CNPJ n\u00ba 07.858.206/0001-04, valor global de R$ 112.099,98 (Cento e doze mil, noventa e nove reais e noventa e oito centavos); Vig\u00eancia: at\u00e9 31 (trinta e um) do ano corrente.  Assina pelo Cantratante: Tiago Gurgel de Moura \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Agricultura e Pesca. Fortim/CE, 09 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto Rural \u2013 SAAER de Jijoca de Jericoacoara \u2013 Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 001/2023 TP. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de engenharia para ficar a disposi\u00e7\u00e3o do SAAER na elabora\u00e7\u00e3o de vistorias, emiss\u00e3o de laudos t\u00e9cnicos e acompanhamento de obras diversas e de pessoa jur\u00eddica para prestar os servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados em Assessoria Qu\u00edmica junto ao SAAER de Jijoca de Jericoacoara-CE. A Presidente da CPL comunica aos interessados o ato de julgamento da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o: Foram Inabilitados: : S&B Assessoria e Servi\u00e7o, sem representante, CNPJ: 35.752.089/0001-27, T.S  Solutions Solu\u00e7\u00f5es em Tecnologia e Servi\u00e7os, Francisco Anderson Lucio, Zuza Servi\u00e7os e Empreendimentos- ME, F & G Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es ME,  N Landy Boto Portela \u2013 ME, Habilitados : Pir\u00e2mide Contru\u00e7\u00f5es LTDA. Caso n\u00e3o haja interposi\u00e7\u00e3o de recursos, fica marcada para o dia 19/01/2024 \u00e0s 09h30min, a continuidade do certame. Jijoca de Jericoacoara/Ce, 09 de janeiro 2024. Janiele Pessoa Silvestre \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Autarquia de Desenvolvimento do Turismo, Mobilidade e Qualidade de Vida de Jericoacoara-ADEJERI da Prefeitura Municipal de Jijoca de Jericoacoara - Aviso de  Adiamento de Licita\u00e7\u00e3o. A Autarquia de Desenvolvimento do Turismo, Mobilidade e Qualidade de Vida de Jericoacoara \u2013 ADEJERI, por interm\u00e9dio de sua Presidente, torna p\u00fablico o adiamento de licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba. 2023.12.22.01/TP, tipo menor pre\u00e7o Global, para a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os na \u00e1rea de gest\u00e3o cont\u00e1bil-administrativa, para realizar os procedimentos de acompanhamento, manuten\u00e7\u00e3o e gerenciamento mensal de todo o processo relacionado ao ESOCIAL REINF, para atender as necessidades da Autarquia de Desenvolvimento do Turismo, Mobilidade e Qualidade de Vida de Jericoacoara- ADEJERI, designando nova data de abertura, sendo em 18/01/2024, \u00e0s 08:30h.  O Edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados na sala da C.P.L, situada \u00e0 Rua Vital Ver\u00edssimo, 530, Vila de Jericoacoara, Jijoca de Jericoacoara/Cear\u00e1 - Brasil. Jijoca de Jericoacoara (CE), 09 de janeiro de 2024. Rita Erica Rodrigues - Presidente da CPL da ADEJERI."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixeramobim - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico o Resultado do Julgamento da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 0711140123-TP. Ap\u00f3s an\u00e1lise dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o, foram habilitadas as empresas: Clezinaldo Constru\u00e7\u00f5es - EPP; Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda; Klebio Landim de Franca Eireli; Daterra Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda; e foram inabilitadas as empresas: Dagy Constru\u00e7\u00f5es e Urbanismo Ltda; Kronus Servi\u00e7os, Loca\u00e7\u00f5es e Constru\u00e7\u00f5es Eireli; Lexon Servi\u00e7os & Construtora; Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es Ltda; Rotex Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda; IPN Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Eireli ME; AOS Constru\u00e7\u00f5es Ltda; Consbral Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos Ltda; Arcturo Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda; Ar Constru\u00e7\u00f5es e Obras de Instala\u00e7\u00f5es Ltda; AXL Empreendimentos; T C S da Silva Constru\u00e7\u00f5es Ltda; I A S Constru\u00e7\u00f5es Ltda; Elo Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos Ltda; e Abrav Constru\u00e7\u00f5es Servi\u00e7os Eventos e Loca\u00e7\u00f5es Ltda-EPP. Portanto fica aberto o prazo recursal, conforme preceitua o artigo 109, inciso I, letra a, da Lei Federal N\u00ba 8.666/93. Maiores Informa\u00e7\u00f5es, na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o com endere\u00e7o Rua Monsenhor Salviano Pinto, 707, CEP 63.800-000, Quixeramobim/CE no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h ou pelo site www.tce.ce.gov.br/licitacoes. Jose Mac Dowel Teixeira Azevedo Neto."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - As Secretarias da Sa\u00fade, Secretaria de Desenvolvimento Urbano, Meio Ambiente e Servi\u00e7os P\u00fablicos, Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o, Gabinete do Prefeito, Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica, Tr\u00e2nsito e Cidadania, torna p\u00fablico a RESCIS\u00c3O CONTRATUAL, conforme preceitua o artigo  79, inciso I c/c artigos 77, 78, I, II, III, IV e V da Lei 8.666/93, referente aos contratos oriundos da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 002/2023-E-SRP origin\u00e1ria do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 002/2023 - PERP: N\u00ba 002/2023-24-SMS; N\u00ba 002/2023-08-SSPTC; N\u00ba 002/2023-15-GAB; N\u00ba 002/2023-21-SEAD; N\u00ba 002/2023-24-SEDUMASP.  Empresa Rafael Soares de Melo - ME, Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de limpeza e descart\u00e1veis, para atender as necessidades das diversas secretarias do munic\u00edpio. Secret\u00e1rios: Carlos Artur Nogueira de Medeiros, Lady Diana Arruda Mota, Roberta Glicya de S\u00e1 Felix, Lorena Gon\u00e7alves Holanda Amorim, Armstrong Braga Ferreira. Data das Assinaturas:  03/07/2023."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Boa Viagem \u2013 Aviso de Abertura das Propostas \u2013 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 2023.08.28.001. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Boa Viagem, torna p\u00fablico aos interessados que no dia 11 de Janeiro de 2024, \u00e0s 09h:00min, realizara abertura das propostas de pre\u00e7os decorrente da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 2023.08.28.001 cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o e reforma de postos de sa\u00fade, Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade e edifica\u00e7\u00f5es destinadas a \u00e1rea da Sa\u00fade, junto a Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de boa viagem/CE, conforme projeto(s) em anexo. Boa Viagem/CE, 09 de janeiro de 2024. Artur Valle Pereira - Presidente da CPL.Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1. Contratantes: Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica, Tr\u00e2nsitro e Cidadania, Secretaria de Agricultara Familiar e Desenvolvimento Rural. Extrato dos contratos resultantes do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 002/2023-PERP. n\u00ba 002/2023-72SAFDR, Valor global: R$ 3.333,92 Contratada: Luck Atacado de Produtos e Servi\u00e7os LTDA, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Iago dos Santos Nunes; n\u00ba 002/2023-70SAFDR, Valor global: R$ 299,01 Contratada: Abastece Com\u00e9rcio de Artigos e de Escrit\u00f3rios, Limpeza e G\u00eaneros Aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Naydson Braga da Costa; n\u00ba 002/2023-71SAFDR, Valor global: R$ 484,88; n\u00ba 002/2023-73SSPTC, Valor global: R$ 2.603,75 Contratada: Rosiney Filgueiras Cruz - ME, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Rosiney Filgueiras Cruz; n\u00ba 002/2023-68SAFDR, Valor global: R$ 628,18 Contratada: Jos\u00e9 Helmer Bel\u00e9m Gomes - ME, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Jos\u00e9 Helmer Bel\u00e9m Gomes. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de limpeza e descart\u00e1veis, para atender as necessidades das diversas secretarias do munic\u00edpio. Prazo de Vig\u00eancia: 31/12/2023, a partir da data de assinatura. Assina pela contratante: Karlus Ant\u00f4nio Holanda Martins, Armstrong Braga Ferreira. Data das assinaturas dos contratos: 27, 28 e 29 de junho de 2023."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato \u2013 CPSMC. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 2022.11.21. Extrato de Contrato n\u00b0 2024.01.02. Partes: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC e a empresa PETROX COMERCIO DE COMBUSTIVEIS LTDA CNPJ n\u00b0 15.503.343/0001-46. Objeto: FORNECIMENTO DE \u00d3LEO DIESEL S-10 PARA O ABASTECIMENTO DA FROTA DO SISTEMA DE TRANSPORTE DE PACIENTES ELETIVOS \u2013 STPE, UNIDADE GERENCIADA PELO CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estabelecidos no Termo de Refer\u00eancia, Anexo I do Edital e na proposta da CONTRATADA, com a finalidade de atender \u00e0s necessidades do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato \u2013 CPSMC. Valor Global de R$ 653.972,00 (Seiscentos e Cinquenta e Tr\u00eas Mil, Novecentos e Setenta e Dois Reais). Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2024. Signat\u00e1rios: Paulo de Tarso Cardoso Varela e Victor Luciano Carvalho Bezerra de Menezes. CRATO/CE, 02/01/2024. "
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1-Prefeitura Municipal de Uruoca-EXTRATO DE CONTRATO DE CONTRATO do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 0031909.2023, Contratante: Prefeitura Municipal de Uuruoca, objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ACESSO \u00c0 INTERNET INCLUINDO INSTALA\u00c7\u00c3O, COM FORNECIMENTO DE SUPORTE T\u00c9CNICO E LINK DE DADOS, POR MEIO DE FIBRA \u00d3PTICA E RADIO FREQU\u00caNCIA, COM MANUTEN\u00c7\u00c3O EM REDE NA FORMA DE SERVI\u00c7OS PRESENCIAIS E N\u00c3O PRESENCIAIS PARA ATENDER AS NECESSIDADES DAS DIVERSAS SECRETARIAS DO MUNIC\u00cdPIO DE URUOCA-CE. Contratada: DK NET SERVI\u00c7OS DE INFORM\u00c1TICA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 16.616.868/0001-50, contratos N\u00ba 0031909.2023-01, R$: 60.768,60, 0031909.2023-02,R$ 21.082,20,0031909.2023-03, R$ 17.354,40, 0031909.2023- 04, R$ 7.437,60, 0031909.2023-05, R$ 4.958,40, 0031909.2023-06, R$ 43.398,00, Vig\u00eancia dos contratos:29/12/2023 A 28/12/2024. ASS:Marcelo Ferreira Gomes."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato - EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 2024.01.04.07. PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2023.09.25. Objeto: REGISTRO DE PRE\u00c7OS VISANDO A FUTURA E EVENTUAL AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO E EQUIPAMENTO M\u00c9DICO HOSPISTALAR, CONFORME ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES DETALHADAS CONSTANTES NO TERMO DE REFER\u00caNCIA. EMPRESA DETENTORA DO REGISTRO DE PRE\u00c7O: K.C.R.S COMERCIO DE EQUIPAMENTOS LTDA, CNPJ N\u00ba 21.971.041/0001-03, representada por KAREN CRISTIANE RIBEIRO STANICHESKI. Valor Global: R$ 1.200,00 (MIL E DUZENTOS REAIS). Prazo: 12 (doze) meses a partir de sua publica\u00e7\u00e3o. Crato/CE,    04 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato - EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 2024.01.04.11. PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2023.09.25. Objeto: REGISTRO DE PRE\u00c7OS VISANDO A FUTURA E EVENTUAL AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO E EQUIPAMENTO M\u00c9DICO HOSPISTALAR, CONFORME ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES DETALHADAS CONSTANTES NO TERMO DE REFER\u00caNCIA. EMPRESA DETENTORA DO REGISTRO DE PRE\u00c7O: SUPERARMED EQUIP. MEDICOS E HOSPITALARES LTDA - EPP, CNPJ N\u00ba 23.643.895/0001-88, representada por F\u00e1bio Gomes da Silva. Valor Global: R$ 6.897,00 (Seis Mil, Oitocentos e Noventa e Sete Reais). Prazo: 12 (doze) meses a partir de sua publica\u00e7\u00e3o. Crato/CE,    04 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato \u2013 CPSMC. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 2023.01.02. Extrato de Contrato n\u00b0 2024.01.08. Partes: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC e a empresa CARIRI AUTO PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ n\u00b0 13.096.770/0001-21. Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, com fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios originais ou genu\u00ednos, ve\u00edculos da frota oficial do Sistema de Transporte de Pacientes Eletivos \u2013 STPE, gerenciado pelo Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato \u2013 CPSMC. Valor Global de R$ 33.000,00 (Trinta e Tr\u00eas Mil Reais). Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2024. Signat\u00e1rios: Paulo de Tarso Cardoso Varela e Thiago Tavares de Mac\u00eado. CRATO/CE, 08/01/2024. "
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato - EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 2024.01.04.01. PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2023.09.25. Objeto: REGISTRO DE PRE\u00c7OS VISANDO A FUTURA E EVENTUAL AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO E EQUIPAMENTO M\u00c9DICO HOSPISTALAR, CONFORME ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES DETALHADAS CONSTANTES NO TERMO DE REFER\u00caNCIA. EMPRESA DETENTORA DO REGISTRO DE PRE\u00c7O: ABSOLUTA SAUDE IMP. EXP. E COMERCIO DE PRODUTOS PARA SAUDE EIRELI, CNPJ N\u00ba 30.082.076/0001-74, representada por Lucas De Morais Ladeira. Valor Global: R$ 1.354,99 (Um Mil, Trezentos e Cinquenta e Quatro Reais e Noventa e Nove Centavos). Prazo: 12 (doze) meses a partir de sua publica\u00e7\u00e3o. Crato/CE, 05 de janeiro de 2024. "
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato - EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 2024.01.04.02. PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2023.09.25. Objeto: REGISTRO DE PRE\u00c7OS VISANDO A FUTURA E EVENTUAL AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO E EQUIPAMENTO M\u00c9DICO HOSPISTALAR, CONFORME ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES DETALHADAS CONSTANTES NO TERMO DE REFER\u00caNCIA. EMPRESA DETENTORA DO REGISTRO DE PRE\u00c7O: BIOPULSE BRASIL LTDA, CNPJ N\u00ba 22.408.118/0001-96, representada por MARIA ELISABETE MORENO ULRICK. Valor Global: R$ 2.805,86 (Dois Mil, Oitocentos e Cinco Reais e Cinquenta e Seis Centavos). Prazo: 12 (doze) meses a partir de sua publica\u00e7\u00e3o. Crato/CE,    08 de janeiro de 2024. "
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato \u2013 CPSMC. Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 03/2023, Extrato de Contrato n\u00b0 2023.12.104. Partes: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC e a empresa EDITORA FORUM LTDA, CNPJ n\u00b0 41.769803/0001-92. Objeto: Inscri\u00e7\u00e3o de 02 (dois) empregados p\u00fablicos do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC, no 19\u00ba F\u00f3rum Brasileiro de Contrata\u00e7\u00f5es e Gest\u00e3o P\u00fablica | XIX FBCGP. Valor Global de R$ 9.960,00 (Nove Mil, novecentos e sessenta reais). Vig\u00eancia: 06 (seis) meses contados a partir da sua assinatura. Signat\u00e1rios: Paulo de Tarso Cardoso Varela e Maria Am\u00e9lia Correia de Mello. CRATO/CE, 29/12/2023."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato - EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 2024.01.04.02. PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2023.09.25. Objeto: REGISTRO DE PRE\u00c7OS VISANDO A FUTURA E EVENTUAL AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO E EQUIPAMENTO M\u00c9DICO HOSPISTALAR, CONFORME ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES DETALHADAS CONSTANTES NO TERMO DE REFER\u00caNCIA. EMPRESA DETENTORA DO REGISTRO DE PRE\u00c7O: B2G CAINFOTEC COMPRIME LTDA, CNPJ N\u00ba 34.239.627/0001-11, representada por C\u00edcero Ant\u00f4nio Bezerra Vieira. Valor Global: R$ 1.027,44 (Um Mil e Vinte e Sete Reais e Quarenta e Quatro Centavos). Prazo: 12 (doze) meses a partir de sua publica\u00e7\u00e3o. Crato/CE,    05 de janeiro de 2024. "
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Ic\u00f3 - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Patr\u00edcia Augusto Brasil Barbosa. Extrato do Contrato n\u00ba 13.003/2023-04. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de alimentos destinada ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar - PNAE. Prazo de vig\u00eancia do contrato: O contrato ter\u00e1 prazo de vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2023, a partir da data da assinatura do contrato. Valor global R$ 25.523,20. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 13.02.12.306.0196.2.034.0000; 13.02.12.306.0196.2.036.0000; 13.02.12.306.0196.2.035.0000. Elemento de Despesas n\u00ba: 3.3.90.39.00. Fonte de Recurso: 1.552.0000.00. Contratado: S L Bezerra de Andrade, atrav\u00e9s de seu representante legal, a Sra. Samia Leticia Bezerra de Andrade. Data da assinatura: 17/11/2023.Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato - EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 2024.01.04.04. PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2023.09.25. Objeto: REGISTRO DE PRE\u00c7OS VISANDO A FUTURA E EVENTUAL AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO E EQUIPAMENTO M\u00c9DICO HOSPISTALAR, CONFORME ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES DETALHADAS CONSTANTES NO TERMO DE REFER\u00caNCIA. EMPRESA DETENTORA DO REGISTRO DE PRE\u00c7O: CRALAB SA\u00daDE E ODONTO LTDA, CNPJ N\u00ba 35.397.052/0001-28, representada por Judite dos Santos \u00c2ngelo. Valor Global: R$ 16.925,46 (Dezesseis Mil, Novecentos e Vinte e Cinco Reais e Quarenta e Seis Centavos). Prazo: 12 (doze) meses a partir de sua publica\u00e7\u00e3o. Crato/CE,    04 de janeiro de 2024. "
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato - EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 2024.01.04.06. PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2023.09.25. Objeto: REGISTRO DE PRE\u00c7OS VISANDO A FUTURA E EVENTUAL AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO E EQUIPAMENTO M\u00c9DICO HOSPISTALAR, CONFORME ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES DETALHADAS CONSTANTES NO TERMO DE REFER\u00caNCIA. EMPRESA DETENTORA DO REGISTRO DE PRE\u00c7O: HSTORE COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, CNPJ N\u00ba 40.083.056/0001-71, representada por Jord\u00e9lio Pereira Ladislau. Valor Global: R$ 45.358,07 (Quarenta e Cinco Mil, Trezentos e Cinquenta e Oito Reais e Sete Centavos). Prazo: 12 (doze) meses a partir de sua publica\u00e7\u00e3o. Crato/CE,    04 de janeiro de 2024. "
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato - EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 2024.01.04.08. PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2023.09.25. Objeto: REGISTRO DE PRE\u00c7OS VISANDO A FUTURA E EVENTUAL AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO E EQUIPAMENTO M\u00c9DICO HOSPISTALAR, CONFORME ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES DETALHADAS CONSTANTES NO TERMO DE REFER\u00caNCIA. EMPRESA DETENTORA DO REGISTRO DE PRE\u00c7O: MSB COMERCIO E REPRESENTA\u00c7OES LTDA - EPP, CNPJ N\u00ba 05.696.303/0001-04, representada por Leonardo Moreira Ramos de Vasconcelos. Valor Global: R$ 2.551,72 (Dois Mil, Quinhentos e Cinquenta e Um e Seis Reais e Setenta e Dois Centavos). Prazo: 12 (doze) meses a partir de sua publica\u00e7\u00e3o. Crato/CE,    04 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 C\u00e2mara Municipal de Tamboril \u2013 Aviso de Continuidade de Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 004/2023-CMT. A Pregoeira da C\u00e2mara Municipal de Tamboril comunica aos interessados que dar\u00e1 prosseguimento ao processo do Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 004/2023-CMT, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de sistema para Gerenciamento de Documentos \u201cGED\u201d e servi\u00e7os de desenvolvimento, operacionaliza\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o e suporte do Website da C\u00e2mara Municipal de Tamboril-CE, com a abertura dos envelopes de documentos de habilita\u00e7\u00e3o das licitantes vencedoras na fase de classifica\u00e7\u00e3o de propostas. A sess\u00e3o ocorrer\u00e1 \u00e0s 15h do dia 11 de janeiro de 2024 na sede da C\u00e2mara Municipal, sito \u00e0 Rua Jesu\u00edta Adeodato, n\u00ba 210, Centro, Tamboril-CE. Tamboril - CE, 09 de janeiro de 2024. Maria Am\u00e9lia Silva Ara\u00fajo \u2013 Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE COREA\u00da \u2013 EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 20240109.03-SEDUC \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.04.05.01-TP-SEDUC \u2013 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a execu\u00e7\u00e3o das obras de reforma e amplia\u00e7\u00e3o da Escola Pedro Conrado, localidade de Uba\u00fana, junto a Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o de Corea\u00fa. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei N\u00ba 8.666/93, de 21 de junho de 1993, e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es. VALOR: R$ 953.254,14 (Novecentos e Cinquenta e Tr\u00eas Mil, Duzentos e Cinquenta e Quatro Reais e Quatorze Centavos). VIG\u00caNCIA: 120 (cento e vinte) dias. DATA DA ASSINATURA: 09 de Janeiro 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Douglas de Souza Farias, Ordenador de Despesas - CONTRATANTE, e Abra\u00e3o de Aquino Guimar\u00e3es, CONSTRUTORA AG LTDA, CNPJ: 34.326.829/0001-09 - CONTRATADA."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACATI \u2013 RESULTADO DE JULGAMENTO DE PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 28/2023-SEINFRA/CELOS \u2013 A Prefeitura Municipal de Aracati comunica aos interessados o Resultado de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 28/2023-SEINFRA/CELOS, cujo OBJETO: Servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o em piso intertravado e drenagem na Vila S\u00e3o Rafael. Foi declarada VENCEDORA a Proposta, por Menor Valor Global, da empresa: CONCORDIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, com o VALOR GLOBAL de R$ 1.483.603,82 (Um Milh\u00e3o Quatrocentos e Oitenta e Tr\u00eas Mil Seiscentos e Tr\u00eas Reais e Oitenta e Dois Centavos). Aracati-CE, 09 de Janeiro de 2024. C\u00edntia Magalh\u00e3es Almeida \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o de Obras e Servi\u00e7os de Engenharia."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Porteiras - Extrato de Aditivo de Prorroga\u00e7\u00e3o Contratual - Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 2023.03.24.1. Partes: o Munic\u00edpio de Porteiras/CE, atrav\u00e9s do(a) Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desporto e Jose Weliton Leite Fernandes. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a serem prestados na Instru\u00e7\u00e3o musical te\u00f3rica e pr\u00e1tica (instrumentos de sopro e percuss\u00e3o) de componentes da Banda de M\u00fasica Municipal \u201cConcei\u00e7\u00e3o do Cariri\u201d, no Munic\u00edpio de Porteiras/CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes nas disposi\u00e7\u00f5es contratuais. Valor Total do Contrato/Aditivo: R$ 17.100,00 (dezessete mil cem  reais). Data de Assinatura do Contrato: 28 de dezembro de 2023.Vig\u00eancia do Aditivo Contratual: 01/01/2024 \u00e0 30/09/2024. Signat\u00e1rios: Eliana Alberto de Figueiredo Alves e Jose Weliton Leite Fernandes."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Ipu - Aviso do 1\u00ba Aditivo ao Edital de Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 0062023PPCMI. O Pregoeiro da C\u00e2mara Municipal de Ipu, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico para conhecimento de todos o 1\u00ba Aditivo ao edital/termo de refer\u00eancia/modelo de proposta para os interessados no Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 0062023PPCMI que tem por objeto fornecimento de combust\u00edvel e derivado de petr\u00f3leo destinado \u00e0 C\u00e2mara Municipal de Ipu. Motivo: altera\u00e7\u00e3o no edital/termo de refer\u00eancia/modelo de proposta. Devido a altera\u00e7\u00e3o afetar diretamente na formula\u00e7\u00e3o das propostas, fica reaberto o prazo para o dia 23/01/2024 as 09:00 horas. O 1\u00ba aditivo encontra-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o e no sitio (http://www.tce.ce.gov.br/licitacoes/). Ipu \u2013 Ce, 09 de Janeiro de 2024. Gilson Paiva Martins \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MERUOCA. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados, que impetrou recurso junto a esta Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, a empresa ELETROCAMPO SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, referente a TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 0210.01/2023, objeto: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PISO INTERTRAVADO NAS RUAS DA LOCALIDADE DE PALESTINA, MERUOCA-CE, ficando os demais participantes comunicados para impugna\u00e7\u00e3o de contra-raz\u00f5es no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis a partir desta notifica\u00e7\u00e3o, na forma do \u00a7 3\u00b0, do Art. 109, da Lei n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Meruoca - Ce, 08 de janeiro de 2024. Francisco Aldir Lima Pereira - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVA RUSSAS. A Comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico o resultado da fase de julgamento das propostas de pre\u00e7os referente a CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba SI-CP002/2023, cujo objeto versa sobre a Pavimenta\u00e7\u00e3o na Zona Urbana do Munic\u00edpio de Nova Russas - Cear\u00e1, conforme Conv\u00eanio N\u00ba. 028978/2022. EMPRESA VENCEDORA: GOMES DE MATTOS CONSTRUTORA E EMPREENDIMENTOS LTDA (CNPJ: 20.274.772/0001-29), tendo apresentado menor pre\u00e7o na import\u00e2ncia de R$ 7.603.032,87 (sete milh\u00f5es, seiscentos e tr\u00eas mil, trinta e dois reais e oitenta e sete centavos). A \u00edntegra da sess\u00e3o encontra-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados no site www.tce.ce.gov.br. Nova Russas/CE, 08 de janeiro de 2024 \u2013 Ivina Guedes Bernardo de Arag\u00e3o Martins \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito - Extrato de Contrato - Contrato N\u00ba 20240004 - Origem: Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.09.26.01. Contratante: Secretaria de Infraestrutura e Recursos Hidricos; Contratada: F J Construtora LTDA; Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados em engenharia civil para a Obra de Constru\u00e7\u00e3o de 02 (duas) pontes nos S\u00edtios Queimadas e Corguinho, Munic\u00edpio de S\u00e3o Benedito/CE; Valor Total: R$ 107.232,08 (cento e sete mil, duzentos e trinta e dois reais e oito centavos); Programa de Trabalho: Exerc\u00edcio 2024 Projeto 1701.267820342.1.056 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o de Passagens Molhadas e/ou Pntilh\u00f5es, Classifica\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica 4.4.90.51.00 Obras e instala\u00e7\u00f5es, Subelemento 4.4.90.51.99, no valor de R$ 107.232,08; Vig\u00eancia: 05 de Janeiro de 2024 a 03 de Julho de 2024; Data da Assinatura: 05 de Janeiro de 2024"
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Gra\u00e7a \u2013 Aviso de Altera\u00e7\u00e3o e Adiamento \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 07.005/2023-TP. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para reforma de diversas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Gra\u00e7a/CE.  A Presidente do Munic\u00edpio de Gra\u00e7a, comunica aos interessados a Altera\u00e7\u00e3o no Edital citado via adendo, que poder\u00e1 ser acessado na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o e no site do TCE - CE: www.tce.ce.gov.br no link portal de licita\u00e7\u00f5es. Ressaltamos que houve altera\u00e7\u00e3o que afete a formula\u00e7\u00e3o da proposta, sendo o certame Adiado para o dia 26 de Janeiro de 2024 as 09h00min. Gra\u00e7a \u2013 CE, 09 de janeiro de 2023. Karine Eduardo dos Santos \u2013 Presidente da CPL.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito - Extrato de Contrato - Contrato  N\u00ba 20240005 -  Origem: Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.10.16.01. Contratante: Secretaria de Infraestrutura e Recursos Hidricos; Contratada: Agile Servi\u00e7os e Transportes LTDA; Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados em engenharia civil para a Obra de  Constru\u00e7\u00e3o de 01 (Um) Pontilh\u00e3o no Bairro do Chora, Munic\u00edpio de S\u00e3o Benedito/CE; Valor  Total: R$ 89.210,98 (oitenta e nove mil, duzentos e dez reais e noventa e oito centavos); Programa de Trabalho: Exerc\u00edcio 2024 Projeto 1701.267820342.1.056 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o de Passagens Molhadas e/ou Pntilh\u00f5es , Classifica\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica 4.4.90.51.00 Obras e instala\u00e7\u00f5es, Subelemento 4.4.90.51.99, no valor de R$ 89.210,98; Vig\u00eancia: 05 de Janeiro de 2024 a 03 de Julho de 2024; Data da Assinatura: 05 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Ic\u00f3 - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Patr\u00edcia Augusto Brasil Barbosa. Extrato do Contrato n\u00ba 13.003/2023-06. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de alimentos destinada ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar - PNAE. Prazo de vig\u00eancia do contrato: O contrato ter\u00e1 prazo de vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2023, a partir da data da assinatura do contrato. Valor global R$ 182.242,00. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 13.02.12.306.0196.2.034.0000; 13.02.12.306.0196.2.036.0000; 13.02.12.306.0196.2.035.0000; 13.02.12.306.0196.2.038.0000. Elemento de Despesas n\u00ba: 3.3.90.39.00. Fonte de Recurso: 1.552.0000.00. Contratado: Distribuidora de Cereais e Bebidas Lima Eireli, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Francisco Cilon Lima. Data da assinatura: 17/11/2023."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 67,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Ic\u00f3 - Aviso de Adendo - A Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Francisca Alves Morais S/N, Ger\u00eancia 1\u00b0 Andar, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tornam p\u00fablico, para conhecimento dos interessados o ADENDO de modifica\u00e7\u00e3o no edital da Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 21.001/2023 CP, cujo objeto: Concess\u00e3o dos servi\u00e7os p\u00fablicos de \u00e1gua e esgotamento sanit\u00e1rio, tipo T\u00c9CNICA E PRE\u00c7OS. o recebimento dos envelopes passar\u00e1 a ser at\u00e9 15/02/2024 hor\u00e1rio de expediente do setor de licita\u00e7\u00f5es. As modifica\u00e7\u00f5es est\u00e3o dispon\u00edveis no endere\u00e7o acima, no site da Prefeitura (https://ico.ce.gov.br/licitacaolista.php) e no portal de licita\u00e7\u00f5es do TCE-CE (http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/). Informa\u00e7\u00f5es no tel. (88) 99300-1896 e no e\u2013mail: licita.ico@outlook.com. Michelle Roque Guedes."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 68,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Ararend\u00e1 - Aviso de Abertura de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria de Sa\u00fade \u2013 Regente: Pregoeiro e Equipe de Apoio \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba PE-01.030124-SMS \u2013 Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de confec\u00e7\u00e3o de pr\u00f3teses dent\u00e1rias, destinados a pessoas reconhecidamente carentes do Munic\u00edpio de Ararend\u00e1-CE. \u2013 Local de Acesso ao Edital: Rua Henrique Soares, n\u00b0 477, Centro, CEP: 62.210-000, Ararend\u00e1-CE; Bolsa Nacional de Compras; https://ararenda.ce.gov.br/; https://licitacoes.tce.ce.gov.br \u2013 Funcionamento do \u00d3rg\u00e3o: Segunda \u00e0 Sexta de 08h00m \u00e0s 1400m \u2013 Local de Realiza\u00e7\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o: Bolsa Nacional de Compras, bnccompras.com \u2013 Data de Abertura: 24 de janeiro de 2024 \u00e0s 09:00h; Hora da Disputa: \u00e0s 09:30h. Pregoeiro: Antonio Erivelton Alves do Nascimento."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 69,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Boa Viagem \u2013 Aviso de Abertura das Propostas \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.10.25.003. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Boa Viagem, torna p\u00fablico aos interessados que no dia 12 de Janeiro de 2024, \u00e0s 09h:00min, realizara abertura das propostas de pre\u00e7os decorrente da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.10.25.003 cujo objeto \u00e9 a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o de uma passagem molhada na Localidade de Olho D\u2019\u00e1gua dos Facundos, conforme contrato de Repasse N\u00b0 932234/2022/MDR/CAIXA, junto a Secretaria de Infraestrutura e Recursos H\u00eddricos do Munic\u00edpio de Boa Viagem/CE. Boa Viagem/CE, 09 de janeiro de 2024. Artur Valle Pereira - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 70,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pindoretama \u2013 Adiamento de Recebimento e Abertura dos Envelopes \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 12.20.01/2023. O Munic\u00edpio de Pindoretama/CE, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, comunica aos interessados que foi feito um Adendo ao or\u00e7amento, e o recebimento e abertura dos envelopes da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 12.20.01/2023, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de reforma do setor tribut\u00e1rio do Munic\u00edpio de Pindoretama-CE, marcado para 11/01/2024, \u00e1s 09h00min, foi adiado para o dia 29/01/2024, \u00e1s 09h00min na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 Rua: Juvenal Gondim, n\u00ba 221. Bairro: Centro, Pindoretama, Estado do Cear\u00e1. Pindoretama/CE, 08 de janeiro de 2024. Nilcirlene Melo de Oliveira \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 71,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Cedro \u2013 Aviso de Abertura das Propostas. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Cedro/CE comunica aos interessados que no pr\u00f3ximo dia 11 de janeiro de 2024, \u00e0s 08:00 horas, na Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Travessa Liberato Moacir de Aguiar, S/N, Bairro Centro, Cedro/CE, estar\u00e1 abrindo os envelopes de propostas de pre\u00e7os referente \u00e0 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 0911.01/2023-03, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Publicidade Legal destinadas as diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Cedro/C. Cedro - CE, 09 de janeiro de 2024. T\u00falio Lima Sales - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 72,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 C\u00e2mara Municipal de Marco \u2013 Extrato de Contrato n\u00ba 090101/2024.01 - Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 004/2023. Objeto: Fornecimento de combust\u00edvel destinado ao abastecimento dos ve\u00edculos oficiais da C\u00e2mara Municipal de Marco. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.0101.01.031.0001.2.001. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00. Assinatura: 08/01/2024. Vig\u00eancia: At\u00e9 31/12/2024. Contratada: Jos\u00e9 Leorne Rios & Cia. Ltda. Valor: R$ 42.750,00 (quarenta e dois mil, setecentos e cinquenta reais). Assina p/ Contratada: Jos\u00e9 Leorne J\u00fanior. Assina p/ Contratante: Jo\u00e3o Batista Viana. Marco/CE, 08 de janeiro de 2024. \u00c0 Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 73,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pedra Branca. O Mun\u00edcipio de Pedra Branca-Ce torna p\u00fablico que requereu a Secretaria de Meio Ambiente de Pedra Branca a Licen\u00e7a Simplificada por Autodeclara\u00e7\u00e3o \u2013 LSA com Protocolo n\u00ba 2023.12.21-0001 para a atividade de Infraestrutura de Transporte e de Obras de Arte \u2013 pi\u00e7arramento da estrada do S\u00edtio Santa Rita ao S\u00edtio Arisco e do S\u00edtio Quieto ao S\u00edtio S\u00e3o Jos\u00e9 dos Marinheiros, situada na Zona Rural do Munic\u00edpio de Pedra Branca, com 17.276,72 m2 de extens\u00e3o. Foi determinado o cumprimento das exig\u00eancias contidas nas Normas e Instru\u00e7\u00f5es de Licenciamento da referida Secretaria Municipal.  "
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 74,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pedra Branca. O Mun\u00edcipio de Pedra Branca-Ce torna p\u00fablico que requereu a Secretaria de Meio Ambiente de Pedra Branca a Licen\u00e7a Simplificada por Autodeclara\u00e7\u00e3o \u2013 LSA com Protocolo n\u00ba 2023.12.21-0005 para a atividade de Infraestrutura Urban\u00edstica / Paisag\u00edstica \u2013 Constru\u00e7\u00e3o de Pra\u00e7a P\u00fablica, Gin\u00e1sio Poliesportivo, Areninha ou Campo de Futebol (Cod: 25.07) \u2013 Constru\u00e7\u00e3o da Pra\u00e7a Mineirol\u00e2ndia, situada na Rua Jo\u00e3o Paulo II, Zona Urbana do distrito de Mineirol\u00e2ndia - Munic\u00edpio de Pedra Branca, com 2.731,27 m2 de extens\u00e3o. Foi determinado o cumprimento das exig\u00eancias contidas nas Normas e Instru\u00e7\u00f5es de Licenciamento da referida Secretaria Municipal.  "
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 75,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pedra Branca. O Mun\u00edcipio de Pedra Branca-Ce torna p\u00fablico que requereu a Secretaria de Meio Ambiente de Pedra Branca a Licen\u00e7a Simplificada por Autodeclara\u00e7\u00e3o \u2013 LSA com Protocolo n\u00ba 2023.12.21-0004 para a atividade de Constru\u00e7\u00e3o Civil \u2013 outras atividades n\u00e3o especificadas anteriormente (Implanta\u00e7\u00e3o de CRAS: Centro de Refer\u00eancia da Assist\u00eancia Social), situada na Rua Professora Lyly S/N, Zona Urbana do Distrito de Santa Crus do Banabui\u00fa - Munic\u00edpio de Pedra Branca, com 450,00 m2 de extens\u00e3o. Foi determinado o cumprimento das exig\u00eancias contidas nas Normas e Instru\u00e7\u00f5es de Licenciamento da referida Secretaria Municipal.  "
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 76,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pedra Branca. O Mun\u00edcipio de Pedra Branca-Ce torna p\u00fablico que requereu a Secretaria de Meio Ambiente de Pedra Branca a Licen\u00e7a Simplificada por Autodeclara\u00e7\u00e3o \u2013 LSA com Protocolo n\u00ba 2023.12.28-0001 para a atividade de Infraestrutura de Transporte e Obras de Arte \u2013 outras atividades n\u00e3o especificadas anteriormente (pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca), situada no S\u00edtio T\u00e1buas, Zona Rural do Munic\u00edpio de Pedra Branca, com 31.185,00 m\u00b2 de extens\u00e3o. Foi determinado o cumprimento das exig\u00eancias contidas nas Normas e Instru\u00e7\u00f5es de Licenciamento da referida Secretaria Municipal.  "
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 77,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Uruburetama \u2013 Aviso de Revoga\u00e7\u00e3o. A Diretora Financeira Or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, comunica aos interessados que encontra-se Revogado o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 043/2023.02, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de material did\u00e1tico e paradid\u00e1tico, para atender as demandas de alunos das creches, educa\u00e7\u00e3o infantil e ensino fundamental junto a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Uruburetama, nos termos do art. 49, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Uruburetama/CE, 09 de janeiro de 2024. Maria Joelma Lopes Gomes - Diretora Financeira Or\u00e7ament\u00e1ria."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 78,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito - Aviso de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o - Modalidade: Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.09.26.01.  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados em  engenharia civil para a Obra de Constru\u00e7\u00e3o de 02 (duas)  pontes nos S\u00edtios Queimadas e Corguinho, Munic\u00edpio de S\u00e3o Benedito/CE. Vencedor(es): F J Construtora LTDA, com o valor total de R$ 107.232,08 (Cento e Sete Mil, Duzentos e Trinta e Dois Reais e Oito Centavos). Conforme mapa comparativo anexado aos autos. Homologo a Licita\u00e7\u00e3o na forma da Lei n\u00ba 8.666/93 - Aridson de Mesquita Arag\u00e3o. 05 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 79,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito - Aviso de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o - Modalidade: Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.10.16.01.  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados em engenharia civil para a Obra de Constru\u00e7\u00e3o de 01 (Um) Pontilh\u00e3o no Bairro do Chora, Munic\u00edpio de S\u00e3o Benedito/CE. Vencedor(es): Agile Servi\u00e7os e Transportes LTDA, com o valor total de R$ 89.210,98 (Oitenta Nove Mil, Duzentos e Dez Reais e Noventa e Oito Centavos). Conforme mapa comparativo anexado aos autos. Homologo a Licita\u00e7\u00e3o na forma da Lei n\u00ba 8.666/93 - Aridson de Mesquita Arag\u00e3o. 05 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "10-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 80,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Ic\u00f3 - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Patr\u00edcia Augusto Brasil Barbosa. Extrato do Contrato n\u00ba 13.003/2023-05. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de alimentos destinada ao programa nacional de alimenta\u00e7\u00e3o escolar - PNAE. Prazo de vig\u00eancia do contrato: O contrato ter\u00e1 prazo de vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2023, a partir da data da assinatura do contrato. Valor global R$ 42.500,00. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 13.02.12.306.0196.2.034.0000; 13.02.12.306.0196.2.036.0000; 13.02.12.306.0196.2.035.0000; 13.02.12.306.0196.2.038.0000. Elemento de Despesas n\u00ba: 3.3.90.39.00. Fonte de Recurso: 1.552.0000.00. Contratado: Ellis Carla Lima Felix-ME, atrav\u00e9s de seu representante legal, a Sra. Ellis Carla Lima Felix. Data da assinatura: 17/11/2023.AVISOInformamos que, a venda do Di\u00e1rio Oficial do Estado \u00e9 feitaexclusivamente na Casa do Cidad\u00e3o, no endere\u00e7o abaixo:Casa do Cidad\u00e3o do Shopping Benfica: Av. Carapinima n\u00ba2200 - Benfica.MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ESPELOS TELEFONES: (085) 3101-2252 / 3101-2250 (Benfica)3466-4025 / 3466-4911 (Casa Civil)Hor\u00e1rio de atendimento: 09h \u00e0s 12h13h30 \u00e0s 15hDI\u00c1RIO OFICIAL DO ESTADO (DOE)ASSINATURA E/OU PUBLICA\u00c7\u00c3OLocal: Casa Civil \u2013 Coordenadoria de Atos e Publica\u00e7\u00f5es Oficiais (COAPO)Endere\u00e7o: Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o Av. Bar\u00e3o de Studart, 505 - Meireles CEP 60120-000 Fortaleza-CE HOR\u00c1RIO DE ATENDIMENTO9h \u00e0s 12h e 13h00 \u00e0s 15h. EXEMPLARES AVULSOSPOSTOS DE VENDAS: CASA DO CIDAD\u00c3O \u2013 SHOPPING BENFICA VALOR DO EXEMPLARR$ 21,97VALOR DA ASSINATURAO Di\u00e1rio Oficial do Estado est\u00e1 dispon\u00edvel na Internet, sendo poss\u00edvel ler e fazer o download dos \u00faltimos Jornais. O Acesso pode ser feito atrav\u00e9s do seguinte endere\u00e7o: http://www.ceara.gov.brASSINATURA TRIMESTRAL DIRETAR$  1.180,78    ASSINATURA TRIMESTRAL POSTADAR$  1.729,98ASSINATURA SEMESTRAL DIRETAR$  2.361,56ASSINATURA SEMESTRAL POSTADAR$  3.432,50ASSINATURA ANUAL DIRETAR$  4.530,90ASSINATURA ANUAL POSTADAR$  6.370,72DESTINADO(A)"
    }
]