[
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba35.830, de 10 de janeiro de 2024.DECLARA DE UTILIDADE P\u00daBLICA, PARA FINS DE DESAPROPRIA\u00c7\u00c3O, A \u00c1REA E IM\u00d3VEIS QUE INDICA, COM SUAS BENFEITORIAS E ACESS\u00d5ES, LOCALIZADAS NOS MUNIC\u00cdPIOS DE HIDROL\u00c2NDIA, SANTA QUIT\u00c9RIA E VARJOTA.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 88, incisos IV, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual e com fundamento no art. 5.\u00ba, al\u00ednea \u201ch\u201d, do Decreto-Lei Federal n.\u00ba 3.365, de 21 de junho de 1941 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es. CONSIDERANDO que a Pol\u00edtica de Gerenciamento dos Recursos H\u00eddricos visa assegurar a utiliza\u00e7\u00e3o m\u00faltipla e integral desse recurso, garantindo \u00e0s popula\u00e7\u00f5es e \u00e0s atividades econ\u00f4micas \u00e1gua em qualidade e em quantidade suficiente para atender as suas necessidades; CONSIDERANDO que a\u00e7\u00f5es governamentais est\u00e3o sendo implementadas com o objetivo n\u00e3o somente de regular e controlar o uso da \u00e1gua, mas tamb\u00e9m de preservar a sua qualidade; CONSIDERANDO que a implanta\u00e7\u00e3o da Barragem Po\u00e7o Comprido permitir\u00e1 o refor\u00e7o ao suprimento h\u00eddrico nos Munic\u00edpios de Santa Quit\u00e9ria, Hidrol\u00e2ndia e Varjota. DECRETA:Art.1\u00ba Fica declarada de utilidade p\u00fablica, para fins de desapropria\u00e7\u00e3o, a \u00e1rea, com seus im\u00f3veis, benfeitorias, acess\u00f5es e outros acess\u00f3rios, correspondentes \u00e0 \u00e1rea total de 21.600 ha, situados nos Munic\u00edpios de Santa Quit\u00e9ria, Hidrol\u00e2ndia e Varjota, conforme previsto nos Anexos I e II deste Decreto.Par\u00e1grafo \u00fanico. A desapropria\u00e7\u00e3o referida no caput, deste artigo, destinar-se-\u00e1 \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o da Barragem Po\u00e7o Comprido, nos Munic\u00edpios de Santa Quit\u00e9ria, Hidrol\u00e2ndia e Varjota.Art.2\u00ba Caber\u00e1 \u00e0 Procuradoria-Geral do Estado, por meio da Comiss\u00e3o Central de Desapropria\u00e7\u00f5es e Per\u00edcias da Procuradoria do Patrim\u00f4nio e do Meio Ambiente proceder, por via administrativa ou judicial, \u00e0 desapropria\u00e7\u00e3o prevista neste Decreto, nos termos da Lei Complementar n.\u00ba 58, de 31 de mar\u00e7o de 2006, e posteriores altera\u00e7\u00f5es.Art.3\u00ba As despesas decorrentes deste Decreto correr\u00e3o \u00e0 conta do Tesouro do Estado do Cear\u00e1.Art.4\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 10 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1ANEXO I A QUE SE REFERE O DECRETO N\u00b035.830, DE 10 DE JANEIRO DE 2024MEMORIAL DESCRITIVOPartindo do v\u00e9rtice P1, cuja coordenada N 9.532.500 e E 348.500 com dist\u00e2ncia 12.000m e azimute 90\u00b0 0\u2019 0\u201d chega-se ao v\u00e9rtice P2, de coordenadas N 9.532.500 e E 360.500 segue com dist\u00e2ncia de 18.000m e azimute 180\u00b0 0\u2019 0\u201d chega-se ao v\u00e9rtice P3, de coordenadas N 9.514.500 e E 360.500 segue com dist\u00e2ncia de 12.000m e azimute 270\u00b0 0\u2019 0\u201d chega-se ao v\u00e9rtice P4, de coordenadas N 9.514.500 e E 348.500 segue com dist\u00e2ncia de 18.000m e azimute 0\u00b0 0\u2019 0\u201d chega-se ao v\u00e9rtice P1, ponto inicial da descri\u00e7\u00e3o deste per\u00edmetro. Todas as coordenadas aqui descritas est\u00e3o georreferenciadas ao Sistema Geod\u00e9sico Brasileiro, e encontram-se representadas no Sistema UTM, referenciadas ao meridiano central \u2013 39\u00ba, tendo como datum o SIRGAS2000. Todos os azimutes e dist\u00e2ncias, \u00e1rea e per\u00edmetro foram calculados no plano de proje\u00e7\u00e3o UTM.ANEXO II A QUE SE REFERE O DECRETO N\u00b035.830, DE 10 DE JANEIRO DE 2024"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba35.831, de 10 de janeiro de 2024.DECLARA DE UTILIDADE P\u00daBLICA, PARA FINS DE DESAPROPRIA\u00c7\u00c3O, AS \u00c1REAS E IM\u00d3VEIS QUE INDICA, COM SUAS BENFEITORIAS E ACESS\u00d5ES, LOCALIZADAS NOS MUNIC\u00cdPIOS DE BARRO, MAURITI, BREJO SANTO, JATI E PENAFORTE.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 88, incisos IV, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual e com fundamento no art. 5.\u00ba, al\u00ednea \u201ch\u201d do Decreto-Lei n\u00ba 3.365, de 21 de junho de 1941 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es, CONSIDERANDO que a Secretaria das Cidades tem por miss\u00e3o promover o desenvolvimento equilibrado das cidades e regi\u00f5es do Cear\u00e1 por meio de a\u00e7\u00f5es de estrutura\u00e7\u00e3o urbana, habita\u00e7\u00e3o, saneamento b\u00e1sico, mobilidade, tr\u00e2nsito e fortalecimento institucional dos munic\u00edpios; CONSIDERANDO a necessidade de execu\u00e7\u00e3o das obras dos Sistemas de Abastecimento de \u00c1gua ao longo do Canal da Integra\u00e7\u00e3o do S\u00e3o Francisco visando ofertar infraestrutura de saneamento para as fam\u00edlias residentes nas adjac\u00eancias, promovendo melhorias na qualidade de vida; CONSIDERANDO que o empreendimento contribui com a universaliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de saneamento b\u00e1sico, prevista na Lei Federal n\u00ba 11.445, de 05 de janeiro de 2007. DECRETA:Art.1\u00ba Ficam declaradas de utilidade p\u00fablica, para fins de desapropria\u00e7\u00e3o, os im\u00f3veis com suas benfeitorias, acess\u00f5es e outros acess\u00f3rios, correspondentes \u00e0 \u00e1rea total de 58.320,25 ha, situados nos Munic\u00edpios de Barro, Mauriti, Brejo Santo, Jati e Penaforte/CE, conforme previsto nos Anexos I a II deste Decreto.Par\u00e1grafo \u00fanico. A desapropria\u00e7\u00e3o referida no \u201ccaput\u201d, deste artigo, destinar-se-\u00e1 \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o dos Sistemas de Abastecimento de \u00c1gua do Projeto de Integra\u00e7\u00e3o do Rio S\u00e3o Francisco \u2013 PISF com as bacias hidrogr\u00e1ficas do Nordeste Setentrional, nos Munic\u00edpios de Barro, Mauriti, Brejo Santo, Jati e Penaforte/CE.Art.2\u00ba Caber\u00e1 \u00e0 Procuradoria-Geral do Estado, por meio da Comiss\u00e3o Central de Desapropria\u00e7\u00f5es e Per\u00edcias da Procuradoria do Patrim\u00f4nio e do Meio Ambiente proceder, por via administrativa ou judicial, a desapropria\u00e7\u00e3o prevista neste Decreto, nos termos da Lei Complementar n.\u00ba 58, de 31 de mar\u00e7o de 2006, e posteriores altera\u00e7\u00f5es.Art.3\u00ba As despesas decorrentes deste Decreto correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos do Or\u00e7amento Geral da Uni\u00e3o.Art.4\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.Art.5\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 10 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1ANEXO I A QUE SE REFERE O DECRETO N\u00b035.831, DE 10 DE JANEIRO DE 2024MEMORIAL DESCRITIVOUm terreno de formato irregular, destinado \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de obras referentes a instala\u00e7\u00e3o de Sistemas de Abastecimentos de \u00c1gua do Projeto PISF, nos Munic\u00edpios de Barro, Mauriti, Brejo Santo, Jati e Penaforte, perfazendo uma \u00e1rea de 58.320,2532 ha, com as medidas e confronta\u00e7\u00f5es a seguir:Inicia-se no v\u00e9rtice \u2018V-1\u2019, de coordenada E 540658,62 e coordenada N 9204461,82; deste segue com azimute de 141\u00b0 4\u2019 10\u201d e dist\u00e2ncia de 1523,56 m confrontando ao NORTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Barro, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-2\u2019, de coordenada E 541615,99 e coordenada N 9203276,63; deste segue com azimute de 143\u00b0 42\u2019 21\u201d e dist\u00e2ncia de 463,43 m confrontando ao NORTE com o Munic\u00edpio de Para\u00edba, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-3\u2019, de coordenada E 541890,31 e coordenada N 9202903,11; deste segue com azimute de 167\u00b0 10\u2019 21\u201d e dist\u00e2ncia de 406,97 m confrontando ao LESTE com o Munic\u00edpio de Para\u00edba, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-4\u2019, de coordenada E 541980,66 e coordenada N 9202506,3; deste segue com azimute de 182\u00b0 32\u2019 28\u201d e dist\u00e2ncia de 605,57 m confrontando ao LESTE com o Munic\u00edpio de Para\u00edba, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-5\u2019, de coordenada E 541953,82 e coordenada N 9201901,33; deste segue com azimute de 137\u00b0 30\u2019 27\u201d e dist\u00e2ncia de 287,5 m confrontando ao NORTE com o Munic\u00edpio de Para\u00edba, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-6\u2019, de coordenada E 542148,02 e coordenada N 9201689,33; deste segue com azimute de 149\u00b0 52\u2019 8\u201d e dist\u00e2ncia de 406,21 m confrontando ao NORTE com o Munic\u00edpio de Para\u00edba, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-7\u2019, de coordenada E 542351,93 e coordenada N 9201338,01; deste segue com azimute de 165\u00b0 51\u2019 2\u201d e dist\u00e2ncia de 587,5 m confrontando ao LESTE com o Munic\u00edpio de Para\u00edba, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-8\u2019, de coordenada E 542495,55 e coordenada N 9200768,33; deste segue com azimute de 118\u00b0 58\u2019 17\u201d e dist\u00e2ncia de 743,67 m confrontando ao NORTE com o Munic\u00edpio de Para\u00edba, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-9\u2019, de coordenada E 543146,16 e coordenada N 9200408,12; deste segue com azimute de 131\u00b0 12\u2019 24\u201d e dist\u00e2ncia de 528,97 m confrontando ao NORTE com o Munic\u00edpio de Para\u00edba, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-10\u2019, de coordenada E 543544,12 e coorde-nada N 9200059,65; deste segue com azimute de 60\u00b0 52\u2019 34\u201d e dist\u00e2ncia de 519,31 m confrontando ao OESTE com o Munic\u00edpio de Para\u00edba, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-11\u2019, de coordenada E 543997,77 e coordenada N 9200312,39; deste segue com azimute de 116\u00b0 38\u2019 41\u201d e dist\u00e2ncia de 101,26 m confrontando ao NORTE com o Munic\u00edpio de Para\u00edba, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-12\u2019, de coordenada E 544088,28 e coordenada N 9200266,98; deste segue com azimute de 174\u00b0 41\u2019 31\u201d e dist\u00e2ncia de 187 m confrontando ao LESTE com o Munic\u00edpio de Para\u00edba, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-13\u2019, de coordenada E 544105,58 e coordenada N 9200080,78; deste segue com azimute de 131\u00b0 24\u2019 17\u201d e dist\u00e2ncia de 119,47 m confrontando ao NORTE com o Munic\u00edpio de Para\u00edba, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-14\u2019, de coordenada E 544195,19 e coordenada N 9200001,77; deste segue com azimute de 102\u00b0 15\u2019 23\u201d e dist\u00e2ncia de 98,85 m confrontando ao NORTE com o Munic\u00edpio de Para\u00edba, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-15\u2019, de coordenada E 544291,79 e coordenada N 9199980,78; deste segue com azimute de 153\u00b0 48\u2019 25\u201d e dist\u00e2ncia de 147,73 m confrontando ao NORTE com o Munic\u00edpio de Para\u00edba, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-16\u2019, de coordenada E 544357 e coordenada N 9199848,22; deste segue com azimute de 174\u00b0 32\u2019 42\u201d e dist\u00e2ncia de 613,87 m confrontando ao LESTE com o Munic\u00edpio de Para\u00edba, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-17\u2019, de coordenada E 544415,35 e coordenada N 9199237,14; deste segue com azimute de 132\u00b0 38\u2019 4\u201d e dist\u00e2ncia de 382,38 m confrontando ao NORTE com o Munic\u00edpio de Para\u00edba, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-18\u2019, de coordenada E 544696,66 e coordenada N 9198978,15; deste segue com azimute de 114\u00b0 58\u2019 16\u201d e dist\u00e2ncia de 284,73 m confrontando ao NORTE com o Munic\u00edpio de Para\u00edba, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-19\u2019, de coordenada E 544954,77 e coordenada N 9198857,95; deste segue com azimute de 114\u00b0 58\u2019 16\u201d e dist\u00e2ncia de 284,73 m confrontando ao NORTE com o Munic\u00edpio de Para\u00edba, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-19\u2019, de coordenada E 544954,77 e coordenada N 9198857,95; deste segue com azimute de 101\u00b0 37\u2019 43\u201d e dist\u00e2ncia de 567,01 m confrontando ao NORTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-20\u2019, de coordenada E 545510,15 e coordenada N 9198743,66; deste segue com azimute de 215\u00b0 47\u2019 36\u201d e dist\u00e2ncia de 1063,02 m confrontando ao LESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-21\u2019, de coordenada E 544888,42 e coordenada N 9197881,4; deste segue com azimute de 253\u00b0 13\u2019 36\u201d e dist\u00e2ncia de 2145,54 m confrontando ao SUL com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-22\u2019, de coordenada E 542834,17 e coordenada N 9197262,23; deste segue com azimute de 178\u00b0 9\u2019 25\u201d e dist\u00e2ncia de 866,58 m confrontando ao LESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-23\u2019, de coordenada E 542862,04 e coordenada N 9196396,1; deste segue com azimute de 146\u00b0 24\u2019 10\u201d e dist\u00e2ncia de 1602,42 m confrontando ao NORTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-24\u2019, de coordenada E 543748,74 e coordenada N 9195061,36; deste segue com azimute de 204\u00b0 46\u2019 54\u201d e dist\u00e2ncia de 3167,34 m confrontando ao LESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-25\u2019, de coordenada E 542421,11 e coordenada N 9192185,7; deste segue com azimute de 168\u00b0 6\u2019 17\u201d e dist\u00e2ncia de 2174,61 m confrontando ao LESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-26\u2019, de coordenada E 542869,36 e coordenada N 9190057,78; deste segue com azimute de 235\u00b0 56\u2019 44\u201d e dist\u00e2ncia de 2968 m confrontando ao LESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-27\u2019, de coordenada E 540410,35 e coordenada N 9188395,76; deste segue com azimute de 246\u00b0 14\u2019 47\u201d e dist\u00e2ncia de 4723,97 m confrontando ao LESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-28\u2019, de coordenada E 536086,57 e coordenada N 9186492,93; deste segue com azimute de 171\u00b0 11\u2019 59\u201d e dist\u00e2ncia de 1064,47 m confrontando ao LESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-29\u2019, de coordenada E 536249,42 e coordenada N 9185440,99; deste segue com azimute de 201\u00b0 42\u2019 42\u201d e dist\u00e2ncia de 4110,99 m confrontando ao LESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-30\u2019, de coordenada E 534728,62 e coor-denada N 9181621,64; deste segue com azimute de 223\u00b0 35\u2019 24\u201d e dist\u00e2ncia de 1692,61 m confrontando ao LESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-31\u2019, de coordenada E 533561,57 e coordenada N 9180395,7; deste segue com azimute de 177\u00b0 1\u2019 14\u201d e dist\u00e2ncia de 3866,21 m confrontando ao LESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-32\u2019, de coordenada E 533762,53 e coordenada N 9176534,72; deste segue com azimute de 241\u00b0 27\u2019 46\u201d e dist\u00e2ncia de 887,75 m confrontando ao LESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-33\u2019, de coordenada E 532982,63 e coordenada N 9176110,61; deste segue com azimute de 208\u00b0 28\u2019 23\u201d e dist\u00e2ncia de 3454,18 m confrontando ao LESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-34\u2019, de coordenada E 531335,87 e coordenada N 9173074,24; deste segue com azimute de 245\u00b0 24\u2019 15\u201d e dist\u00e2ncia de 1328,16 m confrontando ao LESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-35\u2019, de coordenada E 530128,22 e coordenada N 9172521,44; deste segue com azimute de 223\u00b0 33\u2019 20\u201d e dist\u00e2ncia de 1946,15 m confrontando ao LESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-36\u2019, de coordenada E 528787,21 e coordenada N 9171111,05; deste segue com azimute de 182\u00b0 45\u2019 17\u201d e dist\u00e2ncia de 1353,13 m confrontando ao LESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-37\u2019, de coordenada E 528722,18 e coordenada N 9169759,48; deste segue com azimute de 250\u00b0 6\u2019 39\u201d e dist\u00e2ncia de 2531,21 m confrontando ao SUL com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-38\u2019, de coordenada E 526341,95 e coordenada N 9168898,36; deste segue com azimute de 227\u00b0 3\u2019 40\u201d e dist\u00e2ncia de 2536,61 m confrontando ao LESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-39\u2019, de coordenada E 524484,95 e coordenada N 9167170,38; deste segue com azimute de 224\u00b0 25\u2019 49\u201d e dist\u00e2ncia de 2978,96 m confrontando ao LESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-40\u2019, de coordenada E 522399,56 e coordenada N 9165043,1; deste segue com azimute de 230\u00b0 20\u2019 56\u201d e dist\u00e2ncia de 3389,43 m confrontando ao LESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti e Brejo Santo, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-41\u2019, de coor-denada E 519789,88 e coordenada N 9162880,26; deste segue com azimute de 150\u00b0 38\u2019 44\u201d e dist\u00e2ncia de 3423,69 m confrontando ao NORTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Brejo Santo, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-42\u2019, de coordenada E 521468,21 e coordenada N 9159896,16; deste segue com azimute de 171\u00b0 32\u2019 48\u201d e dist\u00e2ncia de 1071,62 m confrontando ao LESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Brejo Santo, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-43\u2019, de coordenada E 521625,74 e coor-denada N 9158836,18; deste segue com azimute de 241\u00b0 12\u2019 26\u201d e dist\u00e2ncia de 1858,51 m confrontando ao LESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Brejo Santo, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-44\u2019, de coordenada E 519997,01 e coordenada N 9157941,04; deste segue com azimute de 247\u00b0 28\u2019 3\u201d e dist\u00e2ncia de 3753,27 m confrontando ao LESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Brejo Santo, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-45\u2019, de coordenada E 516530,25 e coordenada N 9156502,75; deste segue com azimute de 220\u00b0 2\u2019 47\u201d e dist\u00e2ncia de 3406,89 m confrontando ao LESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Brejo Santo, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-46\u2019, de coordenada E 514338,23 e coordenada N 9153894,7; deste segue com azimute de 257\u00b0 30\u2019 31\u201d e dist\u00e2ncia de 3395,87 m confrontando ao SUL com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Jati, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-47\u2019, de coordenada E 511022,74 e coordenada N 9153160,2; deste segue com azimute de 256\u00b0 2\u2019 2\u201d e dist\u00e2ncia de 2058,43 m confrontando ao SUL com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Jati, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-48\u2019, de coordenada E 509025,16 e coordenada N 9152663,39; deste segue com azimute de 234\u00b0 34\u2019 3\u201d e dist\u00e2ncia de 3655,35 m confrontando ao LESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Jati, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-49\u2019, de coordenada E 506046,78 e coordenada N 9150544,23; deste segue com azimute de 234\u00b0 34\u2019 3\u201d e dist\u00e2ncia de 6195,57 m confrontando ao LESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Jati, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-50\u2019, de coordenada E 500998,64 e coordenada N 9146952,38; deste segue com azimute de 242\u00b0 26\u2019 9\u201d e dist\u00e2ncia de 2342,72 m confrontando ao LESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Jati, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-51\u2019, de coordenada E 498921,83 e coordenada N 9145868,31; deste segue com azimute de 225\u00b0 37\u2019 28\u201d e dist\u00e2ncia de 3687,76 m confrontando ao LESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Jati, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-52\u2019, de coordenada E 496285,93 e coordenada N 9143289,25; deste segue com azimute de 198\u00b0 19\u2019 33\u201d e dist\u00e2ncia de 8440,67 m confrontando ao LESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Jati e Penaforte, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-53\u2019, de coordenada E 493632,02 e coordenada N 9135276,66; deste segue com azimute de 198\u00b0 3\u2019 18\u201d e dist\u00e2ncia de 875,17 m confrontando ao LESTE com o Munic\u00edpio de Para\u00edba, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-54\u2019, de coordenada E 493360,77 e coordenada N 9134444,58; deste segue com azimute de 266\u00b0 4\u2019 32\u201d e dist\u00e2ncia de 2170,31 m confrontando ao SUL com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Penaforte, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-55\u2019, de coordenada E 491195,55 e coordenada N 9134296,05; deste segue com azimute de 347\u00b0 35\u2019 55\u201d e dist\u00e2ncia de 2638,75 m confrontando ao LESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Penaforte, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-56\u2019, de coordenada E 490628,86 e coordenada N 9136873,23; deste segue com azimute de 15\u00b0 10\u2019 44\u201d e dist\u00e2ncia de 1357,42 m confrontando ao OESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Penaforte, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-57\u2019, de coordenada E 490984,27 e coordenada N 9138183,29; deste segue com azimute de 346\u00b0 12\u2019 31\u201d e dist\u00e2ncia de 1526,11 m confrontando ao LESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Penaforte, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-58\u2019, de coordenada E 490620,47 e coordenada N 9139665,4; deste segue com azimute de 17\u00b0 23\u2019 31\u201d e dist\u00e2ncia de 3535,55 m confrontando ao OESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Penaforte, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-59\u2019, de coordenada E 491677,27 e coordenada N 9143039,31; deste segue com azimute de 54\u00b0 51\u2019 13\u201d e dist\u00e2ncia de 2194,93 m confrontando ao OESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Penaforte e Jati, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-60\u2019, de coordenada E 493472,03 e coordenada N 9144302,86; deste segue com azimute de 23\u00b0 5\u2019 18\u201d e dist\u00e2ncia de 3524,84 m confrontando ao OESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Jati, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-61\u2019, de coordenada E 494854,3 e coordenada N 9147545,37; deste segue com azimute de 68\u00b0 16\u2019 54\u201d e dist\u00e2ncia de 4872,75 m confrontando ao NORTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Jati, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-62\u2019, de coordenada E 499381,15 e coordenada N 9149348,49; deste segue com azimute de 45\u00b0 1\u2019 55\u201d e dist\u00e2ncia de 2975,36 m confrontando ao OESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Jati, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-63\u2019, de coordenada E 501486,23 e coordenada N 9151451,21; deste segue com azimute de 13\u00b0 53\u2019 35\u201d e dist\u00e2ncia de 1671,27 m confrontando ao OESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Jati, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-64\u2019, de coordenada E 501887,52 e coordenada N 9153073,59; deste segue com azimute de 43\u00b0 5\u2019 48\u201d e dist\u00e2ncia de 954,1 m confrontando ao OESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Jati, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-65\u2019, de coordenada E 502539,39 e coordenada N 9153770,27; deste segue com azimute de 54\u00b0 23\u2019 44\u201d e dist\u00e2ncia de 414,21 m confrontando ao OESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Jati, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-66\u2019, de coordenada E 502876,17 e coordenada N 9154011,42; deste segue com azimute de 78\u00b0 58\u2019 46\u201d e dist\u00e2ncia de 1397,28 m confrontando ao NORTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Jati, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-67\u2019, de coordenada E 504247,68 e coordenada N 9154278,53; deste segue com azimute de 56\u00b0 11\u2019 32\u201d e dist\u00e2ncia de 4318,01 m confrontando ao OESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Jati, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-68\u2019, de coordenada E 507835,55 e coordenada N 9156681,11; deste segue com azimute de 20\u00b0 14\u2019 33\u201d e dist\u00e2ncia de 5690,09 m confrontando ao OESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Jati e Brejo Santo, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-69\u2019, de coordenada E 509804,28 e coordenada N 9162019,77; deste segue com azimute de 48\u00b0 37\u2019 59\u201d e dist\u00e2ncia de 1834,88 m confrontando ao OESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Brejo Santo, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-70\u2019, de coordenada E 511181,34 e coordenada N 9163232,4; deste segue com azimute de 46\u00b0 4\u2019 35\u201d e dist\u00e2ncia de 5336,36 m confrontando ao OESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Brejo Santo, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-71,\u2019, de coordenada E 515024,94 e coordenada N 9166934,23; deste segue com azimute de 12\u00b0 14\u2019 59\u201d e dist\u00e2ncia de 865,63 m confrontando ao OESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Brejo Santo, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-72\u2019, de coordenada E 515208,6 e coordenada N 9167780,15; deste segue com azimute de 339\u00b0 46\u2019 54\u201d e dist\u00e2ncia de 1641,56 m confrontando ao LESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Brejo Santo, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-73\u2019, de coordenada E 514641,29 e coordenada N 9169320,56; deste segue com azimute de 49\u00b0 24\u2019 38\u201d e dist\u00e2ncia de 2879,68 m confrontando ao OESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Brejo Santo e Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-74\u2019, de coordenada E 516828,09 e coordenada N 9171194,18; deste segue com azimute de 41\u00b0 48\u2019 48\u201d e dist\u00e2ncia de 4420,28 m confrontando ao OESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-75\u2019, de coordenada E 519775,11 e coordenada N 9174488,71; deste segue com azimute de 65\u00b0 56\u2019 18\u201d e dist\u00e2ncia de 4272,85 m confrontando ao OESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-76\u2019, de coordenada E 523676,68 e coordenada N 9176230,83; deste segue com azimute de 76\u00b0 58\u2019 49\u201d e dist\u00e2ncia de 4937,76 m confrontando ao NORTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-77\u2019, de coordenada E 528487,5 e coordenada N 9177343,24; deste segue com azimute de 335\u00b0 17\u2019 52\u201d e dist\u00e2ncia de 5426,84 m confrontando ao SUL com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-78\u2019, de coordenada E 526219,62 e coordenada N 9182273,48; deste segue com azimute de 352\u00b0 44\u2019 44\u201d e dist\u00e2ncia de 1223,82 m confrontando ao LESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-79\u2019, de coordenada E 526065,08 e coordenada N 9183487,51; deste segue com azimute de 2\u00b0 50\u2019 27\u201d e dist\u00e2ncia de 809,51 m confrontando ao OESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-80\u2019, de coordenada E 526105,2 e coordenada N 9184296,03; deste segue com azimute de 25\u00b0 0\u2019 53\u201d e dist\u00e2ncia de 702,46 m confrontando ao OESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-81\u2019, de coordenada E 526402,24 e coordenada N 9184932,6; deste segue com azimute de 18\u00b0 30\u2019 28\u201d e dist\u00e2ncia de 2163,04 m confrontando ao OESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-82\u2019, de coordenada E 527088,87 e coordenada N 9186983,77; deste segue com azimute de 339\u00b0 24\u2019 41\u201d e dist\u00e2ncia de 3327,35 m confrontando ao LESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-83\u2019, de coordenada E 525918,79 e coordenada N 9190098,61; deste segue com azimute de 73\u00b0 10\u2019 26\u201d e dist\u00e2ncia de 7830,67 m confrontando ao NORTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-84\u2019, de coordenada E 533414,21 e coordenada N 9192365,32; deste segue com azimute de 50\u00b0 22\u2019 15\u201d e dist\u00e2ncia de 2901,89 m confrontando ao OESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-85\u2019, de coordenada E 535649,21 e coordenada N 9194216,19; deste segue com azimute de 325\u00b0 36\u2019 33\u201d e dist\u00e2ncia de 3263,33 m confrontando ao SUL com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-86\u2019, de coordenada E 533805,97 e coordenada N 9196909,1; deste segue com azimute de 25\u00b0 2\u2019 22\u201d e dist\u00e2ncia de 1512,91 m confrontando ao OESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-87\u2019, de coordenada E 534446,3 e coordenada N 9198279,82; deste segue com azimute de 45\u00b0 8\u2019 25\u201d e dist\u00e2ncia de 8764,13 m confrontando ao OESTE com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti e Barro, at\u00e9 o v\u00e9rtice \u2018V-1\u2019, ponto inicial da descri\u00e7\u00e3o deste per\u00edmetro. Todas as coordenadas aqui descritas est\u00e3o georreferenciadas ao Sistema Geod\u00e9sico Brasileiro, encontram-se representadas no Sistema UTM, referenciadas ao Meridiano Central -39\u00ba WGr, tendo como Datum o SIRGAS 2000.CONFRONTA\u00c7\u00d5ES:AO NORTE:V-1 ao V-2, por onde mede 1523,56 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Barro;V-2 ao V-3, por onde mede 463,43 m com o Munic\u00edpio de Para\u00edba;V-3 ao V-4, por onde mede 406,97 m com o Munic\u00edpio de Para\u00edba;V-4 ao V-5, por onde mede 605,57 m com o Munic\u00edpio de Para\u00edba;V-5 ao V-6, por onde mede 287,5 m com o Munic\u00edpio de Para\u00edba;V-6 ao V-7, por onde mede 406,21 m com o Munic\u00edpio de Para\u00edba;V-7 ao V-8, por onde mede 587,5 m com o Munic\u00edpio de Para\u00edba;V-8 ao V-9, por onde mede 743,67 m com o Munic\u00edpio de Para\u00edba;V-9 ao V-10, por onde mede 528,97 m com o Munic\u00edpio de Para\u00edba;V-10 ao V-11, por onde mede 519,31 m com o Munic\u00edpio de Para\u00edba;V-11 ao V-12, por onde mede 101,26 m com o Munic\u00edpio de Para\u00edba;V-12 ao V-13, por onde mede 187 m com o Munic\u00edpio de Para\u00edba;V-13 ao V-14, por onde mede 119,47 m com o Munic\u00edpio de Para\u00edba;V-14 ao V-15, por onde mede 98,85 m com o Munic\u00edpio de Para\u00edba;V-15 ao V-16, por onde mede 147,73 m com o Munic\u00edpio de Para\u00edba;V-16 ao V-17, por onde mede 613,87 m com o Munic\u00edpio de Para\u00edba;V-17 ao V-18, por onde mede 382,38 m com o Munic\u00edpio de Para\u00edba;V-18 ao V-19, por onde mede 284,73 m com o Munic\u00edpio de Para\u00edba;AO LESTE:V-19 ao V-20, por onde mede 567,01 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti;V-20 ao V-21, por onde mede 1063,02 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti;V-21 ao V-22, por onde mede 2145,54 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti;V-22 ao V-23, por onde mede 866,58 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti;V-23 ao V-24, por onde mede 1602,42 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti;V-24 ao V-25, por onde mede 3167,34 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti;V-25 ao V-26, por onde mede 2174,61 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti;V-26 ao V-27, por onde mede 2968 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti;V-27 ao V-28, por onde mede 4723,97 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti;V-28 ao V-29, por onde mede 1064,47 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti;V-29 ao V-30, por onde mede 4110,99 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti;V-30 ao V-31, por onde mede 1692,61 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti;V-31 ao V-32, por onde mede 3866,21 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti;V-32 ao V-33, por onde mede 887,75 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti;V-33 ao V-34, por onde mede 3454,18 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti;V-34 ao V-35, por onde mede 1328,16 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti;V-35 ao V-36, por onde mede 1946,15 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti;V-36 ao V-37, por onde mede 1353,13 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti;V-37 ao V-38, por onde mede 2531,21 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti;V-38 ao V-39, por onde mede 2536,61 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti;V-39 ao V-40, por onde mede 2978,96 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti;V-40 ao V-41, por onde mede 3389,43 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti e Brejo Santo;V-41 ao V-42, por onde mede 3423,69 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Brejo Santo;V-42 ao V-43, por onde mede 1071,62 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Brejo Santo;V-43 ao V-44, por onde mede 1858,51 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Brejo Santo;V-44 ao V-45, por onde mede 3753,27 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Brejo Santo;V-45 ao V-46, por onde mede 3406,89 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Brejo Santo;V-46 ao V-47, por onde mede 3395,87 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Jati;V-47 ao V-48, por onde mede 2058,43 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Jati;V-48 ao V-49, por onde mede 3655,35 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Jati;V-49 ao V-50, por onde mede 6195,57 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Jati;V-50 ao V-51, por onde mede 2342,72 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Jati;V-51 ao V-52, por onde mede 3687,76 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Jati;V-52 ao V-53, por onde mede 8440,67 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Jati e Penaforte;V-53 ao V-54, por onde mede 875,17 m com o Munic\u00edpio de Para\u00edba;AO SUL:V-54 ao V-55, por onde mede 2170,31 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Penaforte;V-55 ao V-56, por onde mede 2638,75 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Penaforte;AO OESTE:V-56 ao V-57, por onde mede 1357,42 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Penaforte;V-57 ao V-58, por onde mede 1526,11 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Penaforte;V-58 ao V-59, por onde mede 3535,55 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Penaforte;V-59 ao V-60, por onde mede 2194,93 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Penaforte e Jati;V-60 ao V-61, por onde mede 3524,84 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Jati;V-61 ao V-62, por onde mede 4872,75 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Jati;V-62 ao V-63, por onde mede 2975,36 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Jati;V-63 ao V-64, por onde mede 1671,27 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Jati;V-64 ao V-65, por onde mede 954,1 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Jati;V-65 ao V-66, por onde mede 414,21 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Jati;V-66 ao V-67, por onde mede 1397,28 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Jati;V-67 ao V-68, por onde mede 4318,01 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Jati;V-68 ao V-69, por onde mede 5690,09 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Jati e Brejo Santo;V-69 ao V-70, por onde mede 1834,88 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Brejo Santo;V-70 ao V-71, por onde mede 5336,36 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Brejo Santo;V-71 ao V-72, por onde mede 865,63 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Brejo Santo;V-72 ao V-73, por onde mede 1641,56 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Brejo Santo;V-73 ao V-74, por onde mede 2879,68 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Brejo Santo e Mauriti;V-74 ao V-75, por onde mede 4420,28 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti;V-75 ao V-76, por onde mede 4272,85 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti;V-76 ao V-77, por onde mede 4937,76 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti;V-77 ao V-78, por onde mede 5426,84 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti;V-78 ao V-79, por onde mede 1223,82 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti;V-79 ao V-80, por onde mede 809,51 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti;V-80 ao V-81, por onde mede 702,46 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti;V-81 ao V-82, por onde mede 2163,04 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti;V-82 ao V-83, por onde mede 3327,35 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti;V-83 ao V-84, por onde mede 7830,67 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti;V-84 ao V-85, por onde mede 2901,89 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti;V-85 ao V-86, por onde mede 3263,33 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti;V-86 ao V-87, por onde mede 1512,91 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti;V-87 ao V-1\u2019, por onde mede 8764,13 m com a \u00c1rea Rural do munic\u00edpio de Mauriti e Barro.ANEXO II A QUE SE REFERE O DECRETO N\u00b035.831, DE 10 DE JANEIRO DE 2024"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba35.832, de 10 de janeiro de 2024.DECLARA DE UTILIDADE P\u00daBLICA, PARA FINS DE DESAPROPRIA\u00c7\u00c3O, A \u00c1REA E IM\u00d3VEIS QUE INDICA, COM SUAS BENFEITORIAS E ACESS\u00d5ES, LOCALIZADAS NO MUNIC\u00cdPIO DE PACOTI.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 88, incisos IV, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual e com fundamento no art. 5.\u00ba, al\u00ednea h e i, do Decreto-Lei Federal n.\u00ba 3.365, de 21 de junho de 1941 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es. CONSIDERANDO que o melhoramento do sistema rodovi\u00e1rio estadual impacta positivamente nas atividades econ\u00f4micas desenvolvidas no Estado do Cear\u00e1, sendo disponibilizada uma malha vi\u00e1ria segura e facilitadora do progresso de integra\u00e7\u00e3o dos territ\u00f3rios cearenses; CONSIDERANDO que, para execu\u00e7\u00e3o do Programa Rodovi\u00e1rio do Estado do Cear\u00e1, faz-se indispens\u00e1vel a execu\u00e7\u00e3o de obras em rodovias estaduais; CONSIDERANDO que a Rodovia CE-253 (Via Paisag\u00edstica do Rio Pacoti), no Trecho entre os entroncamentos com a CE-065 no Munic\u00edpio de Pacoti, \u00e9 parte integrante do Programa Rodovi\u00e1rio do Estado de Cear\u00e1; DECRETA:Art.1\u00ba Ficam declarados de utilidade p\u00fablica, para fins de desapropria\u00e7\u00e3o, os im\u00f3veis com suas benfeitorias, acess\u00f5es e outros acess\u00f3rios, cujas dimens\u00f5es aproximadas s\u00e3o de 1,35 km de extens\u00e3o e a \u00e1rea total de 5,39 ha, situados no Munic\u00edpio de Pacoti/CE conforme previsto nos Anexos I e II deste Decreto.Par\u00e1grafo \u00fanico. A desapropria\u00e7\u00e3o referida no caput deste artigo destinar-se-\u00e1 \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o da faixa de dom\u00ednio da Rodovia CE-253 (Via Paisag\u00edstica do Rio Pacoti), cuja abrang\u00eancia envolve o trecho compreendido CE-062(B) e o entr. CE-065(A), no Munic\u00edpio de Pacoti/CE.Art.2\u00ba Caber\u00e1 \u00e0 Procuradoria-Geral do Estado, por meio da Comiss\u00e3o Central de Desapropria\u00e7\u00f5es e Per\u00edcias da Procuradoria do Patrim\u00f4nio e do Meio Ambiente proceder, por via administrativa ou judicial, \u00e0 desapropria\u00e7\u00e3o prevista neste Decreto, nos termos da Lei Complementar n.\u00ba 58, de 31 de mar\u00e7o de 2006, e posteriores altera\u00e7\u00f5es.Art.3\u00ba As despesas decorrentes deste Decreto correr\u00e3o \u00e0 conta do Tesouro do Estado do Cear\u00e1.Art.4\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 10 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1ANEXO I A QUE SE REFERE O DECRETO N\u00b035.832, DE 10 DE JANEIRO DE 2024MEMORIAL DESCRITIVOInicia-se a descri\u00e7\u00e3o deste per\u00edmetro no V\u00e9rtice P-01 com coordenadas Leste 508.301,6632 e Norte 9.533.001,4109, deste, segue com azimute de 7\u00ba19\u201954\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 54,15 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-02 com coordenadas Leste 508.308,5733 e Norte 9.533.055,1177, deste, segue com azimute de 13\u00ba09\u201949\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 24,39 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-03 com coordenadas Leste 508.314,1270 e Norte 9.533.078,8639, deste, segue com azimute de 24\u00ba49\u201940\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 24,39 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-04 com coordenadas Leste 508.324,3669 e Norte 9.533.100,9969, deste, segue com azimute de 30\u00ba39\u201935\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 26,05 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-05 com coordenadas Leste 508.337,6528 e Norte 9.533.123,4088, deste, segue com azimute de 38\u00ba00\u201948\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 17,92 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-06 com coordenadas Leste 508.348,6881 e Norte 9.533.137,5265, deste, segue com azimute de 52\u00ba43\u201914\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 17,92 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-07 com coordenadas Leste 508.362,9460 e Norte 9.533.148,3800, deste, segue com azimute de 67\u00ba25\u201939\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 17,92 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-08 com coordenadas Leste 508.379,4922 e Norte 9.533.155,2582, deste, segue com azimute de 82\u00ba08\u201905\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 17,92 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-09 com coordenadas Leste 508.397,2425 e Norte 9.533.157,7103, deste, segue com azimute de 96\u00ba50\u201931\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 17,92 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-10 com coordenadas Leste 508.415,0338 e Norte 9.533.155,5756, deste, segue com azimute de 111\u00ba32\u201957\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 17,92 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-11 com coordenadas Leste 508.431,7002 e Norte 9.533.148,9940, deste, segue com azimute de 126\u00ba15\u201923\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 17,92 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-12 com coordenadas Leste 508.446,1496 e Norte 9.533.138,3968, deste, segue com azimute de 137\u00ba17\u201912\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 8,98 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-13 com coordenadas Leste 508.452,2396 e Norte 9.533.131,8002, deste, segue com azimute de 144\u00ba38\u201925\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 8,98 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-14 com coordenadas Leste 508.457,4352 e Norte 9.533.124,4784, deste, segue com azimute de 147\u00ba54\u201929\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 3,17 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-15 com coordenadas Leste 508.459,1191 e Norte 9.533.121,7932, deste, segue com azimute de 135\u00ba14\u201934\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 3,21 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-16 com coordenadas Leste 508.461,3759 e Norte 9.533.119,5172, deste, segue com azimute de 116\u00ba36\u201952\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 3,27 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-17 com coordenadas Leste 508.464,2982 e Norte 9.533.118,0529, deste, segue com azimute de 97\u00ba48\u201906\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 3,27 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-18 com coordenadas Leste 508.467,5366 e Norte 9.533.117,6092, deste, segue com azimute de 76\u00ba50\u201945\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 4,00 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-19 com coordenadas Leste 508.471,4364 e Norte 9.533.118,5206, deste, segue com azimute de 53\u00ba44\u201931\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 4,00 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-20 com coordenadas Leste 508.474,6658 e Norte 9.533.120,8892, deste, segue com azimute de 32\u00ba54\u201924\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 3,69 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-21 com coordenadas Leste 508.476,6712 e Norte 9.533.123,9883, deste, segue com azimute de 28\u00ba28\u201926\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 3,68 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-22 com coordenadas Leste 508.478,4258 e Norte 9.533.127,2234, deste, segue com azimute de 32\u00ba11\u201922\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 9,07 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-23 com coordenadas Leste 508.483,2572 e Norte 9.533.134,8987, deste, segue com azimute de 39\u00ba37\u201905\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 9,07 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-24 com coordenadas Leste 508.489,0405 e Norte 9.533.141,8850, deste, segue com azimute de 47\u00ba02\u201947\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 9,07 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-25 com coordenadas Leste 508.495,6784 e Norte 9.533.148,0649, deste, segue com azimute de 54\u00ba28\u201932\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 9,07 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-26 com coordenadas Leste 508.503,0597 e Norte 9.533.153,3347, deste, segue com azimute de 65\u00ba37\u201905\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 18,10 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-27 com coordenadas Leste 508.519,5460 e Norte 9.533.160,8070, deste, segue com azimute de 80\u00ba28\u201931\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 18,10 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-28 com coordenadas Leste 508.537,3971 e Norte 9.533.163,8022, deste, segue com azimute de 87\u00ba54\u201914\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 17,00 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-29 com coordenadas Leste 508.554,3856 e Norte 9.533.164,4240, deste, segue com azimute de 91\u00ba30\u201930\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 8,80 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-30 com coordenadas Leste 508.563,1845 e Norte 9.533.164,1923, deste, segue com azimute de 98\u00ba43\u201904\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 8,80 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-31 com coordenadas Leste 508.571,8848 e Norte 9.533.162,8582, deste, segue com azimute de 102\u00ba19\u201920\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 32,46 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-32 com coordenadas Leste 508.603,6004 e Norte 9.533.155,9302, deste, segue com azimute de 106\u00ba48\u201959\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 11,77 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-33 com coordenadas Leste 508.614,8697 e Norte 9.533.152,5243, deste, segue com azimute de 113\u00ba40\u201930\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 9,93 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-34 com coordenadas Leste 508.623,9622 e Norte 9.533.148,5377, deste, segue com azimute de 125\u00ba04\u201913\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 9,93 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-35 com coordenadas Leste 508.632,0877 e Norte 9.533.142,8333, deste, segue com azimute de 136\u00ba27\u201956\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 9,93 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-36 com coordenadas Leste 508.638,9260 e Norte 9.533.135,6359, deste, segue com azimute de 147\u00ba51\u201938\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 9,93 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-37 com coordenadas Leste 508.644,2075 e Norte 9.533.127,2293, deste, segue com azimute de 153\u00ba33\u201930\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 13,18 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-38 com coorde-nadas Leste 508.650,0745 e Norte 9.533.115,4318, deste, segue com azimute de 143\u00ba00\u201912\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 10,99 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-39 com coordenadas Leste 508.656,6888 e Norte 9.533.106,6533, deste, segue com azimute de 121\u00ba53\u201930\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 10,99 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-40 com coordenadas Leste 508.666,0210 e Norte 9.533.100,8464, deste, segue com azimute de 100\u00ba46\u201950\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 10,99 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-41 com coordenadas Leste 508.676,8184 e Norte 9.533.098,7905, deste, segue com azimute de 79\u00ba40\u201909\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 10,99 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-42 com coordenadas Leste 508.687,6317 e Norte 9.533.100,7616, deste, segue com azimute de 69\u00ba06\u201949\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 27,54 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-43 com coordenadas Leste 508.713,3641 e Norte 9.533.110,5809, deste, segue com azimute de 72\u00ba39\u201927\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 14,83 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-44 com coordenadas Leste 508.727,5246 e Norte 9.533.115,0029, deste, segue com azimute de 79\u00ba44\u201943\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 14,83 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-45 com coordenadas Leste 508.742,1225 e Norte 9.533.117,6439, deste, segue com azimute de 86\u00ba49\u201957\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 14,83 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-46 com coordenadas Leste 508.756,9347 e Norte 9.533.118,4636, deste, segue com azimute de 93\u00ba55\u201914\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 14,83 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-47 com coordenadas Leste 508.771,7349 e Norte 9.533.117,4493, deste, segue com azimute de 97\u00ba27\u201951\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 34,00 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-48 com coordenadas Leste 508.805,4449 e Norte 9.533.113,0327, deste, segue com azimute de 101\u00ba42\u201945\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 23,49 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-49 com coordenadas Leste 508.828,4503 e Norte 9.533.108,2633, deste, segue com azimute de 110\u00ba12\u201933\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 23,49 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-50 com coordenadas Leste 508.850,4986 e Norte 9.533.100,1471, deste, segue com azimute de 114\u00ba27\u201927\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 31,19 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-51 com coordenadas Leste 508.878,8905 e Norte 9.533.087,2336, deste, segue com azimute de 104\u00ba54\u201934\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 9,95 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-52 com coordenadas Leste 508.888,5080 e Norte 9.533.084,6729, deste, segue com azimute de 85\u00ba48\u201946\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 9,95 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-53 com coordenadas Leste 508.898,4341 e Norte 9.533.085,3996, deste, segue com azimute de 76\u00ba48\u201918\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 57,55 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-54 com coordenadas Leste 508.954,4659 e Norte 9.533.098,5366, deste, segue com azimute de 81\u00ba15\u201925\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 66,78 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-55 com coordenadas Leste 509.020,4719 e Norte 9.533.108,6876, deste, segue com azimute de 88\u00ba12\u201922\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 27,10 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-56 com coordenadas Leste 509.047,5596 e Norte 9.533.109,5360, deste, segue com azimute de 101\u00ba10\u201925\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 27,10 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-57 com coordenadas Leste 509.074,1468 e Norte 9.533.104,2843, deste, segue com azimute de 107\u00ba39\u201927\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 21,40 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-58 com coordenadas Leste 509.094,5357 e Norte 9.533.097,7940, deste, segue com azimute de 104\u00ba08\u201906\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 19,80 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-59 com coordenadas Leste 509.113,7365 e Norte 9.533.092,9586, deste, segue com azimute de 97\u00ba05\u201926\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 19,80 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-60 com coordenadas Leste 509.133,3854 e Norte 9.533.090,5145, deste, segue com azimute de 93\u00ba34\u201906\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 16,62 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-61 com coordenadas Leste 509.149,9717 e Norte 9.533.089,4802, deste, segue com azimute de 91\u00ba45\u201906\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 36,78 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-62 com coordenadas Leste 509.186,7300 e Norte 9.533.088,3561, deste, segue com azimute de 88\u00ba07\u201905\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 36,78 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-63 com coordenadas Leste 509.223,4857 e Norte 9.533.089,5638, deste, segue com azimute de 86\u00ba18\u201905\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 54,57 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-64 com coordenadas Leste 509.277,9385 e Norte 9.533.093,0838, deste, segue com azimute de 88\u00ba12\u201906\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 14,62 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-65 com coordenadas Leste 509.292,5511 e Norte 9.533.093,5426, deste, segue com azimute de 92\u00ba00\u201908\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 14,62 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-66 com coordenadas Leste 509.307,1620 e Norte 9.533.093,0318, deste, segue com azimute de 95\u00ba48\u201908\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 14,62 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-67 com coordenadas Leste 509.321,7070 e Norte 9.533.091,5538, deste, segue com azimute de 99\u00ba36\u201911\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 14,62 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-68 com coordenadas Leste 509.336,1219 e Norte 9.533.089,1149, deste, segue com azimute de 101\u00ba30\u201911\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 6,62 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-69 com coordenadas Leste 509.342,6111 e Norte 9.533.087,7943, deste, segue com azimute de 98\u00ba35\u201958\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 18,24 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-70 com coordenadas Leste 509.360,6443 e Norte 9.533.085,0672, deste, segue com azimute de 92\u00ba47\u201929\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 18,24 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-71 com coordenadas Leste 509.378,8610 e Norte 9.533.084,1790, deste, segue com azimute de 87\u00ba05\u201946\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 17,53 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-72 com coordenadas Leste 509.396,3705 e Norte 9.533.085,0672, deste, segue com azimute de 81\u00ba30\u201948\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 17,53 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-73 com coordenadas Leste 509.413,7106 e Norte 9.533.087,6546, deste, segue com azimute de 78\u00ba43\u201919\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 33,65 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-74 com coordenadas Leste 509.446,7152 e Norte 9.533.094,2365, deste, segue com azimute de 83\u00ba04\u201923\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 18,21 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-75 com coordenadas Leste 509.464,7913 e Norte 9.533.096,4326, deste, segue com azimute de 91\u00ba46\u201932\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 18,21 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-76 com coordenadas Leste 509.482,9917 e Norte 9.533.095,8684, deste, segue com azimute de 96\u00ba07\u201938\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 20,90 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-77 com coordenadas Leste 509.503,7747 e Norte 9.533.093,6374, deste, segue com azimute de 186\u00ba07\u201937\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 40,00 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-78 com coordenadas Leste 509.499,5054 e Norte 9.533.053,8659, deste, segue com azimute de 276\u00ba07\u201938\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 20,90 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-79 com coordenadas Leste 509.478,7224 e Norte 9.533.056,0969, deste, segue com azimute de 271\u00ba46\u201932\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 12,14 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-80 com coordenadas Leste 509.466,5889 e Norte 9.533.056,4730, deste, segue com azimute de 263\u00ba04\u201924\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 12,14 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-81 com coordenadas Leste 509.454,5381 e Norte 9.533.055,0090, deste, segue com azimute de 258\u00ba43\u201918\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 33,65 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-82 com coordenadas Leste 509.421,5336 e Norte 9.533.048,4270, deste, segue com azimute de 261\u00ba34\u201911\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 21,86 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-83 com coordenadas Leste 509.399,9101 e Norte 9.533.045,2222, deste, segue com azimute de 267\u00ba15\u201954\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 21,86 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-84 com coordenadas Leste 509.378,0753 e Norte 9.533.044,1791, deste, segue com azimute de 272\u00ba57\u201937\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 21,86 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-85 com coordenadas Leste 509.356,2448 e Norte 9.533.045,3080, deste, segue com azimute de 278\u00ba39\u201920\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 21,86 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-86 com coordenadas Leste 509.334,6341 e Norte 9.533.048,5977, deste, segue com azimute de 281\u00ba30\u201912\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 6,62 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-87 com coordenadas Leste 509.328,1450 e Norte 9.533.049,9183, deste, segue com azimute de 279\u00ba36\u201912\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 11,97 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-88 com coordenadas Leste 509.316,3456 e Norte 9.533.051,9147, deste, segue com azimute de 275\u00ba48\u201909\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 11,97 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-89 com coordenadas Leste 509.304,4398 e Norte 9.533.053,1246, deste, segue com azimute de 272\u00ba00\u201908\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 11,97 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-90 com coordenadas Leste 509.292,4800 e Norte 9.533.053,5427, deste, segue com azimute de 268\u00ba12\u201905\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 11,97 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-91 com coordenadas Leste 509.280,5188 e Norte 9.533.053,1671, deste, segue com azimute de 266\u00ba18\u201905\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 54,57 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-92 com coordenadas Leste 509.226,0660 e Norte 9.533.049,6471, deste, segue com azimute de 268\u00ba07\u201905\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 39,31 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-93 com coordenadas Leste 509.186,7755 e Norte 9.533.048,3561, deste, segue com azimute de 271\u00ba45\u201906\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 39,31 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-94 com coordenadas Leste 509.147,4822 e Norte 9.533.049,5577, deste, segue com azimute de 273\u00ba34\u201907\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 16,62 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-95 com coordenadas Leste 509.130,8958 e Norte 9.533.050,5921, deste, segue com azimute de 275\u00ba19\u201945\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 12,36 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-96 com coordenadas Leste 509.118,5859 e Norte 9.533.051,7404, deste, segue com azimute de 278\u00ba51\u201907\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 12,36 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-97 com coordenadas Leste 509.106,3697 e Norte 9.533.053,6429, deste, segue com azimute de 282\u00ba22\u201927\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 12,36 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-98 com coordenadas Leste 509.094,2935 e Norte 9.533.056,2923, deste, segue com azimute de 285\u00ba53\u201945\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 12,36 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-99 com coordenadas Leste 509.082,4028 e Norte 9.533.059,6785, deste, segue com azimute de 287\u00ba39\u201927\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 21,40 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-100 com coordenadas Leste 509.062,0138 e Norte 9.533.066,1688, deste, segue com azimute de 284\u00ba24\u201955\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 9,05 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-101 com coordenadas Leste 509.053,2506 e Norte 9.533.068,4213, deste, segue com azimute de 277\u00ba55\u201955\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 9,05 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-102 com coordenadas Leste 509.044,2890 e Norte 9.533.069,6699, deste, segue com azimute de 271\u00ba26\u201952\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 9,05 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-103 com coordenadas Leste 509.035,2438 e Norte 9.533.069,8985, deste, segue com azimute de 264\u00ba57\u201952\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 9,05 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-104 com coordenadas Leste 509.026,2306 e Norte 9.533.069,1043, deste, segue com azimute de 261\u00ba26\u201910\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 60,25 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-105 com coordenadas Leste 508.966,6572 e Norte 9.533.060,1332, deste, segue com azimute de 257\u00ba40\u201933\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 30,15 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-106 com coordenadas Leste 508.937,2062 e Norte 9.533.053,6989, deste, segue com azimute de 256\u00ba15\u201954\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 30,14 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-107 com coordenadas Leste 508.907,9315 e Norte 9.533.046,5435, deste, segue com azimute de 261\u00ba02\u201919\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 11,65 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-108 com coordenadas Leste 508.896,4219 e Norte 9.533.044,7285, deste, segue com azimute de 270\u00ba35\u201914\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 11,65 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-109 com coordenadas Leste 508.884,7707 e Norte 9.533.044,8479, deste, segue com azimute de 280\u00ba08\u201907\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 11,65 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-110 com coordenadas Leste 508.873,3007 e Norte 9.533.046,8983, deste, segue com azimute de 289\u00ba41\u201901\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 11,65 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-111 com coordenadas Leste 508.862,3298 e Norte 9.533.050,8229, deste, segue com azimute de 294\u00ba27\u201927\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 31,19 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-112 com coordenadas Leste 508.833,9379 e Norte 9.533.063,7364, deste, segue com azimute de 290\u00ba12\u201932\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 17,57 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-113 com coordenadas Leste 508.817,4511 e Norte 9.533.069,8053, deste, segue com azimute de 281\u00ba42\u201945\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 17,57 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-114 com coordenadas Leste 508.800,2486 e Norte 9.533.073,3717, deste, segue com azimute de 277\u00ba27\u201951\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 34,00 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-115 com coordenadas Leste 508.766,5386 e Norte 9.533.077,7883, deste, segue com azimute de 273\u00ba55\u201912\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 9,89 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-116 com coordenadas Leste 508.756,6718 e Norte 9.533.078,4644, deste, segue com azimute de 266\u00ba49\u201958\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 9,89 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-117 com coordenadas Leste 508.746,7970 e Norte 9.533.077,9180, deste, segue com azimute de 259\u00ba44\u201942\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 9,89 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-118 com coordenadas Leste 508.737,0651 e Norte 9.533.076,1573, deste, segue com azimute de 252\u00ba39\u201927\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 9,89 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-119 com coordenadas Leste 508.727,6248 e Norte 9.533.073,2093, deste, segue com azimute de 249\u00ba06\u201949\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 27,54 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-120 com coordenadas Leste 508.701,8923 e Norte 9.533.063,3900, deste, segue com azimute de 254\u00ba23\u201929\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 12,88 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-121 com coordenadas Leste 508.689,4893 e Norte 9.533.059,9250, deste, segue com azimute de 264\u00ba56\u201950\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 12,88 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-122 com coordenadas Leste 508.676,6615 e Norte 9.533.058,7908, deste, segue com azimute de 275\u00ba30\u201910\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 12,88 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-123 com coordenadas Leste 508.663,8429 e Norte 9.533.060,0257, deste, segue com azimute de 286\u00ba03\u201930\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 12,88 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-124 com coordenadas Leste 508.651,4675 e Norte 9.533.063,5879, deste, segue com azimute de 296\u00ba36\u201950\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 12,88 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-125 com coordenadas Leste 508.639,9541 e Norte 9.533.069,3569, deste, segue com azimute de 307\u00ba10\u201910\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 12,88 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-126 com coordenadas Leste 508.629,6923 e Norte 9.533.077,1374, deste, segue com azimute de 317\u00ba43\u201931\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 12,88 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-127 com coordenadas Leste 508.621,0295 e Norte 9.533.086,6661, deste, segue com azimute de 328\u00ba16\u201950\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 12,88 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-128 com coordenadas Leste 508.614,2588 e Norte 9.533.097,6205, deste, segue com azimute de 333\u00ba33\u201932\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 13,18 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-129 com coordenadas Leste 508.608,3919 e Norte 9.533.109,4180, deste, segue com azimute de 310\u00ba46\u201904\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 7,75 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-130 com coordenadas Leste 508.602,5243 e Norte 9.533.114,4770, deste, segue com azimute de 287\u00ba39\u201924\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 7,83 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-131 com coordenadas Leste 508.595,0639 e Norte 9.533.116,8517, deste, segue com azimute de 282\u00ba19\u201920\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 32,46 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-132 com coordenadas Leste 508.563,3484 e Norte 9.533.123,7797, deste, segue com azimute de 275\u00ba06\u201948\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 7,53 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-133 com coordenadas Leste 508.555,8487 e Norte 9.533.124,4508, deste, segue com azimute de 267\u00ba54\u201914\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 17,00 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-134 com coordenadas Leste 508.538,8602 e Norte 9.533.123,8290, deste, segue com azimute de 260\u00ba28\u201930\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 7,76 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-135 com coordenadas Leste 508.531,2097 e Norte 9.533.122,5453, deste, segue com azimute de 245\u00ba37\u201904\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 7,76 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-136 com coordenadas Leste 508.524,1442 e Norte 9.533.119,3429, deste, segue com azimute de 230\u00ba45\u201941\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 7,76 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-137 com coordenadas Leste 508.518,1359 e Norte 9.533.114,4359, deste, segue com azimute de 215\u00ba54\u201911\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 7,76 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-138 com coordenadas Leste 508.513,5868 e Norte 9.533.108,1523, deste, segue com azimute de 208\u00ba28\u201931\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 4,99 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-139 com coordenadas Leste 508.511,2079 e Norte 9.533.103,7664, deste, segue com azimute de 212\u00ba18\u201948\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 6,69 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-140 com coordenadas Leste 508.507,6294 e Norte 9.533.098,1087, deste, segue com azimute de 219\u00ba59\u201928\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 6,69 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-141 com coordenadas Leste 508.503,3271 e Norte 9.533.092,9798, deste, segue com azimute de 227\u00ba40\u201901\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 6,69 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-142 com coordenadas Leste 508.498,3783 e Norte 9.533.088,4715, deste, segue com azimute de 235\u00ba20\u201942\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 6,69 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-143 com coordenadas Leste 508.492,8715 e Norte 9.533.084,6648, deste, segue com azimute de 243\u00ba01\u201918\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 6,69 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-144 com coordenadas Leste 508.486,9055 e Norte 9.533.081,6278, deste, segue com azimute de 250\u00ba41\u201956\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 6,69 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-145 com coordenadas Leste 508.480,5874 e Norte 9.533.079,4151, deste, segue com azimute de 258\u00ba22\u201932\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 6,69 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-146 com coordenadas Leste 508.474,0302 e Norte 9.533.078,0662, deste, segue com azimute de 266\u00ba03\u201908\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 6,69 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-147 com coordenadas Leste 508.467,3517 e Norte 9.533.077,6053, deste, segue com azimute de 273\u00ba43\u201927\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 6,68 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-148 com coordenadas Leste 508.460,6809 e Norte 9.533.078,0395, deste, segue com azimute de 281\u00ba23\u201926\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 6,68 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-149 com coordenadas Leste 508.454,1278 e Norte 9.533.079,3597, deste, segue com azimute de 289\u00ba03\u201923\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 6,68 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-150 com coordenadas Leste 508.447,8093 e Norte 9.533.081,5423, deste, segue com azimute de 296\u00ba43\u201919\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 6,68 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-151 com coordenadas Leste 508.441,8384 e Norte 9.533.084,5482, deste, segue com azimute de 304\u00ba23\u201908\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 6,68 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-152 com coordenadas Leste 508.436,3258 e Norte 9.533.088,3207, deste, segue com azimute de 312\u00ba02\u201942\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 6,68 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-153 com coordenadas Leste 508.431,3652 e Norte 9.533.092,7943, deste, segue com azimute de 319\u00ba42\u201912\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 6,68 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-154 com coordenadas Leste 508.427,0478 e Norte 9.533.097,8858, deste, segue com azimute de 326\u00ba49\u201911\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 6,67 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-155 com coordenadas Leste 508.423,3966 e Norte 9.533.103,4696, deste, segue com azimute de 320\u00ba57\u201949\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 7,68 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-156 com coordenadas Leste 508.418,5599 e Norte 9.533.109,4347, deste, segue com azimute de 306\u00ba15\u201922\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 7,68 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-157 com coordenadas Leste 508.412,3673 e Norte 9.533.113,9763, deste, segue com azimute de 291\u00ba32\u201957\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 7,68 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-158 com coordenadas Leste 508.405,2245 e Norte 9.533.116,7970, deste, segue com azimute de 276\u00ba50\u201929\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 7,68 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-159 com coordenadas Leste 508.397,5997 e Norte 9.533.117,7118, deste, segue com azimute de 262\u00ba08\u201908\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 7,68 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-160 com coordenadas Leste 508.389,9924 e Norte 9.533.116,6610, deste, segue com azimute de 247\u00ba25\u201939\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 7,68 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-161 com coordenadas Leste 508.382,9012 e Norte 9.533.113,7132, deste, segue com azimute de 232\u00ba43\u201915\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 7,68 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-162 com coordenadas Leste 508.376,7906 e Norte 9.533.109,0617, deste, segue com azimute de 218\u00ba00\u201945\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 7,68 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-163 com coordenadas Leste 508.372,0613 e Norte 9.533.103,0112, deste, segue com azimute de 210\u00ba39\u201935\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 26,05 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-164 com coordenadas Leste 508.358,7754 e Norte 9.533.080,5994, deste, segue com azimute de 207\u00ba44\u201938\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 8,14 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-165 com coordenadas Leste 508.354,9863 e Norte 9.533.073,3956, deste, segue com azimute de 201\u00ba54\u201942\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 8,14 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-166 com coordenadas Leste 508.351,9488 e Norte 9.533.065,8440, deste, segue com azimute de 196\u00ba04\u201948\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 8,14 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-167 com coordenadas Leste 508.349,6943 e Norte 9.533.058,0229, deste, segue com azimute de 190\u00ba14\u201950\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 8,14 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-168 com coordenadas Leste 508.348,2463 e Norte 9.533.050,0132, deste, segue com azimute de 187\u00ba19\u201954\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 54,15 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-169 com coordenadas Leste 508.341,3362 e Norte 9.532.996,3065, deste, segue com azimute de 277\u00ba19\u201953\u2019\u2019 e dist\u00e2ncia de 40,00 m, at\u00e9 o V\u00e9rtice P-01 com coordenadas Leste 508.301,6632 e Norte 9.533.001,4109, ponto inicial da descri\u00e7\u00e3o deste per\u00edmetro, perfazendo uma \u00e1rea total de 53.859,87 m\u00b2. Todos os azimutes e dist\u00e2ncias, \u00e1reas e per\u00edmetros foram calculados no plano de proje\u00e7\u00e3o UTM, tendo como o Datum WGS84.ANEXO II A QUE SE REFERE O DECRETO N\u00b035.832, DE 10 DE JANEIRO DE 2024"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba35.833, de 12 de janeiro de 2024.DISP\u00d5E SOBRE A ISEN\u00c7\u00c3O DO PAGAMENTO DO REEMBOLSO DAS SEMENTES E MUDAS PARA AS SAFRAS 2022/2023.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os incisos IV e VI do art. 88, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO o disposto no \u00a7 5\u00b0, do art. 5\u00b0, da Lei Estadual n\u00ba 17.534, 22 de junho de 2021, DECRETA:Art. 1\u00ba Em raz\u00e3o da perda de safra acima de 50% e/ou situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia / calamidade conforme decretos municipais, fica isento o pagamento do reembolso das sementes e mudas referente \u00e0s safras de 2022/2023 dos agricultores localizados nos 136 (cento e trinta e seis) munic\u00edpios, conforme a seguir: Abaiara, Acopiara, Aiuaba, Alc\u00e2ntaras, Altaneira, Alto Santo, Amontada, Antonina do Norte, Aracati, Aracoiaba, Araripe, Aratuba, Arneiroz, Aurora, Baixio, Banabui\u00fa, Barreira, Barro, Baturit\u00e9, Beberibe, Boa Viagem, Brejo Santo, Campos Sales, Canind\u00e9, Capistrano, Caridade, Carir\u00e9, Cariria\u00e7u, Carnaubal, Cascavel, Catunda, Caucaia, Cedro, Chor\u00f3, Chorozinho, Corea\u00fa, Crate\u00fas, Croat\u00e1, Cruz, Deputado Irapuan Pinheiro, Erer\u00ea, Farias Brito, Forquilha, Fortim, Frecheirinha, General Sampaio, Gra\u00e7a, Granjeiro, Groa\u00edras, Guaraciaba do Norte, Guaramiranga, Hidrol\u00e2ndia, Horizonte, Ibaretama, Ibicuitinga, Icapu\u00ed, Independ\u00eancia, Ipaumirim, Iracema, Irau\u00e7uba, Itai\u00e7aba, Itaitinga, Itapaj\u00e9, Itapipoca, Itapi\u00fana, Itarema, Itatira, Jaguaretama, Jaguaribara, Jaguaribe, Jaguaruana, Jardim, Jati, Juazeiro do Norte, Lavras da Mangabeira, Limoeiro do Norte, Madalena, Marco, Massap\u00ea, Mauriti, Meruoca, Milagres, Milh\u00e3, Mira\u00edma, Miss\u00e3o Velha, Momba\u00e7a, Monsenhor Tabosa, Morada Nova, Mora\u00fajo, Mucambo, Nova Olinda, Novo Oriente, Ocara, Or\u00f3s, Pacajus, Pacuj\u00e1, Palhano, Paraipaba, Parambu, Paramoti, Pedra Branca, Penaforte, Pentecoste, Pereiro, Pindoretama, Piquet Carneiro, Poranga, Porteiras, Potengi, Potiretama, Quiterian\u00f3polis, Quixad\u00e1, Quixel\u00f4, Quixeramobim, Quixer\u00e9, Reden\u00e7\u00e3o, Reriutaba, Russas, Saboeiro, Salitre, Santa Quit\u00e9ria, Santana do Acara\u00fa, Santana do Cariri, S\u00e3o Benedito, S\u00e3o Jo\u00e3o do Jaguaribe, Senador Pompeu, Senador S\u00e1, Sobral, Solon\u00f3pole, Tabuleiro do Norte, Tau\u00e1, Tururu, Umari, Umirim, Uruburetama e Varjota.Art. 2\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, sendo revogadas as disposi\u00e7\u00f5es espec\u00edficas anteriores e em contr\u00e1rio. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 12 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba35.837, de 12 de janeiro de 2024.DISP\u00d5E SOBRE A VEDA\u00c7\u00c3O DE DESPESAS P\u00daBLICAS COM EVENTOS RELACIONADOS AO CARNAVAL DO ANO DE 2024.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 88, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; e CONSI-DERANDO a necessidade de se priorizar a realiza\u00e7\u00e3o de gastos p\u00fablicos destinados a \u00e1reas que, no atual momento, demandam atendimento emergencial e que impactam mais fortemente a qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o cearense, DECRETA:Art. 1\u00ba Fica vedada, no ano de 2024, a realiza\u00e7\u00e3o por \u00f3rg\u00e3os e entidades estaduais de despesa p\u00fablica ou de repasse de recursos a benefici\u00e1rios com finalidade de patroc\u00ednio e de apoio a eventos festivos relacionados ao carnaval.\u00a7 1\u00ba A veda\u00e7\u00e3o disposta no \u201ccaput\u201d n\u00e3o se aplica a despesas:I- de atividades desenvolvidas no \u00e2mbito do Sistema Estadual de Cultura - SIEC, de que trata a Lei n\u00ba 18.012, de 1\u00ba de abril de 2022;II - realizadas \u00e0 conta de emenda parlamentar impositiva federal.\u00a7 2\u00ba As emendas parlamentares impositivas federais, ainda que n\u00e3o direcionadas \u00e0 finalidade prevista no caput deste artigo, se enquadram na exce\u00e7\u00e3o do inciso II, do \u00a71\u00ba, deste artigo, ficando limitada a correspondente despesa ao valor total da emenda, conforme disposto em oficio endere\u00e7ado pelo parlamentar ao \u00f3rg\u00e3o estadual competente.Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 12 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE TORNAR SEM EFEITO, Ato Individual concedendo di\u00e1ria dentro do Estado, datada de 18/12/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado, de 02/01/2024, que autorizava o servidor PAULO JOS\u00c9 GOMES FERREIRA, ocupante do cargo de Superintendente da SOHIDRA, matr\u00edcula 300001-0-2, a viajar a cidade de CRATO -CE no per\u00edodo 19 e 20.12.2023 a fim de acompa-nhar o Secret\u00e1rio em Visita as obras do CAC. . SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS HIDR\u00c1ULICAS - SOHIDRA, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeiroSECRET\u00c1RIO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba868/2023 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 02 (duas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, com ajuda de custo e passagem a\u00e9rea, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencentes a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o da Vice Governadora do Estado, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classes III e V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 10 de janeiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba868/2023, DE 10 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACRESC. (%)TOTALHEITOR FARIAS PONTE RIBEIRO1\u00ba Tenente PMIII11 a 13.12.2023FORTALEZA-CE/BRAS\u00cdLIA-DF/FORTALEZA-CE2 e 1/2189,2560%757,00189,2518.166,7720.532,52LUIS FRANCISCO TEIXEIRA DA SILVASubtenente PMV11 a 13.12.2023FORTALEZA-CE/BRAS\u00cdLIA-DF/FORTALEZA-CE2 e 1/2141,9560%567,80141,95PAULO C\u00c9SAR SERRA BEZERRA3\u00ba Sargento PMV11 a 13.12.2023FORTALEZA-CE/BRAS\u00cdLIA-DF/FORTALEZA-CE2 e 1/2141,9560%567,80141,95"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba870/2023 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a Ordem de Movimento n\u00ba 461/2023-ASSEXEC/CM, oriunda da Unidade Militar de Seguran\u00e7a, RESOLVE CONCEDER 02 (duas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, com ajuda de custo e passagens a\u00e9reas, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencentes a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o da Primeira Dama, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 10 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba870/2023, DE 10 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACRESC. (%)TOTALROBINSON PIMENTEL LIBERATO2\u00ba SGT PMV08.12.2023 a 10.12.2023FORTALEZA-CE/ BRASILIA-DF /FORTALEZA-CE2 e 1/2141,9560%567,80141,9517.629,7220.468,72CLEILSON PINHEIRO DOS SANTOS2\u00ba SGT PMV141,95567,80141,95ANA CRISTINA PASSOS CAMARGO SD PMV141,95567,80141,95MARCIO LIMA RODRIGUES TELES ST PMV141,95567,80141,95Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba872/2023 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a Ordem de Movimento n\u00ba 463/2023-ASSEXEC/CM, oriunda da Unidade Militar de Seguran\u00e7a, RESOLVE CONCEDER 03 (tr\u00eas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, sem ajuda de custo e sem passagens a\u00e9reas, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencentes a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o do Governador do Estado, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III e V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 10 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba872/2023, DE 10 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACRESC. (%)TOTALFRANCISCO CLEILSON CARNEIRO 2\u00ba TEN PMIII11.12.2023 a 14.12.2023FORTALEZA-CE/ BRASILIA-DF /FORTALEZA-CE3 e 1/2141,9550%993,56*************3.229,28JOSE EUDES GOMES DE AGUIARST PMV141,95745,24*****ANTONIO JOSE PEREIRA REIS3] SGT PMV141,95745,24*****CLEBIO DANTAS PEREIRA FILHOCB PMV141,95745,24*****Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba875/2023 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a Ordem de Movimento n\u00ba 466/2023-ASSEXEC/CM, oriunda da Unidade Militar de Seguran\u00e7a, RESOLVE CONCEDER 03 (tr\u00eas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, com ajuda de custo e passagens a\u00e9reas, ao MILITAR Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 10 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba875/2023, DE 10 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACRESC. (%)TOTALMARIO SERGIO DE FRANCA FONTELESTEN CEL PMIII12.12.2023 a 14.12.2023FORTALEZA-CE/ BRASILIA-DF /RIO DE JANEIRO-RJ3 e 1/2189,2560%605,60189,257.786,949.196,8614/12/2023 a 15/12/2023RIO DE JANEIRO-RJ / FORTALEZA-CE50%425,82189,25Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba876/2023 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais RESOLVE CONCEDER 08 (oito) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, com ajuda de custo e passagens a\u00e9reas, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencentes a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o da Vice Governadora do Estado, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 10 de janeiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba876/2023, DE 10 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACRESC. (%)TOTALRAIMUNDO FLORINDO DE SOUSAST PMV03 a 11.12.2023FORTALEZA-CE/S\u00c3O PAULO-SP/FORTALEZA-CE8 e 1/2141,9550%1.809,86141,9522.446,9330.254,17FRANCISCO JOS\u00c9 DOTH DA SILVA1\u00ba SGT PMV03 a 11.12.2023FORTALEZA-CE/S\u00c3O PAULO-SP/FORTALEZA-CE8 e 1/2141,9550%1.809,86141,95FRANCISCO ROBSON VICTOR OLIVEIRASd PMV03 a 11.12.2023FORTALEZA-CE/S\u00c3O PAULO-SP/FORTALEZA-CE8 e 1/2141,9550%1.809,86141,95MATHEUS PAIX\u00c3O MENDON\u00c7ASd PMV03 a 11.12.2023FORTALEZA-CE/S\u00c3O PAULO-SP/FORTALEZA-CE8 e 1/2141,9550%1.809,86141,95"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba877/2023 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 06 (seis) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 141,95 (cento e quarenta e um reais e noventa e cinco centavos), acrescidos de 60% (sessenta por cento), mais 01 (uma) ajuda de custo no valor de R$ 141,95 (cento e quarenta e um reais e noventa e cinco centavos), e passagem a\u00e9rea para o trecho FORTALEZA-CE/BRAS\u00cdLIA/FORTALEZA-CE no valor de R$ 6.131,32 (seis mil cento e trinta e um reais e trinta e dois centavos), totalizando R$ 7.749,55 (sete mil setecentos e quarenta e nove reais e cinquenta e cinco centavos), ao militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, ALAN ROBERTO PIRES DA COSTA, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de 1\u00ba Sargento PM, matr\u00edcula n\u00ba 799.726-1-4, por viagem em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de BRAS\u00cdLIA-DF, no per\u00edodo de 10 a 16 de dezembro de 2023, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 10 de janeiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba879/2023 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 07 (sete) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 141,95 (cento e quarenta e um reais e noventa e cinco centavos), acrescidos de 50% (cinquenta por cento), mais 01 (uma) ajuda de custo no valor de R$ 141,95 (cento e quarenta e um reais e noventa e cinco centavos), e passagem a\u00e9rea para o trecho FORTALEZA-CE/S\u00c3O PAULO-SP/FORTALEZA-CE no valor de R$ 5.968,33 (cinco mil novecentos e sessenta e oito reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 7.707,22 (sete mil setecentos e sete reais e vinte e dois centavos), ao militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, JOS\u00c9 EDUARDO DE SOUSA SAMPAIO, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de Subtenente PM, matr\u00edcula n\u00ba 300.023-4-2, por viagem em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de S\u00c3O PAULO-SP, no per\u00edodo de 03 a 10 de dezembro de 2023, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o da Vice Governadora do Estado, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 10 de janeiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba892/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 1/2 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 30,67 (trinta reais e sessenta e sete centavos), ao militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, OTTO BILLIAN GUIMARAES EVANGELISTA, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de 2\u00ba Sargento PM, matr\u00edcula n\u00ba 800.009-1-X, por viagem em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de Icapu\u00ed-CE, no dia 18 de dezembro de 2023, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 11 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba893/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 02 (duas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 11 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba893/2023, DE 11 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACRESC. (%)TOTALFabiano Carvalho Vieira Pinto3\u00ba Sargento PM7997431-5V14 a 16.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Cruz-CE2 e 1/261,33*****153,33Francisco Anibal da Silva JuniorSoldado PM7997361-0V14 a 16.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Cruz-CE2 e 1/261,33*****153,33"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba894/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 03 (tr\u00eas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o do Governador do Estado, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classes III e V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 11 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba894/2023, DE 11 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACRESC. (%)TOTALJose Normandio Vieira Alves2\u00ba Tenente PM799.947-1-5III17 a 20.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Miss\u00e3o Velha-CE3 e 1/277,10*****269,85Bruno Cesar Rebou\u00e7as HolandaSoldado PM8001074-5V17 a 20.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Miss\u00e3o Velha-CE3 e 1/261,33*****214,66"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba895/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 02 (duas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o do Governador do Estado, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classes III e V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 11 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba895/2023, DE 11 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACRESC. (%)TOTALEmmanuel Rodrigues PereiraCapit\u00e3o PM7999521-5III18 a 20.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Miss\u00e3o Velha-CE2 e 1/277,10****192,75Tony Bas\u00edlio Mesquita de CastroSoldado PM8000888-0V18 a 20.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Miss\u00e3o Velha-CE2 e 1/261,33****153,33Antonio Lindomar Holanda Silva1\u00ba Sargento PM8000472-9V18 a 20.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Miss\u00e3o Velha-CE2 e 1/261,33****153,33Ant. Renner Pedrosa Magalh\u00e3es de CastroCabo PM8001197-0V18 a 20.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Miss\u00e3o Velha-CE2 e 1/261,33****153,33Rafael Soares SousaSoldado PM3000112-5V18 a 20.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Miss\u00e3o Velha-CE2 e 1/261,33****153,33"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba896/2023 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compe-t\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 02 (duas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o do Governador do Estado, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classes III e V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 11 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba 896/2023, DE 11 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACRESC. (%)TOTALFrancisco Igor Sampaio CardozoMajor PM8001118-0III18 a 20.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Juazeiro do Norte-CE2 e 1/277,1020%231,30Marcio Ferreira das Chagas do NascimentoSubtenente PM7998981-9V18 a 20.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Juazeiro do Norte-CE2 e 1/261,3320%183,99Fco Eli\u00e9zio dos Santos Martins3\u00ba Sargento PM8000840-6V18 a 20.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Juazeiro do Norte-CE2 e 1/261,3320%183,99Charles Carlos Rebou\u00e7asSoldado PM3000193-1V18 a 20.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Juazeiro do Norte-CE2 e 1/261,3320%183,99Fabio dos Santos AndradeCabo PM3000190-7V18 a 20.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Juazeiro do Norte-CE2 e 1/261,3320%183,99Edson Jardel Amorim Sousa2\u00ba Sargento PM8000740-XV18 a 20.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Juazeiro do Norte-CE2 e 1/261,3320%183,99Jo\u00e3o Paulo Ferreira de FreitasCabo PM8000596-2V18 a 20.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Juazeiro do Norte-CE2 e 1/261,3320%183,99"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba901/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 03 (tr\u00eas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, ao Militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, OTTO BILLIAN GUIMARAES EVANGELISTA, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de 2\u00ba SGT PM, Matr\u00edcula 800.009-1-X, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, na cidade de ICAPUI/CE, no per\u00edodo de 29/12/2023 a 01/01/2024, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 214,66 (duzentos e quatorze reais e sessenta e seis centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 11 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba902/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER, 05 (cinco) e 1/2 (meia) di\u00e1rias dentro do Estado, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencentes a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL , em Fortaleza , 11 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba902/2023, DE 11 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACR\u00c9SCIMOTOTALJose Roberio Sales de Sousa 1\u00ba SGT PM7998051-XV20/12/2023 a 25/12/2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de JUAZEIRO DO NORTE/CE5 e 1/261,3320%404,78Alan F\u00e1bio da Costa 3\u00ba SGT PM7997211-8V61,33404,78"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA CC N\u00ba02/2024.DESIGNA AGENTE P\u00daBLICO PARA O EXPEDIENTE QUE INDICA.O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram conferidas pela Lei Estadual n\u00ba 16.710 de 21 de dezembro de 2018, e em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III do art. 39, o \u00a7 3\u00ba do art. 40, e o art. 41, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e com o art. 71 do Decreto n\u00ba 33.417, de 30 de dezembro de 2019, RESOLVE DESIGNAR a servidora M\u00d4NICA PONTES AGUIAR, Articuladora, matr\u00edcula n\u00ba 30002172, para responder, interina e cumulativamente, sem preju\u00edzo de suas atribui\u00e7\u00f5es, pelo expediente do cargo de Orientadora da C\u00e9lula de Aquisi\u00e7\u00f5es e Gest\u00e3o de Contratos da Casa Civil, no per\u00edodo de 02 a 16 de janeiro de 2024, em decorr\u00eancia do gozo de f\u00e9rias da servidora SAMIRA FADYA MILHOME BRASIL, matr\u00edcula 095131-2-4.CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 08 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EXTRATO DO PRIMEIRO ADITIVO AO ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1 E O INSTITUTO BEATRIZ LAURO FIUZA \u2013 IBLF, NO QUE SE REFERE \u00c0 INTERFACE ENTRE O \u201cPACTO POR UM CEAR\u00c1 SEM FOME\u201d E O \u201cNATAL DO BEM\u201d.DAS PARTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, Avenida Bar\u00e3o de Studart, n. 505, Meireles, Fortaleza (CE), CEP 60.120-013, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.480/0001-79, por meio do Comit\u00ea Intersetorial de Governan\u00e7a do Programa Cear\u00e1 Sem Fome, \u00f3rg\u00e3o colegiado vinculado \u00e0 Casa Civil do Estado do Cear\u00e1, neste ato representado por sua Presidente, a Sra. Lia Gondim Ara\u00fajo de Freitas, daqui em diante denominado ESTADO, e o INSTITUTO BEATRIZ LAURO FIUZA \u2013 IBLF, associa\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 16.572.671/0001-67, com sede na Av. Santos Dumont, 2.122, Sala 1510, Aldeota, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP 60.150-161, neste ato representada por sua diretora executiva, Fabr\u00edcia Abrantes Braga Soares.   CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 O presente aditivo tem por objeto alterar a indica\u00e7\u00e3o de destina\u00e7\u00e3o dos recursos, prevista na Cl\u00e1usula Primeira \u2013 Do Objeto Geral, item 1.4., \u201ci\u201d e \u201cii\u201d, do Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o firmado no dia 29 de novembro de 2023, entre o Estado do Cear\u00e1 e o IBLF, para propiciar a interface entre os projetos \u201cPacto por um Cear\u00e1 Sem Fome\u201d e \u201cNatal do Bem\u201d, com vistas a estabelecer a destina\u00e7\u00e3o de valores arrecadados.  CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 A Cl\u00e1usula Primeira \u2013 Do Objeto Geral, item 1.4., do Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o, passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cOs recursos destinados \u00e0s institui\u00e7\u00f5es ser\u00e3o aplicados, conforme a indica\u00e7\u00e3o do Estado, para fins de aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos, utens\u00edlios e demais aparatos, bem como insumos, necess\u00e1rios para viabilizar a qualifica\u00e7\u00e3o em panifica\u00e7\u00e3o artesanal, em curto prazo, para os benefici\u00e1rios do Programa Cear\u00e1 Sem Fome, oportunizando gera\u00e7\u00e3o de renda aos participantes mediante a produ\u00e7\u00e3o de p\u00e3es de baixo custo, mas com alto valor nutricional.\u201d  CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o, ora aditado.   DA DATA DA ASSINATURA: Fortaleza/CE, 10 de janeiro de 2024.   DOS SIGNAT\u00c1RIOS: Lia Gondim Ara\u00fajo de Freitas \u2013 Presidente do Comit\u00ea Intersetorial de Governan\u00e7a do Programa Cear\u00e1 Sem Fome; Fabr\u00edcia Abrantes Braga Soares \u2013 Diretora Executiva do Instituto Beatriz Lauro Fiuza.Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O PROCURADOR-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, e tendo em vista o que consta \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba, 3\u00ba e 4\u00ba, do art. 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 65, de 03 de janeiro de 2008, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 07 de janeiro de 2008, RESOLVE DESIGNAR, LUIS CLAUDIO PONTES MASCARENHAS, matr\u00edcula n\u00ba 001819-8, lotado na Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 ora \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o desta PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Presidente da COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O 04, em SUBSTITUI\u00c7\u00c3O ao titular William Carvalho Guimar\u00e3es, em virtude de f\u00e9rias, 15 (quinze) dias, no per\u00edodo de 08 de janeiro de 2024 a 22 de janeiro de 2024. PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 12 de dezembro de 2023.Rafael Machado MoraesPROCURADOR-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O PROCURADOR-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es a que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, RESOLVE NOMEAR, nos termos do Par\u00e1grafo \u00fanico do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086 de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba combinado com o inciso III do art. 17 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o Decreto n\u00ba 30.439 de 11 de fevereiro de 2011 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 14 de fevereiro de 2011, DANIEL QUINTAS DOS SANTOS COLARES, Procurador do Estado, matr\u00edcula 062571-1-9, para exercer o cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento, de provimento em comiss\u00e3o de Procurador--Chefe da Procuradoria de Processo Administrativo-Disciplinar, s\u00edmbolo DNS-2, integrante da estrutura organizacional da Procuradoria-Geral do Estado, em SUBSTITUI\u00c7\u00c3O ao titular Daniel Feitosa de Menezes, em virtude de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 15 (quinze dias) a partir de 08 de janeiro de 2024 a 22 de janeiro de 2024. PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 12 de dezembro de 2023.Rafael Machado MoraesPROCURADOR-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "AVISO DE ANULA\u00c7\u00c3O PARCIALPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230018A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico que a SESS\u00c3O P\u00daBLICA E OS ATOS SUBSEQUENTES da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba18132023 - Comprasnet de interesse da CASA CIVIL, cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios do tipo DIVERSOS para atender as necessidades de consumo da Casa Civil, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital e seus anexos, foram ANULADOS, fundamentada no art. 71, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021. A licita\u00e7\u00e3o, posteriormente, ser\u00e1 publicada e ocorrer\u00e1 no sistema Comprasnet, sob outro n\u00famero 0010/2024. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Cir\u00edaco Barbosa Damasceno NetoPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OMANIFESTA\u00c7\u00c3O DE INTERESSE MI N\u00ba20240001 CEL04 SEPLAG CEIG N\u00ba1298730000OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE CONSULTOR INDIVIDUAL ESPECIALISTA EM GEST\u00c3O DA MUDAN\u00c7A PARA ASSESSORAR O PROGRAMA CEAR\u00c1 MAIS DIGITAL NO DESENVOLVIMENTO DE DIRETRIZES GERAIS E DEFINI\u00c7\u00c3O DA ESTRAT\u00c9GIA PARA GEST\u00c3O DA MUDAN\u00c7A, PLANEJAMENTO E ACOMPANHAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES NECESS\u00c1RIAS PARA A IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA ESTRAT\u00c9GIA DA GEST\u00c3O DA MUDAN\u00c7A NO \u00c2MBITO DO PROGRAMA CEAR\u00c1 MAIS DIGITAL. 1. A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico que o Governo do Estado do Cear\u00e1 negociou com o Banco Interamericano de Desenvolvimento \u2013 BID o financiamento das a\u00e7\u00f5es do Programa para a Transforma\u00e7\u00e3o Digital do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROGRAMA CEAR\u00c1 MAIS DIGITAL,e pretende aplicar parte dos recursos do empr\u00e9stimo para a sele\u00e7\u00e3o e contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de consultoria. O objetivo geral do programa \u00e9 avan\u00e7ar na transforma\u00e7\u00e3o digital do Governo do Estado do Cear\u00e1 para aumentar a satisfa\u00e7\u00e3o e gerar economias para o cidad\u00e3o na utiliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os p\u00fablicos. Os objetivos espec\u00edficos s\u00e3o: (i) expandir o acesso aos servi\u00e7os p\u00fablicos digitais; (ii) melhorar a efetividade da gest\u00e3o p\u00fablica por meio da transforma\u00e7\u00e3o digital; (iii) melhorar a efici\u00eancia da gest\u00e3o p\u00fablica por meio da transforma\u00e7\u00e3o digital e (iv) melhorar a conectividade digital. 2. O objetivo \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de 01 (uma) Consultoria Individual para os servi\u00e7os de: DESENVOLVIMENTO DE PRODUTOS E METODOLO-GIAS RELACIONADAS \u00c0 GEST\u00c3O DA MUDAN\u00c7A, ESTRAT\u00c9GIAS DE COMUNICA\u00c7\u00c3O E EXECU\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00d5ES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O E CAPACITA\u00c7\u00c3O PARA IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO DE MUDAN\u00c7A ORGANIZACIONAL NO \u00c2MBITO DOS COMPONENTES I, II E III DO PROGRAMA CEAR\u00c1 MAIS DIGITAL. 3. A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o 04 \u2013 CEL 04, em nome da Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o, convida os Consultores Individuais qualificados eleg\u00edveis a manifestarem interesse em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os solicitados. Os Consultores Individuais interessados dever\u00e3o apresentar curr\u00edculo, com as comprova\u00e7\u00f5es de qualifica\u00e7\u00f5es acad\u00eamicas e experi\u00eancias profissionais relevantes para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, inclusive informando os dados cadastrais: nome, cpf, endere\u00e7o com cep, e-mail. e telefone. 4. A Manifesta\u00e7\u00e3o de Interesse n\u00e3o pressup\u00f5e qualquer compromisso de contrata\u00e7\u00e3o. O(a) Consultor(a) (Pessoa F\u00edsica) ser\u00e1 selecionado de acordo com o Manual de Aquisi\u00e7\u00f5es do Executor e as Pol\u00edticas para a Sele\u00e7\u00e3o de Consultores Financiados pelo Banco Interamericano de Desenvolvimento \u2013 GN 2350 15, disponibilizado no website: https://projectprocurement.iadb.org/es/documentos. 5. Este Aviso de Manifesta\u00e7\u00e3o de Interesse e a vers\u00e3o preliminar do Termo de Refer\u00eancia encontram-se dispon\u00edveis atrav\u00e9s do link: https://www.seplag.ce.gov.br \u2013 aba servi\u00e7os \u2013 consulta \u00e0 licita\u00e7\u00f5es publicadas processo Viproc n\u00ba 111571702023. Os Consultores Individuais interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es adicionais na Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o 04 \u2013 CEL 04, das 8:00 \u00e0s 12:00 horas e das 14:00 \u00e0s 18:00 horas, de segunda a sexta-feira, por meio do telefone: +55 (85) 3459.6379, ou pelo e-mail: cel04@pge.ce.gov.br. 6. As Manifesta\u00e7\u00f5es de Interesse dever\u00e3o ser endere\u00e7adas \u00e0 Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CEL-04 e enviadas preferencialmente para o e-mail: cel04@pge.ce.gov.br, nos formatos:pdf, dwg ou jpg, podendo os arquivos serem subdivididos, n\u00e3o ultrapassando o tamanho m\u00e1ximo de 25MB ou entregues pessoalmente ou enviadas, por Correio/SEDEX para o ende-re\u00e7o adiante indicado, at\u00e9 \u00e0s 16:00 (dezesseis) horas do dia 25 de janeiro de 2024. Endere\u00e7o: MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE INTERESSE N\u00ba 20240001/CEL04/ SEPLAG/CE Central de Licita\u00e7\u00f5es do Estado do Cear\u00e1 Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o 04 (CEL 04) Centro Administrativo B\u00e1rbara de Alencar Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150 \u2013 CEP N\u00ba 60.811-520 - Bairro Edson Queiroz - Fortaleza \u2013 Cear\u00e1 \u2013 Brasil. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.William Carvalho Guimar\u00e3esPRESIDENTE DA CEL 04"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230018IG N\u00ba1292787000A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230018 de interesse da Casa Civil cujo OBJETO \u00e9: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios do tipo Diversos para atender as necessidades de consumo da Casa Civil. MOTIVO: Corre\u00e7\u00e3o no lan\u00e7amento. RECE-BIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 900102024, at\u00e9 o dia 25/01/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Cir\u00edaco Barbosa Damasceno NetoPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230025A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230025 de interesse da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PEFOCE, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de materiais, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no edital e seus anexos. RECEBI-MENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 15962023, at\u00e9 o dia 24/01/2024, \u00e0s 14h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Francisco Cl\u00e1udio Reis da SilvaPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231060A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231060 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es material odontol\u00f3gico, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no edital e seus anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 10602023, at\u00e9 o dia 24/01/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Dorisleide Candido de SousaPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231645A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231645 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 16452023, at\u00e9 o dia 24/01/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.Raimundo Vieira CoutinhoPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231663A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231663 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no edital e seus anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 16632023, at\u00e9 o dia 24/01/2024, \u00e0s 8h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Francisco Cl\u00e1udio Reis da SilvaPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231666A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231666 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 16662023, at\u00e9 o dia 24/01/2024, \u00e0s 14h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.Marcos Alexandrino Alves GondimPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231685A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231685 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9:Re-gistro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Medicamentos, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 16852023, at\u00e9 o dia 24/01/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.Aur\u00e9lia Figueiredo GurgelPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231769A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231769 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de material m\u00e9dico hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no edital e seus anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 17692023, at\u00e9 o dia 24/01/2024, \u00e0s 14h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Clara de Assis Falc\u00e3o PereiraPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231775A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231775 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no edital e seus anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 17752023, at\u00e9 o dia 24/01/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.M\u00e1rcio Albert Gomes MoreiraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231898A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231898 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de material m\u00e9dico hospitalar com equipamento em comodato, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 18982023, at\u00e9 o dia 24/01/2024, \u00e1s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.Nelson Ant\u00f4nio Grangeiro Gon\u00e7alvesPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OMANIFESTA\u00c7\u00c3O DE INTERESSE N\u00ba20220009/CEL 04/SDA/CEIG N\u00ba1199014000SERVI\u00c7O DE CONSULTORIA - OBJETO: ELABORA\u00c7\u00c3O DE 50 (CINQUENTA) PLANOS DE NEG\u00d3CIOS E PLANOS OPERACIONAIS E 19 (DEZENOVE) PLANOS DE MANEJO PARA ORGANIZA\u00c7\u00d5ES DA AGRICULTURA FAMILIAR (OAF), LOCALIZADAS NOS MUNIC\u00cdPIOS DE ALTO SANTO, AQUIRAZ, ARACATI, ARACOIABA, ARATUBA, BANABUI\u00da, BARREIRA, CAPISTRANO, CASCAVEL, CAUCAIA, CHOROZINHO, FORTIM, IBARETAMA, IRACEMA, JAGUARETAMA, JAGUARIBARA, JAGUARIBE, JAGUARUANA, LIMOEIRO DO NORTE, MARACANA\u00da, MILH\u00c3, MORADA NOVA, OCARA, PACAJUS, QUIXERAMOBIM, QUIXER\u00c9, RUSSAS, SOLON\u00d3POLE, TABULEIRO DO NORTE, NO \u00c2MBITO DO PROJETO DE DESENVOLVIMENTO RURAL SUSTENT\u00c1VEL \u2013 PDRS/ PROJETO S\u00c3O JOS\u00c9 III \u2013 2\u00aa FASE. A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico que a COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O 04 \u2013 CEL 04, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base nas Pol\u00edticas para Sele\u00e7\u00e3o de Consultores Financiadas por Empr\u00e9stimos do Banco Mundial (BIRD), comunica aos licitantes e demais interessados nessa Sele\u00e7\u00e3o Baseada na Qualidade (SBQ), ap\u00f3s an\u00e1lise da Proposta T\u00e9cnica e Proposta Financeira da Consultora participante, o resultado a seguir: 1. Consultoras Selecionadas para Compor a Lista Curta: (i) CENTRO DE ESTUDOS E ASSIST\u00caNCIA \u00c0S LUTAS DO TRABALHADOR RURAL \u2013 CEALTRU; (ii) ERNEST & YOUNG ASSES-SORIA EMPRESARIAL LTDA; (iii) SEPIA TECNOLOGIA E SERVI\u00c7OS LTDA; (iv) SOLSOCIAL SOLU\u00c7\u00d5ES EM CONSULTORIA S/S LTDA; 2. Apresentou proposta t\u00e9cnica e financeira o proponente abaixo: (i) CENTRO DE ESTUDOS E ASSIST\u00caNCIA \u00c0S LUTAS DO TRABALHADOR RURAL \u2013 CEALTRU; 3. A Nota T\u00e9cnica atribu\u00edda \u00e0 proponente foi a que segue: (i) CENTRO DE ESTUDOS E ASSIST\u00caNCIA \u00c0S LUTAS DO TRABALHADOR RURAL \u2013 CEALTRU \u2013 81,00 pontos \u2013 QUALIFICADO. 4. O pre\u00e7o total ofertado foi o que segue: (i) CENTRO DE ESTUDOS E ASSIST\u00caNCIA \u00c0S LUTAS DO TRABALHADOR RURAL \u2013 CEALTRU - R$ 3.100.000,00. 5. A Classifica\u00e7\u00e3o do proponente foi a que segue: (i) CENTRO DE ESTUDOS E ASSIST\u00caNCIA \u00c0S LUTAS DO TRABALHADOR RURAL \u2013 CEALTRU \u2013 1\u00ba COLOCADO; 6. O Proponente selecionado para a contrata\u00e7\u00e3o acima referida foi o CENTRO DE ESTUDOS E ASSIST\u00caNCIA \u00c0S LUTAS DO TRABALHADOR RURAL \u2013 CEALTRU com prazo de execu\u00e7\u00e3o de 10 (dez) meses, conforme definido no PROJETO: S\u00c3O JOS\u00c9 III 2\u00aa FASE e com Pre\u00e7o Total do Contrato no Valor de R$ 3.100.000,00 (tr\u00eas milh\u00f5es e cem mil reais). PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.William Carvalho Guimar\u00e3esPRESIDENTE DA COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O 04"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230015A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 04412023 Comprasnet, de interesse da CAGECE , cujo OBJETO \u00e9 Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de FITAS ISOLANTES, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Simone Alencar RochaPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba2023 0031A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1680/2023 Comprasnet, de interesse da SEDUC, cujo OBJETO \u00e9 Servi\u00e7o de alimenta\u00e7\u00e3o para o fornecimento de refei\u00e7\u00f5es destinadas aos alunos das Escolas Estaduais da Educa\u00e7\u00e3o Profissional e alunos que estejam em interc\u00e2mbio nas a\u00e7\u00f5es pedag\u00f3gicas, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Marcos Alexandrino Alves GondimPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230048A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 18192023 - Comprasnet, de interesse da SEPLAG, cujo OBJETO \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais el\u00e9tricos, constru\u00e7\u00e3o e jardinagem, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCU-RADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Raimundo Lima de SouzaPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230103A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 15572023 Comprasnet, de interesse da PCCE, cujo OBJETO \u00e9 \u201d Aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rio com instala\u00e7\u00e3o, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia deste edital.\u201d. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.brwww.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Nelson Ant\u00f4nio Grangeiro Gon\u00e7alvesPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230107A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 11242023 Comprasnet, de interesse da CAGECE , cujo OBJETO \u00e9 Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de REGISTRO ESFERA E GAVETA, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quan-titativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Dalila M\u00e1rcia Mota Braga GondimPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231664A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 20231664 Comprasnet, de interesse da SESA , cujo OBJETO \u00e9 \u201cRegistro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste edital e seus anexos.\u201d. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Edson Bezerra"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO PARCIAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230824A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o RESULTADO parcial da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 08242023 Comprasnet, referente aos itens 01 ao 07, 09, 11 ao 19 de interesse da SESA, cujo OBJETO da presente licita\u00e7\u00e3o \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos laboratoriais, sem registro de pre\u00e7o, nas condi\u00e7\u00f5es estabe-lecidas no edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Raimundo Vieira CoutinhoPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3OO Dr. DANIEL FEITOSA DE MENEZES, PROCURADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, e PRESIDENTE DA SEGUNDA COMISS\u00c3O PROCESSANTE DA PROCURADORIA DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR-PROPAD DA PROCURADORIA GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, FAZ SABER aos SERVIDORES abaixo indicados, que contra eles foram instaurados, no \u00e2mbito da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, Processo Administrativo Disciplinar, sob a acusa\u00e7\u00e3o do cometimento do il\u00edcito previsto no art. 199, inciso III, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974( Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablico Civis do Estado do Cear\u00e1). E, por n\u00e3o ter sido encontrada para CITA\u00c7\u00c3O pessoal por estar em lugar incerto e n\u00e3o sabido, fica, no termo do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 214 da Lei Estatut\u00e1ria, pelo presente EDITAL, com o PRAZO DE 15 (QUINZE) DIAS, CITADA para apresentar defesa, e INTIMADA a se fazer presente \u00e0 sala de audi\u00eancias da PROPAD/PGE, situada na Avenida Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, n\u00ba 150 - Bairro Edson Queiroz - (Centro Administrativo B\u00e1rbara de Alencar) \u2013 TEL (85) 3459-6397 ou 98439-0368, nesta Capital, para ser INTERROGADA no dia e hora abaixo discriminado, sob pena de REVELIA, prosseguindo-se com os processos Administrativos-Disciplinares em seus ulteriores termos:VIPROCPADNOME DO SERVIDORMATR\u00cdCULACARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00ba DA PORTARIADATA DA PUB. DO DOE.DATA DA AUD. DE (INTERR)HORA07665169/2019818/20EDNA FERREIRA DA COSTA492444-1-XT\u00c9CNICA DE ENFERMAGEM2019/2217-SEC-EXECUTIVO-ADM-FINAN 12/02/2024/01/2415:00hE, para ci\u00eancia dos mesmos, \u00e9 expedido o presente EDITAL, que vai devidamente assinado pelo Exmo. Sr. Presidente da Primeira Comiss\u00e3o Processante, aos 02 dias do m\u00eas de janeiro do ano 2024.Daniel Feitosa de MenezesPROCURADOR DO ESTADOPRESIDENTE DA SEGUNDA COMISS\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3OO Dr. DANIEL FEITOSA DE MENEZES, PROCURADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, e PRESIDENTE DA SEGUNDA COMISS\u00c3O PROCESSANTE DA PROCURADORIA DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR - PROPAD DA PROCURADORIA GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, FAZ SABER aos SERVIDORES abaixo indicados, que contra eles foram instaurados, no \u00e2mbito da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, Processo Administrativo Disciplinar, sob a acusa\u00e7\u00e3o do cometimento do il\u00edcito previsto no art. 199, inciso III, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974( Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablico Civis do Estado do Cear\u00e1), e, por n\u00e3o terem sido encontrados para CITA\u00c7\u00c3O pessoal, por estarem em lugar incerto e n\u00e3o sabido, ficam, nos termos do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 214 da Lei Estatut\u00e1ria, pelo presente EDITAL, com o PRAZO DE 15 (QUINZE) DIAS, CITADOS para apresentarem defesa, e INTIMADOS a se fazerem presentes \u00e0 sala de audi\u00eancias da PROPAD/PGE, situada na Avenida Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, n\u00ba 150 - Bairro Edson Queiroz - (Centro Administrativo B\u00e1rbara de Alencar) \u2013 TEL (85) 3459-6316 ou 98439-0368, nesta Capital, para serem INTERROGADOS nos dias e horas abaixo discriminados, sob pena de REVELIA, prosseguindo-se com os processos administrativos disciplinares em seus ulteriores termos:VIPROCPADNOME DO SERVIDORMATR\u00cdCULACARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00ba DA PORTARIADATA DA PUB. DO DOEDATA DA AUD. DE (INTER).HORA0184520/2018157/18MARIA ILSA RAULINO CAVALCANTE033767-1-0AUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAIS0348/2018-GAB13/03/1824/01/202414:00h0191373/2018159/18MARIA DE LOURDES AM\u00c2NCIO DE ARA\u00daJO090226-1-9AUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAIS0338/2018-GAB13/03/1824/01/202414:30hE, para ci\u00eancia dos mesmos, \u00e9 expedido o presente EDITAL, que vai devidamente assinado pelo Exmo. Sr. Presidente da Segunda Comiss\u00e3o Processante, aos 02 dias do m\u00eas de janeiro do ano 2024.Daniel Feitosa de MenezesPROCURADOR DO ESTADOPRESIDENTE DA SEGUNDA COMISS\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "CONTROLADORIA E OUVIDORIA-GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a realiza\u00e7\u00e3o do Concurso P\u00fablico para provimento de vagas no cargo de Auditor de Controle Interno, regido pelo Edital n\u00ba 1 \u2013 CGE/CE, publicado no DOE de 30/11/2018, homologado pelo Edital n\u00ba 20 \u2013 CGE/CE, publicado no DOE de 26/01/2021, considerando ainda a ordem de classifica\u00e7\u00e3o do Edital n\u00ba 001/2022 \u2013 CGE, publicado no DOE de 10/02/2022, RESOLVE CONVOCAR E NOMEAR os CANDIDATOS constantes no Anexo I deste Ato, de acordo com o inciso II do art. 17 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, para exercerem, em car\u00e1ter efetivo, o cargo de Auditor de Controle Interno, classe A refer\u00eancia AI do Poder Executivo, criado pela Lei n\u00ba16.512, de 15/03/2018, publicada no DOE de 21/03/2018, integrante da Carreira de Auditoria de Controle Interno, estruturada pela Lei n\u00ba 13.325, de 14/07/2003, e suas altera\u00e7\u00f5es, com lota\u00e7\u00e3o na Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado. A posse dos candidatos relacionados no Anexo I, ocorrer\u00e1 no prazo e na forma constante no Anexo II deste Ato. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OAloisio Barbosa de Carvalho NetoSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERALANEXO I A QUE SE REFERE O ATO DE CONVOCA\u00c7\u00c3O E NOMEA\u00c7\u00c3OCargo: AUDITOR DE CONTROLE INTERNO \u2013 \u00c1REA DE AUDITORIA \u2013 CAMPO DE ATUA\u00c7\u00c3O GOVERNAMENTALINSCRI\u00c7\u00c3ONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3O10004893Gregorio Mateus de Arag\u00e3o Ara\u00fajo17\u00b010001219Rafael Rocha Porcino18\u00b010002208Brenda Rocha Nunes Soares*21\u00b0*Candidatos considerados pessoas com defici\u00eancia na avalia\u00e7\u00e3o biopsicossocialANEXO II A QUE SE REFERE O ATO DE CONVOCA\u00c7\u00c3O E NOMEA\u00c7\u00c3OOs candidatos relacionados no Anexo I deste Ato dever\u00e3o comparecer \u00e0 Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado, situada em Fortaleza-Cear\u00e1, na Avenida General Afonso Albuquerque Lima, s/n \u2013 2\u00b0 andar, Ed. Seplag, Bairro Cambeba, no prazo de 30 (trinta) dias corridos a contar da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, nos hor\u00e1rios de 08:30 \u00e0s 11:30 horas e das 13:30 \u00e0s 16:30 horas, ou alternativamente, enviar a documenta\u00e7\u00e3o solicitada pelo e-mail cefop@cge.ce.gov.br, com a finalidade de tratarem da posse para os respectivos cargos, munidos dos seguintes documentos: 1. C\u00f3pia autenticada da C\u00e9dula de Identidade e CPF; 2. C\u00f3pia autenticada do T\u00edtulo de Eleitor e comprovante que votou na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o, ou certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o expedida pela Justi\u00e7a Eleitoral; 3. C\u00f3pia auten-ticada do documento militar, se do sexo masculino; 4. C\u00f3pia autenticada do diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de gradua\u00e7\u00e3o de n\u00edvel superior, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o para o cargo pretendido; 5. Comprovantes de inexist\u00eancia de participa\u00e7\u00e3o do candidato, em sociedade de natureza empresarial a serem expedidos pela Receita Federal e Junta Comercial do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s de certid\u00f5es espec\u00edficas; 6. Declara\u00e7\u00e3o de Bens e Valores que constituem o seu patrim\u00f4nio, conforme regulamenta o Decreto n\u00ba11.471, de 29 de setembro de 1975 (Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Pessoa F\u00edsica, ano calend\u00e1rio 2022); 7. Certid\u00e3o de acumula\u00e7\u00e3o de cargos (obtida atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico (https://www.seplag.ce.gov.br/servicos); 8. Certid\u00e3o negativa criminal emitida pela Justi\u00e7a Federal, pela Justi\u00e7a Estadual e pela Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado do Cear\u00e1 (SSPDS); 9. Certid\u00e3o de Antecedentes criminais emitida pela Pol\u00edcia Federal; 10. Comprovante de que, nos \u00faltimos 5 (cinco) anos, n\u00e3o foi julgado respons\u00e1vel por atos irregulares, por decis\u00e3o definitiva do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o, do Tribunal de Contas do Estado, do Distrito Federal ou de Munic\u00edpio, ou ainda, por Conselhos de Contas de Munic\u00edpio, atrav\u00e9s de Certid\u00f5es espec\u00edficas; 11.Comprovante de que nos \u00faltimos 5 (cinco) anos, n\u00e3o foi punido em decis\u00e3o da qual n\u00e3o caiba recurso administrativo, em Processo Administrativo Disciplinar por Ato Lesivo ao Patrim\u00f4nio P\u00fablico, de qualquer um dos Poderes, atrav\u00e9s de certid\u00f5es espec\u00edficas; 12. Curr\u00edculo, em formul\u00e1rio pr\u00f3prio; 13. Ficha funcional preenchida a ser disponibilizada pela COAFI, 14. Duas fotos 3x4 recentes e id\u00eanticas 15. Comprovante de resid\u00eancia 16. Inscri\u00e7\u00e3o no PIS/PASEP; 17. Certid\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o de origem informando o regime previdenci\u00e1rio no qual se enquadra (caso o candidato seja servidor p\u00fablico efetivo do Estado do Cear\u00e1); 18. Termo de Ci\u00eancia sobre os regimes de previd\u00eancia social e complementar vigentes no Estado do Cear\u00e1; 19. Formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o por regime tribut\u00e1rio; 20. Laudo comprovando aptid\u00e3o f\u00edsica e mental para o exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es do cargo, emitido pela Coordenadoria de Per\u00edcia M\u00e9dica Oficial da Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o (COPEM). A realiza\u00e7\u00e3o dos exames abaixo discriminados ocorrer\u00e1 \u00e0s expensas dos candidatos, para efeito da inspe\u00e7\u00e3o de sa\u00fade oficial, a que o nomeado se submeter\u00e1 na Coordenadoria de Per\u00edcia M\u00e9dica do Estado - COPEM localizada na Rua J\u00falio Lima, n\u00ba 759, Bairro Cidade dos Funcion\u00e1rios, Fortaleza \u2013 CE, 60.822-500 a) Sangue (hemograma completo, glicose, ureia, creatinina, \u00e1cido \u00farico, grupo sangu\u00edneo e fator Rh, coagulograma completo, TGO, TGP); b) Sum\u00e1rio de Urina; c) Raio X de T\u00f3rax em PA com laudo; d) Eletrocardiograma com laudo; e) Eletroencefalograma com laudo; f) Acuidade Visual com laudo. g) Avalia\u00e7\u00e3o de Sanidade Mental por Psiquiatra; h) Audiometria. O agendamento da Per\u00edcia M\u00e9dica ser\u00e1 solicitado pela Coordenadoria Administrativo Financeiro da Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado \u00e0 Copem/Seplag, cuja data ser\u00e1 comunicada aos nomeados por e-mail. A posse deve ocorrer no prazo legal de 30 (trinta) dias contados da publica\u00e7\u00e3o deste Ato no Di\u00e1rio Oficial do Estado (DOE), de acordo com o art. 25 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos exigidos neste anexo pelo candidato tornar\u00e1 sem efeito o respectivo Ato de Nomea\u00e7\u00e3o. O passaporte de vacina\u00e7\u00e3o contra o COVID-19 ser\u00e1 solicitado no momento da posse."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba741/2023 - O SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE ELOGIAR os POLICIAIS Penais, em decorr\u00eancia dos relevantes servi\u00e7os prestados nas Unidades Prisionais, trabalhando com efici\u00eancia e dedica\u00e7\u00e3o, desempenhando um excelente e exitoso trabalho, contribuindo de forma diferenciada para o aumento da qualidade do servi\u00e7o p\u00fablico executado no Sistema Penitenci\u00e1rio do Cear\u00e1. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 29 de dezembro de 2023.Lu\u00eds Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba741/2023 \u2013 ELOGIO FUNCIONAL, DATADO DE 298 DE DEZEMBRO DE 20231ADRIANO DE LIMA FERNANDES, Mat: 472.429-1-6COEAP/COGAPNUP 18001.013283/2023-182ALAN GONDIM DA SILVA, MAT: 431.005-1-3UP-ITAITINGA3NUP 18001.014996/2023-913ALEX RAMON DE ARA\u00daJO MARQUES, MAT: 430.945-2-1UP-ITAITINGA3NUP 18001.014996/2023-914ALEXANDRO DA SILVA NOBRE, Mat: 473.405-1-9UP-ITAITINGA3NUP 18001.004112/2023-905ALEXSANDRO DE SOUSA LIMA, Mat: 473.511-1-1COEAP/COGAPNUP 18001.013283/2023-186ALO\u00cdSIO ALVES DE SOUSA NETO, Mat: 300.385-1-7COEAP/COGAPNUP 18001.013283/2023-187ALUILTON SIZINO DE SOUSA, Mat: 300.629-1-4UPPOO IINUP 18001.012471/2023-118ANA PAULA PINHEIRO DE MATOS, Mat: 472.848-1-3COEAP/COGAPNUP 18001.013283/2023-189ANDERSON ANDRADE COSTA, Mat: 472.851-1-9COEAP/COGAPNUP 18001.013283/2023-1810ANDREAS LUCAS DE LAVOR, Mat: 430.912-9-8UP-ITAITINGA3NUP 18001.010549/2023-6211ANDREMARIO JOSE ALVES MAIA , Mat: 473490-1-XUP AQUIRAZNUP 18001.019102/2023-5912ANIBAL FONSECA FERREIRA NETO, Mat: 472.863-1-XCOEAP/COGAPNUP 18001.013283/2023-1813ANT\u00d4NIO CARLOS FERREIRA DOS REIS, MAT. 125779-15UPPOO IINUP 18001.013521/2023-8714ANT\u00d4NIO PINTO DO NASCIMENTO FILHO, Mat: 47338816UP-ITAITINGA2NUP 18001.014131/2023-2415ANTONIO RAFAEL DO CARMO LOUREN\u00c7O, Mat: 430.942-4-6COEAP/COGAPNUP 18001.013283/2023-1816BISMARK OLIVEIRA DE MORAIS, Mat: 473.507-1-9COEAP/COGAPNUP 18001.013283/2023-1817BRUNO DE AGUIAR MUNIZ, Mat: 430.089-1-8UP-ITAITINGA3NUP 18001.004112/2023-9018BRUNO EMANUEL ALBANO MAIA, Mat: 430.896-9-2UP IMELDANUP 18001.006173/2023-9119DANIEL DOS ANJOS SOUZA, Mat: 431.004-6-7COEAP/COGAPNUP 18001.013283/2023-1820DANIEL SABINO DA SILVA, Mat: 472.462-1-0UP-ITAITINGA2NUP 18001.009132/2023-5721DANIEL SANTANA PEREIRA, Mat: 430.913-0-1UP-ITAITINGA2NUP 18001.009131/2023-1122DANIELLE CARVALHO DE ARA\u00daJO, Mat: 472.463-1-8UP-ITAITINGA2NUP 18001.006422/2023-4923DAYSIANE SANTOS BARBOSA ORLANDO, MAT: 300.650-18UP-AQUIRAZNUP 18001.015930/2023-1824DEBORA ALMEIDA DIOGENES, MAT: 430.980-4-7UP-ITAITINGA2NUP 18001.014126/2023-1125DENES JOS\u00c9 BARBOSA F\u00c9LIX Mat: 472.874-1-3UP-ITAITINGA2NUP 18001.013440/2023-8726DIEGO MATHEUS BASTOS DE ANDRADE SIQUEIRA, Mat: 430.914-3-3UP-ITAITINGA3NUP 18001.010552/2023-8627DJAINE MOURA DE BRITO GUERRA, Mat: 473.488-1-1COEAP/COGAPNUP 18001.013283/2023-1828EDSON ARAUJO SOUSA - Matr\u00edcula: 4734431XUP-ITAITINGA5NUP 18001.025478/2023-0129EDUARDO DE LIMA VALENTIM, MAT: 430.942-2-XUP SOBREIRA AMORIMNUP 18001.006408/2023-4530ELAINE CRISTINA MENEZES DO CARMO, MAT: 431034-4-XUP SOBRALNUP 18001.020738/2023-4331ELIS\u00c2NGELA LOPES SANTOS, MAT: 473195-1-XUP SOBRALNUP 18001.020738/2023-4332FELIPE DA SILVA DE MESQUITA, MAT: 430.924-9-9UP SOBREIRA AMORIMNUP 18001.006408/2023-4533FL\u00c1VIA MARIA AMORIM COSTA, MAT: 300.802-1-1UP-ITAITINGA3NUP 18001.010559/2023-0634FRANCISCA ALINE SILVEIRA CAMPOS, MAT: 430.983-7-3UP-ITAITINGA3NUP 18001.010575/2023-9135FRANCISCO ALEXANDRE OLIVEIRA DE CARVALHO, Mat: 430.680-1-6COEAP/COGAPNUP 18001.013283/2023-1836FRANCISCO ANDERSON PEREIRA, Mat: 430.460-1-2COEAP/COGAPNUP 18001.013283/2023-1837FRANCISCO DE ASSIS LIMA SALES, Mat: 300.845-1-9COEAP/COGAPNUP 18001.013283/2023-1838FRANCISCO JOHN LENNON SANTIAGO, MAT: 431.085-3-0UP-ITAITINGA3NUP 18001.010582/2023-9239FRANCISCO JOS\u00c9 DA SILVA CRUZ, Mat: 472.937-1-5COEAP/COGAPNUP 18001.013283/2023-1840GABRIEL ROCHA DA SILVA, Mat: 430.976-0-1UP-ITAITINGA3NUP 18001.010564/2023-1941GILSON FRANCISCO BATISTA DA SILVA, Mat: 472.956-1-0UP-ITAITINGA3NUP 18001.016803/2023-3642ITALO SANTIAGO MARQUES DA SILVA, MAT: 430.967-6-1UP SOBREIRA AMORIMNUP 18001.006627/2023-2443JANSEN PEREIRA BRITO, Mat: 300.454-1-6COEAP/COGAPNUP 18001.013283/2023-1844JO\u00c3O FRANCISCO ARAUJO NASCIMENTO JUNIOR , Mat: 430.884-9-1UP-ITAITINGA2NUP 18001.009132/2023-5745JOAQUIM RIBEIRO ALVES, Mat: 300.704-1-0COEAP/COGAPNUP 18001.013283/2023-1846JOAQUIM TIAGO LIMA PINHEIRO, Mat: 473.377-1-2COEAP/COGAPNUP 18001.013283/2023-1847JOSE ALBERTO VICENTE MAT: 473153-1-XUP-ITAITINGA1NUP 18001.017591/2023-1248JOS\u00c9 ARI NAPOLI\u00c3O DE LIMA FILHO, Mat: 300.719-1-3COEAP/COGAPNUP 18001.013283/2023-1849JOS\u00c9 CAVALCANTE BARROSO, Mat: 472.556-1-9UP IMELDANUP 18001.006173/2023-9150JOS\u00c9 WISTON DE SOUSA MARTINS, Mat: 472.567-1-2COEAP/COGAPNUP 18001.013283/2023-1851JOURDACHE VALON DE SOUSA BRAUNA, Mat: 430.891-9-6UPPOO IINUP 18001.012471/2023-1152J\u00daLIA HELLEN SOUSA PINHEIRO mat: 430.956-0-9UP SOBREIRA AMORIMNUP 18001.000461/2023-3253LAIS CRISTINA MESQUITA SOARES SILVA, Mat: 430.468-1-0UP SOBRALNUP 18001.015763/2023-1354LEANDRO CARDOSO DE FREITAS, Mat: 431.063-2-5UP-ITAITINGA3NUP 18001.004112/2023-9055LEVIK ANTONIO MONTALV\u00c3O DE ALBUQUERQUE, Mat: 300.507-1-1COEAP/COGAPNUP 18001.013283/2023-1856LUIS CLAUDIO RODRIGUES PINEO, MAT: 472.575-1-4UP SOBREIRA AMORIMNUP 18001.006408/2023-4557LUIZ CARLOS AURELIO VIEIRA, Mat: 430.967-1-0COEAP/COGAPNUP 18001.013283/2023-1858MADSON MATHEUS FERREIRA MOTA, Mat: 431.063-7-6UP-ITAITINGA3NUP 18001.004112/2023-9059MARCELO ARAUJO DOS SANTOS, Mat: 473.043-1-8COEAP/COGAPNUP 18001.013283/2023-1860MARCIO MACEDO CHAVES DA COSTA, Mat: 430.578-1-2COEAP/COGAPNUP 18001.013283/2023-1861MARIA ERANDI VIEIRA MATIAS GALDINO, 473.446-11UP-AQUIRAZNUP 18001.015930/2023-1862MARIA VERONICA DA COSTA ALVES, Mat: 473506-1-1UP SOBRALNUP 18001.015763/2023-1363MAURILIO CESAR AGOSTINHO DE SOUSA, Mat: 473.076-1-9COEAP/COGAPNUP 18001.013283/2023-1864PATRICIA TORRES DE SOUSA, MAT: 300.946-1-1UP SOBREIRA AMORIMNUP 18001.006627/2023-2465PAULO HENRIQUE DA COSTA DIAS, Mat: 472.601-1-6COEAP/COGAPNUP 18001.013283/2023-1866PAULO VITOR DA COSTA DIAS, Mat: 300.968-1-9COEAP/COGAPNUP 18001.013283/2023-1867PEDRO BATISTA DE MORAES MAT: 431037-6-8UP-ITAITINGA1NUP 18001.017591/2023-1268PEDRO JORGE CASTRO MOURA, Mat: 431.085-3-0UP-ITAITINGA3NUP 18001.004112/2023-9069RAFAELA GOMES ALVES, Mat: 300.978-1-5UP-ITAITINGA2NUP 18001.006422/2023-4970RAFAELLA CRISTINA CARVALHO DE LIMA, MAT: 473177-11UP-ITAITINGA3NUP 18001.010546/2023-2971RAIMUNDO EDSON AMARO FILGUEIRA FILHO MAT: 472606-12TJCENUP 18001.013655/2023-0672RAIMUNDO NONATO ROCHA DOS SANTOS , Mat: 431.008-6-6UP-CARIRINUP 18001.017779/2023-5273RENATA LECY DA SILVA CRISPIM GON\u00c7ALVES mat: 473.180-1-7UP SOBREIRA AMORIMNUP 18001.000461/2023-3274RERISON COSTA PINHEIRO, Mat: 430.931-5-0COEAP/COGAPNUP 18001.013283/2023-1875ROB\u00c9RIO CORDEIRO GADELHA, Mat: 473.160-1-4COEAP/COGAPNUP 18001.013283/2023-1876ROCKY MARCIANO LOPES NOGUEIRA, Mat: 472.616-1-9COEAP/COGAPNUP 18001.013283/2023-1877RONALDO REIS FERREIRA, Mat: 472.619-1-0COEAP/COGAPNUP 18001.013283/2023-1878TIAGO MONTEIRO DA SILVA, Mat: 472.630-1-8COEAP/COGAPNUP 18001.013283/2023-1879WANDSON ARA\u00daJO TEIXEIRA, Mat: 473.092-1-2COEAP/COGAPNUP 18001.013283/2023-1880YANE VIRGINIO DE ALMEIDA, MAT: 430.648-1-9UP SOBREIRA AMORIMNUP 18001.006627/2023-24"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba01/2024 - O SECRET\u00c1RIO DA SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE ELOGIAR os POLICIAIS Penais, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, pela dedica\u00e7\u00e3o, zelo, efici\u00eancia e proa-tividade, no cumprimento de suas atividades, contribuindo de forma diferenciada para o aumento da qualidade do servi\u00e7o p\u00fablico executado no Sistema Penitenci\u00e1rio do Cear\u00e1. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 02 de janeiro de 2024.Lu\u00eds Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba01/2024 \u2013 ELOGIO FUNCIONAL, DATADO DE 02 DE JANEIRO DE 2024N.MATR\u00cdCULASERVIDORESUNIDADEN. PROCESSO14309733-4ADENILTON TEMOTEO DA FONSECAUP IC\u00d308757070/202224306771-0AFONSO DE PAULO BARRETO NETOIPGSG06922340/202134306781-8AKEL PEREIRA CAVALCANTEUP PACATUBA08728160/202243006201-9ALESSANDRO EVARISTO QUEIROZ DE SOUSAUP IPPOO II00619779/202254309252-9ALEX RIVKY VITORIANO MENEZESUP IC\u00d308757070/202264303841-9ALMINO RODRIGUES PINHEIRO FILHOUP PACATUBA08728160/202274735201-0ANDERSON FERNANDES ROSENOUP IC\u00d308757070/202283000176-1ANDREZA GALVAO DOS SANTOS QUEIROZUP ACOPIARA09169997/202294309764-4ANTONIO EDUARDO DE SOUSA RIBEIROUP PACATUBA08728160/2022104309424-6ANTONIO RAFAEL DO CARMO LOURENCOUP IC\u00d308757070/2022114309306-1ARAN ANDRADE DE OLIVEIRA PINTOUP IC\u00d308757070/2022124309771-7ARTUR FARIAS NEVES JUNIORUP IC\u00d308757070/2022134308984-6BRUNO CESAR LIMA DE SOUZAUP IC\u00d308757070/2022144309045-3CAIO DRUMMOND DE AMORIM BIZERRAUP IC\u00d308757070/2022154309037-2CICERO FIGUEIREDO MOURA JUNIORUP IC\u00d308757070/2022164309145-XDANILO DE SOUSA MEDEIROSUP IC\u00d308757070/2022174309698-2DAYBSON DA SILVA CORDEIROIPGSG04254724/2022184309192-1DENIS DE ABREU ANDRADEUP IPPOO II00619779/2022193005321-4ECIRLEIDE CRISTINA OLIVEIRA MAIAUP IC\u00d308757070/2022203006831-9ESDRAS GONCALVES DE OLIVEIRA JUNIORUP IC\u00d308757070/2022211631331-9FABRICIO DE SOUSA GALVAOCECOD/GIV11765850/2021224309860-8FRANCISCO DANILO RIBEIRO VALENCIOUP IC\u00d308757070/2022N.MATR\u00cdCULASERVIDORESUNIDADEN. PROCESSO233000114-1FRANCISCO GUSTAVO NASCIMENTO DE ABREUUP IPPOO II00619779/2022244304751-5FRANCISCO HUDSON MALVEIRA FREIREUP PACATUBA08728160/2022254309229-4GABRIEL DE ALENCAR PARENTEUP IC\u00d308757070/2022263007961-2GLAUBER LUCIO PINTO FERNANDESUP IPPOO II00619779/2022274310102-1HELANO AZEVEDO DE QUEIROZCECOD/GIV11765850/2021284309144-1HERIOMARQUES PEREIRA LEITEUP IC\u00d308757070/2022294729821-0ISMAEL FERREIRA BARBOSAUP PACATUBA08728160/2022303002241-6ITALO LEITE TAVARESUP IC\u00d308757070/2022314309074-7JACKSON ANDRE MELO ARAGAOUPPJSA07866133/2021324310627-9JOAQUIM CARNEIROUPPJSA07866133/2021334310244-3JOSE ANTONIO DE SA E SILVAUP IC\u00d308757070/2022344305291-8JOSE CARLOS PEREIRA DOS SANTOSCPPL VI04435468/2021354309588-9JOSE CLENAIDO SALES MATOSUP ACOPIARA09169997/2022363007831-4JOSE LUIS BARBOSA DE FREITASCPPL VI04435468/2021373005731-7JOSE RONILDO DO NASCIMENTO COSTAUP IC\u00d308757070/2022383004341-3JOSE WELLINGTON DA CUNHA DE SOUSAUP IPPOO II00619779/2022394308963-3JOSEILDO BEZERRA SEVEROUP IC\u00d308757070/2022404310279-6JOSEILSON DE SOUSA PEREIRAUP IC\u00d308757070/2022414309291-XLEOJUNCIO BEZERRA DO NASCIMENTOUP IC\u00d308757070/2022423004661-7LEOMAR SOARES DE ALMEIDAUP IPPOO II00619779/2022434730311-7LEONARDO DE SENA E CASTROUP IPPOO II00619779/2022444309367-3LUCAS MARTINS LIMA BEZERRAUP IC\u00d308757070/2022454309653-2LUCAS PINHEIRO SILVAUP ACOPIARA09169997/2022464309142-5LUCIANO EVANGELISTA DE FREITAS JUNIORUPPJSA07866133/2021474310353-9MARCELO DE LIRA COSTAUP IC\u00d308757070/2022484308883-1MARCOS ANTONIO NOGUEIRA FEITOSAUP CPPL I09091520/2021493000182-6MARIA GILVANDA DE MORAIS SILVAUP ACOPIARA09169997/2022503002461-3MARIA LIDIA ALVES DO NASCIMENTOUP PACATUBA08728160/2022513002491-5MICHAEL PRUDENCIO DE OLIVEIRAUP IC\u00d308757070/2022524310284-2NATAN SOUSA VIEIRAUP ACOPIARA09169997/2022534309312-6RAFAEL TAVORA MARTINSUP IC\u00d308757070/2022544309610-9RAYSSA ESTEFANY DA SILVA BEZERRAUP IC\u00d308757070/2022554309769-5RENAN CEZAR MARTINS DE FARIASUP PACATUBA08728160/2022564309284-7RODRIGO BATISTA BARROSUP ACOPIARA09169997/2022571258451-2ROGERIO PEREIRA RODRIGUESUP IC\u00d308757070/2022584309443-2ROMULO WESLEY RIBEIRO DE GOISUP IC\u00d308757070/2022594306271-9SEBASTIAO ALMEIDA MAGALHAESUP IC\u00d308757070/2022603002671-3WAGNER LIMA DA SILVAUP IPPOO II00619779/2022614309767-9WALLACE ALENCAR GADELHAUP ACOPIARA09169997/2022624310340-7WILKER ROGER RODRIGUES BEZERRAUP IC\u00d308757070/2022"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba02/2024 - O SECRET\u00c1RIO DA SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE ELOGIAR os POLICIAIS Penais, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, considerando a relevante a\u00e7\u00e3o executada por estes na atua\u00e7\u00e3o frente a esta Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria e Ressocializa\u00e7\u00e3o, contribuindo de forma diferenciada para o aumento da qualidade do servi\u00e7o p\u00fablico executado no Sistema Penitenci\u00e1rio do Cear\u00e1. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 02 de janeiro de 2023.Lu\u00eds Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba02/2024 \u2013 ELOGIO FUNCIONAL, DATADO DE 02 DE JANEIRO DE 2024N.MATR\u00cdCULASERVIDORESUNIDADEN. VIPROC014309306-1ARAN ANDRADE DE OLIVEIRA PINTOUP PACATUBA09169997/2022023005321-4ECIRLEIDE CRISTINA OLIVEIRA MAIAUP PACATUBA08728160/2022033006831-9ESDRAS GONCALVES DE OLIVEIRA JUNIORUP PACATUBA09169997/2022044309367-3LUCAS MARTINS LIMA BEZERRAUP PACATUBA09169997/2022051258451-2ROGERIO PEREIRA RODRIGUESUP PACATUBA09169997/2022"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba03/2024 - O SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE ELOGIAR os SERVIDORES P\u00fablicos abaixo relacionados, em decorr\u00eancia do comprometimento e profissionalismo; dos prof\u00edcuos e relevantes trabalhos prestados nos estabelecimentos penais, os quais integram o Sistema Penitenci\u00e1rio do Estado do Cear\u00e1, contribuindo para a manuten\u00e7\u00e3o da ordem, disciplina e seguran\u00e7a dos erg\u00e1stulos. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 05 de janeiro de 2024.Lu\u00eds Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba03/2024 DE 05 DE JANEIRO DE 2024NOMEMATRICULANUPRafaela Gomes Alves300978-1518001.013028/2023-67Claudinei Braga Duarte430424-1618001.014118/2023-75F\u00e1bio Pereira Evangelista431006-0218001. 014118/2023-75Gustavo Barbosa da Silva430997-8718001.016927/2023-11Bruno Alves Lazzarini430889-8X18001. 016927/2023-11Adail Fidelis Teles Menezes430676-1318001.023986/2023-46Mauro C\u00e9sar Ximenes Andrade472588-1218001. 023986/2023-46Elton Luiz Delcore Costa472879-1X18001.016047/2023-45Valdelania Arruda de Oliveira430673-1118001. 016047/2023-45\u00c1lvaro Luiz Magalh\u00e3es de Carvalho431072-7518001. 016047/2023-45Francisco Wagner Cordeiro Feitosa430492-1618001.017651/2023-99Anderson Ferreira de Ara\u00fajo300591-1518001.012448/2023-26Antonio Erijoncione Alexandre Mendes472439-1218001. 012448/2023-26Gilberto Bessa dos Santos430922-0018001.010570/2023-68Joelma Daniel Alencar de S\u00e1300752-1818001.011454/2023-66Edryzia Barbosa Montenegro430954-8X18001.011365/2023-10Maria Jos\u00e9 Ximenes Ponte300874-1018001.011226/2023-96Ulisses Soares Lopes430926-4218001.01678/2023-37NOMEMATRICULANUPAntonia M\u00e1rcia do Nascimento300301-1718001.004283/2023-19Maryane Monteiro Pereira300473-1118001.015862/2023-97Jo\u00e3o Alberto da Silva J\u00fanior430965-5918001.023453/2023-64Carlos Alberto de Campos Moura J\u00fanior472447-1418001. 023453/2023-64Leandro Cardoso de Freitas431063-2518001.010580/2023-01Jo\u00e3o Alberto da Silva J\u00fanior430965-5918001.010567/2023-44Francisca Aline Silveira Campos430983-7318001.015328/2023-81Livia Morais Rosa Correia430695-1918001. 015328/2023-81Edmar de Sousa Medeiros430898-5418001.020113/2023-81Carlos Joab Sousa de Sena430890-9918001.021231/2023-15Alexandro da Silva Nobre473405-1918001.010593/2023-72Francisco Hudson Malveira Freire430475-1518001.024452/2023-37Rog\u00e9rio Pereira Rodrigues125845-1218001. 021425/2023-11R\u00f4mulo Wesley Ribeiro de Gois430944-3218001. 021425/2023-11Esdras Gon\u00e7alves de Oliveira Junior 300683-1918001. 021425/2023-11Wilker Roger Rodrigues Bezerra431034-0718001. 021425/2023-11Wallace Alencar Gadelha430976-7918001. 021425/2023-11Lucas Pinheiro Silva430965-3218001. 021425/2023-11Breno Val\u00e9rio de Alc\u00e2ntara Matos430895-1X18001. 021425/2023-11Alex de Ara\u00fajo Cordeiro431001-6518001. 021425/2023-11Alex Ramom de Araujo Marques430945-2118001.019853/2023-75Jo\u00e3o Francisco dos Santos Pereira473360-1518001.017781/2023-21C\u00edcero Fernandes da Silva300672-1518001. 017781/2023-21Edryzia Barbosa Montenegro 430954-8X18001.012874/2023-60Maiara Rafaela Santos Silva473242-1118001. 012874/2023-60Felipe da Silva de Mesquita 430949-5518001. 004332/2023-13Luis Claudio Rodrigues Pineo472575-1418001. 004332/2023-13Madson Matheus Ferreira Mota431063-7618001.010556/2023-64Bruno de Aguiar Muniz430891-8818001.010589/2023-12Francisco Anderson Silva do Nascimento300205-1018001.019875/2023-35"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba18001.022469/2023-50INTERESSADO: SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O.ACUSADA: VENEZA SERVI\u00c7OS ADMINISTRATIVOS LTDAEMENTA: PROCEDIMENTO ADMINISTRATIVO. VENEZA SERVICOS ADMINISTRATIVOS LTDA. CNPJ: 11.399.787/0001-22. DESCUMPRI-MENTO. CONTRATO N\u00ba. 012/2021. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA CONTRATADA, ITEM 10.5, 10.9 e 10.16. APLICA\u00c7\u00c3O DA SAN\u00c7\u00c3O CONSTANTE NA CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA TERCEIRA \u2013 DAS SAN\u00c7\u00d5ES ADMINISTRATIVAS, ITEM 13.1, SUBITEM 13.1.1, AL\u00cdNEA D, DO CONTRATO N\u00ba. 12/2021 E ART. 87, II, DA LEI N\u00ba. 8.666/93.(...) Isto posto, acolho o parecer de fls. 020-031, informa\u00e7\u00f5es da C\u00e9lula de Gest\u00e3o de Contratos de Terceiriza\u00e7\u00e3o - CGCT (fls. 002-004; 010-015), informa\u00e7\u00f5es da Coordenadoria Financeira (fls. 018) e o que mais dos autos consta, como raz\u00f5es de decidir para, com fulcro no artigo 87, II da Lei n\u00ba. 8.666/1993, e Cl\u00e1usula D\u00e9cima Terceira, subitem 13.1.1, al\u00ednea \u201cd\u201d, do Contrato n\u00ba. 12/2021, aplicar a penalidade de MULTA di\u00e1ria de 0,3% (tr\u00eas d\u00e9cimos por cento) sobre o valor da nota de empenho ou instrumento equivalente, \u00e0 empresa VENEZA SERVI\u00c7OS ADMINISTRATIVOS LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba. 11.399.787/0001-22, em virtude do atraso de 05 (cinco) dias no pagamento dos sal\u00e1rios do m\u00eas de outubro/2023 dos colaboradores que prestam servi\u00e7os nesta Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria e Ressocializa\u00e7\u00e3o - SAP, atrav\u00e9s do Contrato suso mencionado. Considerando os c\u00e1lculos da COFIN (fls.018), a multa aplicada perfaz o montante de R$ 3.858,50 (tr\u00eas mil, oitocentos e cinquenta e oito reais e cinquenta centavos), que dever\u00e1 ser descontada dos cr\u00e9ditos existentes em favor da contratada, conforme previs\u00e3o no item 13.2. do referido contrato, nos termos do art. 87, da Lei n\u00ba 8.666/93. (...) Dilig\u00eancias necess\u00e1rias. Fortaleza/CE, 09 de janeiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba18001.016249/2023-97INTERESSADO: SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O.ACUSADA: VENEZA SERVI\u00c7OS ADMINISTRATIVOS LTDAEMENTA: PROCEDIMENTO ADMINISTRATIVO. VENEZA SERVICOS ADMINISTRATIVOS LTDA. CNPJ: 11.399.787/0001-22. DESCUMPRIMENTO. CONTRATO N\u00ba. 012/2021. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA CONTRATADA, ITEM 10.5, 10.9 e 10.16. CONTRATO N\u00ba. 055/2021. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA CONTRATADA, ITEM 10.5 e 10.9. APLICA\u00c7\u00c3O DA SAN\u00c7\u00c3O CONSTANTE NA CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA TERCEIRA \u2013 DAS SAN\u00c7\u00d5ES ADMINISTRATIVAS, ITEM 13.1, SUBITEM 13.1.1, AL\u00cdNEA D, DOS CONTRATO N\u00bas. 12/2021, 055/2021E ART. 87, II, DA LEI N\u00ba. 8.666/93.(...) Isto posto, acolho o parecer de fls. 120-136, informa\u00e7\u00f5es da C\u00e9lula de Gest\u00e3o de Contratos de Terceiriza\u00e7\u00e3o - CGCT (fls. 002-004 e 010-094), informa\u00e7\u00f5es da Coordenadoria Financeira (fls. 097-098) e o que mais dos autos consta, como raz\u00f5es de decidir para, com fulcro no artigo 87, II da Lei n\u00ba. 8.666/1993, e Cl\u00e1usula D\u00e9cima Terceira, subitem 13.1.1, al\u00ednea \u201cd\u201d, dos Contratos n\u00bas. 12/2021 e 55/2021, aplicar a penalidade de MULTA di\u00e1ria de 0,1% (um d\u00e9cimo por cento) sobre o valor da nota de empenho ou instrumento equivalente, \u00e0 empresa VENEZA SERVI\u00c7OS ADMI-NISTRATIVOS LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba. 11.399.787/0001-22, em virtude do atraso de 14 (quatorze) e 06 (seis) dias, respectivamente, no pagamento dos sal\u00e1rios do m\u00eas de agosto/2023 dos colaboradores que prestam servi\u00e7os nesta Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria e Ressocializa\u00e7\u00e3o - SAP, atrav\u00e9s dos Contratos suso mencionados. Considerando os c\u00e1lculos da COFIN (fls.097-098), a multa a ser aplicada perfaz o montante de R$ 4.737,90 (quatro mil, setecentos e trinta e sete reais e noventa centavos), sendo: R$ 1.427,04 (mil quatrocentos e vinte e sete reais e quatro centavos) referente ao Contrato n\u00ba. 55/2021 e R$ 3.310,86 (tr\u00eas mil, trezentos e dez reais e oitenta e seis centavos), pertinente ao Contrato n\u00ba. 12/2021, que dever\u00e1 ser descontada dos cr\u00e9ditos existentes em favor da contratada, conforme previs\u00e3o no item 13.2. dos referidos contratos, nos termos do art. 87, da Lei n\u00ba 8.666/93. (...) Dilig\u00eancias neces-s\u00e1rias. Fortaleza/CE, 09 de janeiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA 003/2024 - O SECRET\u00c1RIO DAS CIDADES, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais alicer\u00e7ado pelo art. 93, incisos I e III da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, pelo art. 82, inciso XIV da Lei Estadual n\u00ba 13.875, de 07/02/2007, assim como pelo art. 4\u00ba, inciso XIV do Anexo \u00danico do Decreto Estadual n\u00ba 31.559, de 26/08/2014, RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 ALTERAR a composi\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Tomadora de Contas Especial Permanente \u2013 CTCEP, criada atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 166/2019, publicada no DOE n\u00ba 124, de 04 de julho de 2019, e alterada pela Portaria n\u00ba 136/2020, publicada no DOE n\u00ba 286, de 24 de dezembro de 2020, composta pelos seguintes COLABORADORES: Jos\u00e9 Nilton Mac\u00eado Filho, matr\u00edcula n\u00ba 300022.1-0, Renato Barbosa Alves, matr\u00edcula n\u00ba 03421, Evelize Regis de Freitas, matr\u00edcula n\u00ba 012341, Cristian Lucas Gomes Araujo, matr\u00edcula n\u00ba 03406, e La\u00eds d\u2019Alva Pinheiro, matr\u00edcula n\u00ba 012357, que passar\u00e1 a ter a seguinte composi\u00e7\u00e3o: Jos\u00e9 Nilton Mac\u00eado Filho, matr\u00edcula n\u00ba 300022.1-0, Renato Barbosa Alves, matr\u00edcula n\u00ba 03421, Cristian Lucas Gomes Araujo, matr\u00edcula n\u00ba 03406, La\u00eds d\u2019Alva Pinheiro, matr\u00edcula n\u00ba 012357 e Alissa Venuto Martins Farias, matr\u00edcula n\u00ba 03899, para que sob a Presid\u00eancia do primeiro, componham a referida Comiss\u00e3o Permanente. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor a partir da sua data de publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Zezinho AlbuquerqueSECRET\u00c1RIO DAS CIDADESRegistre-se. Publique-se."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.003075/2023-40 E APENSOSEXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba063/CIDADES/2023CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DAS CIDADES e o MUNIC\u00cdPIO DE ARACOIABA. OBJETO: A Urbaniza\u00e7\u00e3o no Munic\u00edpio de Aracoiaba-CE FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: As normas contidas na Constitui\u00e7\u00e3o Federal, na Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, na Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 04/05/2000 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993, e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28/12/2012, e suas altera\u00e7\u00f5es, no Decreto Estadual n\u00ba 32.811 de 28 de setembro de 2018 e suas altera\u00e7\u00f5es, na Lei n\u00ba 18.159, de 15 de julho de 2022, bem como em outros instrumentos legais pertinentes e Processo n\u00ba: 43001.003075/2023-40 e apensos FORO: COMARCA DE FORTALEZA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Conv\u00eanio ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da data da assinatura do presente Instrumento VALOR GLOBAL: R$ 3.031.726,98 VALOR: (tr\u00eas milh\u00f5es, trinta e um mil, setecentos e vinte e seis reais e noventa e oito centavos), correr\u00e3o \u00e0 conta do CONCEDENTE e do CONVENENTE, conforme abaixo discriminados: 1) Recursos do CONCEDENTE: R$ 3.000.000,00 (tr\u00eas milh\u00f5es de reais) \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o aprovada pela Lei n\u00ba 18.275, de 22 de dezembro de 2022. 2) Recursos do CONVENENTE: R$ 31.726,98 (trinta e um mil, setecentos e vinte e seis reais e noventa e oito centavos), na forma detalhada no Plano de Trabalho, a t\u00edtulo de contrapartida, em recursos financeiros DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 43100001.15.451.341.10096.07.444042.1.500.9100000.0.4.01 e 43100001.15.451.341.10096.07.444042.2.500.9100000.0.4.01 DATA DA ASSINATURA: 29 de dezembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS : Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Thiago Campelo Nogueira, PREFEITO DE ARACOIABA.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0885/2023 - O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conside-rando o disposto na Lei Complementar n\u00ba 269, de 30 de dezembro de 2021, e considerando ainda o disposto no \u00a74\u00ba do art.7\u00ba do Decreto n\u00ba 34.511, de 13 de janeiro de 2022, RESOLVE: tornar p\u00fablica a rela\u00e7\u00e3o nominal do resultado de metas institucionais da Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho referente ao 1\u00ba ciclo avaliativo, que concerne ao per\u00edodo de 01 de janeiro a 30 de junho de 2023, para concess\u00e3o da Gratifica\u00e7\u00e3o de Desempenho de Infraestrutura de Obras P\u00fablicas \u2013 GIOP a fim de regularizar a situa\u00e7\u00e3o funcional dos SERVIDORES ocupantes do Grupo Ocupacional Atividades de Apoio Administrativo \u2013 ADO e ANS - Atividades de N\u00edvel Superior, lotados nessa Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas, RELACIONADOS no Anexo \u00danico, parte integrante desta Portaria. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, em Fortaleza, 02 de outubro de 2023.Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTE DE OBRAS P\u00daBLICASRegistre-se, publique-se e cumpra-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba0885/2023, DE 02 DE OUTUBRO DE 2023RESULTADO FINAL 1\u00ba CICLO AVALIATIVO DE 2023N\u00baNOMEMATR\u00cdCULACARGO/FUN\u00c7\u00c3OMETAS INSTITUCIONAISTOTAL (% M\u00c1XIMO ATRIBU\u00cdDO)1ALJA MARIA CAVALCANTE FROTA1300415AGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O100%15%2F\u00c1BIO PEREIRA BONFIM733210ANALISTA DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES E RODOVIAS100%15%3LIDU\u00cdNO SOARES DA SILVA733210 T\u00c9CNICO EM ESTRADAS100%15%"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1047/2023 \u2013 SUPAE - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS PUBLICAS - SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, Resolve, substituir na portaria N\u00ba1303/2022-GESPE, o ENG.\u00ba FRANCISCO ASSIS FEITOSA J\u00daNIOR, matr\u00edcula 700.182-1-7, pelo ENG.\u00ba JOS\u00c9 WILSON MACHADO BORGES FILHO, matr\u00edcula 10.238-1-0, e designar, para acompanhar, fiscalizar, realizar as medi\u00e7\u00f5es e emitir termo de recebimento provis\u00f3rio e definitivo, conforme quadro discriminativo abaixo:CONTRATO N\u00ba342/2022COMPOSI\u00c7\u00c3O DA COMISS\u00c3OPERFILNOMEMATRICULACREAPRESIDENTEENG.\u00ba NERTAN FONSECA BARROSO FILHO300.018-9-340575-DFISCALENG.\u00ba JOS\u00c9 WILSON MACHADO BORGES FILHO010.238-1-06667-DSUPLENTEENG.\u00ba JOS\u00c9 MARQUES FEITOSA NETO010.078-1-54185-DOBRA: AQUISI\u00c7\u00c3O E INSTALA\u00c7\u00c3O DE SISTEMAS DE CLIMATIZA\u00c7\u00c3O E VENTILA\u00c7\u00c3O MEC\u00c2NICA PARA ATENDER AO TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO CEAR\u00c1 (TJCE), EM FORTALEZA/CE DISTRITO OPERACIONAL: 1\u00ba D.O. - REGI\u00c3O METROPOLITANA Conforme contrato celebrado com a empresa CONNECTOR ENGENHARIA LTDA. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS PUBLICAS, em 08 de janeiro de 2024.Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se, publique\u2013se e cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba137/2023NUP: 43022.004099/2023-78I \u2013 ESP\u00c9CIE: SEGUNDO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 137/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS (SOP) E A EMPRESA DATERRA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI-ME; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, criada pela Lei n\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP, neste ato representada por seu Superintendente, FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO, brasileiro, casado, engenheiro, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 82758SSP/CE e do CPF n\u00b0 144.324.043-53; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: DATERRA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI-ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 10.477.919/0001-24, neste ato representada pelo Sr. JAIME DEAN SOUSA ALEXANDRE, inscrito no CPF/MF n\u00ba 574.671.023-72; V \u2013 ENDERE\u00c7O: com endere\u00e7o \u00e0 Rua: Francisco Gon\u00e7alo, n\u00ba 103, bairro Central Parque, Eus\u00e9bio, Cear\u00e1, CEP: 61.760-000; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido aditivo fundamenta-se na Lei n.\u00ba 16.880, de 22/05/2019, no disposto no processo administrativo n.\u00ba 43022.004099/2023-78, enquanto parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o, bem como com o art. 57, \u00a7 1\u00ba, inciso VI da Lei Federal n\u00ba 8.666/93; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de Execu\u00e7\u00e3o por mais 90 (noventa) dias corridos ao Contrato n\u00ba 137/2023, encerrando-se no dia 19/02/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: Sem Altera\u00e7\u00e3o; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato original, do qual passa a fazer parte integrante o presente Termo, independente da transcri\u00e7\u00e3o; XII \u2013 DATA: 09/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO (SUPERINTENDENTE DA SOP) E JAIME DEAN SOUSA ALEXANDRE (REPRESENTANTE DA CONTRATADA).Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba206/2023NUP: 43022.004868/2023-38I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 206/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS (SOP) E A EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, criada pela Lei n\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, servidor p\u00fablico, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 94002027320 e do CPF n\u00b0 769.878.683-87; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57, neste ato representada pelo Sr. FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA, inscrito no CPF/MF n\u00ba 482.976.231-49; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira 800/Cajazeiras/Fortaleza /CE. CEP: 60864-520; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido aditivo fundamenta-se na Lei n.\u00ba 16.880, de 22/05/2019, no disposto no processo administrativo n.\u00ba 43022.004868/2023-38, enquanto parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o, no contrato primitivo n\u00ba 206/2023, bem como com o art. 57, \u00a7 1\u00ba, inciso VI da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de Vig\u00eancia por mais 120 (cento e vinte) dias corridos ao Contrato n\u00ba 206/2023, encerran-do-se no dia 05/06/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 05/06/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato original, do qual passa a fazer parte integrante o presente Termo, independente da transcri\u00e7\u00e3o; XII \u2013 DATA: 10/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA(Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP/CE) e FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA(Representante da CONTRATADA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba252/2023NUP: 43022.004863/2023-13I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 252/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS (SOP) E A EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, criada pela Lei n\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, servidor p\u00fablico, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 94002027320 e do CPF n\u00b0 769.878.683-87; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57, neste ato representada pelo Sr. FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA, inscrito no CPF/MF n\u00ba 482.976.231-49; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira 800/Cajazeiras/Fortaleza /CE. CEP: 60864-520; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido aditivo fundamenta-se na Lei n.\u00ba 16.880, de 22/05/2019, no disposto no processo administrativo n.\u00ba 43022.004863/2023-13, enquanto parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o, no contrato primitivo n\u00ba 252/2023, bem como com o art. 57, \u00a7 1\u00ba, inciso VI da Lei Federal n\u00ba 8.666/93; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de Vig\u00eancia por mais 120 (cento e vinte) dias corridos ao Contrato n\u00ba 252/2023, encerran-do-se no dia 05/06/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 05/06/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato original, do qual passa a fazer parte integrante o presente Termo, independente da transcri\u00e7\u00e3o; XII \u2013 DATA: 10/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA(Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP/CE) e FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA(Representante da CONTRATADA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba052/2018I - ESP\u00c9CIE: 9\u00baTERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 052/2018; II - CONTRATANTE: UNIVERSIDADE VALE DO ACARA\u00da \u2013 UVA; III - ENDE-RE\u00c7O: Avenida da Universidade, 850 \u2013 Bet\u00e2nia; IV - CONTRATADA: EMPRESA THOMPSON SEGURAN\u00c7A LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Rua Carlos Vasconcelos, n\u00b0 1701, bairro Aldeota; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo fundamenta-se: I. Nos termos das cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato 052/2018; II. Nos Termos que Constam no Processo Administrativo n\u00b0 03973354/2023 III. Nas normas do arts. 54 e 65, inciso II al\u00ednea \u201cd\u201d, todos da lei Federal n\u00b0 8.666/1993 c/c art. 385 do C\u00f3digo Civil; VII- FORO: Comarca de Sobral ce; VIII - OBJETO: Este termo Aditivo tem por objeto conceder a repactua\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00b052/2018 em decorr\u00eancia do ajuste do sal\u00e1rio-base, vale-alimenta\u00e7\u00e3o e cesta b\u00e1sica, conforme Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2023/2023 registrada no MTE sob o n\u00b0 CE000378/2023; IX - VALOR GLOBAL: O valor do contrato em decorr\u1ebdncia da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de trabalho 2023/2023 registrada no MTE sob o n \u00ba CE000378/2023 passa no que toca ao valor mensal de R$ 217.659,70 para o montante de R$ 231.020,89 o valor anual passa de R$2.611.916,40 para 2.772.250,60.O valor deste termo aditivo \u00e9 de R$ 13.361,19(treze mil trezentos e sessenta e um reais e dezenove centavos )mensais e R$ 160.334,20( cento e sessenta mil trezentos e trinta e quatro reais e vinte centavos) anuais; X - DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste Termo Aditivo Contratual \u00e9 a partir da sua assinatura, com efeitos retroativos a 1\u00b0 de Janeiro de 2023; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1u-sulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este termo aditivo; XII - DATA: Sobral,15 de Dezembro de 2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Prof\u00aa. Izabelle Mon\u2019Alverne Napole\u00e3o Albuquerque Reitora da Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa \u2013 UVA Claudius R\u00e9gis Maria Sousa Pela contratada.Emmanuel Pinto CarneiroASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba003/2022I - ESP\u00c9CIE: 3\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 03/2022; II - CONTRATANTE: UNIVERSIDADE VALE DO ACARA\u00da \u2013 UVA; III - ENDERE\u00c7O: Avenida da Universidade, 850 \u2013 Bet\u00e2nia, CEP: 62040-370; IV - CONTRATADA: EMPRESA CERTA SERVI\u00c7OS EMPRESARIAIS E REPRESEN-TA\u00c7\u00d5ES EIRELI; V - ENDERE\u00c7O: Rua Desembargador Waldemar Alves Pereira, n\u00b0 515, bairro Luciano Cavalcante, CEP: 60.810 700, Fortaleza-CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo fundamenta-se: I. Nos termos das cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato 03/2022; II. Nos Termos que Constam no Processo Administrativo n\u00b0 05707538/2023 III. Nas normas do arts. 54 e 65, inciso II al\u00ednea \u201cd\u201d, todos da lei Federal n\u00b0 8.666/1993 c/c art. 385 do C\u00f3digo Civil; VII- FORO: Comarca de Sobral ce; VIII - OBJETO: Este termo Aditivo tem por objeto conceder a repactua\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00b003/2022 em decorr\u00eancia do ajuste do sal\u00e1rio-base, vale-alimenta\u00e7\u00e3o e cesta b\u00e1sica, conforme Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2023/2024 registrada no MTE sob o n\u00b0 CE000522/2023; IX - VALOR GLOBAL: O valor do contrato em decorr\u00eancia da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de trabalho 2023/2024 registrada no MTE sob o n \u00ba CE000522/2023 passa no que toca ao valor mensal de R$ 46.090,07 para o montante de R$ 49.149,72 o valor anual passa de R$553.080,84 para 589.796,64. O valor deste termo aditivo \u00e9 de R$ 3.059,65(tr\u00eas mil cinquenta e nove reais e sessenta e cinco reais )mensais e R$ 36.715,80(trinta e seis mil setecentos e quinze reais e oitenta centavos) anuais; X - DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste Termo Aditivo Contratual \u00e9 a partir da sua assinatura, com efeitos retroativos a 1\u00b0 de Janeiro de 2023; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este termo aditivo; XII - DATA: Sobral,15 de Dezembro de 2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: prof\u00aa. Izabelle Mont\u2019Alverne Napole\u00e3o Albuquerque Reitor da Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa - UVA e Marinalva Lima Pereira Pela contratada.Emmanuel Pinto CarneiroASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 044/2023CONTRATANTE: UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da CONTRATADA: EMPRESA SLS TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA. OBJETO: . Contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades das \u00e1reas T\u00e9cnica Administrativa, Sa\u00fade e Servi\u00e7os diversos de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230017-UVA/PROGEP e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: Fica eleito o Foro do munic\u00edpio da sede da CONTRATANTE. VIG\u00caNCIA: . O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contado a partir da sua assinatura, podendo ser prorrogado nos termos do que disp\u00f5e o art. 57, inciso II, da Lei Federal n\u00b0 8.666/1993, por ser considerado pela CONTRATANTE, servi\u00e7o de natureza cont\u00ednua. VALOR GLOBAL: R$ 1.033.539,12 (Um milh\u00e3o e trinta e tr\u00eas mil quinhentos e trinta e nove reais e doze centavos) pagos em Conforme cl\u00e1usulas contratuais DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: (09427) 31200002.12.122.211.20783.11.339037.1.5009100000.0. (04576) 31200002.12.364.451.20287.11.339037.1.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: Sobral, 02 de janeiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Izabelle Mont\u2019Alverne Napole\u00e3o Albuquerque Reitora da UVA CONTRATANTE e Victor Sim\u00e3o Bed\u00ea Procurador da SLS Servi\u00e7os CONTRATADA.Emmanuel Pinto CarneiroASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 045/2023CONTRATANTE: UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da CONTRATADA: EMPRESA CERTA SERVI\u00c7OS EMPRESARIAIS E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades das \u00e1reas T\u00c9CNICA ADMINISTRATIVA E SERVI\u00c7OS DIVERSOS, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b020230007- UVA/PROGEP e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto FORO: Fica eleito o Foro do munic\u00edpio da sede da CONTRATANTE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 12 (doze) meses, contado a partir da sua assinatura, podendo ser prorrogado nos termos do que disp\u00f5e o art. 57, inciso II, da Lei Federal n\u00b0 8.666/1993, por ser considerado pela CONTRATANTE, servi\u00e7o de natureza cont\u00ednua. VALOR GLOBAL: R$ 1.075.444,20 (Um milh\u00e3o e setenta e cinco mil quatrocentos e quarenta e quatro reais e vinte e quatro centavos) pagos em Conforme Cl\u00e1usulas contratuais DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: (04576) 31200002.12.364.451.20287.11.339037.1.5009100000.0. DATA DA ASSI-NATURA: Sobral, 02 de janeiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Izabelle Mont\u2019Alverne Napole\u00e3o Albuquerque Reitora da UVA CONTRATANTE e Marinalva Lima Pereira Procuradora da Certa Servi\u00e7os CONTRATADA.Emmanuel Pinto CarneiroASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 046/2023CONTRATANTE: UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da - UVA CONTRATADA: DIOCESE DE SOBRAL. OBJETO: Constitui objeto deste Contrato a loca\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio onde funciona o Campus Bet\u00e2nia da UVA, localizada na Avenida Padre Francisco Sadoc de Ara\u00fajo, n\u00ba 850 Alto da Bras\u00edlia Sobral-CE,CEP 62040-370. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 20230009-UVA e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: Fica eleito o foro do munic\u00edpio da sede da CONTRATANTE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato \u00e9 de 12 (doze) meses, contado a partir de 01/01/2024, podendo ser prorrogado nos termos do que disp\u00f5e o art. 57, inciso II, da Lei Federal n\u00b0 8.666/1993, por ser considerado pela CONTRATANTE, servi\u00e7o de natureza cont\u00ednua. VALOR GLOBAL: R$ R$ 1.157.786,28 (Um milh\u00e3o cento e cinquenta e sete mil, setecentos e oitenta e seis reais e vinte e oito centavos) pagos em conforme cl\u00e1usulas contratuais DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: (10910) 31200002.12.364.451.20287.11.339039.1.5009100000.0.. DATA DA ASSINATURA: Sobral,29 de dezembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS: Izabelle Mont\u2019Alverne Napole\u00e3o Albuquerque Reitora da UVA REPRESENTANTE DA LOCAT\u00c1RIA e Jos\u00e9 Airton Liberato Silva Procurador REPRESENTANTE DA LOCADORA.Emmanuel Pinto CarneiroASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso XVII do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual do Cear\u00e1 e tendo em vista a realiza\u00e7\u00e3o do Concurso P\u00fablico de Provas e T\u00edtulos para o cargo de Professor Adjunto, regido pelo Edital n\u00ba 12/2022 - FUNECE, de 26 de abril de 2022, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 26 de abril de 2022, alterado atrav\u00e9s do edital publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 04 de julho de 2022, homologado por meio da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1188/2022-CD, de 29 de dezembro de 2022, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 03 de janeiro de 2023, promovido pela Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual do Cear\u00e1 \u2013 FUNECE, RESOLVE EXCLUIR do Ato de Convoca\u00e7\u00e3o e Nomea\u00e7\u00e3o, de 18 de maio de 2023, e publicado no Di\u00e1rio Oficial de Estado de 18 de maio de 2023, os CANDIDATOS constantes no Anexo \u00danico do presente ato, tornando sem efeito a nomea\u00e7\u00e3o, por terem assinado a declara\u00e7\u00e3o de desist\u00eancia e, consequentemente, n\u00e3o terem assinado o Termo de Compromisso e Posse, conforme art. 18 da Lei 9.826, de 14 de maio de 1974. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSandra Maria Nunes MonteiroSECRET\u00c1RIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIORDarcio Italo Alves TeixeiraVICE-PRESIDENTE, NO EXERC\u00cdCIO DA PRESID\u00caNCIAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ATO DE EXCLUS\u00c3O DOS CANDIDATOS CONVOCADOS E NOMEADOS PARA O PROVIMENTO NO CARGO EFETIVO DE PROFESSOR ADJUNTO DA FUNECEGRUPO OCUPACIONAL MAGIST\u00c9RIO SUPERIORCARGO: PROFESSOR ADJUNTOCENTRO: CENTRO DE CI\u00caNCIAS E TECNOLOGIA - CCTSETOR DE ESTUDOCANDIDATOS CLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIA22 - GEOGRAFIA F\u00cdSICAMaria Rita Vidal1\u00baAMPLA27 - GEOMETRIA/TOPOLOGIAFernanda Roing1\u00baAMPLA"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso XVII do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual do Cear\u00e1 e tendo em vista a realiza\u00e7\u00e3o do Concurso P\u00fablico de Provas e T\u00edtulos para o cargo de Professor Assistente, regido pelo Edital n\u00ba n\u00ba 11/2022 - FUNECE, de 26 de abril de 2022, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 26 de abril de 2022, alterado atrav\u00e9s do edital publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 04 de julho de 2022, homologado por meio da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1189/2022-CD, de 29 de dezembro de 2022, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 03 de janeiro de 2023, promovido pela Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual do Cear\u00e1 \u2013 FUNECE, RESOLVE EXCLUIR do Ato de Nomea\u00e7\u00e3o, de 18 de maio de 2023, e publicado no Di\u00e1rio Oficial de Estado de 18 de maio de 2023, o CANDIDATO constante no Anexo \u00danico do presente ato, e tornar sem efeito a nomea\u00e7\u00e3o por ter assinado a declara\u00e7\u00e3o de desist\u00eancia e, consequentemente, n\u00e3o ter assinado o Termo de Compromisso e Posse, conforme art. 18 da Lei 9.826, de 14 de maio de 1974. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSandra Maria Nunes MonteiroSECRET\u00c1RIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIORHidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ATO DE EXCLUS\u00c3O DO CANDIDATO APROVADO NO CONCURSO P\u00daBLICO DE PROVAS E T\u00cdTULOS PARA O PROVIMENTO NO CARGO EFETIVO DE PROFESSOR ASSISTENTEGRUPO OCUPACIONAL MAGIST\u00c9RIO SUPERIORCARGO:PROFESSOR ASSISTENTEFACULDADE: FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIAS E LETRAS DE IGUATU - FECLISETOR DE ESTUDOCANDIDATOCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIA17 - BIOLOGIA CELULAR E MICROBIOLOGIAGuilherme Dilarri1\u00baAMPLA"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba01/2023I - ESP\u00c9CIE: ADIT.01 AO CONTR.01/2023; II - CONTRATANTE: FUNECE; III - ENDERE\u00c7O: Av. Dr. Silas Munguba, 1700 - Itaperi,; IV - CONTRA-TADA: CETUS CONSTRUTORA EIRELI; V - ENDERE\u00c7O: Rua In\u00eas Brasil,298, Bairro Boa Vista, Fortaleza-CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 57, \u00a71\u00ba, II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93; VII- FORO: FORTALEZA-CE; VIII - OBJETO: prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses, contados a partir de 13/01/2024 at\u00e9 12/01/2025 e o prazo de execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 por mais 180 (cento e oitenta) dias, contados a partir de 08/01/2024 at\u00e9 06/07/2024,resultando uma repercuss\u00e3o financeira.; IX - VALOR GLOBAL: O MESMO; X - DA VIG\u00caNCIA: 13/01/2024 at\u00e9 12/01/2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Continuam em vigor as demais Cl\u00e1usulas do Contrato Original n\u00e3o alterado por este documento; XII - DATA: 21/12/2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Prof. M.e. Hidelbrando dos Santos Soares/Presidente da FUNECE E Sr. Tales Emanuel Verissimo Pereira Ara\u00fajo/Representante Legal da Empresa CETUS CONSTRUTORA EIRELI.Roberta NunesASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba152/2023PROCESSO N\u00ba27001.003453/2023-39CONTRATANTE: A SECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SECULT/CE, situada na Rua Major Facundo, n\u00ba 500, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.555/0001-11, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por sua Secret\u00e1ria LUISA CELA DE ARRUDA CO\u00caLHO, brasileira, regularmente inscrita no CPF sob n\u00ba 005.170.153-74, residente e domiciliada nesta Capital. CONTRA-TADA: A empresa CS BRASIL FROTAS S.A., com sede a Avenida Saraiva, n\u00b0 400 \u2013 Sala 08, bairro Vila Cintra, CEP: 08.745-900, Mogi das Cruzes/SP, telefone: (11) 2377-7000 e/ou (11) 2377-8068, e-mail.: licitacao.frotas@csfrotas.com.br, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 27.595.780/0001- 16, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato, por seus representantes legais, Sr. PAULO ROBERTO TEIXEIRA, brasileiro, inscrito no CPF sob o n\u00ba 042.607.376-27, e, Sr. ANSELMO TOLENTINO SOARES J\u00daNIOR, brasileiro, inscrito no CPF sob o n\u00ba 028.449.777-07. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 2023/14217 \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230009, oriunda da Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SSPDS, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. OBJETO: Constitui objeto deste contrato os servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o mensal de ve\u00edculos automotores, sem motorista e sem combust\u00edvel, destinados a atender aos m\u00faltiplos servi\u00e7os demandados por esta Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e seus Equipamentos Culturais, bem como no transporte de servidores, colaboradores e demais pessoas que atuam e desenvolvem atividades institucionais em prol da Secretaria, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FORO: Fortaleza, CE VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contado a partir de sua assinatura. VALOR GLOBAL: O pre\u00e7o contratual global importa na quantia de R$ 156.795,00 (cento e cinquenta e seis mil, setecentos e noventa e cinco reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: MAPP: 800 \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O/SECULT: Programa: 211; A\u00c7\u00c3O: 20528; PF: 2700018032020M Dota\u00e7\u00e3o: 1834 27100003.13.122.211.20528.03.339033.1.5009100000.0 MAPP: 368 \u2013 Programa: 421; A\u00c7\u00c3O: 20705; PF: 2700010672020C - Dota\u00e7\u00e3o: 8221 27100003.13.392.421.20705.03.339033.1.5009100000.0 Despesa: 339033 - PASSAGENS E DESPESAS COM LOCOMO\u00c7\u00c3O DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, CE 04 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: LUISA CELA DE ARRUDA CO\u00caLHO - SECRET\u00c1RIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, PAULO ROBERTO TEIXEIRA - Diretor da CONTRATADA e ANSELMO TOLENTINO SOARES J\u00daNIOR - Diretor da CONTRATADA.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DO APOSTILAMENTO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba004/2023APOSTILAMENTO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00b0 004/2023 CELEBRADO ENTRE O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA E O INSTITUTO ANT\u00d4NIO CONSELHEIRO DE APOIO, ASSESSORIA E PESQUISA PARA O DESENVOLVIMENTO HUMANO \u2013 IAC, PARA O FIM NELE INDICADO. O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, endere\u00e7o na Av. Bezerra de Menezes, n\u00b0. 1820, S\u00e3o Gerardo, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP n\u00b0 60.325-901, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.563/0001-68, doravante denominada CONCEDENTE, resolve alterar o TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba 004/2023, SACC 1284431, conforme Processo n\u00ba. 07008327/2023 e PLANO DE TRABALHO N\u00ba 1067751/2023 e pelas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O E INSTRUMENTO VINCULANTE 1.1. O presente TERMO DE APOSTILAMENTO altera o TC n\u00b0 004/2023 \u2013 SACC 1284431, celebrado entre a SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA e o INSTITUTO ANT\u00d4NIO CONSELHEIRO DE APOIO, ASSESSORIA E PESQUISA PARA O DESENVOLVIMENTO HUMANO \u2013 IAC, inscrita (o) no CNPJ sob o n\u00ba 04.597.681/0001-78, cujo objeto consiste na m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre as partes, visando a execu\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 sem Fome no gerenciamento das Unidades Sociais de Produ\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es \u2013 USPRs, conforme Plano de Trabalho e seus anexos CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO OBJETO. 2.1 Constitui objeto deste Termo de Apostilamento a altera\u00e7\u00e3o do Fiscal do TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba004/2023, pelo Sr.\u00aa. MARISTELA CALV\u00c1RIO PINHEIRO, inscrito no CPF: 388.188.763-68. CL\u00c1USULA TERCERIA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O. 3.1. As demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do TC n\u00ba. 004/2023, ora aditado, n\u00e3o modificadas, ficam ratificadas e em pleno vigor.  O presente TERMO DE APOSTILAMENTO passa a ser parte integrante do TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O, para todos os fins legais e de direito, em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma. Fortaleza/CE, 17 de novembro de 2023.Mois\u00e9s Braz RicardoSECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO (CONCEDENTE)Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DO APOSTILAMENTO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba004/2023APOSTILAMENTO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00b0 004/2023 CELEBRADO ENTRE O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA E O INSTITUTO ANT\u00d4NIO CONSELHEIRO DE APOIO, ASSESSORIA E PESQUISA PARA O DESENVOLVIMENTO HUMANO \u2013 IAC, PARA O FIM NELE INDICADO. O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, endere\u00e7o na Av. Bezerra de Menezes, n\u00b0. 1820, S\u00e3o Gerardo, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP n\u00b0 60.325-901, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.563/0001-68, doravante denominada CONCEDENTE, resolve alterar o TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba 004/2023, SACC 1284431, conforme Processo n\u00ba. 07008327/2023 e PLANO DE TRABALHO N\u00ba 1067751/2023 e pelas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O E INSTRUMENTO VINCULANTE 1.1. O presente TERMO DE APOSTILAMENTO altera o TC n\u00b0 004/2023 \u2013 SACC 1284431, celebrado entre a SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA e o INSTITUTO ANT\u00d4NIO CONSELHEIRO DE APOIO, ASSESSORIA E PESQUISA PARA O DESENVOLVIMENTO HUMANO \u2013 IAC, inscrita (o) no CNPJ sob o n\u00ba 04.597.681/0001-78, cujo objeto consiste na m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre as partes, visando a execu\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 sem Fome no gerenciamento das Unidades Sociais de Produ\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es \u2013 USPRs, conforme Plano de Trabalho e seus anexos CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO OBJETO. 2.1 Constitui objeto deste Termo de Apostilamento a altera\u00e7\u00e3o do Fiscal do TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba004/2023, pelo Sr.\u00aa. MARISTELA CALV\u00c1RIO PINHEIRO, inscrito no CPF: 388.188.763-68. CL\u00c1USULA TERCERIA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O. 3.1. As demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do TC n\u00ba. 004/2023, ora aditado, n\u00e3o modificadas, ficam ratificadas e em pleno vigor.  O presente TERMO DE APOSTILAMENTO passa a ser parte integrante do TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O, para todos os fins legais e de direito, em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma. Fortaleza/CE, 17 de novembro de 2023.Mois\u00e9s Braz RicardoSECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO (CONCEDENTE)Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DO APOSTILAMENTO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba007/2023APOSTILAMENTO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00b0 007/2023 CELEBRADO ENTRE O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA E O INSTITUTO COMPARTILHA - SAMEAC, PARA O FIM NELE INDICADO. O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, endere\u00e7o na Av. Bezerra de Menezes, n\u00b0. 1820, S\u00e3o Gerardo, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP n\u00b0 60.325-901, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.563/0001-68, doravante denominada CONCEDENTE, resolve alterar o TC N\u00ba 007/2023, SACC 1284416, conforme Processo n\u00ba. 07007320/2023 e PLANO DE TRABALHO N\u00ba 1067731/2023 e pelas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O E INSTRUMENTO VINCULANTE 1.1. O presente TERMO DE APOSTILAMENTO altera o TC n\u00b0 007/2023 \u2013 SACC 1284416, celebrado entre a SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA e o INSTITUTO COMPAR-TILHA \u2013 SAMEAC, inscrita (o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.206.048/0001-08, cujo objeto consiste na m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre as partes, visando a execu\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 sem Fome no gerenciamento das Unidades Sociais de Produ\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es \u2013 USPRs, conforme Plano de Trabalho e seus anexos CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO OBJETO. 2.1 Constitui objeto deste Termo de Apostilamento a altera\u00e7\u00e3o do Fiscal do TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba007/2023, pelo Sr.\u00aa. MARISTELA CALV\u00c1RIO PINHEIRO, inscrito no CPF: 388.188.763-68. CL\u00c1USULA TERCERIA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O. 3.1. As demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do TC n\u00ba. 007/2023, ora aditado, n\u00e3o modificadas, ficam ratificadas e em pleno vigor.  O presente TERMO DE APOSTI-LAMENTO passa a ser parte integrante do TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O, para todos os fins legais e de direito, em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma. Fortaleza/CE, 17 de novembro de 2023.Mois\u00e9s Braz RicardoSECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO (CONCEDENTE)Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DO APOSTILAMENTO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba009/2023APOSTILAMENTO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00b0 009/2023 CELEBRADO ENTRE O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA E A COOPERATIVA DE TRABALHO PRESTADORA DE SERVI\u00c7OS DE ASSESSORIA T\u00c9CNICA \u2013 COPASAT LTDA, PARA O FIM NELE INDICADO O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, endere\u00e7o na Av. Bezerra de Menezes, n\u00b0. 1820, S\u00e3o Gerardo, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP n\u00b0 60.325-901, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.563/0001-68, doravante denominada CONCEDENTE, resolve alterar o TC N\u00ba 009/2023, SACC 1284419, conforme Processo n\u00ba. 07006758/2023 e PLANO DE TRABALHO N\u00ba 1067733/2023 e pelas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O E INSTRUMENTO VINCULANTE 1.1. O presente TERMO DE APOSTILAMENTO altera o TC n\u00b0 009/2023 \u2013 SACC 1284419, celebrado entre a SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA e a COOPERATIVA DE TRABALHO PRESTADORA DE SERVI\u00c7OS DE ASSES-SORIA T\u00c9CNICA \u2013 COPASAT LTDA, inscrita (o) no CNPJ sob o n\u00ba 01.471.403/0001-81, cujo objeto consiste na m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre as partes, visando a execu\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 sem Fome no gerenciamento das Unidades Sociais de Produ\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es \u2013 USPRs, conforme Plano de Trabalho e seus anexos CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO OBJETO. 2.1 Constitui objeto deste Termo de Apostilamento a altera\u00e7\u00e3o do Fiscal do TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba 009/2023, pelo Sr.\u00aa. MARISTELA CALV\u00c1RIO PINHEIRO, inscrito no CPF: 388.188.763-68. CL\u00c1USULA TERCERIA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O. 3.1. As demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do TC n\u00ba. 009/2023, ora aditado, n\u00e3o modificadas, ficam ratificadas e em pleno vigor.  O presente TERMO DE APOSTILAMENTO passa a ser parte integrante do TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O, para todos os fins legais e de direito, em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma. Fortaleza/CE, 17 de novembro de 2023.Mois\u00e9s Braz RicardoSECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO  (CONCEDENTE)Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DO APOSTILAMENTO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba016/2023APOSTILAMENTO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00b0 016/2023 CELEBRADO ENTRE O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA E O INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO ART\u00cdSTICO E CULTURAL DO CEAR\u00c1 - INDACE, PARA O FIM NELE INDICADO. O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, endere\u00e7o na Av. Bezerra de Menezes, n\u00b0. 1820, S\u00e3o Gerardo, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP n\u00b0 60.325-901, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.563/0001-68, doravante denominada CONCEDENTE, resolve alterar o TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O n\u00b0 016/2023, SACC 1284593, conforme Processo n\u00ba. 07006910/2023 e PLANO DE TRABALHO N\u00ba. 1067749/2023 pelas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO CONV\u00caNIO E INSTRUMENTO VINCULANTE O presente TERMO DE APOSTILAMENTO altera o TC n\u00b0 016/2023 \u2013 SACC 1284593, celebrado entre a SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA e o INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO ART\u00cdSTICO E CULTURAL DO CEAR\u00c1 - INDACE, inscrita (o) no CNPJ sob o n\u00ba 13.880.144/0001-21, cujo objeto consiste na m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre as partes, visando a execu\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 sem Fome no gerenciamento das Unidades Sociais de Produ\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es \u2013 USPRs, conforme Plano de Trabalho e seus anexos CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO OBJETO. Constitui objeto deste Termo de Apostilamento a altera\u00e7\u00e3o do Fiscal do TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba016/2023, pelo Sr\u00aa. MARIA VADELICE NUNES DA SILVA COSTA, inscrito no CPF: 963.477.323-00. CL\u00c1USULA TERCERIA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O. As demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do TC n\u00ba. 016/2023, ora aditado, n\u00e3o modificadas, ficam ratificadas e em pleno vigor.  O presente TERMO DE APOSTILAMENTO passa a fazer parte integrante ao Conv\u00eanio, para todos os fins legais e de direito, em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma. Fortaleza/CE, 17 de novembro de 2023.Mois\u00e9s Braz RicardoSECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO (CONCEDENTE)Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DO APOSTILAMENTO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba017/2023APOSTILAMENTO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00b0 017/2023 CELEBRADO ENTRE O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA E O INSTITUTO DE ARTE, CULTURA, LAZER E EDUCA\u00c7\u00c3O - IARTE, PARA O FIM NELE INDICADO O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, endere\u00e7o na Av. Bezerra de Menezes, n\u00b0. 1820, S\u00e3o Gerardo, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP n\u00b0 60.325-901, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.563/0001-68, doravante denominada CONCEDENTE, resolve alterar o TC N\u00ba 017/2023, SACC 1285431, conforme Processo n\u00ba. 07009005/2023 e PLANO DE TRABALHO N\u00ba 1067750/2023 e pelas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O E INSTRUMENTO VINCULANTE 1.1. O presente TERMO DE APOSTILAMENTO altera o TC n\u00b0 017/2023 \u2013 SACC 1285431, celebrado entre a SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA e o INSTITUTO DE ARTE, CULTURA, LAZER E EDUCA\u00c7\u00c3O - IARTE, inscrita (o) no CNPJ sob o n\u00ba 12.231.318/0001-62, cujo objeto consiste na m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre as partes, visando a execu\u00e7\u00e3o do Programa Cear\u00e1 sem Fome no gerenciamento das Unidades Sociais de Produ\u00e7\u00e3o de Refei\u00e7\u00f5es \u2013 USPRs, conforme Plano de Trabalho e seus anexos CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO OBJETO. 2.1 Constitui objeto deste Termo de Apostilamento a altera\u00e7\u00e3o do Fiscal do TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba 017/2023, pelo Sr.\u00aa. MARISTELA CALV\u00c1RIO PINHEIRO, inscrito no CPF: 388.188.763-68. CL\u00c1USULA TERCERIA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O. 3.1. As demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do TC n\u00ba. 017/2023, ora aditado, n\u00e3o modificadas, ficam ratificadas e em pleno vigor.  O presente TERMO DE APOSTILAMENTO passa a ser parte integrante do TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O, para todos os fins legais e de direito, em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma. Fortaleza/CE, 17 de novembro de 2023.Mois\u00e9s Braz RicardoSECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO (CONCEDENTE) Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba135/2023PART\u00cdCIPES: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.563/0001-68 e o  MUNIC\u00cdPIO DE AURORA/CE, inscrito no CNPJ sob o n\u00b0 07.978.042/0001-40. OBJETO: O presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA tem como objeto a conjuga\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os entre as partes para a implanta\u00e7\u00e3o/execu\u00e7\u00e3o, no Munic\u00edpio de AURORA/CE, do Programa de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos - PAA LEITE por meio da aquisi\u00e7\u00e3o de produtos agropecu\u00e1rios produzidos por agricultores familiares, que se enquadrem no Programa Nacional de Fortalecimento da Agricultura Familiar - PRONAF, e sua destina\u00e7\u00e3o, com distribui\u00e7\u00e3o gratuita para fam\u00edlias inscritas no Cad\u00danico, com perfil Bolsa Fam\u00edlia e para das pessoas assistidas pelas entidades credenciadas, em conformidade com a Medida Provis\u00f3ria N\u00b0 1.166, de 22 de mar\u00e7o de 2023 e suas atualiza\u00e7\u00f5es, Decreto n\u00b0. 11.476 de 6 de abril de 2023 e suas atualiza\u00e7\u00f5es, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00b0 81, de 9 de abril de 2018, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00b0 82, de 1\u00b0 de julho de 2020, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00b0 83, de 1\u00b0 de julho de 2020 e das normas emanadas pelo Grupo Gestor PAA - Programa de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA reger-se-\u00e1 por toda legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel; pela Medida Provis\u00f3ria N\u00b0 1.166 de 22 de mar\u00e7o de 2023 com as suas atualiza\u00e7\u00f5es introduzidas, Decreto N\u00b0. 11.476, de 06 de abril de 2023 e suas atualiza\u00e7\u00f5es, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00b0 81, de 09 de abril de 2018, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00b0 82, de 1\u00b0 de julho de 2020, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00b0 83, de 1\u00b0 de julho de 2020 e suas respectivas atualiza\u00e7\u00f5es, Lei Complementar n\u00b0 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como pela informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo N\u00b0 05547638/2023 e Parecer Jur\u00eddico N\u00b0 842/2023. VIG\u00caNCIA: O presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA vigorar\u00e1 at\u00e9 o dia 30 de junho de 2025, iniciando-se a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE, podendo ser prorrogado, mediante TERMO ADITIVO, desde que formalizem o aditamento no prazo de 30 dias antes do dia previsto para o t\u00e9rmino, de acordo com os dispositivos legais pertinentes, devendo ser providenciada pelo COOPERANTE a sua publica\u00e7\u00e3o na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas subsequente a sua assinatura. FORO: Fica eleito o foro da cidade de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer d\u00favidas ou quest\u00f5es suscitadas na execu\u00e7\u00e3o deste TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza (CE), 29 de dezembro de 2023. SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (COOPERANTE) e MARCONE TAVARES DE LUNA Prefeito(a) de AURORA/CE (COOPERADO).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba139/2023PART\u00cdCIPES: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.563/0001-68 e o  MUNIC\u00cdPIO DE CARNAUBAL/CE, inscrito no CNPJ sob o n\u00b0 07.732.670/0001-41. OBJETO: O presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA tem como objeto a conjuga\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os entre as partes para a implanta\u00e7\u00e3o/execu\u00e7\u00e3o, no Munic\u00edpio de CARNAUBAL/CE, do Programa de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos - PAA LEITE por meio da aquisi\u00e7\u00e3o de produtos agropecu\u00e1rios produzidos por agricultores familiares, que se enquadrem no Programa Nacional de Fortalecimento da Agricultura Familiar - PRONAF, e sua destina\u00e7\u00e3o, com distribui\u00e7\u00e3o gratuita para fam\u00edlias inscritas no Cad\u00danico, com perfil Bolsa Fam\u00edlia e para das pessoas assistidas pelas entidades credenciadas, em conformidade com a Medida Provis\u00f3ria N\u00b0 1.166, de 22 de mar\u00e7o de 2023 e suas atualiza\u00e7\u00f5es, Decreto n\u00b0. 11.476 de 6 de abril de 2023 e suas atualiza\u00e7\u00f5es, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00b0 81, de 9 de abril de 2018, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00b0 82, de 1\u00b0 de julho de 2020, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00b0 83, de 1\u00b0 de julho de 2020 e das normas emanadas pelo Grupo Gestor PAA - Programa de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos. FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA reger-se-\u00e1 por toda legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel; pela Medida Provis\u00f3ria N\u00b0 1.166 de 22 de mar\u00e7o de 2023 com as suas atualiza\u00e7\u00f5es introduzidas, Decreto N\u00b0. 11.476, de 06 de abril de 2023 e suas atualiza\u00e7\u00f5es, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00b0 81, de 09 de abril de 2018, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00b0 82, de 1\u00b0 de julho de 2020, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00b0 83, de 1\u00b0 de julho de 2020 e suas respectivas atualiza\u00e7\u00f5es, Lei Complementar n\u00b0 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como pelas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo N\u00b0 05176036/2023 e Parecer Jur\u00eddico N\u00b0 846/2023. VIG\u00caNCIA: O presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA vigorar\u00e1 at\u00e9 o dia 30 de junho de 2025, iniciando-se a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE, podendo ser prorrogado, mediante TERMO ADITIVO, desde que formalizem o aditamento no prazo de 30 dias antes do dia previsto para o t\u00e9rmino, de acordo com os dispositivos legais pertinentes, devendo ser providenciada pelo COOPERANTE a sua publica\u00e7\u00e3o na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas subsequente a sua assinatura. FORO: Fica eleito o foro da cidade de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer d\u00favidas ou quest\u00f5es suscitadas na execu\u00e7\u00e3o deste TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza (CE), 29 de dezembro de 2023. SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (COOPERANTE) e JOSE WELITON SOUZA LEITE Prefeito(a) de CARNAUBAL/CE (COOPERADO).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba166/2023PART\u00cdCIPES: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.563/0001-68 e o  MUNIC\u00cdPIO DE JATI/CE, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.413.255/0001-25. OBJETO: O presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA tem como objeto a conjuga\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os entre as partes para a implanta\u00e7\u00e3o/execu\u00e7\u00e3o, no Munic\u00edpio de JATI/CE, do Programa de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos \u2013 PAA LEITE por meio da aquisi\u00e7\u00e3o de produtos agropecu\u00e1rios produzidos por agricultores familiares, que se enquadrem no Programa Nacional de Fortalecimento da Agricultura Familiar \u2013 PRONAF, e sua destina\u00e7\u00e3o, com distribui\u00e7\u00e3o gratuita para fam\u00edlias inscritas no Cad\u00danico, com perfil Bolsa Fam\u00edlia e para das pessoas assistidas pelas entidades credenciadas, em conformidade com a Medida Provis\u00f3ria N\u00ba 1.166, de 22 de mar\u00e7o de 2023 e suas atualiza\u00e7\u00f5es, Decreto n\u00ba. 11.476 de 6 de abril de 2023 e suas atualiza\u00e7\u00f5es, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 81, de 9 de abril de 2018, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 82, de 1\u00ba de julho de 2020, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 83, de 1\u00ba de julho de 2020 e das normas emanadas pelo Grupo Gestor PAA \u2013 Programa de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA reger-se-\u00e1 por toda legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel; pela Medida Provis\u00f3ria N\u00ba 1.166 de 22 de mar\u00e7o de 2023 com as suas atualiza\u00e7\u00f5es introduzidas, Decreto N\u00ba. 11.476, de 06 de abril de 2023 e suas atualiza\u00e7\u00f5es, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 81, de 09 de abril de 2018, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 82, de 1\u00ba de julho de 2020, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 83, de 1\u00ba de julho de 2020 e suas respectivas atualiza\u00e7\u00f5es, Lei Complementar n\u00ba 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como pelas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo N\u00b0 05381942/2023 e Parecer Jur\u00eddico N\u00b0 873/2023. VIG\u00caNCIA: O presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA vigorar\u00e1 at\u00e9 o dia 30 de junho de 2025, iniciando-se a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE, podendo ser prorrogado, mediante TERMO ADITIVO, desde que formalizem o aditamento no prazo de 30 dias antes do dia previsto para o t\u00e9rmino, de acordo com os dispositivos legais pertinentes, devendo ser providenciada pelo COOPERANTE a sua publica\u00e7\u00e3o na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas subsequente a sua assinatura. FORO: Fica eleito o foro da cidade de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer d\u00favidas ou quest\u00f5es suscitadas na execu\u00e7\u00e3o deste TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza (CE), 29 de dezembro de 2023. SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (COOPERANTE) e MONICA ROSANY PEREIRA MARIANO Prefeito(a) de JATI/CE (COOPERADO).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba213/2023PART\u00cdCIPES: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.563/0001-68 e o  MUNIC\u00cdPIO DE ABAIARA/CE, inscrito no CNPJ 07.411.531/0001-16. OBJETO: O presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA tem como objeto a conjuga\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os entre as partes para a implanta\u00e7\u00e3o/execu\u00e7\u00e3o, no Munic\u00edpio de ABAIARA/CE, do Programa de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos - PAA LEITE por meio da aquisi\u00e7\u00e3o de produtos agropecu\u00e1rios produzidos por agricultores familiares, que se enquadrem no Programa Nacional de Fortalecimento da Agricultura Familiar - PRONAF, e sua destina\u00e7\u00e3o, com distribui\u00e7\u00e3o gratuita para fam\u00edlias inscritas no Cad\u00danico, com perfil Bolsa Fam\u00edlia e para das pessoas assistidas pelas entidades credenciadas, em conformidade com a Medida Provis\u00f3ria N\u00b0 1.166, de 22 de mar\u00e7o de 2023 e suas atualiza\u00e7\u00f5es, Decreto n\u00b0. 11.476 de 6 de abril de 2023 e suas atualiza\u00e7\u00f5es, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00b0 81, de 9 de abril de 2018, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00b0 82, de 1\u00b0 de julho de 2020, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00b0 83, de 1\u00b0 de julho de 2020 e das normas emanadas pelo Grupo Gestor PAA - Programa de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA reger-se-\u00e1 por toda legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel; pela Medida Provis\u00f3ria N\u00b0 1.166 de 22 de mar\u00e7o de 2023 com as suas atualiza\u00e7\u00f5es introduzidas, Decreto N\u00b0. 11.476, de 06 de abril de 2023 e suas atualiza\u00e7\u00f5es, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00b0 81, de 09 de abril de 2018, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00b0 82, de 1\u00b0 de julho de 2020, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00b0 83, de 1\u00b0 de julho de 2020 e suas respectivas atualiza\u00e7\u00f5es, Lei Complementar n\u00b0 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como pelas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo n\u00b0 05677850/2023 e Parecer Jur\u00eddico n\u00b0 933/2023. VIG\u00caNCIA: O presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA vigorar\u00e1 at\u00e9 o dia 30 de junho de 2025, iniciando-se a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE, podendo ser prorrogado, mediante TERMO ADITIVO, desde que formalizem o aditamento no prazo de 30 dias antes do dia previsto para o t\u00e9rmino, de acordo com os dispositivos legais pertinentes, devendo ser providenciada pelo COOPERANTE a sua publica\u00e7\u00e3o na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas subsequente a sua assinatura. FORO: Fica eleito o foro da cidade de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer d\u00favidas ou quest\u00f5es suscitadas na execu\u00e7\u00e3o deste TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza (CE), 29 de dezembro de 2023. SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (COOPERANTE) e AFONSO TAVARES LEITE Prefeito(a) de ABAIARA/CE (COOPERADO).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "TERMO DE APOSTILAMENTO AO TERMO DE FOMENTO N\u00ba025/2022TERMO DE APOSTILAMENTO AO TERMO DE FOMENTO N\u00ba025/2022 CELEBRADO ENTRE A SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA E O MUNIC\u00cdPIO DE QUIXERAMOBIM.O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO - SDA/CE, com endere\u00e7o na Av. Bezerra de Menezes, n\u00b0. 1820, S\u00e3o Gerardo, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP n\u00b0 60.325-901, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.563/0001-68, doravante denominada CONCEDENTE, resolve alterar o Termo de Fomento n\u00ba. 025/2022, conforme Processo n\u00ba 21001.001937/2023-67 e pelas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes:CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO TERMO DE FOMENTO E INSTRUMENTO VINCULANTE1.1. O presente Termo altera o Termo de Fomento n\u00ba. 025/202, celebrado entre a SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA e a Prefei-tura Municipal de Quixeramobim, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 07.744.303/0001-68, que tem por objeto a m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre as partes, visando \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e constru\u00e7\u00e3o da estrutura do escrit\u00f3rio e refeit\u00f3rio, anexos do mercado Campo e Cidade como parte do processo organizativo dos assentamentos de Reforma Agr\u00e1ria do Sert\u00e3o Central do Cear\u00e1.CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO OBJETO2.1. Constitui objeto deste Termo de Apostilamento, a readequa\u00e7\u00e3o e ajuste de valor nos itens do Plano de Trabalho do Termo de Fomento n\u00ba 025/2022, para continuidade e finaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o, conforme Plano de Trabalho:Acrescentando aos itens: 2.1.1; 2.1.2; 2.1.3; e 2.1.4.Reduzindo dos seguintes itens: 2.1.5 e 2.1.6CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O3.1. Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Fomento n\u00ba. 025/2022.O presente Termo de Apostilamento passa a fazer parte integrante do Termo de Fomento, para todos os fins legais e de direito, em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma.Fortaleza/CE, 09 de janeiro de 2024.Mois\u00e9s Braz RicardoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO (CONVENENTE)Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba10/2024 - O PRESIDENTE DA AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ADAGRI, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas pela Lei n\u00ba 13.496, de 02 de julho de 2004, alterada pela Lei n\u00ba 14.481, de 08 de outubro de 2009, considerando o contido no art. 133, da Lei Estadual n\u00ba 9.826/1974, que disp\u00f5e sobre a gratifica\u00e7\u00e3o pela presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o extraordin\u00e1rio, considerando a necessidade da realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os fora do expediente normal de trabalho, e considerando, por fim, a necessidade de bem desempenhar a a\u00e7\u00e3o fiscalizadora da ADAGRI em rela\u00e7\u00e3o ao tr\u00e2nsito e eventos agropecu\u00e1rios fora do expediente normal, RESOLVE CONCEDER pagamento pela presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os extraordin\u00e1rios executados pelos SERVIDORES constantes no anexo \u00fanico desta portaria, referente ao m\u00eas de Dezembro de 2023. AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.Elmo Roberto Belchior AguiarPRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba10/2024, DE 04 DE JANEIRO DE 2024NOMEMATRICULACARGOQNT. HS/MINVALORANNIRA AQUINO CORTEZ169446 1 0FISCAL4R$ 355,11ANT\u00d4NIO WILLIAMS LOPES DA SILVA199841 1 7FISCAL9R$ 640,77ARQUELAU NOBRE NOJOSA169437 1 1FISCAL6R$ 360,11C\u00c9LIO SOUZA DA ROCHA169428 1 2FISCAL4R$ 355,11CRISTIANO BENEDITO DA SILVA169379 1 6AGENTE4R$ 163,25DOUGLAS CARPEGIANY CASTRO SILVA199848 1 8FISCAL4R$ 303,52EUDSON ALMEIDA DOS SANTOS169447 1 8FISCAL4R$ 219,16EUDSON MAIA DE QUEIROZ JUNIOR199804 1 3FISCAL15R$ 1.244,64F\u00c1BIO JOS\u00c9 NUNES DE SOUSA169389 1 2AGENTE4R$ 155,95FABR\u00cdCIO FERREIRA LIMA199807 1 5FISCAL4R$ 323,74FRANCISCO DE ASSIS LEMOS MAIA169384 1 6AGENTE4R$ 157,69FRANCISCO HAMILTON FERNANDES ANSELMO JUNIOR300100 8 6FISCAL9R$ 605,11FRANCISCO INACIO MARROCOS J\u00daNIOR199810 1 0FISCAL12R$ 830,03FRANCISCO OSCARITO RAMOS199857 1 7FISCAL4R$ 251,88FRANCISCO TIAGO MARQUES DE SOUSA169385 1 3AGENTE4R$ 157,69GEORGE C\u00c2NDIDO NOGUEIRA199813 1 2FISCAL15R$ 1.094,40JOS\u00c9 ERMESON RIBEIRO LEITE169383 1 9AGENTE5R$ 206,34MARCELINO MOTA TELES199859 1 1FISCAL6R$ 320,91MILTON DE CARVALHO NETO199821 1 4FISCAL5R$ 345,84PATR\u00cdCIA EM\u00cdLIA GOMES FAC\u00d3169416 1 1FISCAL12R$ 972,15PAULO HENRIQUE PAIX\u00c3O199862 1 7FISCAL4R$ 251,88PAULO ROBERTO DE LIMA CARVALHO199830 1 3FISCAL8R$ 475,17PEDRO CHAGAS DE OLIVEIRA NETO169444 1 6FISCAL8R$ 572,18RAQUELY FERREIRA BRAGA199868 1 0FISCAL32R$ 1.556,39S\u00cdLVIA LIANE COSTA LIMA DE OLIVEIRA199864 1 1FISCAL16R$ 912,68SUIANY RODRIGUES C\u00c2MARA199865 1 9FISCAL8R$ 563,81TOTAL210R$ 13.395,48Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 85/2023CONTRATANTE: COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP CONTRATADA: MICROSENS S. A. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de 13 (treze) monitores de v\u00eddeo, profissional para videowall, 55\u201d, borda ultrafina, de acordo com as especi-fica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I Termo de Refer\u00eancia. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230004/CIPP e seus anexos, os preceitos do direito privado, a Lei Federal n\u00ba 13.303/2016 e o Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CIPP S/A e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto FORO: S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 de 60 (sessenta) dias, contado a partir de sua celebra\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: R$ 117.403,00 (cento e dezessete mil quatrocentos e tr\u00eas reais) pagos em conformidade com a cl\u00e1usula sexta do contrato origin\u00e1rio. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Recursos pr\u00f3prios de investimentos da CIPP S/A. DATA DA ASSINATURA: 08 de janeiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Rebeca do Carmo Oliveira, F\u00e1bio Xavier Grandchamp e Jetro Leandro FickRebeca do Carmo OliveiraVICE-PRESIDENTE FINANCEIRA"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.451, de 13/12/2017, e tendo em vista o que consta do processo NUP 22001.043691/2023-63, RESOLVE DISPENSAR A PEDIDO, com fundamento no art. 63, inciso I, da Lei n\u00ba 9.826/1974, o(a) servidor(a) POLLIANA DE SOUZA LEAO, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, matr\u00ed-cula(s) n\u00ba 11750710, lotado(a) na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, a partir 01 de abril de 1998. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) JOSE IRAN DA SILVA , matr\u00edcula 1229011X, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador, s\u00edmbolo DNS-2, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 09 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARIA DA PIEDADE VIEIRA, matr\u00edcula 12112718, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 11 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) CLAUDENICE MELO CAVALCANTE , matr\u00edcula 15888016, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura orga-nizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MABEL APARECIDA LIMA SILVA PINHEIRO, matr\u00edcula 97929912, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ANA MARILENE FEITOSA DE ANDRADE, matr\u00edcula 11362818, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura orga-nizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 11 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) LIDUINA MARIA OSTERNO JOVINO, matr\u00edcula 15917512, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 11 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) FRANCISCO ANIZEUTON DE SOUZA LEITE, matr\u00edcula 3043921X, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 29 de Dezembro de 2023. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 11 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) MARIA DE FATIMA DE BRITO FONTENELE, matr\u00edcula 12232012, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 09 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ANTONIO ERIVALDO BARBOSA MARINHO, matr\u00edcula 16853313, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura orga-nizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARIA JOSE PAULINO DOS SANTOS, matr\u00edcula 97842817, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura orga-nizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ALEXANDRINA PAULINO DOS SANTOS GOMES, matr\u00edcula 30017684, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00b0 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, em conformidade com o art. 8\u00b0, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei N\u00b0 9.826, de 14 de maio de 1974, combinado com o(a) Decreto N\u00b0 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 31 de Mar\u00e7o de 2023 , RESOLVE NOMEAR, ALEXANDRINA PAULINO DOS SANTOS GOMES, ocupante do cargo/fun\u00e7\u00e3o/emprego de PROFESSOR, matricula 52072, lotado(a) no \u00f3rgao do(a) PREFEITURA MUNICIPAL DE CAUCAIA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024 . SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)LIDUINA MARIA OSTERNO JOVINO, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 11 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0046/2024 \u2013 GAB A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP 22001.044330/2023-34, RESOLVE AUTORIZAR O AFASTAMENTO DO TRABALHO, por 02 (duas) horas di\u00e1rias \u00e0 servidora AMANDA SOARES BENTO, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel C, matr\u00edcula n\u00ba 48261930, lotada na EEM JOS\u00c9 CORREIA LIMA, no Munic\u00edpio de VARZEA ALEGRE/CE, M\u00c3E DE EXCEPCIONAL, com fundamento no artigo 1\u00ba da Lei n\u00ba 11.160, de 20 de dezembro de 1985, D.O.E. de 24 dezembro de 1985, combinado com o artigo 111 e seu par\u00e1grafo \u00fanico da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, podendo afastar-se por prorroga\u00e7\u00e3o do in\u00edcio ou antecipa\u00e7\u00e3o do t\u00e9rmino do expediente di\u00e1rio, a partir da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0048/2024 \u2013 GAB A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do processo N\u00ba 22001.033880/2023-28, com fundamento no artigo 62, inciso V, da Lei 10.884, de 02 de fevereiro de 1984 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, RESOLVE MAJORAR o percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR EFETIVA REG\u00caNCIA DE CLASSE, da servidora RENATA MARTINS MAGALHAES MORAIS, matr\u00edcula 1589931X, AP\u00d3S OBTEN\u00c7\u00c3O DO T\u00cdTULO DE MESTRADO, de 32,79% (trinta e dois e setenta e nove por cento) para 37,82% (trinta e sete e oitenta e dois por cento), sobre o vencimento base, com vig\u00eancia a partir de 07 de novembro de 2023. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0049/2024 \u2013 GAB A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do processo N\u00ba 22001.043345/2023-85, com fundamento no artigo 62, inciso V, da Lei 10.884, de 02 de fevereiro de 1984 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, RESOLVE MAJORAR o percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR EFETIVA REG\u00caNCIA DE CLASSE, da servidora SUELLEN FERNANDES DOS SANTOS, matr\u00edcula 30297512, AP\u00d3S OBTEN\u00c7\u00c3O DO T\u00cdTULO DE DOUTORADO, de 37,82% (trinta e sete e oitenta e dois por cento) para 57,94% (cinquenta e sete e noventa e quatro por cento), sobre o vencimento base, com vig\u00eancia a partir de 04 de Dezembro de 2023. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0056/2024 \u2013 GAB A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do processo N\u00ba 22001.038520/2023-12, com fundamento no artigo 62, inciso V, da Lei 10.884, de 02 de fevereiro de 1984 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, RESOLVE MAJORAR o percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR EFETIVA REG\u00caNCIA DE CLASSE, do servidor FRANCISCO FERREIRA DA SILVA, matr\u00edcula 16044512, AP\u00d3S OBTEN\u00c7\u00c3O DO T\u00cdTULO DE MESTRADO, de 32,79% (trinta e dois e setenta e nove por cento) para 37,82% (trinta e sete e oitenta e dois por cento), sobre o vencimento base, com vig\u00eancia a partir de 23 de Novembro de 2023. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0057/2024-SEDUC O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto n\u00ba 35.369, d e 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR, ALEXANDRINA PAULINO DOS SANTOS GOMES , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Caucaia - Escola Ind\u00edgena Direito de Aprender do Povo Anac\u00e9 (n\u00edvel II), unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0061/2024 - GAB A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do processo N\u00ba 22001.031800/2023-08, com fundamento no artigo 62, inciso V, da Lei 10.884, de 02 de fevereiro de 1984 e suas altera\u00e7\u00f5es poste-riores, RESOLVE MAJORAR o percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR EFETIVA REG\u00caNCIA DE CLASSE, do servidor FRANCISCO CLEBER MANGUEIRA LEMOS, matr\u00edcula 15959118, AP\u00d3S OBTEN\u00c7\u00c3O DO T\u00cdTULO DE DOUTORADO, de 32,79% (trinta e dois e setenta e nove por cento) para 57,94% (cinquenta e sete e noventa e quatro por cento), sobre o vencimento base, com vig\u00eancia a partir de 30 de outubro de 2023. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0064/2024-SEDUC O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)LIDUINA MARIA OSTERNO JOVINO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Caucaia - EEMTI Rotary Club S\u00e3o Miguel (n\u00edvel C) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 11 de janeiro de 2024. Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "CITA\u00c7\u00c3O POR EDITALPROCESSO N\u00ba(S): 7033457/2015; 2262078/2016; 3691455/2017; 9155091/2017; 2797899/2018; 4450462/2018 e 10281072/2018. A SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1/SEDUC, neste ato representado pelo Coordenador Financeiro, Wiltemberg Nascimento Pereira, vem NOTIFICAR o Ex-Gestor, Sr. FRANCISCO MARQUES MOTA, inscrito sob CPF 115.086.713-20, domiciliado em endere\u00e7o desconhecido, acerca do descumprimento parcial do Conv\u00eanio n\u00ba 042/2011, pactuado com o Munic\u00edpio de Itapaj\u00e9. Considerando que, ap\u00f3s o envio da NOTIFICA\u00c7\u00c3O \u2013 25/09/2023 ao Ex-Gestor supracitado, resultando com o retorno do AR \u2013 077267005BJ (aviso de recebimento) de \u201cCliente mudou-se\u201d e diante das conclus\u00f5es extra\u00eddas do processo administrativo, vem tornar p\u00fablico e NOTIFICAR Vossa Senhoria, Prefeito Municipal referente ao per\u00edodo de 2009 a 2012, e solicitar documenta\u00e7\u00e3o alusiva a \u201cN\u00e3o Aprova\u00e7\u00e3o\u201d da Presta\u00e7\u00e3o de Contas do Conv\u00eanio n\u00ba 042/2011, cujo o objetivo \u00e9 a implanta\u00e7\u00e3o de 01 (um) Centro (s) de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 CEI(s), (constru\u00e7\u00e3o, aquisi\u00e7\u00e3o de bens materiais \u2013 equipamentos, mobili\u00e1rios e consumo) incluindo parque infantil), com capacidade de atendimento para 208 (duzentos e oito) crian\u00e7as, bem como a opera\u00e7\u00e3o dos equipamentos. Ressalta-se que, o n\u00e3o cumprimento ensejar\u00e1 nas medidas administrativas, aplica\u00e7\u00e3o de penalidades conforme preconiza o Inciso II \u2013 Art. 29 \u2013 Instru\u00e7\u00e3o Normativa SECON/SEFAZ/SEPLAN n.\u00ba 01 de 27/01/2005 \u2013 DOE de 31/01/2005. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 21 de dezembro de 2023.Marjorie Dionisio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "CITA\u00c7\u00c3O POR EDITALPROCESSO N\u00ba(S): 7033457/2015; 2262078/2016; 3691455/2017; 9155091/2017; 2797899/2018; 4450462/2018 e 10281072/2018. A SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1/SEDUC, neste ato representado pelo Coordenador Financeiro, Wiltemberg Nascimento Pereira, vem NOTI-FICAR o Ex-Gestor, Sr. RAIMUNDO DIMAS ARA\u00daJO CRUZ, inscrito sob CPF 046.292.213-87, domiciliado no endere\u00e7o Rua Major Barreto, 1137 \u2013 Centro - Itapaj\u00e9, acerca do descumprimento parcial do Conv\u00eanio n\u00ba 042/2011, pactuado com o Munic\u00edpio de Itapaj\u00e9. Considerando que, ap\u00f3s o envio da NOTIFICA\u00c7\u00c3O \u2013 25/09/2023 ao Ex-Gestor supracitado, resultando com o retorno do AR \u2013 077267022BJ (aviso de recebimento) de \u201cCliente ausente\u201d e diante das conclus\u00f5es extra\u00eddas do processo administrativo, vem tornar p\u00fablico e NOTIFICAR Vossa Senhoria, Prefeito Municipal referente ao per\u00edodo de 2017 a 2020, e solicitar documenta\u00e7\u00e3o alusiva a \u201cN\u00e3o Aprova\u00e7\u00e3o\u201d da Presta\u00e7\u00e3o de Contas do Conv\u00eanio n\u00ba 042/2011, cujo o objetivo \u00e9 a implanta\u00e7\u00e3o de 01 (um) Centro (s) de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 CEI(s), (constru\u00e7\u00e3o, aquisi\u00e7\u00e3o de bens materiais \u2013 equipamentos, mobili\u00e1rios e consumo) incluindo parque infantil), com capacidade de atendimento para 208 (duzentos e oito) crian\u00e7as, bem como a opera\u00e7\u00e3o dos equipamentos. Ressalta-se que, o n\u00e3o cumprimento ensejar\u00e1 nas medidas administrativas, aplica\u00e7\u00e3o de penalidades conforme preconiza o Inciso II \u2013 Art. 29 \u2013 Instru\u00e7\u00e3o Normativa SECON/SEFAZ/SEPLAN n.\u00ba 01 de 27/01/2005 \u2013 DOE de 31/01/2005. Fortaleza, 24 de Outubro de 2023. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 21 de dezembro de 2023.Marjorie Dionisio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "PRIMEIRO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba058/2023 NUP 22001.004994/2023-61 PR\u00c9 RESERVA 1298619O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 - SSP/CE, residente e domi-ciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE FORQUILHA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.673.106/0001-03, representado por seu/sua Prefeito(a), EDINARDO RODRIGUES FILHO, portador(a) do RG n\u00ba 9100800737 SSP/CE e CPF n\u00ba 992.044.103-10, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 058/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo reduzir valor ao Termo de Compromisso n\u00ba058/2023, visando a revis\u00e3o a partir da divulga\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula inicial do censo escolar do ano em curso. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA REDU\u00c7\u00c3O DE VALOR Fica reduzido o valor do Termo de Compromisso em R$ 8.000,00 (oito mil reais), passando o seu valor de R$ 564.000,00 (quinhentos e sessenta e quatro mil reais), para R$ 556.000,00 (quinhentos e cinquenta e seis mil reais), conforme novo Plano de Trabalho. CL\u00c1U-SULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original. DATA ASSINATURA: 13/12/2023. Eliana Nunes Estrela - Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, EDINARDO RODRIGUES FILHO - Prefeito(a) Municipal. Testemunhas: 1. LUIZ RICARDO DA SILVA MARQUES 2.ERNANI JOSE GUIMARAES DE CARVALHO .SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "PRIMNEIRO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba86/2023   PROCESSO N\u00ba22001.007232/2023-16 - PRE-RESERVA : 1294155O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE ITAITINGA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 41.563.628/0001-82, representado por seu/sua Prefeito(a), ANT\u00d4NIO MARCOS TAVARES, portador(a) do RG n\u00ba 2147419084 e CPF n\u00ba 830.196.263-15, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 86/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO: O presente aditivo tem como objetivo reduzir valor ao Termo de Compromisso n\u00ba86/2023, visando a revis\u00e3o a partir da divulga\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula inicial do censo escolar do ano em curso. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA REDU\u00c7\u00c3O DE VALOR: Fica reduzido o valor do Termo de Compromisso em R$ 14.000,00 (quatorze mil reais), passando o seu valor de R$ 1.514.000,00 (um milh\u00e3o, quinhentos e quatorze mil reais), para R$ 1.500.000,00 (um milh\u00e3o e quinhentos mil reais), conforme novo Plano de Trabalho. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. FORTALEZA, 13 DE NOVEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o , ANT\u00d4NIO MARCOS TAVARES - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS 01-ILNEYVISON DA SILVA LUZ , 02-ERNANI JOSE GUIMARAES DE CARVALHO. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 29 de novembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba027/2023   PROCESSO N\u00ba22001.032555/2023-48 - PRE-RESERVA : 1293291O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE BATURIT\u00c9, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.387.343/0001-08, representado por seu/sua Prefeito(a), H\u00c9RBERLH FREITAS REIS CAVALCANTE MOTA, portador(a) do RG n\u00ba 94002167547 e CPF n\u00ba 996.234.123-04, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 027/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 027/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 28 de junho de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. FORTALEZA, 13 DE DEZEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o , H\u00c9RBERLH FREITAS REIS CAVALCANTE MOTA - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS 01-FRANCISCO BRUNO FREIRE , 02-LUIZ RICARDO DA SILVA MARQUES. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 21 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00b0050/2023 NUP NUP 22001.039066/2023-17 PR\u00c9 RESERVA 1299848O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE CRATE\u00daS, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.982.036/0001-67, representado por seu/sua Prefeito(a), MARCELO FERREIRA MACHADO portador(a) do RG n\u00ba 750447 SSP/CE e CPF n\u00ba 115.473.163-49, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 050/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 050/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 28 de junho de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original e seus aditivos. DATA ASSINATURA: 28/12/2023. Eliana Nunes Estrela - Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o ,MARCELO FERREIRA MACHADO - Prefeito(a) Municipal. Testemunhas: 1. A\u00c9CIO DE OLIVEIRA MAIA 2.MARIA ALBANISA DOS SANTOS SOUSA. SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSO164/2023   PROCESSO N\u00ba22001.043440/2023-89 - PRE- RESERVA : 1299826O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.623.051/0001-19, representado por seu/sua Prefeito(a), FRANCISCO CIPRIANO DE ALMEIDA, portador(a) do RG n\u00ba 20191901150 e CPF n\u00ba 320.501.603-30, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 164/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 164/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 30 de dezembro de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. FORTALEZA, 22 DE DEZEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o , FRANCISCO CIPRIANO DE ALMEIDA - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS 01-MARIA ALBANISA DOS SANTOS SOUSA , 02-AECIO DE OLIVEIRA MAIA. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICAN\u00ba052/2023 - NUP 22001.004824/2023-86O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, com sede nesta capital, no Centro Administrativo Gov. Virg\u00edlio T\u00e1vora, localizado na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, inscrita CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE IRACEMA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.891.658/0001-80, representado por seu Prefeito, CELSO GOMES DA SILVA NETO, portador do CPF/MF N\u00ba 261.591.713-72, resolvem firmar o presente Termo de Coope-ra\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, em conformidade com a Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, Lei Federal n\u00ba 8.666/93, Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o, Lei n\u00ba 9.394/1996 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1. O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de um terreno apto e acess\u00edvel, com a regulariza\u00e7\u00e3o ambiental para atender a demanda da implementa\u00e7\u00e3o de um Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 CEI, modelo Seduc, que ser\u00e1 constru\u00eddo com capacidade de atendimento de at\u00e9 200 crian\u00e7as. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO P\u00daBLICO-ALVO 2.1. Crian\u00e7as de 0 (zero) a 5 (cinco) anos e 11 meses. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO PLANO DE TRABALHO 3.1. Ser\u00e1 parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento o plano de trabalho. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA EXECU\u00c7\u00c3O 4.1. A execu\u00e7\u00e3o dos trabalhos necess\u00e1rios ao atingimento do objetivo deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de responsabilidade da SEDUC e do MUNIC\u00cdPIO, sendo definidos a partir das necessidades destes, segundo as obriga\u00e7\u00f5es dos part\u00edcipes definidas no presente Termo, bem como na legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel \u00e0 esp\u00e9cie; 4.2. O valor global do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica est\u00e1 devida-mente especificado no Plano de Trabalho. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES 5.1. Compete \u00e0 SEDUC: a) Formalizar o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica com o Munic\u00edpio supracitado; b) Acompanhar e fiscalizar, atrav\u00e9s da CREDE/SEFOR, a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o;c) Garantir a aquisi\u00e7\u00e3o dos bens materiais para atendimento do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 CEI, conforme apresentado no Plano de Trabalho; d) Constru\u00e7\u00e3o do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil: - Projeto Padr\u00e3o (04 salas de atividades); e) Responsabilizar-se pela guarda, conserva\u00e7\u00e3o, controle e distribui\u00e7\u00e3o dos bens materiais que forem adquiridos; f) Indicar o(a) gestor(a) da parceria para que realize o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica; g) A responsabilidade exclusiva pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es que lhe competem, a fim de atender ao objeto previsto neste instrumento, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual \u00e0 inadimpl\u00eancia do MUNIC\u00cdPIO em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o. 5.2. Compete ao MUNIC\u00cdPIO: a) Formalizar o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica com a SEDUC; b) Ofertar o Terreno Apto para Implanta\u00e7\u00e3o do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 CEI; c) Disponibilizar Infraestrutura de acesso para a execu\u00e7\u00e3o do objeto; d) Responsabilizar-se pela Regu-lariza\u00e7\u00e3o Ambiental; e) Oferecer todas as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para o cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es da SEDUC, bem assim lhe prestar colabora\u00e7\u00e3o quando solicitada de modo que o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica seja executado de acordo com o Plano de Trabalho; f) A responsabilidade exclusiva pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es que lhe competem, a fim de atender ao objeto previsto neste instrumento, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria do Munic\u00edpio \u00e0 inadimpl\u00eancia da SEDUC em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DOS RECURSOS 6.1. A operacionaliza\u00e7\u00e3o do presente Termo n\u00e3o importar\u00e1 transfer\u00eancia de recursos financeiros de um ente ao outro, ficando a cargo de cada part\u00edcipe o custeio pr\u00f3prio para as a\u00e7\u00f5es que lhes compete, com fins de atender ao Objeto deste Termo. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA VIG\u00caNCIA E ALTERA\u00c7\u00d5ES 7.1. O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica vigorar\u00e1 por 24 meses contados a partir da data de publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento. Eventuais altera\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser feitas atrav\u00e9s de termo aditivo, durante a sua vig\u00eancia, de comum acordo entre as partes, desde que n\u00e3o haja mudan\u00e7a do Objeto. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DA RESCIS\u00c3O8.1. Este Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica poder\u00e1 ser rescindido por quaisquer das partes, desde que se fa\u00e7a a comunica\u00e7\u00e3o por escrito com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 dias. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O 9.1. A publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento ser\u00e1 efetuada com extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado, dentro do prazo disposto na legisla\u00e7\u00e3o vigente. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DO MONITORAMENTO 10.1 Fica designado(a) o(a) servidor(a) EDILSON FROTA CATUNDA, matr\u00edcula n\u00ba 22000103341216 e CPF n\u00ba 370.971.053-72, como gestor(a) do presente instrumento. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 11.1. As comunica\u00e7\u00f5es entre as PARTES, inclusive reclama\u00e7\u00f5es, notifica\u00e7\u00f5es e peti\u00e7\u00f5es, sobre o presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA, ser\u00e3o feitas por escrito e remetidas aos endere\u00e7os constantes do pre\u00e2mbulo deste instrumento. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA \u2013 DO FORO 12.1. Fica eleito o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, para efeito de dirimir quest\u00f5es porventura surgidas na execu\u00e7\u00e3o do presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, que n\u00e3o possam ser resolvidas administrativamente. E por estar plenamente de acordo com as responsabilidades aqui assumidas, os parceiros assinam o presente termo na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. Fortaleza, 11 de dezembro de 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, CELSO GOMES DA SILVA NETO - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS: 1. PEDRO FELIPE RABELO TEMOTEO , 2. APARECIDA REJANE PONTE LINHARES SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 03 de janeiro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.023522/2023-15O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEMTI DEPUTADO PAULO BENEVIDES, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) FRANCISCA NEUSAMAR BARBOSA, matr\u00edcula n\u00ba 22200181259240, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA: Fica rescindido, a partir de 29/09/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas, publicado no DOE de 01/03/2023. Extin\u00e7\u00e3o ou conclus\u00e3o das atividades tempo-r\u00e1rias definidas pelo contratante, tudo com respaldo legal no art. 6\u00ba, inciso IV, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00ba 22001.023522/2023-15. Fortaleza, 29 de setembro de 2023. SEFOR 2 \u2013 FORTALEZA/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA CONJUNTA SEFAZ/SESPORTE N\u00ba01/2024 O SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA E O SECRET\u00c1RIO DO ESPORTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhes confere o inciso III, do artigo 93, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual e os incisos I e XIV do Art. 82 da Lei 13.875, de 07 de fevereiro de 2007, CONSIDERANDO o disposto na Lei n\u00ba 15.700, de 20 de novembro de 2014 (DOE 28.11.2014), que disp\u00f5e sobre a concess\u00e3o de incentivo fiscal para fomentar projetos de car\u00e1ter desportivo e paradesportivo, mediante patroc\u00ednio ou doa\u00e7\u00e3o de contribuintes do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00f5es (ICMS); CONSIDERANDO a regulamenta\u00e7\u00e3o disposta no Decreto n\u00ba 34.567, de 02 de mar\u00e7o de 2022, e que estabelece a compet\u00eancia da SEFAZ para o estabelecimento das normas, limites e condi\u00e7\u00f5es para a concess\u00e3o de benef\u00edcios ou incentivos previstos na Lei n\u00ba 15.700, de 2014 (art. 15, inc. II), consubstanciados no Certificado de Aprova\u00e7\u00e3o de Projeto (CAP); CONSIDERANDO a necessidade da tempestiva defini\u00e7\u00e3o do limite de ren\u00fancia fiscal para a execu\u00e7\u00e3o de projetos desportivos e paradesportivos aprovados pela Lei de Incentivo ao Esporte do Cear\u00e1. RESOLVEM: Art. 1\u00ba Fixar, para o exerc\u00edcio financeiro de 2024, o valor global de R$ 12.000.000,00 (Doze milh\u00f5es de reais) como limite m\u00e1ximo para concess\u00e3o de incentivo fiscal para fomentar projetos de car\u00e1ter desportivo e paradesportivo, mediante patroc\u00ednio ou doa\u00e7\u00e3o de contribuintes do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00f5es (ICMS). Art. 2\u00ba Esta portaria conjunta entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.M\u00e1rcio Cardeal Queiroz da SilvaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO TESOURO ESTADUAL E DE METAS FISCAISRog\u00e9rio Nogueira PinheiroSECRET\u00c1RIO DO ESPORTE"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba42/2023 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO os termos da Portaria DETRAN n\u00ba 182/2019, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste DETRAN/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos, psic\u00f3logos e d\u00e1 outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02315426/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 10 de novembro de 2023, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 3303/2022 DETRAN/CE, a entidade de medicina do tr\u00e1fego e psicologia do tr\u00e2nsito CLINICA WANTAN LAERCIO SS, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 01.518.668/0001-98, estabelecida \u00e0 Rua Tiburcio Cavalcante, n\u00b0 760, Bairro Aldeota, no Munic\u00edpio Fortaleza, CEP.: 60.125-100, Estado do Cear\u00e1, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba. 834/CE, e no Conselho Regional de Psicologia N\u00ba.11/419C para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, necess\u00e1rios \u00e0 habilita\u00e7\u00e3o, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 4\u00ba ao 7\u00ba e 17 a 24 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Cear\u00e1, Fortaleza-CE, 03 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERIN-TENDENTE \u2013 DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba43/2023 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO os termos da Portaria DETRAN n\u00ba 182/2019, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste DETRAN/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos, psic\u00f3logos e d\u00e1 outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo N\u00ba 02585644/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 21 de dezembro de 2023, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 3300/2022 DETRAN/CE, a entidade de medicina do Tr\u00e1fego CLINICA KENNEDY MEDICINA DO TRANSITO LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 46.742.353/0001-68, estabelecida \u00e0 Av. Sargento Herminio Sampaio, n\u00b0 3100, Bairro Presidente Kennedy, no Munic\u00edpio Fortaleza, CEP.: 60.355-512, Estado do Cear\u00e1, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba. 4368/CE, para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, necess\u00e1rios \u00e0 habilita\u00e7\u00e3o, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, o artigo 4\u00ba e 17 a 24 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua Publica\u00e7\u00e3o. Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Cear\u00e1, Fortaleza-CE, 03 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba44/2023 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO os termos da Portaria DETRAN n\u00ba 182/2019, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste DETRAN/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos, psic\u00f3logos e d\u00e1 outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02154317/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Credenciar, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, a entidade de medicina do tr\u00e1fego e psicologia do tr\u00e2nsito CLIMEP \u2013 CLINICA MEDICA E PSICOLOGICA DO CARIRI IGUATU LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 52.138.014/0001-70, estabelecida \u00e0 Rua Marcelo Maia Silva, n\u00b0 1322, Bairro Cajueiro, no Munic\u00edpio Iguatu, CEP.: 63.508-540, Estado do Cear\u00e1, com registro no Conselho Regional de Medicina--CRM n\u00ba. 5087/CE, e no Conselho Regional de Psicologia N\u00ba. 11/488Cpara fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, necess\u00e1rios \u00e0 habilita\u00e7\u00e3o, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 4\u00ba ao 7\u00ba e 17 a 24 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua Publica\u00e7\u00e3o. Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Cear\u00e1, Fortaleza-CE, 03 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba45/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO os termos da Portaria DETRAN n\u00ba 182/2019, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste DETRAN/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos, psic\u00f3logos e d\u00e1 outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02435715/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 08 de dezembro de 2023, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 3047/2022 DETRAN/CE, a entidade de medicina do tr\u00e1fego e psicologia do tr\u00e2nsito ACETRAN ATENDIMENTO MEDICO E PSICOLOGICO LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 37.978.167/0002-12, estabelecida \u00e0 Avenida Washington Soares, n\u00b0 653, Bairro Edson Queiroz, no Munic\u00edpio Fortaleza, CEP.: 60.811-341, Estado do Cear\u00e1, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba. 3500/CE, e no Conselho Regional de Psicologia N\u00ba.11/407C para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, necess\u00e1rios \u00e0 habilita\u00e7\u00e3o, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 4\u00ba ao 7\u00ba e 17 a 24 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Cear\u00e1, Fortaleza-CE, 03 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE \u2013 DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba46/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO os termos da Portaria DETRAN n\u00ba 182/2019, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste DETRAN/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos, psic\u00f3logos e d\u00e1 outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02322520/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 30 de outubro de 2023, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 1233/2023 DETRAN/CE, a entidade de medicina do tr\u00e1fego e psicologia do tr\u00e2nsito STARTRAN CLINICA MEDICA DO TRANSITO LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 38.355.268/0001-19, estabelecida \u00e0 Rua Jo\u00e3o de Alencar, n\u00b0 104, Bairro Centro, no Munic\u00edpio Maracana\u00fa, CEP.: 61.900-150, Estado do Cear\u00e1, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba. 3465/CE, e no Conselho Regional de Psicologia N\u00ba.11/374C para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, necess\u00e1rios \u00e0 habilita\u00e7\u00e3o, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 4\u00ba ao 7\u00ba e 17 a 24 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Cear\u00e1, Fortaleza-CE, 03 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba47/2024 - DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02208506/2023. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Credenciar, de forma prec\u00e1ria pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, a institui\u00e7\u00e3o credora L A MAIA LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 13.675.379/0001-81, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba48/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1- DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02210594/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do creden-ciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 13 de dezembro de 2023, momento em que se encerrou a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 3165/2022 DETRAN/CE, do(a) profissional PATR\u00cdCIA DO CARMO LIMA, com registro no Conselho Regional de Psicologia-CRP n\u00ba 11/17272/CE, Psic\u00f3logo(a) Perito(a)/Especialista em Psicologia do Tr\u00e2nsito, para fins de realizar os exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 5\u00ba ao 7\u00ba e 19\u00ba ao 21\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 04 de JANEIRO de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba49/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1- DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 10964799/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 13 de dezembro de 2023, momento em que se encerrou a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 3166/2022 DETRAN/CE, do(a) profissional HILLARY NEGREIROS GUIMAR\u00c3ES PEIXOTO LANDIM, com registro no Conselho Regional de Psicologia-CRP n\u00ba 11/12442/CE, Psic\u00f3logo(a) Perito(a)/Especialista em Psicologia do Tr\u00e2n-sito, para fins de realizar os exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 5\u00ba ao 7\u00ba e 19\u00ba ao 21\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 04 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba50/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1- DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02150788/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 23 de novembro de 2023, momento em que se encerrou a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 2409/2022 DETRAN/CE, do(a) profissional HAYSSA STEPHANIER PRADO DO NASCIMENTO, com registro no Conselho Regional de Psicologia-CRP n\u00ba 11/12470/CE, Psic\u00f3logo(a) Perito(a)/Especialista em Psicologia do Tr\u00e2nsito, para fins de realizar os exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 5\u00ba ao 7\u00ba e 19\u00ba ao 21\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 04 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba51/2024 \u2013 DETRAN/CE - PORTARIA N\u00ba 51/2024 \u2013 DETRAN/CE. O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1- DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o creden-ciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02135789/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 08 de dezembro de 2023, momento em que se encerrou a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 3293/2022 DETRAN/CE, do(a) profissional FERNANDA UCHOA SOARES, com registro no Conselho Regional de Psicologia-CRP n\u00ba 11/10977/CE, Psic\u00f3logo(a) Perito(a)/Especialista em Psico-logia do Tr\u00e2nsito, para fins de realizar os exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 5\u00ba ao 7\u00ba e 19\u00ba ao 21\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 04 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba52/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1- DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 11311381/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 17 de dezembro de 2023, momento em que se encerrou a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 91/2023 DETRAN/CE, do(a) profissional L\u00cdVIA LEITE GURGEL, com registro no Conselho Regional de Psicologia-CRP n\u00ba 11/8129/CE, Psic\u00f3logo(a) Perito(a)/Especialista em Psicologia do Tr\u00e2nsito, para fins de realizar os exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 5\u00ba ao 7\u00ba e 19\u00ba ao 21\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 04 de janeiro de 2024. Marcelo Souza Pinheiro SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba55/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1- DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02423687/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 25 de novembro de 2023, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 2979/2022 DETRAN/CE, do(a) profissional EDILENE CASTRO DE MELO SANTOS, com registro no Conselho Regional de Psicologia-CRP n\u00ba 11/13699/CE, Psic\u00f3logo(a) Perito(a)/Especialista em Psicologia do Tr\u00e2nsito, para fins de realizar os exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 5\u00ba ao 7\u00ba e 19\u00ba ao 21\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 05 de janeiro de 2024. Marcelo Souza Pinheiro SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba56/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1- DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02426236/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 23 de novembro de 2023, momento em que se encerrou a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 3170/2022 DETRAN/CE, do(a) profissional LAYON PEIXOTO LANDIM CORREIA, com registro no Conselho Regional de Psicologia-CRP n\u00ba 11/12491/CE, Psic\u00f3logo(a) Perito(a)/Especialista em Psicologia do Tr\u00e2nsito, para fins de realizar os exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 5\u00ba ao 7\u00ba e 19\u00ba ao 21\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 05 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba58/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1-DE-TRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 01830343/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 20 de janeiro de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 162/2023 DETRAN/CE, do(a) profissional ERNANI IGOR DINIZ CARNEIRO, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba 13084/CE, M\u00e9dico(a) Perito(a)/Especialista em Medicina do Tr\u00e1fego, para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, artigos 4\u00ba e 19 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 05 de janeiro 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba59/2024 - DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02533172/2023. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 11 de janeiro de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 143/2023 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora COOPERATIVA DE CR\u00c9DITO, POUPAN\u00c7A E INVESTIMENTO DO SISTEMA DE JUSTI\u00c7A NO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SICREDI COOPERJURIS, inscrita no CNPJ n\u00ba 08.041.950/0001-76, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 02 de janeiro 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba60/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas; CONSIDERANDO os termos da Portaria DETRAN n\u00ba 182/2019, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste DETRAN/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos e d\u00e1 outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02673373/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Credenciar, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, o(a) profissional TALITA ALBUQUERQUE FRANCO DO NASCIMENTO, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba. 17174/CE, M\u00e9dico(a) Perito(a)/Especialista em Medicina do Tr\u00e1fego, para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, artigos 4\u00ba e 19 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o . DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 05 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba61/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1-DE-TRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 01778333/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 03 de janeiro de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 87/2023 DETRAN/CE, do(a) profissional JEANNE MARIA BARGUIL BRASILEIRO LEAL, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba 5433/CE, M\u00e9dico(a) Perito(a)/Especialista em Medicina do Tr\u00e1fego, para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, artigos 4\u00ba e 19 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 05 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba62/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1-DE-TRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02476276/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 20 de janeiro de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 415/2023 DETRAN/CE, do(a) profissional ANA KARENINA MAZULO RIBEIRO ARRUDA, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba 17894/CE, M\u00e9dico(a) Perito(a)/Especialista em Medicina do Tr\u00e1fego, para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, artigos 4\u00ba e 19 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 05 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba63/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1-DE-TRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02674663/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 10 de dezembro de 2023, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 3196/2022 DETRAN/CE, do(a) profissional NATHALIA BRUNA DE SOUSA RIBEIRO, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba 15930/CE, M\u00e9dico(a) Perito(a)/Especialista em Medicina do Tr\u00e1fego, para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, artigos 4\u00ba e 19 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 05 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba64/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1-DE-TRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02687153/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 03 de janeiro de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 74/2023 DETRAN/CE, do(a) profissional ALINE BARBOSA PINHEIRO BASTOS, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba 15675/CE, M\u00e9dico(a) Perito(a)/Especialista em Medicina do Tr\u00e1fego, para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, artigos 4\u00ba e 19 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 05 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba65/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1-DE-TRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02686009/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 24 de novembro de 2023, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 2978/2022 DETRAN/CE, do(a) profissional JOS\u00c9 GLAUCO NOR\u00d5ES XENOFONTE, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba 10575/CE, M\u00e9dico(a) Perito(a)/Especialista em Medicina do Tr\u00e1fego, para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, artigos 4\u00ba e 19 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 05 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba66/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1-DE-TRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02753318/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 19 de dezembro de 2023, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 3194/2022 DETRAN/CE, do(a) profissional ANTONIA MARNOIDE FERREIRA DE ALENCAR ARARIPE, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba 8496/CE, M\u00e9dico(a) Perito(a)/Especialista em Medicina do Tr\u00e1fego, para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, artigos 4\u00ba e 19 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 05 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba67/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1-DE-TRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 01780010/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 30 de novembro de 2023, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 3159/2022 DETRAN/CE, do(a) profissional RODOLFO DE CASTRO ALMEIDA ALEXANDRE, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba 14716/CE, M\u00e9dico(a) Perito(a)/Especialista em Medicina do Tr\u00e1fego, para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, artigos 4\u00ba e 19 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 05 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba145/2024 - DETRAN/CE O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02851247/2023. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 03 de novembro de 2023, momento em que se encerrou a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 3037/2022 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora BANCO DO NORDESTE DO BRASIL S/A, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.237.373/0001-20, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO- SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE. Marcos Antonio Sampaio de Macedo DIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 505/2023CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/CE CONTRATADA: AGS COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o (ajuste, calibra\u00e7\u00e3o e testes de exatid\u00e3o) com reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, ajustes e tamb\u00e9m certifica\u00e7\u00e3o junto ao INMETRO em 150 (cento e cinquenta) unidades de etil\u00f4metro. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: fundamenta-se no caput do art. 25, inciso I da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, conforme extrato de inexigibilidade, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, referente ao Processo n\u00ba 06927159/2023 FORO: Fortaleza. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua assinatura. VALOR GLOBAL: R$ 619.440,00 seiscentos e dezenove mil e quatrocentos e quarenta reais pagos em RECURSOS DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 08200003.06.181.343.20348.03.339039.1.7531200070.1 REDUZIDA 2851720 08200003.06.181.343.20348.03.339039.1.7529200000.1 REDUZIDA 584933 08200003.06.181.343.20348.03.339039.1.7531200070.1 REDUZIDA 1744860 08200003.06.181.343.20348.03.339039.1.7529200000.1 REDUZIDA 418616. DATA DA ASSINATURA: FORTALEZA, 29 DE DEZEMBRO DE 2023 SIGNAT\u00c1RIOS: MARCELO SOUZA PINHEIRO Superintendente Respondendo DETRAN/CE e AGS COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA representante Legal, Sr. LUCIANO JOS\u00c9 GUIMAR\u00c3ES PIMENTEL.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 08012.002502/2022-61EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba445/2023CONVENENTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE e MUNIC\u00cdPIO DE BARREIRA/CE. OBJETO: coopera\u00e7\u00e3o entre as partes convenentes, com a finalidade de disponibilizar \u00e0 popula\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de BARREIRA/CE, um melhor atendimento no Posto do DETRAN/CE, localizado na cidade de BARREIRA, no que concerne aos servi\u00e7os referentes \u00e0 vistoria, licenciamento e emplacamento de ve\u00edculos, presta\u00e7\u00e3o de infor-ma\u00e7\u00f5es e esclarecimentos aos usu\u00e1rios, recebimento e encaminhamento de defesas e recursos de infra\u00e7\u00f5es, bem como dos demais servi\u00e7os prestados pelo \u00d3rg\u00e3o Executivo de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 116 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 FORO: Fortaleza. VIG\u00caNCIA: a partir de sua publica\u00e7\u00e3o no DOE at\u00e9 31 de dezembro de 2026. VALOR GLOBAL: 0,00 VALOR: DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, 29 de dezembro de 2023. SIGNAT\u00c1RIOS : MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- Superintendente DETRAN/CE; MARIA AUXILADORA BEZERRA FECHINE- Prefeito de BARREIRA/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba DO DOCUMENTO 0108/CEG\u00c1S/2023CONTRATANTE: COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 - CEG\u00c1S CONTRATADA: BRASOFTWARE INFORM\u00c1TICA LTDA. OBJETO: Servi\u00e7os de disponibiliza\u00e7\u00e3o de sistema de acompanhamento de projetos Microsoft Project Plano 3 e da solu\u00e7\u00e3o de minera\u00e7\u00e3o de dados Power BI Pro, mensal-mente, em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 29, inciso II, da Lei n\u00ba 13.303/2016 e os preceitos do direito privado e no Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CONTRATANTE, necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto FORO: Fortaleza-CE. VIG\u00caNCIA: 15 (quinze) meses, contados a partir de sua celebra\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: R$ 59.961,86 (cinquenta e nove mil novecentos e sessenta e um reais e oitenta e seis centavos) pagos em na primeira quinta-feira ap\u00f3s 15 (quinze) dias, do recebimento da fatura no protocolo da CONTRATANTE. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Recursos pr\u00f3prios oriundos da CONTRATANTE. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza-CE, 10 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Leandro Petsold dos Santos Ara\u00fajo, Miguel Ant\u00f4nio Cedraz Nery (CEGAS) e Walter Ferreira da Silva Jr (BRASOFTWARE).Miguel Antonio Cedraz NeryDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba001/2024-DPR - O DIRETOR-PRESIDENTE DA COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS - METROFOR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participar da opera\u00e7\u00e3o do Metr\u00f4 do Cariri, concedendo-lhes di\u00e1rias e passagens terrestres, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00b0 do art. 4\u00ba; art. 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0; art. 10 do Decreto n\u00ba. 30.719, de 25 de Outubro de 2011, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em 27 de Outubro de 2011, e Instru\u00e7\u00e3o Normativa 05/2023 da Companhia Cearense de Transportes Metropolitanos, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do METROFOR. COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Plinio Pompeu de Saboya Magalh\u00e3es Neto DIRETOR-PRESIDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba001/2024-DPR, DE 08 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO/ FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASPASSAGEMTOTAL QUANT.VALORPERC.TOTALAndr\u00e9 Luiz Cavalcante MotaAssistente Operacional10240V13.01.2024 a 31.01.2024Fortaleza/Juazeiro do Norte19123,8720%2.824,24207,853.032,09Andreole Marques da Silva FeitosaAssistente Operacional10456V13.01.2024 a 31.01.2024Fortaleza/Juazeiro do Norte19123,8720%2.824,24207,853.032,09Amanda Martins de SousaAssistente Operacional10509V13.01.2024 a 31.01.2024Fortaleza/Juazeiro do Norte19123,8720%2.824,24207,853.032,09"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba002/2024-DPR - O DIRETOR-PRESIDENTE DA COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS - METROFOR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participar da opera\u00e7\u00e3o do Metr\u00f4 de Sobral, concedendo-lhes di\u00e1rias e passagens terrestres, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00b0 do art. 4\u00ba; art. 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0; art. 10 do Decreto n\u00ba. 30.719, de 25 de Outubro de 2011, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em 27 de Outubro de 2011, e Instru\u00e7\u00e3o Normativa 05/2023 da Companhia Cearense de Transportes Metropolitanos, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do METROFOR. COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Plinio Pompeu de Saboya Magalh\u00e3es Neto DIRETOR-PRESIDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba002/2024-DPR, DE 08 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO/ FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASPASSAGEMTOTAL QUANT.VALORPERC.TOTALAnt\u00f4nio Carlos da SilvaAssistente Operacional10246V14.01.2024 a 31.01.2024Fortaleza/Sobral18123,8720%2.675,5974,402.749,99Francisco Matheus Alexandre de FreitasAssistente Operacional10464V14.01.2024 a 31.01.2024Fortaleza/Sobral18123,8720%2.675,5974,402.749,99Raimundo Teixeira MarquesAuxiliar Operacional10174V14.01.2024 a 31.01.2024Fortaleza/Sobral18123,8720%2.675,5974,402.749,99Jos\u00e9 Alo\u00edsio Luz J\u00faniorAuxiliar Operacional10037V14.01.2024 a 31.01.2024Fortaleza/Sobral18123,8720%2.675,5974,402.749,99"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba003/2024-DPR - O DIRETOR-PRESIDENTE DA COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS - METROFOR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participar da opera\u00e7\u00e3o do Metr\u00f4 do Cariri, concedendo-lhes di\u00e1rias e passagens terrestres, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00b0 do art. 4\u00ba; art. 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0; art. 10 do Decreto n\u00ba. 30.719, de 25 de Outubro de 2011, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em 27 de Outubro de 2011, e Instru\u00e7\u00e3o Normativa 05/2023 da Companhia Cearense de Transportes Metropolitanos, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do METROFOR. COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Plinio Pompeu de Saboya Magalh\u00e3es Neto DIRETOR-PRESIDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba003/2024-DPR, DE 09 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO/ FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASPASSAGEMTOTAL QUANT.VALORPERC.TOTALRenato Cust\u00f3dio da CunhaAssistente Condutor10367V14.01.2024 a 31.01.2024Fortaleza/Juazeiro do Norte18123,8720%2.675,59207,852.883,44Pedro Ricardo Carvalho de OliveiraAssistente Condutor10373V14.01.2024 a 31.01.2024Fortaleza/Juazeiro do Norte18123,8720%2.675,59207,852.883,44Rafael Paula de MeloAssistente Condutor10379V21.01.2024 a 31.01.2024Fortaleza/Juazeiro do Norte11123,8720%1.635,08207,851.842,93"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba004/2024-DPR - O DIRETOR-PRESIDENTE DA COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS - METROFOR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participar da opera\u00e7\u00e3o do Metr\u00f4 de Sobral, concedendo-lhes di\u00e1rias e passagens terrestres, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00b0 do art. 4\u00ba; art. 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0; art. 10 do Decreto n\u00ba. 30.719, de 25 de Outubro de 2011, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em 27 de Outubro de 2011, e Instru\u00e7\u00e3o Normativa 05/2023 da Companhia Cearense de Transportes Metropolitanos, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do METROFOR. COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Plinio Pompeu de Saboya Magalh\u00e3es Neto DIRETOR-PRESIDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba004/2024-DPR, DE 09 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO/ FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASPASSAGEMTOTAL QUANT.VALORPERC.TOTALFrancisco Wellington da SilvaAssistente Condutor10277V14.01.2024 a 31.01.2024Fortaleza/Sobral18123,8720%2.675,5974,402.749,99Murilo Vasconcelos GadelhaAssistente Condutor10068V14.01.2024 a 31.01.2024Fortaleza/Sobral18123,8720%2.675,5974,402.749,99Marcelino Cosmo BatistaAssistente Condutor10497V14.01.2024 a 31.01.2024Fortaleza/Sobral18123,8720%2.675,5974,402.749,99Carlos Serpa Menezes BarrosoAssistente Condutor10077V14.01.2024 a 31.01.2024Fortaleza/Sobral18123,8720%2.675,5974,402.749,99"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 77/METROFOR/2023CONTRATANTE: COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR CONTRATADA: MARACAN\u00c3S VIAGENS E TURISMO LTDA. OBJETO: Servi\u00e7o de venda de passagens a ser executado em 20 (vinte) Esta\u00e7\u00f5es da Linha Sul do Metr\u00f4 de Fortaleza, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I - Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 13.303/2016 FORO: Comarca de Fortaleza. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses. VALOR GLOBAL: R$ 4.749.999,96 (quatro milh\u00f5es setecentos e quarenta e nove mil novecentos e noventa e nove reais e noventa e seis centavos) pagos em at\u00e9 o 10\u00b0 (d\u00e9cimo) dia \u00fatil do m\u00eas subsequente a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, contados da data da apresenta\u00e7\u00e3o da nota fiscal/fatura DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Receita Pr\u00f3pria, Fonte 70A-C, Receita Pr\u00f3pria, Produto 061101 - Bilheteria Fortaleza - Sobral, Funcional Program\u00e1tica: 08200007.26.122.211.10035.15.449052.501.70.1. DATA DA ASSINATURA: 29 de dezembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS: PLINIO POMPEU DE SABOYA MAGALH\u00c3ES NETO e JOS\u00c9 TUPINAMB\u00c1 CAVALCANTE DE ALMEIDA pela METROFOR e CARLOS EDURADO SOUZA DA SILVA RABELO pela Empresa MARACAN\u00c3S VIAGENS E TURISMO LTDA.Lu\u00eds Ot\u00e1vio Franco MartinsASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DAS MULHERES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 06/2023VALOR POR FONTE: . PROCESSO N\u00ba: 62000.000124 / 2023-47 OBJETO: a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de dede-tiza\u00e7\u00e3o, desinsetiza\u00e7\u00e3o, desratiza\u00e7\u00e3o e descupiniza\u00e7\u00e3o, para atender a sede da Secretaria das Mulheres, a Casa da Mulher Brasileira e as Casas da Mulher Cearense (Sobral, Quixad\u00e1 e Juazeiro do Norte). JUSTIFICATIVA: necessidade de combater v\u00e1rios tipos de insetos e animais nocivos \u00e0 sa\u00fade, mantendo as Unidades livres de infesta\u00e7\u00e3o de animais pe\u00e7onhentos, os quais tornam o ambiente de trabalho insalubre e proporcionam a transmiss\u00e3o de doen\u00e7as. VALOR GLOBAL: R$100.729,68 ( cem mil setecentos e vinte e nove reais e sessenta oito centavos ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 6200001.04.122.211.21402.03.339039.2.500.9100000.0.2.010 6200001.14.422.131.21411.03.339039.1.500.9100000.0.3.01 6200001.14.422.131.21407.01.339039.1.500.9100000.0.3.01 6200001.14.422.131.21407.09.339039.1.500.9100000.0.3.01 6200001.14.422.131.21407.11.339039.1.500.9100000.0.3.01 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei 8.666/1993 CONTRATADA: J L M PRESTADORA DE SERVICOS LTDA. DISPENSA: Considerando todo o procedimento relativo ao processo NUP: 62000.000124/2023-47 , e fundamentado no art. 24, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/93, declaro a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O em car\u00e1ter emergencial, para contrata\u00e7\u00e3o direta da empresa J L M PRESTADORA DE SERVICOS LTDA., cujo objeto \u00e9 o servi\u00e7o de contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de controle de pragas e vetores, desinsetiza\u00e7\u00e3o e desratiza\u00e7\u00e3o com fornecimento de m\u00e3o-de-obra e mat\u00e9ria-prima necess\u00e1rias ao trata-mento qu\u00edmico a ser realizado nas instala\u00e7\u00f5es da Sede da Secretaria das Mulheres, Casa da Mulher Brasileira e Casas da Mulher Cearense (Sobral, Quixad\u00e1 e Juazeiro do Norte), pelo per\u00edodo de 180 dias, com o valor global de R$ 107.325,08 (cento e sete mil, trezentos e vinte cinco reais e oito centavos), sendo pagos em at\u00e9 dez dias \u00fateis, devidamente atestada pela \u00e1rea respons\u00e1vel do CONTRATANTE atrav\u00e9s dos recursos or\u00e7ament\u00e1rios: Programa 211 (Sede \u2013 SEM) 6200001.04.122.211.21402.03.339039.2.500.9100000.0.2.01 Programa 131 Regi\u00e3o 03 \u2013 Grande Fortaleza \u2013 Casa da Mulher Brasileira 6200001.14.422.131.21411.03.339039.1.500.9100000.0.3.01 Regi\u00e3o 01 \u2013 Cariri \u2013 Casa da Mulher Cearense de Juazeiro do Norte 6200001.14.422.131.21407.01.339039.1.500.9100000.0.3.01 Regi\u00e3o 09 \u2013 Sert\u00e3o Central \u2013 Casa da Mulher Cearense de Quixad\u00e1 6200001.14.422.131.21407.09.339039.1.500.9100000.0.3.01 Regi\u00e3o 11 \u2013 Sert\u00e3o de Sobral \u2013 Casa da Mulher Cearense de Sobral 6200001.14.422.131.21407.11.339039.1.500.9100000.0.3.01 RATIFICA\u00c7\u00c3O: Declaro, para os devidos fins, com fundamento no Art. 24, IV e Art. 26 da Lei n\u00b0 8.666/93, que a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o acima referida, por atender ao disposto no , estando, portanto, apta a surtir seus efeitos legais.Manuella de Mesquita Guimar\u00e3esASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba77/2022PERMITENTE: SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA-SPA, com sede na Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150- Edson Queiroz, Cep: 60.811-520, Fortaleza- Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 50.103.390/0001-01. PERMISSION\u00c1RIA:: COL\u00d4NIA DE PESCADORES Z-16 NO MUNIC\u00cdPIO DE PENTECOSTE, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 05.453.857/0001-80, com sede na Rua Joao Cardoso Bezerra N 292. OBJETO: 876 pe\u00e7as de linha nylon n0 1.00 mm c/100 metros; 438 pe\u00e7as de linha nylon n0 0.20 mm c/100; 438 pe\u00e7as de linha nylon n0 0.50 mm c/100; 438 pe\u00e7as de linha nylon n0 0.60 mm c/100; 438 sacos de chumbada para pesca; 438 caixas de anzol n0 5/0; 438 caixas de anzol n0 04; 438 protetor solar; 438 camisas tecido com UVA; 438 Chap\u00e9us em tecido brim com logomarca; 438 garraf\u00f5es t\u00e9rmicos capacidade 5 litros; 438 coletes salva vidas classe 3, tamanho g; 438 flutuadores; 438 panagens para gal\u00e3o. 44 (quarenta e quatro) Canoas em madeira com 88 remos (50170, 50171, 50172, 50173, 50174, 50175, 50176, 50177, 50178, 50179, 50180, 50181, 50182, 50183, 50184, 50185, 50186, 50187, 50188, 50189, 50190, 50191, 50192, 50193, 50194, 50195, 50196, 50197, 50198, 50199, 50200, 50201, 50202, 50203, 50204, 50205, 50206, 50207, 50208, 50209, 50770, 50771, 50772, 50773). Tombamentos entre par\u00eanteses nos respectivos objetos. JUSTIFICATIVA: Pela presente permite o uso, por parte da Col\u00f4nia De Pescadores Z-09 no Munic\u00edpio de Aquiraz. FORO: As partes elegem de comum acordo o Foro de Fortaleza, para dirimir quaisquer quest\u00f5es ou d\u00favidas. DATA DA ASSINATURA: 30 de outubro de 2023 SIGNAT\u00c1-RIOS: ORIEL GUIMAR\u00c3ES NUNES FILHO- SECRET\u00c1RIO DA PESCA E AQUICULTURA E A MARIA ALICE DE SOUSA LIMA, PRESIDENTE DA COL\u00d4NIA DE PESCADORES. SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA, em Fortaleza, 24 de novembro de 2023.Eugenio Aguiar Camur\u00e7aASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba99/2022PERMITENTE: SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA-SPA, com sede na Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150- Edson Queiroz, Cep: 60.811-520, Fortaleza- Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 50.103.390/0001-01. PERMISSION\u00c1RIA:: A COL\u00d4NIA DE PESCADORES Z-19 NO MUNIC\u00cdPIO DE ITAREMA, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 23.718.018/0001-29. OBJETO: 2 jangadas completas (51307/51308)2 Freezers horizontal (49847, 49848); 1 Balan\u00e7a 15 Kg (49724); 1 Balan\u00e7a 150 Kg (49774); 2 Mesas (50244, 50245); 1 Serra em fita (49946); 5 Caixas isot\u00e9rmicas capacidade de 120 Litros; 600 metros de tecidos para confec\u00e7\u00e3o de vela de embarca\u00e7\u00f5es; 773 Pe\u00e7as (MEADAS) linha nylon n\u00ba 1.00 mm c/ 100 m; 773 Carretas linha nylon n\u00ba 0.70 mm c/ 100 metros; 773 Kg de chumbada para pesca (5 pe\u00e7as de 200g cada ou 1 kg); 773 pe\u00e7as de arame em a\u00e7o mole n0 28; 773 Cx. anzol n\u00ba 3 (2315DT); 773 Cx. anzol n\u00ba 12 (2315 DT); 773 Protetores solar, frasco c/ 120 ml e fator solar 60; 773 camisas em tecido com UVA; 773 Chap\u00e9us em tecido brim c/ logomarca, 773 garraf\u00f5es t\u00e9rmicos cap. 5 litros; 773 coletes salva vidas classe 02 cap. 110 kg. JUSTIFICATIVA: Permite o uso, por parte da A COL\u00d4NIA DE PESCADORES Z-19 NO MUNIC\u00cdPIO DE ITAREMA. FORO: As partes elegem de comum acordo o Foro de Fortaleza, para dirimir quaisquer quest\u00f5es ou d\u00favidas. DATA DA ASSINATURA: 10 de agosto de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS: ORIEL GUIMAR\u00c3ES NUNES FILHO- SECRET\u00c1RIO DA PESCA E AQUICULTURA E a NAT\u00c9RCIA FERREIRA RODRIGUES, presidente da col\u00f4nia. SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA, em Fortaleza , 13 de novembro de 2023.Eugenio Aguiar Camur\u00e7aASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DO ADITIVO AO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba104/2022PERMITENTE: SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA-SPA, com sede na Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150- Edson Queiroz, Cep: 60.811-520, Fortaleza- Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 50.103.390/0001-01. PERMISSION\u00c1RIA:: COL\u00d4NIA DE PESCADORES PROFISSIONAIS ARTE-SANAIS E AQUICULTORES Z-44 BARRO/CE, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 07.547.116/0001-94, com sede na Rua Padre Tib\u00farcio, 14, no Munic\u00edpio de Barro/CE. OBJETO: 05 caixas isot\u00e9rmicas capacidade de 120 Litros; 92 pe\u00e7as de linha nylon n0 1.00 mm c/100 metros; 46 pe\u00e7as de linha nylon n0 0.20 mm c/100; 46 pe\u00e7as de linha nylon n0 0.50 mm c/100; 46 pe\u00e7as de linha nylon n0 0.60 mm c/100; 46 sacos de chumbada cil\u00edndrica; 46 caixas de anzol n0 5/0; 46 caixas de anzol n0 04; 46 protetor solar; 46 camisas tecido UVA; 46 Chap\u00e9us em tecido brim com logomarca; 46 coletes salva vidas classe 3 Tam. G; 46 garraf\u00f5es t\u00e9rmicos capacidade 5 litros; 46 flutuadores; 46 panagens; 5 (cinco) Canoas (50571, 50572, 50573, 50998, 50999). Tombamentos entre par\u00eanteses nos respectivos objetos. JUSTIFICATIVA: Pela presente permite o uso, POR PARTE DA COL\u00d4NIA DE PESCADORES PROFISSIONAIS ARTESANAIS E AQUICULTORES Z-44 BARRO/CE. FORO: As partes elegem de comum acordo o Foro de Fortaleza, para dirimir quaisquer quest\u00f5es ou d\u00favidas. DATA DA ASSINATURA: 28/11/2023 SIGNAT\u00c1RIOS: ORIEL GUIMAR\u00c3ES NUNES FILHO- SECRET\u00c1RIO DA PESCA E AQUICULTURA E JOS\u00c9 EDMILSON BIZIU NOGUEIRA, PRESIDENTE DA COL\u00d4NIA DE PESCADORES. SECRET\u00c1RIA DA PESCA E AQUICULTURA, em Fortaleza , 21 de dezembro de 2023.Eugenio Aguiar Camur\u00e7aASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DO ADITIVO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba117/2022PERMITENTE: SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA-SPA, com sede na Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150- Edson Queiroz, Cep: 60.811-520, Fortaleza- Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 50.103.390/0001-01. PERMISSION\u00c1RIA:: COL\u00d4NIA Z-60 CARIRIA\u00c7U/CE, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 08.703.718/0001-56, com sede no Sitio Carneiro. OBJETO: 5(cinco) Canoas (50649,50650,50651,50652,50653); 05 Caixas t\u00e9rmicas capacidade de 120 Litros; sacos c/ 100 boias pequenas;49 Cx. C/ 100 de anzol de n\u00b0 4; 49 Cx. C/ 100 de anzol de n\u00b0 5/0; 49 Protetores Cut\u00e2neos;49 Chap\u00e9us c/ prote\u00e7\u00e3o de pesco\u00e7o;49 Garraf\u00f5es t\u00e9rmicos cap. 5 litros; 49 Pe\u00e7as linha nylon 0,20 mm; 49 Pe\u00e7as linha nylon 0.50 mm; 49 Pe\u00e7as linha nylon 0.60 mm; 98 Pe\u00e7as linha nylon 1.0 mm; 49 sacos de chumbada cil\u00edndrica;49 flutuadores; 49 Panagens;49 Camisas T\u00e9rmicas UVA; 49 Coletes TAM G Classe 3. Tombamentos entre par\u00eanteses nos respectivos objetos. JUSTIFICATIVA: Pela presente permite o uso,por parte da COL\u00d4NIA Z-60 CARIRIA\u00c7U/CE. FORO: As partes elegem de comum acordo o Foro de Fortaleza, para dirimir quaisquer quest\u00f5es ou d\u00favidas. DATA DA ASSINATURA: 29/11/2023 SIGNAT\u00c1RIOS: ORIEL GUIMAR\u00c3ES NUNES FILHO- SECRET\u00c1RIO DA PESCA E AQUICULTURA E A MARIA ELIANE PEREIRA DA SILVA NASCIMENTO, PRESIDENTE DA COL\u00d4NIA DE PESCADORES. SECRET\u00c1RIA DA PESCA E AQUICULTURA, em Fortaleza, 21 de dezembro de 2023.Eugenio Aguiar Camur\u00e7aASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba114/2022PERMITENTE: SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA-SPA, com sede na Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150- Edson Queiroz, Cep: 60.811-520, Fortaleza- Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 50.103.390/0001-01. PERMISSION\u00c1RIA:: COL\u00d4NIA DE PESCADORES Z-37 NO MUNIC\u00cdPIO DE MARANGUAPE/CE, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 06.953.331/0001-22, com sede na Rua Jo\u00e3o Teixeira Joca \u2013 S/N. OBJETO: 15 Canoas em madeira, com 30 remos (50623, 50624, 50625, 50626, 50627, 50628, 50629, 50630, 50631, 50632, 50633, 50634, 50635, 51008, 51009); 1 Motor tipo Rabeta (51461); 298 Pe\u00e7as linha nylon n\u00ba1.00 mm c/ 100 m; 149 Carreteis linha nylon n\u00ba 0.20 mm c/ 100 metros; 149 Carreteis linha nylon n\u00ba 0.50 mm c/ 100 metros; 149 Carreteis linha nylon n\u00ba 0.60 mm c/ 100 metros; 149 sacos de chumbada cil\u00edndrica ocada; 149 flutuadores; 149 Cx. anzol n\u00ba 5/0 c/ 100 unidades; 149 Cx. anzol n\u00ba 4 c/ 100 unidades; 149 Panagens de redes c/ 100 metros; 149 Protetores solar, frasco c/ 120 ml e fator solar 60; 149 Camisas em tecido com UVA; 149 Chap\u00e9us em tecido brim c/ logomarca; 149 Garraf\u00f5es t\u00e9rmicos cap. 5 litros; e 149 Colete salva vidas classe 03, tamanho G. Tombamentos entre par\u00eanteses nos respectivos objetos. JUSTIFICATIVA: PELA PRESENTE PERMITE O USO, POR PARTE DA COL\u00d4NIA DE PESCADORES Z-37 NO MUNIC\u00cdPIO DE MARANGUAPE/CE. FORO: As partes elegem de comum acordo o Foro de Fortaleza, para dirimir quais-quer quest\u00f5es ou d\u00favidas. DATA DA ASSINATURA: 01/12/2023 SIGNAT\u00c1RIOS: ORIEL GUIMAR\u00c3ES NUNES FILHO- SECRET\u00c1RIO DA PESCA E AQUICULTURA E JOS\u00c9 FL\u00c1VIO DA SILVA, PRESIDENTE DA COL\u00d4NIA DE PESCADORES. SECRET\u00c1RIA DA PESCA E AQUICULTURA, em Fortaleza , 21 de dezembro de 2023.Eugenio Aguiar Camur\u00e7aASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba012/2023PERMITENTE: SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA-SPA, com sede na Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150- Edson Queiroz, Cep: 60.811-520, Fortaleza- Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 50.103.390/0001-01 PERMISSION\u00c1RIA:: COL\u00d4NIA DE PESCADORES PROFISSIONAIS ARTESANAIS Z-69 DE MIRA\u00cdMA-CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ: 10.293.309/0001-70. OBJETO: 05 caixas isot\u00e9rmicas capacidade de 120 Litros; 366 pe\u00e7as de linha nylon n0 1.00 mm c/100 metros; 183 pe\u00e7as de linha nylon n0 0.20 mm c/100; 183 pe\u00e7as de linha nylon n0 0.50 mm c/100; 183 pe\u00e7as de linha nylon n0 0.60 mm c/100; 183 sacos de chumbada para pesca; 183 caixas de anzol n0 5/0; 183 caixas de anzol n0 04; 183 protetor solar; 183 camisas tecido com UVA; 183 Chap\u00e9us em tecido brim com logomarca; 183 garraf\u00f5es t\u00e9rmicos capacidade 5 litros; 183 coletes salva vidas classe 3, tamanho g; 183 flutuadores; 183 panagens para gal\u00e3o. 02 (dois) Freezers horizontal, com 02 tampas e capacidade para 419 litros (55267, 55268); 01 (UMA) Balan\u00e7a 15 kg (49728); 01 (UMA) Balan\u00e7a de 150 kg (49796); 01 (UMA) Serra Fita (51236); 18 (dezoito) Canoas em madeira com 36 remos (50774, 50775, 50776, 50777, 50762, 50763, 50764, 50765, 50766, 50767, 50768, 50769, 50820, 50823, 50822, 50819, 50821, 50830); 05 (CINCO) Motores (51546, 51545, 51414, 51443, 51480). JUSTIFICATIVA: Permite o uso por parte da COL\u00d4NIA DE PESCADORES PROFISSIONAIS ARTESA-NAIS Z-69 DE MIRA\u00cdMA-CEAR\u00c1 para dar suporte ao projeto de estrutura\u00e7\u00e3o das Entidades de Pescadores FORO: As partes elegem de comum acordo o Foro de Fortaleza, para dirimir quaisquer quest\u00f5es ou d\u00favidas. DATA DA ASSINATURA: 30 de outubro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS: ORIEL GUIMAR\u00c3ES NUNES FILHO- SECRET\u00c1RIO DA PESCA E AQUICULTURA E ANTONIO LUCAS ALBUQUERQUE ARA\u00daJO - PRESIDENTE DA COL\u00d4NIA  DE PESCADORES. SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA, em Fortaleza , 30 de outubro de 2023.Eugenio Aguiar Camur\u00e7aASSESSORIA JU\u00cdRDICA"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba014/2023PERMITENTE: SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA-SPA, com sede na Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150- Edson Queiroz, Cep: 60.811-520, Fortaleza- Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 50.103.390/0001-01. PERMISSION\u00c1RIA:: COL\u00d4NIA DE PESCADORES Z-57 NO MUNIC\u00cdPIO DE CARIDADE-CE, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 08.576.366/0001-15, com sede na Avenida Coronel Jos\u00e9 Sampaio, n\u00b0 745, Caridade/CE. OBJETO: 1 (uma) impressora multifuncional (52650); 1 (uma) caixa de som (52744); 1 (um) m\u00f3dulo isolador (52779); 1 (uma) c\u00e2mera webcam (52845); 1 (um) arm\u00e1rio (52927); 5 (cinco) cadeiras pl\u00e1sticas (46087, 45949, 46189, 46112, 46113). Tombamentos entre par\u00eanteses nos respectivos objetos. JUSTIFICA-TIVA: Pela presente permite o uso, por parte da COL\u00d4NIA DE PESCADORES Z-57 NO MUNIC\u00cdPIO DE CARIDADE-CE. FORO: As partes elegem de comum acordo o Foro de Fortaleza, para dirimir quaisquer quest\u00f5es ou d\u00favidas. DATA DA ASSINATURA: 30 de outubro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS: ORIEL GUIMAR\u00c3ES NUNES FILHO- SECRET\u00c1RIO DA PESCA E AQUICULTURA E PEDRO OLIVEIRA DOS SANTOS, PRESIDENTE DA COL\u00d4NIA DE PESCADORES. SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA, em Fortaleza , 30 de novembro de 2023.Eugenio Aguiar Camur\u00e7aASSESSOR JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba019/2023PERMITENTE: SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA-SPA, com sede na Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150- Edson Queiroz, Cep: 60.811-520, Fortaleza- Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 50.103.390/0001-01. PERMISSION\u00c1RIA:: COL\u00d4NIA DE PESCADORES ARTESANAIS E PROFISSIONAIS E AQUICULTORES Z-77 NO MUNICIPIO DE CAMPO SALES/CE, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 23.416.359/0001-40, com sede no Distrito Po\u00e7o de Pedra OBJETO: 05 caixas isot\u00e9rmicas capacidade de 120 Litros; 54 pe\u00e7as de linha nylon n0 1.00 mm c/100 metros; 27 pe\u00e7as de linha nylon n0 0.20 mm c/100; 27 pe\u00e7as de linha nylon n0 0.50 mm c/100; 27 pe\u00e7as de linha nylon n0 0.60 mm c/100; 27 caixas de anzol n0 5/0; 27 caixas de anzol n0 04; 27 protetor solar; 27 camisas tecido UVA; 27 Chap\u00e9us em tecido brim com logomarca; 27 coletes salva vidas classe 3 Tam. G; 27 garraf\u00f5es t\u00e9rmicos capacidade 5 litros; 27 flutuadores; 01 (um) Freezer horizontal (51571), com 01 tampa e capacidade para 419 litros (51569); 01 (UMA) Balan\u00e7a 15 kg (50371); 01 (UMA) Balan\u00e7a de 150 kg (50321); 01 (UMA) Serra Fita (51280); 3(tr\u00eas) Canoas (50948, 50608, 50606); 1 (um) motor de rabeta (51454). Tombamentos entre par\u00eanteses nos respectivos objetos. JUSTIFICATIVA: PELA PRESENTE PERMITE O USO, POR PARTE DA COL\u00d4NIA DE PESCA-DORES ARTESANAIS E PROFISSIONAIS E AQUICULTORES Z-77 NO MUNICIPIO DE CAMPO SALES/CE. FORO: As partes elegem de comum acordo o Foro de Fortaleza, para dirimir quaisquer quest\u00f5es ou d\u00favidas. DATA DA ASSINATURA: 30/11/2023 SIGNAT\u00c1RIOS: ORIEL GUIMAR\u00c3ES NUNES FILHO- SECRET\u00c1RIO DA PESCA E AQUICULTURA E JOS\u00c9 AIRTON LOUREN\u00c7O, PRESIDENTE DA COL\u00d4NIA DE PESCADORES. SECRET\u00c1RIA DA PESCA E AQUICULTURA, em Fortaleza , 21 de dezembro de 2023.Eugenio Aguiar Camur\u00e7aASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba027/2023PERMITENTE: SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA-SPA, com sede na Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150- Edson Queiroz, Cep: 60.811-520, Fortaleza- Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 50.103.390/0001-01. PERMISSION\u00c1RIA:: ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PESCADORES DE SABOEIRO/CE, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00b0 08.844.148/0001-14, com sede na Rua Elizeu Herbster. OBJETO: 1 (uma) balan\u00e7a de 15 kg (50356); 1 (uma) balan\u00e7a de 150 Kg (50328); 5 (cinco) caixas t\u00e9rmicas de 120 litros; 1 (uma) serra fita (51262); 1 freezer (55265); 01 (uma) Canoa (50229); 01 (um) piche para calafetagem (sacos); 24 Pe\u00e7as linha nylon 1.0 mm; 12 Pe\u00e7as linha nylon 0.20 mm; 12 Pe\u00e7as linha nylon 0.50 mm; 12 Pe\u00e7as linha nylon 0.60 mm; 12 sacos de chumbada cil\u00edndrica ocada; 12 sacos com 100 boias pequenas; 12 Cx. de anzol n\u00b0 5/0; 12 Cx. de anzol n\u00b0 4/0; 12 Protetores Cut\u00e2neos; 12 Panagens; 12 Camisas T\u00e9rmicas com tecido UV; 12 Garraf\u00f5es t\u00e9rmicos cp. 5 litros; 12 Chap\u00e9us c/ protetor de pesco\u00e7o; 12 Coletes TAM G Classe 3. Tombamentos entre par\u00eanteses nos respectivos objetos. JUSTIFICATIVA: PELA PRESENTE PERMITE O USO, POR PARTE DA ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PESCADORES DE SABOEIRO/CE. FORO: As partes elegem de comum acordo o Foro de Fortaleza, para dirimir quaisquer quest\u00f5es ou d\u00favidas. DATA DA ASSINATURA: 29/11/2023 SIGNAT\u00c1RIOS: ORIEL GUIMAR\u00c3ES NUNES FILHO- SECRET\u00c1RIO DA PESCA E AQUICULTURA E LUZIVALDO NERES DE OLIVEIRA, PRESIDENTE DA COL\u00d4NIA DE PESCADORES. SECRET\u00c1RIA DA PESCA E AQUICULTURA, em Fortaleza, 21 de dezembro de 2023.Eugenio Aguiar Camur\u00e7aASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial N\u00ba 219, S\u00c9RIE 3, ANO XV, de 23/11/2023, que publicou o ato, datado de 28/03/2023, que exonerou o servidor JAIRLAN ALVES DE FREITAS, do cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador, S\u00edmbolo DNS-2, lotado na Secretaria da Pesca e Aquicultura, a partir de 31 de Outubro de 2023. Onde se l\u00ea: A partir de 31/10/2023 Leia-se: A partir de 01/12/2023. SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Oriel Guimar\u00e3es Nunes FilhoSECRET\u00c1RIO DA PESCA E AQUICULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial N\u00ba 219, S\u00c9RIE 3, ANO XV, de 23/11/2023, que publicou o ato, datado de 28/03/2023, que exonerou a servidora ORLANEIDE CRISTOV\u00c3O, do cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de c\u00e9lula, S\u00edmbolo DNS-3, lotada na Secretaria da Pesca e Aquicultura, a partir de 31 de Outubro de 2023 Onde se l\u00ea: A partir de 31/10/2023 Leia-se: A partir de 01/12/2023. SECRETARIA DA PESCA E AQUICULTURA, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023Oriel Guimar\u00e3es Nunes FilhoSECRET\u00c1RIO DA PESCA E AQUICULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0705/2023 - A SECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE CONSTITUIR a Comiss\u00e3o Examinadora para Sele\u00e7\u00e3o de Estagi\u00e1rios de N\u00edvel Superior, de acordo com o art. 10\u00ba do Decreto n\u00ba 29.704 de 08 de abril de 2009, composta pelos (as) SERVIDORES (AS) ADRIANO OLIVEIRA DE ALBUQUERQUE, COORDENADOR \u2013 matr\u00edcula 300013-8-9; REGIS ALBUQUERQUE, ANALISTA DE PLANEJAMENTO E OR\u00c7AMENTO \u2013 matr\u00edcula 467598-1-8; ALISON C\u00c9SAR DE OLIVEIRA FREIRE, ARTICU-LADOR, matr\u00edcula \u2013 300462-8-5; WAGNER NERY MOREIRA AGUIAR, ANALISTA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA \u2013 matr\u00edcula: 600276-1-7; GABRIELA SILVA BRAND\u00c3O, ARTICULADORA \u2013 matr\u00edcula 300011-7-6; GUILHERME ARA\u00daJO ALENCAR, ARTICULADOR \u2013 matr\u00edcula: 300010-2-8; FRAN-CISCO JOS\u00c9 BARBOSA PINHEIRO, ORIENTADOR DE C\u00c9LULA \u2013 matr\u00edcula: 300008-4-6, ficando sob a coordena\u00e7\u00e3o do primeiro. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 10 de janeiro de 2024. Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3ORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba04/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e conside-rando o que consta do processo 08001.001139/2023-77 \u2013 NUP, RESOLVE TORNAR SEM EFEITO a prorroga\u00e7\u00e3o da cess\u00e3o da servidora MARIA DO AMPARO MENDON\u00c7A BEZERRA JALES, Agente de Administra\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 3003071-0, lotada na Secretaria da Infraestrutura do Estado do Cear\u00e1, para prestar servi\u00e7os na Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, junto a Presid\u00eancia, com \u00f4nus para a origem, autorizada pela Portaria n\u00ba 210/2023, datada de 11/05/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 de 16/05/2023. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Raimundo Avilton Meneses J\u00faniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA "
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba05/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e considerando o que consta do processo 22001.025275/2023-83 \u2013 NUP, e em conformidade com o Decreto n\u00ba 32.960 de 13/02/19, RESOLVE CESSAR OS EFEITOS, a partir de 30/09/2023, da cess\u00e3o do Servidor ADERALDO FERREIRA DA ROCHA, Professor, matricula n\u00ba 4797401-1, lotado na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, para exercer o cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar na Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Camocim, com ressarcimento para a origem, autorizada pela Portaria n\u00ba 406/2023, datada de 29/06/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 de 04/07/2023. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Raimundo Avilton Meneses J\u00faniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba051/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR, nos termos do art. 5\u00ba combinado com o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, publicado no DOE de 28 de fevereiro de 2023, VALDIR PINHEIRO LIMA FILHO, ASSESSOR T\u00c9CNICO, matricula n\u00b0 300012-7-3, a partir de 03 de janeiro de 2024, para a fun\u00e7\u00e3o de Gestor de Unidade Contratante. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024. Raimundo Avilton Meneses J\u00faniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2023/27693 PROCESSO NUP N\u00daMERO: 46001.006742/2023-34\u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material de Consumo \u2013 \u00c1gua Mineral para atender as necessidades dos \u00f3rg\u00e3os e entidades participantes do Sistema de Registro de Pre\u00e7os do Estado do Cear\u00e1. VIG\u00caNCIA: Validade de 06 (seis) meses, contados a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. DATA DA ASSINATURA: 04/01/2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00b0 2023/27693/SEPLAG, Lei Federal n\u00ba 14.133, de 01 de abril de 2021, Decreto Estadual n\u00ba 35.323, de 24 de fevereiro de 2023 e Decreto Estadual n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023. EMPRESA DETENTORA DE PRE\u00c7O REGISTRADO: CRISTIANNE AMORIM BENJAMIN COMERCIO DE \u00c1GUAS (CNPJ: 27.614.808/0002-04), com o valor unit\u00e1rio de R$ 5,80 para o item 01; RATIFICA\u00c7\u00c3O: Raimundo Avilton Meneses Junior, Secret\u00e1rio Executivo do Planejamento e Gest\u00e3o Interna, da Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o; Christianne Amorim Benjamin Representante Legal da Empresa CRISTIANNE AMORIM BENJAMIN COM\u00c9RCIO DE \u00c1GUAS. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, Fortaleza (CE), 08 de janeiro de 2024.Soraya Quixad\u00e1 BezerraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba061/2023CONTRATANTE: Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG; CONTRATADA: BDO RCS AUDITORES INDEPENDENTES S.S LTDA; OBJETO: Servi\u00e7os de auditoria dos controles financeiro, administrativo, cont\u00e1bil, patrimonial e das normas e procedimentos de licita\u00e7\u00e3o utilizados pelo Programa Cear\u00e1 Mais Digital; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, Contrato de Empr\u00e9stimo n\u00b0 5516-OC-BR, celebrado entre o Governo do Estado do Cear\u00e1 e o Banco Interamericano de Desenvolvimento (BID) e Processo Administrativo NUP 46001.008369/2023-56; FORO: Fortaleza \u2013 CE; VIG\u00caNCIA: 5 (cinco) anos, a contar da data de assinatura do contrato; VALOR GLOBAL: R$ 376.676,38 (trezentos e setenta e seis mil, seiscentos e setenta e seis reais e trinta e oito centavos); DOTA\u00c7\u00c3O: 46100001.04.126.244.30089.03.449035.1.7543220059.1 \u2013 08508; DATA DA ASSINATURA: 03/01/2024; GESTOR: Jackeline Oliveira Nobre Recamonde \u2013 matr\u00edcula n\u00ba 30000609; SIGNAT\u00c1RIOS: Raimundo Avilton Meneses J\u00fanior \u2013 Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna e Jo\u00e3o Paulo Dias Neves \u2013 Representante Legal da CONTRATADA.Daliene Paula da Silveira Fortuna LopesCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3OConsiderando o resultado final da Sele\u00e7\u00e3o Baseada no Menor Custo \u2013 SBMC n\u00ba 20230001/CEL04/SEPLAG/CE-SdP-01, bem como o constante no art. 43, VI, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e altera\u00e7\u00f5es; HOMOLOGO o resultado da sobredita sele\u00e7\u00e3o, com ADJUDICA\u00c7\u00c3O em favor da empresa BDO RCS AUDITORES INDEPENDENTES S.S LTDA, CNPJ n\u00ba 54.276.936/0001-79, no valor de R$ 376.676,38 (trezentos e setenta e seis mil e seiscentos e setenta e seis reais e trinta e oito centavos), que ser\u00e1 convocada por esta Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG, oportunamente, para assinar o competente contrato, nos termos da Lei vigente. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013 SEPLAG, em Fortaleza/CE, 09 de janeiro de 2024.Raimundo Avilton Meneses JuniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARepublicado por incorre\u00e7\u00e3o \u2013 Publica\u00e7\u00e3o anterior, DOE n\u00ba240, ANO XV, 22/12/2023."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N 002/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE NOTIFICAR O FALECIMENTO de FRANCISCO ALVES DE AGUIAR, matr\u00edcula n\u00ba 400958-1-0, que exercia a fun\u00e7\u00e3o de INST. ART. OFICIO, ocorrido em 05.11.2022, conforme Certid\u00e3o de \u00d3bito expedida pelo Cart\u00f3rio Cavalcante Filho, em 07.11.2022, com fundamento no art. 64, inciso II da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 e incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00ba 20.768, de 11 de junho de 1990. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Sandro Camilo CarvalhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "CONTRATO N\u00ba136/2023SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, situada na Av. Soriano Albuquerque, n\u00ba 230, Bairro Jaquim T\u00e1vora, nesta Capital, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 08.675.169/0001-53, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sandro Camilo Carvalho e a empresa ACESSO SEGURAN\u00c7A PRIVADA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 14.292.203/0001-03, com sede na Rua Bar\u00e3o do Crato, n\u00ba 1951 \u2013 Bairro Ellery \u2013 Cep: 60.320-278 \u2013 Fortaleza \u2013 CE, ora designado CONTRATADO, representado por sua presidente, Sra. Maria Auxiliadora da Cunha Rodrigues, com fulcro no Processo Administrativo n\u00ba 00309240/2023 e no NUP: 47001.0013515/2023-28. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230011 - SPS e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades da \u00e1rea de vigil\u00e2ncia, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I - Termo de Refer\u00eancia deste edital e na proposta da CONTRATADA. VALOR E DA REPACTUA\u00c7\u00c3O: O valor contratual global importa na quantia de R$ 1.000.126,44 (Um milh\u00e3o, cento e vinte e seis reais e quarenta e quatro centavos). RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e3o provenientes dos recursos: 47100001.08.122.211.20826.03.339037.1.5009100000.0. 47100001.08.122.211.20826.03.339034.1.5009100000.0. PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contado a partir da sua assinatura, podendo ser prorrogado nos termos do que disp\u00f5e o art. 57, inciso II, da Lei Federal n\u00b0 8.666/1993, por ser considerado pela CONTRATANTE, servi\u00e7o de natureza cont\u00ednua. A publica\u00e7\u00e3o resumida deste contrato dar-se-\u00e1 na forma do par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 61, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 28 de Dezembro de 2023; Sandro Camilo Carvalho Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o - Interna da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS e Maria Auxiliadora da Cunha Rodrigues - ACESSO SEGURAN\u00c7A PRIVADA LTDA. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 10 de janeiro de 2023.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba001/2024.ALTERA A REDA\u00c7\u00c3O DO ARTIGO 2\u00ba DA RESOLU\u00c7\u00c3O 001 DE 16 DE FEVEREIRO DE 2023, QUE DISP\u00d5E SOBRE AS A\u00c7\u00d5ES DA POL\u00cdTICA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DO PROJETO CART\u00c3O ALIMENTA\u00c7\u00c3O EM INTERSETORIALIDADE COM A POL\u00cdTICA DE SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR E NUTRICIONAL NO \u00c2MBITO DO PROGRAMA CEAR\u00c1 SEM FOME E DISP\u00d5E SOBRE A ADO\u00c7\u00c3O DE CRIT\u00c9RIOS DE EQUIDADE JUNTO AOS MUNIC\u00cdPIOS.A COMISS\u00c3O INTERGESTORES BIPARTITE \u2013 CIB-CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estabelecidas na Norma Operacional B\u00e1sica \u2013 NOB/ SUAS \u2013 2012, aprovada em 12 de dezembro de 2012 e publicada no D.O.U, de 03 de janeiro de 2012 e conforme regulamenta\u00e7\u00e3o da Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social \u2013 Loas, em Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria realizada em 05 de janeiro de 2024. RESOLVE PACTUAR:Art 1\u00ba \u2013 O artigo 2\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 001 de 16 de fevereiro de 2023, que disp\u00f5e sobre as a\u00e7\u00f5es da pol\u00edtica de assist\u00eancia social do Projeto Cart\u00e3o Alimenta\u00e7\u00e3o em intersetorialidade com a pol\u00edtica de seguran\u00e7a alimentar e nutricional no \u00e2mbito do Programa Cear\u00e1 Sem Fome passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\u201cArt 2\u00ba - Os crit\u00e9rios adotados para a sele\u00e7\u00e3o de fam\u00edlias a serem beneficiadas pelo Cart\u00e3o Alimenta\u00e7\u00e3o, denominado Cart\u00e3o Cear\u00e1 sem Fome, no \u00e2mbito do Programa Cear\u00e1 sem Fome, s\u00e3o:\u2022 \u2013 fam\u00edlias benefici\u00e1rias do Bolsa Fam\u00edlia, com renda per capita de at\u00e9 R$ 218,00 (duzentos e dezoito reais), j\u00e1 inclu\u00eddos nesse c\u00e1lculo, al\u00e9m da renda declarada no Cadastro \u00danico, os valores recebidos do Bolsa Fam\u00edlia, \u00e0 exce\u00e7\u00e3o do Benef\u00edcio Vari\u00e1vel Nutriz \u2013 BVN, previsto na al\u00ednea \u201cb\u201d do inciso IV do \u00a71\u00ba do art. 7\u00ba da Lei Federal n.\u00ba 14.601, de 19 de junho de 2023;\u2022 - ter como respons\u00e1vel familiar no Cad\u00danico, preferencialmente, pessoa do sexo feminino;\u2022 - ter, prioritariamente, como respons\u00e1vel familiar no Cad\u00danico pessoa com baixa escolaridade,sem ensino fundamental completo;\u2022 - ter em sua composi\u00e7\u00e3o, pelo menos, uma crian\u00e7a ou adolescente de at\u00e9 14 (quatorze) anos;\u2022 - n\u00e3o estar com o benef\u00edcio do Bolsa Fam\u00edlia bloqueado ou suspenso.\u201dArt 2\u00ba \u2013 As normas de distribui\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o Cear\u00e1 Sem Fome \u00e0 popula\u00e7\u00e3o cearense, socialmente vulner\u00e1vel em 2024, no tocante a ado\u00e7\u00e3o de crit\u00e9rios de equidade junto aos munic\u00edpios, s\u00e3o:\u2022 da cobertura m\u00ednima municipal: nenhum munic\u00edpio ficar\u00e1 com uma taxa de cobertura inferior ao percentual de fam\u00edlias do Bolsa Fam\u00edlia no Estado que atendem aos crit\u00e9rios do Decreto Estadual n\u00b035.820, de 29 de dezembro de 2023. A taxa de cobertura \u00e9 definida pela raz\u00e3o entre o n\u00famero de fam\u00edlias que atendem aos crit\u00e9rios de sele\u00e7\u00e3o e o total de fam\u00edlias que recebem o Bolsa Fam\u00edlia;\u2022 da quantidade m\u00ednima municipal: se, ap\u00f3s aplicado o crit\u00e9rio de cobertura m\u00ednima, algum munic\u00edpio ainda estiver com menos de 100 fam\u00edlias eleg\u00edveis, ser\u00e3o flexibilizados a escolaridade do respons\u00e1vel familiar e o valor da renda per capita at\u00e9 chegar a, no m\u00ednimo, 100 fam\u00edlias beneficiadas por munic\u00edpio; e\u2022 da isonomia: ap\u00f3s a defini\u00e7\u00e3o do valor da renda per capita para se atingir a quantidade m\u00ednima de benefici\u00e1rios por munic\u00edpio, as fam\u00edlias com mesmo valor da renda per capita, mesma quantidade de crian\u00e7as e adolescentes e mesma quantidade de pessoas a da 100\u00aa fam\u00edlia ser\u00e3o beneficiadas pelo Cart\u00e3o Cear\u00e1 Sem Fome.Art 3\u00ba \u2013 Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir de 05 de janeiro de 2024.Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Paulo Rog\u00e9rio Santos GuedesCOORDENADOR DA REUNI\u00c3OLuciana Vieira Marques Viana PRESIDENTE DO COEGEMAS"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba371/2023-SEAS, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2023 - O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 32.419, de 13 de novembro de 2017, e, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es extra\u00eddas dos autos do NUP 47011.003898/2023-15; CONSIDERANDO os fatos constantes na Sindic\u00e2ncia n\u00ba 015/2023, instaurada por meio da Portaria n\u00ba. 336/2023-SEAS, de 28 de novembro de 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, S\u00e9rie 3, Ano XV, n\u00ba. 229, de 07/12/2023, \u00e0s fls. 45, a fim de investigar e apurar poss\u00edveis irregularidades ocorridas no Centro Socioeducativo Padre C\u00edcero (CSPC); CONSIDERANDO o Relat\u00f3rio Conclusivo da Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia acostado nos autos, cujo entendimento foi pautado nos princ\u00edpios que regem o devido processo legal, com base nos fatos apurados; CONSIDERANDO as defesas formais apresentadas pelos sindicados; CONSIDERANDO os resultados da aprecia\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise transcritos no aludido Rela-t\u00f3rio; RESOLVE homologar o Relat\u00f3rio Conclusivo, com fulcro no art. 37, XVI e XVII da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, no art. 6\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 163/2016 e no art. 20, par\u00e1grafo 1\u00ba, \u201ce\u201d da Portaria n\u00ba 006/2023, em observ\u00e2ncia, ainda, aos princ\u00edpios preconizados pela ECA e pelo SINASE. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE DO SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS HIDR\u00c1ULICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba002/2024 - A SUPERINTENDENTE ADJUNTA DA SOHIDRA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE CONCEDER, nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.673, de 3 de maio de 1995, VALES-TRANSPORTES \u00e0 servidora ANA MARIA MELO DE AQUINO, ocupante do cargo de desenhista, matr\u00edcula 790059-1-6, durante o m\u00eas de Janeiro e Fevereiro. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS HIDR\u00c1ULICAS, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Luciana Lopes Brand\u00e3oSUPERINTENDENTE ADJUNTARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) PRESIDENTE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) SANDRA MARIA MAIA COSTA, matr\u00edcula 30000196, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS, a partir de 31 de Dezembro de 2023. FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS, Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Eduardo Savio Passos Rodrigues MartinsPRESIDENTERamon Flavio Gomes RodriguesSECRET\u00c1RIO DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba139/2023 - O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS-FUNCEME no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00edneas a e b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da FUNCEME. FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS-FUNCEME, em Fortaleza, 12 de dezembro de 2023.Eduardo S\u00e1vio Passos Rodrigues MartinsPRESIDENTEANEXO A QUE SE REFERE A PORTARIA DE N\u00b0139/2023 DE 12 DE DEZEMBRO DE 2023NOME FUN\u00c7\u00c3O/CARGOOBJETIVOROTEIROPER\u00cdODON\u00ba DI\u00c1RIASUNIT.VR R$ ACR\u00c9SCIMOTOTALCarlos Humberto Barbosa Sobrinho Agente de Administra\u00e7\u00e3o Acompanhar servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o da rede pluviom\u00e9trica. Tau\u00e1, Parambu e Crate\u00fas-CE. 18 a 23/12/2023 cinco e meia 61,33 6,13 (acr\u00e9scimo de 5% em duas di\u00e1rias ref. Crate\u00fas-CE) 343,45 Ronaldo Carlos Brilhante. Operador de M\u00e1quinas Acompanhar servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o da rede pluviom\u00e9trica. Tau\u00e1, Parambu e Crate\u00fas-CE. 18 a 23/12/2023 cinco e meia 61,33 6,13 (acr\u00e9scimo de 5% em duas di\u00e1rias ref. Crate\u00fas-CE) 343,45 Gilberto Mobus Pesquisador Realizar a fiscaliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os nas esta\u00e7\u00f5es meteorol\u00f3gicas linim\u00e9tricas e r\u00e9guas do Projeto Modelagem da Qualidade de \u00c1guas Or\u00f3s, Lavras da Mangabeira, V\u00e1rzea Alegre, Iguatu, Quixel\u00f4 e Palm\u00e1cia-CE02 a 04/01/2024 duas e meia 64,83 3,24 (5% em uma di\u00e1ria ref. a Iguat\u00fa-CE) 165,32Renan Vieira Rocha Gerente Realizar a fiscaliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os nas esta\u00e7\u00f5es meteorol\u00f3gicas linim\u00e9tricas e r\u00e9guas do Projeto Modelagem da Qualidade de \u00c1guas Or\u00f3s, Lavras da Mangabeira, V\u00e1rzea Alegre, Iguatu, Quixel\u00f4 e Palm\u00e1cia-CE02 a 04/01/2024 duas e meia 77,10 3,85 (5% em uma di\u00e1ria ref. a Iguat\u00fa-CE) 196,60Vicente de Paulo Melo Lima Engenheiro Civil Realizar a fiscaliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os nas esta\u00e7\u00f5es meteorol\u00f3gicas linim\u00e9tricas e r\u00e9guas do Projeto Modelagem da Qualidade de \u00c1guas Or\u00f3s, Lavras da Mangabeira, V\u00e1rzea Alegre, Iguatu, Quixel\u00f4 e Palm\u00e1cia-CE02 a 04/01/2024 duas e meia 64,83 3,24 (5% em uma di\u00e1ria ref. a Iguat\u00fa-CE) 165,32"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a realiza\u00e7\u00e3o do Concurso P\u00fablico destinado ao provimento de vagas na \u00e1rea m\u00e9dica, regulamentado pelo Edital n\u00ba 03 de abertura, de 24 de junho de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 24 de junho de 2021 e suas retifica\u00e7\u00f5es, homologado por meio do Edital n\u00ba 15/2022, de 03 de mar\u00e7o de 2022, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 14 de mar\u00e7o de 2022, considerando a ordem de classifica\u00e7\u00e3o divulgada atrav\u00e9s do Edital n\u00ba 12/2022, de 18 de fevereiro de 2022, publicado em Di\u00e1rio Oficial do Estado de 02 de mar\u00e7o de 2022, RESOLVE NOMEAR a CANDIDATA relacionada no Anexo I, deste Ato, em cumprimento \u00e0 decis\u00e3o judicial/A\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA \u2013 processo 0627936-06.2023.8.06.000, de acordo com o inciso II do Art. 17 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 24 de maio de 1974, para exercer, em car\u00e1ter efetivo, o cargo pertencente ao Grupo Ocupacional Servi\u00e7os Especializados de Sa\u00fade - SES, criado pela Lei n\u00ba 18.338, de 04 de abril de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de mesma data, correlacionado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 35.408, de 02 de maio de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de mesma data, com lota\u00e7\u00e3o na Secretaria da Sa\u00fade do Estado \u2013 SESA . A posse da candidata ocorrer\u00e1 no prazo de 30 (trinta) dias, observado o disposto no Anexo II, a contar da data de publica\u00e7\u00e3o deste ato. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OT\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO CEAR\u00c1ANEXO I A QUE SE REFERE O ATO DE NOMEA\u00c7\u00c3O DE 10 DE JANEIRO DE 2024 CARGO: M\u00c9DICO 40HGRUPO OCUPACIONAL: SESVAGA DO CONCURSO: M\u00c9DICO \u2013 CL\u00cdNICA M\u00c9DICA 40HORDEMINSCRI\u00c7\u00c3ONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3O LISTA LISTA1300570005100Bruna de Magalh\u00e3es Morais11\u00baAmpla Concorr\u00eanciaANEXO II A QUE SE REFERE O ATO DE NOMEA\u00c7\u00c3O DE 10 DE JANEIRO DE 2023A candidata relacionada no Anexo I deste Ato dever\u00e1 enviar mensagem para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico concursados.sesa@saude.ce.gov.br anexando os docu-mentos listados a seguir. N\u00e3o haver\u00e1 abertura de processo f\u00edsico na SESA para entrega de documentos. Todos os documentos dever\u00e3o ser digitalizados frente e verso, na cor original, e enviados pelo mesmo endere\u00e7o eletr\u00f4nico somente no modo .PDF e identificados, um a um, com o nome do documento e nome completo da candidata (Exemplo: NOME DO DOCUMENTO _ SEU NOME E SOBRENOME.pdf).LISTA DE DOCUMENTOS:1. Ficha para cadastro no Sistema de Gest\u00e3o de Pessoas (SGP/SIGE-RH) - (Dispon\u00edvel em https://www.saude.ce.gov.br/concursados/ );2. C\u00e9dula de Identidade (Ex: RG, CNH, Carteira do Registro do Conselho de Classes);2.1. Documento comprobat\u00f3rio de mudan\u00e7a de nome, caso tenha ocorrido ap\u00f3s o ato de inscri\u00e7\u00e3o no concurso;3. Mini Curr\u00edculo;4. Ficha para cadastro no Sistema de Gest\u00e3o de Pessoas (SPG/SIGE-RH) do(a) c\u00f4njuge e dependente, se houver (Dispon\u00edvel em https://www.saude.ce.gov.br/concursados/ );4.1 C\u00e9dula de Identidade do(a) c\u00f4njuge, se houver (Ex: RG, CNH);4.2 Certid\u00e3o de Casamento/Uni\u00e3o est\u00e1vel, se houver;4.3 Certid\u00e3o de Nascimento do(a) filho(a), se houver;5. E-social (Dispon\u00edvel em: http://consultacadastral.inss.gov.br/Esocial/pages/index.xhtml );6. Certid\u00e3o de alistamento militar/Reservista/Dispensa (sexo masculino);7. T\u00edtulo de Eleitor;7.1 Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral expedida pela Justi\u00e7a Eleitoral - Tribunal Superior Eleitoral (Dispon\u00edvel em: https://www.tse.jus.br/eleitor/certidoes/certidao-de-quitacao-eleitoral );7.2 Certid\u00e3o Negativa de crimes eleitorais, expedida pela Justi\u00e7a Eleitoral - Tribunal Superior Eleitoral (Dispon\u00edvel em: https://www.tse.jus.br/servicos-elei-torais/certidoes/certidao-de-crimes-eleitorais);8. Certid\u00e3o Negativa Judicial Criminal do Poder Judici\u00e1rio do Estado do Cear\u00e1 de primeiro grau (da comarca de Fortaleza) - Dispon\u00edvel em: https://sirece.tjce.jus.br/sirece-web/nova/solicitacao.jsf 8.1 Caso resida ou tenha residido fora do munic\u00edpio de Fortaleza nos \u00faltimos 5 anos, anexar a Certid\u00e3o Judicial Negativa Criminal do Poder Judici\u00e1rio (de primeiro grau ou inst\u00e2ncia) dos respectivos Estados (das comarcas dos munic\u00edpios resididos);9. Atestado de Antecedentes Criminais (Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SSPDS/CE) - Dispon\u00edvel em: https://sistemas.sspds.ce.gov.br/AtestadoAntecedentes/9.1 Caso resida ou tenha residido fora do Estado do Cear\u00e1 nos \u00faltimos 5 anos, anexar o Atestado de Antecedentes Criminais expedido pela SSPDS dos respectivos Estados resididos;10. Certid\u00e3o Judicial Criminal Negativa da Justi\u00e7a Federal (Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Cear\u00e1 \u2013 JFCE) Dispon\u00edvel em: https://certidoes.trf5.jus.br/certidoes2022/paginas/certidaocriminal.faces10.1 Caso resida ou tenha residido fora do Estado do Cear\u00e1 nos \u00faltimos 5 anos, anexar a Certid\u00e3o Judicial Criminal Negativa da Justi\u00e7a Federal dos respectivos Estados (Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria dos respectivos Estados resididos);11. Certid\u00e3o de Antecedentes Criminais expedido pela Pol\u00edcia Federal (Dispon\u00edvel em: https://antecedentes.dpf.gov.br/antecedentes-criminais/certidao );12. Certid\u00e3o Narrativa de Inexist\u00eancia de CNPJ Vinculado a CPF (Art. 193, inciso VII e XV, Lei 9.826 de 14/05/1974) DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL - Link de Agendamento: https://servicos.receita.fazenda.gov.br/Servicos/saga/agendamento/13. Certid\u00e3o de n\u00e3o acumula\u00e7\u00e3o de cargo expedida pela Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG - Dispon\u00edvel em: https://apps.seplag.ce.gov.br/cac/pages/formulario/aceitarTermos.seam14. Declara\u00e7\u00e3o de Bens e Valores que constituem o seu patrim\u00f4nio, conforme regulamenta o Decreto n\u00ba 11.471, de 29 de setembro de 1975 (Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda COMPLETA Pessoa F\u00edsica, ano calend\u00e1rio 2022);14.1 Declara\u00e7\u00e3o de Bens e Valores que constituem o seu patrim\u00f4nio, caso esteja dispensado de apresentar a Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Pessoa F\u00edsica \u00e0 Receita Federal ((Dispon\u00edvel em https://www.saude.ce.gov.br/concursados/ );15. Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o participa de Diretoria, Ger\u00eancia, Administra\u00e7\u00e3o, Conselho T\u00e9cnico ou Administrativo de Empresas ou Sociedades Mercantis; ser comerciante, conforme preceitua o Art. 193, incisos VII e XV, da Lei 9.826 de 14/05/1974 (Dispon\u00edvel em https://www.saude.ce.gov.br/concursados/ );16. Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o-Acumula\u00e7\u00e3o de Cargos e Empregos P\u00fablicos (Dispon\u00edvel em https://www.saude.ce.gov.br/concursados/ );17. Declara\u00e7\u00e3o de Compatibilidade de Hor\u00e1rios (Dispon\u00edvel em https://www.saude.ce.gov.br/concursados/ );17.1 Em caso de ocupa\u00e7\u00e3o de cargo ou emprego p\u00fablico, apresentar Escala de Trabalho devidamente assinada e carimbada pelo Gestor/Diretor de Recursos Humanos;18. Registro do Conselho Profissional competente da categoria (Estadual/Regional) com Certid\u00e3o de Regularidade para exerc\u00edcio profissional no Estado do Cear\u00e1;19. Termo de Ci\u00eancia sobre os Regimes de Previd\u00eancia Social e Complementar Vigentes no Estado do Cear\u00e1;20. Formul\u00e1rio de Op\u00e7\u00e3o por Regime Tribut\u00e1rio;21. EXCLUSIVO PARA CARGOS DE ENSINO M\u00c9DIO - Certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, emitido por Institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelo MEC (conforme pr\u00e9 requisitos do cargo, especificado no anexo II do Edital de abertura do Concurso), frente e verso devidamente assinado e carimbado;22. EXCLUSIVO PARA CARGOS DE ENSINO T\u00c9CNICO - Certificado de conclus\u00e3o do Ensino T\u00e9cnico e Ensino M\u00e9dio, emitido por Institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelo MEC (conforme pr\u00e9 requisitos do cargo, especificado no anexo II do Edital de abertura do Concurso), frente e verso devidamente assinado e carimbado;23. EXCLUSIVO PARA CARGOS DE ENSINO SUPERIOR - Certificado de conclus\u00e3o de Gradua\u00e7\u00e3o emitido por Institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelo MEC (conforme pr\u00e9 requisitos do cargo, especificado no anexo II do Edital de abertura do Concurso), frente e verso devidamente assinado e carimbado;24. EXCLUSIVO PARA CARGOS DE ENSINO SUPERIOR (ESPECIALIZA\u00c7\u00c3O) - Certificado de conclus\u00e3o de Especializa\u00e7\u00e3o e/ou Mestrado e/ou Doutorado, emitido(s) por Institui\u00e7\u00e3o reconhecido(os) pelos \u00f3rg\u00e3os especificados nos pr\u00e9 requisitos do cargo, conforme anexo II do Edital de abertura do Concurso), frente e verso devidamente assinado e carimbado;25. Formul\u00e1rio de Per\u00edcia Admissional + Exames (Validade de 6 meses anteriores \u00e0 data da per\u00edcia) Apresentar na realiza\u00e7\u00e3o da Per\u00edcia M\u00e9dica (Dispon\u00edvel em https://www.saude.ce.gov.br/concursados/ );26. DECLARA\u00c7\u00c3O DE VERACIDADE das informa\u00e7\u00f5es prestadas e documentos apresentados (Dispon\u00edvel em https://www.saude.ce.gov.br/concursados/ );A SESA informar\u00e1 \u00e0 candidata o agendamento para a realiza\u00e7\u00e3o da Per\u00edcia M\u00e9dica Admissional Oficial atrav\u00e9s do email e telefone informados na Ficha para cadastro no Sistema de Gest\u00e3o de Pessoas (SGP/SIGE-RH), item \u201c1\u201d dos documentos listados.EXAMES M\u00c9DICOS EXIGIDOS:a) Hemograma completo com plaquetas;b) Coagulograma completo com tempo de protrombina e tempo parcial de tromboplastina;c) Dosagens de glicose, ureia, creatinina, \u00e1cido \u00farico, AST, ALT;d) Sum\u00e1rio de Urina;e) Raio-X de t\u00f3rax com PA com laudo;f) Eletrocardiograma com laudo;g) Audiometria;h) Exame oftalmol\u00f3gico (acuidade visual, tonometria, senso crom\u00e1tico, fundo de olho, biomicroscopia);i) Laudo de sanidade mental feito por psiquiatra.A realiza\u00e7\u00e3o dos exames acima discriminados ocorrer\u00e3o \u00e0s expensas do(a) candidato(a) convocado(a), para efeito da inspe\u00e7\u00e3o e sa\u00fade oficial, a que o(a) convocado(a) se submeter\u00e1 na Coordenadoria de Per\u00edcia M\u00e9dica do Estado \u2013 COPEM, situada em Fortaleza-Cear\u00e1, na Avenida Oliveira Paiva, no 941 \u2013 Bloco C, Bairro Cidade dos Funcion\u00e1rios.No ato da per\u00edcia m\u00e9dica, o(a) candidato(a) convocado(a) dever\u00e1 apresentar todos os resultados dos exames m\u00e9dicos solicitados juntamente com a ficha da Per\u00edcia Admissional devidamente preenchida que estar\u00e1 dispon\u00edvel em: https://www.saude.ce.gov.br/concursados/Al\u00e9m dos exames solicitados acima, outros exames e pareceres especializados poder\u00e3o ser solicitados pela Per\u00edcia por motivo de altera\u00e7\u00e3o.A posse deve ocorrer no prazo legal de 30 (trinta) dias, contados da publica\u00e7\u00e3o deste Ato no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE, de acordo com o art. 25 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974.A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos exigidos no Anexo II deste Ato, tornar\u00e1 sem efeito o presente Ato de Nomea\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA SA\u00daDE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00b0 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, em conformidade com o art. 8\u00b0, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei N\u00b0 9.826, de 14 de maio de 1974, combinado com o(a) Decreto N\u00b0 35.599 de 27 de Julho de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 28 de Julho de 2023 , RESOLVE NOMEAR, JOANA GURGEL HOLANDA FILHA, ocupante do cargo/fun\u00e7\u00e3o/emprego de m\u00e9dico, matricula 3347174, lotado(a) no \u00f3rgao do(a) UNIVERSIDADE FEDERAL DO CEARA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA SA\u00daDE, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o . SECRETARIA DA SA\u00daDE, Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Tania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2023/1575 - O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso, n\u00ba 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Finan-ceiro, Sr. Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, e na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Nona, Subcl\u00e1usula 19.1, item 19.1.1 - Das San\u00e7\u00f5es Administrativas, constante no Instrumento Convocat\u00f3rio, RESOLVE: aplicar a san\u00e7\u00e3o de MULTA, no valor de no valor de R$ 8.274,88 (oito mil, duzentos e setenta e quatro reais e oitenta e oito centavos), \u00e0 empresa \u00c2NCORA DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.618.090/0001-38, estabelecida na Rua Ciprestes, 7839 \u2013 Pitimb\u00fa \u2013 Natal/RN, CEP. 59.067-560, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada no Processo n\u00ba 24001.012812/2023-51, quanto ao fornecimento do material especificado no Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2023/0237 \u2013 SESA/COSUP, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1.Fortaleza(CE), 20 de outubro de 2023.Luiz Otavio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0005/2024-SESA O(A) SECRET\u00c1RIO DA SA\u00daDE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7o, do decreto no 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto no 35.599, de 27 de Julho de 2023, RESOLVE DESIGNAR, JOANA GURGEL HOLANDA FILHA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Assessoria Executiva, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA SA\u00daDE, Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Tania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba07/2024.INSTITUI A LINHA DO CUIDADO INTEGRAL \u00c0 SA\u00daDE DA PESSOA COM DOEN\u00c7A REUM\u00c1TICA NO ESTADO DO CEAR\u00c1.A SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, o art. 17 da Lei n\u00ba 8.080, de 19 de setembro de 1990, o art. 50, inciso XIV, da Lei 16.710 de 21 de dezembro de 2018, e art. 6\u00ba, inciso XIV, do Decreto n\u00ba 34.048 de 28 de abril de 2021. CONSIDERANDO a Portaria n\u00ba 4.279, de 30 de dezembro de 2010, que estabelece diretrizes para a organiza\u00e7\u00e3o da Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade no \u00e2mbito do SUS; CONSIDERANDO a Portaria n\u00ba 483, de 1\u00ba de abril de 2014, que Redefine a Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade das Pessoas com Doen\u00e7as Cr\u00f4nicas no \u00e2mbito do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) e estabelece diretrizes para a organiza\u00e7\u00e3o das suas linhas de cuidado; CONSIDERANDO a Portaria n\u00ba 199, de 30 de janeiro de 2014, institui a Pol\u00edtica Nacional de Aten\u00e7\u00e3o Integral \u00e0s Pessoas com Doen\u00e7as Raras, aprova as Diretrizes para Aten\u00e7\u00e3o Integral \u00e0s Pessoas com Doen\u00e7as Raras no \u00e2mbito do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) e institui incentivos financeiros de custeio; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 174/2023 - CIB/CE, que aprovou a Linha de Cuidado Integral \u00e0 Pessoa com Doen\u00e7a Reum\u00e1tica; CONSIDERANDO a necessidade de cuidar das pessoas com doen\u00e7as reum\u00e1ticas de forma integral em todos os n\u00edveis de aten\u00e7\u00e3o do Sistema \u00danico de Sa\u00fade no Cear\u00e1; CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es contidas no NUP 24001.053570/2023-55. RESOLVE:Art. 1\u00ba. Instituir a Linha do Cuidado Integral \u00e0 Sa\u00fade Pessoa com Doen\u00e7a Reum\u00e1tica no Estado do Cear\u00e1.Art. 2\u00ba. O conte\u00fado da Linha do Cuidado Integral \u00e0 Pessoa com Doen\u00e7a Reum\u00e1tica no Estado do Cear\u00e1, estar\u00e1 dispon\u00edvel no Anexo \u00danico desta Portaria.Art. 3\u00ba. Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Art. 4\u00ba. Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, aos 07 de janeiro de 2024.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ART. 2\u00b0 DA PORTARIA N\u00ba07/2024Linha do Cuidado Integral \u00e0 Sa\u00fade da Pessoa com Doen\u00e7a Reum\u00e1ticaTodos os direitos reservados. \u00c9 proibida a reprodu\u00e7\u00e3o total ou parcial, por qualquer meio e para qualquer fim, sem autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via, por escrito, dos autores. Obra protegida pela Lei de Direitos Autorais Lei 9.610/98.EQUIPE DE ELABORA\u00c7\u00c3OCoordena\u00e7\u00e3o, Organiza\u00e7\u00e3oLuciene Alice da Silva - Farmac\u00eauticaCamila Mendes dos Santos - EnfermeiraRaquel Pessoa de Carvalho - M\u00e9dicaEspecialistas convidadosAndre Xenofonte - Sociedade Cearense de Reumatologia (SCR)Sheila M\u00e1rcia de Ara\u00fajo Fontenele - M\u00e9dica Reumatologista/ UECEHospital Geral de Fortaleza (HGF)Kirla Wagner Poti Gomes - M\u00e9dica ReumatologistaMailze Campos Bezerra - M\u00e9dica ReumatologistaNiedja Bezerra Frota - M\u00e9dica ReumatologistaRejane Maria Rodrigues de Abreu Vieira - M\u00e9dica ReumatologistaS\u00e2mia Ara\u00fajo de Sousa Studart - M\u00e9dica ReumatologistaHospital Geral Dr. Cesar CalsPriscila Dourado Evangelista - M\u00e9dica ReumatologistaHospital Infantil Albert SabinCarlos Nobre Rabelo Junior - M\u00e9dico ReumatologistaHospital Universit\u00e1rio Walter Cant\u00eddioLayana de Paula Cavalcante- EnfermeiraMarta Maria das Chagas Medeiros - M\u00e9dica ReumatologistaRaquel Telles Quixad\u00e1 Lima - M\u00e9dica ReumatologistaAgradecimento especialDr. Francisco Jos\u00e9 Fernandes Vieira - M\u00e9dico Reumatologista (In memorian)COLABORA\u00c7\u00c3OSecretaria Executiva de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria e Pol\u00edticas de Sa\u00fade - SEAPSEvanezia de Ara\u00fajo OliveiraFernanda Franca CabralKarla Deisy Morais BorgesKilvia Paula Soares MacedoMaria Ercelina Cavalcante AlencarThalita Helena Christian OliveiraSecretaria da Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Fortaleza - SMSLuciana Passos Arag\u00e3oRui de Gouveia Soares Magno Sousa SampaioMonica Maria Monteiro MesquitaConselho das Secretarias Municipais de Sa\u00fade - COSEMSDaniel Maciel de Melo PeixotoRepresenta\u00e7\u00e3o dos usu\u00e1rios Grupo de Apoio aos Pacientes Reum\u00e1ticos do Cear\u00e1Marta Maria Serra AzevedoMarco Aur\u00e9lio Tavares AzevedoMaria Nadja Barroso CavalcanteAna Ge\u00f3rgia C. Sim\u00e3o de AlmeidaSecretaria de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade e Desenvolvimento Regional - SEADEAntero Rosa da SilvaAntonia Ardeivanda de Sousa TeixeiraEva Vilma Moura BaiaFrancisca de Fatima dos Santos FreireHermes Teixeira Melo BatistaMaria Ivone de Sousa SilveiraRejane Helena Chagas de LimaVanessa Beatriz de VasconcelosVladia Suyanne Lima dos AnjosAPRESENTA\u00c7\u00c3OA Secretaria Executiva de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria e Pol\u00edticas de Sa\u00fade, por meio da Coordenadoria de Pol\u00edticas e Gest\u00e3o do Cuidado Integral \u00e0 Sa\u00fade, entre outras compet\u00eancias, t\u00eam a responsabilidade de formular pol\u00edticas, avaliar, apoiar o processo de implanta\u00e7\u00e3o e elaborar instrumentos t\u00e9cnicos, gerenciais, informativos para o fortalecimento das Pol\u00edticas Institucionais de apoio \u00e0 gest\u00e3o e Sa\u00fade no Estado, apresenta a Linha do Cuidado Integral \u00e0 Sa\u00fade da Pessoa com Doen\u00e7a Reum\u00e1tica.Este documento \u00e9 de abrang\u00eancia Estadual, define a\u00e7\u00f5es a serem desenvolvidas por n\u00edvel de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade (Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria, Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria e Aten\u00e7\u00e3o Terci\u00e1ria), instrumentaliza e orienta os gestores e profissionais da sa\u00fade na organiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os e integralidade do cuidado.A Linha de Cuidado \u00e9 um instrumento norteador da gest\u00e3o para o planejamento e organiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os e fluxo assistencial, visando a integralidade das a\u00e7\u00f5es entre os pontos de aten\u00e7\u00e3o, para atender \u00e0s necessidades em sa\u00fade. Al\u00e9m de definir as a\u00e7\u00f5es que devem ser desenvolvidas nos respectivos pontos de aten\u00e7\u00e3o, estabelece procedimentos e encaminhamentos necess\u00e1rios para continuidade do cuidado.A relev\u00e2ncia de uma linha de cuidado est\u00e1 na organiza\u00e7\u00e3o da oferta e fluxo assistencial, sobretudo, articula\u00e7\u00e3o permanente e integra\u00e7\u00e3o entre equipes da aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria e aten\u00e7\u00e3o especializada, para assegurar o acolhimento e resolutividade de problemas e continuidade da aten\u00e7\u00e3o, segundo necessidades identificadas.A Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 sa\u00fade \u00e9 a ordenadora do cuidado no \u00e2mbito do territ\u00f3rio e a principal porta de entrada no sistema de sa\u00fade. Desse modo, promove o cuidado a partir das consultas realizadas, com encaminhamentos necess\u00e1rios aos demais n\u00edveis de aten\u00e7\u00e3o, mediante os fluxos assistenciais estabelecidos.Espera-se que essa Linha de Cuidado seja um guia norteador para gest\u00e3o e profissionais da sa\u00fade em suas diferentes \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o e contribua para melhoria do acesso, organiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os e gest\u00e3o do cuidado da popula\u00e7\u00e3o cearense, reduzindo o impacto das doen\u00e7as reum\u00e1ticas na qualidade de vida das pessoas, respons\u00e1veis por incapacidade e afastamentos por tempo prolongado no trabalho, por aposentadoria por invalidez, por interna\u00e7\u00f5es, e diversos tipos de doen\u00e7as.Maria Vaudelice MotaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA E POL\u00cdTICAS DE SA\u00daDE1. OBJETIVOPromover o acesso ao cuidado integral \u00e0 sa\u00fade (a\u00e7\u00f5es de promo\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade, preven\u00e7\u00e3o, tratamento e reabilita\u00e7\u00e3o) das pessoas com doen\u00e7as reum\u00e1ticas, em todos os n\u00edveis de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade.2. DIRETRIZESEssa Linha de Cuidado est\u00e1 fundamentada nas seguintes diretrizes:\u2022 acolhimento \u00e0s pessoas em todos os pontos de aten\u00e7\u00e3o;\u2022 atendimento humanizado, integrado, centrado na pessoa e suas necessidades de sa\u00fade;\u2022 estratifica\u00e7\u00e3o de risco de acordo com o est\u00e1gio cl\u00ednico;\u2022 promo\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es que levem o bem-estar dos trabalhadores da sa\u00fade, cuidadores e pessoas com limita\u00e7\u00f5es e necessidades;\u2022 implementa\u00e7\u00e3o e dissemina\u00e7\u00e3o da cultura da preven\u00e7\u00e3o e autocuidado;\u2022 articula\u00e7\u00e3o e integra\u00e7\u00e3o entre os diferentes pontos de aten\u00e7\u00e3o;\u2022 regula\u00e7\u00e3o articulada entre todos os componentes da rede com garantia da integralidade do cuidado em todos os n\u00edveis de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade.3. LINHA DE CUIDADO\u00c9 um processo de organiza\u00e7\u00e3o para o cuidado \u00e0 sa\u00fade, fluxos assistenciais que direcionam os profissionais da sa\u00fade e usu\u00e1rios, com a finalidade de ampliar o acesso e a melhoria na gest\u00e3o do cuidado.A Linha do Cuidado est\u00e1 relacionada diretamente com o funcionamento da rede assistencial de sa\u00fade, integra\u00e7\u00e3o entre os pontos de aten\u00e7\u00e3o, integralidade na assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade, (a\u00e7\u00f5es de promo\u00e7\u00e3o, preven\u00e7\u00e3o, diagn\u00f3stico, tratamento, reabilita\u00e7\u00e3o), defini\u00e7\u00e3o das atividades a serem desenvolvidos nos diferentes n\u00edveis de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade (aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria, secund\u00e1ria e terci\u00e1ria) e pontos de aten\u00e7\u00e3o a serem referenciados.A defini\u00e7\u00e3o dos pontos de aten\u00e7\u00e3o depende da realidade local, da abrang\u00eancia, das pactua\u00e7\u00f5es, da capacidade instalada. Uma Linha de Cuidado pode ser local, no \u00e2mbito do territ\u00f3rio do munic\u00edpio, com fluxo assistencial entre as unidades de sa\u00fade, pode ser regional ou estadual. Depende da complexidade e dos recursos dispon\u00edveis de estrutura, de pessoal, especialistas, sistema de apoio diagn\u00f3stico e log\u00edstico, entre outros.Podem ser estruturadas de diversas formas: por temas priorit\u00e1rios da sa\u00fade, por segmento populacional espec\u00edfico, por ciclo de vida, por agravos, entre outras.3.1 Processo de constru\u00e7\u00e3oO processo de constru\u00e7\u00e3o da Linha de Cuidado no \u00e2mbito da Secretaria da Sa\u00fade \u00e9 um processo participativo, colaborativo, que envolve profissionais de todos os n\u00edveis de aten\u00e7\u00e3o, diversas \u00e1reas t\u00e9cnicas da sa\u00fade, especialistas convidados com expertise no tema, representa\u00e7\u00e3o do Conselho de Secretarias Municipais da Sa\u00fade(COSEMS), Conselho Estadual de Sa\u00fade, Conselhos de Classe Profissional, Associa\u00e7\u00f5es e Sociedades M\u00e9dicas, Universidades, entre outras, de acordo com a complexidade do tema em quest\u00e3o, conduzido pela Coordenadoria de Pol\u00edticas e Gest\u00e3o do Cuidado, da Secretaria Executiva de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria e Pol\u00edticas de Sa\u00fade.3.2 Etapas do processo de elabora\u00e7\u00e3o1Identifica\u00e7\u00e3o da demanda e an\u00e1lise das necessidades, de acordo com as prioridades estabelecidas;2Solicita\u00e7\u00e3o de representantes para participar da elabora\u00e7\u00e3o e formaliza\u00e7\u00e3o do Grupo T\u00e9cnico por meio de portaria.3Elabora\u00e7\u00e3o de documento base, para iniciar o processo de discuss\u00e3o4Alinhamento interno para apresenta\u00e7\u00e3o da proposta5Defini\u00e7\u00e3o de metodologia, elabora\u00e7\u00e3o de cronograma de trabalho6Valida\u00e7\u00e3o da proposta pela Secret\u00e1ria de Pol\u00edticas e Conselho Gestor7Discuss\u00e3o na C\u00e2mara T\u00e9cnica da Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite (CIB) e ajustes, se necess\u00e1rios8Pactua\u00e7\u00e3o pelos gestores da sa\u00fade na CIB9Publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado10Defini\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gias para divulga\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o3.3 Implementa\u00e7\u00e3o da Linha do CuidadoNo processo da implementa\u00e7\u00e3o da Linha de Cuidado, diversos aspectos e requisitos devem ser considerados:\u2022 divulga\u00e7\u00e3o e disponibiliza\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o\u2022 organiza\u00e7\u00e3o e articula\u00e7\u00e3o com os diversos n\u00edveis de aten\u00e7\u00e3o para garantir o acesso, o cuidado e a prote\u00e7\u00e3o social.\u2022 defini\u00e7\u00e3o do fluxo assistencial de acordo com as demandas\u2022 estabelecimento das responsabilidades e compet\u00eancias de cada servi\u00e7o/ponto de aten\u00e7\u00e3o na produ\u00e7\u00e3o do cuidado.\u2022 qualifica\u00e7\u00e3o dos profissionais de sa\u00fade.\u2022 capacidade instalada, sistema de apoio (medicamentos e insumos, apoio diagn\u00f3stico e terap\u00eautico, Sistema de Informa\u00e7\u00e3o, equipamentos, materiais, insumos, qualifica\u00e7\u00e3o), sistema log\u00edstico.4. ORGANIZA\u00c7\u00c3O DO CUIDADO INTEGRAL \u00c0 PESSOA COM DOEN\u00c7A REUM\u00c1TICA POR N\u00cdVEL DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDEOs servi\u00e7os de sa\u00fade devem estar organizados de acordo com suas compet\u00eancias por n\u00edvel de complexidade, dispor de equipe multiprofissional, sistema de apoio e log\u00edstica e as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias que possibilitem o atendimento com qualidade.4.1 Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fadeTrata-se da uma das principais portas de entrada do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS), no \u00e2mbito do territ\u00f3rio, cujas atribui\u00e7\u00f5es envolve a\u00e7\u00f5es de promo\u00e7\u00e3o de sa\u00fade, preven\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as, diagn\u00f3stico, tratamento, reabilita\u00e7\u00e3o, redu\u00e7\u00e3o de danos, cuidados paliativos, vigil\u00e2ncia em sa\u00fade, realizada por equipe multiprofissional em espa\u00e7os definidos.4.1.1 Compete \u00e0 Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria na gest\u00e3o do cuidado \u00e0 pessoa com Doen\u00e7as Reum\u00e1ticas:\u2022 realizar a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o dos fatores de risco para Doen\u00e7as Reum\u00e1ticas;\u2022 realizar diagn\u00f3stico precoce e tratamento oportuno;\u2022 atualizar o calend\u00e1rio vacinal das pessoas\u2022 estratificar e classificar os riscos e dar os encaminhamentos necess\u00e1rios;\u2022 acompanhar e manter o v\u00ednculo com as pessoas referenciados para outros pontos de aten\u00e7\u00e3o da Rede no SUS;\u2022 promover atividades educativas e apoiar o autocuidado, ampliando a autonomia da pessoa com Doen\u00e7as Reum\u00e1tica;\u2022 prestar cuidado \u00e0s urg\u00eancias e emerg\u00eancias, em ambiente adequado, at\u00e9 a transfer\u00eancia ou encaminhamento da pessoa com complica\u00e7\u00f5es agudas a outros pontos de aten\u00e7\u00e3o, se necess\u00e1rio;\u2022 notificar no Sistema de Informa\u00e7\u00e3o da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria.4.1.2 As doen\u00e7as que devem ser encaminhadas pela Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria:\u2022 artrite reumat\u00f3ide com indica\u00e7\u00e3o de imunossupressores ou imunobiol\u00f3gicos;\u2022 artrite psori\u00e1sica necessitando de imunobiol\u00f3gicos\u2022 esclerodermia;\u2022 espondiloartrites necessitando de imunobiol\u00f3gicos;\u2022 gota tof\u00e1cea cr\u00f4nica ou com complica\u00e7\u00f5es sist\u00eamicas;\u2022 l\u00fapus eritematoso sist\u00eamico com manifesta\u00e7\u00f5es de maior gravidade como envolvimento neuropsiqui\u00e1trico, nefrite, altera\u00e7\u00e3o hematol\u00f3gica grave, envolvimento cardiopulmonar ou com necessidade de imunossupressores ou imunobiol\u00f3gicos;\u2022 miopatias inflamat\u00f3rias;\u2022 osteoporose grave, com fraturas, refrat\u00e1ria a bisfosfonatos orais;\u2022 vasculites sist\u00eamicas.4.1.3 Doen\u00e7as que devem ser acompanhadas na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria:Osteoartrite, Fibromialgia, Osteoporose sem fratura, Reumatismos de partes moles (tendinites, bursites, s\u00edndromes miofasciais), Lombalgia mec\u00e2nica cr\u00f4nica, Artropatia Gotosa aguda. Os pacientes refrat\u00e1rios ao tratamento podem ser encaminhados para o setor secund\u00e1rio para melhor avalia\u00e7\u00e3o diagn\u00f3stica e orienta\u00e7\u00e3o de tratamento com posterior encaminhamento a unidade de aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria \u00e0 sa\u00fade, \u00e0 aten\u00e7\u00e3o especializada ou ao setor terci\u00e1rio, quando necess\u00e1rio.4.2 Aten\u00e7\u00e3o Especializada Ambulatorial4.2.1 Compete aos servi\u00e7os de aten\u00e7\u00e3o especializada ambulatorial em Doen\u00e7as Reumatol\u00f3gicas:\u25aa prestar assist\u00eancia de acordo com as Diretrizes Cl\u00ednicas para o cuidado \u00e0 pessoa;\u25aa realizar apoio matricial, presencial ou por outras formas de comunica\u00e7\u00e3o definidas com as equipes de aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria e gestores;\u25aa manter mecanismo de comunica\u00e7\u00e3o e integra\u00e7\u00e3o com as equipes multiprofissionais;\u25aa encaminhar para aten\u00e7\u00e3o terci\u00e1ria as pessoas que necessitam de interna\u00e7\u00e3o hospitalar ou de terapia imunossupressora ou imunobiol\u00f3gica para controlar a atividade da doen\u00e7a;\u25aa realizar exames complementares ao diagn\u00f3stico e tratamento do paciente de acordo com as Diretrizes Cl\u00ednicas.4.2.2 Doen\u00e7as que devem ser acompanhadas na aten\u00e7\u00e3o secund\u00e1ria\u25aa artrite Reumat\u00f3ide ou s\u00edndrome de Sjogren em uso de corticoide, Metotrexate, Leflunomida ou Sulfassalazina;\u25aa artrite psori\u00e1sica em uso de AINES, corticoide, Metotrexate, Leflunomida ou Ciclosporina;\u25aa espondiloartrites em uso de AINES, Metotrexate ou Sulfassalazina\u25aa febre reum\u00e1tica com cardite;\u25aa l\u00fapus eritematoso sist\u00eamico, cut\u00e2neo articular, em uso de difosfato de Cloroquina, Hidroxicloroquina, Metotrexate, Azatioprina ou prednisona, com doen\u00e7a bem controlada;\u25aa gota refrat\u00e1ria: \u00e1cido \u00farico s\u00e9rico > 5 mg/Dl, mesmo com adequada ades\u00e3o ao tratamentootimizado e persist\u00eancia de artrite.\u25aa osteoporose com fraturas de coluna, f\u00eamur, \u00famero ou r\u00e1dio, por baixo impacto4.2.3 Exames /diagn\u00f3sticosAlguns exames s\u00e3o necess\u00e1rios para o diagn\u00f3stico e acompanhamento do paciente com Doen\u00e7as Reumatol\u00f3gicas: Hemograma, ureia, creatinina, anti-CCP (ACPA), anti-DNA, anti-SM, anti- cardiolipina IgG/IgM, anti-coagulante l\u00fapico, protein\u00faria de 24 horas, sum\u00e1rio de urina, VHS, PCR, C3, C4, FAN, FR, HLA-B27, TGO, TGP, PPD, c\u00e1lcio, f\u00f3sforo, fosfatase alcalina, PTH, 25(OH) vitamina D,eletroforese de prote\u00ednas, sorologia para hepatites B, C e HIV, ultrassom abdominal, RX de t\u00f3rax, RX de m\u00e3os e p\u00e9s, RX de sacro-il\u00edacas, ultrassom articular, densitometria \u00f3ssea,que dever\u00e3o ser realizados na aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria ou nos servi\u00e7os ambulatoriais especializados.A necessidade e a periodicidade desses exames depender\u00e3o do est\u00e1gio cl\u00ednico da doen\u00e7a em que o paciente se apresenta.4.3 Aten\u00e7\u00e3o Terci\u00e1riaOs servi\u00e7os de Reumatologia terci\u00e1rios t\u00eam como miss\u00e3o atender os pacientes com afec\u00e7\u00f5es reum\u00e1ticas, principalmente os pacientes encaminhados da Aten\u00e7\u00e3o Secund\u00e1ria, que permane\u00e7am em atividade da doen\u00e7a, apesar do tratamento dispon\u00edvel nesse setor. S\u00e3o pacientes que ir\u00e3o necessitar de drogas imunossupressoras ou imunobiol\u00f3gicas ou com complica\u00e7\u00f5es que necessitem de interna\u00e7\u00e3o hospitalar de seguimento com reumatologista.4.3.1 Competem aos servi\u00e7os hospitalares:\u2022 Prestar assist\u00eancia de acordo com as Diretrizes Cl\u00ednicas para o Cuidado \u00e0 pessoa com Doen\u00e7as Reumatol\u00f3gicas no \u00e2mbito do SUS;\u2022 Tratamento e seguimento do paciente com maior gravidade que necessitem de interna\u00e7\u00e3o hospitalar e tratamento com imunossupressores ou imunobiol\u00f3gicos.Unidades de atendimento: Hospital Geral de Fortaleza, Hospital Universit\u00e1rio Walter Cant\u00eddio, Hospital Geral Dr. C\u00e9sar Cals e Hospital Infantil Albert Sabin. Esses hospitais contam com leitos para interna\u00e7\u00e3o de pacientes reum\u00e1ticos de alta complexidade, equipe de reumatologistas, atividades de ensino com internos e residentes de cl\u00ednica m\u00e9dica e de residentes em reumatologia com atendimento supervisionado nos setores de enfermaria, ambulat\u00f3rio e Centro de Infus\u00e3o onde s\u00e3o administrados os imunobiol\u00f3gicos e medicamentos injet\u00e1veis, tais como: metilprednisolona e ciclofosfamida.Os atendimentos ambulatoriais acontecem em ambulat\u00f3rios especializados de osteoporose, gota, l\u00fapus sist\u00eamicos, esclerodermia, miopatias inflamat\u00f3rias, espondiloartrites, artrite psori\u00e1sica, artrite reumatoide, s\u00edndrome de Sjogren, vasculites e ambulat\u00f3rios gerais.5. ENCAMINHAMENTOS PARA ATEN\u00c7\u00c3O ESPECIALIZADA5.1 Condi\u00e7\u00f5es Cl\u00ednicas para encaminhamento \u00e0 Aten\u00e7\u00e3o Especializada:Artrite Reumatoide a) Presen\u00e7a de artrite (sim ou n\u00e3o). Quais articula\u00e7\u00f5es acometidas, caracter\u00edsticas e tempo de evolu\u00e7\u00e3o; b) Presen\u00e7a de rigidez matinal (sim ou n\u00e3o). Descreva a dura\u00e7\u00e3o; c) Outros sinais ou sintomas: - Descri\u00e7\u00e3o da radiografia das m\u00e3os, punhos e p\u00e9s, com data; - Resultado de fator reumatoide e anti CCP (ACPA). Resultado de prote\u00edna c reativa (PCR) ou velocidade de hemossedimenta\u00e7\u00e3o (VHS), TGO, TGP, sorologia para hepatite B e C com data.Artrite Psori\u00e1sica a) Presen\u00e7a de artrite (sim ou n\u00e3o). Quais articula\u00e7\u00f5es acometidas, caracter\u00edsticas e tempo de evolu\u00e7\u00e3o;b) Presen\u00e7a de distrofia ungueal psori\u00e1sica t\u00edpica (onic\u00f3lise, pitting, hiperceratose) (sim ou n\u00e3o); c) Presen\u00e7a de dactilite (dedo em salsicha) ou hist\u00f3ria recente de edema e eritema de dedos (sim ou n\u00e3o); d) Presen\u00e7a de entesite (dor ou aumento de sensibilidade, especialmente no tend\u00e3o de Aquiles e/ou f\u00e1scia plantar) (sim ou n\u00e3o); e) outros sinais ou sintomas. Psor\u00edase cut\u00e2nea atual (sim ou n\u00e3o) Hist\u00f3ria pr\u00e9via de psor\u00edase cut\u00e2nea (sim ou n\u00e3o)Hist\u00f3ria familiar de psor\u00edase (sim ou n\u00e3o). Resultado de fator reumatoide, com data. Resultado de exame de imagem da articula\u00e7\u00e3o acometida, com data (se necess\u00e1rio).Espondiloartrite\u25aa Lombalgia cr\u00f4nica > 3 meses de dura\u00e7\u00e3o e iniciando \u2264 45 anos.\u25aa Sacroiliite em imagem (sim ou n\u00e3o). \u25aa HLAB27(sim ou n\u00e3o).a. Dor lombar inflamat\u00f3ria (sim ou n\u00e3o); b. Artrite (sim ou n\u00e3o); c. Entesite (sim ou n\u00e3o); d. Dactilite (sim ou n\u00e3o); e. PCR elevada (sim ou n\u00e3o); f. Uve\u00edte (sim ou n\u00e3o); g. Boa resposta a AINE (sim ou n\u00e3o); h. Psor\u00edase (sim ou n\u00e3o); i. Doen\u00e7a inflamat\u00f3ria intestinal (sim ou n\u00e3o). Hist\u00f3ria familiar de espondilite anquilosante (sim ou n\u00e3o).Artrite por deposi\u00e7\u00e3o de cristais(Gota)a) presen\u00e7a de artrite (sim ou n\u00e3o). Se sim, quais articula\u00e7\u00f5es acometidas, caracter\u00edsticas (calor, rubor, edema) e tempo de evolu\u00e7\u00e3o do quadro; b) presen\u00e7a de tofo (sim ou n\u00e3o); c) n\u00famero de crises no \u00faltimo ano; d) outros sinais e sintomas relevantes. - Resultado de \u00e1cido \u00farico s\u00e9rico, com data - Resultado de creatinina s\u00e9rica, com data - Tratamentos em uso ou j\u00e1 realizados para gota (n\u00e3o farmacol\u00f3gico e/ou medicamentos utilizados com dose e posologia) - Outros medicamentos em uso OBS: Pacientes com suspeita de artrite reumatoide de in\u00edcio recente (sintomas h\u00e1 menos de um ano) ou diagn\u00f3stico de artrite reumatoide, suspeita ou diagn\u00f3stico de l\u00fapus eritematoso sist\u00eamico, diagn\u00f3stico de artrite psori\u00e1sica, s\u00edndrome do anticorpo antifosfolip\u00eddeo (SAF), esclerose sist\u00eamica, miopatias inflamat\u00f3rias, vasculites sist\u00eamicas, espondilite anquilosante e s\u00edndrome de Sj\u00f6gren devem ter prefer\u00eancia no encaminhamento ao reumatologista, quando comparados com outras condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas.Condi\u00e7\u00f5es Cl\u00ednicas para encaminhamento neurocirurgia ou ortopedia \u2022 S\u00edndrome radicular sem melhora cl\u00ednica ap\u00f3s 6 semanas de tratamento cl\u00ednico otimizado; \u2022 Diagn\u00f3stico de estenose de canal lombar ou suspeita cl\u00ednica (claudica\u00e7\u00e3o neurog\u00eanica); \u2022 Lombalgia de caracter\u00edstica mec\u00e2nica e diagn\u00f3stico de espondilolistese; \u2022 Dor lombar com sinais de alerta, sem indica\u00e7\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o emergencial, na impossibilidade de solicitar RMN ou TC; \u2022 Dor lombar cr\u00f4nica inespec\u00edfica, sem melhora ap\u00f3s tratamento cl\u00ednico otimizado por 6 meses, na aus\u00eancia de servi\u00e7o especializado para tratamento de dor cr\u00f4nica;\u2022 Condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas que indicam a necessidade de encaminhamento para servi\u00e7o especializado para tratamento de dor cr\u00f4nica (fisiatria, acupuntura, equipe de tratamento da dor ou outra refer\u00eancia dispon\u00edvel): - Dor lombar cr\u00f4nica inespec\u00edfica, sem melhora ap\u00f3s tratamento cl\u00ednico otimizado por 6 meses, sem indica\u00e7\u00e3o ou condi\u00e7\u00e3o cl\u00ednica para cirurgia. \u2022 Condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas que indicam a necessidade de encaminhamento para Medicina do Trabalho ou Sa\u00fadedo Trabalhador: - Dor lombar cr\u00f4nica (mais de 3 meses) e suspeita de associa\u00e7\u00e3o com o trabalho 93* \u2022 Conte\u00fado descritivo m\u00ednimo que o encaminhamento deve ter: 1. Sinais e Sintomas: a) Descrever caracter\u00edsticas da dor, presen\u00e7a ou n\u00e3o de ciatalgia ou claudica\u00e7\u00e3o neurog\u00eanica, tempo de in\u00edcio e dura\u00e7\u00e3o dos sintomas, fatores desencadeantes e de al\u00edvio. b) Presen\u00e7a de altera\u00e7\u00f5es em exame f\u00edsico neurol\u00f3gico (sim ou n\u00e3o). Descreva. c) Outros Sinais e sintomas relevantes (sintomas constitucionais). 1. Tratamento em uso ou j\u00e1 realizado para dor lombar (n\u00e3o-farmacol\u00f3gico, tipo e dura\u00e7\u00e3o; e/ou medicamentos utilizados com dose, posologia e resposta a medica\u00e7\u00e3o). 2. Resultado de exame de imagem, com data (se realizado). 3. Presen\u00e7a de imunossupress\u00e3o (sim ou n\u00e3o). Qual? 4. Se suspeita de neoplasia, descreva o motivo. 5. Osteoporose pr\u00e9via (sim ou n\u00e3o). Descreva como foi feito o diagn\u00f3stico. 6. Associa\u00e7\u00e3o do sintoma com atividade laboral (sim ou n\u00e3o). Descreva a atividade.Encaminhamento para emerg\u00eancia: \u25aa Suspeita de compress\u00e3o de cone medular ou s\u00edndrome da cauda equina; \u25aa Perda de for\u00e7a progressiva medida de maneira objetiva; \u25aa Dor intensa refrat\u00e1ria ao tratamento cl\u00ednico otimizado; \u25aa Diagn\u00f3stico de neoplasia acometendo a coluna vertebral; \u25aa Suspeita de infec\u00e7\u00e3o (especialmente em pessoas; imunossuprimidas e/ou usu\u00e1rias de drogas il\u00edcitas endovenosas); \u25aa Suspeita de fratura ou luxa\u00e7\u00e3o associado a traumatismo recente.Encaminhamento para exame de imagemCondi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas que indicam a necessidade de encaminhamento para exame de imagem (resson\u00e2ncia magn\u00e9tica nuclear \u2013 RMN ou tomografia computadorizada \u2013 TC) se raio-X normal ou inconclusivo: \u25aa Dor lombar com sinais de alerta, sem indica\u00e7\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o emergencial; \u25aa Sintomas que iniciaram em paciente com idade maior que 70 anos ou menor que 20 anos; \u25aa Paciente com hist\u00f3ria pr\u00e9via ou suspeita de c\u00e2ncer; \u25aa Paciente com imunossupress\u00e3o (HIV, uso cr\u00f4nico de corticoides ou outros imunossupressores); \u25aa Presen\u00e7a de sinais ou sintomas sist\u00eamicos (perda de peso, febre, outros achados); \u25aa Dor com caracter\u00edstica inflamat\u00f3ria (relacionada ao repouso, melhora com atividade, tem rigidez matinal maior que 40 minutos, dor noturna que acorda o paciente); \u25aa Paciente com diagn\u00f3stico pr\u00e9vio de osteoporose; \u25aa Dor lombar com dura\u00e7\u00e3o maior que 8 semanas, sem resposta ao tratamento cl\u00ednico otimizado (tratamento medicamentoso, exerc\u00edcios e fisioterapia).L\u00fapus eritematoso sist\u00eamico (LES)Manifesta\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas que sugiram o diagn\u00f3stico: a) Presen\u00e7a de exantema malar (sim ou n\u00e3o); b) Presen\u00e7a de fotossensibilidade (sim ou n\u00e3o); c) Presen\u00e7a de exantema discoide (sim ou n\u00e3o); d) Presen\u00e7a de \u00falcera oral (sim ou n\u00e3o); e) Presen\u00e7a de artrite (sim ou n\u00e3o). Quais articula\u00e7\u00f5es acometidas, caracter\u00edsticas e tempo de evolu\u00e7\u00e3o; f) Presen\u00e7a de serosite (pleurite ou pericardite) (sim ou n\u00e3o); g) Presen\u00e7a de sinais ou sintomas neurol\u00f3gicos(sim ou n\u00e3o). Descrever quais; h) Presen\u00e7a de outros sinais ou sintomas (sintomas constitucionais, fen\u00f4meno de Raynaud), (sim ou n\u00e3o). Descreva quais; - Resultado protein\u00faria em sum\u00e1rio de urina ou avalia\u00e7\u00e3o quantitativa de protein\u00faria (rela\u00e7\u00e3o protein\u00faria/creatin\u00faria ou proteinuria de 24h), com data; - Resultado de hemograma e plaquetas (descrever microscopia quando presente), com data Se anemia, resultado de exames para avaliar hem\u00f3lise (reticul\u00f3citos, LDH, bilirrubinas e Coombs direto), com data.OsteoartriteCondi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas que indicam a necessidade de encaminhamento para reumatologista: \u2022 Suspeita de doen\u00e7a articular inflamat\u00f3ria como artrite reumatoide ou artrite psori\u00e1sica \u2022 Dor por osteoartrite sem melhora ap\u00f3s tratamento cl\u00ednico otimizado por 6 meses, na aus\u00eancia de servi\u00e7o especializado para tratamento de dor cr\u00f4nica Condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas que indicam a necessidade de encaminhamento para ortopedia: \u2022 Osteoartrite de quadril, joelho ou ombro com potencial indica\u00e7\u00e3o de cirurgia (sintomas de dor refrat\u00e1rios ao tratamento cl\u00ednico otimizado (fisioterapia e analgesia) por 6 meses ou importante preju\u00edzo para as atividades de vida di\u00e1ria; \u2022 Osteoartrite em m\u00e3os com deformidades que comprometam a fun\u00e7\u00e3o da m\u00e3o. Condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas que indicam a necessidade de encaminhamento para servi\u00e7o especializado para tratamento de dor cr\u00f4nica (fisiatria, acupuntura, equipe de tratamento da dor ou outro servi\u00e7o de refer\u00eancia dispon\u00edvel): \u2022 Dor por osteoartrite sem melhora ap\u00f3s tratamento cl\u00ednico otimizado por 6 meses, sem indica\u00e7\u00e3o ou condi\u00e7\u00e3o cl\u00ednica para cirurgia. Conte\u00fado descritivo m\u00ednimo que o encaminhamento deve ter: 1. Manifesta\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas que sugiram o diagn\u00f3stico: a) dor articular (sim ou n\u00e3o). Se sim, quais articula\u00e7\u00f5es acometidas;b) hipertrofia \u00f3ssea na articula\u00e7\u00e3o (sim ou n\u00e3o). Se sim, articula\u00e7\u00f5es acometidas; c) presen\u00e7a de rigidez matinal (sim ou n\u00e3o). Se sim, descreva a dura\u00e7\u00e3o; d) presen\u00e7a de crepita\u00e7\u00e3o, quando sintoma em articula\u00e7\u00e3o de joelho (sim ou n\u00e3o); e) outros sinais e sintomas relevantes (edema da articula\u00e7\u00e3o, calor local, deformidade articular); 2. Presen\u00e7a de restri\u00e7\u00e3o de movimento/preju\u00edzo funcional (sim ou n\u00e3o). Descreva; 3. Resultado de exame de imagem, com data; 4. Resultado de velocidade de hemossedimenta\u00e7\u00e3o (VHS), com data; 5. \u00cdndice de massa corporal (IMC); 6. Tratamento em uso ou j\u00e1 realizado para osteoartrite n\u00e3o farmacol\u00f3gico (tipo e dura\u00e7\u00e3o). e farmacol\u00f3gico (posologia e resposta a medica\u00e7\u00e3o); 7. Comorbidades associadas(psor\u00edase, doen\u00e7a inflamat\u00f3ria intestinal e outras).FibromialgiaCondi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas que indicam a necessidade de encaminhamento para reumatologia: \u2022 Suspeita de doen\u00e7a articular inflamat\u00f3ria. - Condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas que indicam a necessidade de encaminhamento para servi\u00e7o especializado para tratamento de dor cr\u00f4nica (fisiatria, acupuntura, equipe de tratamento da dor ou outra refer\u00eancia dispon\u00edvel): Fibromialgia sem resposta satisfat\u00f3ria ao tratamento cl\u00ednico otimizado por pelo menos 6 meses Conte\u00fado descritivo m\u00ednimo que o encaminhamento deve ter: 1. Sinais e sintomas: a) citar \u00e1reas em que o paciente sente dor, caracter\u00edsticas da dor e tempo de evolu\u00e7\u00e3o; b) presen\u00e7a de fadiga (sim ou n\u00e3o). Se sim, descreva a gravidade; c) paciente apresenta sono reparador (sim ou n\u00e3o). Se n\u00e3o, descreva a gravidade; d) presen\u00e7a de sintomas cognitivos(sim ou n\u00e3o). Se sim, descreva-os e a gravidade; e) outros sinais e sintomas gerais(edema articular, fraqueza, fen\u00f4meno de Raynaud, altera\u00e7\u00e3o do h\u00e1bito intestinal, sintomas constitucionais) (sim ou n\u00e3o). Quais; 2. Paciente apresenta comorbidades psiqui\u00e1trica (sim ou n\u00e3o). Quais medicamentos em uso; 3. Tratamento em uso ou j\u00e1 realizado para fibromialgia (n\u00e3o farmacol\u00f3gico e farmacol\u00f3gico com dose, posologia, tempo de uso e resposta a medica\u00e7\u00e3o).Bursites /tendinitesN\u00e3o h\u00e1 indica\u00e7\u00e3o de encaminhamento para o reumatologista. Condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas que indicam a necessidade de encaminhamento para ortopedia: - Bursite ou tendinite sem resposta satisfat\u00f3ria ao tratamento n\u00e3o farmacol\u00f3gico (exerc\u00edcios, acompanhamento fisioter\u00e1pico) otimizado por um per\u00edodo de 6 meses. Condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas que indicam a necessidade de encaminhamento para Medicina do Trabalho ou Sa\u00fade do Trabalhador: - Bursite ou tendinite h\u00e1 mais de 3 meses, com suspeita de associa\u00e7\u00e3o com o trabalho. Conte\u00fado descritivo m\u00ednimo que o encaminhamento deve ter: 1. Sinais e sintomas: a) Descrever caracter\u00edsticas da dor, tempo de evolu\u00e7\u00e3o, fatores desencadeantes e de al\u00edvio; b) Presen\u00e7a de restri\u00e7\u00e3o de movimento/preju\u00edzo funcional (sim ou n\u00e3o). Descreva. 2. Resultado de exame de imagem da regi\u00e3o envolvida, quando realizado, com data; 3. Hist\u00f3ria pr\u00e9via de trauma local (sim ou n\u00e3o). se sim, descreva;4. Associa\u00e7\u00e3o do sintoma com atividade laboral (sim ou n\u00e3o). Descreva a atividade; 5. Tratamento n\u00e3o farmacol\u00f3gico em uso ou j\u00e1 realizado para a dor periarticular (tipo e dura\u00e7\u00e3o)Dor miofascialCondi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas que indicam a necessidade de encaminhamento para servi\u00e7o especializado para tratamento de dor cr\u00f4nica (fisiatria, acupuntura, equipe de tratamento da dor ou outra refer\u00eancia dispon\u00edvel): \u2022 Pacientes com dor miofascial sem resposta satisfat\u00f3ria ao tratamento cl\u00ednico otimizado por um per\u00edodo de 6 meses. .Condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas que indicam a necessidade de encaminhamento para medicina do trabalho: \u2022 Dor miofascial h\u00e1 mais de 3 meses, com suspeita de associa\u00e7\u00e3o com o trabalho. Conte\u00fado descritivo m\u00ednimo que o encaminhamento deve ter: 1. Sinais e sintomas: a) Descrever caracter\u00edsticas da dor, tempo de evolu\u00e7\u00e3o, fatores desencadeantes; b) Presen\u00e7a de pontos gatilhos(sim ou n\u00e3o). Se sim, localidade e irradia\u00e7\u00e3o; c) Outros Sinais ou sintomas relevantes. 2. Tratamento em uso ou j\u00e1 realizado para dor miofascial (n\u00e3o farmacol\u00f3gico (tipo e dura\u00e7\u00e3o) e/ou medicamentos utilizados com dose, posologia e resposta a medica\u00e7\u00e3o); 3. Associa\u00e7\u00e3o do sintoma com atividade laboral (sim ou n\u00e3o).6. REGULA\u00c7\u00c3OO acesso \u00e0s a\u00e7\u00f5es e aos servi\u00e7os referentes ao cuidado das pessoas com Doen\u00e7as Reumatol\u00f3gicas \u00e9 executada por meio da Regula\u00e7\u00e3o, que atuar\u00e1 de forma estrat\u00e9gica na garantia do acesso do usu\u00e1rio aos servi\u00e7os de sa\u00fade. O primeiro acesso do usu\u00e1rio ao servi\u00e7o de sa\u00fade \u00e9 a partir da Unidade de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade. Quando h\u00e1 necessidade de atendimento especializado, este atendimento ser\u00e1 regulado, ou seja, encaminhado e agendado pela aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria, ou se n\u00e3o houver oferta, inserido em fila de espera.6.1 Telessa\u00fade em ReumatologiaTelessa\u00fade /Teleconsulta/ Telemedicina/ Teleassist\u00eanciaatendimento m\u00e9dico por interm\u00e9dio de ferramentas tecnol\u00f3gicas. A teleconsulta \u00e9 um dos servi\u00e7os que integra a telemedicina que, faz parte do telessa\u00fadeO servi\u00e7o de telessa\u00fade/teleconsultoria em Reumatologia para Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade (APS) \u00e9 um servi\u00e7o de apoio na perspectiva da educa\u00e7\u00e3o perma-nente tendo como objetivo ampliar a autonomia e a capacidade resolutiva de quem solicita, no n\u00edvel prim\u00e1rio. S\u00e3o baseadas na melhor evid\u00eancia cient\u00edfica dispon\u00edvel, adaptada para as realidades locais e seguindo os princ\u00edpios do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) na APS.6.2 TeleconsultoriaConsulta registrada e realizada entre trabalhadores, profissionais e gestores da \u00e1rea de sa\u00fade, por meio de instrumentos de telecomunica\u00e7\u00e3o bidirecional, com o fim de esclarecer d\u00favidas sobre procedimentos cl\u00ednicos, a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade e quest\u00f5es relativas ao processo de trabalho, podendo ser de dois tipos:S\u00edncrona - teleconsultoria realizada em tempo real, geralmente por chat, web ou videoconfer\u00eancia;Ass\u00edncrona - teleconsultoria realizada por meio de mensagens off-line.O processo de solicita\u00e7\u00e3o e de resposta da teleconsultoria ocorre entre o m\u00e9dico generalista da sa\u00fade prim\u00e1ria e um teleconsultor especialista em Reumato-logia, vinculados a um N\u00facleo de Telessa\u00fade.Ocorre na forma ass\u00edncrona, sendo mediada por um profissional Telerregulador e obedece ao prazo de 72hs, ap\u00f3s o envio da consulta. Existem dois sistemas vinculados a SESA (Sydle e Wapp criptografado- n\u00famero fornecido, registrado e monitorado pela rede SESA).O profissional solicitante n\u00e3o precisa se preocupar em escolher um profissional ou um especialista para responder as quest\u00f5es que ir\u00e1 enviar, pois essa tarefa cabe ao Telerregulador.Nas teleconsultorias, os profissionais podem enviar suas d\u00favidas referentes aos casos cl\u00ednicos, exames, fotos. Caso se veja a necessidade de uma consulta presencial com especialista mais urgente,pode-se passar os dados do paciente para o especialista e este consegue priorizar a regula\u00e7\u00e3o.6.3 Telediagn\u00f3sticoServi\u00e7o aut\u00f4nomo que utiliza as tecnologias da informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o para realizar servi\u00e7os de apoio ao diagn\u00f3stico atrav\u00e9s de dist\u00e2ncias geogr\u00e1fica e temporal. Segunda Opini\u00e3o Formativa: resposta sistematizada, constru\u00edda com base em revis\u00e3o bibliogr\u00e1fica, nas melhores evid\u00eancias cient\u00edficas e cl\u00ednicas e no papel ordenador da aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica \u00e0 sa\u00fade, a perguntas originadas das teleconsultorias, e selecionadas a partir de crit\u00e9rios de relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s diretrizes do SUS; Tele-educa\u00e7\u00e3o: confer\u00eancias, aulas e cursos, ministrados por meio da utiliza\u00e7\u00e3o das tecnologias de informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o.6.4 Telerregula\u00e7\u00e3oA Telerregula\u00e7\u00e3o \u00e9 realizada por m\u00e9dico especialista em Reumatologia. Dessa forma, esse processo viabiliza a regula\u00e7\u00e3o mais qualificada das solicita\u00e7\u00f5es inseridas no sistema, oportuniza o direcionamento do perfil adequado a cada institui\u00e7\u00e3o especializada (avalia\u00e7\u00e3o do perfil de pacientes de n\u00edvel secund\u00e1rio e terci\u00e1rio), e prioriza, dando celeridade aos casos mais graves e que demandam aten\u00e7\u00e3o de n\u00edvel terci\u00e1rio. O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, por meio da Portaria GM/MS 402/2010, estabeleceu a Telerregula\u00e7\u00e3o, nos N\u00facleos de Teless\u00e1ude, por profissionais especialistas ou com experi\u00eancia comprovada em APS.Benef\u00edcios da Telerregula\u00e7\u00e3o:\u25cf Promove a educa\u00e7\u00e3o permanente atrav\u00e9s da intera\u00e7\u00e3o permanente entre m\u00e9dico especialista e m\u00e9dico da UBS;\u25cf Apoia e orienta a decis\u00e3o dos m\u00e9dicos das UBS;\u25cf Reduz o tempo de agendamento e regula\u00e7\u00e3o das solicita\u00e7\u00f5es;\u25cf Aumenta a resolutividade dos casos.OBS: Pacientes refrat\u00e1rios ao tratamento podem ser encaminhados para o setor secund\u00e1rio para melhor avalia\u00e7\u00e3o diagn\u00f3stica e orienta\u00e7\u00e3o de tratamento com posterior encaminhamento a unidade de aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria \u00e0 sa\u00fade, \u00e0 aten\u00e7\u00e3o especializada ou ao setor terci\u00e1rio, se necess\u00e1rio.Refer\u00eancias1. BRASIL. Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 05 de outubro de 1988. Bras\u00edlia, 1988. Dispon\u00edvel em: . Acesso em: 1jun/2023.2. Lei n.\u00ba 8.080 de 19 de setembro de 1990. Disp\u00f5e sobre as condi\u00e7\u00f5es para a promo\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, a organiza\u00e7\u00e3o e o funcionamento dos servi\u00e7os correspondentes e d\u00e1 outras provid\u00eancias. Bras\u00edlia, 1990. Dispon\u00edvel em: Acesso em: 1jun/2023.3. Lei n.\u00ba 8.142 de 28 de dezembro de 1990. Disp\u00f5e sobre a participa\u00e7\u00e3o da comunidade na gest\u00e3odo Sistema \u00danico de Sa\u00fade - SUS e sobre as transfer\u00eancias intergovernamentais de recursos financeiros na\u00e1rea da sa\u00fade e d\u00e1 outras provid\u00eancias. Bras\u00edlia, 1990. Dispon\u00edvel em: . Acesso em: 1jun/2023.4. Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Portaria n\u00ba 483, de 1\u00ba de abril de 2014. Redefine a Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade das Pessoas com Doen\u00e7as Cr\u00f4nicas no \u00e2mbito do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) e estabelece diretrizes paraa organiza\u00e7\u00e3o das suas linhas de cuidado. Bras\u00edlia, 2014. Dispon\u00edvel em: https://bvsms.saude.gov.br/bvs/saudelegis/gm/2014/prt0483_01_04_2014.html.Acessoem: 20mai/2023.5. Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Decreto n\u00ba 7.508, de 28 de junho de 2011, que disp\u00f5e sobre a organiza\u00e7\u00e3o do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS), o planejamento da sa\u00fade, a assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade e a articula\u00e7\u00e3o interfederativa. Bras\u00edlia, 2011. Dispon\u00edvel em:https://bvsms.saude.gov.br/bvs/saudelegis/gm/2011/prt0483_01_04_2011.html. Acesso em:20mai/2023.6. Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Portaria n\u00ba 4.279/GM/MS, de 30 de dezembro de 2010, que estabelece diretrizes para a organiza\u00e7\u00e3o da Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade no \u00e2mbito do SUS. Dispon\u00edvel em: https://bvsms.saude.gov.br/bvs/saudelegis/gm/2010/prt0483_01_04_2010.html.Acesso em:20mai/2023.7. Bonf\u00e1 ESDO, Sato EI, Andrade LEC, Pereira RMR. Introdu\u00e7\u00e3o Geral \u00e0s Doen\u00e7as.8. Reum\u00e1ticas. In: Vasconcelos JTS, Marques Neto JF, Shinjo SK, Radominski S. Livro da Sociedade Brasileira de Reumatologia. Editora Manole 2019, p.3.9. da Rocha FAC. Osteoartrite. In: Vasconcelos JTS, Marques Neto JF, Shinjo SK, Radominski S. Livro da Sociedade Brasileira de Reumatologia. Editora Manole 2019, p.444.10. Choi HK. Epidemiologyofgout. In: Hockberg MC, Silman AJ, Smolen JS, Weinblatt ME, WeismanMH. Rheumatology 6th ed. Philadelphia: Elsevier-Mosby; 2015. P.1549.11. Marques AP, do Espirito Santo ADS, Berssaneti AA, Matsutani La, Yuan SLK. A preval\u00eancia de fibromialgia. Atualiza\u00e7\u00e3o da revis\u00e3o da literatura. Revista Brasileira de Reumatologia. 2017;57(4);356-63.12. The burdenofosteoporosis in Brazil: regional data fromfractures in adultmenandwomen \u2013 The BrazilianOsteoporosisStudy (BRAZOS), Ciconelli RM, Jacques Nde O, Genaro PS, Martini LA, Ferraz MB. RevBrasReumatol. 2010 Mar-Apr;50(2):113-27.13. Marques Neto JF, Gon\u00e7alves ET, Langen LFOB, Cunha MFL, Radominsk S, Oliveira SM, et al. Estudo multic\u00eantrico da preval\u00eancia da artrite reumatoide do adulto em amostras da popula\u00e7\u00e3o brasileira. Ver BrasReumatol, 1993;33(5):169- 73.14. Borba Neto EF et al. L\u00fapus Eritematoso Sist\u00eamico. In: Vasconcelos JTS, Marques Neto JF, Shinjo SK, Radominski S. Livro da Sociedade Brasileira de Reumatologia. Editora Manole 2019, p.204.15. Oliveira TL, Saad CGS, Pinheiro MM. Espondiloartrite axial n\u00e3o radiogr\u00e1fica.In: Vasconcelos JTS, Marques Neto JF, Shinjo SK, Radominski S. Livro da Sociedade Brasileira de Reumatologia. Editora Manole 2019, p. 155.16. Gusso G, Lopes JMC. Tratado de Medicina de Fam\u00edlia e Comunidade: princ\u00edpios, forma\u00e7\u00e3o e pr\u00e1tica. PortoAlegre: Artmed, 2012.V1."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "ADITAMENTO N\u00ba03/2024 \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2023/02636 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230384O Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo- Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, tendo em vista os elementos contidos no Processo n\u00ba 01261934/2023, nos termos do art. 23 do Decreto Estadual n\u00ba 32.824, de 11/10/2018, publicado D.O.E de 11/10/2018 e na al\u00ednea \u201cd\u201d, do inciso II, do art. 65 da Lei Federal n.\u00ba 8.666, de 21/06/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, resolve fazer aditamento \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba2023/02636 , publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, em 15 de junho de 2023, que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMEDICA-MENTO\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital, para altera\u00e7\u00e3o de marca do item 05(cinco) em favor a empresa TS COMERCIAL DE MED. E REP. LTDA , inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 08.077.211/0001-34 , representada pelo(a) Sr(a) FLAVIO ROBSON TIMBO SILVEIRA, inscrita no CPF n\u00ba 445.341.083-20 , conforme a seguir:ITEMDESCRI\u00c7\u00c3OMARCA REGISTRADANOVA MARCA5CARBONATO DE CALCIO + COLECALCIFEROL, 1500MG EQUIVALENTE A 600 MG DE CALCIO ELEMENTAR + 400UI, COMPRIMIDO SIMPLES OU REVESTIDO, UNIDADE 1.0 COMPRIMIDO Cod . Cat1548902OSTEOFIX/ NATULABDOLOTRAT - BIONATUSFicam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas na Ata de Registro de Pre\u00e7o ora aditada, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este instrumento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 10 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIROFlavio Robson Timbo SilveiraREPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3OO Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso n\u00ba 600, Bloco \u201cC\u201d, Praia de Iracema, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, considerando os autos do processo NUP 24001.043187/2023-99, notifica o INSTITUTO DE SA\u00daDE E GEST\u00c3O HOSPITALAR - ISGH, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 05.268.526/0001-70, estabelecido na Rua Socorro Gomes, n.\u00ba 190, Guajeru, CEP 60.843-070, Fortaleza-CE, para apresentar a rela\u00e7\u00e3o documental dos contratos de gest\u00e3o firmados com a Secret\u00e1ria de Sa\u00fade do Cear\u00e1, elencados a seguir: Rela\u00e7\u00e3o de valores repassados do objeto de contrato; Demonstrativo de despesas do referido contrato; Demonstra\u00e7\u00e3o de folha de pagamentos do contrato; Rela\u00e7\u00e3o de contrata\u00e7\u00e3o de pessoas jur\u00eddicas para execu\u00e7\u00e3o do contrato; Demonstra\u00e7\u00f5es financeiras acompanhadas de parecer do conselho fiscal; Extrato de contas correntes e aplica\u00e7\u00f5es financeiras dos recursos rece-bidos; Comprovantes de recolhimento de encargos sociais e trabalhistas; Atas dos Conselhos Fiscal e de Administra\u00e7\u00e3o do per\u00edodo do contrato; Relat\u00f3rio de contas transit\u00f3rias do contrato de gest\u00e3o, com rela\u00e7\u00e3o sint\u00e9tica e anal\u00edtica, al\u00e9m de valida\u00e7\u00f5es por parte do Conselho Fiscal. Ademais, a documenta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser dividida em trimestre at\u00e9 o encerramento de cada cadastro de gest\u00e3o, conforme rela\u00e7\u00e3o documental por per\u00edodo e unidade:  HGWA111689301/202029/12/2022 a 31/03/202329/09/2022 a 28/12/202230/06/2022 a 28/09/202231/03/2022 a 29/06/2022HRC111689102/202029/12/2022 a 31/03/202329/09/2022 a 28/12/202230/06/2022 a 28/09/202231/03/2022 a 29/06/2022HRN111689603/202029/12/2022 a 31/03/202329/09/2022 a 28/12/202230/06/2022 a 28/09/202231/03/2022 a 29/06/2022HRSC111689804/202029/12/2022 a 31/03/202329/09/2022 a 28/12/202230/06/2022 a 28/09/202231/03/2022 a 29/06/2022UPAS111690005/202029/12/2022 a 31/03/202329/09/2022 a 28/12/202230/06/2022 a 28/09/202231/03/2022 a 29/06/2022HELV114966307/202029/12/2022 a 31/03/202329/09/2022 a 28/12/202230/06/2022 a 28/09/202231/03/2022 a 29/06/2022HRVJ119244901/202130/07/2023 a 30/10/202330/04/2023 a 29/10/202329/01/2023 a 29/04/202330/10/2022 a 28/01/2023CCC122197703/202225/03/2023 a 24/06/202324/12/2022 a 24/03/202324/09/2023a 23/12/202325/06/2022 a 23/09/2022Portanto, tendo em vista o volume documental s\u00f3 ser\u00e1 solicitado neste momento documenta\u00e7\u00f5es relativas aos 4 \u00faltimos per\u00edodos completos. Visando trazer a devida celeridade que o assunto exige, concede-se o prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o do edital, para provid\u00eancia da referida docu-menta\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 10 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba1024/2021I \u2013 ESP\u00c9CIE: Doc. n\u00ba 838/2023 - 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 1024/2021; II \u2013 CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes \u2013 HM/SESA; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Av. Frei Cirilo, n\u00ba 3480, Bairro Cajazeiras, Fortaleza-CE; IV \u2013 CONTRATADA: CONTROLLAB \u2013 CONTROLE DE QUALIDADE PARA LABORAT\u00d3RIOS LTDA; V \u2013 ENDE-RE\u00c7O: Rua Ana Neri, n\u00ba 416, Bairro Benfica, Rio de Janeiro/RJ; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 57, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993; VII \u2013 FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: Prorrogar o Contrato n\u00ba1024/2021, que tem como objeto o servi\u00e7o de ensaios de profici\u00eancia em laborat\u00f3rio cl\u00ednico de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia do Edital; IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 32.424,72 (trinta e dois mil, quatrocentos e vinte e quatro reais e setenta e dois centavos); X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a vig\u00eancia do referido Contrato, a partir do dia 06/12/2023; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; XII \u2013 DATA: 01/12/2023; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Carlos Augusto Lima Gomes dos Santos e Elvandir de Almeida Biasoli;R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2023/14604I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): FG COMERCIAL DE PRODUTOS HOSPI-TALARES LTDA. III \u2013 OBJETO: O Registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de REGISTRO DE PRE\u00c7O - ODONTOLOGICO., cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230987 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 02981990/2023. Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(AS) E ITEM(NS); F G COMERCIAL DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA: ITEM: 1; 506229 - BANDA, PARA PRE-MOLAR N\u00ba 18 SUPERIOR UNIVERSAL, CAIXA 10.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 60; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 16,6600; ITEM: 3; 506268 - BANDA, PARA PRE-MOLAR N\u00ba 19 SUPERIOR UNIVERSAL, CAIXA 10.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 36; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 16,6600; ITEM: 5; 506300 - BANDA, PARA PRE-MOLAR N\u00ba 20 SUPERIOR UNIVERSAL, CAIXA 10.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 36; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 16,6600; ITEM: 7; 506349 - BANDA, PARA PRE-MOLAR N\u00ba 21 SUPERIOR UNIVERSAL, CAIXA 10.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 36; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 16,6600; ITEM: 9; 506388 - BANDA, PARA PRE-MOLAR N\u00ba 22 SUPERIOR UNIVERSAL, CAIXA 10.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 36; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 16,6600; ITEM: 13; 506469 - BANDA, PARA PRE-MOLAR N\u00ba 24 SUPERIOR UNIVERSAL, CAIXA 10.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 36; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 16,6600; ITEM: 15; 506500 - BANDA, PARA PRE-MOLAR N\u00ba 25 SUPERIOR UNIVERSAL, CAIXA 10.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 36; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 16,6600; ITEM: 17; 506540 - BANDA, PARA PRE-MOLAR N\u00ba 26 SUPERIOR UNIVERSAL, CAIXA 10.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 36; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 16,6600; ITEM: 21; 506620 - BANDA, PARA PRE-MOLAR N\u00ba 28 SUPERIOR UNIVERSAL, CAIXA 10.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 36; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 16,6600; ITEM: 23; 506660 - BANDA, PARA PRE-MOLAR N\u00ba 29 SUPERIOR UNIVERSAL, CAIXA 10.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 36; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 16,6600; ITEM: 24; 506726 - BANDA, PARA PRE-MOLAR N\u00ba 30 SUPERIOR UNIVERSAL, CAIXA 10.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 60; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 16,6600; ITEM: 28; 506807 - BANDA, PARA PRE-MOLAR N\u00ba 32 SUPERIOR UNIVERSAL, CAIXA 10.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 60; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 16,6600; ITEM: 31; 637137 - ALICATE, PARA ORTODONTIA V-BEND N\u00b0 168, UMA DAS PONTAS E PROJETADA UMA SALIENCIA EM V E NA OUTRA DUAS HASTES, FORMACAO DE DOBRAS DE ARCOS, ACO INOX, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 120; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 137,7200; ITEM: 32; 374396 - ALICATE, PARA ORTODONTIA WEINGART N\u00ba 120, PONTA SERRILHADA COM WIDEA, PONTA ALONGADA, BICO ANGULADO E ARREDONDADO, ACO INOX, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 120; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 143,7800; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20230987; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 28/12/2023; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.R\u00f4gean Costa Luna ORIENTADOR DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2023/15825 I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(S) FORNECEDORA(S): MAXXIMED COMERCIO DE PRODUTOS MEDICOS HOSPITALARES LTDA. III \u2013 OBJETO: A presente Ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de - MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR INDICADOR BIOL\u00d3GICO, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231057 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 00360815/2023. Subcl\u00e1usula \u00danica \u2013 Este instrumento n\u00e3o obriga a Adminis-tra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(S) E ITEM(NS); MAXXIMED COMERCIO DE PRODUTOS MEDICOS HOSPITALARES LTDA: ITEM 1: 1480707 - INDICADOR, BIOLOGICO PARA MONITORAMENTO DA MORTE MICROBIANA, NA ESTERILIZACAO EM BAIXA TEMPERATURA POR PEROXIDO DE HIDROGENIO, UNIDADE 1.0 AMPOLA- obs:. QUANT.: 1.260;VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 42,0000; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba \u00ba 20231057. VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 29/12/2023; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.R\u00f4gean Costa LunaORIENTADOR DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2023/17314I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): PRO-VIDA COMERCIO DE PRODUTOS MEDICOS LTDA. III \u2013 OBJETO: O Registro de Pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de REGISTRO DE PRE\u00c7O - EQUIPAMENTO HOSPITALAR - CABO PARA AL\u00c7A DE POLIPECTOMIA, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231242 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 04970006/2023. Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusiva-mente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(AS) E ITEM(NS); PRO-VIDA COMERCIO DE PRODUTOS MEDICOS LTDA: ITEM: 1; 10939010 - ACESSORIO, ORIGINAL OU COMPATIVEL, USO COM BISTURI WEM, CABO PARA ALCA DE POLIPECTOMIA MONOPOLAR, AUTOCLAVAVEL, COMPRIMENTO PELO MENOS 2.5M, CONECTOR MACHO DIAMETRO 3.97MM E FEMEA DIAMETRO 2.8MM, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 131; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 165,0000; ITEM: 3; 1093895 - ACESSORIO, ORIGINAL OU COMPATIVEL, USO COM BISTURI WEM, CABO PARA PINCA BIPOLAR, PINCA PADRAO EUROPEU, AUTOCLAVAVEL, COMPRIMENTO PELO MENOS 2.5M, CONECTOR DIAMETRO 3.97MM, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 172; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 209,0000; ITEM: 4; 10939510 - ACESSORIO, ORIGINAL OU COMPATIVEL, USO COM BISTURI WEM COM INTERFACE VALLEYLAB, CABO PARA PINCA MONOPOLAR, AUTOCLAVAVEL, COMPRIMENTO PELO MENOS 2.5M, CONECTOR MACHO DIAMETRO 8MM E MACHO ISOLADO PADRAO MF DE PINO CONICO DIAMETRO 2.7X2.1MM, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 80; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 187,0000; ITEM: 5; 10939310 - ACESSORIO, ORIGINAL OU COMPATIVEL, USO COM BISTURI WEM, CABO PARA PINCA MONOPOLAR, AUTOCLAVAVEL, COMPRIMENTO PELO MENOS 2.5M, CONECTOR MACHO ISOLADO DIAMETRO 3.97MM E MACHO ISOLADO PADRAO MF DE PINO CONICO DIAMETRO 2.7X2.1MM, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 139; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 187,0000; ITEM: 6; 10939810 - ACESSORIO, CABO REUTILIZAVEL PARA PLACA DE RETORNO EM ACO INOX, CONECTOR DIAMETRO 3.97MM, CONEXAO PARA DUPLO FEMEA, ORIGINAL OU COMPATIVEL, USO COM BISTURI WEM SS 601MCA, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 153; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 407,0000; ITEM: 7; 1094022 - ACESSORIO, ORIGINAL OU COMPATIVEL, PARA USO COM BISTURI WEM ARGON2 E ARGON4, CANETA PARA BISTURI DE ARGONIO, COM SPINNER DE 25MM, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 40; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 680,0000; ITEM: 8; 1094290 - ACESSORIO, ORIGINAL OU COMPATIVEL, USO COM BISTURI WEM SS-501SX, PEDAL SIMPLES BIPOLAR, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 66; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 896,0000; ITEM: 9; 1094316 - ACESSORIO, ORIGINAL OU COMPATIVEL, USO COM BISTURI WEM ARGON4, SS-601MC, SS-501 E SS-500, PEDAL SIMPLES BIPOLAR, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 81; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 960,0000; ITEM: 10; 1094346 - ACESSORIO, ORIGINAL OU COMPATIVEL, USO COM BISTURI WEM SS-501E/S E SS-601MC, PEDAL SIMPLES, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 72; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 608,0000; ITEM: 11; 1094210 - ACESSORIO, ORIGINAL OU COMPATIVEL, USO COM BISTURI WEM SS-601MCA E SS-501SX, PEDAL SIMPLES, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 95; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 896,0000; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20231242; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 28/12/2023; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.R\u00f4gean Costa Luna ORIENTADOR DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2023/17464I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): FORTAL DISTRIBUIDORA IMPOR-TACAO E EXPORTACAO DE MEDICAMENTOS LTDA. III \u2013 OBJETO: O Registro de Pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de REGISTRO DE PRE\u00c7O - MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231228 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 03885250/2023. Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(AS) E ITEM(NS); FORTAL DISTRI-BUIDORA IMPORTACAO E EXPORTACAO DE MEDICAMENTOS LTDA: ITEM: 1; 676853 - CONJUNTO, COMPOSTO DE EXTENSAO ADAP-TAVEL AO AR COMPRIMIDO, CABECOTE, ANTEPARO, RECIPIENTE COM TAMPA ROSQUEADA E MASCARA, INQUEBRAVEL, LAVAVEL, DESMONTAVEL, RESISTENTE AOS PROCESSOS USUAIS DE ESTERILIZACAO, MICRONEBULIZADOR ADULTO, AEROSOLTERAPIA AR COMPRIMIDO, UNIDADE 1.0 CONJUNTO - obs: QUANT.: 6.522; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 6,8100; ITEM: 2; 731086 - CONJUNTO, COMPOSTO DE EXTENSAO ADAPTAVEL AO AR COMPRIMIDO, CABECOTE, ANTEPARO, RECIPIENTE COM TAMPA ROSQUEADA, MASCARA, MATERIAL INQUEBRAVEL, LAVAVEL, DESMONTAVEL, RESISTENTE A ESTERILIZACAO, MICRONEBULIZADOR INFANTIL AEROSOLTERAPIA AR COMPRIMIDO, UNIDADE 1.0 CONJUNTO - obs: QUANT.: 2.272; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 6,8100; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20231228; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 28/12/2023; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.R\u00f4gean Costa Luna ORIENTADOR DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2024/00058I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): T S COMERCIAL DE MEDICAMENTOS E REPRESENTACAO LTDA; III \u2013 OBJETO: 1. A presente Ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de REGISTRO DE PRE\u00c7O - MEDICAMENTO, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231572 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 24001.018452/2023-09. 2. Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(AS) E ITEM(NS); T S COMERCIAL DE MEDI-CAMENTOS E REPRESENTACAO LTDA; ITEM: 11; 1136854 - SALBUTAMOL SULFATO, 100MCG/DOSE, SUSPENSAO AEROSSOL, FRASCO 200 DOSES + APLICADOR, UNIDADE 1.0 FRASCO- obs: QUANT.: 127.579; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 11,9800; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20231572; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 08/01/2024; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.R\u00f4gean Costa LunaORIENTADOR DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2024/00070 I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(S) FORNECEDORA(S): BRITMED MATERIAL MEDICO E HOSPI-TALAR LTDA. III \u2013 OBJETO: A presente Ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR SACO PARA \u00d3BITO, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231049 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 03882790/2023. Subcl\u00e1usula \u00danica \u2013 Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusi-vamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(S) E ITEM(NS); BRITMED MATERIAL MEDICO E HOSPITALAR LTDA: ITEM 2: 11578379 - COBERTURA DE OBITO, SACO NAO TECIDO BAIXA DENSIDADE, IMPERMEAVEL, TRANSPARENTE, MALEAVEL, LACRE APLICAVEL EXTREMIDADE, DIMENSOES LARGURA 100CM(+/-10CM) X COMPRI-MENTO 230CM(+/-10CM), EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 4.972;VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 15,0000; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20231049 . VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 09/01/2024; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.R\u00f4gean Costa LunaORIENTADOR DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2024/00083 I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(S) FORNECEDORA(S): SELLENE COMERCIO E REPRESENTACOES LTDA III \u2013 OBJETO: A presente Ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR PARA ATENDIMENTO DA REDE SESA, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231545 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 00724602/2022. Subcl\u00e1usula \u00danica \u2013 Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou inde-niza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(S) E ITEM(NS); SELLENE COMERCIO E REPRESENTACOES LTDA: ITEM 1:10267710 - CONJUNTO, COMPLETO ACCU CHEK FLEXLINK, 10 MM / CATETER 60 CM, ORIGINAL OU COMPATIBILIDADE COMPROVADA COM A BOMBA DE INMSULINA ACCU CHEK, EMBALAGEM 10.0 UNIDADES- obs: QUANT.: 384;VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.047,0000; ITEM 2: 850087 - CONJUNTO, COMPLETO ACCU CHEK FLEXLINK, 8 MM CATETER 60 CM, ORIGINAL OU COMPATIBILIDADE COMPROVADA COM A BOMBA DE INMSULINA ACCU CHEK, EMBALAGEM 10.0 UNIDADES- obs:. QUANT.: 372;VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.047,0000; ITEM 3: 588994 - SISTEMA DE INFUSAO CONTINUA, PACOTE DE SERVICOS PARA ALIMENTACAO DE ENERGIA, SISTEMA DE INFUSAO CONTINUA ACCU CHEK SPIRIT, 04 PILHAS, 01 ADAPTADOR, 01 TAMPA DE BATERIA E CHAVE DE BATERIA, ORIGINAL OU COMPATIBILIDADE COMPROVADA COM A BOMBA DE INMSULINA ACCU CHEK, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 720;VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 292,0000; ITEM 4: 1026824 - DISPOSITIVO, SMART PIX COM PLUG USB ADAPTAVEL NA BOMBA ACCHU CHEK, TRANSFERENCIA DOS RESULTADOS DAS GLICEMIAS PARA O COMPUTADOR, ORIGINAL OU COMPATIBILIDADE COMPROVADA COM A BOMBA DE INMSULINA ACCU CHEK, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 84;VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 244,7700; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20231545; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 09/01/2024; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.R\u00f4gean Costa LunaORIENTADOR DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1425/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1-SESA/INSTITUTO DE PREVEN\u00c7\u00c3O DO C\u00c2NCER-IPC; CONTRATADA: COOPERATIVA DE TRABALHO MULTIPROFISSIONAL DE SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - COOP-TACE; OBJETO: Servi\u00e7os de Horas de profissional Farmac\u00eautico - Bioqu\u00edmico, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos neste Termo; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 406/2023 e seus anexos, fundamentado no art. 75, inciso VIII, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021 com suas altera\u00e7\u00f5es, os preceitos do direito p\u00fablico, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 06 (seis) meses, contado do(a) a partir da data da assinatura; VALOR GLOBAL: R$ 136.030,00 (cento e trinta e seis mil e trinta reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7A-MENT\u00c1RIA: 24200364.10.302.631.20071.03.339034.1.500.9100000.0; DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: CHRISTINA CORDEIRO BENEVIDES DE MAGALH\u00c3ES e ANTONIA CARLA ALVES LIMA CANDIDO.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 118/2023PROCESSO N\u00ba: 24001.029454/2023-15 / SUITE /SESA OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de presta\u00e7\u00e3o de fornecimento de \u00e1gua tratada e coleta de esgoto sanit\u00e1rio para atender as necessidades do Lacen - Crato, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia JUSTIFICATIVA: Considerando que em 2019 e 2020 a Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 e a Sociedade An\u00f4nima de \u00c1gua e Esgoto do Crato \u2013 SAAEC firmaram os Contratos n\u00ba 601/2020 e, tendo como objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de saneamento b\u00e1sico nas unidades locali-zadas no Munic\u00edpio do Crato. Considerando que no dia 01/08/2022 a Ambiental Crato assumiu de forma definitiva a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de esgotamento sanit\u00e1rio do Munic\u00edpio do Crato e dos distritos de Dom Quintino e Ponta da Serra, bem como a gest\u00e3o comercial de todo sistema de saneamento, conforme objeto do Contrato de Concess\u00e3o n\u00ba 2022.06.01.1, mediante assinatura do Termo de Transfer\u00eancia do Sistema, permanecendo a SAAEC respons\u00e1vel pelos servi\u00e7os relacionados ao sistema de abastecimento de \u00e1gua. Considerando que a presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de abastecimento de \u00e1gua, objeto dessa contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 executada de forma cont\u00ednua e de natureza essencial para n\u00e3o ocorrer descontinuidade dos servi\u00e7os prestados pelo LACEN do Crato \u00e0 popula\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1. Considerando que a Empresa Ambiental Crato Concession\u00e1ria de Saneamento SPE S.A \u00e9 uma prestadora de servi\u00e7o essencial e exclusiva no abastecimento de \u00e1gua no Crato Cear\u00e1, resultando na impossibilidade de competi\u00e7\u00e3o para a justificativa de pre\u00e7os, conforme caput do art. 25, da Lei 8.666/93, in verbis: \u201cArt. 25. \u00c9 inexig\u00edvel a licita\u00e7\u00e3o quando houver inviabilidade de competi\u00e7\u00e3o VALOR GLOBAL: R$ 5.269,06 ( cinco mil, duzentos e sessenta e nove reais, seis centavos ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200314.10.126.639.21066.339039.1.500.9100000.0.3.01 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 25, caput da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es CONTRATADA: AMBIENTAL CRATO CONCESSION\u00c1RIA DE SANEAMENTO SPE S.A. DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE: 19/12/2023 - Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho RATIFICA\u00c7\u00c3O: 19/12/2023 - Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR DO GABINETE"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 124/2023PROCESSO N\u00ba: 04526791/2022 / VIPROC /SESA OBJETO: fornecimento de servi\u00e7o de reparo de uma Central de Sistema de V\u00eddeo Olympus, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia, com a finalidade de atender as necessidades do Hospital Infantil Albert Sabin - HIAS/SESA JUSTIFICATIVA: Considerando a necessidade de reparo na Central de Sistema de V\u00eddeo e Fonte de Luz, Olympus, modelo CV-180, pois est\u00e1 causando preju\u00edzo na realiza\u00e7\u00e3o de exames, e a falta do funcionamento do mesmo, est\u00e1 afetando toda Unidade. Ressaltamos que no contexto hospitalar, impactar\u00e1 na assiduidade, efic\u00e1cia e efici\u00eancia do atendimento aos pacientes, pela possibilidade de influenciar na decis\u00e3o do corpo cl\u00ednico em rela\u00e7\u00e3o ao diagn\u00f3stico e tratamento VALOR GLOBAL: R$ 20.389,97 ( vinte mil, trezentos e oitenta e nove reais, noventa e sete centavos ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 2751 \u2013 24200204.10.302.631.20077.03.33903900.1.500.9100000.0.3.01 e 2713 \u2013 24200204.10.302.631.20077.03.339039.1.600.9200000.1.3.01 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 25, caput, c/c o art. 26, ambos da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es CONTRATADA: OLYMPUS OPTICAL DO BRASIL LTDA DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE: 29/12/2023 - Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho RATIFICA\u00c7\u00c3O: 29/12/2023 - Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 08917556/2021EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba39/2023CONVENENTES: O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 e CENTRO AVAN\u00c7ADO DE ORTODONTIA PAULO PICAN\u00c7O S/S LTDA/FACULDADE PAULO PICAN\u00c7O. OBJETO: Permitir a realiza\u00e7\u00e3o de pr\u00e1ticas de ensino na sa\u00fade nas unidades da Rede da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 (SESA CE), por estudantes regularmente matriculados nos cursos de Gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o, oferecidos pela CONVENENTE (Centro Avan\u00e7ado de Ortodontia Paulo Pican\u00e7o S/S LTDA/Faculdade Paulo Pican\u00e7o), na perspectiva do desenvolvimento t\u00e9cnico-cient\u00edfico e pedag\u00f3gico em conformidade com a Pol\u00edtica Estadual de Educa\u00e7\u00e3o Permanente em Sa\u00fade do Cear\u00e1 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93, na Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias vigente, na Lei Complementar Estadual n\u00ba 119/2012, alterada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 122/2013 e pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 178 de 10/05/18, no Decreto n\u00ba 32.811 de 28/09/2018, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.873 de 04/11/2018, e nas demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, especialmente pela Lei n\u00ba 11.788/08, que disp\u00f5e sobre o est\u00e1gio de estudantes e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Decreto Estadual n\u00ba 29.704/09, que altera o programa de est\u00e1gios em \u00f3rg\u00e3os e entidades da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual direta, indireta, aut\u00e1rquica e fundacional e d\u00e1 outras provid\u00eancias e pela Portaria Estadual n\u00ba 044/2022 que estabelece diretrizes para Regula\u00e7\u00e3o das Pr\u00e1ticas de Ensino em Sa\u00fade no \u00e2mbito da Rede da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 FORO: Fortaleza/CE VIG\u00caNCIA: 5 anos, contados a partir da data de sua assinatura VALOR GLOBAL: 0,00 VALOR: 0,00 DATA DA ASSINATURA: 11/12/2023 SIGNAT\u00c1RIOS : T\u00e2nia Mara Silva Coelho e Paulo Roberto Barroso Pican\u00e7o.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.043833/2023-18EXTRATO DO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba79/2022I - ESP\u00c9CIE: Doc. n\u00ba286/2023 - 2\u00ba Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 79/2022 celebrado entre o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, e, do outro, o MUNIC\u00cdPIO DE CHOROZINHO/CE; II - OBJETO: Prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba79/2022, que tem como objeto repasse de recursos financeiros para a realiza\u00e7\u00e3o de procedimentos m\u00e9dico hospitalares aos usu\u00e1rios do SUS do Munic\u00edpio de Chorozinho/CE. O presente instrumento ser\u00e1 prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 25 de dezembro de 2023 e findando em 22 de junho de 2024; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( O MESMO ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do conv\u00eanio ora aditado, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; V - DATA E ASSINANTES: 22/12/2023 - Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho e Francisco de Castro Menezes J\u00fanior.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.048262/2023-16EXTRATO DO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba90/2022I - ESP\u00c9CIE: Doc.n\u00ba288/2023 - 2\u00ba Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 90/2022 celebrado entre o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, e, do outro, o MUNIC\u00cdPIO DE PALHANO/CE; II - OBJETO: prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba90/2022, que tem como objeto repasse de recursos financeiros para repasse de recursos para apoio de a\u00e7\u00f5es na \u00e1rea da sa\u00fade do munic\u00edpio de Palhano/CE. O presente instrumento ser\u00e1 prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 25 de dezembro de 2023 e findando em 22 de junho de 2024.; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( O MESMO ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do conv\u00eanio ora aditado, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; V - DATA E ASSINANTES: 22/12/2023 - Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho e Jos\u00e9 Luciano Silva.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.033237/2023-20EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba42/2023CONVENENTES: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA e o MUNIC\u00cdPIO DE CARIDADE/CE. OBJETO: repasse de recursos financeiros para aquisi\u00e7\u00e3o de 01 (uma) ambul\u00e2ncia para o munic\u00edpio de Caridade/CE, em conformidade com o Plano de Trabalho, parte integrante deste termo independente de transcri\u00e7\u00e3o \u2013 MAPP n\u00ba 5099 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, na Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias vigente, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119/2012, alterada pela Lei Estadual Complementar n\u00ba 122/2013 e pela Lei Estadual Complementar n\u00ba 178 de 10/05/18, no Decreto n\u00ba 32.811 de 28/09/2018, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.873 de 04/11/2018, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis FORO: Fortaleza/CE VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados a partir da data de sua assinatura VALOR GLOBAL: R$ 372.800,00 VALOR: R$ 372.800,00 (trezentos e setenta e dois mil e oitocentos reais), sendo R$ 74.560,00 (setenta e quatro mil, quinhentos e sessenta reais) oriundos da Contrapartida do Munic\u00edpio de Caridade/CE, e R$ 298.240,00 (duzentos e noventa e oito mil, duzentos e quarenta reais) oriundos do Tesouro do Estado DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200154.10.302.631.11230.13.444042.1.500.9100000.0, 24200154.10.302.631.11230.13.444042.2.500.9100000.0 e 24200154.10.302.631.11230.13.444042.2.500.9100000.2 DATA DA ASSINATURA: 22/12/2023 SIGNAT\u00c1RIOS : Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Filho e Maria Simone Fernandes Tavares.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O COMPLEMENTARPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230866 O Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Resultado Complementar n\u00b0 20230866 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 11749245/2022, que tem por objeto Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230866 \u2013 SESA/COEXE, considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIO VALOR TOTAL3HEALTH CLEAN COMERCIAL LTDA 2.550.000 R$ 0,7400 R$ 1.887.000,00 TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA PARA A EMPRESA:R$ 1.887.000,00Fortaleza/CE, 10 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O N\u00ba001/2024RESULTADO PARCIALEDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO \u2013 CREDENCIAMENTO N\u00ba 005/2023O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO DESTA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP CE, inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, tendo em vista o resultado parcial do EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO CREDENCIAMENTO N\u00ba 005/2023/SESA, fa\u00e7o saber que HOMOLOGO o referido resultado, onde restou evidenciado atrav\u00e9s das an\u00e1lises t\u00e9cnica e jur\u00eddica, bem como do relat\u00f3rio conclusivo da Comiss\u00e3o Especial de Acom-panhamento do Processo de Credenciamento, conforme elementos contidos no processo SUITE \u2013 NUP 24001.046046/2023-28, a HABILITA\u00c7\u00c3O do(a) PRONTOCARDIO SERVI\u00c7OS M\u00c9DICOS HOSPITALARES - LTDA., inscrito(a) no CNPJ sob n\u00ba 08.711.085/0001-28, para fins de credenciamento, por atender \u00e0s exig\u00eancias edital\u00edcias. Republicado por incorre\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 12 de janeiro de 2024.Luiz Otavio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O N\u00ba04/2024RESULTADO PARCIALEDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO \u2013 CREDENCIAMENTO N\u00ba005/2023O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO desta Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP CE, inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, tendo em vista o resultado parcial do EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO CREDENCIAMENTO N\u00ba 005/2023/SESA, fa\u00e7o saber que HOMOLOGO o referido resultado, onde restou evidenciado atrav\u00e9s das an\u00e1lises t\u00e9cnica e jur\u00eddica, bem como do relat\u00f3rio conclusivo da Comiss\u00e3o Especial de Acompanhamento do Processo de Credenciamento, conforme elementos contidos no processo SUITE \u2013 NUP 24001.046863/2023-86, a HABILITA\u00c7\u00c3O do(a) INSTITUTO DO C\u00c2NCER DO CEAR\u00c1 - ICC (HOSPITAL S\u00c3O RAIMUNDO), inscrito(a) no CNPJ sob n\u00ba 07.265.515/0005-96, para fins de credenciamento, por atender \u00e0s exig\u00eancias edital\u00edcias. Fortaleza/CE, 10 de janeiro de 2024.Luiz Otavio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O N\u00ba05/2024RESULTADO PARCIALEDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO \u2013 CREDENCIAMENTO N\u00ba005/2023O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO desta Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP CE, inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, tendo em vista o resultado parcial do EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO CREDENCIAMENTO N\u00ba 005/2023/SESA, fa\u00e7o saber que HOMOLOGO o referido resultado, onde restou evidenciado atrav\u00e9s das an\u00e1lises t\u00e9cnica e jur\u00eddica, bem como do relat\u00f3rio conclusivo da Comiss\u00e3o Especial de Acompanhamento do Processo de Credenciamento, conforme elementos contidos no processo SUITE \u2013 NUP 24001.047228/2023-16, a HABILITA\u00c7\u00c3O do(a) IESA - INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, SA\u00daDE E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (HOSPITAL S\u00c3O VICENTE - IESA), inscrito(a) no CNPJ sob n\u00ba 19.142.700/0002-20, para fins de credenciamento, por atender \u00e0s exig\u00eancias edital\u00edcias. Fortaleza/CE, 10 de janeiro de 2024.Luiz Otavio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O N\u00ba06/2024RESULTADO PARCIALEDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO \u2013 CREDENCIAMENTO N\u00ba001/2023O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO desta Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP CE, inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, tendo em vista o resultado parcial do EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO CREDENCIAMENTO N\u00ba 001/2023/SESA, fa\u00e7o saber que HOMOLOGO o referido resultado, onde restou evidenciado atrav\u00e9s das an\u00e1lises t\u00e9cnica e jur\u00eddica, bem como do relat\u00f3rio conclusivo da Comiss\u00e3o Especial de Acompanhamento do Processo de Credenciamento, conforme elementos contidos no processo SUITE \u2013 NUP 24001.035965/2023-76, a HABILITA\u00c7\u00c3O do(a) MUNIC\u00cdPIO DE IRAU\u00c7UBA/CE (HOSPITAL MUNICIPAL DR. PEDRO DE CASTRO MARINHO), inscrito no CNPJ sob n\u00ba 07.683.188/0001-69, para fins de credenciamento, por atender \u00e0s exig\u00eancias edital\u00edcias. Fortaleza/CE, 10 de janeiro de 2024.Luiz Otavio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230453 O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230453 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 00460206/2022 para Registro de Pre\u00e7os que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cEQUIPAMENTO M\u00c9DICO HOSPITALAR\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230453 \u2013 SESA - Coordenadoria de Execu\u00e7\u00e3o de Compras - COEXE considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIO VALOR TOTAL1SHIMADZU DO BRASIL COMERCIO LTDA 7 R$ 1.020.000,0000 R$ 7.140.000,00 TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$ 7.140.000,00Fortaleza/CE, 10 de janeiro de 2023.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO "
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230723O Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador da RG de n\u00ba 97002063428 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 623.295.613-34, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230723- SESA, Processo VIPROC N\u00ba 02462895/2023 que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201c EQUIPAMENTOS HOSPITALARES \u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230723 \u2013 \u201cSESA/COEXE\u201d, considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme espe-cifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL1PROHOSPITAL COMERCIO HOLANDA LTDA220R$ 846,3300R$ 186.192,604372R$ 907,9600R$ 337.761,123LONDRIHOSP IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O DE PRODUTOS M\u00c9DICOS HOSPITALARES LTDA293R$ 290,0000R$ 84.970,006553R$ 140,0000R$ 77.420,008360R$ 240,0000R$ 86.400,007MHS INDUSTRIA DE M\u00d3VEIS LTDA285R$ 399,0000R$ 113.715,009WT DISTRIBUIDORA LTDA237R$ 1.327,9100R$ 314.714,6710257R$ 1.327,9100R$ 341.272,87TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$ 1.542.446,26Fortaleza/CE, 09 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230876 O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230876 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 02715238/2023 para Registro de Pre\u00e7os que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cEQUIPAMENTO M\u00c9DICO HOSPITALAR\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230876 \u2013 SESA - Coordenadoria de Execu\u00e7\u00e3o de Compras - COEXE considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIO VALOR TOTAL1DRAGER INDUSTRIA E COMERCIO LTDA. 7 R$ 30.000,0000 R$ 210.000,00 2FANEM LTDA 13 R$ 1.537,0000 R$ 19.981,00 TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$ 229.981,00Fortaleza/CE, 10 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO "
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231362O Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador da RG de n\u00ba 97002063428 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 623.295.613-34, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20231362 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 05711691/2023 que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201c INSUMOS DE LABORAT\u00d3RIO \u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231362 \u2013 \u201cSESA/COEXE\u201d, considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme espe-cifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIO VALOR TOTAL1LAF MED DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E MATERIAIS HOSPITALARES LTDA14.005R$ 0,2040R$ 2.857,022LOG LAB COMERCIO DE PRODUTOS DE LABORATORIO LTDA7.685R$ 0,9700R$ 7.454,454CEQUIMICA LTDA - EPP5R$ 205,4000R$ 1.027,0071.000R$ 0,0823R$ 82,306SELLENE COMERCIO E REPRESENTACOES LTDA1.705R$ 6,9900R$ 11.917,95TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$ 23.338,72Fortaleza/CE, 09 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO "
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231450 O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20231450 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 05900761/2023 para Registro de Pre\u00e7os que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231450 \u2013 SESA - Coordenadoria de Execu\u00e7\u00e3o de Compras - COEXE considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIO VALOR TOTAL1TECNOPRINT IMPRESSOS TECNICOS LTDA 152.783 R$ 9,8000 R$ 1.497.273,40 TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$ 1.497.273,40Fortaleza/CE, 10 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO "
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231664 O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20231664 - SESA, Processo SUITE NUP N\u00ba 24001.018191/2023-19 para Registro de Pre\u00e7os que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMEDICAMENTOS\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231664 \u2013 SESA - Coordena-doria de Execu\u00e7\u00e3o de Compras - COEXE considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIO VALOR TOTAL1UNIAO QUIMICA FARMACEUTICA NACIONAL S A 111.320 R$ 3,0000 R$ 333.960,00 2NORD PRODUTOS EM SAUDE LTDA 75.620 R$ 4,2400 R$ 320.628,80 4SANTA BRANCA DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA 2.000 R$ 2,1225 R$ 4.245,00 742.400 R$ 1,2340 R$ 52.321,60 5EMMARKA DISTRIBUIDORADE MEDICAMENTOS LTDA 5.340 R$ 36,0000 R$ 192.240,00 6T S COMERCIAL DE MEDICAMENTOS E REPRESENTACAO LTDA 6.400 R$ 18,4864 R$ 118.312,96 TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$ 1.021.708,36Fortaleza/CE, 10 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO "
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00b0205/2023 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO - FINANCEIRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei no 9.809/1973, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso no 600, bairro: Praia de Iracema, Fortaleza, CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00b0 4.320/1964, deve-se, reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ R$ 820,00 (Oitocentos e vinte reais), junto a empresa CYBELLY MARQUES SILVANO-ME, inscrita no CNPJ 06.183.977/0001-78, referente ao pagamento de servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras Multifuncionais com recarga, manuten\u00e7\u00e3o e software de gerenciamento e monitoramento dos dados, referente ao per\u00edodo 01/10/023 \u00e0 31/10/2023 ao CEO JOAQUIM T\u00c1VORA. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00b0211/2023NUP 24001.049329/2023-21O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO - FINANCEIRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei no 9.809/1973, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso no 600, bairro: Praia de Iracema, Fortaleza, CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00b0 4.320/1964, deve-se, reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ R$ 410,00 (Quatrocentos e dez e reais), junto a empresa CYBELLY MARQUES SILVANO-ME, inscrita no CNPJ 06.183.977/0001-78, referente ao pagamento de servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras Multifuncionais com recarga, manuten\u00e7\u00e3o e software de gerenciamento e monitoramento dos dados, referente ao per\u00edodo 01/10/023 \u00e0 31/10/2023 a COVAT/CEREST. SECRETARIA DA SAUDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 10 de janeiro de 2024. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO "
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3393/2023-GS O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: 1. DESIGNAR a militar ANA CAROLINA CAMPOS OLINDA DE CASTRO, Capit\u00e3o BM, matricula n\u00ba. 300.323-1-4, para desempenhar a fun\u00e7\u00e3o de Piloto Aluno, atribuindo-lhe a Gratifica\u00e7\u00e3o Especial por Desempenho de Atividade de Avia\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a P\u00fablica e/ou Defesa Civil, no valor de R$ 1.778,13 (hum mil, setecentos e setenta e oito reais e treze centavos), nos termos do Inciso VI do Art. 2\u00b0 da Lei n\u00ba. 15.169, de 29 de maio de 2012, publicada no D.O.E. de 06 de junho de 2012, c/c o Inciso VI do Art. 1\u00ba do Decreto n\u00ba. 30.941, de 11 de julho de 2012, publicado no D.O.E. de 12 de julho de 2012, e, Art. 20\u00ba, Inciso VI do Art. 21\u00ba, Inciso III do Art. 31\u00ba e Art. 32\u00ba da Portaria n\u00ba 2069/2020-GS publicada no D.O.E de 07 de dezembro de 2020. 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 06 de dezembro de 2023.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba01/2024-GAB/PCCE - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento na Portaria Administrativa n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.012310/2023-20, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, DE OF\u00cdCIO, JOSE ROGERIO DA SILVA ARAUJO, INSPETOR DE POLICIA CIVIL, matr\u00edcula 300.280-1-5, para exerc\u00edcio funcional no Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria Especializada, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, a partir de 07/08/2023. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba02/2024-GAB/PCCE - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento na Portaria Administrativa n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.012310/2023-20, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, DE OF\u00cdCIO, JOSE ROGERIO DA SILVA ARAUJO, INSPETOR DE POLICIA CIVIL, matr\u00edcula 300.280-1-5, para exerc\u00edcio funcional no Departamento T\u00e9cnico Operacional, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, a partir de 29/12/2023. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0004/2024-PCCE - O(A) DELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Exerc\u00edcio, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto 33.259, de 04 de Setembro de 2019, RESOLVE DESIGNAR, RODRIGO ARAUJO PEREIRA, a partir de 10 de Janeiro de 2024, para o exerc\u00edcio no(a) Delegacia Metropolitana de Pacatuba, exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Delegado Titular II, s\u00edmbolo DAS-2, integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 11 de janeiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba001/2024NUP  10051.005508/2023-57O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01. 869.564/0001-28, com sede nesta capital, na Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil, localizada no CISP, situado na rua Professor Guilhon s/n, Bairro Aeroporto, Fortaleza/CE, CEP: 60415-330, reconhece expressamente que deve ao servidor FRANCISCO CARMENIO ANDRADE DA SILVA, Inspetor de Pol\u00edcia Civil, Matr\u00edcula N\u00ba 09471316, o valor de R$6.612,80 (seis mil, seiscentos e e doze reais e oitenta centavos), referentes \u00e0 diferen\u00e7a de abono perman\u00eancia entre o per\u00edodo de maio/2023 a agosto/2023, conforme processo supra. Compromete-se, portanto, a Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1 a pagar a d\u00edvida acima reconhecida sob as Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias que seguem abaixo, assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o: \u25cf 10100002.06.122.196.20868.15.319011.1.5009100000.0; \u25cf 10100002.06.122.196.20868.15.319113.1.5009100000.0; \u25cf 10100002.06.122.196.20869.15.319092.1.5009100000.0. FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 37 da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964; Arts. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973; e Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 12/2021. Fortaleza/CE, 08 de janeiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso XVII do Art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e considerando o resultado final da QUINTA TURMA DO CONCURSO P\u00daBLICO PARA INGRESSO NO CARGO DE SOLDADO DA CARREIRA DE PRA\u00c7AS DA POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, regido pelo Edital n\u00ba 01/2011 \u2013 PMCE, de 8 de novembro de 2011, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 10 de novembro de 2011, retificado pelo Edital n\u00ba 2/2011-PMCE, de 24 de novembro de 2011, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 13 de dezembro de 2011, tendo sido homologado o Resultado Final da 5\u00aa -Turma pelo Edital n\u00ba 07/2016-PMCE, de 11 de mar\u00e7o de 2016, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 15 de mar\u00e7o de 2016, promovido pela SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL E SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, considerando ainda o Edital n\u00ba 27/2023-PMCE, de 29 de setembro de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 25 de outubro de 2023, referente a 4\u00aa Reclassifica\u00e7\u00e3o do certame, conforme a\u00e7\u00e3o judicial do Processo n\u00b0 0181640-66.2015.8.06.0001, RESOLVE NOMEAR FRANCISCO ALEXANDRE DE MORAIS, classifica\u00e7\u00e3o n\u00ba 39, de acordo com a Lei n\u00b0 15.797, de 25 de maio de 2015, alterada pela Lei n\u00b0 16.010, de 05 de maio de 2016, que fixa o efetivo da PMCE, combinado com o Art.10 da Lei n\u00ba13.729, de 11 de janeiro de 2006, alterado pelo Art.1\u00ba da Lei n\u00ba14.113, de 12 de maio de 2008, para ingresso no cargo de Soldado PM da Carreira de Pra\u00e7as da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 11 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio Machado SECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALANEXO \u00daNICO \u2013 A QUE SE REFERE O ATO DE NOMEA\u00c7\u00c3O 11 DE JANEIRO DE 2024O candidato relacionado neste Ato dever\u00e1 comparecer na Coordenadoria de Gest\u00e3o de Pessoas da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1 \u2013 CGP/PMCE, localizada na Rua Ant\u00f4nio Pompeu, 260 \u2013 Bairro Centro - Contato: (85) 3101.1997, no prazo de 5(cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, nos hor\u00e1rios de 8h \u00e0s 12h e de 13h \u00e0s 16:30h para tratar de assuntos relacionados ao processo de posse no respectivo cargo efetivo, munido dos seguintes documentos:1. C\u00f3pia autenticada da C\u00e9dula de Identidade Civil e CPF;2. C\u00f3pia Autenticada do T\u00edtulo de Eleitor com Comprovante de Vota\u00e7\u00e3o do \u00faltimo Pleito Eleitoral;3. Certid\u00e3o Expedida pela Justi\u00e7a Eleitoral Federal;4. Reservista Militar Original;5. C\u00f3pia do Certificado de Ensino M\u00e9dio;6. C\u00f3pia Autenticada do Hist\u00f3rico Escolar;7. C\u00f3pia Autenticada da Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;8. Atestado de Antecedentes Criminais da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1 e Estado de Origem;9. Certid\u00e3o Criminal Estadual (F\u00f3rum Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua) e da Comarca de Origem;10. Certid\u00e3o da Justi\u00e7a Federal;11. Certid\u00e3o da Pol\u00edcia Federal;12. Certid\u00e3o de n\u00e3o Ac\u00famulo de Cargos emitida atrav\u00e9s do site da SEPLAG (http://appsweb.seplag.ce.gov.br/cac/pages/formulario/aceitarTermos.seam);13. Declara\u00e7\u00e3o de Bens e Valores (Modelo site da AESP);14. Declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o Ac\u00famulo de Cargos (Modelo site da AESP);15. Declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o Atividade Comercial (Modelo site da AESP)16. C\u00f3pia Autenticada da CNH (Categoria \u201cB\u201d);17. Laudo M\u00e9dico (COPEM).A realiza\u00e7\u00e3o dos exames abaixo discriminados ocorrer\u00e1 \u00e0s expensas do candidato, para efeito da inspe\u00e7\u00e3o de sa\u00fade oficial, a que o convocado se submeter\u00e1 na Coordenadoria de Per\u00edcia M\u00e9dica do Estado \u2013 COPEM, situada na Avenida Oliveira Paiva, n\u00ba 941 \u2013 Bloco C, Bairro Cidade dos Funcion\u00e1rios \u2013 Fortale-za-Cear\u00e1 \u2013 Contatos: (85) 3101.2034 / 3101.2037/ 3101.2040.1. Hemograma completo com plaquetas2. Coagulograma completo com tempo de protrombina e tempo parcial de tromboplastina3. Dosagens de glicose, ur\u00e9ia, creatinina, \u00e1cido \u00farico, AST e ALT4. Sum\u00e1rio de urina5. Raio-X de t\u00f3rax em PA com laudo6. Eletrocardiograma com laudo7. Eletroencefalograma com laudo8. Audiometria9.Exame oftalmol\u00f3gico (acuidade visual, tonometria, senso crom\u00e1tico, fundo de olho, biomicroscopia)10. Exame toxicol\u00f3gico mais simples11. Laudo de Sanidade Mental (avalia\u00e7\u00e3o psiqui\u00e1trica, feito por psiquiatra)A posse deve ocorrer no prazo legal de 30 (trinta) dias contados da publica\u00e7\u00e3o deste Ato no DOE, de acordo com o art. 25 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos exigidos no Anexo \u00danico deste Ato, tornar\u00e1 sem efeito o presente Ato de Nomea\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso XVII do Art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e considerando o resultado final da SEGUNDA TURMA DO CONCURSO P\u00daBLICO PARA INGRESSO NO CARGO DE 1\u00ba TENENTE DO QUADRO DE OFICIAIS POLICIAIS MILITARES DA POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, regido pelo Edital n\u00ba 01 \u2013 SSPDS/AESP \u2013 1\u00ba TENENTE PMCE \u2013 2\u00aa TURMA, de 18 de novembro de 2013, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 18 de novembro de 2013, prorrogado pelo Edital n\u00b0 40 -SSPDS/AESP - 1\u00b0 TENENTE PMCE, de 28 de maio de 2018, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 12 de junho de 2018, tendo sido o Resultado Final homologado pelo Edital n\u00b0 125-SSPDS/AESP 1\u00ba TENENTE PMCE, de 15 de junho de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 26 de julho de 2021, promovido pela SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL E SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, considerando ainda o Edital n\u00ba 131 SSPDS/AESP \u2013 1\u00ba TENENTE PMCE, de 08 de fevereiro de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 03 de maio de 2023, que tornou p\u00fablico a 5\u00aa Reclassifica\u00e7\u00e3o do certame, em cumprimento a decis\u00e3o judicial constante no Processo n\u00ba 0628500-87.2020.8.06.0000, RESOLVE NOMEAR BRUNA THAIS DO VALE CUNHA, classifica\u00e7\u00e3o n\u00ba 141, de acordo com a Lei n\u00ba 15.797, de 25 de maio 2015, alterada pela Lei n\u00ba 16.010, de 05 de maio de 2016, que fixa o efetivo da PMCE, combinado com o Art. 10 da Lei n\u00ba13.729, de 11 de janeiro de 2006, alterado pelo Art. 1\u00ba da Lei 14.113, de 12 de maio de 2008 e Lei n\u00ba 17.478, de 17 de maio de 2021. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 16 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio Machado SECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALANEXO \u00daNICO \u2013 A QUE SE REFERE O ATO DE NOMEA\u00c7\u00c3O DE 10 DE JANEIRO DE 2024O candidato relacionado neste Ato dever\u00e1 comparecer na Coordenadoria de Gest\u00e3o de Pessoas da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1 \u2013 CGP/PMCE, localizada na Rua Ant\u00f4nio Pompeu, 260 \u2013 Bairro Centro \u2013 Contato: (85) 3101.1997, no prazo de 5(cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, nos hor\u00e1rios de 8h \u00e0s 12h e de 13h \u00e0s 16h30 para tratar de assuntos relacionados ao processo de posse no respectivo cargo efetivo, munido dos seguintes documentos:1. C\u00f3pia autenticada da C\u00e9dula de Identidade Civil e CPF;2. C\u00f3pia Autenticada do T\u00edtulo de Eleitor com Comprovante de Vota\u00e7\u00e3o do \u00faltimo Pleito Eleitoral;3. Certid\u00e3o Expedida pela Justi\u00e7a Eleitoral Federal;4. Reservista Militar Original (masculino);5. C\u00f3pia do Diploma de Ensino Superior;6. C\u00f3pia Autenticada do Hist\u00f3rico Acad\u00eamico;7. C\u00f3pia Autenticada da Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;8. Atestado de Antecedentes Criminais da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1 e Estado de Origem;9. Certid\u00e3o Criminal Estadual (F\u00f3rum Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua) e da Comarca de Origem;10. Certid\u00e3o da Justi\u00e7a Federal;11. Certid\u00e3o da Pol\u00edcia Federal;12. Certid\u00e3o de n\u00e3o Ac\u00famulo de Cargos emitida atrav\u00e9s do site da SEPLAG. (http://appsweb.seplag.ce.gov.br/cac/pages/formulario/aceitarTermos.seam);13. Declara\u00e7\u00e3o de Bens e Valores (Modelo site da AESP);14. Declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o Ac\u00famulo de Cargos (Modelo site da AESP);15. Declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o Atividade Comercial (Modelo site da AESP);16. C\u00f3pia Autenticada da CNH (Categoria \u201cB\u201d);17. Laudo M\u00e9dico (COPEM).A realiza\u00e7\u00e3o dos exames abaixo discriminados ocorrer\u00e1 \u00e0s expensas do candidato, para efeito da inspe\u00e7\u00e3o de sa\u00fade oficial, a que o convocado se submeter\u00e1 na Coordenadoria de Per\u00edcia M\u00e9dica do Estado \u2013 COPEM, situada na Avenida Oliveira Paiva, n\u00ba 941 - Bloco C, Bairro Cidade dos Funcion\u00e1rios \u2013 Fortale-za-Cear\u00e1 \u2013 Contatos: (85) 3101.2034 / 3101.2037/ 3101.2040.1. Hemograma completo com plaquetas2. Coagulograma completo com tempo de protrombina e tempo parcial de tromboplastina3. Dosagens de glicose, ur\u00e9ia, creatinina, \u00e1cido \u00farico, AST e ALT4. Sum\u00e1rio de urina5. Raio-X de t\u00f3rax em PA com laudo6. Eletrocardiograma com laudo7. Eletroencefalograma com laudo8. Audiometria9.Exame oftalmol\u00f3gico (acuidade visual, tonometria, senso crom\u00e1tico, fundo de olho, biomicroscopia)10. Exame toxicol\u00f3gico mais simples11. Laudo de Sanidade Mental (avalia\u00e7\u00e3o psiqui\u00e1trica, feito por psiquiatra)A posse deve ocorrer no prazo legal de 30 (trinta) dias contados da publica\u00e7\u00e3o deste Ato no DOE, de acordo com o art. 25 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos exigidos no Anexo \u00danico deste Ato, tornar\u00e1 sem efeito o presente Ato de Nomea\u00e7\u00e3o.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso XVII do Art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e considerando o resultado final da QUARTA TURMA DO CONCURSO P\u00daBLICO PARA INGRESSO NO CARGO DE SOLDADO DA CARREIRA DE PRA\u00c7AS DA POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, regido pelo Edital n\u00ba 01/2011-PMCE, de 08 de novembro de 2011, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 10 de novembro de 2011 (Edital de Abertura), tendo sido homologado o Resultado Final da 4\u00aa Turma pelo Edital n\u00ba 07/2015-PMCE, de 31 de mar\u00e7o de 2015, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 09 de abril de 2015, promovido pela SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL E SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, considerando ainda o Edital n\u00ba 005/2023-PMCE, de 21 de mar\u00e7o de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 28 de abril de 2023, referente a 10\u00aa Reclassifica\u00e7\u00e3o do certame, conforme a\u00e7\u00e3o judicial n\u00b0 0152560-62.2012.8.06.0001, RESOLVE NOMEAR FRANCISCO HIGINO MUNIZ DOS SANTOS, classifica\u00e7\u00e3o n\u00ba 164, de acordo com a Lei n\u00b0 15.797, de 25 de maio de 2015, alterada pela Lei n\u00b0 16.010, de 05 de maio de 2016, que fixa o efetivo da PMCE, combinado com o Art.10 da Lei n\u00ba 13.729, de 11 de janeiro de 2006, alterado pelo Art.1\u00ba da Lei n\u00ba 14.113, de 12 de maio de 2008, para ingresso no cargo de Soldado PM da Carreira de Pra\u00e7as da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 10 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA  DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALANEXO \u00daNICO \u2013 A QUE SE REFERE O ATO DE NOMEA\u00c7\u00c3O 10 DE JANEIRO DE 2024O candidato relacionado neste Ato dever\u00e1 comparecer na Coordenadoria de Gest\u00e3o de Pessoas da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1 \u2013 CGP/PMCE, localizada na Rua Antonio Pompeu, 260 \u2013 Bairro Centro - Contato: (85) 3101.1997, no prazo de 5(cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, nos hor\u00e1rios de 8h \u00e0s 12h e de 13h \u00e0s 16h30 para tratar de assuntos relacionados ao processo de posse no respectivo cargo efetivo, munido dos seguintes documentos:1. C\u00f3pia autenticada da C\u00e9dula de Identidade Civil e CPF;2. C\u00f3pia Autenticada do T\u00edtulo de Eleitor e Comprovante de Vota\u00e7\u00e3o do \u00faltimo Pleito Eleitoral  ou Certid\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral;3. Certid\u00e3o Expedida pela Justi\u00e7a Eleitoral Federal;4. Reservista Militar Original;5. C\u00f3pia do Certificado de Ensino M\u00e9dio;6. C\u00f3pia Autenticada do Hist\u00f3rico Escolar;7. C\u00f3pia Autenticada da Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;8. Atestado de Antecedentes Criminais da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1 e Estado de Origem;9. Certid\u00e3o Criminal Estadual (F\u00f3rum Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua) e da Comarca de Origem;10. Certid\u00e3o da Justi\u00e7a Federal;11. Certid\u00e3o da Pol\u00edcia Federal;12. Certid\u00e3o de n\u00e3o Ac\u00famulo de Cargos emitida atrav\u00e9s do site da SEPLAG (http://appsweb.seplag.ce.gov.br/cac/pages/formulario/aceitarTermos.seam);13. Declara\u00e7\u00e3o de Bens e Valores (Modelo site da AESP);14. Declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o Ac\u00famulo de Cargos (Modelo site da AESP);15. Declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o Atividade Comercial (Modelo site da AESP)16. C\u00f3pia Autenticada da CNH (Categoria \u201cB\u201d);17. Laudo M\u00e9dico (COPEM).A realiza\u00e7\u00e3o dos exames abaixo discriminados ocorrer\u00e1 \u00e0s expensas do candidato, para efeito da inspe\u00e7\u00e3o de sa\u00fade oficial, a que o convocado se submeter\u00e1 na Coordenadoria de Per\u00edcia M\u00e9dica do Estado \u2013 COPEM, situada na Avenida Oliveira Paiva, n\u00ba 941 \u2013 Bloco C, Bairro Cidade dos Funcion\u00e1rios \u2013 Fortale-za-Cear\u00e1 \u2013 Contatos: (85) 3101.2034 / 3101.2037/ 3101.2040.1. Hemograma completo com plaquetas2. Coagulograma completo com tempo de protrombina e tempo parcial de tromboplastina3. Dosagens de glicose, ur\u00e9ia, creatinina, \u00e1cido \u00farico, AST e ALT4. Sum\u00e1rio de urina5. Raio-X de t\u00f3rax em PA com laudo6. Eletrocardiograma com laudo7. Eletroencefalograma com laudo8. Audiometria9.Exame oftalmol\u00f3gico (acuidade visual, tonometria, senso crom\u00e1tico, fundo de olho, biomicroscopia)10. Exame toxicol\u00f3gico mais simples11. Laudo de Sanidade Mental (avalia\u00e7\u00e3o psiqui\u00e1trica, feito por psiquiatra)A posse deve ocorrer no prazo legal de 30 (trinta) dias contados da publica\u00e7\u00e3o deste Ato no DOE, de acordo com o art. 25 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos exigidos no Anexo \u00danico deste Ato, tornar\u00e1 sem efeito o presente Ato de Nomea\u00e7\u00e3o.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o teor do NUP n\u00ba 13001.007159/2023-91, referente ao cumprimento de decis\u00e3o judicial proferida nos autos da A\u00e7\u00e3o n\u00ba 0215166-77.2022.8.06.0001, transitado em julgado, resolve promover ao Posto de Major QOAPM, a contar de 29.07.2016, o Capit\u00e3o QOAPM FRANCISCO DAS CHAGAS SANTANA, MF. 096.645-1-3. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 10 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 88, inciso IX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e de acordo com o art. 3\u00ba, inciso V, \u00a7 5\u00ba; art. 4\u00ba e art. 23, \u00a7\u00a7 6\u00ba e 7\u00ba, todos da Lei n\u00ba 15.797, de 25 de maio de 2015, c/c o art. 16, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 31.804, de 20 de outubro de 2015, e tendo em vista o teor do Processo NUP n\u00ba 10061.026266/2023-16, resolve PROMOVER, pela modalidade requerida, ao posto de 2\u00ba Tenente PM do Quadro de Oficiais de Administra\u00e7\u00e3o Policial Militar, o SUBTEN PM JOS\u00c9 DE ARIMAT\u00c9IA SILVEIRA CAMPOS, Mat. 105.931-1-5, a contar de 14 de agosto de 2023. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 12 de janeiro de 2024. Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e em cumprimento da decis\u00e3o judicial exarada no processo sob NUP n\u00ba 13001.005570/2023-22, que trata do Processo n\u00ba 0173880-61.2018.8.06.0001 (A\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria), RESOLVE reintegrar o Sr. FRANCISCO DAS CHAGAS TENORIO no cargo de Soldado PM nos quadros da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7AO DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba088/2023 \u2013 CPP - O CORONEL COMANDANTE-GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Art. 4\u00ba da Lei n\u00ba 15.797/2015 (Lei de Promo\u00e7\u00f5es dos Militares Estaduais do Cear\u00e1), e em conson\u00e2ncia com os Arts. 3\u00ba, incs. I e II, 6\u00ba, 7\u00ba, 8\u00ba, 9\u00ba, 10, 14 e 16, todos da referida Lei c/c os Arts. 2\u00ba, 9\u00ba e 25 do Decreto Estadual n\u00ba 31.804/2015, e tendo em vista a Classifica\u00e7\u00e3o por Antiguidade e Merecimento das Pra\u00e7as para as Promo\u00e7\u00f5es Regulares de 24/12/2023, contida na Nota n\u00ba 128/2023 \u2013 CPP, publicada no BCG n\u00ba 227, de 06/12/2023, nos autos do processo sob o NUP 10061.049505/2023-14, RESOLVE PROMOVER, a contar de 24 de dezembro de 2023, os POLICIAIS MILITARES mencionados no Anexo I desta Portaria. QCG em Fortaleza-CE, 08 de dezembro de 2023 (Decreto do Estado n\u00ba 34.097/2021).Kl\u00eanio Savyo Nascimento de SousaCORONEL COMANDANTE-GERAL DA PMCEANEXO I \u2013 A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba088/2023 \u2013 CPPPROMOVER \u00c0 GRADUA\u00c7\u00c3O DE SUBTENENTE PM \u2013 POR ANTIGUIDADENa forma do art. 9\u00ba da Lei n\u00ba 15.797/2015ORDGRADNOMEMATOPM011\u00ba SGT PMUBIRATAN SOUZA DOS SANTOS066091124\u00aaCIA/BPTUR021\u00ba SGT PMANTONIO DE SOUSA SOARES107882181\u00aaCPG031\u00ba SGT PMFRANCISCO RIBEIRO NETO103866161\u00aaCIA/9\u00baBPM041\u00ba SGT PMLUIZ GOMES DA SILVA JUNIOR110077161\u00aaCIA/22\u00baBPM051\u00ba SGT PMFRANCISCO ANTUNES NETO101181152\u00aaCIA/22\u00baBPM061\u00ba SGT PMREGINALDO SOUSA DA SILVA1099991X1\u00aaCIA/22\u00baBPM071\u00ba SGT PMVALDECIO ROSA LOPES112976171\u00aaCIPM/3\u00baCRPM081\u00ba SGT PMDENISIO VALE MACIEL113115121\u00aaCIA/BPTUR091\u00ba SGT PMSERGIO RICARDO CASTELO GOMES1098761X1\u00aaCIA/6\u00baBPM101\u00ba SGT PMEDNILSON ALBUQUERQUE DA SILVA112827172\u00aaCIA/6\u00baBPMORDGRADNOMEMATOPM111\u00ba SGT PMSEBASTIAO MAX ROCHA SILVA118940111\u00aaCIA/BPTUR121\u00ba SGT PMROSSINE MONTEIRO GOMES1037121X1\u00aaCIA/20\u00baBPM131\u00ba SGT PMANTONIO EUDES SOARES PAIVA125422162\u00aaCIA/6\u00baBPM141\u00ba SGT PMFRANCISCO MARCIO LIMA DO NASCIMENTO125423133CIA/BPCHOQ-PE151\u00ba SGT PMALBERTO BEVINIEVISQUE ALVES ARAUJO125425183\u00aaCIA/COPAC161\u00ba SGT PMFRANCISCO PAES RICARTE125426151\u00aaCIA/BPGEP171\u00ba SGT PMEVALDO BARROS DO PRADO1254281X2\u00aaCIA/14\u00baBPM181\u00ba SGT PMDARLAN OLIVEIRA DIOGENES125429171\u00aaCIA/18\u00baBPM191\u00ba SGT PMJOSE AMARILDO FREIRE GONDIM1254331XCCS201\u00ba SGT PMFRANCILEI SOUSA DA SILVA12543719CCS211\u00ba SGT PMGLEISON ANTONIO VICTOR DA SILVA125439132\u00aaCIA/BPRE221\u00ba SGT PMALAN ROBERTO PIRES DA COSTA125443161\u00aaCPG231\u00ba SGT PMANTONIO HELIO DE ARAUJO125446182\u00aaCIA/12\u00baBPM241\u00ba SGT PMGUTEMBERG BIZERRA DA SILVA125447152\u00aaCIA/BPGEP251\u00ba SGT PMCARLOS JOSE SABINO DE ARAUJO125448121\u00aaCPG261\u00ba SGT PMFRANCISCO ARMANDO DE SOUZA GOMES1254491X1\u00aaCIA/5\u00baBPM271\u00ba SGT PMROBERTO PESSOA COSTA125452151\u00aaCIA/BPGEP281\u00ba SGT PMSAMMI MELO DE LISBOA125456141\u00aaCIA/20\u00baBPM291\u00ba SGT PMAMARILDO BARRETO DE ALMEIDA125458192\u00aaCIA/BPGEP301\u00ba SGT PMJEFFERSON DE SOUSA BENEVINUTO125459161\u00aaCIA/BPGEP311\u00ba SGT PMJORGE VIEIRA ALENCAR125461143\u00aaCIA/BPTUR321\u00ba SGT PMFRANCISCO GLEYDSON TEIXEIRA FARIAS12546211CGP331\u00ba SGT PMCARLOS OTACILIO DA SILVA ALEXANDRE125464162\u00aaCIA/20\u00baBPM341\u00ba SGT PMFRANCISCO CLEITON MEDEIROS BERNARDES12546513CGP351\u00ba SGT PMEDSON COSTA LESSA125467182\u00aaCIA/BPRE361\u00ba SGT PMGEOVANI OLIVEIRA DA COSTA125472182\u00aaCIA/6\u00baBPM371\u00ba SGT PMWESLEY BEZERRA RODRIGUES125473153CIA/BPCHOQ-PE381\u00ba SGT PMJOSE TARCISIO MONTEIRO ROCHA FILHO1254751XCCPM391\u00ba SGT PMANDRE LUIZ PIRES OLIVEIRA125476172\u00aaCIA/8\u00baBPM401\u00ba SGT PMALEX RUBENS DA SILVA BARBOSA12547714CGO411\u00ba SGT PMJOSE AUGUSTO COSTA ALBUQUERQUE125478111\u00aaCPG421\u00ba SGT PMMAIRTON GONCALVES DA SILVA125479192\u00aaCIA/8\u00baBPM431\u00ba SGT PMFRANCISCO LINDOMAR DE SOUSA SILVA125482141\u00aaCIA/BPMA441\u00ba SGT PMPAULO ROBERTO AQUINO DE SOUSA125483111\u00aaCIA/22\u00baBPM451\u00ba SGT PMANTONIO MARQUES DO NASCIMENTO12548516CGP461\u00ba SGT PMREGINALDO RODRIGUES DE PAIVA125492101\u00aaCIA/8\u00baBPM471\u00ba SGT PMMARCOS DA SILVA RODRIGUES125493183\u00aaCIA/BPTUR481\u00ba SGT PMMARCIO GERVANIO DO CARMO DE OLIVEIRA1254961X1\u00aaCIA/12\u00baBPM491\u00ba SGT PMMISAEL DE SOUZA125497171\u00aaCIA/18\u00baBPM501\u00ba SGT PMHELTON GADELHA VIANA12549814CGP511\u00ba SGT PMFRANCISCO FABIO ALVES DE ARAUJO125499113\u00aaCPG521\u00ba SGT PMCLAUDIVANE ALEXANDRE DE FREITAS125501111\u00aaCIA/22\u00baBPM531\u00ba SGT PMTONINHO CAITANO REGINALDO125503161\u00aaCIA/BPGEP541\u00ba SGT PMREINALDO DE FRANCA LOPES125504131\u00aaCIA/BPRE551\u00ba SGT PMFRANCISCO JOSE DE SOUZA SILVERIO125510101\u00aaCIA/22\u00baBPM561\u00ba SGT PMFRANCISCO ALMEIDA SILVA125511183\u00aaCIPM/3\u00baCRPM571\u00ba SGT PMFABIO ROGERIO LIMA DA ROCHA125512152\u00aaCPG581\u00ba SGT PMPAULO ROBERTO DE AQUINO SILVA125515172\u00aaCIA/BPRE591\u00ba SGT PMWLADMIR LOPES DE SOUSA125518193\u00baCOL/CCPM-TML601\u00ba SGT PMALEXANDRE FERREIRA CIPRIANO125520172\u00aaCIA/BPRE611\u00ba SGT PMANASTACIO MANO DE CARVALHO NETO125521143\u00aaCPG621\u00ba SGT PMANDRE RODRIGUES DA ROCHA125523191\u00aaCIA/22\u00baBPM631\u00ba SGT PMANTHNY ESTEFFER PEREIRA SOARES125524163\u00aaCIPM/3\u00baCRPM641\u00ba SGT PMANTONIO ADRIANO DA SILVA SANTOS125525131\u00aaCIA/5\u00baBPM651\u00ba SGT PMDAVID DE ARAUJO GOMES125532182\u00aaCIA/17\u00baBPM661\u00ba SGT PMFRANCISCO GILSON ALCANTARA DE FREITAS125538111\u00aaCIA/BPTUR671\u00ba SGT PMFRANCISCO GUSTAVO DAMASCENO CHAVES125539191\u00aaCIA/5\u00baBPM681\u00ba SGT PMFRANCISCO JOSE DA SILVA125542142\u00aaCIA/BPRE691\u00ba SGT PMGENIELE RIBEIRO FERREIRA125544191\u00aaCIA/16\u00baBPM701\u00ba SGT PMGERMANO MOREIRA ARAUJO125545161\u00aaCIA/5\u00baBPM711\u00ba SGT PMHERISON SOUZA PINTO125548182\u00aaCIA/8\u00baBPM721\u00ba SGT PMJEAN PIERRE DA SILVA OLIVEIRA125549152\u00aaCIA/2\u00baBPRAIO731\u00ba SGT PMJOSE AIRTON DOS SANTOS SILVA125550162\u00aaCIA/BPRE741\u00ba SGT PMJOSE RAIMUNDO DO NASCIMENTO NETO12555210CGP751\u00ba SGT PMLEANDRO LIMA DOS SANTOS1255541523\u00baBPM761\u00ba SGT PMLUCIEUDES MESQUITA PIRES12555512BPRE771\u00ba SGT PMLUIZ CESAR DOS SANTOS MONTEIRO1255561X1\u00aaCIA/BPGEP781\u00ba SGT PMMISAEL SILVA SANTOS125557173\u00aaCPG791\u00ba SGT PMPETRONIO KLERSON BEZERRA DOS SANTOS125558143CIA/BPCHOQ-PE801\u00ba SGT PMTARCISIO PEREIRA DE LIMA125560121\u00aaCIPM/4\u00baCRPM811\u00ba SGT PMWAGNER DA SILVA SOUSA125562171\u00aaCIA/5\u00baBPM821\u00ba SGT PMJOSE LUCINDO DE OLIVEIRA JUNIOR125656152\u00aaCIA/BPRE831\u00ba SGT PMFRANCISCO AIRTON CAJUEIRO JUNIOR125657121\u00aaCPG841\u00ba SGT PMHAMILTON GUIMARAES DE SOUZA JUNIOR1256581X4CIA/BPCHOQ851\u00ba SGT PMRONALDO MACHADO DE SOUSA125659171\u00aaCIA/24\u00baBPM861\u00ba SGT PMMARCOS VINICIUS DA COSTA CARVALHO125660182\u00aaCIA/BPRE871\u00ba SGT PMPEDRO MOREIRA DA SILVA NETO125662121\u00aaCIA/14\u00baBPM881\u00ba SGT PMVALDECI MOTA DE SOUSA125664172\u00aaCIA/24\u00baBPM891\u00ba SGT PMFRANCISCO ELVIS MEDEIROS MOTA125671112\u00aaCIA/18\u00baBPM901\u00ba SGT PMGERMANO FERNANDES125672191\u00aaCIA/15\u00baBPM911\u00ba SGT PMANTONIO JURACILDO ALVES MONTEIRO125673161\u00aaCIA/16\u00baBPMORDGRADNOMEMATOPM921\u00ba SGT PMEDNARDO MACHADO RODRIGUES125674131\u00aaCIPM/3\u00baCRPM931\u00ba SGT PMFRANK LAND FERREIRA ALVES12567618CBMPM941\u00ba SGT PMANTONIO CLAUDIO DIAS DE LIMA12567812CGP951\u00ba SGT PMMARCUS VINICIUS DANTAS UCHOA1256791X1\u00aaCIA/8\u00baBPM961\u00ba SGT PMROSEMIRO BATISTA RAMOS125680102CIA/BPCHOQ-GPA971\u00ba SGT PMPLACIDO CARDOSO GONCALVES FILHO125681181\u00aaCIA/18\u00baBPM981\u00ba SGT PMWASHINGTON DE OLIVEIRA SAMPAIO125682151\u00aaCIA/BPRE991\u00ba SGT PMMARCOS CARVALHO DA SILVA125683121\u00aaCIA/20\u00baBPM1001\u00ba SGT PMCARLOS EDUARDO DE OLIVEIRA1256841X2\u00aaCIA/24\u00baBPM1011\u00ba SGT PMJOSELIO DA SILVA LIMA125685173\u00aaCIA/BPTUR1021\u00ba SGT PMGERVALDO BARROS DO PRADO125687111\u00aaCIA/24\u00baBPM1031\u00ba SGT PMJOSE VALNEY FRAGOSO DE PAULA125696101\u00aaCIA/14\u00baBPM1041\u00ba SGT PMFRANCISCO CARMEGILDO LINHARES PINTO12569718CGP1051\u00ba SGT PMFRANCISCO FABIANO ARAUJO DA SILVA125698151\u00aaCIA/24\u00baBPM1061\u00ba SGT PMSIDNEY COSTA DE OLIVEIRA125700151\u00aaCPG1071\u00ba SGT PMLEONARDO MARCIO SANTOS DE MESQUITA125701122\u00aaCIA/17\u00baBPM1081\u00ba SGT PMFRANCO GADELHA LACERDA CARVALHO1257021X1\u00aaCIA/18\u00baBPM1091\u00ba SGT PMEDUARDO OLIVEIRA SOUSA1257031723\u00baBPM1101\u00ba SGT PMRUDNEY CAVALCANTE GURGEL125564112\u00aaCIA/BPGEPPROMOVER \u00c0 GRADUA\u00c7\u00c3O DE SUBTENENTE PM  \u2013 POR MERECIMENTONa forma do art. 9\u00ba da Lei n\u00ba 15.797/2015ORDGRADNOMEMATOPMPONTOS011\u00ba SGT PMFRANCINEUTON RAIMUNDO SANTOS1270321X2\u00aaCIA/2\u00baBPM8580021\u00ba SGT PMFRANCISCO ROBERIO PEREIRA DA COSTA127639133\u00aaCPG8520031\u00ba SGT PMFRANCISCO JOSE DOTH DA SILVA127622161\u00aaCPG8515041\u00ba SGT PMFRANCISCO DEUGIVAM COELHO12705611CGP8490051\u00ba SGT PMOSEVAL RIBEIRO CARNEIRO127298121\u00aaCIA/11\u00baBPM8475061\u00ba SGT PMEDNARDO VASCONCELOS SOUSA127369161\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO8475071\u00ba SGT PMEDIVAN BARBOZA DA SILVEIRA127118163\u00aaCIA/BPGEP8470081\u00ba SGT PMJOSE WILAME LUCIANO MONTEIRO125614155PEL-2CIA/BEPI8455091\u00ba SGT PMGAISON GLAUBER MARANHAO PINTO125653134CIA/BPCHOQ8450101\u00ba SGT PMLEONARDO SALES DA SILVA127535197\u00baBPM8445111\u00ba SGT PMANTONIO CARLOS DOS SANTOS ARAUJO127321121\u00aaCIA/11\u00baBPM8415121\u00ba SGT PMFRANCISCO WELLINGTON SALES DO NASCIMENTO127457103CIA/BPCHOQ-PE8415131\u00ba SGT PMEDMAR GUILHERME ALVES127146104\u00aaCIA/BPGEP8410141\u00ba SGT PMVAGNER DOS SANTOS CRUZ127240123\u00aaCIA/11\u00baBPM8405151\u00ba SGT PMJOSE HAROLDO PEREIRA DO NASCIMENTO127157144\u00baCOL/CCPM-MJP8380161\u00ba SGT PMEDUARDO HENRIQUE CARVALHO DE SOUSA127231132\u00aaCIA/12\u00baBPM8375171\u00ba SGT PMJORGE TEIXEIRA BARRETO NETO127187134\u00aaCIA/BPGEP8370181\u00ba SGT PMVANDEMBERG RODRIGUES DOS SANTOS127647151\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO8360191\u00ba SGT PMPAULO CESAR CAVALCANTE127099191\u00aaCIA/1\u00baBPM8360201\u00ba SGT PMALEXSANDRO VIRGILIO FREITAS1274031X1\u00aaCIA/BPRE8350211\u00ba SGT PMFRANCISCO RIVECLERTON DE SOUSA LOPES127420101\u00aaCIA/BPRE8335221\u00ba SGT PMFRANCISCO NATANNIEL UNIAS ARAGAO1274451X2\u00aaCIA/BPRE8300231\u00ba SGT PMJULIO CESAR BARRETO DA SILVA127263171\u00aaCIA/4\u00baBPM8290241\u00ba SGT PMMILTON EXPEDITO ARAUJO127233181PEL-1CIA/BEPI8280251\u00ba SGT PMJOAO ALVES MOURA127290141\u00aaCIA/11\u00baBPM8280261\u00ba SGT PMMARCOS ANTONIO DE BRITO SILVA127520161\u00aaCIPM/3\u00baCRPM8280271\u00ba SGT PMGEORGE EDUARDO DA SILVA127065103\u00aaCIA/BPGEP8270281\u00ba SGT PMFERNANDO DE SALES FERNANDES NETO15128518CGP8260291\u00ba SGT PMJOSE ROBSON ROQUE DA SILVA125601172\u00aaCIA/COTAM8250301\u00ba SGT PMHUGO LEONARDO PEREIRA127282124CIA/BPCHOQ8245311\u00ba SGT PMFABIO BEZERRA DA SILVA127377182CIA/BPCHOQ-GPA8245321\u00ba SGT PMJUVINO PINTO DA SILVA127159194\u00aaCIA/BPGEP8230331\u00ba SGT PMANDRE JORGE FELIX LOBO125743121\u00aaCIA/9\u00baBPM8225341\u00ba SGT PMERNESTO MARQUES BELARMINO127509191\u00aaCIA/7\u00baBPM8215351\u00ba SGT PMFRANCISCO CARTEGIANE DUARTE GOMES127126182\u00baCOL/CCPM-CHMJ8210361\u00ba SGT PMMARCIANO CAVALCANTE FERREIRA125645112\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO8195371\u00ba SGT PMJOSE CASSIANO DA SILVA JUNIOR127081141\u00aaCIA/2\u00baBPM8195381\u00ba SGT PMANDERSON FREITAS DO NASCIMENTO127472171\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO8195391\u00ba SGT PMCARLOS HENRIQUE ALMEIDA MESQUITA12738617CCS8190401\u00ba SGT PMCICERO NAZARENO SAMPAIO DE CASTRO13248311CGP8190411\u00ba SGT PMMARCUS ANTONIO NASCIMENTO DA SILVA125733161\u00aaCPG8180421\u00ba SGT PMRICARDO JOSE ALVES DA SILVEIRA12556713CGP8160431\u00ba SGT PMFABIANO BATISTA TEIXEIRA127105183\u00aaCIA/BPGEP8160441\u00ba SGT PMWALTER LOPES DE ALBUQUERQUE FILHO127485151PEL-2CIA/2RAIO8160451\u00ba SGT PMFRANCISCO CLAUDWILSON DE CASTRO GURGEL127148153\u00aaCIA/7\u00baBPM8155461\u00ba SGT PMFRANCISCO RIVELINO BEZERRA DO NASCIMENTO127058162\u00baESQ/RPMONT8140471\u00ba SGT PMAIRTON BEZERRA NUNES127499101\u00aaCIA/7\u00baBPM8135481\u00ba SGT PMRICARDO FERNANDES DE OLIVEIRA125735101\u00aaCIA/1\u00baBPM8135491\u00ba SGT PMVALMIR LIMA CAETANO125631161\u00aaCIA/COTAM8130501\u00ba SGT PMERIVAN TAVARES DE ARAUJO127042165PEL-1CIA/BEPI8125511\u00ba SGT PMCLAUDIO ROGERIO SILVA SANTOS127260151\u00aaCIA/4\u00baBPM8125521\u00ba SGT PMLUCIANO MARINHO DE OLIVEIRA JUNIOR125628101\u00aaCPG8120531\u00ba SGT PMFRANCISCO MARCOS ORLANDO1276801X2\u00aaCIA/BPRE8120541\u00ba SGT PMROGERIO DA SILVA SOUZA12735111AGCG8110551\u00ba SGT PMJOAO MAURILIO LIMA COSTA127001132\u00aaCIA/1\u00baBPM8100561\u00ba SGT PMFRANCISCO AIRES MONTEIRO DA SILVA ROCHA125629186\u00baBPM8095571\u00ba SGT PMANDRE LUIZ SANTOS DA SILVA1274241X4\u00aaCIA/23\u00baBPM8095581\u00ba SGT PMMARDONIO FERREIRA DA SILVA127521132\u00aaCIPM/3\u00baCRPM8090591\u00ba SGT PMHENRIQUE CEZAR LEMOS DE ARAUJO151286151\u00aaCIPM/3\u00baCRPM8075601\u00ba SGT PMSERGIO MURILO RODRIGUES DE SOUSA127374161\u00aaCIA/11\u00baBPM8070611\u00ba SGT PMJOSE AUGUSTO COSTA MACHADO1256211XCESUP8060621\u00ba SGT PMALBINO TORRES DE SOUSA127500131\u00aaCIA/7\u00baBPM8055631\u00ba SGT PMJEAN DE OLIVEIRA SANTOS127482132CIA/BPCHOQ-GPA8040ORDGRADNOMEMATOPMPONTOS641\u00ba SGT PMALEXANDRE SANTOS DA SILVA125654101\u00aaCIA/12\u00baBPM8030651\u00ba SGT PMFRANCISCO ROGERIO ZUZA JUNIOR1271811X1\u00aaCIA/3\u00baBPM8020661\u00ba SGT PMJOAO BATISTA PEREIRA DE AQUINO127422151\u00aaCPG8020671\u00ba SGT PMAMILTON SOUSA MARTINS12728417CGP8020681\u00ba SGT PMGEOCONDES CORREIA DE LIMA1270481X3\u00aaCIA/2\u00baBPM8015691\u00ba SGT PMANTONIO CELIO DA SILVA SANTOS127140171\u00aaCIA/3\u00baBPM8015701\u00ba SGT PMHAMILTON JOSE CANDIDO TEIXEIRA127554143\u00aaCIA/BPTUR8010711\u00ba SGT PMRICARDO SILVA DE ANDRADE127211101\u00aaCIPM/4\u00baCRPM8010721\u00ba SGT PMANTONIO MARCOS SANTOS DA COSTA125752113\u00aaCIA/9\u00baBPM8005731\u00ba SGT PMMARCIO JOSE COSTA SILVA1270531X1\u00aaCIA/BPRE8000741\u00ba SGT PMIVONALDO DE OLIVEIRA FILHO127469112\u00aaCPG7990751\u00ba SGT PMJERRY ADRIANO DE BRITO VIEIRA1257231X2\u00aaCIA/1\u00baBPM7980761\u00ba SGT PMFRANCISCO ERIVELTON ALMEIDA TAVARES125590111\u00aaCIA/COTAM7970771\u00ba SGT PMFRANCISCO MAURIGELBIO ESTEVAO GOMES127244111\u00aaCIA/4\u00baBPM7960781\u00ba SGT PMFRANCISCO GIVANILDO BARBOSA127152182\u00aaCIA/BPRE7960791\u00ba SGT PMCASSIO SILVA DE OLIVEIRA1274761624\u00baBPM7950801\u00ba SGT PMFRANCISCO DE ASSIS BEZERRA UCHOA125610162\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO7950811\u00ba SGT PMEDINILTON BEZERRA BISPO127122194\u00aaCIPM/4\u00baCRPM7945821\u00ba SGT PMRAIMUNDO HUMBERTO GIRAO DE BRITO127468142\u00aaCIA/5\u00baBPM7940831\u00ba SGT PMANTONIO VALDIR PEREIRA DE LIMA127318173\u00aaCIPM/3\u00baCRPM7935841\u00ba SGT PMWALZENY FERREIRA PINHO127497161\u00aaCIA/BOPE-OE7930851\u00ba SGT PMKLEBER ALEXANDRE DA SILVA MENDONCA127367111\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO7925861\u00ba SGT PMJOSEMAR ROCHA GOMES125647163\u00aaCIA/6\u00baBPM7920871\u00ba SGT PMDJANY SANTOS DE OLIVEIRA127145132\u00aaCIA/BPTUR7910881\u00ba SGT PMCRISTIANO BOTELHO OLIVEIRA127275181\u00aaCIA/COTAM7910891\u00ba SGT PMJOSE REGINALDO FONSECA PEREIRA1273171X2\u00aaCIA/23\u00baBPM7910901\u00ba SGT PMALEXSANDRO FELIX DE OLIVEIRA125741181\u00aaCIA/8\u00baBPM7900911\u00ba SGT PMFRANCISCO MARCOS ALVES DE OLIVEIRA127511171\u00aaCIA/7\u00baBPM7890921\u00ba SGT PMLAILTON ALVES SANTIAGO125728163\u00aaCIA/9\u00baBPM7880931\u00ba SGT PMMARCIO BEZERRA TEIXEIRA127080171\u00aaCIA/10\u00baBPM7880941\u00ba SGT PMJOILTON DE SOUZA MOURA125633101\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO7870951\u00ba SGT PMFABIO RODRIGUES DA SILVA125748191\u00aaCIA/9\u00baBPM7870961\u00ba SGT PMJOSE SERVULO ALVES FEITOSA127013143\u00aaCIA/BPGEP7870971\u00ba SGT PMMARCOS RODRIGO MARTINS MENDES127195152\u00aaCIPM/3\u00baCRPM7855981\u00ba SGT PMEDUARDO BARBOSA DA SILVA NETO125712161\u00aaCIA/1\u00baBPM7845991\u00ba SGT PMLUIS FABIO PEREIRA DA SILVA126983131PEL-2CIA/BEPI78451001\u00ba SGT PMRHUGARD MEDEIROS XAVIER127127154\u00aaCIPM/4\u00baCRPM78401011\u00ba SGT PMGERALDO ALAN NASCIMENTO1276281X3\u00aaCIPM/4\u00baCRPM78401021\u00ba SGT PMPERO VAZ CARVALHO CAMINHA1272201X1\u00aaCIPM/3\u00baCRPM78351031\u00ba SGT PMFRANCISCO LUCIOJEAN BARBOSA1257181X1\u00aaCIA/1\u00baBPM78301041\u00ba SGT PMGLAYDSON DA SILVA BEZERRA125721151\u00aaCIA/1\u00baBPM78301051\u00ba SGT PMJOEL FREITAS DA SILVA127276152\u00aaCIA/7\u00baBPM78301061\u00ba SGT PMFRANCISCO FABIO SOUZA SALES127121113\u00aaCIA/BPGEP78201071\u00ba SGT PMVICENTE ALIPIO NETO127093151\u00aaCIA/10\u00baBPM78101081\u00ba SGT PMCRISTIAN FERNANDES ARAUJO125649102\u00aaCIA/8\u00baBPM78001091\u00ba SGT PMANTONIO ALEXANDRE SOUSA GOMES127323172\u00aaCIA/11\u00baBPM78001101\u00ba SGT PMFERNANDES ALEXANDRE DE OLIVEIRA125713132\u00aaCIA/1\u00baBPM7790PROMOVER \u00c0 GRADUA\u00c7\u00c3O DE 1\u00ba SARGENTO PM \u2013 POR ANTIGUIDADENa forma do art. 10 da Lei n\u00ba 15.797/2015 e art. 25 do Decreto n\u00ba 31.804/2015ORDGRADNOMEMATOPM012\u00ba SGT PMRENAN BEZERRA ALMEIDA134501103\u00aaCIA/9\u00baBPM022\u00ba SGT PMBENJAMIM SARAIVA SALDANHA JUNIOR134762172\u00aaCIA/21\u00baBPM032\u00ba SGT PMAYSLAN MONTE GAMA135034191\u00aaCIA/22\u00baBPM042\u00ba SGT PMJOSE MAIRTON DA SILVA ALVES13597510NGPP052\u00ba SGT PMMARCELO FREIRE DE CARVALHO135820174\u00aaCIA/2\u00baBPRAIO062\u00ba SGT PMJOSIAS CAVALCANTE DE SOUSA FILHO136358111\u00aaCIA/BPMA072\u00ba SGT PMDANIEL RIBEIRO FROTA136115132PEL-2CIA/2RAIO082\u00ba SGT PMIRINEUTON SILVA DA COSTA135955181PEL-2CIA/BEPI092\u00ba SGT PMJORGE LUIS SOUSA COSTA136280174CIA/BPCHOQ102\u00ba SGT PMFRANCISCO CHARLES OLIVEIRA ABREU136192122\u00aaCIA/3\u00baBPM112\u00ba SGT PMFRANCISCO EUDES GRANGEIRO JUNIOR136325102\u00aaCIA/21\u00baBPM122\u00ba SGT PMGEORGE OLIVEIRA DA SILVA135951191\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO132\u00ba SGT PMPAULO HENRIQUE DE ALENCAR136362141\u00aaCIA/25\u00baBPM142\u00ba SGT PMANTONIO RICARDO SILVEIRA LIMA136449183\u00aaCIPM/4\u00baCRPMPROMOVER \u00c0 GRADUA\u00c7\u00c3O DE 1\u00ba SARGENTO PM \u2013 POR ANTIGUIDADENa forma do art. 9\u00ba da Lei n\u00ba 15.797/2015ORDGRADNOMEMATOPM012\u00ba SGT PMWILL ROBSON GUIMARAES SILVA1253891X2CIA/BPCHOQ-GPA022\u00ba SGT PMRENALDO ANDRADE DE QUEIROZ125569181\u00aaCIA/6\u00baBPM032\u00ba SGT PMJOAO EUDES FERREIRA DO NASCIMENTO127210131\u00aaCIPM/3\u00baCRPM042\u00ba SGT PMMAURO CESAR BARROSO BRAGA127287191\u00aaCIA/11\u00baBPM052\u00ba SGT PMTEOGENES NUNES DE OLIVEIRA127387141\u00aaCIA/BOPE-OE062\u00ba SGT PMJOSE ORLANDO MESQUITA PONTES127406112\u00aaCIA/12\u00baBPM072\u00ba SGT PMRICHARDSON SERGIO GOMES DA SILVA127416182\u00aaCIA/21\u00baBPM082\u00ba SGT PMMANUEL ADAUTO DE SOUSA FILHO135271132\u00aaCIA/BPRE092\u00ba SGT PMANTONIO REGINALDO DE MELO LIMA134372113\u00baCRPM102\u00ba SGT PMJEAN CARLOS VIEIRA DE MOURA135181141\u00aaCIA/COPAC112\u00ba SGT PMVALDENOR ROCHA FILHO135042102\u00aaCIPM/4\u00baCRPM122\u00ba SGT PMPEDRO SOCRATES RIBEIRO AGRA1345891X3\u00aaCIPM/4\u00baCRPM132\u00ba SGT PMEDVAN BRITO MENDES13513112COLOG142\u00ba SGT PMARLINDO PEREIRA DA SILVA134541162\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO152\u00ba SGT PMSAMUEL FERREIRA UCHOA134994111\u00aaCIPM/4\u00baCRPM162\u00ba SGT PMANTONIO MATIAS DE ARAUJO134539182\u00aaCIA/BPRE172\u00ba SGT PMCLEITON CARVALHO DE SOUZA135233123\u00aaCPGORDGRADNOMEMATOPM182\u00ba SGT PMWAGNER DE OLIVEIRA ARAUJO1352341X4\u00aaCIA/23\u00baBPM192\u00ba SGT PMDENIS MONTE PEREIRA135122131\u00aaCIA/17\u00baBPM202\u00ba SGT PMEVALDO RODRIGUES BARBOSA134277122\u00aaCIA/BPRE212\u00ba SGT PMJOSE FABIO VIEIRA1351111X2\u00aaCIA/12\u00baBPM222\u00ba SGT PMLUCIANO DE LIMA VIANA134584134\u00aaCIPM/4\u00baCRPM232\u00ba SGT PMANTONIO JOSE DE PAULA LIMA135064181\u00aaCIPM/4\u00baCRPM242\u00ba SGT PMPAULO SERGIO NONATO DA SILVA134963151\u00aaCIA/BPGEP252\u00ba SGT PMANTONIO CLEITON SANTOS135038182\u00aaCIA/15\u00baBPM262\u00ba SGT PMANTONIO GOMES DA SILVA135138132\u00aaCIA/14\u00baBPM272\u00ba SGT PMDEUSDETE FRANCISCO DA SILVA JUNIOR134693181\u00aaCIA/2\u00baBPM282\u00ba SGT PMEMILIO NOGUEIRA LIMA135094172\u00aaCIA/12\u00baBPM292\u00ba SGT PMJACKNIXON DANTAS EVANGELISTA13443718CGO302\u00ba SGT PMFRANCISCO SOARES BULCAO NETO1346541X2CIA/BPCHOQ-GPA312\u00ba SGT PMRONDINELLI DA SILVA MOREIRA134971173\u00aaCIA/5\u00baBPM322\u00ba SGT PMANTONIO MOTA DINIZ NETO134702191\u00aaCIA/2\u00baBPM332\u00ba SGT PMJOSE VANIZIO MOREIRA134368191\u00aaCIA/16\u00baBPM342\u00ba SGT PMEDSON FREITAS DAMASCENO134275181\u00aaCIA/18\u00baBPM352\u00ba SGT PMGERMANO PEREIRA DA COSTA134846191\u00aaCIA/25\u00baBPM362\u00ba SGT PMJOSBERTO REGIS DO NASCIMENTO SALES134757171\u00aaCIA/COPAC372\u00ba SGT PMEUCLIDES FERREIRA DE SOUSA NETO135086152\u00aaCIA/12\u00baBPM382\u00ba SGT PMJOAQUIM ANTONIO CAMPOS DA SILVA134917124\u00aaCIPM/4\u00baCRPM392\u00ba SGT PMRICARDO ASSIS DE ABREU134481161\u00aaCIA/20\u00baBPM402\u00ba SGT PMFRANCISCO ADRIANO MENEZES DOS SANTOS134647152\u00aaCIA/BPGEP412\u00ba SGT PMANTONIO WALTER PEREIRA LIMA134853132\u00aaCIA/25\u00baBPM422\u00ba SGT PMFRANCISCO HELIO JUSTINO DA SILVA13485119CGP432\u00ba SGT PMANTONIO DOS SANTOS PEREIRA134930141\u00aaCIA/2\u00baBPM442\u00ba SGT PMNELIO KLEBER ALVES SANTIL134644132\u00aaCIA/16\u00baBPM452\u00ba SGT PMRAIMUNDO TOME DA SILVA FILHO134928162\u00aaCIA/2\u00baBPM462\u00ba SGT PMLUCIANO RICARDO DOS SANTOS134731101\u00aaCIA/BPGEP472\u00ba SGT PMFRANCISCO MASCARENHAS DO NASCIMENTO134575141\u00aaCIA/2\u00baBPM482\u00ba SGT PMCARLOS ANDRE MONTEIRO DE PAIVA134763142\u00aaCIA/BPGEP492\u00ba SGT PMJOSE LUCIANO LUIZ DE SOUZA134310191\u00aaCIA/2\u00baBPM502\u00ba SGT PMANTONIO CARLOS MOURA DE MELO134733153\u00aaCIA/23\u00baBPM512\u00ba SGT PMFRANCISCO EVANGELISTA TEIXEIRA ARAUJO135361123\u00aaCIA/11\u00baBPM522\u00ba SGT PMMARCIO ALEXANDRE BERNARDINO134719163\u00aaCIA/COPAC532\u00ba SGT PMFRANCISCO EDIVAN CONRADO DE OLIVEIRA134913131\u00aaCIA/17\u00baBPM542\u00ba SGT PMANTONIO ARMANDO PADILHA FERREIRA135091152\u00aaCIA/15\u00baBPM552\u00ba SGT PMANTONIO ERNALDO TEIXEIRA LEMOS134848132\u00aaCIA/24\u00baBPM562\u00ba SGT PMFRANCISCO JOSE DE LIMA RODRIGUES13472211CGP572\u00ba SGT PMFRANCISCO EDSON PINTO DE SOUSA135090181\u00aaCIA/12\u00baBPM582\u00ba SGT PMDANIEL INACIO BRAGA DE ANDRADE134345143\u00aaCPG592\u00ba SGT PMEDVALDO DO NASCIMENTO SILVA1347351X3\u00aaCIA/COPAC602\u00ba SGT PMREGINALDO BARBOSA PEREIRA134316121\u00aaCIA/2\u00baBPM612\u00ba SGT PMVIRGINIO ANTONIO SALDANHA DO CARMO134931111\u00aaCIA/10\u00baBPM622\u00ba SGT PMVILSON GOMES RICARTE136099181\u00aaCIA/10\u00baBPM632\u00ba SGT PMJOSE VALDEMI LUCAS DA SILVA135854152\u00aaCIA/14\u00baBPM642\u00ba SGT PMJUCIVAN ALVES DE SOUSA135751181\u00aaCIA/9\u00baBPM652\u00ba SGT PMFABIO SOARES DE MELO135773151\u00aaCIA/7\u00baBPM662\u00ba SGT PMANTONIO CLERTON RODRIGUES FROTA136164181\u00aaCIA/3\u00baBPM672\u00ba SGT PMVIRGILIO MAIA CAMARA136199133\u00aaCIA/3\u00baBPM682\u00ba SGT PMFRANCISCO EVANDO FERREIRA CESAR151212111\u00aaCIA/7\u00baBPM692\u00ba SGT PMROBSON FREITAS PEREIRA136043121\u00aaCIA/5\u00baBPM702\u00ba SGT PMJEAN CARLOS FACUNDO FERREIRA1359581XCAB712\u00ba SGT PMANTONIO NACILIO LEITAO135769121\u00aaCIA/7\u00baBPM722\u00ba SGT PMJOSE ARLINDO RODRIGUES JUNIOR151233115\u00aaCIA/BPGEP732\u00ba SGT PMJOSE ROBERTO DOS SANTOS135798142\u00aaCIA/25\u00baBPM742\u00ba SGT PMJOSE ROBERTO VIEIRA DA SILVA136073112\u00aaCIA/2\u00baBPM752\u00ba SGT PMLUCIO RODRIGUES LEITE136428181\u00aaCIA/2\u00baBPM762\u00ba SGT PMJOSE GLADISTON SILVA DE LIMA13597316BPGEP772\u00ba SGT PMMARCIO JOSE SOUZA MARTINS136007161\u00aaCIA/COPAC782\u00ba SGT PMGEANCARLOS ALVES DE LIMA135704183\u00aaCIPM/4\u00baCRPM792\u00ba SGT PMFRANCISCO INALDO LOPES136179103\u00aaCIPM/4\u00baCRPM802\u00ba SGT PMRICARDO JUNIOR DE MESQUITA SILVA136160193\u00aaCPG812\u00ba SGT PMFRANCISCO GILVAM MARQUES DE SOUSA136503141\u00aaCIA/23\u00baBPM822\u00ba SGT PMTARCISIO FERREIRA BARROS JUNIOR13605718CGP832\u00ba SGT PMTHIAGO ALENCAR LIMA136387131\u00aaCIA/1\u00baBPM842\u00ba SGT PMJOSE WALBER DE OLIVEIRA ALVES135836171\u00baCOL/CCPM-GEF852\u00ba SGT PMJOSE LEANDRO DE SOUSA BARROS135795121\u00aaCIA/15\u00baBPM862\u00ba SGT PMJOSE RODRIGUES FILHO136425162\u00aaCIA/2\u00baBPM872\u00ba SGT PMMARCOS PAULO AIRES MAIA13615810CGP882\u00ba SGT PMMARCIO JOSE DA SILVA DANTAS136399141\u00aaCIA/9\u00baBPM892\u00ba SGT PMNATAL SANTOS DE MOURA136231121\u00aaCIA/22\u00baBPM902\u00ba SGT PMVALQUIRIO MAIA NETO136255141\u00aaCIA/BPGEP912\u00ba SGT PMFRANCISCO IVANI ALVES PAIVA136180112\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO922\u00ba SGT PMDANIEL MARQUES MACIEL136464141\u00aaCPG932\u00ba SGT PMFRANCISCO HELIO SOARES AGUIAR151219121\u00aaCIA/7\u00baBPM942\u00ba SGT PMCANDIDO OLIVEIRA NETO151218151\u00aaCIA/7\u00baBPM952\u00ba SGT PMJOSINEI DE JESUS LEMOS136286101\u00aaCIA/5\u00baBPM962\u00ba SGT PMFRANCISCO FABIO LEITE DE SOUSA151224121PEL-5CIA/5RAIO972\u00ba SGT PMLEDILSON DE MORAES1358561XNUAPFE982\u00ba SGT PMJOAQUIM RODRIGUES DE MATOS JUNIOR136245182\u00aaCIA/23\u00baBPM992\u00ba SGT PMANTONIO GUILME SILVA DE SOUSA136500122\u00aaCIA/3\u00baBPM1002\u00ba SGT PMRAIMUNDO CELIO LOPES DOS SANTOS13602913CGP1012\u00ba SGT PMERENALDO BERNARDO DOS SANTOS151262133\u00aaCIPM/4\u00baCRPM1022\u00ba SGT PMLEONARDO SILVA BRITO135991142\u00aaCIA/COTAM1032\u00ba SGT PMJOSE GLEDSTONE FREIRE LIMA136251151\u00aaCIA/23\u00baBPMORDGRADNOMEMATOPM1042\u00ba SGT PMJOSE EVANDITO DA CRUZ FREIRE136250181\u00aaCIPM/3\u00baCRPM1052\u00ba SGT PMROBERTO PEREIRA DA COSTA1365171X2\u00aaCIPM/3\u00baCRPM1062\u00ba SGT PMJOSELINO ALVES DA SILVA135982151\u00aaCIA/BPMA1072\u00ba SGT PMANTONIO CASSIUS DE SOUSA GUIMARAES135756143\u00aaCIA/19\u00baBPM1082\u00ba SGT PMROBSON RENAN SAMPAIO COSTA136497154\u00aaCIA/BPGEP1092\u00ba SGT PMJOSE CLEANO ALVES FARIAS135970142\u00aaCPG1102\u00ba SGT PMLUIS ALDY RIBEIRO DE OLIVEIRA135995134\u00aaCIA/BPTUR1112\u00ba SGT PMJORGE LUIZ MENEZES SANTOS151235161\u00aaCIA/BPGEP1122\u00ba SGT PMEDIVALDO DE PAIVA GOMES151215131\u00aaCIA/7\u00baBPM1132\u00ba SGT PMJUAREZ FONTENELE PESSOA JUNIOR136186153\u00aaCIA/6\u00baBPM1142\u00ba SGT PMJOSEMAR MIRELLYS AZEVEDO SOUZA136484173\u00aaCIPM/4\u00baCRPM1152\u00ba SGT PMPAULO ROGERIO DO VALE SOUSA136159184\u00aaCIA/BPGEP1162\u00ba SGT PMEDVANIO TAVARES DE ARAUJO136412183\u00aaCIPM/4\u00baCRPM1172\u00ba SGT PMJOSE LIDOMAR VIEIRA DA SILVA136092173\u00aaCIA/13\u00baBPM1182\u00ba SGT PMVICTOR RAPHAEL LEITE GOMES136498121\u00aaCPG1192\u00ba SGT PMELIABE LIMA DE FREITAS13612617CESUP1202\u00ba SGT PMBENISMAR MOURA PIRES13625913COLOG1212\u00ba SGT PMFERNANDO ANTONIO DE SA PEREIRA BESSA MOREIRA136322191\u00aaCIA/24\u00baBPM1222\u00ba SGT PMJOISSON FERREIRA TORRES135833151\u00aaCIA/18\u00baBPM1232\u00ba SGT PMFRANCISCO GLAYRTON SOARES UCHOA135940152\u00aaCIA/BPRE1242\u00ba SGT PMONIGLER BATISTA ALVES136096161\u00aaCIA/10\u00baBPM1252\u00ba SGT PMJOAO LEONILSON DE SOUZA136421171\u00aaCIA/2\u00baBPM1262\u00ba SGT PMCARLOS ROBERTO OLIVEIRA CAMELO135771101\u00aaCIA/7\u00baBPM1272\u00ba SGT PMADELINO PEREIRA VIANA135844192\u00aaCIA/24\u00baBPM1282\u00ba SGT PMLUIZ TACIANO DE ALENCAR1357121X1\u00aaCIA/1\u00baBPM1292\u00ba SGT PMFRANCISCO REGIS DE OLIVEIRA136205122\u00aaCPG1302\u00ba SGT PMAUGUSTO ARARIPE NETO136267152\u00aaCIA/BPRE1312\u00ba SGT PMJOAQUIM AUGUSTO FARIAS JUNIOR13642214CAB1322\u00ba SGT PMJORGE GLEISON DA SILVA NASCIMENTO1512301X1\u00aaCIA/BPTUR1332\u00ba SGT PMFLAVIO DOS SANTOS RODRIGUES135929183\u00aaCIA/COPAC1342\u00ba SGT PMMOISES LUCIO ALVES DE SOUSA136444115\u00aaCIPM/4\u00baCRPM1352\u00ba SGT PMRAFAEL LOPES DA COSTA GOMES136041182\u00aaCIA/5\u00baBPM1362\u00ba SGT PMDINARTE RODRIGUES MONTEIRO136508103\u00aaCIA/3\u00baBPM1372\u00ba SGT PMFRANCISCO FERNANDO HONORATO NETO13620415CIOPS-SOBRAL1382\u00ba SGT PMANTONIO WILTON ALMEIDA BEZERRA151221101\u00aaCIA/7\u00baBPM1392\u00ba SGT PMFRANCISCO NEILSON DE LIMA13594414CGP1402\u00ba SGT PMROMULO EUSTAQUIO ARAUJO DE AGUIAR136316112\u00aaCIA/COPAC1412\u00ba SGT PMNEILSON MOURA PAZ136346102\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO1422\u00ba SGT PMKLEBER DA COSTA MATOS13629013NUCAM1432\u00ba SGT PMANTONIO WILSON FARIAS DA SILVA135762111\u00aaCIA/20\u00baBPM1442\u00ba SGT PMMARCELO LIMA OLIVEIRA13634211CPJM1452\u00ba SGT PMALISON CARVALHO RODRIGUES135738161\u00aaCIA/BPGEP1462\u00ba SGT PMJOSE RONALDO PORTELA13579911CGPPROMOVER \u00c0 GRADUA\u00c7\u00c3O DE 1\u00ba SARGENTO PM - POR MERECIMENTONa forma do art. 9\u00ba da Lei n\u00ba 15.797/2015ORDGRADNOMEMATOPMPONTOS012\u00ba SGT PMHENRIQUE FLAVIO FELIX AVELINO106801154\u00aaCIA/COPAC7760022\u00ba SGT PMORLANDO PAULINO DE ARAUJO108116192\u00aaCIA/21\u00baBPM7550032\u00ba SGT PMCICERO LUCENA DE FIGUEIREDO13574316CGP7335042\u00ba SGT PMKAUE DE CASTRO COSTA135893131\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO7200052\u00ba SGT PMCLEILSON PINHEIRO DOS SANTOS136490141\u00aaCPG7190062\u00ba SGT PMJOSE CARNEIRO DE AZEVEDO NETO13633517CGP7175072\u00ba SGT PMEVERTON PINHEIRO DA SILVA136491111\u00aaCIA/2\u00baBPRAIO7125082\u00ba SGT PMANTONIO ROCHA DE MORAIS151203123\u00aaCIA/11\u00baBPM7115092\u00ba SGT PMBENJAMIN CARNEIRO BRAGA FILHO136168171\u00aaCIA/3\u00baBPM7060102\u00ba SGT PMFRANCISCO ADALBERTO DA SILVA135730181\u00aaCIPM/4\u00baCRPM7050112\u00ba SGT PMFRANCISCO DE ASSIS ALVES DE OLIVEIRA136471194\u00aaCIPM/4\u00baCRPM7035122\u00ba SGT PMDANIEL BRAGA MAGALHAES1514081X3\u00aaCIA/6\u00baBPM7035132\u00ba SGT PMERLANDIO MIGUEL DA SILVA135772182\u00aaCIA/13\u00baBPM7005142\u00ba SGT PMJARDAS MEDEIROS HOLANDA135746181\u00aaCIA/9\u00baBPM7000152\u00ba SGT PMANTONIO ALVES DA SILVA135724102\u00baCOL/CCPM-CHMJ6980162\u00ba SGT PMMARCOS ROBERTO ALVES BATISTA136094115PEL-1CIA/BEPI6980172\u00ba SGT PMCICERO ALVES DE SANTANA135768153\u00aaCIPM/4\u00baCRPM6970182\u00ba SGT PMLUIZ CARLOS DUNDA GOMES136461122\u00aaCIA/BPMA6950192\u00ba SGT PMADERICO DOS SANTOS E SANTOS JUNIOR151240161\u00aaCIA/7\u00baBPM6945202\u00ba SGT PMLEONARDO BEZERRA TAVARES135873102CIA/BPCHOQ-GPA6930212\u00ba SGT PMFRANCISCO JOELDO BARBOSA DE SOUZA136182161\u00aaCIA/5\u00baBPM6930222\u00ba SGT PMCLEUDSON PEREIRA DOS SANTOS136105171PEL-4CIA/2RAIO6905232\u00ba SGT PMVALDIZAR TEIXEIRA MATIAS JUNIOR307950161\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO6900242\u00ba SGT PMEVALDO FREIRE PONTES135828152\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO6895252\u00ba SGT PMERALDO EMIDIO DE ESPINDOLA136409123\u00aaCIPM/4\u00baCRPM6895262\u00ba SGT PMTARCISIO FERREIRA GOMES JUNIOR136506161\u00aaCIPM/3\u00baCRPM6890272\u00ba SGT PMFRANCISCO ROGEVANDO DE SOUSA SARAIVA135736111\u00aaCIA/13\u00baBPM6885282\u00ba SGT PMROBERTO BRAGA SOUSA1362531X1\u00aaCIA/11\u00baBPM6880292\u00ba SGT PMALDEMIR CARNEIRO DA COSTA JUNIOR135824162\u00aaCIA/12\u00baBPM6880302\u00ba SGT PMJEFFERSON NOGUEIRA ALVES1512471725\u00baBPM6880312\u00ba SGT PMJOAO BARROSO RIBEIRO151207112\u00aaCIA/11\u00baBPM6870322\u00ba SGT PMMARCOS DA NOBREGA TEIXEIRA13600910CSASR6860332\u00ba SGT PMFRANCISCO JAIRO QUIRINO FERREIRA136090121PEL-2CIA/5RAIO6860342\u00ba SGT PMITALO ROBSON DE SOUSA SILVA136226121\u00aaCIA/17\u00baBPM6855352\u00ba SGT PMJOSE GLEISON SILVA ALVES136284163CIA/BPCHOQ-PE6850362\u00ba SGT PMAIRTON PINTO HONORATO135903111\u00aaCPG6850372\u00ba SGT PMANTONIO DIEIMI VASCONCELOS DA SILVA135757111CIA/BPCHOQ-CDC6850382\u00ba SGT PMCARLOS ANDRE DA SILVA136081131\u00aaCIA/10\u00baBPM6850392\u00ba SGT PMHUGO LEONARDO DE MESQUITA SANTOS136244101\u00aaCIA/11\u00baBPM6835ORDGRADNOMEMATOPMPONTOS402\u00ba SGT PMHARLEY SABOIA CORREIA LIMA1363551X3\u00aaCPG6830412\u00ba SGT PMJOSE KLEILTON DE FARIAS135793181\u00baCRPM6830422\u00ba SGT PMPEDRO ALBERTO DE OLIVEIRA NETO136025142\u00aaCIA/24\u00baBPM6830432\u00ba SGT PMRAIMUNDO BARBOSA DE OLIVEIRA FILHO136028163\u00baCRPM6830442\u00ba SGT PMROBERTO JACKSON COSTA DOS SANTOS136066171\u00aaCIA/22\u00baBPM6830452\u00ba SGT PMTHALLES BEZERRA DE SOUZA PACHECO136058153CIA/BPCHOQ-PE6820462\u00ba SGT PMVICENTE MICHAEL VASCONCELOS MARTINS135842141\u00aaCIA/12\u00baBPM6820472\u00ba SGT PMJARDEL GONCALVES DE SOUSA13595712CGP6810482\u00ba SGT PMJOSE CLAUDIO DOS SANTOS BATISTA135789155\u00aaCIA/BPGEP6805492\u00ba SGT PMGUILHERME OLIVEIRA SOUSA136513102\u00aaCIPM/3\u00baCRPM6795502\u00ba SGT PMHISTIVE HOSTER MARTINS MONTEIRO136385192\u00aaCPG6790512\u00ba SGT PMFREDSON BARROS DOURADO136213141\u00aaCIA/4\u00baBPM6790522\u00ba SGT PMEDER FIRMEZA BRUNO13591911CGP6780532\u00ba SGT PMPAULO LEONID BREJNEY ABREU HOLANDA136233171\u00aaCIA/BPTUR6780542\u00ba SGT PMROBINSON PIMENTEL LIBERATO1360391X1\u00aaCPG6780552\u00ba SGT PMMARDEM JONAS SIMOES BARBOSA136300111\u00aaCPG6750562\u00ba SGT PMEMERSON SILVEIRA RIBEIRO136021151\u00aaCIA/12\u00baBPM6750572\u00ba SGT PMDENYSON DOS SANTOS TEIXEIRA136365161\u00aaCIA/19\u00baBPM6710582\u00ba SGT PMANTONIO JOSSILANDI BRUNO IZIDIO135912103\u00aaCPG6700592\u00ba SGT PMHENRIQUE AGUIAR DE VASCONCELOS136480182\u00baCOL/CCPM-CHMJ6700602\u00ba SGT PMCICERO ALVES PINHEIRO136082102\u00aaCIA/2\u00baBPM6700612\u00ba SGT PMFRANCISCO FERNANDO DURVAL DE OLIVEIRA136492191\u00aaCIA/3\u00baBPM6685622\u00ba SGT PMGEORGE SOUSA PASSOS136194172\u00aaCIPM/3\u00baCRPM6670632\u00ba SGT PMALDENIR SOARES RODRIGUES135825131\u00aaCIA/12\u00baBPM6665642\u00ba SGT PMANTONIO FRANCA DE ALMEIDA135758192\u00aaCIPM/4\u00baCRPM6655652\u00ba SGT PMDANY ELTON OLIVEIRA GAMA135976182\u00aaCIA/17\u00baBPM6650662\u00ba SGT PMPAULO DE ALMEIDA GOMES1360181X1\u00aaCPG6640672\u00ba SGT PMCARLOS MAGNO RIBEIRO13636419BOPE6625682\u00ba SGT PMFRANCISCO RIVELINO DA SILVA LOPES135948132\u00aaCIA/BPRE6625692\u00ba SGT PMIVANILDO VIDAL GOMES13585113COLOG6620702\u00ba SGT PMBERTONIO EDUARDO MEIRELES SEVERINO13626812CGP6615712\u00ba SGT PMERIVAM MARCOS COELHO136133112\u00aaCIA/10\u00baBPM6615722\u00ba SGT PMJOSE ISRAEL DE LIMA136494132\u00aaCIA/1\u00baBPM6610732\u00ba SGT PMCICERO LUIS SERGIAN VASCONCELOS ALBUQUERQUE13580618CGP6600742\u00ba SGT PMGLEISON MARQUES NOJOSA151238181\u00aaCIA/BPRE6600752\u00ba SGT PMRAIMUNDO NONATO DE OLIVEIRA136098105\u00aaCIPM/4\u00baCRPM6590762\u00ba SGT PMLUCIANO FERREIRA ARAUJO151257132PEL-1CIA/5RAIO6590772\u00ba SGT PMJOEL DE CASTRO HENRIQUE136246152\u00aaCIA/11\u00baBPM6580782\u00ba SGT PMEVALDO RODRIGUES ALENCAR136414122\u00aaCIA/BPMA6575792\u00ba SGT PMAIRTON DE VASCONCELOS SAMPAIO135721192\u00aaCPG6570802\u00ba SGT PMROBERTO CESAR NASCIMENTO LINO136161163\u00baBPM6560812\u00ba SGT PMADERILDON BEZERRA RODRIGUES151254113\u00aaCIA/COPAC6540822\u00ba SGT PMJULIO CESAR ROCHA DO NASCIMENTO136515152\u00aaCIPM/3\u00baCRPM6535832\u00ba SGT PMMARCIO REGIO DOS SANTOS LOPES136298111\u00aaCIA/14\u00baBPM6535842\u00ba SGT PMFRANCISCO ROMERO LIMA DE REZENDE136209112\u00aaCIA/13\u00baBPM6535852\u00ba SGT PMANDRE GOMES LEAL135723132\u00baCOL/CCPM-CHMJ6530862\u00ba SGT PMFRANCISCO SERGIO PAULINO13594910CPE6510872\u00ba SGT PMELISDENEI FERNANDES ALVES136088141\u00aaCIA/10\u00baBPM6505882\u00ba SGT PMADONIAS CARNEIRO DE LIMA3079401X2PEL-4CIA/5RAIO6500892\u00ba SGT PMLUIS BONIFACIO CASTELO BRANCO NAUM135996101\u00aaCIA/COPAC6490902\u00ba SGT PMFRANCISCO EDER FERREIRA BELMONT136170151\u00aaCIPM/3\u00baCRPM6480912\u00ba SGT PMFRANCISCO CARLOS OLIVEIRA DA SILVA15125012CGP6480922\u00ba SGT PMANTONIO STENIO ROSENDO DA SILVA151222181\u00aaCIA/7\u00baBPM6475932\u00ba SGT PMCESAR GOUVEIA DO NASCIMENTO136437172\u00aaCIPM/3\u00baCRPM6460942\u00ba SGT PMWILLIAM LINHARES TEODORO136338192CIA/BPCHOQ-GPA6460952\u00ba SGT PMJOSE LUCIO DA CRUZ SOUZA136071172\u00aaCIA/2\u00baBPM6455962\u00ba SGT PMADRIANO RODRIGUES DE SOUSA136262192\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO6450972\u00ba SGT PMARTELINO ALEXANDRE DA SILVA135763193\u00aaCIA/9\u00baBPM6450982\u00ba SGT PMJODEMIR GREGORIO GOMES135964171\u00aaCIA/13\u00baBPM6445992\u00ba SGT PMEDSON JARDEL AMORIM SOUSA136467161\u00aaCPG64401002\u00ba SGT PMJOAO PAULO DE SA BEVENUTO1364571X3\u00aaCIPM/4\u00baCRPM64401012\u00ba SGT PMNEULIMAR DE ASSIS SILVA135839192\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO64351022\u00ba SGT PMFRANCISCO JOSE LOBO DE OLIVEIRA JUNIOR136339162\u00baCRPM64301032\u00ba SGT PMEDNALDO CARNEIRO DE LIMA136413152\u00aaCIPM/4\u00baCRPM64301042\u00ba SGT PMFABIO PORTELA BARROSO136273123\u00aaCIA/4\u00baBPM64301052\u00ba SGT PMROGERIO DE JESUS SANTOS136390192\u00aaCIA/1\u00baBPM64301062\u00ba SGT PMANTONIO BEZERRA DA SILVA JUNIOR136475183PEL-2CIA/BEPI64251072\u00ba SGT PMMARIO HENRIQUE CARNEIRO COELHO13601313CGP64201082\u00ba SGT PMJOAO BOSCO DA SILVA135779192\u00aaCIA/6\u00baBPM64101092\u00ba SGT PMJOSE HARLAN DANTAS DA CRUZ136135163\u00aaCIPM/4\u00baCRPM64051102\u00ba SGT PMJERONIMO COSTA DA SILVA135831102\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO64001112\u00ba SGT PMMARCOS PAULO DE CARVALHO BARROS136010111\u00aaCIA/5\u00baBPM63901122\u00ba SGT PMJOSE CLAUDECYO FERREIRA MOURA136249174\u00aaCIA/23\u00baBPM63801132\u00ba SGT PMJOHNS SANDERSON DE MATOS SANTOS135785161\u00aaCIA/8\u00baBPM63701142\u00ba SGT PMSEBASTIAO SANTOS DA SILVA136488163\u00aaCIPM/4\u00baCRPM63701152\u00ba SGT PMMARIO HENRIQUE DE ALMEIDA135821141\u00aaCIA/22\u00baBPM63601162\u00ba SGT PMJOAO PAULO SOUSA PAIXAO136230153\u00aaCIPM/3\u00baCRPM63601172\u00ba SGT PMROBSON LEVI DE SOUSA GOES1363131X3\u00aaCIA/COPAC63601182\u00ba SGT PMALEX SANDRO SOUSA PEREIRA135904191\u00aaCIA/5\u00baBPM63501192\u00ba SGT PMJULIO CESAR SILVA DE FREITAS135985172\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO63501202\u00ba SGT PMANAILTON DE ARAUJO MONTEIRO136447135\u00aaCIPM/4\u00baCRPM63451212\u00ba SGT PMANTONIO WELINGTON SOUSA DO NASCIMENTO136266181\u00aaCIA/24\u00baBPM63401222\u00ba SGT PMWENDEL FREITAS ALVES136434152\u00aaCIA/2\u00baBPM63351232\u00ba SGT PMANDRE DE CARVALHO DIAS136331181\u00aaCIA/BPGEP63201242\u00ba SGT PMTHEMISTOCLES ALMEIDA DE ARAUJO136162133\u00baBPM63201252\u00ba SGT PMLUIS ARAGAO PRADO NETO136496182\u00aaCIA/3\u00baBPM6315ORDGRADNOMEMATOPMPONTOS1262\u00ba SGT PMFRANCISCO ADEILSON LOPES PEREIRA135931161\u00aaCIA/25\u00baBPM63101272\u00ba SGT PMRONALDO SILVANO DA SILVA136235111\u00aaCIPM/4\u00baCRPM63101282\u00ba SGT PMJERONIMO SOUZA DE FREITAS13578117COTAM63101292\u00ba SGT PMSANDRO RICARDO GUEDES PAZ135715111\u00aaCIA/1\u00baBPM63051302\u00ba SGT PMDENYS DUARTE DA SILVA136119121\u00aaCPG63001312\u00ba SGT PMJEAN KARLO ROCHA DOS SANTOS151248141\u00aaCIA/23\u00baBPM63001322\u00ba SGT PMATAULFO IBIAPINA DE AZEVEDO136410131\u00aaCPG63001332\u00ba SGT PMJOSE ROBERTO LOPES DA SILVA FILHO1358141X1\u00aaCIA/18\u00baBPM62901342\u00ba SGT PMCARLOS ANDRE DOS SANTOS JORGE IMPERIANO136350132\u00aaCIA/11\u00baBPM62901352\u00ba SGT PMRUBENS DA SILVA CARNEIRO136294121\u00aaCIA/BPGEP62901362\u00ba SGT PMANTONIO LEUDIVAN ALVES DE SOUSA136404161\u00aaCIA/7\u00baBPM62851372\u00ba SGT PMGILCELIO FERREIRA ALVES136221163\u00aaCPG62801382\u00ba SGT PMMARCELON BERNARDO DE ALMEIDA JUNIOR136109163\u00aaCIPM/4\u00baCRPM62801392\u00ba SGT PMANTONIO CESAR ARAUJO DOS SANTOS136402116PEL-1CIA/BEPI62701402\u00ba SGT PMALEXSANDRO VIANA ALEXANDRE135803162\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO62701412\u00ba SGT PMJOAO MARTIM DOS SANTOS135783112\u00aaCIA/BPRE62601422\u00ba SGT PMDANIEL ISAQUIEL PAULINO136114161\u00aaCIA/24\u00baBPM62551432\u00ba SGT PMELDER DE SOUZA ALBUQUERQUE1361251X1\u00aaCIPM/4\u00baCRPM62501442\u00ba SGT PMMARCIO LIMA OLIVEIRA13585814CGP62501452\u00ba SGT PMADRIANO FURTADO DA SILVA136100103\u00aaCIPM/4\u00baCRPM62501462\u00ba SGT PMEDINHO JOSE DE VASCONCELOS136239103\u00aaCIA/11\u00baBPM6250PROMOVER \u00c0 GRADUA\u00c7\u00c3O DE 2\u00ba SARGENTO PM \u2013 POR ANTIGUIDADENa forma do art. 9\u00ba da Lei n\u00ba 15.797/2015ORDGRADNOMEMATOPM013\u00ba SGT PMJOSE CLAUDIO OLIVEIRA DE AGUIAR134285143\u00aaCIA/5\u00baBPM023\u00ba SGT PMFRANCISCO ALISSON BARROS DE SOUZA136323161\u00aaCIA/5\u00baBPM033\u00ba SGT PMJOSE ISAAC BARBOSA DE ALMEIDA136423112\u00aaCIA/10\u00baBPM043\u00ba SGT PMFRANCISCO WELLINGTON DE MIRANDA FORTE135830132\u00aaCIA/15\u00baBPM053\u00ba SGT PMFRANCISCO CARLOS DA SILVA PEREIRA136191151\u00aaCIA/12\u00baBPM063\u00ba SGT PMADAILTON LEITE LIMA10730414CGP073\u00ba SGT PMFERNANDO BARROSO FILHO04702018BEPI083\u00ba SGT PMANTONIO WILLIAN COSTA RODRIGUES101194131\u00aaCIA/BPGEP093\u00ba SGT PMFRANCISCO JOSE QUEIROZ DA SILVA10341817CCS103\u00ba SGT PMJOSE EDILSON CASTRO DE ALMEIDA0315081X2\u00aaCIA/BPRE113\u00ba SGT PMANTONIO ADONIS MENDES DE SOUSA166133122\u00aaCPG123\u00ba SGT PMANDRE DA COSTA SILVA166132153\u00aaCIA/BPTUR133\u00ba SGT PMWANDER CLEYSSON SOARES DE LIMA151618173\u00aaCIPM/4\u00baCRPM143\u00ba SGT PMMARLON FEITOSA DE SOUSA1517921X3\u00aaCIA/13\u00baBPM153\u00ba SGT PMJEANY BATISTA VIANA151606162\u00aaCIA/BPGEP163\u00ba SGT PMENILSON BARRETO DA SILVA151603141\u00aaCIA/9\u00baBPM173\u00ba SGT PMBENEDITO MACHADO FERNANDES NETO151596181\u00aaCPG183\u00ba SGT PMJOEL MOTA DA SILVA151607132\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO193\u00ba SGT PMMARCELO PEREIRA DE VASCONCELOS151609181\u00aaCIA/BPGEP203\u00ba SGT PMJANIO HERBET SILVA COSTA151613104\u00aaCIPM/4\u00baCRPM213\u00ba SGT PMGENILSON CECILIO DE ARAUJO151604112\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO223\u00ba SGT PMJONATHAN FERREIRA PEROTE151788171\u00aaCIA/12\u00baBPM233\u00ba SGT PMRAUL DOS SANTOS CLEMENTE151611161\u00aaCIA/23\u00baBPM243\u00ba SGT PMEDNO JESUS RIBEIRO15160217COLOG253\u00ba SGT PMMARCIO BARBOSA MEDEIROS15161019CGP263\u00ba SGT PMBENEDITO JUNIOR DA COSTA151595101\u00aaCIA/BPMA273\u00ba SGT PMANTONIO TABOSA FILHO151593162\u00aaCIA/22\u00baBPM283\u00ba SGT PMRICELLY CLEBSON ALENCAR MOTA151612133\u00aaCIA/BPTUR293\u00ba SGT PMFRANCISCO DE SOUZA NASCIMENTO FILHO151667112PEL-2CIA/2RAIO303\u00ba SGT PMCAIO GUTEMBERG RODRIGUES DE SOUZA151597153CIA/BPCHOQ-PE313\u00ba SGT PMCICERO GEORGE BEZERRA SAMPAIO151631193\u00aaCIPM/4\u00baCRPM323\u00ba SGT PMFRANCISCO EDIVALDO DE SOUZA151626192\u00aaCIA/BPGEP333\u00ba SGT PMALYSON LEITAO MOREIRA15177616CGP343\u00ba SGT PMJOSE SIMPLICIO DE OLIVEIRA151639174CIA/BPCHOQ353\u00ba SGT PMFERNANDO SAVIO DE SOUZA BEZERRA1516221X2\u00aaCIA/9\u00baBPM363\u00ba SGT PMJULIO CESAR ARNAUD GOMES151796192\u00aaCIA/21\u00baBPM373\u00ba SGT PMEDUARDO RODRIGUES TRAJANO151629102\u00aaCIPM/4\u00baCRPM383\u00ba SGT PMJOSE DEMETRIO ABREU HENRIQUE151786121\u00aaCIA/10\u00baBPM393\u00ba SGT PMIRANILDO APOLINARIO DA SILVA15161914CGP403\u00ba SGT PMERONILDO SATURNO FERREIRA151628132\u00aaCIA/12\u00baBPM413\u00ba SGT PMVALDERY BORGES DA SILVA151634101\u00aaCIA/22\u00baBPM423\u00ba SGT PMANTONIO GLADSON ARAGAO ALVES15163615CGP433\u00ba SGT PMCLENIO KLEBER LUCAS MARTINS15176210CGP443\u00ba SGT PMFRANCISCO CARLOS SAMPAIO DIAS151632163\u00aaCIA/COPAC453\u00ba SGT PMEMIDIO SANTOS DE OLIVEIRA151647191\u00aaCIA/12\u00baBPM463\u00ba SGT PMITALO PEREIRA BORGES151620153\u00aaCIA/7\u00baBPM473\u00ba SGT PMFABIO MARCELO ALVES PEREIRA151803151\u00aaCIA/19\u00baBPM483\u00ba SGT PMMARCOS ALMEIDA DA SILVA151641151\u00aaCIA/16\u00baBPM493\u00ba SGT PMFRANCISCO HELIO ARAUJO DE SENA151624144\u00aaCIA/BPTUR503\u00ba SGT PMALEXANDRE VIEIRA DE ALMEIDA151754191\u00aaCIA/11\u00baBPM513\u00ba SGT PMFRANCISCO REGIS RUFINO BEZERRA1516641X2\u00aaCPG523\u00ba SGT PMISRAEL ANTONIO DE AGUIAR151661184\u00aaCIPM/4\u00baCRPM533\u00ba SGT PMFRANCISCO HILARIO DA COSTA MONTEIRO151666141\u00aaCIA/14\u00baBPM543\u00ba SGT PMGEOVANI ABREU SALGUEIRO15166312BPRE553\u00ba SGT PMMARCOS ANANIAS DA SILVA1516591X1\u00aaCIA/10\u00baBPM563\u00ba SGT PMTAYLOR MARCELO DE OLIVEIRA151672111\u00aaCIA/1\u00baBPM573\u00ba SGT PMMARCIO SILVA COSTA151720102CIA/BPCHOQ-GPA583\u00ba SGT PMEMANUEL JEFERSON CARNEIRO DE OLIVEIRA151668191\u00aaCIA/2\u00baBPRAIOORDGRADNOMEMATOPM593\u00ba SGT PMANTONILSON SALES DE CASTRO15165219CGP603\u00ba SGT PMPAULO NEY BARBOSA DOS SANTOS1517501X1\u00aaCIA/21\u00baBPM613\u00ba SGT PMROGERIO DOS SANTOS FERREIRA151651112\u00aaCIA/COPAC623\u00ba SGT PMANTONIO EDUARDO VIEIRA CORDEIRO15165014CGP633\u00ba SGT PMAIRTON PEREIRA COELHO JUNIOR151753111\u00aaCIA/20\u00baBPM643\u00ba SGT PMNEUMANO RODRIGUES FELIZARDO151673192\u00aaCIA/10\u00baBPM653\u00ba SGT PMFRANCISCO JOSE MADEIRO TAVARES151665174CIA/BPCHOQ663\u00ba SGT PMJOSAFA ANDRADE BARROSO151675134\u00aaCIA/23\u00baBPM673\u00ba SGT PMADRIANO ROGERIO DOS SANTOS151658123\u00aaCIA/11\u00baBPM683\u00ba SGT PMADRIANO BARBOSA PEREIRA151653161\u00aaCIA/12\u00baBPM693\u00ba SGT PMLAURO ANTONIO CARVALHO ALVES151660103\u00aaCIA/BPTUR703\u00ba SGT PMFLORIANO GUERRA DE SOUSA151654133\u00aaCIA/2\u00baBPRAIO713\u00ba SGT PMMARCUS VINICIUS AQUINO DE MESQUITA151693113\u00aaCPG723\u00ba SGT PMANTONIO FERNANDES DA SILVA151798131\u00aaCIA/10\u00baBPM733\u00ba SGT PMLEONILDO RODRIGUES DE MATOS15176911DPGI743\u00ba SGT PMANTONIO LUIZ COSTA DE SOUZA151678153\u00aaCIA/BPTUR753\u00ba SGT PMFRANCISCO ROBSON MOREIRA VIANA151681102\u00aaCIA/COTAM763\u00ba SGT PMKLAUS DE OLIVEIRA LIMA15169915CGP773\u00ba SGT PMSERGIO GOMES VIEIRA151698183\u00aaCIPM/4\u00baCRPM783\u00ba SGT PMMAX WARLLACH LEITE GONDIM151702123\u00aaCPG793\u00ba SGT PMJOAO PAULO MENEZES ARAUJO151757103\u00aaCIA/BPTUR803\u00ba SGT PMPAULO CESAR MENDES DE MESQUITA151645143\u00aaCIPM/3\u00baCRPM813\u00ba SGT PMRAMILSON PEREIRA DE OLIVEIRA151696132\u00aaCIA/BPRE823\u00ba SGT PMMAURO CLEMENTINO SILVA JUNIOR151694191\u00aaCIA/5\u00baBPM833\u00ba SGT PMTIAGO MARTINS DA SILVA1518001323\u00baBPM843\u00ba SGT PMFRANCISCO ERIVANDO DA SILVA TORRES151680132\u00aaCIA/14\u00baBPM853\u00ba SGT PMJOSE VALDECIDES DO NASCIMENTO JUNIOR15168919NUAPFE863\u00ba SGT PMMARLEN RODRIGUES DE OLIVEIRA151642124\u00aaCIA/2\u00baBPRAIO873\u00ba SGT PMFRANCISCO CESAR LINHARES LEITE151679121\u00baESQ/RPMONT883\u00ba SGT PMJEAN CARLOS PEREIRA DE BARROS1516851X2\u00aaCIA/2\u00baBPM893\u00ba SGT PMISRAEL DE ASSIS ARAUJO151676102\u00aaCPG903\u00ba SGT PMJULIO CESAR SILVA PINHEIRO151718122\u00baESQ/RPMONT913\u00ba SGT PMJOSE DLANIO FERREIRA151688111\u00aaCIA/9\u00baBPM923\u00ba SGT PMROBERTO CORREA FARIAS151730173\u00aaCIPM/3\u00baCRPM933\u00ba SGT PMRAIMUNDO LUIS DE CARVALHO1517241X1\u00aaCIA/16\u00baBPM943\u00ba SGT PMFULVIO MELO BENEDUCE151711112\u00aaCIA/22\u00baBPM953\u00ba SGT PMGERMANO FABIO MIRANDA CHRISOSTOMO15171219ASCOUV963\u00ba SGT PMCARLOS RENE MACIEL MOREIRA151777132\u00aaCIA/19\u00baBPM973\u00ba SGT PMMAVJNIE DEDE DO NASCIMENTO151797163\u00aaCIPM/3\u00baCRPM983\u00ba SGT PMFRANCIRLANIO LIMA DOS SANTOS151709132\u00aaCIA/2\u00baBPM993\u00ba SGT PMIGOR GEORGE BARBOSA OLIVEIRA151765121\u00aaCIA/BPTUR1003\u00ba SGT PMCICERO ROGILDO FERNANDES MAGALHAES151707192\u00aaCIA/BPTUR1013\u00ba SGT PMDILSON LIMA DE SOUSA151708161\u00aaCIA/BPTUR1023\u00ba SGT PMAGENARO BARBOSA DE SOUSA151704171\u00aaCIA/7\u00baBPM1033\u00ba SGT PMMARCIO BARBOSA PEREIRA DA SILVA151795111\u00aaCIA/6\u00baBPM1043\u00ba SGT PMMARIO ANGELO DUTRA DE ALMEIDA151722152\u00aaCPG1053\u00ba SGT PMCARLOS EDUARDO RAMOS DA SILVA151706112\u00aaCIA/BPRE1063\u00ba SGT PMALEXANDRE MAGNO MOREIRA SILVEIRA15170514CBMPM1073\u00ba SGT PMVLADIMIR MAGALHAES MEIRA151726142\u00aaCIA/15\u00baBPM1083\u00ba SGT PMELINARDO JOSE BARROS DE AZEVEDO1517661X3\u00baCOL/CCPM-TML1093\u00ba SGT PMLEONARDO DIORIO LIMA151742182CIA/BPCHOQ-GPA1103\u00ba SGT PMMILTON VIEIRA BARROS151748117\u00baBPM1113\u00ba SGT PMGERMANO SOUSA FREIRE15173912SUBCMTE-GERAL1123\u00ba SGT PMRUI GLAUBIO COELHO SANTIAGO151752143\u00aaCIA/9\u00baBPM1133\u00ba SGT PMFRANCISCO ELENILSON ALMEIDA BARROSO151737181\u00aaCIA/4\u00baBPM1143\u00ba SGT PMARY DA SILVA MELO151734163\u00aaCIPM/4\u00baCRPM1153\u00ba SGT PMANTONIO PEREIRA CRAVEIRO15173211AGCG1163\u00ba SGT PMAURICELIO MOREIRA DE SOUZA1517871X1\u00aaCIA/22\u00baBPM1173\u00ba SGT PMFRANCISCO ANTONIO RODRIGUES151801101\u00aaCPGPROMOVER \u00c0 GRADUA\u00c7\u00c3O DE 2\u00ba SARGENTO PM \u2013 POR MERECIMENTONa forma do art. 9\u00ba da Lei n\u00ba 15.797/2015ORDGRADNOMEMATOPMPONTOS013\u00ba SGT PMJESUS JAIRO BARBOSA DE CASTRO151686171\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO6240023\u00ba SGT PMWATSON SILVA MAPURUNGA301136161PEL-2CIA/4RAIO6155033\u00ba SGT PMRONILSON PEIXOTO DE ARAUJO300463154CIA/BPCHOQ5975043\u00ba SGT PMJANEGLEISON RICARDO JUCA151772174CIA/BPCHOQ5965053\u00ba SGT PMWALTER LUIZ MACHADO BANDEIRA30069714CGP5960063\u00ba SGT PMLUIS ANTONIO DE ARAUJO PEREIRA151770121\u00aaCIA/BOPE-OE5955073\u00ba SGT PMKAIRO SANTOS DA SILVA152166111\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO5945083\u00ba SGT PMEVILAZIO FELIX DA SILVA302938191\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO5940093\u00ba SGT PMROCIVANIO KLEBSON SOARES LEMOS300791161\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO5930103\u00ba SGT PMANTONIO JOSE NOGUEIRA SILVA301078102\u00aaCIA/BOPE-IT5915113\u00ba SGT PMRAIMUNDO DORENILSON ALBUQUERQUE SOUSA3007971X1\u00aaCIA/4\u00baBPRAIO5915123\u00ba SGT PMFLAUBER PEREIRA ASSUNCAO300966143\u00aaCIA/16\u00baBPM5905133\u00ba SGT PMERIKA BEZERRA DE HOLANDA30113012BEPI5890143\u00ba SGT PMGECYLIO CHAVES COELHO300452114\u00aaCIA/4\u00baBPRAIO5875153\u00ba SGT PMDIOGO DE FREITAS UCHOA300924141\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO5860163\u00ba SGT PMITALO DIEGO BARROS DE SERPA300541133\u00aaCIA/2\u00baBPRAIO5855173\u00ba SGT PMJOSE NELIO BARBOSA PEREIRA30111915CGP5850183\u00ba SGT PMMARCIO FRANKLIN LIMA DOS REIS300599131\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO5840193\u00ba SGT PMKLEBER VIEIRA FEITOSA300597191\u00aaCIA/BOPE-OE5840203\u00ba SGT PMALEXANDRE ARAUJO DANTAS151764153\u00aaCIA/3\u00baBPM5820ORDGRADNOMEMATOPMPONTOS213\u00ba SGT PMSAULO ROMULO SANTOS DA SILVA300433161PEL-2CIA/5RAIO5805223\u00ba SGT PMMARCOS LIMA E SILVA300981101PEL-1CIA/3RAIO5795233\u00ba SGT PMJOSE CARLOS FERREIRA AUGUSTINHO FILHO300783141\u00aaCPG5785243\u00ba SGT PMJOSE DERCIO MENEZES300448199\u00baBPM5780253\u00ba SGT PMHUDSON LIMA DE SOUSA3010711X3\u00aaCPG5770263\u00ba SGT PMLAURICE SINARA MOURA MAIA152139142\u00aaCIA/COTAM5770273\u00ba SGT PMRENATO PEREIRA VIEIRA300586153\u00aaCIA/5\u00baBPRAIO5765283\u00ba SGT PMPAULO CESAR ALVES DA SILVA301302191\u00aaCIPM/3\u00baCRPM5765293\u00ba SGT PMEDER QUEIROGA CAVALCANTE3004651X1\u00aaCIA/COTAM5765303\u00ba SGT PMCARLOS CHRISADLER COLARES CASTELO151755161\u00aaCIA/4\u00baBPM5760313\u00ba SGT PMJOHNATA SANTONE COLARES MOREIRA SHERTANY300563102\u00aaCIA/BOPE-IT5760323\u00ba SGT PMERMESSON FACUNDO DA ROCHA300696171\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO5755333\u00ba SGT PMMARCOS DE SOUSA MENEZES300564181\u00aaCPG5750343\u00ba SGT PMCARLOS ABRAAO DE BARROS GUIMARAES301023121\u00aaCIA/2\u00baBPRAIO5745353\u00ba SGT PMANDRE LUIZ RODRIGUES ARAUJO300528111\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO5735363\u00ba SGT PMGERLANDO DE ANDRADE FREIRE301002123PEL-4CIA/2RAIO5730373\u00ba SGT PMRAFAEL MOREIRA AMARO300865111PEL-2CIA/2RAIO5730383\u00ba SGT PMOCLECIANO ALVES FROTA300559184\u00aaCIA/2\u00baBPRAIO5725393\u00ba SGT PMLUIZ DE SOUSA LIMA JUNIOR300944171\u00aaCIA/14\u00baBPM5725403\u00ba SGT PMLEANDRO LIBORIO FREIRE151778101\u00aaCPG5720413\u00ba SGT PMPAULO RAFHAEL DE SOUZA OLIVEIRA300920151\u00aaCIA/3\u00baBPRAIO5720423\u00ba SGT PMFRANCISCO PADUA RODRIGUES ARAUJO301137132\u00aaCIA/2\u00baBPRAIO5715433\u00ba SGT PMFRANCISCO ERIKO SRILA LIMA MESQUITA3008781X1\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO5715443\u00ba SGT PMRENATTO DE SOUSA MELO300724131\u00aaCPG5715453\u00ba SGT PMHERLON PEREIRA SILVA DOS SANTOS300620195PEL-2CIA/BEPI5710463\u00ba SGT PMORLANDIO UCHOA DE QUEIROZ301301112\u00aaCIPM/4\u00baCRPM5705473\u00ba SGT PMJOAO HUMBERTO FEITOSA VASCONCELOS300847131\u00aaCIPM/3\u00baCRPM5700483\u00ba SGT PMMARCIO ALMEIDA FRANCO300893161\u00aaCIA/3\u00baBPRAIO5695493\u00ba SGT PMALAN KARDECK COSTA BARBOSA300699191\u00aaCIA/3\u00baBPM5695503\u00ba SGT PMANDRE LUIZ DA SILVA300534191PEL-1CIA/5RAIO5690513\u00ba SGT PMWAGNER DA SILVA PORTELA300933131CIA/BPCHOQ-CDC5690523\u00ba SGT PMJOAO BATISTA DE SOUSA151768141\u00aaCIPM/3\u00baCRPM5685533\u00ba SGT PMFRANCISCO DE ASSIS LIMA DE SOUSA301116131\u00baCOL/CCPM-GEF5680543\u00ba SGT PMJOSE STENIO DA SILVA FILHO3005911523\u00baBPM5680553\u00ba SGT PMARTHUR TORQUATO VIANA300416151PEL-1CIA/4RAIO5675563\u00ba SGT PMPEDRO AUGUSTO DE ALENCAR SALES151789143\u00aaCPG5670573\u00ba SGT PMMARCIO SILVA DOS REIS300403174\u00aaCIA/4\u00baBPRAIO5665583\u00ba SGT PMMANOEL FERNANDES PORTO FILHO151746173\u00aaCPG5660593\u00ba SGT PMEMERSON CRISSE BEZERRA DOS SANTOS301319161\u00aaCIA/10\u00baBPM5660603\u00ba SGT PMCICERO HEIDE RODRIGUES CAVALCANTE301010141\u00baCOL/CCPM-GEF5660613\u00ba SGT PMANTONIO ELENILSON FELIPE UCHOA300738192\u00aaCIA/5\u00baBPRAIO5655623\u00ba SGT PMRAIMUNDO DANTAS DE CARVALHO NETO30100514CGP5650633\u00ba SGT PMDANIEL DE ASSIS ARAUJO300547172\u00aaCPG5650643\u00ba SGT PMFRANCISCO GUTEMBERG FERREIRA BRAGA30052218CAB5640653\u00ba SGT PMANTONIO GLAUCIO DOS REIS300451141PEL-4CIA/4RAIO5630663\u00ba SGT PMCARLOS EDUARDO FELIX LOBO300835123\u00aaCIA/3\u00baBPRAIO5625673\u00ba SGT PMJOSE ALBERLANIO FERREIRA LOPES152161151\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO5625683\u00ba SGT PMFRANCISCO RODRIGUES DA SILVA JUNIOR3004911X1PEL-2CIA/3RAIO5625693\u00ba SGT PMPAULO VICTOR SOUZA JULIAO300945145\u00aaCIA/BPGEP5620703\u00ba SGT PMFRANCISCO GEUCIRONE TEIXEIRA PIRES3004791511\u00baBPM5620713\u00ba SGT PMSIDNEI DE SOUSA300679162\u00aaCIA/BOPE-IT5615723\u00ba SGT PMMANUEL DAVI ROQUE ALVES300746105PEL-1CIA/BEPI5615733\u00ba SGT PMALESSANDRO FIDELIS DE MATOS300796121\u00aaCIA/COTAM5610743\u00ba SGT PMJEAN MARTINS DE SOUZA300956181\u00aaCIA/23\u00baBPM5610753\u00ba SGT PMMANOEL RODRIGUES DE ANDRADE JUNIOR30107217BPRE5610763\u00ba SGT PMLUIS CARLOS BRILHANTE CAVALCANTE3006951X1\u00aaCPG5610773\u00ba SGT PMRUBERLANDIO CARNEIRO BENIGNO300510172\u00aaCIA/5\u00baBPRAIO5605783\u00ba SGT PMEMANUEL CASTRO SOUSA300647125\u00aaCIA/4\u00baBPRAIO5600793\u00ba SGT PMMOACIR BATISTA GURGEL JUNIOR30106911CGP5590803\u00ba SGT PMCILEZIA ARAUJO DE SOUZA152128101\u00aaCIA/17\u00baBPM5580813\u00ba SGT PMHERLEN ALVES DE OLIVEIRA301058182\u00aaCPG5570823\u00ba SGT PMCARLOS VINICIUS OLIVEIRA ARAUJO300678191\u00aaCIA/7\u00baBPM5565833\u00ba SGT PMGLEIDSON PAULINO FREIRES DE BARROS301035132\u00aaCPG5550843\u00ba SGT PMALEXSANDRO SALES DE LIMA300819193PEL-3CIA/3RAIO5545853\u00ba SGT PMCARLOS ANTONIO DE ARAUJO SANTOS301077133\u00aaCIA/6\u00baBPM5535863\u00ba SGT PMCHARLS ANDERSON FREITAS MACIEL301026141\u00aaCIA/COTAM5530873\u00ba SGT PMTARCISIO PEREIRA DOS SANTOS JUNIOR300570153\u00aaCPG5530883\u00ba SGT PMFRANCISCO HELANO LOPES OLIVEIRA301080191\u00aaCIA/BPRE5530893\u00ba SGT PMMARCO ANTONIO OLIVEIRA TEIXEIRA300637161\u00aaCIA/8\u00baBPM5520903\u00ba SGT PMPAULA PERPETUA BARROS MACIEL1521581XCGP5520913\u00ba SGT PMFERNANDO DIAS DE BRITO300832103PEL-1CIA/2RAIO5520923\u00ba SGT PMJONAS SIQUEIRA DA COSTA NETO152194161\u00aaCIA/BOPE-OE5515933\u00ba SGT PMROBERTO PEREIRA DOS SANTOS301070122\u00aaCIA/BEPI-COD5505943\u00ba SGT PMHAMILTON BRAGA MARCILON300975132PEL-1CIA/BEPI5505953\u00ba SGT PMSEVERINO CLAYTON LOURENCO DA SILVA300763114\u00aaCIA/2\u00baBPRAIO5500963\u00ba SGT PMOSVALNILDO ZACARIAS PEREIRA300936151\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO5490973\u00ba SGT PMGLEILSON DOS SANTOS BEZERRA300989191PEL-2CIA/5RAIO5490983\u00ba SGT PMFRANCISCO RODRIGUES GOMES DE SOUSA300443122PEL-2CIA/BEPI5485993\u00ba SGT PMFLAVIO BARROS VIANA151779182\u00aaCIA/BEPI-COD54801003\u00ba SGT PMLUIS ROBERTO ALENCAR MARCAL JUNIOR300779112\u00baCOL/CCPM-CHMJ54801013\u00ba SGT PMGUILHERME DA SILVA SANTIAGO300516103CIA/BPCHOQ-PE54751023\u00ba SGT PMFRANCISCO TEMISTOCLES MOTA GOMES300659131\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO54751033\u00ba SGT PMCARLOS HENRIQUE CORDEIRO SILVA300684161\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO54751043\u00ba SGT PMMARCELO SOARES PEREIRA300752182PEL-2CIA/BEPI54651053\u00ba SGT PMFRANCISCO NEITON MARTINS MOREIRA300424172PEL-2CIA/3RAIO54651063\u00ba SGT PMCOSMO COSTA DA SILVA1516381X2\u00baESQ/RPMONT5460ORDGRADNOMEMATOPMPONTOS1073\u00ba SGT PMRICARDO DE OLIVEIRA LIMA JUNIOR300429132\u00aaCIA/COTAM54601083\u00ba SGT PMFRANCISCO NACELIO DE OLIVEIRA SANTANA300476136PEL-1CIA/BEPI54601093\u00ba SGT PMDIEGO DA COSTA PIRAGIBE300553141\u00aaCIA/2\u00baBPRAIO54501103\u00ba SGT PMJOSE VALDICLEY FERREIRA BIZIL301120162\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO54501113\u00ba SGT PMANTONIO MULATO DE LIMA301109191PEL-2CIA/5RAIO54501123\u00ba SGT PMJORGE LUIZ FERREIRA DA SILVA3004181X1\u00aaCIA/14\u00baBPM54401133\u00ba SGT PMJULLIANO PIMENTEL SIQUEIRA3008991X1\u00baESQ/RPMONT54401143\u00ba SGT PMRAIMUNDO KELVIS FERREIRA DA SILVA300921121\u00aaCIA/COPAC54301153\u00ba SGT PMFRANCISCO ALMEIDA SILVA301079183\u00aaCIA/4\u00baBPRAIO54301163\u00ba SGT PMCARLOS ROBERTO COSTA RIBEIRO300939172\u00aaCIA/14\u00baBPM54251173\u00ba SGT PMFRANCISCO JOSE DA ROCHA JUNIOR300759193\u00aaCIA/4\u00baBPRAIO5425PROMOVER \u00c0 GRADUA\u00c7\u00c3O DE 3\u00ba SARGENTO PM \u2013 POR ANTIGUIDADENa forma do art. 10 da Lei n\u00ba 15.797/2015 e art. 25 do Decreto n\u00ba 31.804/2015ORDGRADNOMEMATOPM01CB PMFRANCISCO DENIS DA SILVA LOPES301926131\u00aaCIA/4\u00baBPM02CB PMDAVI GOMES BARROS301488193\u00aaCIA/BPTUR03CB PMAFONSO MARCAL LINO JUNIOR302536122\u00aaCIA/2\u00baBPM04CB PMJESSE MARTINS FACANHA30188713CGP05CB PMJOHN MAGALHAES DA SILVA3022761115\u00baBPM06CB PMMARCOS GOMES CRISPIM302560181\u00aaCIA/2\u00baBPM07CB PMRAUEL ANGELO MONTEIRO301764131\u00aaCIA/25\u00baBPM08CB PMPAULO CANUTO DE CARVALHO FILHO302787122\u00aaCIA/5\u00baBPM09CB PMTIAGO EDEMEU PIVA302717183\u00aaCIA/7\u00baBPM10CB PMIKARO CALDAS NEVES MENEZES30254511CGP11CB PMPAULO IRVING GOMES LOPES301475103\u00aaCIA/BPTUR12CB PMANTONIO GUSTAVO DE ARAUJO ALVES307805153\u00aaCIPM/4\u00baCRPM13CB PMJOSE WILMISON MOREIRA DE AZEVEDO302445162\u00aaCIA/23\u00baBPM14CB PMFRANCISCO DJALMA ARAUJO MOTA302571111\u00aaCIA/11\u00baBPM15CB PMEDSON ALVES DO NASCIMENTO JUNIOR588154112\u00aaCIA/5\u00baBPM16CB PMNILTON DEIVID BARROS LUZ588162132\u00aaCIA/17\u00baBPM17CB PMJOAO VICTOR MARTINS DA SILVA307803103\u00aaCIA/2\u00baBPM18CB PMFRANCISCO CLAUDIO MEDEIROS DE OLIVEIRA307941174\u00aaCIA/BPTUR19CB PMJOSUE ARAUJO DO NASCIMENTO308575181\u00aaCIA/BPGEPPROMOVER \u00c0 GRADUA\u00c7\u00c3O DE 3\u00ba SARGENTO PM \u2013 POR ANTIGUIDADENa forma do art. 9\u00ba da Lei n\u00ba 15.797/2015ORDGRADNOMEMATOPM01CB PMANTONIO MARCOS MOREIRA LUIZ104561182\u00aaCIA/14\u00baBPM02CB PMWAGNER EVANGELISTA DE CASTRO151625111\u00aaCIA/11\u00baBPM03CB PMSAMUEL KESLEY SOUSA SANTOS30077512BPGEP04CB PMRAIMUNDO PEREIRA CAVALCANTE NETO300866191\u00aaCIA/8\u00baBPM05CB PMMARCOS LAZARO RAMOS DE FREITAS300979122\u00aaCIA/18\u00baBPM06CB PMYURI JAISON NATALENSE MELO300741141\u00aaCIA/16\u00baBPM07CB PMHANDER PEREIRA FERREIRA302028131\u00aaCIA/19\u00baBPM08CB PMCARLOS JEFFESON ALENCAR RODRIGUES302664121\u00aaCIA/11\u00baBPM09CB PMDOMILSON JUNIOR SILVA RODRIGUES302204121\u00aaCIA/20\u00baBPM10CB PMIDVANDO MENESES DE SOUZA301901141\u00aaCIA/5\u00baBPM11CB PMJOAO BATISTA DE LIMA NETO301426162\u00aaCIA/21\u00baBPM12CB PMDOMINGOS SAVIO NASCIMENTO SILVA301946163\u00aaCIA/5\u00baBPM13CB PMHELONE UCHOA DA SILVA30151917CEGPA14CB PMDIMAS MARQUES DE SOUZA302413121\u00aaCIPM/4\u00baCRPM15CB PMALAN BERNARDINO DA SILVA302301161\u00aaCIA/COTAM16CB PMMARCELO ROMMEL INACIO SILVA302529181\u00aaCIA/2\u00baBPM17CB PMFLAVIO ARAUJO DA SILVA301700161\u00aaCIA/20\u00baBPM18CB PMALEX CARNEIRO DE MARIA302816161\u00aaCIA/4\u00baBPM19CB PMCARLOS EDUARDO LOPES302259103\u00aaCIA/23\u00baBPM20CB PMANDRE DE LEMOS SANTOS302511131\u00aaCIA/25\u00baBPM21CB PMJOSE THIAGO ROCHA DA SILVA307801162\u00aaCIA/13\u00baBPM22CB PMKLEWERSON ALVES DO NASCIMENTO301733171\u00aaCIA/13\u00baBPM23CB PMANTONIO NATANAEL PEREIRA DA COSTA302693141\u00aaCIPM/4\u00baCRPM24CB PMROBSON CARDOSO NASCIMENTO301607112\u00aaCIA/16\u00baBPM25CB PMJULIO ANDERSON RODRIGUES DA COSTA302368151\u00aaCIA/15\u00baBPM26CB PMMACKSON HENRIQUE DA SILVA301756111\u00aaCIA/18\u00baBPM27CB PMMARCIEL ALVES DE BRITO30265416CGP28CB PMANDERSON ROGERIO VALENTIM3019201X1\u00aaCIA/17\u00baBPM29CB PMJEFFERSON MARCELO SAMPAIO GOMES302443111\u00aaCIA/24\u00baBPM30CB PMJEFFERSON SNARD ALMEIDA LIMA302782162\u00baCRPM31CB PMJOSE SOARES DO NASCIMENTO NETO588157131\u00aaCIPM/3\u00baCRPM32CB PMADRIANO RODRIGUES PERNAMBUCO307902191\u00aaCIA/BPTUR33CB PMEULIANE SOARES CARNEIRO308572163\u00aaCIA/16\u00baBPM34CB PMMICHELLY PEREIRA MARIANO30481712COLOG35CB PMMARCIO CLEUTON RAMOS10594413NGRR36CB PMSERGIO RICARDO LIMA ALVARENGA125566161\u00aaCIA/13\u00baBPM37CB PMMARCOS SANTOS BRANDAO30219910NUGFPAG38CB PMROGER WILKER CASTRO SILVA301690181\u00aaCIA/BPMA39CB PMKEULES OLIVEIRA DA FONSECA302759181\u00aaCIA/3\u00baBPM40CB PMFRANCISCO MARLINO DA SILVA CELESTINO301515182\u00aaCIA/BPGEP41CB PMANDERSON RENEE DE FARIAS SOARES302843131\u00aaCIA/7\u00baBPM42CB PMJOSE ALBERTO TEIXEIRA DE MORAIS JUNIOR301350163\u00baCOL/CCPM-TML43CB PMCARLOS HENRIQUE BEZERRA SOUSA302694111\u00aaCIPM/3\u00baCRPM44CB PMLEONARDO DAVID MAIA FREITAS308612131\u00aaCIA/23\u00baBPM45CB PMFABIANO FONTINELES ALVES308610191\u00aaCIPM/3\u00baCRPM46CB PMBRUNO CAVALCANTE COSTA LIMA30299515CGP47CB PMCARLOS HENRIQUE DOS SANTOS FEITOSA302998171PEL-1CIA/BEPI48CB PMMARCUS DANIEL OLIVEIRA PORTELA3029971XBPGEPORDGRADNOMEMATOPM49CB PMROBERTO CHRISTIAN VIDAL ALVES30303814CGP50CB PMFRANCISCO VLADIMIR PONTES DA SILVA30859510BPGEP51CB PMMARCELO ADOLFO NOGUEIRA DE CARVALHO304755182\u00aaCIA/20\u00baBPM52CB PMMARCOS JOSE LIMA DA FONSECA308596182\u00aaCIA/BPGEP53CB PMCINTYA DE OLIVEIRA ABUD307804182\u00aaCPG54CB PMDIANA BEZERRA DA COSTA303040123\u00baCOL/CCPM-TML55CB PMJAYNNARA PEREIRA SILVA3030411X1\u00aaCIA/14\u00baBPM56CB PMLUIZA NAYARA SANTOS DA SILVA303042174\u00aaCIA/23\u00baBPM57CB PMLARA MARIA LIMA BARRETO COSTA30304519CGP58CB PMPOLLYANA KARLA ALVES DOS SANTOS30304810CGP59CB PMMARIA ALLANA ARAUJO MELO303049184\u00baCOL/CCPM-MJP60CB PMKATIA UCHOA LOPES303051161\u00aaCIA/12\u00baBPM61CB PMFRANCISCA ADILA MEDEIROS SILVA303052131\u00aaCIA/7\u00baBPM62CB PMBRUNA ARAUJO DE MENEZES303053102\u00aaCIA/12\u00baBPM63CB PMEMANUELE LIMA ALVES30305418CGP64CB PMJANAINA DO NASCIMENTO OLIVEIRA303055151\u00baCRPM65CB PMJOSUE FERNANDES LIRA MONTEIRO30305817CGP66CB PMJOANA SHEILA FERREIRA LOPES303059142\u00aaCIA/23\u00baBPM67CB PMRAFAELLE FERREIRA DOS SANTOS303060151\u00aaCIA/12\u00baBPM68CB PMSIMONE LIMA DE SOUZA303061121\u00aaCIA/BPGEP69CB PMLEIDIANA MARIA DE PAULO30306317COAFI70CB PMFRANCISCA CRISTIANE DE MORAIS303069101\u00aaCIA/COTAM71CB PMMANOEL PINHEIRO TIOTONIO303070111\u00aaCIA/7\u00baBPM72CB PMLUIZ EDUARDO SOARES DE LIMA303071191\u00aaCIA/8\u00baBPM73CB PMSANDRA MATIAS DA SILVA303074102\u00baCOL/CCPM-CHMJ74CB PMEUCLIDES RODRIGUES PEREIRA JUNIOR303077121\u00aaCIA/BPTUR75CB PMDYEGO ARYSTENIO SOUZA303080181\u00aaCIA/2\u00baBPM76CB PMFRANCISCO ANDRE PINHEIRO AMANCIO3030831X4PEL-3CIA/3RAIO77CB PMROBERTA KEYLA GOMES DOS SANTOS RIBEIRO30308611CCPM78CB PMABENEZIO GONCALVES DE SOUSA FREITAS303089132\u00aaCIA/23\u00baBPM79CB PMANTONIO RONALDO DE OLIVEIRA BRAZ303091112\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO80CB PMFRANCISCO PHELEPE MENDONCA DE ALMEIDA303094132\u00aaCPG81CB PMANTONIO FERNANDO DA SILVA LIMA3030991X1\u00aaCIA/14\u00baBPM82CB PMRONISON DA SILVA FEIJO303100122\u00aaCIA/5\u00baBPM83CB PMBRUNO ALMEIDA SILVA3031011X3\u00aaCIA/COPAC84CB PMMARIA NOELI MARCELINO DE SOUSA303103141\u00aaCIA/COPAC85CB PMMARIA STELA TEIXEIRA DE OLIVEIRA30310713CGP86CB PMVANIA RAFAELA DE OLIVEIRA LOBO30310810NCT87CB PMDAVID COELHO PALHANO3031171X1\u00aaCIA/BPMA88CB PMTACIO XIMENES SANTOS DE FARIAS30311817CGO89CB PMLUIZ FELIPE LEANDRO DE ANDRADE303120152\u00aaCIA/BPGEP90CB PMTARCISIO MARTINS GAMA JUNIOR3031221X1\u00aaCIA/8\u00baBPM91CB PMTIAGO ALEXANDRE MEDEIROS303123171\u00aaCIA/12\u00baBPM92CB PMCLEBIO DANTAS PEREIRA FILHO303128131\u00aaCPG93CB PMWILDEOCLECIO MARQUES EUZEBIO303129102\u00aaCIA/14\u00baBPM94CB PMFRANCISCO LYANDERSON DE FIGUEIREDO DILSON303131195\u00aaCIA/BPGEP95CB PMJUSCELINO OLIVEIRA DE MELO30313313CGP96CB PMPRISCILA CHELIDA CLARINDO DO NASCIMENTO30313410NAB - CAPITAL97CB PMREBECA SANTIAGO DE SOUSA3031351817\u00baBPM98CB PMFRANCISCO ROBSON ALVES FARIAS303141152\u00aaCIPM/3\u00baCRPM99CB PMFRANCISCO EVERARDO BARROSO DE ANDRADE303147192\u00aaCIA/17\u00baBPM100CB PMPAULO FERREIRA DA SILVA FILHO303148162\u00aaCIA/22\u00baBPM101CB PMMARIA BETANIA SILVA FREIRE LOBO303154131\u00aaCIA/21\u00baBPM102CB PMANTONIO ALTINO ALVES LEMOS303156181\u00aaCIA/16\u00baBPM103CB PMJOSE BEZERRA FILHO303158121\u00aaCIA/2\u00baBPM104CB PMLUIZ ANTONIO VERAS GOMES3031591X1\u00aaCIPM/3\u00baCRPM105CB PMALYSSON LICOUN PINHEIRO COSTA303161184\u00aaCIA/23\u00baBPM106CB PMJOSE DE LIMA NETO303162151\u00aaCIA/3\u00baBPM107CB PMFRANCISCO RAFAEL VIANA DO NASCIMENTO3031641X1\u00aaCIA/14\u00baBPM108CB PMANDERSON DE LIMA PEREIRA303166142\u00aaCIA/18\u00baBPM109CB PMALUISIO TEIXEIRA DOS SANTOS308629101\u00aaCIA/11\u00baBPM110CB PMPAULO WENDELL DE LIMA PORTO303167111\u00aaCIA/14\u00baBPM111CB PMROBERTO VINICIUS RIBEIRO SIQUEIRA303169162\u00aaCIA/24\u00baBPM112CB PMJOSE AGLAILTON SOUSA DOS SANTOS303171141\u00aaCIA/25\u00baBPM113CB PMNILDOMAR DA SILVA LIMA303175131\u00aaCIA/2\u00baBPM114CB PMODILON MARTINS VIANA NETO303177184\u00aaCIA/BPGEP115CB PMERLON LEONARDO FIGUEIREDO303179121\u00aaCIA/18\u00baBPM116CB PMLOURENCO JACINTO DE MELO NETO303180134\u00aaCIA/BPGEP117CB PMWALLACY FERREIRA GRANGEIRO303181105\u00aaCIPM/4\u00baCRPM118CB PMRAQUEL SOUSA DE AVILA303184121\u00aaCIPM/4\u00baCRPM119CB PMANDRE MARCIO SILVA DINIZ303186172\u00aaCIA/BPRE120CB PMFRANCISCO RAMON NOGUEIRA LINO ALVES303189191\u00aaCIPM/3\u00baCRPM121CB PMJOAO PAULO DE LIMA XAVIER303192143\u00aaCPG122CB PMABRAAO FELIPE MAGALHAES DE ALBUQUERQUE303196132\u00aaCIA/BPRE123CB PMFRANCISCO SILVERIO CARDOSO CRUZ303197101\u00aaCIA/BPRE124CB PMDANIEL XAVIER DE LIMA UCHOA303198181\u00baESQ/RPMONT125CB PMANTONIO MARCOS PEREIRA LIMA303199151\u00aaCIA/16\u00baBPM126CB PMEIDER FERREIRA BERTULINO303200182\u00aaCIA/20\u00baBPM127CB PMFRANCISCO MENESES SILVA303204171\u00aaCIA/2\u00baBPM128CB PMMARIO SERGIO BRAGA ACACIO303206112\u00aaCIA/18\u00baBPM129CB PMALEXANDRE GOMES DE ALMEIDA303207192\u00aaCIA/BPGEP130CB PMFRANCISCO WASHINGTON NUNES DE SOUSA303208161\u00aaCIA/17\u00baBPM131CB PMROMULO MENEZES RIBEIRO303209133\u00aaCIA/COPAC132CB PMLOUGENES MOUZINHO DA SILVA3032191X2\u00aaCIA/COTAM133CB PMDIEGO ROGER DE SOUZA BARROS30322010ASINT134CB PMHIRLANDO CARTAXO DE SOUSA303221182\u00aaCIA/19\u00baBPMORDGRADNOMEMATOPM135CB PMGIANCARLOS ARAUJO CAVALCANTE303222151\u00aaCIA/BPGEP136CB PMSAMUEL LUCENA DOS SANTOS303227111\u00aaCIA/2\u00baBPM137CB PMEMANUEL GONCALVES DOS SANTOS303228191\u00aaCIA/2\u00baBPM138CB PMJOSUE MOURA DA CUNHA303229161\u00aaCIA/11\u00baBPM139CB PMMARLON SANTOS MAIA307790102\u00aaCIA/COPAC140CB PMERIK CARVALHO AMANCIO303231141\u00aaCIA/21\u00baBPM141CB PMANTONIO BARBOSA NETO JUNIOR303235131\u00aaCIA/11\u00baBPM142CB PMLUCIANO DE SANTANA RAFAEL303236102\u00aaCIA/21\u00baBPM143CB PMANTONIO RAFAEL LOBO BASTOS303238151\u00aaCIA/BPGEP144CB PMELIVAN SILVA GOMES303239122\u00aaCIA/BPMA145CB PMFRANCISCO FLAVIO DE LIMA ARAUJO303241101\u00aaCIA/24\u00baBPM146CB PMJOSE RIBAMAR DE FRANCA303244121\u00aaCPG147CB PMMIQUEIAS ALVES DO NASCIMENTO303248112\u00aaCIA/14\u00baBPM148CB PMJOSE TAVARES DE OLIVEIRA FILHO30324919CIOPS-SOBRAL149CB PMPOLLYCARPO ALENCAR COSTA303252141\u00aaCIA/2\u00baBPM150CB PMCARLOS ANTONIO ANDRADE DE SOUZA303255162\u00aaCIA/BPGEP151CB PMESTHER LISBOA FERNANDES303258183\u00aaCIA/6\u00baBPM152CB PMEVERALDO VITORINO DOS SANTOS303260161\u00aaCIA/2\u00baBPM153CB PMCLEILTON RABELO FERREIRA303264153CIA/BPCHOQ-PE154CB PMBEKEMBACHTEAULEE MARTINS RAMOS3032661X1\u00baCRPM155CB PMIGOR DANIELL COSTA PEREIRA303267173\u00aaCIA/19\u00baBPM156CB PMFRANCISCO EDSON SOUZA CISNE3032711XCSASR157CB PMPEDRO JOSEANO COSTA DA SILVA303273143\u00aaCIA/19\u00baBPM158CB PMFRANCISCO CLEBER DE SOUSA MOTA303277133\u00aaCIA/20\u00baBPM159CB PMADRIANO JOSE RODRIGUES MIRANDA303278103\u00aaCPG160CB PMFRANCISCO DOS SANTOS DOMINGOS LIMA303280192\u00aaCIPM/3\u00baCRPM161CB PMFERNANDO SILVA DE CARVALHO303281162\u00aaCIA/16\u00baBPM162CB PMIGOR PAIVA CAMPELO303283103\u00aaCIA/19\u00baBPM163CB PMGEVERSON DE OLIVEIRA LIMA30328418CGP164CB PMJALES DA SILVA303289142\u00aaCIA/1\u00baBPM165CB PMLEONARDO ARAUJO DE SOUSA303293172\u00aaCIPM/3\u00baCRPM166CB PMRAFAEL GOMES CARNEIRO DE ARAUJO303298132\u00aaCPG167CB PMLUCAS EMANUEL MATIAS CAETANO303299103\u00aaCIA/19\u00baBPM168CB PMANTONIA CLEIDIANE MOREIRA DE FRANCA303301102\u00aaCIA/23\u00baBPM169CB PMJOAQUIM FELIPE ANDRADE PRADO303302182\u00aaCIA/12\u00baBPM170CB PMFRANCISCO ALEXANDRE ARAUJO BARROS303304121\u00aaCIA/14\u00baBPM171CB PMDIOGO VIEIRA BARBOSA3033051X3\u00aaCIA/13\u00baBPM172CB PMEDSON FERNANDO DE ARAUJO303309192\u00aaCIA/2\u00baBPM173CB PMJOSE ROBERIO LOPES CUNHA303312141\u00aaCIA/4\u00baBPM174CB PMRAMON FREITAS DE OLIVEIRA303313111CIA/BPCHOQ-CDC175CB PMJENILSON CARVALHO DUARTE30331613COAFI176CB PMEVALDO RODRIGUES SILVA DE SOUSA303320162\u00aaCIA/21\u00baBPM177CB PMJORGE LUIZ GOMES DOS SANTOS303322103\u00aaCIA/2\u00baBPM178CB PMNATANAEL DA SILVA ALBINO303323181\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO179CB PMITALO PEREIRA PINTO303327171\u00aaCIPM/4\u00baCRPM180CB PMADRIANO PAIXAO DE ALMEIDA30485912NGPP181CB PMALEXANDRE GOMES BARROS303328143\u00aaCIA/4\u00baBPM182CB PMCLAUDEMIR ARAUJO GOMES303329111\u00aaCIA/24\u00baBPM183CB PMANTONIO ALBERCYO GOMES GUEDES3033311X1\u00aaCIA/4\u00baBPM184CB PMJOAO PAULO RODRIGUES SOUSA303332174\u00aaCIPM/4\u00baCRPM185CB PMFRANCISCO ARNALDO DA SILVA PEREIRA303333141\u00aaCIA/24\u00baBPM186CB PMMARCONDES LUIZ TEIXEIRA MAGALHAES303338101\u00aaCIA/BPMA187CB PMFELIPE GOMES DA COSTA303343102\u00aaCIA/14\u00baBPM188CB PMHERBERT CLEYTON DUARTE XIMENES303344182\u00baESQ/RPMONT189CB PMSIRLAN GOMES GADELHA303350151\u00aaCIA/COTAM190CB PMFRANCISCO RONALDO FERREIRA GOMES DUARTE3033521X1\u00aaCIA/20\u00baBPM191CB PMBENEDITO VENANCIO SILVA303353175PEL-2CIA/4RAIO192CB PMFERNANDO SANTIAGO DOS SANTOS303359101\u00aaCIA/12\u00baBPM193CB PMCARLOS HENRIQUE MOREIRA GOMES30336216CGP194CB PMFRANCISCO REGINALDO DA COSTA PAULA303365181\u00aaCIA/16\u00baBPM195CB PMPAULO ROBERTO MATOS BARROSO3033681X1\u00aaCIA/18\u00baBPM196CB PMJOAO ERBET DE SOUZA BANDEIRA303369171\u00aaCIA/10\u00baBPM197CB PMJOAO PAULO PESSOA DE OLIVEIRA30337018NGPM198CB PMJOSE GAMA CARVALHO FILHO303377191\u00aaCIA/BOPE-OE199CB PMFRANCISCO TIAGO GERONIMO303378161\u00aaCIA/9\u00baBPM200CB PMHELDER DA COSTA SILVA303379132\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO201CB PMFELIPE LUCATELLI303381113\u00aaCPG202CB PMJAIR SILVA MOURA303382191\u00aaCIA/14\u00baBPM203CB PMJESUS DAVI VALDEVINO MARTINS303388123\u00aaCIA/20\u00baBPM204CB PMMOISES LOURENCO BANDEIRA3033891X2\u00aaCIA/14\u00baBPM205CB PMNATANAEL PITOMBEIRA DA SILVA303391181\u00aaCIA/BPGEP206CB PMFRANCISCO TAYRONNE GOMES DA CRUZ3033941X1\u00aaCIA/13\u00baBPM207CB PMMARCILIO GOMES BRANDAO303395172\u00aaCIA/22\u00baBPM208CB PMHILDO DE SOUZA GUERRA303396143\u00aaCIPM/4\u00baCRPM209CB PMROMULO LOPES DE QUEIROZ303397111\u00aaCIA/14\u00baBPM210CB PMGEORGE HARRYSON MARTINS AGOSTINHO303399162\u00aaCIA/24\u00baBPM211CB PMFRANCISCO SAVIO DE OLIVEIRA SA303401161\u00aaCIA/18\u00baBPM212CB PMLIDIANE DE ALMEIDA VASCONCELOS30340418CGP213CB PMMARCELO DE SOUSA CAMPOS GONDIM303405151\u00aaCIA/17\u00baBPM214CB PMARILDSON DE SOUZA LOUREIRO3034071X3\u00aaCIA/7\u00baBPM215CB PMJAILTON PERTONE DA SILVA VIANA303408172\u00aaCIA/12\u00baBPM216CB PMFRANCISCO MAGELA DO CARMO COSTA303410153\u00baCRPM217CB PMFAGNER NAGY RICARDO303413171\u00aaCIA/17\u00baBPM218CB PMJEFFERSON ARAUJO DE ABREU303416193\u00aaCIA/6\u00baBPM219CB PMWELLINGTON MAIA DE LIMA303417161\u00aaCIA/8\u00baBPM220CB PMJOAO PAULO CALIXTO LIMA303419101\u00aaCIA/7\u00baBPMORDGRADNOMEMATOPM221CB PMJOAO PAULO ARAGAO NASCIMENTO303421191\u00aaCIA/3\u00baBPM222CB PMJULIO FRANK SILVEIRA MOTA3034221617\u00baBPM223CB PMJOSE ALEXANDRE ALVES DE OLIVEIRA303423133\u00aaCIA/23\u00baBPM224CB PMJOAO LOPES DE OLIVEIRA NETO303424101\u00aaCIA/16\u00baBPM225CB PMBRUNO CARLOS SILVA30342518CGP226CB PMRODOLFO HOLANDA CAMELO SOUSA303426151\u00aaCIA/8\u00baBPM227CB PMELVISLANDIO MEDEIROS OLIMPIO303427121\u00aaCIA/BPRE228CB PMMANUELITO GONCALVES DE SOUSA FILHO303430182\u00aaCIA/23\u00baBPM229CB PMANTONIO AMAURI BORGES JUNIOR3034331X2\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO230CB PMHERCULES VIEIRA DOS SANTOS303434172\u00aaCIA/BPRE231CB PMCIRO JOSE MOURAO ALCANTARA303435141\u00aaCIA/3\u00baBPM232CB PMFRANCISCO RAMIRO MAGALHAES FILHO303438161\u00aaCIA/12\u00baBPM233CB PMNILTON CESAR ALVES DE LIMA303440142\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO234CB PMLUCIVANDO DA SILVA303441112\u00aaCIA/3\u00baBPRAIO235CB PMTHIAGO RODRIGUES DE LIMA303443162\u00aaCIA/5\u00baBPM236CB PMANGELO RAFAEL TAVARES DE BARROS30344618CGP237CB PMMAGNO RODRIGUES DE SOUSA3034491X1\u00aaCIA/5\u00baBPM238CB PMGLAISON DE CASTRO SILVA303450102\u00aaCIPM/4\u00baCRPM239CB PMWESLEY MENEZES DE SOUSA303451182\u00aaCIA/14\u00baBPM240CB PMFRANCISCO CLEILTON OLIVEIRA DA SILVA303455172\u00aaCIA/BPRE241CB PMFRANCISCO ANTONIO DOS SANTOS303459162\u00aaCIA/BPTUR242CB PMANTONIO CHERLISIO VIEIRA DA SILVA303460171\u00aaCIA/14\u00baBPM243CB PMJOSEBERTO WESCLEY VITAL LOPES30346513CGP244CB PMALEXANDRE LUIS XIMENES DA SILVA303466103\u00aaCIA/6\u00baBPM245CB PMBENJAMIM SANTOS DA SILVA303469124\u00aaCIA/23\u00baBPM246CB PMHIDAUGO UCHOA DA SILVA303470132\u00aaCIA/BPRE247CB PMLIVIO GOMES RODRIGUES303472182\u00aaCIA/3\u00baBPM248CB PMTIAGO DE OLIVEIRA MELO30347412CGP249CB PMALDEMIR DE SOUSA COSTA FILHO303477143\u00aaCIA/2\u00baBPM250CB PMJOAO VICTOR SOUSA DA SILVA303478111\u00aaCIA/8\u00baBPM251CB PMRAFAEL BALBINO DE SOUSA3034801XCBMPM252CB PMADRIANO OLIVEIRA DE SOUZA303481174\u00aaCIA/23\u00baBPM253CB PMJOAO PAULO DA SILVA LIMA303484191\u00aaCIA/5\u00baBPM254CB PMSAULO DIAS DA SILVA303487102\u00aaCIA/BPRE255CB PMALAN JONES SILVA DE SOUSA303490162\u00aaCIA/16\u00baBPM256CB PMFRANCISCO MICHELIANO DA COSTA SILVA303491131PEL-2CIA/4RAIO257CB PMARAMIS ALMEIDA DE SOUZA3034961X1\u00aaCIA/9\u00baBPM258CB PMCLEVERSON DE LIMA BRAGA303498142\u00aaCIA/24\u00baBPM259CB PMEMILSON CAJAZEIRAS NOGUEIRA303501112\u00aaCIA/12\u00baBPM260CB PMLUIS PEREIRA DE SOUZA JUNIOR30350316COLOGPROMOVER \u00c0 GRADUA\u00c7\u00c3O DE 3\u00ba SARGENTO PM \u2013 POR MERECIMENTONa forma do art. 9\u00ba da Lei n\u00ba 15.797/2015ORDGRADNOMEMATOPMPONTOS01CB PMJOAO NOGUEIRA VICTOR09966714CCS725002CB PMJORGE CARLOS DA SILVA134864172\u00aaCIA/14\u00baBPM697003CB PMLUCIANO BEZERRA NEVES107898181\u00aaCIA/2\u00baBPM687004CB PMFRANCISCO GLEYDSON NUNES DE SOUSA107070131\u00aaCIA/BPGEP680005CB PMMARIO VALENTINE NASCIMENTO DE MENEZES134473141\u00aaCIA/5\u00baBPM673006CB PMMARIO ANGELO ALVES DE SOUSA134592153\u00aaCIA/2\u00baBPM671007CB PMMARCOS ALAN LOBO COSTA107206131\u00aaCIA/2\u00baBPM667008CB PMFRANCISCO SERGIO ROCHA RODRIGUES1091731X2\u00aaCIA/BPRE659009CB PMLICIO SILVA CUNHA125313112\u00aaCIA/3\u00baBPM650010CB PMSILVIO CLAYTON SIQUEIRA LINS30402618CGP648011CB PMANTONIO ALAN ALVES RODRIGUES304448172\u00aaCIA/3\u00baBPM641012CB PMMICHEL LIMA DE OLIVEIRA303938131PEL-3CIA/2RAIO636513CB PMRAIMUNDO HENRIQUE FERREIRA LIMA NETO303619111\u00aaCIA/23\u00baBPM635514CB PMCLEITON DE SOUSA AZEVEDO3038931X1\u00aaCIA/15\u00baBPM632515CB PMPERICLES ALMEIDA DE ARAUJO303768112\u00aaCIA/BPTUR632016CB PMMARIA SIBERIA LIMA DE SOUSA303840161\u00aaCIA/COPAC631017CB PMALEX WEBERLLAN DE ALENCAR BEZERRA3041831X4\u00aaCIPM/4\u00baCRPM631018CB PMFRANCISCO ODERLAN DE SOUSA304472121\u00aaCIA/11\u00baBPM629519CB PMJOAO PAULO FERREIRA LIMA303949173\u00aaCIA/13\u00baBPM629020CB PMMARTINELE ALCIDES BRITO30420519CIOPS-SOBRAL629021CB PMEVERTON DIAS DA SILVA303828112\u00aaCIA/BPRE627022CB PMSILVINO JOSE DA CRUZ NETO304254133\u00aaCIPM/4\u00baCRPM627023CB PMADRIANO DE SOUSA BARROS303935111\u00aaCIA/14\u00baBPM624024CB PMFRANCISCO ANDERSON OLIVEIRA DA SILVA30398513CEMBEL624025CB PMMARIO CAMPELO GONDIM304022192CIA/BPCHOQ-GPA623026CB PMJOAO BOSCO DE OLIVEIRA3077731X3\u00aaCIA/5\u00baBPM623027CB PMROGERIO DE LIMA SALES3045121X3\u00aaCIA/5\u00baBPM622528CB PMJHONNY YURY DE SOUSA3044471X1\u00aaCIA/15\u00baBPM621029CB PMALAN NASCIMENTO DA COSTA304478162\u00aaCIA/15\u00baBPM621030CB PMANTONIO ELTON ARAUJO FERREIRA304482191\u00aaCIA/24\u00baBPM620531CB PMANTONIO CARLOS DE LIMA DE MARIA3040761X2\u00aaCIA/BPGEP620032CB PMJORGE LUIZ FARIAS OLIVEIRA JUNIOR30423216BEPI619033CB PMJAILSON ARAUJO DE ALMEIDA JUNIOR304460112\u00aaCIA/BPRE619034CB PMRAIMUNDO EDIVAN DA SILVA BARBOSA30448014CEMOT619035CB PMFRANCISCO JL DA SILVA FERREIRA304561141\u00aaCIA/24\u00baBPM619036CB PMFRANCISCO RUBESMARK MAIA RODRIGUES304077173\u00aaCIA/9\u00baBPM617537CB PMLEONARDO DE AZEVEDO SOUSA304130162\u00aaCIPM/4\u00baCRPM617538CB PMATILA ALVES NEPOMUCENO304732132\u00aaCIA/COTAM617539CB PMJOSE RIBAMAR LINHARES LAGES FILHO303539191\u00aaCIA/14\u00baBPM617040CB PMDENILSON DE SOUSA TEIXEIRA303620121\u00aaCIPM/4\u00baCRPM617041CB PMJOAO INACIO FERNANDES LOIOLA304103191\u00baCRPM617042CB PMPAULO MARCELO DE FREITAS JUNIOR304433143\u00aaCIA/11\u00baBPM6170ORDGRADNOMEMATOPMPONTOS43CB PMRAPHAEL DE QUEIROZ PINHEIRO3036631X25\u00baBPM616544CB PMNEWTON CARLOS MOTA SILVA303996175PEL-2CIA/BEPI616545CB PMERIVANDO NUNES FERREIRA304419155\u00aaCIPM/4\u00baCRPM616546CB PMDIOGO DE OLIVEIRA SILVA303731112\u00aaCIA/18\u00baBPM616047CB PMJOAO BATISTA XAVIER DE SOUZA304322153\u00aaCIPM/3\u00baCRPM616048CB PMVALBERTO LUCIO SILVA DE LIMA307822161\u00aaCIA/BPTUR616049CB PMLINCOLN CARVALHO ALVES304550101\u00aaCIA/8\u00baBPM616050CB PMITALO MARCEL PAIXAO E SILVA304569122\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO616051CB PMANTONIO RODRIGUES MARTINS107957101\u00aaCIA/BPGEP616052CB PMEVERTON MARQUES MUNIZ304053154\u00aaCIA/COPAC615053CB PMFRANCIENIO JOSE DE SOUZA304341101\u00aaCIA/10\u00baBPM615054CB PMJAILSON MORAIS BEM3039691X2\u00aaCIA/2\u00baBPM614555CB PMLUIS CARLOS DE ARAUJO BASTOS FILHO3035981X3\u00aaCIA/19\u00baBPM614056CB PMFABIANO DE SOUZA PEREIRA303608183\u00aaCIA/2\u00baBPM613557CB PMRONALDO LOPES DE ALMEIDA303890183\u00aaCIA/20\u00baBPM613558CB PMFRANCISCO RONIELLY XIMENES ARAUJO304409192\u00aaCIA/24\u00baBPM613559CB PMFRANCISCO ERIVANDO BARBOSA BRAZ304510152CIA/BPCHOQ-GPA613560CB PMPAULO ROBERTO MACHADO DA TRINDADE3036421X3\u00aaCIA/19\u00baBPM613061CB PMALAIN CESAR OLIVEIRA HONORATO304379181\u00aaCIPM/4\u00baCRPM613062CB PMJOAO JANTZENS MACIEL CHAVES3035141X3\u00aaCIA/19\u00baBPM612563CB PMHERLEY MENEZES GILO303991102\u00aaCIA/BPRE612564CB PMMARCOS PAULO LOPES SABINO30353315COLOG612065CB PMJOSE LEONARDO CARVALHO FILHO303819121\u00aaCIA/8\u00baBPM612066CB PMFRANCISCO JOCELIO DE SOUZA PAULA303958162PEL-2CIA/2RAIO612067CB PMRONALDO FERREIRA LOPES303580152\u00aaCIA/19\u00baBPM611568CB PMMILENO DE MOURA PEIXOTO30388712CCS611069CB PMGLAUDIBERG ALMEIDA PINHEIRO304328192\u00aaCIA/15\u00baBPM611070CB PMLEANDRO OLIVEIRA DO AMARAL304388173\u00aaCIA/11\u00baBPM611071CB PMERNANDES JORGE ALVES DA SILVA303613182\u00aaCIPM/3\u00baCRPM610572CB PMANTONIO MARCOS VASCONCELOS RIBEIRO30441710CGP610573CB PMFRANCISCO RUBTHON PEREIRA DE OLIVEIRA30397916CGP610074CB PMMARIO CESAR DE FREITAS ARRUDA304270171\u00aaCIA/BPTUR610075CB PMJOSUE JANUARIO DE SOUSA304411173PEL-4CIA/2RAIO610076CB PMVALTERNEY CHAVES DA SILVA304451122\u00aaCIPM/3\u00baCRPM609577CB PMEDUARDO DE SOUSA CORREA309102811\u00aaCIA/COPAC609078CB PMDENIS VIRGINIO DA PENHA303838182\u00aaCIA/BPRE608579CB PMJOAO PAULO VALENTE DA SILVA304000111\u00aaCIA/18\u00baBPM608580CB PMROBSON DA SILVA FERREIRA304039163CIA/BPCHOQ-PE608581CB PMLUIZ CLAUDIO CARDOSO DE OLIVEIRA303592165\u00aaCIPM/4\u00baCRPM608082CB PMROBERTO DOUGLAS BEZERRA DA SILVA3037521115\u00baBPM608083CB PMJANDERSON DE SOUZA FREITAS303866122\u00aaCIA/BPRE607584CB PMLUTERO FERREIRA GONCALVES303588131\u00aaCIPM/4\u00baCRPM607085CB PMFRANCISCO ELIONALDO MORAES DE ARAUJO307786181\u00aaCIA/24\u00baBPM607086CB PMJOAO ALAN SILVA DE SOUZA30455215CEMBEL607087CB PMIZAIAS GOMES RIBEIRO304226192\u00aaCIA/COPAC606588CB PMEDGLE CARIOCA DE SOUSA304488122\u00aaCIA/BPRE606589CB PMLEANDRO BRINDEIRO PEIXOTO303912173\u00aaCIA/9\u00baBPM606090CB PMRENATO JOHNATAN DE SOUZA SILVA304242122\u00baCRPM606091CB PMRAUL ALEJANDRO MILANO3042431X5\u00baBPM606092CB PMRAIMUNDO TEIXEIRA DIOGO NETO303546132\u00aaCIA/BPRE605593CB PMANTONIO ROGERIO RICARDO DE ARAUJO3035091X1\u00aaCPG605094CB PMFABIO LUIS SOARES PINTO303579142\u00aaCIA/4\u00baBPM605095CB PMKARL MAX RIBEIRO SANTOS304018161\u00aaCPG605096CB PMDIEGO FERREIRA DE LIMA304370123\u00aaCIA/13\u00baBPM605097CB PMFRANCISCO ALVES DE SOUZA JUNIOR30459113COLOG605098CB PMBRUNO DE LIMA ARAUJO303901131PEL-1CIA/1RAIO604599CB PMMARCOS MADEIRA ARAUJO304179172\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO6045100CB PMLUCIVAN BRILHANTE CAVALCANTE304284122\u00aaCIA/21\u00baBPM6045101CB PMTIARLIS CAMURCA DA SILVA3045961X2\u00aaCIA/4\u00baBPM6045102CB PMFRANCISCO REINALDO NOGUEIRA DA SILVA303726112\u00aaCIA/15\u00baBPM6040103CB PMFRANCISCO JOSE SOUSA DAMASCENO304359152\u00aaCIA/6\u00baBPM6040104CB PMSILAS RUBENS COSTA LOPES3040081X2\u00aaCPG6035105CB PMKAREMERSON GARCIA GOMES304109121\u00aaCIPM/4\u00baCRPM6035106CB PMHERLANDO DE SA BARBOSA304265172CIA/BPCHOQ-GPA6035107CB PMFRANCISCO ALVES MORENO JUNIOR30403312CESUP6030108CB PMRICARDO SALVINO DE SOUZA304346173\u00aaCIPM/4\u00baCRPM6030109CB PMJOSE SIDNEY PINTO DE AGUIAR304498193\u00aaCPG6030110CB PMFRANCISCO EUDES MOREIRA DE OLIVEIRA303635152PEL-3CIA/2RAIO6025111CB PMSHAID DE CARVALHO ARAUJO3042171X1\u00aaCIA/10\u00baBPM6025112CB PMJOHN KLEITON RODRIGUES DA SILVA3086081023\u00baBPM6025113CB PMANDRE LUIZ DE ALMEIDA CARNEIRO303812112\u00aaCIA/BPRE6020114CB PMCOSMO RODRIGO DE SOUSA LIMA304117145\u00aaCIPM/4\u00baCRPM6020115CB PMEDSON DOS SANTOS FRANCA304479133\u00aaCIPM/4\u00baCRPM6020116CB PMADALRERISSON FRANCISCO DA SILVA303964131\u00aaCIA/19\u00baBPM6015117CB PMERIVAN VIANA DE SOUSA304082171\u00baESQ/RPMONT6015118CB PMMANOEL SALUSTRIANO DA SILVA304095152\u00aaCIA/BPMA6015119CB PMJONATHAN DE SOUZA ABREU304565132\u00aaCIA/22\u00baBPM6015120CB PMELVES DE ANDRADE VIEIRA304087131\u00aaCIA/10\u00baBPM6010121CB PMWILLAME BRIGIDO DE OLIVEIRA304234101\u00aaCIA/20\u00baBPM6005122CB PMFRANCISCO LEVI NASCIMENTO DA COSTA304393171\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO6005123CB PMFRANCISCO FABIO SIMPLICIO303703171\u00aaCIA/24\u00baBPM6000124CB PMFRANCISCO EDEVALDO BEZERRA DE SOUSA303853141\u00aaCIA/11\u00baBPM6000125CB PMCARLOS LEONARDO LEITAO DE CASTRO30862961CGP6000126CB PMATYLA SILVA FERREIRA304084111\u00aaCIA/15\u00baBPM6000127CB PMMARCUS FELIPE DE OLIVEIRA30434714CGP6000128CB PMPAULO HENRIQUE BOMFIM DA SILVA30448111CPJM6000ORDGRADNOMEMATOPMPONTOS129CB PMWILDNEY DOS SANTOS COSTA3039631616\u00baBPM5995130CB PMJEFFERSON ANDERSON QUEIROZ VIANA304312191\u00aaCIA/COTAM5995131CB PMDANILO OLEGARIO VEIGA DA SILVA303534122\u00aaCIA/12\u00baBPM5990132CB PMRAFHAEL ABREU MENDES30358619COAFI5990133CB PMMARCOS PAULO SABOYA FURTADO304132104PEL-1CIA/BEPI5990134CB PMROMULO CABRAL VIANA303793142\u00aaCIPM/4\u00baCRPM5985135CB PMFRANCISCO AIRTON SALES LOPES10839114BPRE5985136CB PMGLEDSON DOS SANTOS BARRETO3041201X2\u00aaCIA/14\u00baBPM5980137CB PMNAESLEY DA SILVA SANTOS304168133CIA/BPCHOQ-PE5980138CB PMEDSON LEITE SOBRINHO NETO304318122\u00aaCIA/19\u00baBPM5980139CB PMFRANCISCO CELSO DOS SANTOS DE MARIA304617112\u00aaCIA/12\u00baBPM5980140CB PMADERLANIO ROCHA DE LIMA303665141\u00aaCIA/COTAM5975141CB PMVALDEREDO DE LIMA TAVARES304160151\u00aaCIA/2\u00baBPM5975142CB PMMICHAEL REGIS COSTA DOS SANTOS3042641X1\u00aaCIA/1\u00baBPM5975143CB PMMARIALDO GOMES DE ALENCAR3077891XCOSOL/SSPDS5975144CB PMDIEGO EMANOEL FERNANDES MACIEL DA SILVA304463132\u00aaCIA/BPRE5970145CB PMOTAVIO PAULINO DE LIMA NETO304576173\u00aaCIA/11\u00baBPM5970146CB PMCARLOS EDUARDO ANDRADE PINHO304585162\u00aaCIA/BPRE5970147CB PMANTONIO DOMINGOS ALVES NETO305082112PEL-5CIA/5RAIO5970148CB PMALBERT JOSE PEREIRA DE LIMA303639142\u00aaCIA/BPRE5965149CB PMWILTON DO NASCIMENTO303869141\u00aaCIA/10\u00baBPM5965150CB PMALEX SANDRO SAMPAIO DOS SANTOS307903162\u00aaCIA/18\u00baBPM5965151CB PMRICARDO THOMPSON SANTIAGO DA SILVA30781317SUBCMTE-GERAL5960152CB PMHEMILIANO OLINDA FERNANDES304028123\u00aaCPG5960153CB PMDJACIR PEREIRA DA SILVA304043191\u00aaCIA/18\u00baBPM5955154CB PMALEX LIMA VIANA3044941X1\u00aaCIA/10\u00baBPM5955155CB PMCARLOS EDUARDO LIMA FREITAS304851141\u00aaCIA/COTAM5955156CB PMKLEVERSON PEREIRA DA SILVA30387112CEMOT5950157CB PMEVANDRO DIAS ANSELMO303905123\u00aaCIA/19\u00baBPM5950158CB PMFRANCISCO DENNYSON SILVA DA CRUZ303982113\u00aaCIA/COPAC5950159CB PMJOSE FELIPE COSTA DE OLIVEIRA304101142\u00aaCIA/BPGEP5950160CB PMJOSE SILVA SOARES304401104\u00aaCIA/23\u00baBPM5950161CB PMJORGE HIPOLITO ALVES DIAS307771151PEL-2CIA/BEPI5950162CB PMTIAGO DA SILVA SOUZA304166191\u00aaCPG5940163CB PMANDRE BARBOSA DO CARMO304563191\u00baCOL/CCPM-GEF5940164CB PMLEON LAWSON SOARES RAMOS5881481423\u00baBPM5940165CB PMPAULO EDUARDO DAMASCENO SILVA303576123\u00aaCIPM/3\u00baCRPM5935166CB PMDAVID RODRIGUES FREITAS303628102\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO5930167CB PMJAMERSON BENEVINUTO DA SILVA303928174PEL-2CIA/BEPI5930168CB PMLEANDRO SANTANA AMORIM3039531X2\u00aaCIA/18\u00baBPM5930169CB PMJOHNNI BARROS TEIXEIRA30430018BPTUR5930170CB PMCLAUDIOMAR DA SILVA CORREIA30394615CGP5925171CB PMVICTOR RIBEIRO ARAUJO MARQUES30369912CGP5920172CB PMJOSIMAR DA SILVA BERNARDO3039061X1\u00aaCIA/23\u00baBPM5915173CB PMKAYRO PEREIRA RODRIGUES DE AZEVEDO303745171\u00aaCIA/7\u00baBPM5910174CB PMANDRE DE MOURA PESSOA304108152\u00aaCIA/BPRE5910175CB PMCICERO RAMOS DA SILVA JUNIOR304441161\u00aaCIA/10\u00baBPM5910176CB PMJOAO EUDES FARIAS CAVALCANTE FILHO304517161\u00aaCPG5910177CB PMFRANCISCO ARLEY DE CASTRO COSTA303822181\u00aaCIA/BPTUR5905178CB PMFRANCISCO ERMILSON FIRMIANO SILVA304595123\u00aaCIA/23\u00baBPM5905179CB PMDAVID CAMPOS MACHADO303611131\u00aaCIA/7\u00baBPM5900180CB PMFABIO DOS SANTOS ANDRADE303856161\u00aaCPG5900181CB PMFRANCISCO MICHELSON BARBOSA DE SOUSA305088151\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO5900182CB PMCICERO BALBINO DA SILVA304306111\u00aaCIA/2\u00baBPM5895183CB PMMARCELO BARBOSA DA SILVA304518133CIA/BPCHOQ-PE5895184CB PMROMEU RODRIGUES DE SOUSA30397312BEPI5890185CB PMJAILSON MORAIS ALMEIDA304049121\u00aaCIA/14\u00baBPM5890186CB PMAILTON OLIVEIRA ARAUJO303716152\u00aaCIA/23\u00baBPM5885187CB PMFRANCISCO DE ASSIS DE QUEIROZ OLIVEIRA303806141\u00aaCIA/6\u00baBPM5885188CB PMFRANCISCO JOAB MAGALHAES ROCHA3038511X1\u00aaCIA/24\u00baBPM5885189CB PMFRANCISCO AILON DE SOUSA SILVA303719171\u00aaCIA/9\u00baBPM5880190CB PMFRANCISCO JOSIVAN DE SOUSA LEITE303914112\u00aaCIA/24\u00baBPM5880191CB PMWELTON DA SILVA SOUSA30454510CGP5880192CB PMFRANCISCO ABELARDO DE SOUSA304590161\u00aaCIPM/4\u00baCRPM5880193CB PMEMANUEL CASSIO DIOGENES XAVIER303713131\u00aaCIA/BPMA5870194CB PMJOSE ROGERIO SILVA DE SOUSA303761101\u00baCRPM5870195CB PMROMEU PINHEIRO PEIXOTO303836132\u00aaCIA/1\u00baBPM5870196CB PMBRUNO MOREIRA SALES303638172\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO5865197CB PMAFRANYO FONSECA VASCONCELOS303737152\u00aaCIA/11\u00baBPM5865198CB PMFRANCISCO CLEUNY DE SOUZA FREITAS303980171\u00aaCIA/21\u00baBPM5865199CB PMRONALDO MARTINS COSTA303999191\u00aaCIA/COPAC5865200CB PMGILSON CECILIO DE ARAUJO304093101\u00aaCPG5860201CB PMLEANDRO GONCALVES DE FREITAS304150191\u00aaCIA/2\u00baBPM5860202CB PMDJAIR BANDEIRA GOMES304307191\u00aaCIA/10\u00baBPM5860203CB PMJONASDABE PEREIRA LAPA304339121\u00aaCIA/14\u00baBPM5860204CB PMRONYBERG CORDEIRO DE AMORIM304360162\u00aaCIA/BPRE5860205CB PMHERMANO JOSE CAMILO DA SILVA FILHO304398131\u00aaCIA/24\u00baBPM5860206CB PMASSIS JADER DE SOUSA MOREIRA30440811ASINT5860207CB PMDIEGO FARIAS BONFIM303547101\u00baCRPM5855208CB PMFRANCISCO TACIANO DA SILVA VIANA304317153\u00aaCIPM/3\u00baCRPM5855209CB PMRONY WESCLEY ALENCAR DA SILVA303931123\u00aaCIA/BPGEP5850210CB PMJOSEBE DE ANDRADE SAMPAIO303968121\u00aaCIA/BPGEP5850211CB PMLUCAS REBOUCAS DOS SANTOS304539132\u00aaCIA/BPRE5850212CB PMLUIZ DE FREITAS OLIVEIRA3037861XASINT5840213CB PMJORGE MELO XIMENES3039271X4\u00aaCIA/BPGEP5840214CB PMJOAO FILHO ELIAS ROCHA304187195\u00aaCIPM/4\u00baCRPM5840ORDGRADNOMEMATOPMPONTOS215CB PMFRANCISCO FABRICIO DE SOUSA LIMA304604133\u00aaCIPM/3\u00baCRPM5840216CB PMANTONIO JOSE DOS SANTOS NETO303575152\u00aaCIA/4\u00baBPM5835217CB PMWASHINGTON LUIZ DA SILVA XIMENES303554152\u00aaCIA/21\u00baBPM5830218CB PMANTONIO IVENS VIEIRA DE OLIVEIRA303813192\u00aaCIA/25\u00baBPM5830219CB PMRAMON DIAS PEREIRA304190141\u00aaCIA/10\u00baBPM5830220CB PMEDUARDO SERGIO LIMA3044101X2\u00aaCIA/14\u00baBPM5830221CB PMMARCELO CASTRO DA COSTA304567183CIA/BPCHOQ-PE5830222CB PMFRANCISCO PEREIRA DOS SANTOS FILHO303542141\u00aaCIA/24\u00baBPM5825223CB PMJORGE JEFERSON CAETANO DA SILVA303894172\u00aaCIA/21\u00baBPM5825224CB PMRAPHAEL MATIAS PINTO303965102\u00aaCIA/24\u00baBPM5825225CB PMJOSE WEVERTON SALES FREITAS304224141\u00aaCIPM/3\u00baCRPM5825226CB PMANTONIO JUCIEUDO HOLANDA LOPES3042711425\u00baBPM5825227CB PMISRAEL ALVES FREIRE303852173\u00aaCIA/BPMA5820228CB PMVALDIR CHAVES DE OLIVEIRA NETO3039481X1\u00aaCIA/2\u00baBPM5820229CB PMWILCKSON PINHEIRO BRITO3037701X1\u00baCRPM5815230CB PMJOAO BATISTA DE MENEZES FILHO304214181\u00aaCIA/17\u00baBPM5815231CB PMANIZIO RODRIGUES CAVALCANTE NETO3043571011\u00baBPM5815232CB PMATILA SOUSA LIMA303541172\u00aaCIPM/3\u00baCRPM5810233CB PMVALTERLAN AZEVEDO CUSTODIO3038251X3\u00aaCIA/11\u00baBPM5810234CB PMVALDEMIR IZAQUIEL SILVA3038721X1\u00aaCIA/25\u00baBPM5810235CB PMCICERO SEBASTIAO DE SOUSA304283151\u00aaCIA/10\u00baBPM5810236CB PMFRANCISCO EDUARDO DE SOUZA MONTEIRO304377131\u00aaCPG5810237CB PMFRANCISCO WEDES CAVALCANTE SAMPAIO304491182\u00aaCIA/10\u00baBPM5810238CB PMANDRISON ARIMATEIA SILVA GOMES303820133\u00aaCIPM/4\u00baCRPM5805239CB PMISAAC ITALO UCHOA RODRIGUES304389141\u00aaCIPM/3\u00baCRPM5805240CB PMCAMILO JORGE DE SOUZA MATOS304212134\u00aaCIA/BPTUR5800241CB PMFLAVIO PEREIRA DE SOUZA304296131\u00aaCIPM/3\u00baCRPM5800242CB PMHERCILIO DOS SANTOS SOUSA308605192\u00aaCIA/13\u00baBPM5800243CB PMISRAEL LOPES DE MENEZES303651191\u00aaCIA/BPTUR5790244CB PMSAMUEL RODRIGUES FARIA LOPES303736181\u00aaCIA/15\u00baBPM5790245CB PMROMMEL CAVALCANTI PEREIRA303880113\u00aaCIA/2\u00baBPM5790246CB PMDANNILO RODRIGUES NETTO MAIA303919181\u00aaCIA/10\u00baBPM5790247CB PMRAIMUNDO OLIVEIRA DUARTE304294191\u00aaCIA/17\u00baBPM5790248CB PMJOSE VALMIR RODRIGUES JUNIOR304428141\u00aaCIA/6\u00baBPM5790249CB PMMARCOS ANTONIO BASTOS SILVA303590112\u00aaCIA/17\u00baBPM5780250CB PMJONAS GUILHERMINO RODRIGUES304121172\u00aaCIA/15\u00baBPM5780251CB PMJOSE RODRIGUES TORRES JUNIOR304291173\u00aaCIA/BPTUR5780252CB PMALDENOR RODRIGUES MARTINS FILHO304571101\u00aaCIA/23\u00baBPM5780253CB PMJOSE CRISTIANO NETO SOUSA304598143\u00aaCIA/11\u00baBPM5780254CB PMFRANCISCO WILLAMY DOS SANTOS304618191\u00aaCIA/4\u00baBPM5780255CB PMEDIVAN BARROS DE CARVALHO MELO303630191\u00aaCIPM/4\u00baCRPM5775256CB PMANTONIO JONATHA NASCIMENTO DE LIMA303686142\u00aaCIA/19\u00baBPM5775257CB PMCAIO CESAR RODRIGUES DA SILVA304143142\u00aaCIA/4\u00baBPM5775258CB PMPAULO KILDERE DA COSTA E SILVA304466151\u00aaCIPM/3\u00baCRPM5775259CB PMFELIPE GOMES DE MORAES304495171\u00aaCPG5775260CB PMFERNANDO ANTONIO DA ROCHA ALEXANDRE303692112\u00aaCIA/BPRE5770PROMOVER \u00c0 GRADUA\u00c7\u00c3O DE CABO PM \u2013 POR ANTIGUIDADENa forma do art. 10 da Lei n\u00ba 15.797/2015 e art. 25 do Decreto n\u00ba 31.804/2015ORDGRADNOMEMATOPM01SD PMEVERTON MADRUGA DA SILVA306023152\u00aaCIA/22\u00baBPM02SD PMDAVID ZAIRON GOMES FEITOSA305951145PEL-1CIA/5RAIO03SD PMNILTON CARLOS CARDOZO DE SOUZA JUNIOR306720112\u00aaCIA/2\u00baBPM04SD PMWALISSON MORAES PEREIRA306680142\u00aaCIA/4\u00baBPM05SD PMMARIO IDENYO LOPES DE SOUZA306470173\u00aaCIA/2\u00baBPM06SD PMTHIAGO NOGUEIRA DE SOUZA SARAIVA306721191\u00aaCIA/18\u00baBPM07SD PMMAILSON ALBUQUERQUE DE MENEZES306444171\u00aaCPG08SD PMGESSE SOUSA PEREIRA306160142\u00aaCIA/23\u00baBPM09SD PMEDILSON PORTELA ALVES FILHO305981132\u00aaCIA/BPGEP10SD PMDOUGLAS SOARES GRANGEIRO SILVA305972141\u00aaCIA/2\u00baBPM11SD PMEMILIA MARIA FACE MOURA30600614ASSJUR12SD PMAMAURY DA SILVA ALVES305826161\u00aaCIA/15\u00baBPM13SD PMRAIMUNDO MOREIRA PINHEIRO306540131\u00aaCIA/2\u00baBPM14SD PMANDRE ALEXANDRE ALVES RODRIGUES3058371X1\u00aaCIA/5\u00baBPM15SD PMHAGAMENON EUGENIO DA SILVA JUNIOR306179161\u00aaCIA/BPRE16SD PMSAMUEL LIMA FREIRE306609191\u00aaCIA/BPTUR17SD PMANTONIO ANDERSON BERNARDINO DA SILVA305846191\u00aaCIPM/3\u00baCRPM18SD PMRICARDO MARTINS DOS SANTOS306573141\u00aaCIA/BPGEP19SD PMJOAO VICTOR MOREIRA DA SILVA306273182\u00aaCIA/BPGEP20SD PMJOAO PAULO DE SOUSA AIRES306266131\u00aaCIA/BPTUR21SD PMGIANNE SILVA DE MELO306161112\u00aaCIA/12\u00baBPM22SD PMCARLEANDRO ALVES DOS SANTOS305881182\u00aaCIA/4\u00baBPM23SD PMCARLOS EDILSON DA SILVA BARBOSA305900152\u00aaCIA/13\u00baBPM24SD PMPAULO ROBERTO MONTEIRO ALEXANDRINO306527112\u00aaCIA/23\u00baBPM25SD PMJOSE ALFREDO DE PAULO FILHO306298173\u00aaCIPM/3\u00baCRPM26SD PMEDIVALDO DE SOUSA COSTA3063571X1\u00aaCIA/18\u00baBPM27SD PMELIZEU MORENO CAMPOS DA COSTA305996162\u00aaCIA/15\u00baBPM28SD PMSAMUEL SANTOS DE CASTRO306613111\u00aaCIA/5\u00baBPM29SD PMDANIEL WESLEY ARAUJO PINHO30636813CETIC30SD PMJOAO SERGIO SOARES FARIAS306271131\u00aaCIA/11\u00baBPM31SD PMFRANCISCO FABRICIO FREITAS BARBOSA306084101\u00aaCIPM/4\u00baCRPM32SD PMJOSE SOUSA DE OLIVEIRA306373132\u00aaCIPM/3\u00baCRPM33SD PMVITOR HUGO ALBUQUERQUE GAMA306669172\u00aaCIA/BPRE34SD PMWILDSON SOUZA DO NASCIMENTO306709143\u00baCOL/CCPM-TML35SD PMEDCLECIO DA SILVA BEZERRA305978182\u00aaCIPM/4\u00baCRPM36SD PMALISSON ROMAYANI DUARTE ARAUJO305822171\u00aaCIA/2\u00baBPMORDGRADNOMEMATOPM37SD PMFRANCISCO ALVES DA ROCHA306048141\u00aaCIA/4\u00baBPM38SD PMGERALDO MENDES DE VASCONCELOS NETO306717161\u00aaCIA/8\u00baBPM39SD PMMARCELO RIBEIRO PEREIRA306437122\u00aaCIA/12\u00baBPM40SD PMGELSON SILVA DE LIMA306155141\u00aaCIA/BPGEP41SD PMWYLIO WENDEL DINIZ SANTOS305975163\u00aaCIPM/4\u00baCRPM42SD PMGEORGIANO DE ALMEIDA VASCONCELOS306156115\u00aaCIA/BPGEP43SD PMFRANCISCO RODOLFO CARDOSO SILVA306133172\u00aaCIA/8\u00baBPM44SD PMFRANCISCO PIMENTEL OLIVEIRA LIMA306123101\u00aaCIA/7\u00baBPM45SD PMCARLOS ALBERTO DE SOUSA JUNIOR30588517CBMPMPROMOVER \u00c0 GRADUA\u00c7\u00c3O DE CABO PM \u2013 POR ANTIGUIDADENa forma do art. 9\u00ba da Lei n\u00ba 15.797/2015ORDGRADNOMEMATOPM01SD PMDEUZIMAR OLIVEIRA DA SILVA058548141\u00aaCIA/1\u00baBPM02SD PMANTONIO FILHO ALVES MORAES10537010COGEI03SD PMANTONIO CESAR BARBOSA MONTEIRO127635142\u00aaCIA/BPMA04SD PMRICARDO ALEXANDRE GOMES DA SILVA134937152\u00aaCIA/20\u00baBPM05SD PMALEXANDRE BRAGA SANTOS13633010NGPM06SD PMCARLOS PATRICIO MOURA SOARES1515991X1\u00aaCIA/16\u00baBPM07SD PMBENEDITO SERGIO DA ROCHA309110322\u00aaCIA/1\u00baBPM08SD PMRUSEMBERG VASCONCELOS CAMARA587574111\u00aaCIA/12\u00baBPM09SD PMLUIS ANTONIO ALVES DA SILVA308932201\u00aaCIA/BPMA10SD PMFLAVIO MOREIRA GOMES DA SILVA307937141PEL-1CIA/1RAIO11SD PMSAMUEL KARLMARTINS PINHEIRO MAGALHAES5875191X1\u00aaCIA/20\u00baBPM12SD PMJOAO VICTOR NOGUEIRA STURARO58737712CSASR13SD PMBRUNO CESAR REBOUCAS HOLANDA3091029X1\u00aaCPG14SD PMFRANCISCO MAYCON ALBUQUERQUE DE SOUSA3089328X1\u00aaCIA/11\u00baBPM15SD PMEMILIANA LIMA DO NASCIMENTO30860713CGP16SD PMFRANCISCO JALES RENOVATO JUNIOR305583161\u00aaCIA/15\u00baBPM17SD PMLEON ELIAQUIM VIEIRA DE CASTRO300275151\u00aaCIA/24\u00baBPM18SD PMCLECIO JOENE DA COSTA SANTOS308570111PEL-1CIA/4RAIO19SD PMJOSE FAGNER DE LIMA305656141\u00aaCIA/14\u00baBPM20SD PMCICERO ROBSON VASCONCELOS DE SOUSA305297151\u00aaCIA/BPTUR21SD PMLUIS ANTONIO DAMASCENO DE QUEIROZ305718193\u00aaCIA/COPAC22SD PMPAULO HENRIQUE SOUSA SILVA305755122\u00aaCIA/21\u00baBPM23SD PMTHIAGO CORDEIRO BARBOSA305263178\u00baBPM24SD PMJOSE WELLESSON ALVES VIEIRA305330112\u00aaCIA/18\u00baBPM25SD PMKELVIN DE OLIVEIRA SIQUEIRA308935812\u00aaCIA/4\u00baBPRAIO26SD PMJOSE JONATHAN MOZINHO DE ALBUQUERQUE308933016\u00baBPM27SD PMANTONIO AGUIAR FREIRES FILHO307953182\u00aaCIA/2\u00baBPRAIO28SD PMIGOR GOMES DE SOUSA306202162\u00aaCIA/14\u00baBPM29SD PMROBSON DE BRITO MOREIRA30658116CGP30SD PMMARCOS AURELIO SOARES COSTA FILHO306456181\u00aaCIA/7\u00baBPM31SD PMJOSE AILTON SOUZA FILHO306294181\u00aaCIA/BPTUR32SD PMBISMARK WILLKISON DE SOUSA LIMA305899121\u00aaCIA/14\u00baBPM33SD PMPAULO HENRIQUE DE SOUZA BULCAO30862813CGP34SD PMELENILSON CARNEIRO DE OLIVEIRA305990121\u00aaCIA/3\u00baBPM35SD PMFRANCISCO EDNARDO DE ARAUJO306075111\u00aaCIA/5\u00baBPM36SD PMISRAEL AZIZ MARQUES BRANCO306212123CIA/BPCHOQ-PE37SD PMWELDER KATLER SILVA CAVALCANTE306702133\u00aaCIPM/4\u00baCRPM38SD PMPAULO FERNANDO DE OLIVEIRA SILVA306508163\u00aaCIA/BPGEP39SD PMJOSE ULISSES LOPES DE SOUSA306375181\u00aaCIA/BPTUR40SD PMERBESON THIAGO REIS MELO306008192\u00aaCIA/8\u00baBPM41SD PMANDERSON BRUNO FERNANDES DE SOUSA305827133\u00aaCIA/5\u00baBPM42SD PMALISON ANDRADE DA SILVA3058211X1\u00aaCIA/BPTUR43SD PMJORGE HENRIQUE PEREIRA DA SILVA306290193\u00aaCIA/2\u00baBPM44SD PMTATIANA FERREIRA DOS SANTOS3066261X2\u00aaCIA/12\u00baBPM45SD PMJOCICLEISON DE LIMA ALVES306275122\u00aaCIA/1\u00baBPM46SD PMJOHN VIANA AVILA306279111\u00aaCIA/BPTUR47SD PMFRANCISCO DANIEL ALVES DE SOUSA306063101\u00aaCIA/22\u00baBPM48SD PMPAULO HARRISON MARTINS ARAGAO306509131\u00aaCIA/8\u00baBPM49SD PMFELIPE LIMA SILVA3060301X1\u00aaCIA/16\u00baBPM50SD PMJEFERSON MELO MACIEL306244161\u00aaCIA/BPTUR51SD PMJOSE LEONARDO DA SILVA306328182\u00aaCIA/BPRE52SD PMNATANAEL ALVES DE ALBUQUERQUE30650719CGP53SD PMBRUNO MARQUES DE AZEVEDO305873161\u00aaCIA/21\u00baBPM54SD PMLEANDRO ARAUJO MESQUITA306686181\u00aaCIA/22\u00baBPM55SD PMMANOEL FARIAS DE OLIVEIRA NETO306446111\u00aaCIA/BPGEP56SD PMLUAN CASTRO ALBUQUERQUE306421122\u00aaCIA/BPRE57SD PMALEXANDRE LEVI REIS DA ROCHA305818142\u00aaCIA/BPRE58SD PMLUCAS MAIA RIBEIRO306427162\u00aaCIA/BPGEP59SD PMJOSE UBIRATAN ARAUJO ROCHA JUNIOR306684132\u00aaCIA/BPRE60SD PMCICERO NOGUEIRA DE LIMA305922121\u00aaCIA/1\u00baBPM61SD PMHOIDALGAN FERREIRA DA SILVA306196171\u00aaCIA/BPTUR62SD PMJOSE LEANDRO PEREIRA DOS SANTOS306327101\u00aaCIA/BPTUR63SD PMCRISTIANO ALVES RIBEIRO306369102\u00aaCIA/18\u00baBPM64SD PMJONNY SOUSA BARBOSA308932472PEL-3CIA/2RAIO65SD PMCLEMILTON VENANCIO SANTOS306363172\u00aaCIA/15\u00baBPM66SD PMMARCELO MEDEIROS CAVALCANTE30646916COLOG67SD PMJEFFERSON CRUZ TARGINO306246101\u00aaCIA/BPGEP68SD PMRAIMUNDO DA SILVA MOURA308571192\u00aaCIA/2\u00baBPM69SD PMJOSE AURELIANO TORRES NETO30794613NUGFPAG70SD PMJULIO CESAR DOS SANTOS LIMA309110243CIA/BPCHOQ-PE71SD PMSYDNEY TIMOTIO DOS SANTOS306912101PEL-4CIA/2RAIO72SD PMALESSON ELPIDIO DA SILVA EVANGELISTA307557152\u00aaCIA/1\u00baBPM73SD PMFRANCISCO IAGO DOS SANTOS GONCALVES307081132PEL-3CIA/5RAIOORDGRADNOMEMATOPM74SD PMMARIA CHEILA DE CASTRO TORRES3070021X1\u00aaCIA/7\u00baBPM75SD PMJACKSON DOUGLAS ALVES QUEIROZ307252123\u00aaCIA/BPTUR76SD PMWASHINGTON LUIS RIBEIRO MIRANDA3075901X1\u00aaCIA/1\u00baBPM77SD PMGLEIRTON MACHADO COSMO307405131\u00aaCIA/BPTUR78SD PMANA RYQUELLE ROCHA BOTELHO30730917CEMBEL79SD PMMICHEL BRUNO DANTAS DE MELO30776518CPE80SD PMJOAO HENRIQUE CORREIA3071511XCGP81SD PMHORLEANDRO DANIEL DE LIMA307178131\u00aaCIA/25\u00baBPM82SD PMALDEMIR DA CRUZ MONTEIRO307136132\u00aaCIPM/3\u00baCRPM83SD PMROBSON BENTO DE OLIVEIRA CRUZ30758412CGP84SD PMJOSE ADELSON PAIXAO DE ALMEIDA307616183\u00aaCIA/BPTUR85SD PMANTONIO DANIEL EUFRASIO GOMES307725123\u00aaCIPM/3\u00baCRPM86SD PMFRANCISCO RICARDO SANTOS QUEIROZ FILHO307537122\u00aaCIA/3\u00baBPM87SD PMJUCIVALDO JOSE DO NASCIMENTO307409122\u00aaCIA/13\u00baBPM88SD PMIVANILZA MARIANO VIANA307278191\u00aaCIA/4\u00baBPM89SD PMCICERO ALIELTON DA SILVA SOUZA306952164\u00aaCIPM/4\u00baCRPM90SD PMKAIO CESAR CAVALCANTE DE SA306812151\u00aaCIA/14\u00baBPM91SD PMFABIO MAIA DE SOUSA306987111\u00aaCIA/14\u00baBPM92SD PMTIAGO MENEZES DO NASCIMENTO307068111\u00aaCIA/12\u00baBPM93SD PMGLEUSIVAM SILVEIRA DOS REIS307176192\u00aaCIPM/3\u00baCRPM94SD PMEDSON OLIVEIRA DA COSTA307459141\u00aaCIPM/4\u00baCRPM95SD PMELTHON DHONY COELHO RODRIGUES307698132\u00aaCIA/3\u00baBPM96SD PMWEUDSON JULIO DA SILVA3070701X1\u00aaCIA/2\u00baBPM97SD PMJOAO ANDERSON LIMA SAMPAIO3077051XNAB - CAPITAL98SD PMJAIROBE MATOS CORDEIRO307051142\u00baCRPM99SD PMTIAGO TORRES LEITE307488161\u00aaCIA/12\u00baBPM100SD PMFRANCISCO DIEGO DE OLIVEIRA AZEVEDO30770013BPMA101SD PMFRANCISCO ERLANIO GOMES DINIZ307464145\u00aaCIPM/4\u00baCRPM102SD PMMARIA JUCEILDE TEMOTEO DA COSTA306818192\u00baCOL/CCPM-CHMJ103SD PMJOSEANO SOARES DE FREITAS307408152\u00aaCIA/2\u00baBPM104SD PMQUEZIA PESSOA DA ROCHA306944142\u00aaCIA/12\u00baBPM105SD PMANA TEREZA CARVALHO DE SOUSA307241191\u00aaCIA/BPGEP106SD PMJOAO PAULO QUEIROZ DA SILVA306810103\u00aaCIA/COPAC107SD PMMOISES GOMES DE SOUSA306940151\u00aaCIA/7\u00baBPM108SD PMALAN ANDRADE DA SILVA307134191\u00aaCIA/8\u00baBPM109SD PMJEOVA JOAO DIAS SAMPAIO NETO307229143\u00aaCIA/3\u00baBPRAIO110SD PMRAFAELA DE FARIAS BANDEIRA306945111\u00aaCIA/12\u00baBPM111SD PMJONAS FERREIRA LIMA FILHO307615101\u00aaCIA/12\u00baBPM112SD PMLUIS ELOY DOS SANTOS307578151\u00aaCIA/BPGEP113SD PMELIOSMAR GOMES DA SILVA307697161\u00aaCIPM/4\u00baCRPM114SD PMFRANCISCO CRISTIANO FERREIRA DE ASSIS307669111\u00aaCIA/10\u00baBPM115SD PMREUBER MAGALHAES GOMES307583152\u00aaCIPM/4\u00baCRPM116SD PMFRANCISCO RENATO COSTA SILVA307609133\u00aaCIA/4\u00baBPM117SD PMOSENATO ALEXANDRE CUNHA307258163\u00aaCIA/3\u00baBPM118SD PMOZEAS JONATAS CABRAL307448102PEL-5CIA/4RAIO119SD PMMARDONIO DE SOUSA CAVALCANTE307506161\u00aaCIA/BPGEP120SD PMEDMUNDO CLARINDO DO NASCIMENTO JUNIOR30683714AESP121SD PMFRANCISCO JOEL DA SILVA307701101\u00aaCIA/3\u00baBPM122SD PMOLIVAN ALVES DA SILVA307058155\u00aaCIPM/4\u00baCRPM123SD PMROBSON DE FREITAS MOTA307490142\u00aaCIA/17\u00baBPM124SD PMPAULA CHRISTINY LIMA DA SILVA30716310CGO125SD PMCICERA IARA MARQUES LANDIM3071931XCGP126SD PMEVERTON PEREIRA DE ARAUJO306839195\u00aaCIPM/4\u00baCRPM127SD PMFRANCISCO WELLINGTON DA CUNHA JUNIOR306896151\u00aaCIA/2\u00baBPRAIO128SD PMRAFAEL DE QUEIROZ MOREIRA306878171\u00aaCIA/24\u00baBPM129SD PMMICHAEL ROMELLYS ARAUJO VIEIRA307101185\u00aaCIPM/4\u00baCRPM130SD PMLUIS HENRIQUE FREITAS GOMES30687515CCS131SD PMEVELINE BARBOSA DE CARVALHO30724615CGP132SD PMSERGIO JOSE DE MELO307035102\u00aaCIA/21\u00baBPM133SD PMJOSE CARLOS LUCENA DA SILVA307117181\u00aaCIA/2\u00baBPM134SD PMIGOR PRIMO GALVAO307115131\u00aaCIA/2\u00baBPM135SD PMJEFFERSON MARCOS DE FREITAS307116102\u00aaCIA/1\u00baBPM136SD PMSIDNEY ALENCAR MARTINS307132142\u00aaCIA/1\u00baBPM137SD PMJOSE MACIEL BEZERRA DA SILVA3072531X2\u00aaCIA/10\u00baBPM138SD PMGENE SIMMONES SOUSA LIMA30714717CGP139SD PMTHIAGO SOARES BESERRA307306153\u00aaCIA/2\u00baBPM140SD PMFRANCISCO JEFFERSON EVANGELISTA FERREIRA307226121\u00aaCIA/4\u00baBPM141SD PMFERNANDO DIEGO DA SILVA FERREIRA307225151\u00aaCIA/7\u00baBPM142SD PMSANTIAGO ARAUJO DE SOUSA307350133\u00aaCIA/11\u00baBPM143SD PMMARIO THAYNAN LOPES DE OLIVEIRA307383142\u00aaCIPM/3\u00baCRPM144SD PMALAN JEDERSON DE BRITO BARROS307135161\u00aaCIA/BPGEP145SD PMMARCICLEITON TAVARES DA SILVA307158102\u00aaCIA/2\u00baBPM146SD PMCICERO JOAQUIM ALVES FILHO307494131\u00aaCIA/2\u00baBPM147SD PMISMAEL VAGNER SILVA MARTINS307575131\u00aaCIA/BPGEP148SD PMRAIMUNDO LUIZ SILVA SOUZA307549134CIA/BPCHOQ149SD PMJACKSON JOAQUIM GONDIM307743102\u00aaCIA/10\u00baBPM150SD PMELVIS COSTA SALES30763513CGP151SD PMDANIEL DENIS DOS SANTOS SOUZA307600181\u00aaCIA/2\u00baBPM152SD PMFRANCISCO GABRIEL DE ARAUJO307670123\u00aaCIA/BPTUR153SD PMDAMIAO GIVALDO DOS SANTOS307599152\u00aaCIA/10\u00baBPM154SD PMPAULO HENRIQUE PEREIRA FERNANDES307655162\u00aaCIA/2\u00baBPM155SD PMDANIEL JADAI FREITAS RABELO307077101\u00aaCIA/9\u00baBPM156SD PMFRANCISCO DOUGLAS MELO NOBRE306991143\u00aaCIPM/3\u00baCRPM157SD PMGELSON ARNON MOTA TEIXEIRA307021152\u00aaCIA/3\u00baBPM158SD PMANTONIO LEONARDO LIMA SOUSA307595161\u00aaCIA/24\u00baBPM159SD PMFRANCISCO MARCELO DA ROCHA DE SOUSA30692713BPGEPORDGRADNOMEMATOPM160SD PMANTONIO GLEIDSON ALBUQUERQUE BARBOZA307663181\u00aaCIA/8\u00baBPM161SD PMLEANDRO BARRETO RODRIGUES307121101\u00aaCIA/BPGEP162SD PMLUCIMARIO DE LIMA ANDRADE306847101\u00aaCIA/BPGEP163SD PMALEX NASSON LIMA SILVA30713710CGP164SD PMCARLIANE FORTE MARTINS306949103\u00aaCIA/COPAC165SD PMSIMONE BARBOSA SENA306851132CIA/BPCHOQ-GPA166SD PMSHARLIANY NUNES DE OLIVEIRA BULHOES3073291X1\u00aaCIA/7\u00baBPM167SD PMGEORGE GURGEL FERNANDES306807152\u00aaCIPM/4\u00baCRPM168SD PMGILCEMAR DOS SANTOS MARTINS30687019BPGEP169SD PMJOSE LUIZ CORDEIRO GIRAO FILHO306933105\u00aaCIA/BPGEP170SD PMRICHARD CLAYDERMAN ROLIM ANDRADE306880151\u00aaCIA/BPGEP171SD PMCARLOS DIEGO ESTANISLAU DUARTE3067961X1\u00aaCIA/25\u00baBPM172SD PMWALTER CHARLLES SOUZA CARVALHO306914154\u00aaCIPM/4\u00baCRPM173SD PMRENATO FRANCISCO DA SILVA BORGES306909153\u00aaCIA/3\u00baBPM174SD PMFRANCISCO WELLINGTON FERREIRA DE FREITAS306869183\u00aaCIA/4\u00baBPM175SD PMALEXSANDRO RODRIGUES DE CASTRO30700910CBMPM176SD PMDANIEL GOMES VIANA307076131\u00aaCIA/BPGEP177SD PMRODRIGO GOMES DE SIQUEIRA307326182PEL-2CIA/BEPI178SD PMJOSE DAVYD CRUZ SANTOS307374152\u00aaCIA/BPGEP179SD PMHERICK WYGLES PEREIRA RODRIGUES307177161\u00aaCIA/10\u00baBPM180SD PMWEDSON FEITOSA DE AMORIM307353154\u00aaCIPM/4\u00baCRPM181SD PMEMERSON DA SILVA FREITAS307224181\u00aaCIA/10\u00baBPM182SD PMJOSUE NETO ABREU MARQUES307155191\u00aaCIA/14\u00baBPM183SD PMPAULO RHODEN SOARES MORAIS ALVES307234141\u00aaCIA/BPGEP184SD PMFRANCISCO DIEGO RODRIGUES SARAIVA307275173\u00aaCIA/7\u00baBPM185SD PMJOSE ILSON ARAUJO FILHO30744217BPGEP186SD PMKLEBER DELGADO307713111\u00aaCIA/17\u00baBPM187SD PMEDER DE SOUZA SILVA307530113\u00aaCIPM/3\u00baCRPM188SD PMWALLES ALEX PEREIRA DA SILVA3076241X2\u00aaCIPM/4\u00baCRPM189SD PMERINALDO ARAUJO MADEIRA307636103\u00aaCIA/11\u00baBPM190SD PMFRANCISCO FELIPE SAMPAIO NASCIMENTO308380171PEL-1CIA/4RAIO191SD PMANDRE NASCIMENTO SILVA307525113\u00aaCIA/4\u00baBPM192SD PMJOSIEL MACHADO DE AGUIAR307748171PEL-2CIA/3RAIO193SD PMJOAO IAGO DE FREITAS307674113PEL-1CIA/3RAIO194SD PMALMY NUNES DA SILVA JUNIOR307629161\u00aaCIA/2\u00baBPM195SD PMRAIMUNDO VIEIRA BARBOSA SOBRINHO307929122\u00aaCIA/2\u00baBPRAIO196SD PMFRANCISCO JOSE DOS SANTOS307434152\u00aaCIPM/3\u00baCRPM197SD PMANGELO CALEB SOUZA ALVES307310181\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO198SD PMANTONIO ROGERLANIO LEANDRO VIANA307074193\u00aaCIA/2\u00baBPM199SD PMANTONIO BRUNO ALVES DE SOUZA307455152\u00aaCIA/5\u00baBPM200SD PMPAULO HENRIQUE SILVA NUNES DE CASTRO307684182\u00aaCIA/BPGEP201SD PMEMERSON BRUNO SILVA FERNANDES3076031X3\u00baBPM202SD PMFRANCISCO KLEBE MARQUES DE ALMEIDA3069581X3\u00aaCIPM/4\u00baCRPM203SD PMGLEISON AMORIM DA COSTA306961151\u00aaCIA/12\u00baBPM204SD PMMAURO SERGIO PEREIRA306848183PEL-1CIA/BEPI205SD PMLUIS DIEGO ROCHA GOMES3068141X2PEL-3CIA/2RAIO206SD PMRAIMUNDO FERNANDES MOREIRA FILHO306879143\u00aaCIA/3\u00baBPM207SD PMLUIZ PAULO MARTINS FERREIRA306904191\u00aaCIA/24\u00baBPM208SD PMPAULO CILIDIO SOARES307030143\u00aaCIA/11\u00baBPM209SD PMJHEEFFERSON HUGO SANTOS MACEDO307085123\u00aaCIPM/3\u00baCRPM210SD PMENIO ALMEIDA SALES30707915ASINT211SD PMMARCELO NADSON SILVEIRA DE SA307302162\u00baESQ/RPMONT212SD PMJOSUE MOISES ROCHA307120133\u00aaCIPM/4\u00baCRPM213SD PMFABIO LOPES ROGERIO307144151\u00aaCIA/5\u00baBPM214SD PMANTONIO FABIO DE SOUZA PAIVA307285133\u00aaCIA/9\u00baBPM215SD PMCARLOS AUGUSTO PINTO MELO307192122\u00aaCIA/7\u00baBPM216SD PMPEDRO RAFAEL DE SOUZA MONTEIRO3071881X1\u00aaCIA/5\u00baBPM217SD PMANGELO DANUBIO GOMES BARRETO307217133\u00aaCIPM/3\u00baCRPM218SD PMLUIS ANTONIO DE CASTRO CARNEIRO307378142\u00aaCIA/11\u00baBPM219SD PMLUCIVAN FERREIRA ROMAO306901171\u00aaCIA/5\u00baBPRAIO220SD PMCARLOS WEBSTER MAGNO BASTOS30793013CGP221SD PMFRANCISCO JOSE DA SILVA307607191\u00aaCIA/COTAM222SD PMCASSIO FONTELES BARRETO30752716CGP223SD PMWILLIAN ALVES ROSENO307592141\u00aaCIA/2\u00baBPM224SD PMFERNANDO DE ALENCAR PEREIRA30704819CGP225SD PMEDIBERTO RAMON COSTA BORGES307428183\u00aaCIPM/3\u00baCRPM226SD PMFRANCISCO GLHEIDSON DE OLIVEIRA SOUSA307403191\u00aaCIA/12\u00baBPM227SD PMANTONIO DIEGO DA SILVA MENDONCA307521121\u00aaCIA/4\u00baBPM228SD PMMURILO VASCONCELOS DE MACENA3074781XBPRE229SD PMANTONIO ROBSON RIPARDO RIBEIRO306889103\u00baBPM230SD PMPIEDADE MICHELE ROCHA307346102\u00aaCIA/BPGEP231SD PMALANA DE CASSIA DUARTE MENDES306887162\u00aaCIA/23\u00baBPM232SD PMJOAO BATISTA TAVORA SILVA306996101PEL-2CIA/BEPI233SD PMFRANCISCO REGINALDO DOS SANTOS BATISTA306959173\u00aaCIPM/4\u00baCRPM234SD PMDIEGO RODRIGO DE SOUSA3069211XBPGEP235SD PMFRANCISCO VALDIR RODRIGUES FERNANDES307112112\u00aaCIA/12\u00baBPM236SD PMDANIEL MATIAS DE SOUZA307312122\u00aaCIPM/4\u00baCRPM237SD PMFRANCISCO ANDRE DA SILVA ROCHA307195142\u00aaCIA/6\u00baBPM238SD PMWALBERLY MAGNO XAVIER30716612CGP239SD PMFRANCISCO LEANDRO MENDES DO NASCIMENTO307111143\u00aaCIA/BPMA240SD PMALBERTO CARLOS TEODOSIO MATIAS307239101\u00aaCIA/12\u00baBPM241SD PMDAVID SILVA DE OLIVEIRA30739418CIOPS-SOBRAL242SD PMCICERO PEREIRA BATISTA307268123PEL-1CIA/5RAIO243SD PMRAFAEL DE OLIVEIRA DONATO307164181\u00aaCIA/8\u00baBPM244SD PMALYSSON IZAQUIEL BEZERRA DOS SANTOS3073551X1\u00aaCIA/2\u00baBPM245SD PMMICHAEL FORTALEZA DO NASCIMENTO COELHO307102153\u00aaCIPM/3\u00baCRPMORDGRADNOMEMATOPM246SD PMKEVENY FILIPE VIEIRA NUNES307282113\u00aaCIPM/3\u00baCRPM247SD PMSHEYLA FERREIRA PINTO30684915CPJM248SD PMANA TESSIA RODRIGUES FARIAS306858142\u00aaCIA/12\u00baBPM249SD PMCICERO ADIEL MORAIS DE FREITAS306832182\u00baESQ/RPMONT250SD PMRAFAEL FERNANDES DE NOBREGA307032191\u00aaCIA/2\u00baBPM251SD PMPEDRO EMANUEL DA SILVA307004141\u00aaCIA/12\u00baBPM252SD PMFRANCISCO ADRIANO GOMES LIMA307760113PEL-2CIA/BEPI253SD PMCICERO SAMUEL DO NASCIMENTO COSTA307495104\u00aaCIPM/4\u00baCRPM254SD PMJOSE VALMIR IRES FONTELES FILHO30725514CGP255SD PMFRANCISCO MARCELO GOMES DA SILVA307739181\u00aaCPG256SD PMANTONIO ISAAC NASCIMENTO COSTA307594191\u00aaCIA/12\u00baBPM257SD PMBRUNO LUIS DE OLIVEIRA SIMOES307526191\u00aaCIA/1\u00baBPM258SD PMEDGLEYSON FEIJO DE SOUSA3077311X1\u00aaCIA/11\u00baBPM259SD PMANDERSON RAFAEL MOUTA DA SILVA307593111\u00aaCIA/BPGEPPROMOVER \u00c0 GRADUA\u00c7\u00c3O DE CABO PM \u2013 POR MERECIMENTONa forma do art. 9\u00ba da Lei n\u00ba 15.797/2015ORDGRADNOMEMATOPMPONTOS01SD PMCARLOS WANDERSON SOARES DE OLIVEIRA308132194\u00aaCIA/5\u00baBPRAIO683502SD PMFRANCISCO ROBENILDO PINTO DE OLIVEIRA308198104\u00aaCIA/5\u00baBPRAIO670003SD PMJOSE LAURICELIO BATISTA DE ARAUJO308253144\u00aaCIA/5\u00baBPRAIO666504SD PMEZEQUIEL DINIZ BATISTA3081651X1PEL-3CIA/4RAIO666005SD PMELTON GOMES DE SOUZA308159124PEL-4CIA/5RAIO657006SD PMTIAGO DE PAIVA ARAUJO308360144\u00aaCIA/2\u00baBPRAIO654507SD PMRAFAEL NERY DA CONCEICAO308318102PEL-2CIA/BEPI652508SD PMFLAVIANO GOMES DA SILVA307049163\u00aaCIA/13\u00baBPM652009SD PMFRANCISCO MARCIO GOMES VIEIRA308192171PEL-4CIA/5RAIO651010SD PMDOUGLAS SALDANHA DA SILVA307221161PEL-3CIA/3RAIO648011SD PMWALDELANIO CABRAL PINHEIRO308366182PEL-1CIA/5RAIO646512SD PMCLEBER DE SOUSA BARBOSA306862171\u00aaCIA/11\u00baBPM643513SD PMJOSE EDIVAR DA SILVA JUNIOR308248142PEL-4CIA/5RAIO643514SD PMFERNANDO FERREIRA LIMA308171172PEL-5CIA/5RAIO642515SD PMWITERMILLER CRUZ DE SOUZA308371181PEL-2CIA/2RAIO638016SD PMFERNANDO GONCALVES DE SOUZA308172142PEL-1CIA/5RAIO637017SD PMIZAEL RODRIGUES DA SILVA307296171\u00aaCIA/10\u00baBPM636518SD PMJAIR BOTELHO DA SILVA308222182PEL-1CIA/5RAIO634519SD PMROSENBERG DE OLIVEIRA SILVA308344101\u00aaCIA/3\u00baBPRAIO632520SD PMANTONIO EDNALDO QUEIROZ MONTEIRO3071041XCGP632021SD PMJOSELIO LOPES DOS SANTOS307445191\u00aaCIPM/4\u00baCRPM631522SD PMJOSE RENATO CHAGAS ARAUJO307407181\u00aaCIA/8\u00baBPM630523SD PMLINDOMAR ALVES BATISTA307026112\u00aaCIA/1\u00baBPM630024SD PMMICHAEL DE FRANCA DE SOUSA307028161\u00aaCIA/3\u00baBPM630025SD PMJOAO PAULO DE CARVALHO COSTA308241132\u00aaCIA/7\u00baBPM630026SD PMLEANDRO WILLAME ALENCAR REIS308270151\u00aaCIA/8\u00baBPM630027SD PMAGEU LIMA DE CARVALHO307332151\u00aaCIPM/4\u00baCRPM629528SD PMPAULO ANDRE RODRIGUES DE MORAIS308299132\u00aaCIA/COTAM629529SD PMFAREID RABELO LAMAR JUNIOR306956153\u00aaCIA/2\u00baBPRAIO629030SD PMROBSON DO NASCIMENTO3083321X1PEL-1CIA/1RAIO629031SD PMDIEGO RICHELLE DE SOUSA PEREIRA306836171\u00aaCIA/1\u00baBPM627532SD PMFRANCISCO MILTON VIANA DA SILVA3081931423\u00baBPM627033SD PMJOSE EDSON FIGUEIREDO LEANDRO307319134PEL-1CIA/5RAIO626534SD PMISMAEL LOPES DOS SANTOS308216101PEL-2CIA/2RAIO626535SD PMPAULO GLEDSON DE LIMA FERREIRA306971114PEL-1CIA/5RAIO626036SD PMJOSE RONILSON DA SILVA308262133PEL-2CIA/BEPI626037SD PMJOSE MARIO CAETANO DA SILVA308257131\u00aaCIA/5\u00baBPRAIO625538SD PMJANDERCLEISON DA SILVA PARENTE3068091X3\u00aaCPG625039SD PMHERMES FROTA CARNEIRO307613161\u00aaCIA/3\u00baBPM624540SD PMANTONIO ROBERTO VASCONCELOS COSMO308121153\u00aaCIA/4\u00baBPRAIO624541SD PMJAIRO JAEL SABINO DE OLIVEIRA306930192\u00aaCIA/1\u00baBPM623542SD PMFRANCISCO LEANDRO DE LUNAS DE SOUSA307641101PEL-4CIA/4RAIO623043SD PMFRANCISCO RICARDO PEREIRA DE OLIVEIRA308197132PEL-1CIA/5RAIO623044SD PMFILIPE DE ARAUJO MELO DA SILVA307291101\u00aaCPG622545SD PMWILLIAM RIBEIRO ALENCAR308370101PEL-1CIA/5RAIO622546SD PMHARTENIO SANTANA MACIEL308210171\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO622547SD PMRODNEY DA COSTA FERREIRA308333172PEL-4CIA/4RAIO622548SD PMRAFAEL ALBERTO DE FIGUEIREDO308315191PEL-5CIA/5RAIO621549SD PMTIAGO DA SILVA308358163PEL-2CIA/BEPI621050SD PMRONALDO DE OLIVEIRA FREIRE306910162\u00aaCIA/1\u00baBPM620551SD PMPAULO CLAUDEMIR CARNEIRO SILVA308301131\u00aaCIA/2\u00baBPRAIO620052SD PMSAMUEL SOUSA SILVA308347123\u00aaCIA/7\u00baBPM620053SD PMPAULO ANDRE DOS SANTOS FREIRES LEITAO307547192\u00aaCIA/BPRE619554SD PMSUELANIA SOUSA DA SILVA307304101\u00aaCIA/BPTUR619055SD PMALEXANDRE RODRIGUES DA SILVA306826103\u00aaCIPM/4\u00baCRPM619056SD PMFABRICIO LIMA ALENQUER308168111\u00aaCIA/2\u00baBPRAIO619057SD PMLUIS GOMES DA SILVA FILHO308277165\u00aaCIA/4\u00baBPRAIO618558SD PMPEDRO EMANUEL DE SOUSA PEREIRA307128114\u00aaCIA/2\u00baBPRAIO618059SD PMANTONIO BRUNO ARAUJO DA SILVA306918142\u00aaCIA/BEPI-COD618060SD PMJOSIMAR SILVA DE SOUSA307089112\u00aaCIA/3\u00baBPM617561SD PMANDRE LUIS GUEDES BEZERRA307454181PEL-3CIA/2RAIO617562SD PMMANOEL PEREIRA DA COSTA NETO308280111\u00baESQ/RPMONT617563SD PMSAMUEL VIEIRA BENICIO3083481X1PEL-2CIA/3RAIO617564SD PMJOSE PAULO FERREIRA DA SILVA307118151PEL-2CIA/2RAIO617065SD PMMARCELO MENDES DA SILVA307653111\u00aaCIA/BPMA617066SD PMJEFFERSON FERNANDO SILVA308220131\u00aaCIA/5\u00baBPRAIO617067SD PMGLAUCIONE JANUARIO DA SILVA307022122\u00aaCIPM/4\u00baCRPM616568SD PMCLEILSON PEREIRA LEITE307931101\u00aaCIA/10\u00baBPM6165ORDGRADNOMEMATOPMPONTOS69SD PMMICHAEL DOUGLAS DA SILVA CAVALCANTE307413151\u00aaCIA/24\u00baBPM616070SD PMFRANCISCO LENIELDER LIMA SILVA307019171\u00aaCIA/14\u00baBPM616071SD PMFRANCISCO JOSE DE ARRIBAMAR DA SILVA307608161\u00aaCIA/BPTUR615572SD PMLUIZ HENRIQUE COSTA DA SILVA307092171CIA/BPCHOQ-CDC615573SD PMAIRTON JUNIOR FURTADO DE LIMA30809718BEPI615574SD PMFRANCISCO CHARLES NUNES DA COSTA307535182\u00aaCIA/11\u00baBPM615075SD PMSHIRLENIO RODRIGUES ALBUQUERQUE307036182\u00baCRPM615076SD PMLUIS AUGUSTO COUTINHO DE ASSIS308276193\u00aaCIA/3\u00baBPM614577SD PMOTAVIO JUNIOR DA SILVEIRA MOREIRA307479172\u00aaCIA/1\u00baBPM614078SD PMGREENWICH BARBOSA DO NASCIMENTO307318162\u00aaCIA/10\u00baBPM613079SD PMEDVANIO WEIDES EVANGELISTA DE OLIVEIRA308157181\u00aaCIA/14\u00baBPM613080SD PMANTONIO LINDEMBERG MOREIRA DE SOUSA308120181PEL-3CIA/2RAIO613081SD PMCLEYTON ANDRADE SOUSA308138125PEL-2CIA/4RAIO612582SD PMANTONIO ROBSON COSTA DA SILVA308122121\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO612583SD PMCARLOS JUNIOR PEROTE DE CASTRO ROSAS307106141CIA/BEPI-COTAR611584SD PMTHIBERIO ROCHA GONCALVES308357191PEL-1CIA/1RAIO611585SD PMMARCELO ESMERALDO AMARO308283133\u00aaCIA/2\u00baBPM611586SD PMANTONIO WELLINGTON SANTOS DO NASCIMENTO308124173\u00aaCIA/2\u00baBPRAIO611587SD PMANDERSON ROBERTO DOS SANTOS PIRES307694141\u00aaCIA/8\u00baBPM611088SD PMITALO PEREIRA DE SOUSA307277114\u00aaCIA/23\u00baBPM610589SD PMJOSE ERINALDO MATOS DA SILVA FILHO308249111\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO610590SD PMFELIPE DA SILVA QUEIROGA307400171PEL-1CIA/2RAIO610091SD PMLUANNA NADINNE SILVA FERREIRA30718313BPTUR610092SD PMRENATO GOMES DA SILVA3083271X1\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO610093SD PMJOSE LUCIEUDO DA SILVA SOUSA30750217BEPI609594SD PMAURELIANO ELDER CORREIA ALVES306890112PEL-1CIA/2RAIO608595SD PMCARLOS EDUARDO NASCIMENTO DE OLIVEIRA307728142\u00aaCIA/BPRE608596SD PMORIEL VIEIRA DE SOUSA JUNIOR308590142\u00aaCPG608597SD PMMARIO CESAR PEREIRA DE MENEZES3082881X3PEL-2CIA/BEPI608598SD PMJOSE RUDSON MENEZES DOS SANTOS307544172PEL-2CIA/BEPI608099SD PMFRANCISCO ANDERSON BARBOSA TEIXEIRA308175161\u00aaCIA/3\u00baBPM6080100SD PMFRANCISCO THIAGO PACHECO GALDINO307020181\u00aaCIA/8\u00baBPM6075101SD PMMARCIANO FIDELES DA SILVA3073811X4PEL-1CIA/5RAIO6065102SD PMCELSO RICARDO BEZERRA OLIVEIRA306981181\u00aaCIA/13\u00baBPM6060103SD PMFRANCISCA ALICE RUFINO DOS SANTOS3072481XCIOPAER-FORT6060104SD PMAUTOBELY DA SILVA TARGINO30742419COAFI6060105SD PMVANDERSON BRASIL LEITE307189171\u00aaCIA/14\u00baBPM6060106SD PMKELVEN CRISTIAN PEREIRA MACIEL307648111\u00aaCIA/8\u00baBPM6060107SD PMJOAO PAULO ESMAEL DE SOUZA307371132\u00aaCIPM/4\u00baCRPM6050108SD PMROBERIO DE OLIVEIRA SANTOS308330152PEL-2CIA/BEPI6050109SD PMEDVALDO SOUSA DE OLIVEIRA JUNIOR307339164\u00aaCIA/BPTUR6045110SD PMLUIS ANTONIO OLIVEIRA FELIX DE MOURA307750155\u00aaCIPM/4\u00baCRPM6045111SD PMMARDEN ELADIO DE OLIVEIRA ABREU307447131CIA/BPCHOQ-CDC6045112SD PMANDRE BARBOSA DOS SANTOS307264134\u00aaCIA/BPTUR6040113SD PMJOAO BARROS DOS SANTOS NETO308233111\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO6040114SD PMWALDEVAN BARROS DAS NEVES308367151\u00aaCIA/10\u00baBPM6035115SD PMLOURIVAL CARDOSO307679183\u00aaCIPM/4\u00baCRPM6030116SD PMHERMANE BARRETO COSTA308211143PEL-1CIA/2RAIO6030117SD PMANTONIO ALBERTO TORRES SEGUNDO307169145\u00aaCIPM/4\u00baCRPM6025118SD PMJOSE ALEX GOMES VASCONCELOS307205121\u00aaCIA/8\u00baBPM6025119SD PMISMAEL COSTA DE MELO306929183\u00aaCIA/7\u00baBPM6025120SD PMPAULO REGIS SILVA NASCIMENTO307127144PEL-2CIA/BEPI6025121SD PMISAC CESAR MARTINS SANTOS308215134PEL-1CIA/BEPI6025122SD PMJARDEL PAULO SOUSA3082251X3\u00aaCIA/7\u00baBPM6020123SD PMJOAO GLAYDSON DE OLIVEIRA MONTEIRO308237103PEL-1CIA/2RAIO6020124SD PMJENILSON VIANA DA COSTA3082301X1PEL-1CIA/1RAIO6020125SD PMNADYJA PALENA DE ANDRADE CRUZ308292123\u00aaCIA/7\u00baBPM6020126SD PMJOSE PINHEIRO DA SILVA NETO306843111\u00aaCIA/BPRE6015127SD PMFLAVIO BARBOSA DA COSTA306866163\u00aaCIA/2\u00baBPM6015128SD PMERIVELTON GOMES DE SOUZA307398172\u00aaCIA/7\u00baBPM6015129SD PMARISTOTELES LIMA DA COSTA308625111CIA/BPCHOQ-CDC6015130SD PMANTONIO EDVANIO DE LIMA FERREIRA306793183\u00aaCIA/4\u00baBPM6010131SD PMPEDRO HENRIQUE MONTEIRO DE OLIVEIRA307581103\u00aaCPG6010132SD PMROMARIO BALBINO DA SILVA308338131\u00aaCIA/3\u00baBPM6010133SD PMFRANCISCO RAFAEL ALMEIDA307316112\u00aaCIA/11\u00baBPM6000134SD PMHERACLITO JENSEN CURSINO ROCHA3075741623\u00baBPM6000135SD PMJAIRO CESAR ALENCAR SANTOS307468131\u00aaCIA/2\u00baBPM6000136SD PMLUCAS CORREIA FONSECA308274144PEL-3CIA/3RAIO6000137SD PMEDIVAR LIMA SOUSA307732172\u00aaCIA/23\u00baBPM5995138SD PMMAGNO LENNYEBSON DA CONCEICAO3069371X1\u00aaCIA/BPTUR5995139SD PMDECIO BRITO NETO308148191PEL-2CIA/BEPI5995140SD PMMARCOS FELIPE OLIVEIRA DE BRITO307681161PEL-2CIA/4RAIO5990141SD PMJARBAS CLEANO DE LUCENA IBIAPINO307297143\u00aaCIPM/3\u00baCRPM5990142SD PMJORGE LUIS MAIA LIMA307471194\u00baCOL/CCPM-MJP5990143SD PMROBSON SILVEIRA MONTE307303131\u00aaCIA/12\u00baBPM5990144SD PMBRUNO VICENTE DOS SANTOS307493161\u00aaCIA/COPAC5990145SD PMMICHAEL DE OLIVEIRA SANTOS308932985\u00aaCIA/5\u00baBPRAIO5990146SD PMRICARDO HOLANDA MOTA30771710AGCG5990147SD PMLAIRTON ALVES UCHOA3082671X1\u00aaCIA/10\u00baBPM5990148SD PMFRANCISCO STELIO ROSENDO DA SILVA308201181\u00aaCIA/7\u00baBPM5990149SD PMGLAIRTON DE QUEIROZ ALMEIDA RAMOS306808123\u00aaCIA/9\u00baBPM5985150SD PMJULIO CESAR DE MELO FEITOSA308265153\u00aaCIA/2\u00baBPRAIO5985151SD PMIGOR DA SILVA GREGORIO307644123\u00aaCIA/2\u00baBPM5980152SD PMFRANCISCO ANIBAL DA SILVA JUNIOR307196111\u00aaCPG5980153SD PMFRANCISCO ENILSON VITAL FERREIRA307110171\u00aaCIA/9\u00baBPM5980154SD PMMAYCON WILLAMY DOS SANTOS307477124PEL-2CIA/BEPI5980ORDGRADNOMEMATOPMPONTOS155SD PMROGERIO LUCIANO NOGUEIRA308337162PEL-2CIA/BEPI5980156SD PMJARDEL AMARANTE DE PAULA307539171\u00aaCIPM/3\u00baCRPM5975157SD PMJOSE ARAUJO CAMELO JUNIOR307152171PEL-5CIA/4RAIO5975158SD PMIURY DA SILVA OLIVEIRA307368181CIA/BEPI-COTAR5975159SD PMFRANCISCO FRANCION BEZERRA JUNIOR308182101\u00aaCIA/10\u00baBPM5975160SD PMANTONIO WHALACY LIMA DE OLIVEIRA308125143\u00aaCIA/2\u00baBPRAIO5975161SD PMHELIO PEREIRA ALVES307672175\u00aaCIPM/4\u00baCRPM5970162SD PMGERLAN DUARTE DE OLIVEIRA3068401X1\u00aaCIA/17\u00baBPM5970163SD PMLEYLSON GOMES FERREIRA307182161\u00aaCIA/11\u00baBPM5965164SD PMGUSTAVO DA SILVA NASCIMENTO308208192\u00aaCIA/8\u00baBPM5965165SD PMROMULO DA SILVA CARDOSO308340112\u00aaCIA/12\u00baBPM5965166SD PMWESLEY PINHEIRO PEREIRA307418114\u00aaCIPM/4\u00baCRPM5960167SD PMKLEITON SANTOS INACIO308218151PEL-2CIA/BEPI5960168SD PMLEOMIR DOS SANTOS RIBEIRO3082721X2\u00aaCIA/22\u00baBPM5955169SD PMJOAO PAULO SILVA DO NASCIMENTO307542122\u00aaCIA/BPRE5950170SD PMFABIO ARAUJO DA SILVA306803163\u00aaCIA/11\u00baBPM5950171SD PMCLENIO DE ANDRADE VALENTE306954102\u00aaCIA/1\u00baBPM5950172SD PMFRANCISCO AUGUSTO DOS SANTOS DA SILVA307519142\u00aaCIA/1\u00baBPM5950173SD PMMARCOS VENICIUS DO NASCIMENTO LEITE307231121\u00aaCIA/24\u00baBPM5945174SD PMANTONIO WELLINGTON RIBEIRO DE ANDRADE308932711\u00aaCIA/14\u00baBPM5940175SD PMARTHUR MOACO CHAVES DE SOUZA3077261X3\u00aaCPG5940176SD PMGEONILSON DE PAULA MONTEIRO307203182\u00aaCIA/4\u00baBPM5935177SD PMJOAO PAULO BARBOSA DO NASCIMENTO307024173\u00aaCIA/5\u00baBPM5935178SD PMFRANCISCO EVANILSON XIMENES FEIJAO308181136PEL-1CIA/BEPI5935179SD PMJOAO EDESON FREIRES FREITAS3072791623\u00baBPM5930180SD PMCARLOS JONATHAN BARBOSA LIMA30857313CCS5930181SD PMFRANCISCO MARCILIO VASCONCELOS LIMA307082102\u00aaCIA/23\u00baBPM5925182SD PMFABIO SOARES DOS SANTOS308167141\u00aaCIA/15\u00baBPM5920183SD PMANTONIO GENARIO DE OLIVEIRA SANTOS308116151\u00aaCIA/14\u00baBPM5915184SD PMANTONIO CLEITON VIANA CHAVES308628212PEL-3CIA/2RAIO5915185SD PMDIEGO HENRIQUE CARDOSO MACHADO308151142\u00aaCIA/7\u00baBPM5915186SD PMPEDRO EMANUEL FRAGA MATOS308308142\u00aaCIA/19\u00baBPM5915187SD PMCHARLLE RODRIGUES DE OLIVEIRA3076661X3\u00aaCIPM/3\u00baCRPM5910188SD PMJOSE CLEILSON DA SILVA307373181\u00aaCIA/BPTUR5910189SD PMMARCELO DA SILVA SOUZA308282162PEL-2CIA/4RAIO5910190SD PMVANDERLAN LOPES DA SILVA306884141\u00aaCIA/23\u00baBPM5905191SD PMFRANCISCO ROBSON VICTOR OLIVEIRA308199181\u00aaCPG5905192SD PMRAIMUNDO PAULINO JUNIOR308323102PEL-4CIA/2RAIO5905193SD PMMARCOS DE LIMA BRILHANTE307382173\u00aaCIA/4\u00baBPM5900194SD PMALEXANDRE SOUZA NOGUEIRA308103174CIA/BPCHOQ5900195SD PMMARCIO ALVES DE CARVALHO307474101\u00aaCIA/10\u00baBPM5890196SD PMABRAAO SILVA BRANDAO307331181\u00aaCIA/1\u00baBPRAIO5885197SD PMJOSE CASTRO DE SOUSA308247171\u00aaCIA/8\u00baBPM5885198SD PMEDEZYO JALLED TELES DE SOUSA308155133PEL-2CIA/BEPI5885199SD PMJOSE RUDNEY BEZERRA DA COSTA307119122\u00aaCIA/17\u00baBPM5880200SD PMCARLOS DE SOUSA FERREIRA307563121\u00aaCIA/7\u00baBPM5880201SD PMJULIO CESAR SANTOS DE LIMA308266122\u00aaCIA/COTAM5880202SD PMFRANCISCO ALEXANDRE FERREIRA SOARES307402111\u00aaCIA/11\u00baBPM5875203SD PMMARCELO CLEYTON JUSTINO LEMOS307380122\u00aaCIA/21\u00baBPM5875204SD PMALMIR DE SOUSA QUINTELA306857172\u00aaCIA/11\u00baBPM5875205SD PMTHIAGO SAMUEL DE MESQUITA ALVES308355144PEL-2CIA/4RAIO5875206SD PMJOELSON ARCANJO ALVES30729811CGP5870207SD PMALAN PAIVA DE OLIVEIRA3069161X3\u00aaCIPM/3\u00baCRPM5865208SD PMMARCOS FLAVIO FURTADO DE MENEZES307682131\u00aaCIA/BPMA5865209SD PMFRANCISCO HERBER PAIVA DOMINGOS308184153\u00aaCIA/7\u00baBPM5865210SD PMMARCELO MARTINS SERAFIM307652141\u00aaCIA/14\u00baBPM5860211SD PMLUIZ ALFREDO DA SILVA OLIVEIRA307379112\u00aaCIA/15\u00baBPM5860212SD PMANTONIO SIDNEY VIEIRA SOUSA307266183\u00aaCIA/11\u00baBPM5860213SD PMFABIANO DA SILVA MOREIRA307013133\u00aaCIA/11\u00baBPM5860214SD PMJOABE VERISSIMO DE OLIVEIRA308232143\u00aaCIA/COPAC5860215SD PMWESLEY DE PAULA COELHO307307123\u00aaCIA/BPTUR5855216SD PMELTON RODRIGUES DE MACEDO307430163\u00aaCIA/11\u00baBPM5850217SD PMFRANCISCO ALONSO ARAUJO DE MOURA307293152\u00aaCIA/24\u00baBPM5845218SD PMJONIS ALVES DA COSTA3069631X3\u00aaCIPM/3\u00baCRPM5845219SD PMMARCIO MAGALHAES LIMA307411103\u00aaCIA/COPAC5845220SD PMANDERSON LUANN DA SILVA ALVES308110113PEL-2CIA/BEPI5845221SD PMODINEI DOURADO VASCONCELOS308297192\u00aaCIPM/3\u00baCRPM5845222SD PMLEANDRO FONTENELE CAVALCANTE307714191\u00aaCIA/18\u00baBPM5840223SD PMESTENIO FERREIRA E SILVA307461121\u00aaCIA/10\u00baBPM5840224SD PMMANUEL EVANIO COSTA SILVA307410132PEL-2CIA/BEPI5835225SD PMJARDEL DE LIMA ALVES307469101\u00aaCIPM/3\u00baCRPM5835226SD PMRAFAEL ALVES FREIRE ABREU30754816CPE5830227SD PMRAFAEL DA SILVA BARBOSA307006191\u00aaCIA/16\u00baBPM5830228SD PMJOAILSON MENDONCA DE SOUSA307934121\u00aaCIA/14\u00baBPM5830229SD PMANTONIO SERGIO DE ARAUJO JUSTINO307288151PEL-1CIA/BEPI5825230SD PMFELIPE FREITAS PEREIRA307432102\u00baESQ/RPMONT5825231SD PMLUCAS SILVA BARROS307505192\u00aaCIA/9\u00baBPM5825232SD PMMARILENE DOS SANTOS LIMA307186151\u00baESQ/RPMONT5820233SD PMFRANCISCO ANTONIO GOMES LIMA307605141\u00aaCIA/4\u00baBPM5820234SD PMRAFAEL ARAUJO CARNEIRO307129192\u00aaCIA/BPRE5820235SD PMFRANCISCO STEFANIO DE OLIVEIRA COELHO307201132\u00aaCIA/BPMA5815236SD PMFABRICIO AVELINO FELIX306894105\u00aaCIPM/4\u00baCRPM5815237SD PMROBERTA NAIRA MAGALHAES LIMA307098101\u00aaCPG5810238SD PMJOSE RILMAR GOMES DE LEMOS FILHO30767713CEMOT5810239SD PMRAFAEL NASCIMENTO DOS SANTOS308317132\u00aaCIA/BPRE5810240SD PMMANOEL CAVALCANTE DA SILVA30827910CCS5805ORDGRADNOMEMATOPMPONTOS241SD PMCAIO HENRIQUE ALEXANDRE LOBO306830133\u00aaCIA/2\u00baBPM5800242SD PMMARCOS ANDRE DE SOUSA COSTA307412182\u00aaCIA/22\u00baBPM5800243SD PMRAIMUNDO NONATO RICARDO DE SOUZA307482123\u00aaCIPM/3\u00baCRPM5800244SD PMCLAUDIONOR OLIVEIRA DA COSTA306833151\u00aaCIA/BPMA5795245SD PMFRANCISCO LEANDRO DE OLIVEIRA DIAS307315142\u00aaCIPM/3\u00baCRPM5795246SD PMCARLOS EDUARDO DE SOUZA MONTEIRO308153193PEL-1CIA/2RAIO5795247SD PMDIEGO BASTOS SAMPAIO307730121\u00aaCIA/10\u00baBPM5790248SD PMOMAR ROLIM SAMPAIO OLIVEIRA307514185PEL-1CIA/5RAIO5790249SD PMSAMUEL JULIO PEREIRA SUCUPIRA30691113CPE5790250SD PMJAIRTON MORAIS DO NASCIMENTO30822412CBMPM5790251SD PMFRANCISCO ADRIANO DOS REIS SILVA308174192\u00aaCIPM/3\u00baCRPM5790252SD PMANDRE FREITAS DA SILVA307389182\u00aaCIA/3\u00baBPM5785253SD PMFRANCISCO ANDERSON TEIXEIRA DE FIGUEIREDO307533132\u00aaCIA/19\u00baBPM5785254SD PMFABIO ANTONIO DO NASCIMENTO307364193\u00aaCIPM/4\u00baCRPM5785255SD PMANTONIO VALFRIDO SOUSA DUARTE3081231X2\u00aaCIA/3\u00baBPM5785256SD PMVANDECARLOS DOS SANTOS RODRIGUES308363162\u00aaCIPM/3\u00baCRPM5785257SD PMED CARLOS GALVAO ANTERO DE OLIVEIRA307363112\u00aaCIA/2\u00baBPM5780258SD PMJOSE EUDYSON GOMES DE OLIVEIRA307761193\u00aaCIA/BPGEP5780259SD PMALEX DE SOUSA OLIVEIRA307168172CIA/BPCHOQ-GPA5780QCG em Fortaleza-CE, 08 de dezembro de 2023 (Decreto do Estado n\u00ba 34.097/2021).Kl\u00eanio Savyo Nascimento de SousaCORONEL COMANDANTE-GERAL DA PMCE"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba791/2023 \u2013 CMDO/CBMCE - O CORONEL COMANDANTE-GERAL DO CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO CEAR\u00c1 - CBMCE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Artigo 8\u00ba da Lei n\u00ba 13.438, de 07 de janeiro de 2004 c/c os Artigos 4\u00ba e 21, \u00a7 1\u00ba, ambos, da lei n\u00ba 15.797, de 25 de maio de 2015, em observ\u00e2ncia aos Artigos 3\u00ba, incisos I e II, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, 6\u00ba, 7\u00ba, 8\u00ba, 9\u00ba, 10, 11, 12, 14, caput, e 16, todos da lei n\u00ba 15.797, de 25 de maio de 2015, em conson\u00e2ncia aos Artigos 2\u00ba, 9\u00ba e 25 do Decreto Estadual n\u00ba 31.804, de 20 de outubro de 2015, e, tendo em vista o teor do processo NUP 10021.008279/2023-80, RESOLVE: 1)PROMOVER \u00e0 gradua\u00e7\u00e3o de SUBTENENTE do Quadro de Pra\u00e7as Bombeiro Militar \u2013 QPBM, pela modalidade de ANTIGUIDADE, com suped\u00e2neo nos Artigos 3\u00ba, I e \u00a71\u00ba, 9\u00ba, 14, caput, todos da lei n\u00ba 15.797/2015, o 1\u00ba SARGENTO QPBM abaixo relacionado, a contar de 24 de dezembro de 2023:ORDEMGRADUA\u00c7\u00c3ONOMEMATRICULA1\u00ba1\u00ba SGT QPBMELISEU MARTINS FERREIRA104.399-1-42)PROMOVER \u00e0 gradua\u00e7\u00e3o de 1\u00ba SARGENTO do Quadro de Pra\u00e7as Bombeiro Militar \u2013 QPBM, pela modalidade de ANTIGUIDADE, com suped\u00e2neo nos Artigos 3\u00ba, I e \u00a71\u00ba, 9\u00ba, 14, caput, todos da lei n\u00ba 15.797/2015, o 2\u00ba SARGENTO QPBM abaixo relacionado, a contar de 24 de dezembro de 2023:ORDEMGRADUA\u00c7\u00c3ONOMEMATRICULA1\u00ba2\u00ba SGT QPBMANT\u00d4NIO WALTER OLIVEIRA BANDEIRA106.510-1-83)PROMOVER \u00e0 gradua\u00e7\u00e3o de 2\u00ba SARGENTO do Quadro de Pra\u00e7as Bombeiro Militar \u2013 QPBM, pela modalidade de ANTIGUIDADE, com suped\u00e2neo nos Artigos 3\u00ba, I e \u00a71\u00ba, 9\u00ba, 14, caput, todos da lei n\u00ba 15.797/2015, o 3\u00ba SARGENTO QPBM abaixo relacionado, a contar de 24 de dezembro de 2023:ORDEMGRADUA\u00c7\u00c3ONOMEMATRICULA1\u00ba3\u00ba SGT QPBMJOS\u00c9 JONEIDES DE BARROS104.290-1-34) PROMOVER \u00e0 gradua\u00e7\u00e3o de 3\u00ba SARGENTO do Quadro de Pra\u00e7as Bombeiro Militar \u2013 QPBM, pela modalidade de ANTIGUIDADE, com fulcro no Artigo 10 da lei n\u00ba 15.797/2015, os CABOS QPBM abaixo relacionados, a contar de 24 de dezembro de 2023:ORDEMGRADUA\u00c7\u00c3ONOMEMATRICULA01\u00baCABO  QPBMFRANCISCO THIAGO MIRANDA MELO 202.397-1-902\u00baCABO  QPBMRAFAEL COSTA MENDON\u00c7A 202.450-1-803\u00baCABO  QPBMKATIANNY DE F\u00c1TIMA PRACIANO CAVALCANTE 202.517-1-904\u00baCABO  QPBMTIAGO PADILHA FARIAS 202.406-1-X05\u00baCABO  QPBMGERALDO BATISTA DE SALES NETO 202.489-1-206\u00baCABO  QPBMFRANCISCO TELES DA SILVA J\u00daNIOR 202.374-1-407\u00baCABO  QPBMFRANCOIS FRAN\u00c7A BERNARDO FILHO202.369-1-408\u00baCABO  QPBMJARDEL DANTAS DA SILVA 202.467-1-509\u00baCABO  QPBMJO\u00c3O BATISTA RODRIGUES PAIVA FILHO 202.420-1-910\u00baCABO  QPBMREGIS L\u00c1ZARO DE SOUSA BARROSO 202.624-1-911\u00baCABO  QPBMBRUNO RAPHAELL DE ABREU MARTINS 202.426-1-212\u00baCABO  QPBMPATRICIA LIMA LOPES 202.526-1-813\u00baCABO  QPBMROBSON SOUSA PINHO 202.626-1-314\u00baCABO  QPBMMARCIO AURELIO DE OLIVEIRA BERNARDINO 202.492-1-815\u00baCABO  QPBMGEZIO EDEOCLEZIO DE VASCONCELOS FACUNDO 202.370-1-516\u00baCABO  QPBMFERNANDO ANTONIO SALES FILHO 202.602-1-117\u00baCABO  QPBMNATANAEL MARTINS DA SILVA 202.619-1-918\u00baCABO  QPBMALLAN ANGELIM DE VASCONCELOS SANTOS 202.494-1-219\u00baCABO  QPBMROBSON ANDRADE COSTA 202.452-1-220\u00baCABO  QPBMWALBER SABOIA FROTA 202.491-1-021\u00baCABO  QPBMIONARDO DO AMARAL BOTELHO 202.386-1-522\u00baCABO  QPBMTIAGO ROM\u00c3O PINTO MOREIRA202.443-1-323\u00baCABO  QPBMFRANCISCO EUDER MATIAS NOGUEIRA 202.605-1-324\u00baCABO  QPBMRAFAEL FLOR\u00caNCIO RODRIGUES 202.622-1-425\u00baCABO  QPBMVICENTE DE PAULA OLIVEIRA NETO 202.531-1-826\u00baCABO  QPBMRODRIGO NOGUEIRA MARQUES 202.388-1-X27\u00baCABO  QPBMHUGO BARBOSA PEDROSA 202.608-1-528\u00baCABO  QPBMMIGUEL CAETANO DE ALMEIDA NETO 202.465-1-029\u00baCABO  QPBMJOEL LINHARES DA COSTA 202.434-1-430\u00baCABO  QPBMFREDERICO SOUSA DE MESQUITA 202.412-1-731\u00baCABO  QPBMWILLAME MARTINS DA SILVA 202.547-1-832\u00baCABO  QPBMCELSO DE SOUZA J\u00daNIOR 202.407-1-75) PROMOVER \u00e0 gradua\u00e7\u00e3o de CABO do Quadro de Pra\u00e7as Bombeiro Militar \u2013 QPBM, pela modalidade de ANTIGUIDADE, com suped\u00e2neo nos Artigos 3\u00ba, I e \u00a71\u00ba, 9\u00ba, 14, caput, todos da lei n\u00ba 15.797/2015, os SOLDADOS QPBM abaixo relacionados, a contar de 24 de dezembro de 2023:ORDEMGRADUA\u00c7\u00c3ONOMEMATRICULA01\u00baSOLDADO QPBMCAIO CIRO SANTOS CHAVES300.144-1-302\u00baSOLDADO QPBMDANILO EDUARDO LEAL CALDAS300.145-1-003\u00baSOLDADO QPBMDAVYD VIEIRA DE OLIVEIRA300.146-1-804\u00baSOLDADO QPBMPARDAILLAN RODRIGUES DOS SANTOS300.147-1-5ORDEMGRADUA\u00c7\u00c3ONOMEMATRICULA05\u00baSOLDADO QPBMMARLO REUBER PIMENTEL NOBRE300.148-1-206\u00baSOLDADO QPBMGLEICYANE FERREIRA DE SOUSA MOURA300.071-1-507\u00baSOLDADO QPBMDYEGO SOARES GOMES300.349-1-008\u00baSOLDADO QPBMRAFAEL RODRIGUES DE SOUZA300.152-1-509\u00baSOLDADO QPBMFELIPE TEIXEIRA COSTA300.153-1-210\u00baSOLDADO QPBMRAMON MAIA FONSECA300.156-1-411\u00baSOLDADO QPBMEDUARDO IURY MONTEIRO ESPANGA 300.158-1-912\u00baSOLDADO QPBMD\u00c1RIO MOREIRA LEITE FILHO300.161-1-413\u00baSOLDADO QPBMVICTOR LIMA FONTENELE300.162-1-114\u00baSOLDADO QPBMANDERSON LUAN XAVIER SENA DE FREITAS300.163-1-915\u00baSOLDADO QPBMJORDANA PEREIRA BATISTA300.285-1-116\u00baSOLDADO QPBMJOS\u00c9 S\u00c9RGIO FEITOSA DE LIMA300.167-1-817\u00baSOLDADO QPBMJOS\u00c9 EDSON DOURADO DO NASCIMENTO300.168-1-518\u00baSOLDADO QPBMLYS FILINCOWSKY RIBEIRO LIMA300.073-1-X19\u00baSOLDADO QPBMROBERTO SANTOS DE MORAIS300.171-1-020\u00baSOLDADO QPBMFRANCISCO LOUREN\u00c7O DE OLIVEIRA NETO300.172-1-821\u00baSOLDADO QPBMPAULO PEREIRA DE ARA\u00daJO300.174-1-222\u00baSOLDADO QPBMWILDERLAN COSTA DE QUEIROZ LEITE300.175-1-X23\u00baSOLDADO QPBMOT\u00c1VIO MATOS BONI300.178-1-124\u00baSOLDADO QPBMCARLOS HENRIQUE MAGALH\u00c3ES DE ALBUQUERQUE300.179-1-925\u00baSOLDADO QPBMJOS\u00c9 YAGO DE LIMA CAVALCANTE300.180-1-X26\u00baSOLDADO QPBMJOS\u00c9 IVAN RIBEIRO FILHO300.298-1-X27\u00baSOLDADO QPBMKAIRO DE SOUZA CARVALHO300.297-1-228\u00baSOLDADO QPBMBRUNO BRAGA SOARES300.182-1-429\u00baSOLDADO QPBMANT\u00d4NIO FL\u00c1VIO FERREIRA DO NASCIMENTO FILHO300.184-1-930\u00baSOLDADO QPBMFRANCISCO WERCLES DE SOUSA ARAG\u00c3O300.186-1-331\u00baSOLDADO QPBMJOS\u00c9 ALFREDO DA SILVA NETO300.187-1-06) PROMOVER \u00e0 gradua\u00e7\u00e3o de CABO do Quadro de Pra\u00e7as Bombeiro Militar \u2013 QPBM, pela modalidade de MERECIMENTO, com suped\u00e2neo nos Artigos 3\u00ba, II e \u00a72\u00ba, 9\u00ba, 14, caput e 16, todos da lei n\u00ba 15.797/2015, os SOLDADOS QPBM abaixo relacionados, a contar de 24 de dezembro de 2023:ORDEMGRADUA\u00c7\u00c3ONOMEMATRICULA01\u00baSOLDADO QPBMVICTOR MATHEUS COELHO SILVA LIMA300.193-1-802\u00baSOLDADO QPBMDAVID MAIA LAURINDO DO VALE300.276-1-203\u00baSOLDADO QPBMHUGO DA SILVA MATOS300.200-1-404\u00baSOLDADO QPBMVICTOR HUGO DE ARA\u00daJO DANTAS300.207-1-505\u00baSOLDADO QPBMYURI MEDINA ABREU300.301-1-706\u00baSOLDADO QPBMROGER VIEIRA ALEXANDRE DE ARA\u00daJO300.208-1-207\u00baSOLDADO QPBMRAONY TULIO MAIA DA ROCHA300.209-1-X08\u00baSOLDADO QPBMMATHEUS PEREIRA DOS SANTOS300.210-1-009\u00baSOLDADO QPBMDIEGO DE PAULA MOREIRA300.356-1-510\u00baSOLDADO QPBMWESLEY DA SILVA BARBOSA300.217-1-111\u00baSOLDADO QPBMALUISO JONATAS DE SOUSA FILHO300.278-1-712\u00baSOLDADO QPBMMARCKSSON GOMES MENDON\u00c7A300.230-1-313\u00baSOLDADO QPBMCICERO DE SOUZA TAVARES300.231-1-014\u00baSOLDADO QPBMTHIAGO CAVALCANTE LIMA300.232-1-815\u00baSOLDADO QPBMWANDERSON RODRIGUES BESERRA300.233-1-516\u00baSOLDADO QPBMDANIEL RIBEIRO MAIA NETO300.280-1-517\u00baSOLDADO QPBMAMANDA J\u00c9SSICA DE NEGREIROS TAVARES300.077-1-918\u00baSOLDADO QPBMRONILSON ARAUJO RODRIGUES300.236-1-719\u00baSOLDADO QPBMTHIAGO GOMES XIMENES300.238-1-120\u00baSOLDADO QPBMSYDIEGO ALVES PEREIRA300.240-1-X21\u00baSOLDADO QPBMMAUR\u00cdCIO C\u00c9SAR BARROS ADRI\u00c3O J\u00daNIOR300.242-1-422\u00baSOLDADO QPBMEVANDRO DA SILVA PEREIRA300.315-1-223\u00baSOLDADO QPBMMANOEL NELSON FERNANDES NETO300.243-1-124\u00baSOLDADO QPBMANTONIO THIAGO BEZERRA ANT\u00c3O300.244-1-925\u00baSOLDADO QPBMANT\u00d4NIO LAECIO FERNANDES MARINHO300.245-1-626\u00baSOLDADO QPBMANT\u00d4NIO MAILSON MEDEIROS DE SOUZA300.246-1-327\u00baSOLDADO QPBMFRANCISCO FRAN\u00c7UAR VIEIRA DE MENEZES300.247-1-028\u00baSOLDADO QPBMIAGO CALDAS MOURA DE OLIVEIRA300.257-1-729\u00baSOLDADO QPBMFELIPE BEZERRA SOARES300.260-1-230\u00baSOLDADO QPBMFRANCIN\u00c9 FELIX DE CASTRO300.267-1-331\u00baSOLDADO QPBMJOS\u00c9 ARMANDO ALVES J\u00daNIOR300.357-1-2Em Fortaleza \u2013 CE, ao(s) 11 de dezembro de 2023Jos\u00e9 Cl\u00e1udio Barreto de Sousa - Cel CG BMCORONEL COMANDANTE-GERAL DO CBMCE"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0006/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSI-DERANDO que o processo n\u00b0 10011.007571/2023-02 foi iniciado em 28/12/2023, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta  e dois reais e quarenta e um centavos) ao servidor JHONATAN LIRA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula: 300.326-1-6, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Itapipoca-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Amontada-CE, nos dias 25 e 26 de dezembro de 2023, com a finalidade de Realizar levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0032/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSI-DERANDO que o processo n\u00b0 10011.000092/2024-38 foi iniciado em 07/01/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$  32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos) ao servidor DANIEL GURGEL DO AMARAL MOTA, matr\u00edcula: 300.327-4-8, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Itapipoca-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Cruz-CE, no dia 07 de janeiro de 2024, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1000/2023 \u2013 DG/AESP|CE - CORRIGENDA - No Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 N\u00ba 221, de 27 de novembro de 2023, que publicou a PORTARIA N\u00ba 1000/2023 \u2013 DG/AESP|CE referente \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o dos concludentes do CURSO DE APERFEI\u00c7OAMENTO PARA INSPETOR DE CLASSE B \u2013 (PER\u00cdODO 10/04 A 30/04/2023).ONDE SE L\u00ca:ORD.MATR\u00cdCULANOMENOTA1\u00ba. 30044215JOAO PAULO DUARTE GONCALVES10,0002\u00ba. 30040813KELVEN HENRIQUE PEREIRA DE ALMEIDA10,0003\u00ba. 30045610GIZELLE CRISTINA DE QUEIR?Z PINHEIRO10,0004\u00ba. 30041518GILSON ELANO DA SILVA FERREIRA10,0005\u00ba. 30034112MARIA ROSANGELA ALVES DE OLIVEIRA10,0006\u00ba. 3004391XANNA ALLINE FIGUEIREDO ALMEIDA10,0007\u00ba. 30021711DAVI DA SILVA ALMEIDA SARAIVA10,0008\u00ba. 30045319FRANCISCO ALBERTO BASTOS BARRETO10,0009\u00ba. 3002141XANA LUIZA COELHO10,00010\u00ba.   30036514DEWAYNE MESQUITA SOUSA10,00011\u00ba.   30042719OSMILDO FERREIRA ESTEVAM10,00012\u00ba.   30023617FRANCISCO TIAGO SILVA ANDRADE10,00013\u00ba.   30050614OSVALDO XIMENES FIRMEZA10,00014\u00ba.   30040015MANOEL MACHADO DE FRAN?A FILHO10,00015\u00ba.   30016416ANA LIDIA NOGUEIRA FONTELES10,00016\u00ba.   3003161XDIEGO MORAIS DE VASCONCELOS10,00017\u00ba.   30022211PEDRO DE ARAUJO SILVA NETO10,00018\u00ba.   30044916KIRNA KARINA MAIA FONSECA SOUSA10,00019\u00ba.   30041410MARIA JULIETE PEREIRA SAMPAIO10,00020\u00ba.   30042816CLAUDIO JOSE PATRIOLINO FELIX FILHO10,00021\u00ba.   30024419EMMANUEL PINTO MELO10,00022\u00ba.   30027418DANIEL MENEZES ALENCAR GON?ALVES10,00023\u00ba.   30024613JULIANO DE PINHO PESSOA FILHO10,00024\u00ba.   30029011FLAVIA CAROLINE GUILHERME NOVAES10,00025\u00ba.   30048415FERNANDO ANTONIO BARBOSA JUNIOR10,00026\u00ba.   3004181XELIEL DE SOUSA FREITAS10,00027\u00ba.   30044614ROBERTA JESSICA DA SILVA MENDES10,00028\u00ba.   30045416REBECA TEIXEIRA DE ALMEIDA CAMPOS10,00029\u00ba.   30000714ALEX DA SILVEIRA DE ASSIS10,00030\u00ba.   30031210GLAILTON LOPES DE SOUSA10,00031\u00ba.   30020510EDIVAL RODRIGUES DA SILVA JUNIOR10,00032\u00ba.   30029712JOSE NILDO CORDEIRO DE SOUZA10,00033\u00ba.   3004021XRONIE ERICK FERREIRA BARROS10,00034\u00ba.   30048512MIRTES MATOS DE ALMEIDA10,00035\u00ba.   30032411WELINGTON CAVALCANTE FERREIRA10,00036\u00ba.   30019318CLEDIANE MARIA LIMA HOLANDA FREIRE10,00037\u00ba.   30032616SOLANIA EVANGELISTA DE MOURA10,00038\u00ba.   30030516ANA CAROLINA MOREIRA DE SOUSA DE MARIA10,00039\u00ba.   30030214ANTONIA PATRICIA TORRES DE LIMA BRAGA10,00040\u00ba.   30040317CICERO THIAGO BONIFACIO DE SOUSA10,00041\u00ba.   30035615HEITOR RENNE SINDO LOBO10,00042\u00ba.   30017811ADERBAL HERCULANO BATISTA NETO10,00043\u00ba.   30035011ANTONIO RODRIGO FELIX RODRIGUES10,00044\u00ba.   30035712SAMUEL DA CUNHA LOPES10,00045\u00ba.   30048717EDER PINHEIRO CHAVES10,00046\u00ba.   30037111VINICIUS DA PAZ MONTEIRO RUFINO10,00047\u00ba.   300206-1-8FRANCISCO RAFAEL RODRIGUES DE SOUSA10,00048\u00ba.   30032918GISELLY BEZERRA GOMES10,00049\u00ba.   30021916GUTEMBERG ROCHA PEREIRA10,00050\u00ba.   3003841XJOSE HUGO GRANGEIRO JUNIOR10,00051\u00ba.   30041313JOSE JORGELITO OLIVEIRA JUNIOR10,00052\u00ba.   3001801XRAFAEL DE PAULA FREITAS10,00053\u00ba.   30024516FELIPE NUNES DANTAS10,00054\u00ba.   30029615ANTONIO DE SOUSA NETO10,00055\u00ba.   30026314DAIANY NOGUEIRA DE LIMA SILVA10,00056\u00ba.   30018117RAIRON RAMILLER RIBEIRO ARAUJO10,00057\u00ba.   30030117DAYVIDSON LEONARDO ARRUDA GUERRA10,00058\u00ba.   30047311JORGE ALLAN FONTENELLE LEITAO10,00059\u00ba.   30045513FRANCISCO LUZARDO DA SILVA10,00060\u00ba.   30039211GISELLY MESQUITA MAIA10,00061\u00ba.   30043510PEDRO GUIMARAES NETO10,00062\u00ba.   30043413MAC THIAGO BARBOSA DA SILVA10,00063\u00ba.   30049918ADECIVALDO RODRIGUES DA SILVA9,94464\u00ba.   30017315JENEILSON THOMPSON CAMINHA NUNES9,94465\u00ba.   30043219KARLA CHAVES VIEIRA9,94466\u00ba.   30017919EMMANUELLE SOARES ESTRELA ABRANTES9,94467\u00ba.   3002981XDARLANE MACHADO GOMES PORTELA9,94468\u00ba.   30041615 FRANCISCO WASHINGTON DE MIRANDA SOARES9,94469\u00ba.   3004231XROBERTA ALAILA DO NASCIMENTO TRAJANO9,94470\u00ba.   30019016PRISCILA CARNEIRO DE SANTANA CORDEIRO9,94471\u00ba.   30038916LIVIANE CORDEIRO SOARES9,94472\u00ba.   30049411PEDRO HENRIQUE PORDEUS LOPES CARVALHO9,944ORD.MATR\u00cdCULANOMENOTA73\u00ba.   30043014JOAO PAULO ARAUJO FREITAS9,94474\u00ba.   30037219JOAO PAULO MINEIRO ROCHA9,94475\u00ba.   30033019TASSIA MIRELLY GOMES ARAUJO9,94476\u00ba.   3004701XRAUL EMMANUEL CAVALCANTE GOMES DE MELO9,94477\u00ba.   30034511HELSON FERRO DE ARAUJO9,94478\u00ba.   30016319AQUILLES GRECO AUGUSTO LANDIM JUNIOR9,94479\u00ba.   30023110RICARDO COSTA RODRIGUES DOS SANTOS9,94480\u00ba.   30025113JOHNSON PRESLEY HOLANDA LAVOR9,94481\u00ba.   3002351XALYNE NOBRE DANTAS9,94482\u00ba.   30032713WYTALO SERGIO SARAIVA COSTA9,94483\u00ba.   30032519WALKLEY AUGUSTO COSMO DOS REIS9,94484\u00ba.   30041216WILLIAM MARINHO DE ANDRADE JUNIOR9,94485\u00ba.   30046617ELIAS DE BRITO RODRIGUES9,94486\u00ba.   30022017EDUARDO DE SABOIA XAVIER9,94487\u00ba.   30016211FRANCISCO POLICARPO ROCHA DA SILVA9,94488\u00ba.   30023714DANIELE VIDAL DE CASTRO BARROSO9,94489\u00ba.   30039912JOHN HERBETH AGUIAR COSTA9,94490\u00ba.   30019717MANOEL LINDOMAR DAS CHAGAS9,94491\u00ba.   30046412FRANCISCO ROBERIO SARAIVA LEMOS9,94492\u00ba.   30026519SERGIO HENRIQUE OLIVEIRA FERREIRA9,94493\u00ba.   30037510ANTONIO JACKSON RODRIGUES DA COSTA9,94494\u00ba.   30016912GEOVAN CASTRO ARAUJO9,94495\u00ba.   30022416IURY MACHADO DE SABOIA9,94496\u00ba.   30036018LIDIANE DE SOUZA ALMEIDA9,94497\u00ba.   30048210FRANCISCO TALIS GOMES SILVA9,94498\u00ba.   30028317FELIPE ADELINO MARTINS MONTEIRO9,94499\u00ba.   30023315TATIANA DA SILVA SOARES9,944100\u00ba.                       30046919RAFAEL BARBOSA GONCALVES9,944101\u00ba.                       30040511WILSON CARVALHO FILHO9,944102\u00ba.                       30023919LIVIA MONTEZUMA SALES FARIAS9,944103\u00ba.                       30031016EVERTON COSTA DE OLIVEIRA9,944104\u00ba.                       30027213IVANILDO ALVES PORTO JUNIOR9,944105\u00ba.                       30022815THALES CARDOSO PINHEIRO9,944106\u00ba.                       3002611XLEANDRO DA SILVA LIMA9,944107\u00ba.                       30043316JOYCIANE ARAUJO LEAL9,944108\u00ba.                       30034716MARDONIO VIEIRA DE SOUZA9,944109\u00ba.                       30041011DIEGO DE QUEIROZ RIBEIRO9,944110\u00ba.                       30021819FRANCISCO ELIAS DE FRANCA NETO9,944111\u00ba.                       30018818PALOMA DE PAULA PEREIRA9,944112\u00ba.                       30032810SORAYA COSTA CAVALCANTE9,944113\u00ba.                       30026217LAERCIO GALVAO SALES9,944114\u00ba.                       30032314HEITOR SAMPAIO BATISTA9,944115\u00ba.                       30022817JEAN PAUL AGUIAR DE AQUINO9,944116\u00ba.                       30023412THIAGO NOGUEIRA MARTINS9,944117\u00ba.                       30046013RICARDO BENEVIDES PINTO9,944118\u00ba.                       30018214JOSE DE LIMA UCHOA NETO9,944119\u00ba.                       30031415DEBORAH HERVILLEM LIMA DE OLIVEIRA9,944120\u00ba.                       30020014LEANDRO NOGUEIRA ARAUJO9,944121\u00ba.                       30049519GEOVANY CASTRO DE ALENCAR9,944122\u00ba.                       30037014FERNANDA LUCIA DE SOUSA CAVALCANTE9,944123\u00ba.                       30040414JOAO DE FREITAS BRASIL NETO9,944124\u00ba.                       30048318RAFAEL MESQUITA LANDIM9,944125\u00ba.                       30044010WALDEMIR MARQUES SAMPAIO9,944126\u00ba.                       3004651XRAFAEL PINHEIRO MOURA9,944127\u00ba.                       30051017ADRIANA LIMA DE SOUZA9,944128\u00ba.                       30051114ITALO LEITE DA SILVA9,944129\u00ba.                       30025814ROSELI DA SILVA AMORIM9,889130\u00ba.                       30026918BRUNA LUSTOSA PELLEGRINI9,889131\u00ba.                       30042212ROBERIO CARMO DE ASSIS9,889132\u00ba.                       30025512RENATA ALVES DE MELO9,889133\u00ba.                       30027515WESCLEY SANTANA SILVA9,889134\u00ba.                       30029216ELIZEU MARQUES GOMES9,889135\u00ba.                       30040112FRANCISCO CRISTIANO DO NASCIMENTO FREITAS9,889136\u00ba.                       30021312THALES CORDEIRO BARBOSA9,889137\u00ba.                       30020812CARLOS ALBERTO AGUIAR GOUVEIA FILHO9,889138\u00ba.                       30047214PAULO JOSE ALVES PINTO JUNIOR9,889139\u00ba.                       30031717JOS\u00c9 MARCIO SOUSA DE ARAUJO9,889140\u00ba.                       30046315ANTONIO PLATINY DAMASCENO SILVA9,889141\u00ba.                       30043812KARITUCIA DE LIMA ARAUJO9,889142\u00ba.                       3003421XIVANILDO PEREIRA RODRIGUES9,889143\u00ba.                       40507914RAFAEL MAIA DE OLIVEIRA9,889144\u00ba.                       30020219FRANCISCO CARLOS ROCHA HOLANDA9,889145\u00ba.                       30035216MARCOS ANDRE DA SILVA DOS SANTOS9,889146\u00ba.                       30050215FRANKLIN DELAMBRE MATOS DE SOUZA9,889147\u00ba.                       30035410JOAO RICARDO LIMA DE SENA9,889148\u00ba.                       30019113RENILSON DOS SANTOS SILVA9,889149\u00ba.                       30045718GLEIDSON TORRES MELO9,889150\u00ba.                       30042611LUCIANO MACHADO LEITE9,889151\u00ba.                       30044711FABIO GEORGE PORFIRIO LIMA DA SILVA9,889152\u00ba.                       30049616FRANCISCO IDEVAL FERREIRA GUEDES9,889153\u00ba.                       30038614JOSE MOREIRA FILHO9,889154\u00ba.                       30034317SUSYANE SILVA DOS SANTOS AGUIAR9,889155\u00ba.                       30049314LUCIVANIO BARBOSA SANTOS9,889156\u00ba.                       30025318TARCISIO REGIS NOBRE LIMA9,889157\u00ba.                       30047516ANDSON CARNEIRO AMARANTE9,889158\u00ba.                       30021215CARLOS EDUARDO BORGES ARAUJO9,889ORD.MATR\u00cdCULANOMENOTA159\u00ba.                       30024117JOARIS DA SILVA JUNIOR9,889160\u00ba.                       30027019EDSON XAVIER LIRA DA SILVA9,889161\u00ba.                       30022610WILSON CAMUR?A NETO9,889162\u00ba.                       30033817KEYVIANNE GOMES DE ALCANTARA9,889163\u00ba.                       30036816ANTONINO ASCINO DA SILVA9,889164\u00ba.                       30038118MARCELO JESSY MELO MOTA9,889165\u00ba.                       30036212ELAINE GOMES MONTEIRO9,889166\u00ba.                       3002771XJOSE GLEIDSON DA SILVA SANTOS9,889167\u00ba.                       30036719REGIANE DOS SANTOS SILVA9,889168\u00ba.                       30033914KLEHILTON SALES MENDON?A PEREIRA9,889169\u00ba.                       30033116DELANO ALENCAR LEITE9,889170\u00ba.                       30029518SANDRO SIQUEIRA COSTA ALMEIDA9,889171\u00ba.                       30044819ALISSON CORDEIRO FRAGOSO9,889172\u00ba.                       30036913PAULO HENRIQUE SANTIAGO BRITO9,889173\u00ba.                       30037316FERNANDO FELIPE FERREYRA RAMIREZ9,889174\u00ba.                       3004911XGEISA GUIMARAES DE ALMEIDA9,889175\u00ba.                       30017714CAIO FELIPE PAIVA DIOGENES9,889176\u00ba.                       30045815LIGIA MONTEIRO DE OLIVEIRA9,889177\u00ba.                       30025210MARCUS VINICIUS BASTOS RAULINO9,889178\u00ba.                       30042417LILIAN GEOVANIA COSTA PINTO DE ALMEIDA9,833179\u00ba.                       30035313LUIZ ANTONIO COSTA DA SILVA9,833180\u00ba.                       30042514NEIRILENE DE OLIVEIRA MOREIRA9,833181\u00ba.                       3003371XALEXANDRE MICHILES DE CASTRO COSTA9,833182\u00ba.                       30037618REGINALDO CRUZ DE FREITAS9,833183\u00ba.                       30017110ALEXANDRE MAIA XIMENES9,833184\u00ba.                       30030818VANESSA LUCIA DA SILVA9,833185\u00ba.                       30049012WELSON GOMES PIRES9,833186\u00ba.                       30047419LUCIANA JESUS SANTANA GORDILHO9,833187\u00ba.                       30025911BRUNO TACIANO DE OLIVEIRA9,833188\u00ba.                       30018613JOSE AFELIO SARAIVA DINIZ JUNIOR9,833189\u00ba.                       30028511FERNANDA CLEA MAGALHAES DE SENA9,833190\u00ba.                       9470115TEOGENES TAVARES DAMASCENO DE SOUZA9,833191\u00ba.                       3003211XMARIA CLAUDIA ALVES DE OLIVEIRA9,833192\u00ba.                       30044118FAGNER MELO DA MOTA9,833193\u00ba.                       30023013ROGERIO RAMOS DE OLIVEIRA9,833194\u00ba.                       30031814CRISTIANE ZENEIDE NASCIMENTO9,833195\u00ba.                       30032217ANA KATIA TIMBO FARIAS DA PALMA9,833196\u00ba.                       30043618WILLY ANDERSSON LIMA DE FREITAS9,833197\u00ba.                       30038711ANTONIO VIEIRA CARTAXO FILHO9,833198\u00ba.                       30040619FRANCISCO REGIANO DE OLIVEIRA LIMA9,833199\u00ba.                       30026616JOSE JANAILSON PEREIRA DE OLIVEIRA9,833200\u00ba.                       30020715MANZZINE LACERDA DE SA9,833201\u00ba.                       30046218INACIO DE SOUSA ALVES9,833202\u00ba.                       30049810ANDRE BARBOSA MORAES9,833203\u00ba.                       30033418SAMIR AVELINO SENA9,833204\u00ba.                       30021614LUCIENE BENEDITO DE SOUSA9,833205\u00ba.                       30019911MARCIO FERNANDES SOUSA DA SILVA9,833206\u00ba.                       30034616RAQUEL GONDIM CANDIDO9,833207\u00ba.                       30031113JOSE DEUZIMAR DE SANTANA J?NIOR9,833208\u00ba.                       30039610FRANCISCO DAS CHAGAS DOS ANJOS9,833209\u00ba.                       30046714ANTONIO ADEILMO BRAGA SILVA9,833210\u00ba.                       30044312CLEVIA DO NASCIMENTO ALBUQUERQUE9,833211\u00ba.                       30047818CRISTIANO ANTUNES RIPARDO9,833212\u00ba.                       30050711NARCELIO ALVES DE MORAIS9,833213\u00ba.                       30032012DANGLES NASCIMENTO DIAS9,833214\u00ba.                       30051211JOSE FRANCIALDO PONTES9,833215\u00ba.                       30047117MARIANA FERREIRA NOGUEIRA NERES9,833216\u00ba.                       30039017CICERO SOBREIRA GOMES9,778217\u00ba.                       30027612LEONARDO BEZERRA DA SILVA9,778218\u00ba.                       30048016NATERCIA COSTA MARREIRO9,778219\u00ba.                       30039815JARDEL MAX SILVEIRA PINTO9,778220\u00ba.                       30029410RAMON EUFRASINO DO AMARAL9,778221\u00ba.                       40511512SAMIA ARAUJO LIMA9,778222\u00ba.                       3001961xJAIME JOS\u00c9 SARAIVA J\u00daNIOR9,778223\u00ba.                       30016513FRANCISCO ALEXANDRE BARBOSA9,778224\u00ba.                       3003791XWELIBERTO CAMPELO PACIFICO9,778225\u00ba.                       30021118VIVIANE CAVALCANTE LIMA PEREIRA9,778226\u00ba.                       3003631XLINDALVA DA SILVA SANTOS DIONISIO9,778227\u00ba.                       30020413CARLOS ANDRE CRUZ ANGELIM9,778228\u00ba.                       30024710JOSE WILKER OLIVEIRA ANIBAL9,778229\u00ba.                       30026713JOSE VICTOR LOURENCO ARAUJO9,778230\u00ba.                       30018516LEANDRO OLIVEIRA BESSA9,778231\u00ba.                       30028112LIDIA MESQUITA DA SILVA9,778232\u00ba.                       30024818ANDERSON MONTEIRO GOMES9,778233\u00ba.                       30018419IASODARA EN\u00c9AS BENTES9,778234\u00ba.                       30017617MARCIA ROBERTA PINHEIRO PEIXOTO HOLANDA9,778235\u00ba.                       30038215ANTONIO DA SILVA MORAES9,778236\u00ba.                       30039718SAULLO PEREIRA DE SOUSA9,778237\u00ba.                       30019210JOSE FRANCISCO MOURAO BRITO9,778238\u00ba.                       3004441XJOS\u00c9 MURILO DE FRANCA FILHO9,778239\u00ba.                       30036611SANDRA HELENA GIR?O9,778240\u00ba.                       30021517JOYCE DAYANNE MESQUITA TEIXEIRA9,778241\u00ba.                       30050819CLECIO BATISTA BONFIM9,778242\u00ba.                       30038517VERONICA KARLA LIMA DE FREITAS9,722243\u00ba.                       30030311JAMILDO DUARTE DA SILVA JUNIOR9,722244\u00ba.                       30025415FABIO SALVIANO DE SOUSA SOBRINHO9,722ORD.MATR\u00cdCULANOMENOTA245\u00ba.                       30021010JOEL FERREIRA DE MELO9,722246\u00ba.                       30020316ROBERTO SINIBALDI9,722247\u00ba.                       3003581XCASSIUS SILVEIRA CASTELO BRANCO9,722248\u00ba.                       30023811FRANCISCA ADRIANA MESQUITA DA SILVA9,722249\u00ba.                       30042913JORGE LUIS MOURAO DE OLIVEIRA FILHO9,722250\u00ba.                       30034015NATANAEL ALVES DA SILVA9,722251\u00ba.                       30045114GILBERTO GLEDSON DE ALENCAR ALBUQUERQUE9,722252\u00ba.                       30017412JOAO INACIO PRADO AFONSO DE MIRANDA9,722253\u00ba.                       30030710EWERTON AGUIAR DE SOUZA9,722254\u00ba.                       3002401XEMMANUELA CATUNDA LOPES FERREIRA9,722255\u00ba.                       30046811JOS\u00c9 FROTA CORREIA LIMA9,722256\u00ba.                       30042115DIONES PEDRO GOMES9,722257\u00ba.                       30039114RICARDO RIBEIRO DE OLIVEIRA9,667258\u00ba.                       30043715RAIMUNDO NONATO LEANDRO DA CRUZ9,667259\u00ba.                       300488-1-4HELIA MARIA DE LIMA FREITAS9,667260\u00ba.                       30001613ANTONIO FABIO MATEUS DA MOTA9,667261\u00ba.                       300160-1-7AGRIMAR SUCUPIRA LIMA9,667262\u00ba.                       3002821XJOSE REGILBERTO GASPAR GOMES9,667263\u00ba.                       30033612CLARISSE PARENTE FERREIRA9,667264\u00ba.                       3003001XALEXANDRE GALDINO VIANA9,611265\u00ba.                       30048911RENATA FILGUEIRAS SIQUEIRA9,611266\u00ba.                       30038819ANDRE DIEGO MONTEIRO ESPANGA9,611267\u00ba.                       167951-1-9FRANCISCO MARCIO CORREIA CRUZ9,611268\u00ba.                       30039513JOSE DJALMA GON?ALVES JUNIOR9,611269\u00ba.                       30029917ANTONIO MARCELO BRITO CLAUDINO9,611270\u00ba.                       30033310LARA LIMA DE ALENCAR9,611271\u00ba.                       30048113JOSENILTON LEITE LIMA9,611272\u00ba.                       30041712JO\u00c3O MARIA VIANEY DE SENA E SOUSA9,611273\u00ba.                       30036115ERIKA DE ALMEIDA UCHOA9,611274\u00ba.                       30049217EDILSON BATISTA FROTA9,611275\u00ba.                       30047710EUGENIO DE PONTES NETO9,611276\u00ba.                       30017218JO\u00c3O TACIANO SAMPAIO OLIVEIRA9,611277\u00ba.                       30019512KARLOS RIBEIRO FILHO9,556278\u00ba.                       30027310ANDREIA LEITE ANDRADE9,556279\u00ba.                       30022114MICHEL ADRIANO LOPES MAURICIO9,556280\u00ba.                       30028414DANIEL TENORIO FERRAZ GOMINHO9,556281\u00ba.                       30026012ROGER MANO VIDAL9,556282\u00ba.                       30038010ANTONIO DARLAN DE ARAUJO LOPES9,500283\u00ba.                       3002239ALEX NICOL DE CASTRO CHAVES9,500284\u00ba.                       30028813THIAGO SEABRA PINTO BEZERRA9,500285\u00ba.                       30041119ANTONIO CESAR ALMINO LOBO9,500286\u00ba.                       30036417FABIANO SILVA DE AGUIAR9,500287\u00ba.                       30018311DENIVAL VIEIRA FONSECA9,500288\u00ba.                       30047915JOAO PAULO MARQUES9,444289\u00ba.                       30045912JOAO ROSA DE OLIVEIRA NETO9,444290\u00ba.                       30041917SAMUEL VASCIMON CAVALCANTE NOGUEIRA9,444291\u00ba.                       30038312SERGIO LAZLO DE SOUSA9,278292\u00ba.                       30045211VIVIANNE DUARTE FRAGA9,222293\u00ba.                       30035119ELISSON JORGE DE BRITO BEZERRA8,833LEIA-SE:N\u00ba DE MATR\u00cdCULANOMENOTACLASSIFICA\u00c7\u00c3O20230320164652KELVEN HENRIQUE PEREIRA DE ALMEIDA10,0001\u00ba20230320131640GIZELLE CRISTINA DE QUEIR?Z PINHEIRO10,0002\u00ba20230320124733GILSON ELANO DA SILVA FERREIRA10,0003\u00ba20230320154755EMMANUELLE SOARES ESTRELA ABRANTES10,0004\u00ba20230320193142ANNA ALLINE FIGUEIREDO ALMEIDA10,0005\u00ba20230320164858DAVI DA SILVA ALMEIDA SARAIVA10,0006\u00ba20230320121754FRANCISCO ALBERTO BASTOS BARRETO10,0007\u00ba20230321075157ANA LUIZA COELHO10,0008\u00ba20230320125604DEWAYNE MESQUITA SOUSA10,0009\u00ba20230320150830OSMILDO FERREIRA ESTEVAM10,00010\u00ba20230324130629JOAO PAULO DUARTE GONCALVES10,00011\u00ba20230323103737FRANCISCO TIAGO SILVA ANDRADE10,00012\u00ba20230320123913OSVALDO XIMENES FIRMEZA10,00013\u00ba20230321092743MANOEL MACHADO DE FRAN?A FILHO10,00014\u00ba20230321075705ANA LIDIA NOGUEIRA FONTELES10,00015\u00ba20230320203425DIEGO MORAIS DE VASCONCELOS10,00016\u00ba20230322085644PEDRO DE ARAUJO SILVA NETO10,00017\u00ba20230320201708KIRNA KARINA MAIA FONSECA SOUSA10,00018\u00ba20230320125441MARIA JULIETE PEREIRA SAMPAIO10,00019\u00ba20230320130216CLAUDIO JOSE PATRIOLINO FELIX FILHO10,00020\u00ba20230321024017JULIANO DE PINHO PESSOA FILHO10,00021\u00ba20230320113606FLAVIA CAROLINE GUILHERME NOVAES10,00022\u00ba20230320133906FERNANDO ANTONIO BARBOSA JUNIOR10,00023\u00ba20230320114714ELIEL DE SOUSA FREITAS10,00024\u00ba20230320120506ROBERTA JESSICA DA SILVA MENDES10,00025\u00ba20230321134234REBECA TEIXEIRA DE ALMEIDA CAMPOS10,00026\u00ba20230325112529ALEXANDRE MAIA XIMENES10,00027\u00ba20230320132927GLAILTON LOPES DE SOUSA10,00028\u00ba20230321192758EDIVAL RODRIGUES DA SILVA JUNIOR10,00029\u00ba20230323075841JOSE NILDO CORDEIRO DE SOUZA10,00030\u00ba20230324131040RONIE ERICK FERREIRA BARROS10,00031\u00ba20230324142409MIRTES MATOS DE ALMEIDA10,00032\u00ba20230321155729WELINGTON CAVALCANTE FERREIRA10,00033\u00ba20230322102851CLEDIANE MARIA LIMA HOLANDA FREIRE10,00034\u00baN\u00ba DE MATR\u00cdCULANOMENOTACLASSIFICA\u00c7\u00c3O20230320213902SOLANIA EVANGELISTA DE MOURA10,00035\u00ba20230320160059ANA CAROLINA MOREIRA DE SOUSA DE MARIA10,00036\u00ba20230320150153ANTONIA PATRICIA TORRES DE LIMA BRAGA10,00037\u00ba20230320141039CICERO THIAGO BONIFACIO DE SOUSA10,00038\u00ba20230321182417HEITOR RENNE SINDO LOBO10,00039\u00ba20230321094049ADERBAL HERCULANO BATISTA NETO10,00040\u00ba20230324125221SAMUEL DA CUNHA LOPES10,00041\u00ba20230320124058EDER PINHEIRO CHAVES10,00042\u00ba20230320135036VINICIUS DA PAZ MONTEIRO RUFINO10,00043\u00ba20230321160455FRANCISCO RAFAEL RODRIGUES DE SOUSA10,00044\u00ba20230321142206GISELLY BEZERRA GOMES10,00045\u00ba20230324110555GUTEMBERG ROCHA PEREIRA10,00046\u00ba20230323142436JOSE HUGO GRANGEIRO JUNIOR10,00047\u00ba20230320192147JOSE JORGELITO OLIVEIRA JUNIOR10,00048\u00ba20230320115702RAFAEL DE PAULA FREITAS10,00049\u00ba20230320140814FELIPE NUNES DANTAS10,00050\u00ba20230320121954ANTONIO DE SOUSA NETO10,00051\u00ba20230320142229DAIANY NOGUEIRA DE LIMA SILVA10,00052\u00ba20230320120234RAIRON RAMILLER RIBEIRO ARAUJO10,00053\u00ba20230320134813DANIEL TENORIO FERRAZ GOMINHO10,00054\u00ba20230320161254DAYVIDSON LEONARDO ARRUDA GUERRA10,00055\u00ba20230326142320JORGE ALLAN FONTENELLE LEITAO10,00056\u00ba20230320123148FRANCISCO LUZARDO DA SILVA10,00057\u00ba20230324133621GISELLY MESQUITA MAIA10,00058\u00ba20230320210157PEDRO GUIMARAES NETO10,00059\u00ba20230324230559MARIANA FERREIRA NOGUEIRA NERES10,00060\u00ba20230320151443ANTONIO RODRIGO FELIX RODRIGUES10,00061\u00ba20230320130700MAC THIAGO BARBOSA DA SILVA10,00062\u00ba20230320153132ADECIVALDO RODRIGUES DA SILVA9,94463\u00ba20230321082623JENEILSON THOMPSON CAMINHA NUNES9,94464\u00ba20230320120253KARLA CHAVES VIEIRA9,94465\u00ba20230320141559DARLANE MACHADO GOMES PORTELA9,94466\u00ba20230320121631FRANCISCO WASHINGTON DE MIRANDA SOARES9,94467\u00ba20230321150002ROBERTA ALAILA DO NASCIMENTO TRAJANO9,94468\u00ba20230320170033PRISCILA CARNEIRO DE SANTANA CORDEIRO9,94469\u00ba20230320160500LIVIANE CORDEIRO SOARES9,94470\u00ba20230320123148PEDRO HENRIQUE PORDEUS LOPES CARVALHO9,94471\u00ba20230320211412JOAO PAULO ARAUJO FREITAS9,94472\u00ba20230320125123TASSIA MIRELLY GOMES ARAUJO9,94473\u00ba20230320120714RAUL EMMANUEL CAVALCANTE GOMES DE MELO9,94474\u00ba20230322160829AQUILLES GRECO AUGUSTO LANDIM JUNIOR9,94475\u00ba20230320164545RICARDO COSTA RODRIGUES DOS SANTOS9,94476\u00ba20230321114156JOHNSON PRESLEY HOLANDA LAVOR9,94477\u00ba20230320132207ALYNE NOBRE DANTAS9,94478\u00ba20230320192714DANIEL MENEZES ALENCAR GON?ALVES9,94479\u00ba20230320114728WYTALO SERGIO SARAIVA COSTA9,94480\u00ba20230320122306WALKLEY AUGUSTO COSMO DOS REIS9,94481\u00ba20230320115057WILLIAM MARINHO DE ANDRADE JUNIOR9,94482\u00ba20230324140857ELIAS DE BRITO RODRIGUES9,94483\u00ba20230320144321EDUARDO DE SABOIA XAVIER9,94484\u00ba20230324142854FRANCISCO POLICARPO ROCHA DA SILVA9,94485\u00ba20230322091014JOAO PAULO MINEIRO ROCHA9,94486\u00ba20230321203936HELSON FERRO DE ARAUJO9,94487\u00ba20230322165436JOHN HERBETH AGUIAR COSTA9,94488\u00ba20230324192424MANOEL LINDOMAR DAS CHAGAS9,94489\u00ba20230324134610FRANCISCO ROBERIO SARAIVA LEMOS9,94490\u00ba20230320163610SERGIO HENRIQUE OLIVEIRA FERREIRA9,94491\u00ba20230320150812GEOVAN CASTRO ARAUJO9,94492\u00ba20230321102842IURY MACHADO DE SABOIA9,94493\u00ba20230320182409LIDIANE DE SOUZA ALMEIDA9,94494\u00ba20230320122544FRANCISCO TALIS GOMES SILVA9,94495\u00ba20230321123043FELIPE ADELINO MARTINS MONTEIRO9,94496\u00ba20230320123436TATIANA DA SILVA SOARES9,94497\u00ba20230322113603RAFAEL BARBOSA GONCALVES9,94498\u00ba20230323040434WILSON CARVALHO FILHO9,94499\u00ba20230322154459LIVIA MONTEZUMA SALES FARIAS9,944100\u00ba20230320192123EVERTON COSTA DE OLIVEIRA9,944101\u00ba20230320150814IVANILDO ALVES PORTO JUNIOR9,944102\u00ba20230326101051THALES CARDOSO PINHEIRO9,944103\u00ba20230320165259LEANDRO DA SILVA LIMA9,944104\u00ba20230320145659JOYCIANE ARAUJO LEAL9,944105\u00ba20230320211739MARDONIO VIEIRA DE SOUZA9,944106\u00ba20230320211040DIEGO DE QUEIROZ RIBEIRO9,944107\u00ba20230320132220FRANCISCO ELIAS DE FRANCA NETO9,944108\u00ba20230320154249PALOMA DE PAULA PEREIRA9,944109\u00ba20230320205305SORAYA COSTA CAVALCANTE9,944110\u00ba20230320133402LAERCIO GALVAO SALES9,944111\u00ba20230322075536HEITOR SAMPAIO BATISTA9,944112\u00ba20230320163043JEAN PAUL AGUIAR DE AQUINO9,944113\u00ba20230326085151THIAGO NOGUEIRA MARTINS9,944114\u00ba20230320123434RICARDO BENEVIDES PINTO9,944115\u00ba20230320151943JOSE DE LIMA UCHOA NETO9,944116\u00ba20230323172303DEBORAH HERVILLEM LIMA DE OLIVEIRA9,944117\u00ba20230321210148LEANDRO NOGUEIRA ARAUJO9,944118\u00ba20230320164200EMMANUELA CATUNDA LOPES FERREIRA9,944119\u00ba20230320115641GEOVANY CASTRO DE ALENCAR9,944120\u00baN\u00ba DE MATR\u00cdCULANOMENOTACLASSIFICA\u00c7\u00c3O20230324232320FERNANDA LUCIA DE SOUSA CAVALCANTE9,944121\u00ba20230320224121JOAO DE FREITAS BRASIL NETO9,944122\u00ba20230321091047RAFAEL MESQUITA LANDIM9,944123\u00ba20230321093720WALDEMIR MARQUES SAMPAIO9,944124\u00ba20230320114318RAFAEL PINHEIRO MOURA9,944125\u00ba20230321180040ADRIANA LIMA DE SOUZA9,944126\u00ba20230321144148ITALO LEITE DA SILVA9,944127\u00ba20230324150433ANTONIO JACKSON RODRIGUES DA COSTA9,944128\u00ba20230320130111ROSELI DA SILVA AMORIM9,889129\u00ba20230320153416BRUNA LUSTOSA PELLEGRINI9,889130\u00ba20230321135651ROBERIO CARMO DE ASSIS9,889131\u00ba20230324185211WESCLEY SANTANA SILVA9,889132\u00ba20230322113939ELIZEU MARQUES GOMES9,889133\u00ba20230321154241FRANCISCO CRISTIANO DO NASCIMENTO FREITAS9,889134\u00ba20230320172832THALES CORDEIRO BARBOSA9,889135\u00ba20230320131204CARLOS ALBERTO AGUIAR GOUVEIA FILHO9,889136\u00ba20230320141924PAULO JOSE ALVES PINTO JUNIOR9,889137\u00ba20230320222935JOSE MARCIO SOUSA DE ARAUJO9,889138\u00ba20230320114500ANTONIO PLATINY DAMASCENO SILVA9,889139\u00ba20230321122722KARITUCIA DE LIMA ARAUJO9,889140\u00ba20230320114545RENATA ALVES DE MELO9,889141\u00ba20230321121333IVANILDO PEREIRA RODRIGUES9,889142\u00ba20230405151801RAFAEL MAIA DE OLIVEIRA9,889143\u00ba20230326080417FRANCISCO CARLOS ROCHA HOLANDA9,889144\u00ba20230321091740FRANKLIN DELAMBRE MATOS DE SOUZA9,889145\u00ba20230320143205JOAO RICARDO LIMA DE SENA9,889146\u00ba20230323115156RENILSON DOS SANTOS SILVA9,889147\u00ba20230320133821GLEIDSON TORRES MELO9,889148\u00ba20230320123609LUCIANO MACHADO LEITE9,889149\u00ba20230320121259FABIO GEORGE PORFIRIO LIMA DA SILVA9,889150\u00ba20230321142147FRANCISCO IDEVAL FERREIRA GUEDES9,889151\u00ba20230326142918JOSE MOREIRA FILHO9,889152\u00ba20230321101713SUSYANE SILVA DOS SANTOS AGUIAR9,889153\u00ba20230321112343LUCIVANIO BARBOSA SANTOS9,889154\u00ba20230324132458ANDSON CARNEIRO AMARANTE9,889155\u00ba20230322130842CARLOS EDUARDO BORGES ARAUJO9,889156\u00ba20230322141951JOARIS DA SILVA JUNIOR9,889157\u00ba20230320120456EDSON XAVIER LIRA DA SILVA9,889158\u00ba20230320114954WILSON CAMUR?A NETO9,889159\u00ba20230324154444ANTONINO ASCINO DA SILVA9,889160\u00ba20230325140749MARCELO JESSY MELO MOTA9,889161\u00ba20230320124357ELAINE GOMES MONTEIRO9,889162\u00ba20230320154236JOSE GLEIDSON DA SILVA SANTOS9,889163\u00ba20230323104908REGIANE DOS SANTOS SILVA9,889164\u00ba20230320141808KLEHILTON SALES MENDON?A PEREIRA9,889165\u00ba20230320140911DELANO ALENCAR LEITE9,889166\u00ba20230320141219SANDRO SIQUEIRA COSTA ALMEIDA9,889167\u00ba20230321174221ALISSON CORDEIRO FRAGOSO9,889168\u00ba20230321160008PAULO HENRIQUE SANTIAGO BRITO9,889169\u00ba20230326141131FERNANDO FELIPE FERREYRA RAMIREZ9,889170\u00ba20230320142233GEISA GUIMARAES DE ALMEIDA9,889171\u00ba20230320120046CAIO FELIPE PAIVA DIOGENES9,889172\u00ba20230321210414LIGIA MONTEIRO DE OLIVEIRA9,889173\u00ba20230320130557MARCUS VINICIUS BASTOS RAULINO9,889174\u00ba20230324131156MARCOS ANDRE DA SILVA DOS SANTOS9,889175\u00ba20230320120639TARCISIO REGIS NOBRE LIMA9,889176\u00ba20230324155555KEYVIANNE GOMES DE ALCANTARA9,889177\u00ba20230320144030ALEXANDRE GALDINO VIANA9,833178\u00ba20230320133717LILIAN GEOVANIA COSTA PINTO DE ALMEIDA9,833179\u00ba20230320222123LUIZ ANTONIO COSTA DA SILVA9,833180\u00ba20230321194229MARIA ROSANGELA ALVES DE OLIVEIRA9,833181\u00ba20230320164449NEIRILENE DE OLIVEIRA MOREIRA9,833182\u00ba20230320115721REGINALDO CRUZ DE FREITAS9,833183\u00ba20230320201110VANESSA LUCIA DA SILVA9,833184\u00ba20230321143026WELSON GOMES PIRES9,833185\u00ba20230326203144LUCIANA JESUS SANTANA GORDILHO9,833186\u00ba20230320115129BRUNO TACIANO DE OLIVEIRA9,833187\u00ba20230322104417JOSE AFELIO SARAIVA DINIZ JUNIOR9,833188\u00ba20230320131559FERNANDA CLEA MAGALHAES DE SENA9,833189\u00ba20230320150948ALEX NICOL DE CASTRO CHAVES9,833190\u00ba20230322080352TEOGENES TAVARES DAMASCENO DE SOUZA9,833191\u00ba20230320190935MARIA CLAUDIA ALVES DE OLIVEIRA9,833192\u00ba20230324174536FAGNER MELO DA MOTA9,833193\u00ba20230320130536CRISTIANE ZENEIDE NASCIMENTO9,833194\u00ba20230320124954ANA KATIA TIMBO FARIAS DA PALMA9,833195\u00ba20230320115003WILLY ANDERSSON LIMA DE FREITAS9,833196\u00ba20230320154128ANTONIO VIEIRA CARTAXO FILHO9,833197\u00ba20230320181350FRANCISCO REGIANO DE OLIVEIRA LIMA9,833198\u00ba20230320114156JOSE JANAILSON PEREIRA DE OLIVEIRA9,833199\u00ba20230320150003MANZZINE LACERDA DE SA9,833200\u00ba20230326174418INACIO DE SOUSA ALVES9,833201\u00ba20230320160337ANDRE BARBOSA MORAES9,833202\u00ba20230320140022SAMIR AVELINO SENA9,833203\u00ba20230321133647LUCIENE BENEDITO DE SOUSA9,833204\u00baN\u00ba DE MATR\u00cdCULANOMENOTACLASSIFICA\u00c7\u00c3O20230324152116MARCIO FERNANDES SOUSA DA SILVA9,833205\u00ba20230320174857RAQUEL GONDIM CANDIDO9,833206\u00ba20230320171141JOSE DEUZIMAR DE SANTANA J?NIOR9,833207\u00ba20230320135814ROGER MANO VIDAL9,833208\u00ba20230320170551FRANCISCO DAS CHAGAS DOS ANJOS9,833209\u00ba20230321142148ANTONIO ADEILMO BRAGA SILVA9,833210\u00ba20230321083830CLEVIA DO NASCIMENTO ALBUQUERQUE9,833211\u00ba20230320141512CRISTIANO ANTUNES RIPARDO9,833212\u00ba20230320160345NARCELIO ALVES DE MORAIS9,833213\u00ba20230320132807DANGLES NASCIMENTO DIAS9,833214\u00ba20230320180935JOSE FRANCIALDO PONTES9,833215\u00ba20230321081607ANTONIO DARLAN DE ARAUJO LOPES9,778216\u00ba20230320122225CICERO SOBREIRA GOMES9,778217\u00ba20230320154912LEONARDO BEZERRA DA SILVA9,778218\u00ba20230323160043NATERCIA COSTA MARREIRO9,778219\u00ba20230321092730JARDEL MAX SILVEIRA PINTO9,778220\u00ba20230405165003RAMON EUFRASINO DO AMARAL9,778221\u00ba20230405144519SAMIA ARAUJO LIMA9,778222\u00ba20230326141756JAIME JOSE SARAIVA JUNIOR9,778223\u00ba20230320115323WELIBERTO CAMPELO PACIFICO9,778224\u00ba20230324143910VIVIANE CAVALCANTE LIMA PEREIRA9,778225\u00ba20230320131149LINDALVA DA SILVA SANTOS DIONISIO9,778226\u00ba20230325144049CARLOS ANDRE CRUZ ANGELIM9,778227\u00ba20230320175830JOSE WILKER OLIVEIRA ANIBAL9,778228\u00ba20230321092913LEANDRO OLIVEIRA BESSA9,778229\u00ba20230320140842LIDIA MESQUITA DA SILVA9,778230\u00ba20230320140411ANDERSON MONTEIRO GOMES9,778231\u00ba20230323173335IASODARA ENEAS BENTES9,778232\u00ba20230320164311MARCIA ROBERTA PINHEIRO PEIXOTO HOLANDA9,778233\u00ba20230322120025SAULLO PEREIRA DE SOUSA9,778234\u00ba20230323195918JOSE FRANCISCO MOURAO BRITO9,778235\u00ba20230320144715JOSE MURILO DE FRANCA FILHO9,778236\u00ba20230320180542SANDRA HELENA GIR?O9,778237\u00ba20230326144144JOYCE DAYANNE MESQUITA TEIXEIRA9,778238\u00ba20230322172211CLECIO BATISTA BONFIM9,778239\u00ba20230320122024FRANCISCO ALEXANDRE BARBOSA9,778240\u00ba20230320124114JOSENILTON LEITE LIMA9,778241\u00ba20230320124111VERONICA KARLA LIMA DE FREITAS9,722242\u00ba20230320125232JAMILDO DUARTE DA SILVA JUNIOR9,722243\u00ba20230320180424FABIO SALVIANO DE SOUSA SOBRINHO9,722244\u00ba20230320142153EMMANUEL PINTO MELO9,722245\u00ba20230325183021JOEL FERREIRA DE MELO9,722246\u00ba20230324145004ROBERTO SINIBALDI9,722247\u00ba20230320125205CASSIUS SILVEIRA CASTELO BRANCO9,722248\u00ba20230320143317FRANCISCA ADRIANA MESQUITA DA SILVA9,722249\u00ba20230321141651GILBERTO GLEDSON DE ALENCAR ALBUQUERQUE9,722250\u00ba20230321123212JOAO INACIO PRADO AFONSO DE MIRANDA9,722251\u00ba20230405175121EWERTON AGUIAR DE SOUZA9,722252\u00ba20230321125612JOSE FROTA CORREIA LIMA9,722253\u00ba20230320113939DIONES PEDRO GOMES9,722254\u00ba20230320151617JORGE LUIS MOURAO DE OLIVEIRA FILHO9,722255\u00ba20230324151209NATANAEL ALVES DA SILVA9,722256\u00ba20230321125719RICARDO RIBEIRO DE OLIVEIRA9,667257\u00ba20230320122632RAIMUNDO NONATO LEANDRO DA CRUZ9,667258\u00ba20230320233210HELIA MARIA DE LIMA FREITAS9,667259\u00ba20230321195507ANTONIO FABIO MATEUS DA MOTA9,667260\u00ba20230320120657CLARISSE PARENTE FERREIRA9,667261\u00ba20230320124640JOSE VICTOR LOURENCO ARAUJO9,667262\u00ba20230321121937AGRIMAR SUCUPIRA LIMA9,667263\u00ba20230323075502RENATA FILGUEIRAS SIQUEIRA9,611264\u00ba20230320143244ANDRE DIEGO MONTEIRO ESPANGA9,611265\u00ba20230407172738FRANCISCO MARCIO CORREIA CRUZ9,611266\u00ba20230320164820JOSE DJALMA GON?ALVES JUNIOR9,611267\u00ba20230320142337ANTONIO MARCELO BRITO CLAUDINO9,611268\u00ba20230324185444ALEX DA SILVEIRA DE ASSIS9,611269\u00ba20230321112527LARA LIMA DE ALENCAR9,611270\u00ba20230320152630JOAO MARIA VIANEY DE SENA E SOUSA9,611271\u00ba20230320192449JOSE REGILBERTO GASPAR GOMES9,611272\u00ba20230323132125ERIKA DE ALMEIDA UCHOA9,611273\u00ba20230324133459EDILSON BATISTA FROTA9,611274\u00ba20230320193952EUGENIO DE PONTES NETO9,611275\u00ba20230320190030JOAO TACIANO SAMPAIO OLIVEIRA9,611276\u00ba20230320140215DANIELE VIDAL DE CASTRO BARROSO9,556277\u00ba20230320131236ROGERIO RAMOS DE OLIVEIRA9,556278\u00ba20230320122459KARLOS RIBEIRO FILHO9,556279\u00ba20230320140605ANDREIA LEITE ANDRADE9,556280\u00ba20230320115101MICHEL ADRIANO LOPES MAURICIO9,556281\u00ba20230321010017ALEXANDRE MICHILES DE CASTRO COSTA9,500282\u00ba20230320173959ANTONIO CESAR ALMINO LOBO9,500283\u00ba20230320170511FABIANO SILVA DE AGUIAR9,500284\u00ba20230320153052THIAGO SEABRA PINTO BEZERRA9,500285\u00ba20230321092458DENIVAL VIEIRA FONSECA9,500286\u00baN\u00ba DE MATR\u00cdCULANOMENOTACLASSIFICA\u00c7\u00c3O20230323091907ANTONIO DA SILVA MORAES9,500287\u00ba20230320141020JOAO PAULO MARQUES9,444288\u00ba20230323083129JOAO ROSA DE OLIVEIRA NETO9,444289\u00ba20230320143731SAMUEL VASCIMON CAVALCANTE NOGUEIRA9,444290\u00ba20230320182747ELISSON JORGE DE BRITO BEZERRA8,833291\u00ba20230321131532SERGIO LAZLO DE SOUSA*9,278292\u00ba20230322165225VIVIANNE DUARTE FRAGA*9,222293\u00ba*Discente classificado conforme Art. 51, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2022 \u2013 DG/AESP|CE, publicada em DOE n\u00ba 165, de 12 de agosto de 2022. Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Leonardo D\u2019Almeida Couto Barreto - DPC PCCEDIRETOR-GERAL"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1063/2023 - O DIRETOR GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pelo art. 6\u00ba, da Lei 14.629 de 26 de fevereiro de 2010, art. 5\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 34.768 de 26 de maio de 2022,  RESOLVE DESLIGAR o estagi\u00e1rio ANDREY KAIKI DE ALMEIDA MESQUITA matr\u00edcula 300.002-9-3 partir de 26 de julho de 2023, de acordo com o Inciso III, do art.\u00ba 20, do Decreto n\u00ba 29.704, de 08 de abril de 2009, bem como CESSAR OS EFEITOS da concess\u00e3o da bolsa est\u00e1gio e aux\u00edlio transporte autorizada pela Portaria n\u00ba 517/2022, publicada no DOE de 11 de julho de 2022. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, em 11 de agosto de 2023.Leonardo D\u2019Almeida Couto BarretoDIRETOR GERALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba004/2024 - O DIRETOR GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER VALE-TRANSPORTE, nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.673, de 03 de maio de 1995, \u00e0 servidora LISA BRUNA MORAIS DE SOUSA, ocupante do cargo de ASSESSORA T\u00c9CNICA, matr\u00edcula 300.110-8-2, durante o m\u00eas de FEVEREIRO. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Leonardo D\u00b4Almeida Couto BarretoDIRETOR-GERALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba8/2024 NUP 10041.000025/2024-66 O DIRETOR GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR ATIVIDADE DE MAGIST\u00c9RIO aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por TUTORAR, INSTRUIR E MINISTRAR AULAS NO CURSO DE APERFEI\u00c7OAMENTO DE OFICIAIS ADMINISTRA-TIVOS - CAO QOA PM BM - 2023 - REPOSI\u00c7\u00c3O - CLAUDIO ABREU DE OLIVEIRA, REFERENTE AO M\u00caS DE DEZEMBRO DE 2023, conforme NUP n\u00ba 10041.000025/2024-66, realizado por este \u00f3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista nos arts. 9\u00ba e 10\u00ba da Lei n\u00ba 15.191, de 19 de julho de 2012, Decreto n\u00ba 31.276, de 13 de Agosto de 2013 e Portaria n\u00ba 820/2021 \u2013 DG/AESP/CE, de 16 de Setembro de 2021. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Leonardo D\u00b4Almeida Couto BarretoDIRETOR-GERALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b08/2024 DE 08 DE JANEIRO DE 2024CURSO DE APERFEI\u00c7OAMENTO DE OFICIAIS ADMINISTRATIVOS - CAO QOA PM BM - 2023 - REPOSI\u00c7\u00c3O - CLAUDIO ABREU DE OLIVEIRANOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA / CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALANDERSON DUARTE BARBOZA1518521XTUTORDOUTORR$ 131,45ATUA\u00c7\u00c3O DO PROFISSIONAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA FRENTE A GRUPOS VULNER\u00c1VEIS1811/12/2023 a 20/12/2023R$ 2.366,10HELANA PAULA NASCIMENTO DO CARMO300.111-0-4TUTORESPECIALISTAR$ 73,02NORMAS INTERNACIONAIS DE DIREITOS HUMANOS1801/12/2023 a 10/12/2023R$ 1.314,36JOS\u00c9 TUPINAMB\u00c1 VIEIRA DE SOUSA1053531XINSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA POLICIAL MILITAR1008/12/2023 a 18/12/2023R$ 730,20H\u00c9RCULES DE AGUIAR SABOYA00071218PROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02TEORIA E PR\u00c1TICA DE PROCEDIMENTOS ADMINISTRATIVOS2406/12/2023 a 18/12/2023R$ 1.752,48FRANCISCO ATAILO RODRIGUES DE OLIVEIRA00063010PROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02TECNOLOGIAS E SISTEMAS INFORMATIZADOS605/12/2023 a 07/12/2023R$ 438,12DYEGO GALDINO BARCELOS15185112PROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA201/12/2023 a 01/12/2023R$ 146,04VICTOR SOUZA DOS SANTOS09794115PROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02ELABORA\u00c7\u00c3O E GERENCIAMENTO DE PROJETOS204/12/2023 a 04/12/2023R$ 146,04VICTOR SOUZA DOS SANTOS09794115PROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02GEST\u00c3O DE MATERIAL, PATRIM\u00d4NIO E O SIGA (SISTEMA DE GEST\u00c3O DE ALMOXARIFADO)1619/12/2023 a 21/12/2023R$ 1.168,32S\u00c2MILA DE SOUSA RIBEIRO20235314PROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02INTERVEN\u00c7\u00c3O E EMERG\u00caNCIA COM PRODUTOS PERIGOSOS1605/12/2023 a 14/12/2023R$ 1.168,32RICARDO RODRIGUES CATANHO DE SENA1035031XPROFESSORDOUTORR$ 131,45ELABORA\u00c7\u00c3O DE TERMO DE REFER\u00caNCIA1804/12/2023 a 19/12/2023R$ 2.366,10RICARDO RODRIGUES CATANHO DE SENA1035031XPROFESSORDOUTORR$ 131,45GEST\u00c3O DE CONTRATOS E CONV\u00caNIOS1801/12/2023 a 20/12/2023R$ 2.366,10TOTAL DE H/A PORTARIA: 148VALOR TOTAL DA PORTARIA: R$ 13.962,18"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DO TURISMO ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba04/2024 - A SECRET\u00c1RIA DO TURISMO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR a Senhora SABRINA DE SABOIA ALBUQUERQUE BEL\u00c9M, matr\u00edcula n\u00ba 300.001.3-7, como Gestora do Contrato elencado no ANEXO \u00daNICO desta portaria, a partir de 08 de janeiro de 2024. SECRETARIA DO TURISMO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 08 de janeiro de 2024.Yrwana Albuquerque GuerraSECRET\u00c1RIA DO TURISMOANEXO \u00daNICON\u00ba CONTRATO/ANOEMPRESA01/2024LUMALI ENGENHARIA LTDA."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Cascavel. Edital de Convoca\u00e7\u00e3o para Reintegra\u00e7\u00e3o/Lota\u00e7\u00e3o de Professores do Concurso Edital N\u00ba 001/2004 SUB-JUDICE. 1. O Prefeito Municipal de Cascavel/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em conjunto com a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, em decorr\u00eancia da senten\u00e7a proferida nas A\u00e7\u00f5es Civis, conexas, processos n\u00ba 00000322-16.2005.8.06.0062 (A\u00c7\u00c3O POPULAR), fls. 6827/6829 e 0001493-71.2006.8.06.0062 (A\u00c7\u00c3O CIVIL P\u00daBLICA), ID 77129012, que estavam em curso na 2\u00aa Vara da Comarca de Cascavel-CE, promove e torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, a CONVOCA\u00c7\u00c3O DOS PROFESSORES DO CONCURSO\u2013SUB JUDICE, em anexo, candidatos aprovados, empossados e afastados por medida liminar, derrogada pelas decis\u00f5es referidas, para  comparecer a partir de 12 de janeiro de 2024 (sexta-feira) nos pr\u00f3ximos 10 dias \u00fateis, a contar desta data, na Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o (SME), que estar\u00e1 recebendo atualiza\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o que faz parte do processo de admiss\u00e3o, bem como \u201cnova declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o acumula\u00e7\u00e3o de cargos no Servi\u00e7o P\u00fablico e de que n\u00e3o possui v\u00ednculo com outro \u00f3rg\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o direta, aut\u00e1rquica e fundacional, da Uni\u00e3o, dos Estados e dos Munic\u00edpios, para reintegra\u00e7\u00e3o desses servidores. 2. Os atendimentos ser\u00e3o realizados no pr\u00e9dio de funcionamento da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, localizado na Rua Irene Viana n\u00ba 25, bairro Dom Bosco, em Cascavel/CE, no hor\u00e1rio das 08:00 \u00e0s 11:30 e 13:00 \u00e0s 17:00. 3. O candidato dever\u00e1 apresentar os respectivos documentos: 3.1 C\u00f3pia do RG e CPF ou CNH; 3.2 C\u00f3pia de Cart\u00e3o ou Outro documento que identifique o n\u00ba PIS/PASEP; 3.3 T\u00edtulo de Eleitor; 3.4. 02 (duas) fotos 3x4 colorida e recente; 3.5 Diplomas/Certificados, que comprove escolaridade necess\u00e1ria ao exerc\u00edcio da doc\u00eancia, exigidos no Edital do Concurso P\u00fablico; 3.6 Declara\u00e7\u00e3o Negativa de ac\u00famulo indevido de Cargo P\u00fablico; 3.7 Declara\u00e7\u00e3o Negativa de que n\u00e3o ocupa cargo p\u00fablico em outro \u00f3rg\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o direta, aut\u00e1rquica e fundacional, da Uni\u00e3o, dos Estados e dos Munic\u00edpios, salvo, as exce\u00e7\u00f5es previstas em Lei; 3.8 C\u00f3pia da c\u00e9dula de identidade ou certid\u00e3o de nascimento e CPF dos filhos menores de 14 anos; 3.9 Em substitui\u00e7\u00e3o ao rol de documentos supra, poder\u00e1 o servidor, caso n\u00e3o haja interesse na reintegra\u00e7\u00e3o, em declarar, inclusive, de pr\u00f3prio punho, que abdica da vaga do concurso; 3.10 O n\u00e3o comparecimento no prazo deste Edital, implicar\u00e1 por certid\u00e3o da autoridade competente, em desinteresse do servidor na reintegra\u00e7\u00e3o. 4. A carga Hor\u00e1ria no caso de recondu\u00e7\u00e3o e lota\u00e7\u00e3o ser\u00e1 aquela prevista no Edital n\u00ba 001/2004: PROFESSOR INICIANTE I-100HS; PROFESSOR INICINATE II-200HS E PROFESSOR LICENCIADO I-200HS. Anexo I - Rela\u00e7\u00e3o dos Professores afastados por liminar nos autos da A\u00e7\u00e3o Popular N\u00ba 322-16.2005.8.06.0062 para reintegra\u00e7\u00e3o: Professor Iniciante I - Candidatos Aprovados classificados at\u00e9 o limite das vagas \u2013 1. MARIA DE F\u00c1TIMA DO NASCIMENTO; 2. MARIA DOLANGE FELIPE DA SILVA; 3. MIRIAM DO NASCIMENTO FEITOSA; 4. MARIA ELISANGELA MONTEIRO DE OLIVEIRA; 5. ELINEIDE GOL\u00c7ALVES; 6. MARIA EDILENE LOPES DA SILVA; 7. RITA MARIA FERNANDES COSTA; 8. LUZIENE AGOSTINHO DA SILVA; 9. CLEIDE DA SILVA SOARES; 10. ELIZANGELA DE CASTRO SABOIA; 11. AROLDO JOS\u00c9 SALVIANO DE SOUSA; 12. AURENICE SEVERIANO DA SILVA; 13. FERNANDA RAMIRO DA SILVA; 14. BRUNA SILVA GAMA; 15. MARIA VERANIR MARTINS; 16. ANA CAROLINE SALES DA SILVA; 17. MARIA JOCIMEIRE ALVES SILVA; 18. MAGNA MAONIA COELHO; 19. VERA LUCIA DA SILVA; 20. RENATO ALVES RODRIGUES; 21. FRANCISCA JOSIANE SILVA EVANGELISTA; 22. ANA CARLA SOUSA CAMPOS; 23. ANA CRISTINA ALVES MARQUES; 24. MARIA ADRIANA DOS SANTOS MORENO; 25. ELIZABETE CRISTINA SILVA COSTA. Professor Iniciante I - Candidatos Aprovados Classific\u00e1veis \u2013 27. JOSELINE MARIA SOUSA NASCIMENTO; 28. VALESCA ALVES DA SILVA; 29. MARIA ANISIA ALVES DA SILVA; 30. MARIA EDIVA DA SILVA; 31. MARQUINEIDE FREIRE FELIPE; 32. VALDENIA FELICIO DE SOUSA; 33. CLAUDIANA DE ARAUJO SOUZA; 34. ALDENEIDE XAVIER DOS SANTOS; 35. DJANE RODRIGUES CANDIDO; 36. MARIA JACIRENE FERREIRA SILVA; 37. NADY LOPES LIMA. Professor Iniciante II - Candidatos Aprovados at\u00e9 o limite das vagas \u2013 1. SUZETE DIAS FERNANDES; 2. ALDEMIR COSMO DA SILVA; 3. GILSON DOS SANTOS SILVA; 4. VALDETE SILVA DE OLIVEIRA NASCIMENTO; 5. DANIEL BATISTA DOS SANTOS; 6. SAMIA DE OLIVEIRA ESTITE MOURA; 7. LORENA FERREIRA LEMOS; 8. VANESSA SANTOS MONTEIRO; 9. JAMILE MOURA ALMEIDA; 10. MARIA DO CARMO MEMORIA VILA REAL DANTAS 11. JOSELIO DE LIMA; 12. ANA MARIA FREIRE DA SILVA; 13. LUCIA MARIA RAMOS DA SILVA 14. EDINILDA GADELHA DA SILVA; 15. AURINEIDE OLIVEIRA DA SILVA; 16. NAGIR ROBERTO DO CARMO SILVA; 17. SHIRLEY MENDES SAMPAIO; 18. GISLAINE DE MELO CORREIA SILVA; 19. MARIA LUCILEIDE DE OLIVEIRA 20. ANTONIO VANDERVAL DE ARAUJO JUNIOR; 21. EDUARDO SEVERIANO DA SILVA; 22. VIVIANE GOIANA MOURA; 23. NEUDA MARIA MARQUES DA SILVA; 24. FRANCISCA ELISANGELA FRAGOSO; 25. MARIA VALERIA SILVA DE ARAUJO; 26. ANA CAROLINE RIBEIRO AZEVEDO; 27. LUIZA DE MARILAC DANTAS COUTINHO; 28. ANACIZA LIMA RIBEIRO; 29. LUCIANA MENDON\u00c7A RODRIGUES; 30. ANA LUCIA SILVA MOTA; 31. ALEXANDRA OLIVEIRA BARBOSA; 32. ANA VLADIA RODRIGUES VITORIANO; 33. MARIA LIDIANE DOMINGOS DA SILVA; 34. REGINA CELIA FREIRE DE FREITAS; 35. ADRIANA FRAN\u00c7A DA SILVA 36. MARIA NAZARE DE BRITO MARQUES; 37. ADRIANA GOMES QUINCAS; 38. MARIA JOS\u00c9 FABRICIO DA SILVA; 39. MARIA DE MAGDALA SALES SILVA; 40. MARIA DAS GRA\u00c7AS RIBEIRO NUNES. Professor Iniciante II - Candidatos Aprovados Classific\u00e1veis - 41. ROSANGELA MARIA DO CARMO SILVA 42. NAGELA MOREIRA DE ABREU; 43. FRANCISCO DIONAS GOMES DE LIMA; 44. MARIA ELIZABETH RIBEIRO MORBIDUCCI; 45. H\u00c9LIO FERREIRA DA SILVA; 46. JO\u00c3O PEREIRA DOS SANTOS; 47. ROSEMARY RIBEIRO DO NASCIMENTO FREITAS; 48. ANA LUCIA SARAIVA; 49. MALINTIZA MARIA DO CARMO SILVA; 50. ARLETE MIRANDA DOS SANTOS; 51. DANILO FLAVIO BARBOSA ALVES; 52. MARIA EULINA DANTAS COUTINHO; 53 ANTONIA RIBEIRO DA SILVA; 54 CLAUDENIA JERONIMO FALCAO; 55. DAMIRES FREITAS DE MATOS; 56. MARIA JERONIMA CARVALHO DA SILVA; 57. SIMONE NOGUEIRA DA SILVA; 58. VANESSA MARIA DO CARMO AZEVEDO; 60. MARIA ZILENE FERREIRA DA SILVA; 61. CLODOALDO MONTEIRO DOS SANTOS; 62. FRANCISCO EVENICIO FRAGOSO; 63. VALESCA BATISTA MACIEL; 64. ANNE KAROLYNE FERNANDES GOMES; 65. GARDENIA FERREIRA DOS SANTOS; 66. IRISVANIA MARIA DA COSTA; 67. CLENILDO NOGUEIRA GOMES; 68. MARIA DEIGLES SILVA SOUSA; 70. HWERETONE MONTEIRO DE LIMA; 71. VERONICA MARIA CASSIANO VITAL MARQUES; 72. FRANCISCA ELIANA FRAGOSO; 73. ANDREIA SOUSA DOS ANJOS; 74. HERONI CERQUEIRA MIRANDA; 75. WLADINESSA LIMA SILVA QUINAHER; 76. VANUSA LIMA FREIRAS; 77. REGIANE GOMES DOS SANTOS; 78. TEREZINHA MENDON\u00c7A PEREIRA; 79. LUCIA ELENA LIMA DA SILVA; 80. MARIA JACELIA SILVA CIRIACO; 81. ANA AMELIA MOREIRA; 82. FRANCISCA JOANA DARC PEREIRA CARVALHO; 83. MARIA EDILENE CORDEIRO FALC\u00c3O. Professor Licenciado I \u2013 Candidatos Aprovados e Classificados at\u00e9 o limite das vagas - 1. MARILAC BARBOSA DE LIMA; 2. JOS\u00c9 MARCONDES SILVA MAIA; 3. MARIA T\u00c2NIA GARCIA SAMPAIO; 4. EDNA GADELHA SILVA (FALECIDA); 5. EDNEIDE NOGUEIRA SILVA; 6. DRAULIO SOUSA CUSTODIO; 7. ISABEL MARIA DO NASCIMENTO; 8. LAEDNA SILVA DE FREITAS; 9. PATRICIA DO NASCIMENTO DAMASCENO; 10. CARLA PATRICIA CARVALHO DA SILVA; 11. MICHELANE PEREIRA CARVALHO; 12. MARIA OCILENE COSTA MEDINA; 13. EUGENIA REBOU\u00c7AS DA SILVA; 14. MARIA JANE DANTAS DE SOUSA SILVA; 15. FRANCISCO JOVAN DE SOUSA; 16. ELIANE FLORENCIO RIBEIRO CARVALHO; 17. LUCIA ANDREIA CARVALHO FONSECA; 18. JOS\u00c9 MARIA DA SILVA J\u00daNIOR; 19. JEANINE CERIS DOS SANTOS; 20. NIDIA MARIA BERNARDO DO NASCIMENTO; 21. LAURA MARIA GABRIEL DE SOUSA; 22. WLADIA HELENA LIMA SILVA; 23. RICARDO MAARTINS SARAIVA; 24. SEBASTI\u00c3O FERNANDES SILVA; PAULO ANDRRE PEREIRA MOURA. Professor Licenciado I \u2013 Candidatos Aprovados Classific\u00e1veis. 26. ANA PAULA SILVA DO NASCIMENTO; 27. CELIA VIRGINIA CARVALHO DA SILVA; 28. MARIA VALERIA DE SOUSA; 29. FRANCISCO JOS\u00c9 FELIPE DE SOUSA; 30. FRANCISCA ROSANA FAUSTINO MONTEIRO; 31. TEREZA MARIA PACHECO MARQUES; 32.ANA SHIRLEY CORREIA DA COSTA; 33. VALDIANA DE MIRANDA GOMES; 34. ANTONIA NAGELA DA COSTA; 35. SILVIA DA SILVA REIS; 37. CARMEM L\u00daCIA COSTA VITORIANO; 38. MARIA DO SOCORRO SILVA SOUSA ABIB; 39. FRANCISCO GEORGIANO COELHO MIRANDA. Cascavel/CE 10/01/2024. Tiago Lutiani Oliveira Ribeiro-Prefeito Municipal; Cleiton Pereira da Silva-Secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTANA DO ACARA\u00da - RESULTADO DE JULGAMENTO DE PROPOSTA DE PRE\u00c7OS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 3011.55/2023. O Munic\u00edpio de Santana do Acara\u00fa, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, em conformidade com a Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e disposi\u00e7\u00f5es do edital de licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico aos interessados na TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 3011.55/2023, que ap\u00f3s an\u00e1lise das propostas de pre\u00e7os das empresas HABILITADA(S) na TOMADA DE PRE\u00c7OS em epigrafe, cujo o objeto \u00e9 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE ARENINHA EM DIVERSAS LOCALIDADES DO MUNIC\u00cdPIO DE SANTANA DO ACARA\u00da, CONFORME PROJETO B\u00c1SICO DE ENGENHARIA, e considerando ainda,  o relat\u00f3rio t\u00e9cnico datado de 10 de janeiro de 2024, que julgou desclassificada as propostas de pre\u00e7os das empresas PRIME CONSTRU\u00c7\u00d5ES & LOCA\u00c7\u00d5ES EIRELI; JRA CONSTRU\u00c7\u00d5ES & EMPREENDIMENTOS LTDA; LIMPAX CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, por n\u00e3o estarem condizentes com os aspectos t\u00e9cnicos e formais exigidos no edital, sendo as empresas : CONSTRUTORA AG LTDA; CONSTRUTORA & SERVI\u00c7OS SOBRALENSE LTDA; RVP CONSTRU\u00c7\u00d5ES & SERVI\u00c7OS LTDA; RAMILOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; LC PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; CONSTRUTORA IMPACTO COMERCIO E SERVI\u00c7OS LTDA; MILLENIUM SERVI\u00c7OS LTDA; RSM PESSOA LTDA; M2D ENGENHARIA E SOLU\u00c7\u00d5ES LTDA; ABRAV CONSTRU\u00c7\u00d5ES SERVI\u00c7OS EVENTOS E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA; MAX & MIRANDA CONSTRUTORA LTDA; CONSTRUVASP CONSTRU\u00c7\u00d5ES & SERVI\u00c7OS LTDA; CONSBRAL CONSTRU\u00c7\u00d5ES & EMPREENDIMENTOS LTDA declaradas classificadas por cumprirem todos os crit\u00e9rios e exig\u00eancias definidos no edital. Isto posto, a comiss\u00e3o permanente de licita\u00e7\u00e3o declara vencedora a empresa M2D ENGENHARIA E SOLU\u00c7\u00d5ES LTDA com o valor global de R$ 1.381.000,91 (Um Milh\u00e3o, Trezentos e oitenta e um mil e noventa e um centavos), por apresentar a proposta mais vantajosa e cumprir todos os crit\u00e9rios e exig\u00eancias definidos no edital. Os interessados, querendo, ter\u00e3o vista dos autos. Fica, portanto, aberto o prazo recursal previsto no artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei de Licita\u00e7\u00f5es. \u00c0 Comiss\u00e3o. Santana do Acara\u00fa/CE, 11 de janeiro de 2024. Daniel Marcio Camilo do Nascimento - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - Aviso de Resultado de Propostas de Pre\u00e7os - O Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico o resultado da fase de Proposta de Pre\u00e7os da Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 08.001/2023-CP, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em constru\u00e7\u00e3o civil, para execu\u00e7\u00e3o de reforma de diversas unidades escolares do munic\u00edpio de Quixad\u00e1, para atender as necessidades da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o de Quixad\u00e1-CE. Propostas classificadas no Lote 1: 1\u00ba lugar: JL Empreendimentos e Constru\u00e7\u00f5es EIRELI com valor global de R$ 4.375.959,19; 2\u00ba lugar: Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA com valor global de R$ 4.430.414,89; 3\u00ba lugar: Clezinaldo S de Almeida Constru\u00e7\u00f5es LTDA - EPP com valor global de R$ 4.487.754,09. Propostas desclassificadas no Lote 1: Consbral Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA; Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; M K Servi\u00e7os em Constru\u00e7\u00e3o e Transporte Escolar EIRELI; \u00c1guia Constru\u00e7\u00f5es e Incorpora\u00e7\u00f5es LTDA - EPP; Millenium Servi\u00e7os LTDA; Nascente Constru\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 EPP; Forte Constru\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 EPP; VK Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA; Construtora Borges Carneiro LTDA; Construtora 3D Constru\u00e7\u00f5es LTDA; Medeiros Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA - ME; SEG-NORTE Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI; Construtora Impacto Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os EIRELI; A & V Projetos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA e  Construtora AG LTDA. Propostas classificadas no Lote 2: 1\u00ba lugar: JL Empreendimentos e Constru\u00e7\u00f5es EIRELI com valor global de R$ 1.778.096,89; 2\u00ba lugar: Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA com valor global de R$ 1.779.683,88; 3\u00ba lugar: Forte Constru\u00e7\u00f5es LTDA - EPP com valor global de R$ 1.786.828,76; 4\u00ba lugar: M K Servi\u00e7os em Constru\u00e7\u00e3o e Transporte Escolar EIRELI com valo global de R$ 1.810.066,23; 5\u00ba lugar: Abrav Const., Servi\u00e7os, Eventos e Loca\u00e7\u00f5es LTDA-EPP com valor global de R$ 1.814.865,93 e 6\u00ba lugar: Prime Empreendimentos, Incorporadora e Servi\u00e7os LTDA com valor global de R$ 1.815.203,57. Propostas desclassificadas no Lote 2: Consbral Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA; Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; \u00c1guia Constru\u00e7\u00f5es e Incorpora\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 EPP; Millenium Servi\u00e7os LTDA; Nascente Constru\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 EPP; A & V Projetos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA; Construtora AG LTDA; VK Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA; Construtora 3D Constru\u00e7\u00f5es LTDA; Construtora Borges Carneiro LTDA; Construtora Impacto Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os EIRELI e M.A Feitosa de Sousa LTDA EPP. Propostas classificadas no Lote 3: 1\u00ba lugar: JL Empreendimentos e Constru\u00e7\u00f5es EIRELI com valor global de R$ 2.269.658,88; 2\u00ba lugar: Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA com valor global de R$ 2.275.742,24; 3\u00ba lugar: Forte Constru\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 EPP com valor global de R$ 2.280.301,94; 4\u00ba lugar: A & V Projetos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA com valor global de R$ 2.283.601,60; 5\u00ba lugar: Nascente Constru\u00e7\u00f5es LTDA - EPP com valor global de R$ 2.293.746,12; 6\u00ba lugar: Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA com valor global de R$ 2.295.831,70; 7\u00ba lugar: Construtora Borges Carneiro LTDA com valor global de R$ 2.304.219,54; 8\u00ba lugar: SEG-NORTE Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI com valor global de R$ 2.304.425,19; 9\u00ba lugar: M K Servi\u00e7os em Constru\u00e7\u00e3o e Transporte Escolar EIRELI com valor global de R$ 2.312.086,40; 10 lugar: Construtora 3D Constru\u00e7\u00f5es LTDA com valor global de R$ 2.314.436,57; 11\u00ba lugar: Clezinaldo S de Almeida Constru\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 EPP com valor global de R$ 2.329.192,39 e 12\u00ba lugar: \u00c1guia Constru\u00e7\u00f5es e Incorpora\u00e7\u00f5es LTDA - EPP com valor global de R$ 2.339.864,60. Propostas desclassificadas no Lote 3: Consbral Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA; Millenium Servi\u00e7os LTDA; Construtora AG LTDA e VK Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA. Propostas classificadas no Lote 4: 1\u00ba lugar: JL Empreendimentos e Constru\u00e7\u00f5es EIRELI com valor global de R$ 1.261.980,56; 2\u00ba lugar: Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA com valor global de R$ 1.277.758,78; 3\u00ba lugar: Forte Constru\u00e7\u00f5es LTDA - EPP com valor global de R$ 1.268.208,87; 4\u00ba lugar: Nascente Constru\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 EPP com valor global de R$ 1.281.512,76; 5\u00ba lugar: 3T Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA com valor global de R$ 1.283.447,92; 6\u00ba lugar: Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA com valor global de R$ 1.283.238,52; 7\u00ba lugar: M K Servi\u00e7os em Constru\u00e7\u00e3o e Transporte Escolar EIRELI com valor global de R$ 1.285.451,68; 8\u00ba lugar: Construtora 3D Constru\u00e7\u00f5es LTDA com valor global de R$ 1.286.810,26; 9\u00ba lugar: Construtora Borges Carneiro LTDA com valor global de R$ 1.287.968,47; 10\u00ba lugar: SEG-NORTE Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI com valor global de R$ 1.287.968,47 e 11\u00ba lugar: Prime Empreendimentos, Incorporadora e Servi\u00e7os LTDA com valor global de R$ 1.292.030,48. Propostas desclassificadas no Lote 4: \u00c1guia Constru\u00e7\u00f5es e Incorpora\u00e7\u00f5es LTDA - EPP; Millenium Servi\u00e7os LTDA; A & V Projetos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA; Construtora AG LTDA; VK Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA e Consbral Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA. Propostas classificadas no Lote 5: 1\u00ba lugar: Medeiros Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA ME com valor global de R$ 1.314.252,97; 2\u00ba lugar: Forte Constru\u00e7\u00f5es LTDA - EPP com valor global de R$ 1.321.794,03; 3\u00ba lugar: Prime Empreendimentos, Incorporadora e Servi\u00e7os LTDA com valor global de R$ 1.328.835,72; 4\u00ba lugar: Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA com valor global de R$ 1.330.810,10; 5\u00ba lugar: M K Servi\u00e7os em Constru\u00e7\u00e3o e Transporte Escolar EIRELI com valor global de R$ 1.337.943,80; 6\u00ba lugar: Nascente Constru\u00e7\u00f5es LTDA - EPP com valor global de R$ 1.339.080,28; 7\u00ba lugar: Construtora 3D Constru\u00e7\u00f5es LTDA com valor global de R$ 1.341.509,56; 8\u00ba lugar: Abrav Const, Servi\u00e7os, Eventos e Loca\u00e7\u00f5es LTDA-EPP com valor global de R$ 1.342.759,65; 9\u00ba lugar: Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA com valor global de R$ 1.345.878,61; 10\u00ba lugar: Clezinaldo S de Almeida Constru\u00e7\u00f5es LTDA - EPP com valor global de R$ 1.349.195,65; 11\u00ba lugar: Construtora Borges Carneiro LTDA com valor global de R$ 1.355.313,65 e 12\u00ba lugar: SEG-NORTE Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI com valor global de R$ 1.355.700,44. Propostas desclassificadas no Lote 5: Consbral Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA; \u00c1guia Constru\u00e7\u00f5es e Incorpora\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 EPP; Millenium Servi\u00e7os LTDA; A & V Projetos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA; Construtora AG LTDA; VK Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA; M.A Feitosa de Sousa LTDA EPP e Arcturo Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA. Fica deste modo, aberto o prazo recursal previsto ao artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei de 8.666/93, maiores informa\u00e7\u00f5es na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 Trav. Jos\u00e9 Jorge Matias, s/n, 1\u00ba andar, Campo Velho, Quixad\u00e1-CE, das 07h30min \u00e0s 11h30min e no site:www.tce.ce.gov.br. Jos\u00e9 Ivan de Paiva J\u00fanior."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Apuiar\u00e9s. A Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as convoca aos candidatos aprovados, no concurso p\u00fablico da Prefeitura Municipal de Apuiar\u00e9s/CE, regido pelo Edital n.\u00ba 001/2023, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e conforme o resultado oficial do concurso. Os candidatos dever\u00e3o apresentar os documentos e exames m\u00e9dicos, conforme consta no edital n\u00ba 001/2023, a serem entregues na Avenida Gomes da Silva, n\u00ba 99, Centro-Apuiar\u00e9s/CE, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00 e 14:00 \u00e0s 17:00 entre 29 e 30 de janeiro de 2024, no setor de Recursos Humanos na sede da Prefeitura Municipal de Apuiar\u00e9s, nos termos do capitulo XII-das disposi\u00e7\u00f5es gerais do referido edital: Assistente Social: Francisco \u00cdtalo Queiroz Silva, Assistente Social: Francisco Julimar Ferreira Forte: Psic\u00f3logo: Jos\u00e9 Anderson Marques Gueiros, Psic\u00f3logo: Pedro Henrique Mesquita de Ara\u00fajo, Psic\u00f3logo: Guilherme Bezerra dos Santos, Psic\u00f3logo: Marcia Regina Gomes De Abreu; Enfermeiro PSF: Maria Priscila Bezerra Ferreira, Enfermeiro PSF: Ana Beatriz Silva do Nascimento Melo, Enfermeiro PSF: Vielceketlin Franco Viana; T\u00e9cnico de Enfermagem: Regina Marcia Soares Gomes, T\u00e9cnico de Enfermagem: Kelson Teles Alcantara Lopes, T\u00e9cnico de Enfermagem: Flavia Ferreira Ara\u00fajo Paulino Bastos, T\u00e9cnico de Enfermagem: Ant\u00f4nia Maria Guedes Cavalcante, T\u00e9cnico de Enfermagem: Fabiana Barroso Ferreira, T\u00e9cnico de Enfermagem: Gleiciane da Silva Brito, T\u00e9cnico de Enfermagem: Vitoria Aparecida Oliveira Gon\u00e7alves, T\u00e9cnico de Enfermagem: Jos\u00e9 Yvens Melo de Castro, T\u00e9cnico de Enfermagem: Ant\u00f4nia Rozinete da Costa Abreu, T\u00e9cnico de Enfermagem: Heberson dos Santos Sena Machado; Nutricionista: Jardenia Gomes Martins Oliveira Nutricionista: Emanuel Bruno da Silva Cruz; Manipulador de Alimentos (Merendeira) :Wellisson Santos Caetano, Manipulador de Alimentos (Merendeira): Ant\u00f4nia Claudia Martins De Almeida, Manipulador de Alimentos (Merendeira): Maria Edini do Nascimento, Manipulador de Alimentos (Merendeira): Regianne Mendes da Silva, Manipulador de Alimentos (Merendeira): Maria Geovanir dos Santos Ferreira; PCD Professor Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Maria Janaina Lima Felix, Professor Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Jady de Sousa Arag\u00e3o Mendes, Professor Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Mairla de Fatima Ventura Farias, Professor Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Maria Gloria Ara\u00fajo Costa, Professor Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Erika Dayane Lopes Domingos, Professor Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Jeferson Soares Galv\u00e3o, Professor Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Ana Marcia Moreira Bezerra, Professor Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Mariza da Cruz, Professor Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Edineide Moreira Carneiro, Professor Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Ana Carynyny de Azevedo Alves, Professor Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Maria Eduarda Frota Martins, Professor Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Aparecida do Ros\u00e1rio Estevam Barbosa, Professor Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Renato Teixeira Rodrigues, Professor Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Maria Luana Sousa Moreno, Professor Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Ana Beatriz Marques Feij\u00f3 Albuquerque, Professor Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Maria Gilvania Barbosa de Sousa, Professor Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Rafelina de Sousa Gomes, Professor Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Samara dos Reis da Cruz Barroso, Professor Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Geane de Meneses do Vale Almeida, Professor Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Caroline Brito Fontenele, Professor Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Ant\u00f4nia Fernanda Viana Martins Alves  Professor de Ensino Fundamental I: Elaine Alves de Abreu Oliveira , Professor de Ensino Fundamental I: Luciano Lima de Freitas, Professor de Ensino Fundamental I: Ant\u00f4nio H\u00e9lio Dos Santos Costa, Professor de Ensino Fundamental I: Ant\u00f4nia Gloria de Mesquita Sousa, Professor de Ensino Fundamental I: Heitor Pereira de Carvalho, Professor de Ensino Fundamental I: Luiz Cezar Mota Matos: Professor de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica: Matheus Cruz Santos, Professor de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica: Francisco Hiago Pinto da Silva, Professor de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica: Matheus Cruz dos Santos, Professor de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica: Francisco Hiago Pinto da Silva, Professor de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica: Ant\u00f4nio Raony Marques Paiva; Professor de Matem\u00e1tica: Hyago Alves da Silva, Professor de Matem\u00e1tica: Edmilson Pontes de Oliveira, Professor de Matem\u00e1tica: Jose Edilto de Oliveira Sales, Professor de Matem\u00e1tica: Elthon Dhnoy Coelho Rodrigues, Professor de Portugu\u00eas:Francisco de Assis Rodrigues de Brito Filho, Professor de Portugu\u00eas: Licia Nidia Pinho de Castro; Psicopedagogo: Tiago Nunes dos Santos. O edital de convoca\u00e7\u00e3o estar\u00e1 dispon\u00edvel no site oficial da Prefeitura Municipal de Apuiar\u00e9s atrav\u00e9s do link: https://www.apuiares.ce.gov.br/index.php e no flanel\u00f3grafo da Prefeitura Municipal."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE UBAJARA \u2013 PUBLICA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO DO JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 01.076/2023-TP. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, vem informar aos interessados o resultado da FASE DE HABILITA\u00c7\u00c3O da licita\u00e7\u00e3o na modalidade TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 01.076/2023-TP, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em diversas Ruas no Munic\u00edpio de Ubajara \u2013 CE. Assim, ap\u00f3s an\u00e1lise minuciosa, chegamos no seguinte resultado: INABILITADAS: LEXON SERVICOS & CONSTRUTORA EMPREENDIMENTOS LTDA e ADPRES ADMINISTRACAO E PRESTACAO DE SERVI\u00c7OS LTDA. HABILITADAS: PRACIANO EDIFICA\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA; DIMENSIONAL LOCA\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; R S M PESSOA LTDA; PL CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA e C L E ENGENHARIA LTDA. Desta forma, fica aberto o prazo para algum questionamento dos atos praticados ou alguma inten\u00e7\u00e3o ou manifesta\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria do resultado do julgamento, prazo previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, Lei 8.666/93, ficando desde j\u00e1 agendada a sess\u00e3o para a abertura dos envelopes \u201cPropostas de Pre\u00e7os\u201d, caso n\u00e3o haja recursos, para o dia 22.01.2024, \u00e0s 15:00 hs. Ubajara/CE, 10 de janeiro de 2024. Jo\u00e3o Paulo Miranda Albuquerque \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jardim - Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o \u2013 Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.11.22.1. O Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Jardim/CE, torna p\u00fablico o julgamento da fase de habilita\u00e7\u00e3o na seguinte forma: Empresas Habilitadas - Barbosa Construcoes e Servicos LTDA, Leal Empreendimentos, Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es, S S  Servi\u00e7os e Entretenimentos LTDA, Locamix LTDA, G7 Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, Klebio Landim de Franca LTDA, N3 Empreendimentos e Participa\u00e7\u00f5es,  I.A.S. Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Cearense Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Venus Servicos e Entretenimentos LTDA, G.A. Rabelo Junior \u2013 ME, Flay Engenharia, Empreendimentos e Serv. \u2013 EIRELI, Dagy Construcoes e Urbanismo LTDA, Nordeste Construcoes e Infraestrutura LTDA, Amparo Servicos e Empreendimentos EIRELI, JAO Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA \u2013 ME, PV Engenharia, Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 ME, M Minervino Neto Constru\u00e7\u00f5es, Roma Construtora EIRELI \u2013 ME, Alencar Callou Construtora EIRELI, J.H.S Servicos e Obras EIRELI, Lexon Servi\u00e7os & Construtora Empreendimentos LTDA, Rm Clemente Candido, Antonio Alexandre Ferreira Xavier LTDA, MT Projetos e Servi\u00e7os de Engenharia LTDA, S.A Engenharia LTDA, CJR Construtora LTDA, A.I.L. Construtora LTDA \u2013 ME, Caldas Empreendimentos e Constru\u00e7\u00f5es EIRELI, J2 Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA \u2013 ME, Ramalho Servi\u00e7os e Obras EIRELI \u2013 ME, Eugenia Fernanda Pereira Feitosa, FF Empreendimentos e Servi\u00e7os LTDA, ECOS Edifica\u00e7\u00f5es Constru\u00e7\u00f5es E Servi\u00e7os LTDA \u2013 ME, Teot\u00f4nio Constru Com\u00e9r Ind\u00fast e Servi\u00e7os LTDA \u2013 ME, Momentum Construtora Limitada, S & T Const e Loca de Mao de Obra EIRELI \u2013 ME, Elo Construcoes e Empreendimentos EIRELI, Araguaia Empreendimentos EIRELI, Sert\u00e3o Constru\u00e7\u00f5es Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es LTDA, Construtora Astron LTDA \u2013 ME, Medeiros Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA \u2013 ME por cumprimento integral \u00e0s exig\u00eancias edital\u00edcias. Empresas Habilitadas com Ressalvas - Landim Engenharia EIRELI por descumprimento ao item 3.2.1 do instrumento convocat\u00f3rio. Real Servicos EIRELI por descumprimento aos itens 3.2.3 e 3.2.7 do instrumento convocat\u00f3rio. Todavia as empresas fazem jus aos benef\u00edcios do Art. 42 e seguintes da Lei Complementar n\u00ba 123/2006, por se tratarem de Microempresa e Empresa de Pequeno Porte. Empresas Inabilitadas - S.L Construcoes e Servicos EIRELI n\u00e3o apresentou acervo t\u00e9cnico compat\u00edvel, por descumprimento aos itens 3.2.3, 3.2.9, 3.2.18, 3.2.19 e 3.2.20 do instrumento convocat\u00f3rio. V.F da Silva Constru\u00e7\u00f5es por inobserv\u00e2ncia as exig\u00eancias edital\u00edcias presentes nos itens 3.2.1 e 3.2.14. MR Engenharia Imobiliaria & Servicos por inobserv\u00e2ncia a exig\u00eancia edital\u00edcia presente no item 3.2.14. L. A. Loca\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA n\u00e3o apresentou acervo t\u00e9cnico compat\u00edvel do devido profissional respons\u00e1vel. Sun Light Brasil EIRELI visto vencido e sem respons\u00e1veis t\u00e9cnicos. A Casa Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI \u2013 ME visto vencido e sem respons\u00e1veis t\u00e9cnicos. J.N.B Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA registro interrompido. Jose Urias Filho LTDA n\u00e3o apresentou acervo t\u00e9cnico compat\u00edvel do devido profissional respons\u00e1vel, n\u00e3o apresentou acervo t\u00e9cnico compat\u00edvel com o objeto da licita\u00e7\u00e3o. Maiores informa\u00e7\u00f5es, na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, sito na Rua Leonel Alencar, n\u00b0 347, Centro, na Cidade de Jardim/CE, de segunda a sexta-feira, no hor\u00e1rio de 08:00h \u00e0s 12:00h ou pelo telefone (88)3481-7445. Jardim/CE, 10 de janeiro de 2024. Francisco Arquimedes Soares Lucena \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIR\u00c9 \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 016/2023/SME-TP \u2013 O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Carir\u00e9 torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os, tombado sob o N\u00ba 016/2023/SME-TP, tendo como OBJETO a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o do projeto de reforma do CEI Maria Vilene Portela na sede o Munic\u00edpio de Carir\u00e9-CE, conforme or\u00e7amento anexo ao Edital. A CPL decidiu pela INABILITA\u00c7\u00c3O das empresas: F.J. CONSTRUTORA LTDA; \u00c1GUIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E INCORPORA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP; VK CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA; C\u00c1LCULO CERTO SERVI\u00c7OS LTDA; APLA COMERCIO, SERVI\u00c7OS, PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; M5 CONSTRUTORA & SERVI\u00c7OS URBANOS LTDA; STAN ENGENHARIA; FRANCISCO ANDERSON LUCIO 05880849309; CONEVEN CONSTRUTORA; CONSTRU\u00c7\u00d5ES PONTE LTDA; NORTH EMPREENDIMENTOS E SERVI\u00c7OS EIRELI; MARFHYS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES EIRELI; MEDEIROS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS; SERT\u00c3O CONSTRU\u00c7\u00d5ES SERVI\u00c7OS E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA; REAL SERVI\u00c7OS EIRELI; AB2 ENGENHARIA, INDUSTRIA, SERVI\u00c7OS E COMERCIO; RM MESQUITA \u2013 ME e HABILITADAS as empresas: WU CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; CONSBRAL CONSTRU\u00c7\u00d5ES & EMPREENDIMENTOS LTDA; SAVIRES ILUMINA\u00c7\u00c3O E CONTRU\u00c7\u00d5ES; IMPERIUS SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES; EMME ENGENHARIA; RAMILOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; SERFI CONSTRUTORA E SERVICOS DE TRANSPORTE LTDA; CONSTRUVASP CONSTRU\u00c7\u00d5ES & SERVI\u00c7OS LTDA; ABRAV CONSTRU\u00c7\u00d5ES; MASTER SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; W & R CONSTRUCOES E LOCACOES LTDA; 2Y CONSULTORIA, CONSTRU\u00c7\u00d5ES E PARTICIPA\u00c7\u00d5ES LTDA; LMGF CONSTRUCOES E SERVICOS; L S SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; PVR CAETANO LTDA; MHE ENGENHARIA E SERVI\u00c7OS \u2013 EIRELI; G7 CONSTRU\u00c7\u00d5ES; CENPEL - CENTRO NORTE PROJETOS E EMPREENDIMENTOS LTDA; VIPON EMPREENDIMENTOS LTDA; R7 SERVI\u00c7OS E CONTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI \u2013 ME; G. A RABELO JUNIOR ME; CONSTRUTORA & SERVICOS SOBRALENSE LTDA; B & C EDIFICA\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA; ENGERCON LTDA, por atenderem a todas as exig\u00eancias convocat\u00f3rias. Os autos que justificam a decis\u00e3o ser\u00e3o divulgados em ata nos Sites: www.tce.ce.gov.br/licitacoes e www.carire.ce.gov.br. Informo tamb\u00e9m que a partir desta publica\u00e7\u00e3o, fica aberto o prazo recursal previsto no Art. 109, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei 8.666/93. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado ou pelo Fone: (88) 3646-1133. Arn\u00f3bio de Azevedo Pereira \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIR\u00c9 \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 014/2023/SME-TP \u2013 O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Carir\u00e9 torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os, tombado sob o N\u00ba 014/2023/SME-TP, tendo como OBJETO a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o do projeto de reforma e amplia\u00e7\u00e3o da Escola Jos\u00e9 Patroc\u00ednio Braga na localidade de Juc\u00e1 no Munic\u00edpio de Carir\u00e9-CE, conforme or\u00e7amento Anexo ao Edital. A CPL decidiu pela INABILITA\u00c7\u00c3O das empresas: ABRAV CONSTRU\u00c7\u00d5ES; STAN ENGENHARIA; C\u00c1LCULO CERTO SERVI\u00c7OS LTDA; F ALISSON ZUZA DO NASCIMENTO; M5 CONSTRUTORA & SERVI\u00c7OS URBANOS LTDA; F.J. CONSTRUTORA LTDA; NORTH EMPREENDIMENTOS; RAFAEL ANDRADE DE SOUSA VEICULOS; DTC CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; \u00c1GUIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E INCORPORA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP; FRANCISCO ANDERSON LUCIO 05880849309; F&G SERVI\u00c7OS E LOCA\u00c7\u00d5E \u2013 ME; APLA COMERCIO, SERVI\u00c7OS, PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; CONEVEN CONSTRUTORA; DELMAR CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; MV & R LOCACAO E CONSTRUCAO LTDA; CONSTRUCOES PONTE LTDA; M & C CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; J E MARTINS DA SILVA CONSTRUCOES E SERVICOS; VM CONSTRUCOES LOCACOES E EVENTOS LTDA; R7 SERVI\u00c7OS E CONTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI \u2013 ME; R E SOUSA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; EPYO CONSTRU\u00c7\u00d5ES & SERVI\u00c7OS LTDA; AR CONSTRU\u00c7\u00d5ES E OBRAS DE INSTALA\u00c7\u00d5ES LTDA; FORTALECE CONSTRUTORA LTDA; VK CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA; ENGERCON LTDA e HABILITADAS as Empresas: ELETROCAMPO SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; J.V.W. CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; F M S OLIVEIRA; LMGF CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS; MHE ENGENHARIA E SERVI\u00c7OS LTDA; WU CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; CONSBRAL CONSTRU\u00c7\u00d5ES & EMPREENDIMENTOS LTDA; SAVIRES ILUMINA\u00c7\u00c3O E CONTRU\u00c7\u00d5ES; IMPERIUS SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES; EMME ENGENHARIA; CENPEL - CENTRO NORTE PROJETOS E EMPREENDIMENTOS LTDA; CONSTRUTORA & SERVI\u00c7OS SOBRALENSE LTDA; G. A RABELO JUNIOR ME; W & R CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA; RAMILOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; SERFI CONSTRUTORA E SERVICOS DE TRANSPORTE LTDA; G7 CONSTRU\u00c7\u00d5ES; CONSTRUVASP CONSTRU\u00c7\u00d5ES & SERVI\u00c7OS LTDA; OPUS CONSTRUTORA E SERVICOS LTDA; MASTER SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; VIPON EMPREENDIMENTOS LTDA, por atenderem a todas as exig\u00eancias convocat\u00f3rias. Os autos que justificam a decis\u00e3o ser\u00e3o divulgada em ata nos Sites: www.tce.ce.gov.br/licitacoes e www.carire.ce.gov.br. Informo tamb\u00e9m que a partir desta publica\u00e7\u00e3o, fica aberto o prazo recursal previsto no Art. 109, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei 8.666/93. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado ou pelo Fone: (88) 3646-1133. Arn\u00f3bio de Azevedo Pereira \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE MERUOCA. A Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Meruoca-Ce, torna p\u00fablico o extrato dos Instrumentos Contratuais resultantes do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 1304.01/2023. UNIDADE ADMINISTRATIVA: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL PERMANENTE PARA ATENDER AS NECESSIDADES DAS ESCOLAS DA REDE P\u00daBLICA DE ENSINO DO MUNIC\u00cdPIO DE MERUOCA-CE, ATRAV\u00c9S DO PROGRAMA PACTO PELA APRENDIZAGEM. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o - 0601.12.122.0291.2.020. ELEMENTO DE DESPESAS: 4.4.90.52.00. CONTRATADA: CATFELLI DESIGN COM\u00c9RCIO LTDA \u2013 ME. CNPJ N\u00ba: 44.460.306/0001-04. ASSINANTE: Jo\u00e3o Ricardo de Oliveira Gon\u00e7alves. VALOR GLOBAL: R$ 9.400,00 (nove mil e quatrocentos reais). CONTRATADA: I. L. MENDES JUNIOR LTDA \u2013 ME. CNPJ N\u00ba: 17.184.211/0001-24. ASSINANTE: Inacio Lindolfo Mendes Junior. VALOR GLOBAL: R$ 59.994,96 (cinquenta e nove mil, novecentos e noventa e quatro reais e noventa e seis centavos). CONTRATADA: JBR DISTRIBUIDORA E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 ME. CNPJ N\u00ba: 41.380.220/0001-75. ASSINANTE: Clistenes Jalber Vieira de Souza. VALOR GLOBAL: R$ 35.789,92 (trinta e cinco mil, setecentos e oitenta e nove reais e noventa e dois centavos). CONTRATADA: MICROT\u00c9CNICA INFORM\u00c1TICA LTDA. CNPJ N\u00ba: 01.590.728/0009-30. ASSINANTE: Roberto M\u00e1rcio Nardes Mendes. VALOR GLOBAL: R$ 69.854,68 (sessenta e nove mil, oitocentos e cinquenta e quatro reais e sessenta e oito centavos). CONTRATADA: POSITIVO COM\u00c9RCIO DE ARTIGOS DE PAPELARIA LTDA \u2013 EPP. CNPJ N\u00ba: 37.990.239/0001-66. ASSINANTE: A\u00e9cio Nogueira Vasconcelos Junior. VALOR GLOBAL: R$ 906,00 (novecentos e seis reais). VIG\u00caNCIA DOS CONTRATOS: da data da assinatura dos contratos, at\u00e9 31 de dezembro de 2023. ASSINA PELA CONTRATANTE: Francisco Gilvan Miguel Santos. Meruoca-Ce, 20 de junho de 2023. Francisco Aldir Lima Pereira - Pregoeiro da Prefeitura Municipal de Meruoca.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipueiras - Aviso de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de Ipueiras - CE, atrav\u00e9s do Pregoeiro, devidamente autorizada pela Portaria 270/2023, Adjudica e a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o Homologa o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 040.23-PE-SEDUC. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de materiais permanentes e consumos de inform\u00e1tica, processamento de dados, mobili\u00e1rio, utens\u00edlios dom\u00e9sticos e eletrodom\u00e9sticos, destinados a atender as demandas das v\u00e1rias escolas e creches vinculadas \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Ipueiras-CE, para as empresas Microtecnica Informatica LTDA CNPJ: 01.590.728/0009-30 com valor global de R$ 61.598,37 (sessenta e um mil quinhentos e noventa e oito reais e trinta e sete centavos); E Jota Comerce LTDA CNPJ: 45.132.753/0001-99 com valor global de R$ 425.598,46 (quatrocentos e vinte e cinco mil quinhentos e noventa e oito reais e quarenta e seis centavos; LRF Distribuidora LTDA CNPJ: 49.464.926/0001-27 com valor global de R$ 35.600,00 (trinta e cinco mil e seiscentos reais); Bohrer Equipamentos de Audio e Video LTDA CNPJ: 22.172.252/0001-30 com valor global de R$  24.600,00 (vinte e quatro mil e seiscentos reais); MV Comercio LTDA CNPJ: 50.438.061/0001-03 com valor global de R$ 465.266,85 (quatrocentos e sessenta e cinco mil duzentos e sessenta e seis reais e oitenta e cinco centavos); T Pinheiro Paiva LTDA CNPJ: 19.255.771/0001-58 com valor global de R$ 92.515,20 (noventa e dois mil quinhentos e quinze reais e vinte centavos); Maria Gomes dos Santos CNPJ: 45.382.398/0001-06 com valor global de R$ 13.599,90 (treze mil quinhentos e noventa e nove reais e noventa centavos); BT Comercio Inteligente LTDA CNPJ: 45.329.312/0001-81 com valor global de R$ 29.718,70 (vinte e nove mil setecentos e dezoito reais e setenta centavos); Prohospital Comercio Holanda LTDA CNPJ: 09.485.574/0001-71 com valor global de R$ 14.287,40 (quatorze mil duzentos e oitenta e sete reais e quarenta centavos); Castro Equipamentos LTDA CNPJ: 42.753.718/0001-07 com valor global de R$ 71.362,90 (setenta e um mil trezentos e sessenta e dois reais e noventa centavos); GO Vendas Eletronicas LTDA CNPJ: 36.521.392/0001-81 com valor global de R$ 76.964,90 (setenta e seis mil novecentos e sessenta e quatro reais e noventa centavos); Solu\u00e7\u00e3o Industria e Comercio de Moveis LTDA CNPJ: 25.109.467/0001-03 com valor global de R$ 326.250,00 (trezentos e vinte e seis mil duzentos e cinquenta reais); J Guilherme Pavao LTDA CNPJ: 51.190.667/0001-35 com valor global de R$ 53.725,00 (cinquenta e tr\u00eas mil setecentos e vinte e cinco reais). Ipueiras/CE, 11 de Janeiro de 2024. Lucas Matos de Abreu Oliveira - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ACARA\u00da \u2013 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 2024.01.11/001-SRP \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 2009.01/2023-SRP \u2013 I - \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria de Sa\u00fade. II - EMPRESAS FORNECEDORAS: FARMAVIP DISTRIBUIDORA LTDA, CNPJ: 24.176.553/0001-68; FORTAL COM\u00c9RCIO LTDA EPP, CNPJ: 09.242.923/0001-24; PROHOSPITAL COM\u00c9RCIO HOLANDA LTDA, CNPJ: 09.485.574/0001-71 e MEDCNUTRY DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS ALIMENT\u00cdCIOS LTDA, CNPJ: 09.485.574/0001-71; III - OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Futuras e Eventuais Aquisi\u00e7\u00f5es de f\u00f3rmulas alimentares (dietas enterais, f\u00f3rmulas infantis e complementos alimentares) destinados a pacientes do com necessidades nutricionais e patologias associadas, acompanhados pelo Programa Melhor Casa \u2013 EMAD, mantido pela Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Acara\u00fa-CE. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2009.01/2023-SRP, que passa a fazer parte desta ata, juntamente com a Proposta de Pre\u00e7os apresentada pelo fornecedor classificado em primeiro lugar dos lotes, conforme consta nos autos do Processo N\u00b0 2009.01/2023-SRP. SUBCL\u00c1USULA \u00daNICA - Este instrumento n\u00e3o obriga o Munic\u00edpio a firmar qualquer contrata\u00e7\u00e3o, nem mesmo nas quantidades estimadas, podendo ocorrer licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas para os servi\u00e7os Objeto desta Licita\u00e7\u00e3o, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sendo assegurada ao detentor do registro a prefer\u00eancia de fornecimento dos servi\u00e7os, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV - EMPRESA VENCEDORA DO LOTES/ITENS 02, 04, 07, 08, 10, 12, 13, 14, 15, 20, 21, 22, 23, 25, 27, 29, 30 e 31; Totalizando o VALOR de R$ 1.095.546,86, FARMAVIP DISTRIBUIDORA LTDA, CNPJ: 24.176.553/0001-68; EMPRESA VENCEDORA DOS LOTES/ITENS 03, 05, 06, 09, 11 e 19; Totalizando o VALOR de R$ 447.303,84, FORTAL COM\u00c9RCIO LTDA EPP, CNPJ: 09.242.923/0001-24; EMPRESA VENCEDORA DO LOTES/ITENS 01, 16, 17, 18, 24, 26, 32 e 33 Totalizando o VALOR de R$ 246.797,44, PROHOSPITAL COM\u00c9RCIO HOLANDA LTDA, CNPJ: 09.485.574/0001-71 e EMPRESA VENCEDORA DO LOTE/ITEM 28; Totalizando o VALOR de R$ 3.967,50, MEDCNUTRY DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS ALIMENT\u00cdCIOS LTDA, CNPJ: 09.485.574/0001-71. V - MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 2009.01/2023-SRP. VI - VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contado a partir de sua assinatura, improrrog\u00e1vel. VII - DATA DA ASSINATURA: 10/11/2023. VIII - \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS: Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Acara\u00fa/CE. Ana Paula Praciano Teixeira \u2013 Secretaria de Sa\u00fade."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante - Resultado de Julgamento Propostas de Pre\u00e7os e Abertura de Prazo Recursal. O Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, atrav\u00e9s da C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante por interm\u00e9dio do Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico o resultado do julgamento das propostas de pre\u00e7os da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.06.01TP Tipo Menor Pre\u00e7o, para Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de assessoria e consultoria administrativa junto ao Departamento de Recursos Humanos da C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, compreendendo a elabora\u00e7\u00e3o da folha mensal de acordo com  as normas legais, a gera\u00e7\u00e3o dos arquivos eletr\u00f4nicos do SIM \u2013 Sistema de Informa\u00e7\u00e3o Municipal para o TCE-CE de acordo as exig\u00eancias do Manual disponibilizado pelo TCE-CE, e a Escritura\u00e7\u00e3o Digital das Obriga\u00e7\u00f5es Fiscais, Previdenci\u00e1rias e Trabalhistas, atrav\u00e9s do E-Social e EFD-Reinf, e utilizar\u00e1 ainda a DCTF-Web, seguindo todas as normativas do manual atualizado da Receita Federal do Brasil, e elabora\u00e7\u00e3o da DIRF Anual, bem como a execu\u00e7\u00e3o de atividades de planejamento e gest\u00e3o da \u00e1rea de Recursos Humanos, compreendendo atividades de padroniza\u00e7\u00e3o de atos administrativos, afim de permitir um sistema perfeito de controle de pessoal, com ado\u00e7\u00e3o de novos m\u00e9todos e fluxos operacionais. E a elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Cargos e Carreiras dos servidores efetivos desse Poder Legislativo. Conforme o resultado a seguir: Empresa Vencedora do Certame: Condue Assessoria Cont\u00e1bil LTDA CNPJ 40.948.836/0001-37, Valor Global da Proposta R$ 207.800,00 (duzentos e sete mil e oitocentos reais). Fica aberto o prazo recursal a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o. A ata com o detalhamento do julgamento encontra-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, no site do TCE-CE: https://www.tce.ce.gov.br/;e no site da C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante-CE: https://www.cmsga.ce.gov.br/licitacao.php. S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante - CE, 11 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Aquiraz \u2013 Resultado de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os e Final \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 12.002/2023 TP. A Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o para Bens e Servi\u00e7os Especiais da Prefeitura Municipal de Aquiraz torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados o resultado do julgamento das propostas de pre\u00e7os e final da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 12.002/2023 TP cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de consultoria t\u00e9cnica para a revis\u00e3o do Plano Diretor Participativo - PDP, elabora\u00e7\u00e3o do projeto de requalifica\u00e7\u00e3o urbana do porto das dunas e elabora\u00e7\u00e3o do projeto de um Novo Distrito Industrial na Cidade de Aquiraz \u2013 CE. Classificada e Vencedora: KL Servi\u00e7os de Engenharia S.A, com o valor total de R$ 1.413.099,50 (hum milh\u00e3o, quatrocentos e treze mil, noventa e nove reais e cinquenta centavos), obtendo a Nota da Proposta de Pre\u00e7os = 100 e Nota Final de 94,83. A licitante Urbi Consultores S/S LTDA, foi declarada classificada na proposta t\u00e9cnica e apresentou o valor total da proposta de pre\u00e7os de R$ 1.189.861,10 (hum milh\u00e3o, cento e oitenta e nove mil, oitocentos e sessenta e um reais e dez centavos), sendo considerada desclassificada por n\u00e3o cumprir dilig\u00eancia, n\u00e3o obtendo Nota na Proposta de Pre\u00e7os e Nota Final de 60,90. Fica aberto o prazo recursal, conforme Art. 109, inciso I, letra \u201cb\u201d, da Lei n\u00b0 8.666/93. Maiores informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas na sede da Comiss\u00e3o, localizada a Rua da Integra\u00e7\u00e3o, S/N, Centro, Aquiraz, Cear\u00e1 ou pelo telefone (85) 4062.8090 (ramal 9184) no hor\u00e1rio de 8h \u00e0s 12h. \u00c0 Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Amontada - Aviso do Julgamento da Proposta de Pre\u00e7os - Chamada P\u00fablica N\u00ba 06.11.01/2023.04. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios da agricultura familiar para alimenta\u00e7\u00e3o escolar, para alunos da rede de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica, Verba FNDE/PNAE, para o Ano Letivo de 2024. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Amontada torna p\u00fablico o resultado da Proposta de Pre\u00e7os/Projeto de Vendas, sendo observado pela Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o o que se segue: Apenas a Cooperativa de Agricultores Familiar de Itapipoca \u2013 COOPEAGRI \u2013 CNPJ N\u00ba 29.270.418/0001-09 apresentou amostras dos produtos no prazo assinalado, tendo sido aprovado pela Nutricionista do Munic\u00edpio, n\u00e3o tendo a Cooperativa Agropecuarista e de Servi\u00e7os Nossa Senhora Aparecida COOPAAGRO \u2013 CNPJ N\u00ba 21.196.487/0001-08 apresentado as amostras, raz\u00e3o pela qual fica inabilitada, n\u00e3o sendo assim aberto o envelope contendo o projeto de vendas da COOPAAGRO. Aberto o envelope da COOPEAGRI, o projeto de vendas/proposta de pre\u00e7os no valor total de R$ 937.857,00 (novecentos e trinta e sete mil oitocentos e cinquenta e sete reais) foi classificado, portanto Vencedora. Informa, ainda, que o prazo para eventual interposi\u00e7\u00e3o de recurso come\u00e7a a contar, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o do resultado da proposta de pre\u00e7os, conforme reza o Art. 109, I, \u201cb\u201d, da Lei n\u00b0 8.666/93. Amontada - CE, 11 de janeiro de 2024. Nara Lucia Silveira de Pinho - Presidente da CPL de Amontada/CE."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pentecoste - Resultado de Habilita\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de Pentecoste, por meio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico o resultado do julgamento da fase de habilita\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.11.20.33-TP-ADM, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em T.I. para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de tecnologia de virtualiza\u00e7\u00e3o, na implanta\u00e7\u00e3o da nuvem centralizada em servidor no ambiente LINUX, incluindo infraestrutura, configura\u00e7\u00e3o, implanta\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o e gerenciamento, para armazenar os arquivos das Unidades Administrativas da Prefeitura Municipal de Pentecoste. Foram Habilitadas para fase subsequente do procedimento licitat\u00f3rio as empresas: 01- J.P.M de Oliveira e 02- Ello Projetos e Solu\u00e7\u00f5es LTDA. Fica aberto o prazo recursal, previsto no art.109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei de Licita\u00e7\u00f5es. Maiores informa\u00e7\u00f5es na Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es. Pentecoste (CE), 10 de Janeiro de 2024. Ivina K\u00e1gila Bezerra de Almeida - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba2912.01/2023 A Pregoeira da Prefeitura do Munic\u00edpio de Baturit\u00e9/CE torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que se encontra aberto para cadastramento de propostas de pre\u00e7os e documentos de habilita\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o na modalidade: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO, tombado sob o n\u00ba 2912.01/2023, crit\u00e9rio de julgamento menor pre\u00e7o por lote, que ser\u00e1 realizado no dia 24 de janeiro de 2024, \u00e0s 09h, no portal: https://novobbmnet.com.br/, com o seguinte objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de licenciamento de uso de Sistema Integrado de gest\u00e3o administrativo e Gest\u00e3o Tribut\u00e1ria, destinado \u00e0s unidades administrativas da Gest\u00e3o Municipal, com a finalidade de implanta\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica de gest\u00e3o tribut\u00e1ria, desenvolvida, instalada e operacionalizada em ambiente WEB, APP e em totens de Auto atendimento, incluindo os servi\u00e7os de convers\u00e3o e migra\u00e7\u00e3o de dados, customiza\u00e7\u00e3o, instala\u00e7\u00e3o, configura\u00e7\u00e3o, hospedagem, manuten\u00e7\u00e3o do sistema, assessoria no processo de implanta\u00e7\u00e3o e treinamento dos usu\u00e1rios, de responsabilidade da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o, Finan\u00e7as e Planejamento do munic\u00edpio de Baturit\u00e9-CE, CONFORME ANEXO I, o qual se encontra na \u00edntegra na Sede da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada \u00e0 Travessa C\u00edcero Segundo da Costa, S/N, Centro, Baturit\u00e9/CE, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 12h e no site do Tribunal de Contas do Estado https://licitacoes.tce.ce.gov.br/. Nylmara Gleice Moreira de Oliveira - Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE ACOPIARA - CE SECRETARIA INFRAESTRUTURA EXTRATO DE CONTRATO TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.09.05.01 CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA. CONTRATADA: MT PROJETOS E SERVI\u00c7OS DE ENGENHARIA LTDA DATA DA ASSINATURA DO CONTRATO: 04 DE JANEIRO DE 2024. VALOR GLOBAL DO CONTRATO: R$ 256.932,64 (DUZENTOS E CINQUENTA E SEIS MIL, NOVECENTOS E TRINTA E DOIS REAIS E SESSENTA E QUATRO CENTAVOS) PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO: TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 2023.09.05.01 OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PARALELEP\u00cdPEDO EM VIAS URBANAS NO MUNICIPIO DE ACOPIARA \u2013 CE (RUA PEDRO VIEIRA E RUA JOAQUIM FERREIRA DE ALMEIDA) DE INTERESSE DA SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA DESTE MUNIC\u00cdPIO, CONFORME PROJETO B\u00c1SICO/TERMO DE REFER\u00caNCIA EM ANEXO DO EDITAL PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: 90 (NOVENTA) DIAS. PRAZO DE VIG\u00caNCIA: 90 (NOVENTA) DIAS. ORIGEM DOS RECURSOS: RECURSOS N\u00c3O VINCULADOS DE IMPOSTOS. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 09.01.15.451.1501.1.022/1500/4.4.90.51.00 ASSINA PELA CONTRATADA: MISAC TORQUATO GON\u00c7ALVES CARGO: S\u00d3CIO ADMINISTRADOR ASSINA PELA CONTRATANTE: WELLINGTON ALVES DE OLIVEIRA. CARGO: ORDENADOR DE DESPESAS."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE ACOPIARA - CE SECRETARIA INFRAESTRUTURA EXTRATO DE CONTRATO TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.09.04.01 CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA. CONTRATADA: MT PROJETOS E SERVI\u00c7OS DE ENGENHARIA LTDA DATA DA ASSINATURA DO CONTRATO: 04 DE JANEIRO DE 2024. VALOR GLOBAL DO CONTRATO: R$ 101.399,33 (CENTO E UM MIL, TREZENTOS E NOVENTA E NOVE REAIS E TRINTA E TRES CENTAVOS) PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO: TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 2023.09.04.01 OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PARALELEP\u00cdPEDO DO ACESSO DO CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL DA LOCALIDADE DE PEDREIRAS (VILA ESPERAN\u00c7A), DE INTERESSE DA SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA DO MUNIC\u00cdPIO DE ACOPIARA/CE, CONFORME PROJETO B\u00c1SICO/TERMO DE REFER\u00caNCIA EM ANEXO DO EDITAL. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: 02 (DOIS) MESES. PRAZO DE VIG\u00caNCIA: 02 (DOIS) MESES. ORIGEM DOS RECURSOS: RECURSOS N\u00c3O VINCULADOS DE IMPOSTOS. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 09.01.15.451.1501.1.022/1500/4.4.90.51.00 ASSINA PELA CONTRATADA: MISAC TORQUATO GON\u00c7ALVES CARGO: S\u00d3CIO ADMINISTRADOR ASSINA PELA CONTRATANTE: WELLINGTON ALVES DE OLIVEIRA. CARGO: ORDENADOR DE DESPESAS."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE MERUOCA.  A Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Meruoca-Ce, torna p\u00fablico o extrato dos Instrumentos Contratuais resultantes do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 1005.01/2022. UNIDADE ADMINISTRATIVA: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL PERMANENTE PARA ATENDER AS NECESSIDADES DAS ESCOLAS DA REDE P\u00daBLICA MUNICIPAL DE ENSINO DO MUNIC\u00cdPIO DE MERUOCA-CE, ATRAV\u00c9S DO PROGRAMA PACTO PELA APRENDIZAGEM DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o - 06.01.12.122.0291.2.020. ELEMENTO DE DESPESAS: 4.4.90.52.00. CONTRATADA: INFORSISTEM COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 ME. CNPJ N\u00ba: 00.563.949/0001-08. ASSINANTE: Maria Jos\u00e9 Dias de Almeida. VALOR GLOBAL: R$61.160,40 (sessenta e um mil, cento e sessenta reais e quarenta centavos). CONTRATADA: AGIL COM\u00c9RCIO E DISTRIBUIDORA DE EQUIPAMENTOS LTDA \u2013 EPP. CNPJ N\u00ba: 30.607.801/0001-80. ASSINANTE: Leandro Jos\u00e9 Vieira Soares. VALOR GLOBAL: R$ 23.199,96 (vinte e tr\u00eas mil, cento e noventa e nove reais e noventa e seis centavos). CONTRATADA: SPELL COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7O DE AR CONDICIONADO LTDA \u2013 EPP. CNPJ N\u00ba: 09.643.921/0001-47. ASSINANTE: Peterson Fuser Deangelo. VALOR GLOBAL: R$ 21.339,41 (vinte e um mil, trezentos e trinta e nove reais e quarenta e um centavos). VIG\u00caNCIA DOS CONTRATOS: da data da assinatura dos contratos, at\u00e9 31 de dezembro de 2022. ASSINA PELA CONTRATANTE: Francisco Gilvan Miguel Santos. Meruoca-Ce, 19 de julho de 2022. Francisco Aldir Lima Pereira - Pregoeiro da Prefeitura Municipal de Meruoca."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA DE V\u00c1RZEA ALEGRE - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2024.01.11.1. A Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de V\u00e1rzea Alegre, Estado do Cear\u00e1, torna p\u00fablico, que estar\u00e1 realizando, na sede da Prefeitura, atrav\u00e9s da plataforma eletr\u00f4nica: www.portaldevarzeaalegrece.com.br, com suporte t\u00e9cnico do sistema Gm Tecnologia (Gm Tecnologia & Informa\u00e7\u00e3o Ltda, certame licitat\u00f3rio, na modalidade Preg\u00e3o n\u00b0 2024.01.11.1, em sua forma eletr\u00f4nica, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados, necess\u00e1rios \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do Carnaval De V\u00e1rzea Alegre 2024, incluindo nestes os eventos de lan\u00e7amento do Carnaval e os tradicionais eventos que acontecem durante o per\u00edodo momono, sendo: Encontro e arrast\u00e3o de blocos (Pra\u00e7a da Bandeira); Desfiles das Escolas de Samba; Desfile de Bloco da MIS e os shows em Pra\u00e7a P\u00fablica, conforme tradicionalmente realizados no munic\u00edpio de V\u00e1rzea Alegre, Estado do Cear\u00e1, junto \u00e0 Secretaria de Cultura e Turismo, conforme especifica\u00e7\u00f5es apresentadas junto ao Edital Convocat\u00f3rio e seus anexos, com abertura marcada para o dia 25 de Janeiro de 2024, a partir das 09:00 horas. O in\u00edcio de acolhimento das propostas comerciais ocorrer\u00e1 a partir do dia 15 de Janeiro de 2024, \u00e0s 09:00 horas. Maiores informa\u00e7\u00f5es e entrega de editais nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: www.portaldevarzeaalegrece.com.br, www.tce.ce.gov.br/licitacoes, www.varzeaalegre.ce.gov.br. Informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas ainda pelo telefone (88) 3541-1337. V\u00e1rzea Alegre/CE, 11 de Janeiro de 2024. Maria Fernanda Bezerra \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ACARA\u00da \u2013 RESULTADO DO JULGAMENTO DO PROJETO DE VENDAS \u2013 CHAMADA P\u00daBLICA N\u00b0 1812.01/2023-CHP \u2013 Torna p\u00fablico o resultado HABILITADAS: COOPERATIVA AGROPECUARIA E DE SERVI\u00c7OS NOSSA SENHORA APARECIDA COOPAAGRO, CNPJ: 21.196.487/0001-08; e COOPERATIVA DOS PRODUTORES AGRICOLAS E PECUARISTAS VALE DO ACARA\u00da IMP\u00c9RIO DO CAMPO, CNPJ: 33.029.345/0001-27. Classifica\u00e7\u00e3o, observando legisla\u00e7\u00e3o vigente conforme apresentado nas p\u00e1ginas que seguem: 1\u00ba LUGAR - COOPERATIVA DOS PRODUTORES AGRICOLAS E PECUARISTAS VALE DO ACARA\u00da IMP\u00c9RIO DO CAMPO, CNPJ: 33.029.345/0001-27 e 2\u00ba LUGAR - COOPERATIVA AGROPECUARIA E DE SERVI\u00c7OS NOSSA SENHORA APARECIDA COOPAAGRO, CNPJ: 21.196.487/0001-08, VENCEDORA do certame, COOPERATIVA DOS PRODUTORES AGRICOLAS E PECUARISTAS VALE DO ACARA\u00da IMP\u00c9RIO DO CAMPO, CNPJ: 33.029.345/0001-27, tendo como Presidente o Sr. Carlos Alberto Cordeiro, CPF: 284.863.583-53, com o VALOR GLOBAL no PROJETO DE VENDA de em R$ 2.279.236,30 (Dois Milh\u00f5es Duzentos e Setenta e Nove Mil Duzentos e Trinta e Seis Reais e Trinta Centavos). Ficando aberto prazo recursal, conforme artigo 109, inciso I al\u00ednea \u201ca\u201d e \u201cb\u201d. Maiores informa\u00e7\u00f5es junto a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Acara\u00fa/CE. Acara\u00fa-CE, 10 de Janeiro de 2024.  Paulo Costa Santos \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Lavras da Mangabeira - Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os. O Munic\u00edpio de Lavras da Mangabeira/CE, atrav\u00e9s de diversas Secretarias, torna p\u00fablico o Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 10.01.01/2024, oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 2023.12.11.1 - SRP. Validade: 12 (doze) meses. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica. \u00d3rg\u00e3os Participantes: Gabinete do Prefeito, Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, Secretaria Municipal de Agricultura e Meio Ambiente, Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos, Secretaria Municipal de Juventude e Desporto, Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Secretaria Municipal do Trabalho e Desenvolvimento Social. Objeto: Registro de pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00e3o/fornecimento de refei\u00e7\u00f5es (caf\u00e9 da manh\u00e3, almo\u00e7o, jantar e lanche), destinadas ao atendimento das necessidades de diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Lavras da Mangabeira/CE. Empresa Detentora do Registro de Pre\u00e7os: D+ Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os LTDA, CNPJ n\u00ba 51.672.090/0001-06 classificada nos Lotes 1 e 2 no valor total de R$ 202.250,00 (duzentos e dois mil duzentos e cinquenta reais). Assina Pelo \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Georgia Macedo Gon\u00e7alves. Assina Pelos \u00f3rg\u00e3os Participantes: Francisca Mayara Ferreira Alencar, Edileudo Pinto de Macedo, Ant\u00f4nio Machado Furtado, F\u00e1bio de Ara\u00fajo Peixoto, Thiago Sobreira Augusto Lima, Giancarla de Queiroz Cardoso Laurindo e Francisca Izabely Ferreira de Alencar Lima. Assina Pela Licitante/Detentora: Dvidy Gabriel Brito Duarte.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACOIABA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PCP 001/2024. A Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Aracoiaba-CE, atrav\u00e9s do Setor de Licita\u00e7\u00f5es comunica aos interessados que no per\u00edodo de 10 de janeiro de 2024 a 23 de janeiro de 2024 das 08:00hs \u00e0s 12:00hs estar\u00e1 recebendo documenta\u00e7\u00e3o para HABILITA\u00c7\u00c3O DE PESSOAS JUR\u00cdDICAS DE DIREITO PRIVADO, SEM FINS LUCRATIVOS, CONSTITUIDAS SOB FORMA DE FUNDA\u00c7\u00c3O, ASSOCIA\u00c7\u00c3O OU SOCIEDADE CIVIL, PARA SE QUALIFICAREM COMO ORGANIZA\u00c7\u00c3O SOCIAL DE SA\u00daDE \u2013 OSS COM FINALIDADE ESPEC\u00cdFICA DE EVENTUAL E FUTURA OPERACIONALIZA\u00c7\u00c3O DA GEST\u00c3O E EXECU\u00c7\u00c3O DAS A\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS NA CIRCUNSCRI\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO. O edital completo estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos dias \u00fateis ap\u00f3s esta publica\u00e7\u00e3o no hor\u00e1rio de 08h00min as 13h00min no endere\u00e7o da Prefeitura Municipal de ARACOIABA \u00e0 Av. da Independ\u00eancia, 134 \u2013 Centro \u2013 CEP: 62.750 \u2013 000 e no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.aracoiaba.ce.gov.br. Aracoiaba - Cear\u00e1, 09 de janeiro de 2024. Francisco Eudes Monte Silva \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Jaguaruana - Aviso de Prosseguimento de Licita\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de Jaguaruana, por meio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que o prosseguimento do certame de licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 2023.11.13.01-TP, do tipo T\u00e9cnica e Pre\u00e7o, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados nas \u00e1reas de arquitetura e de engenharia para elabora\u00e7\u00e3o de projetos junto a Prefeitura Municipal de Jaguaruana - CE, ser\u00e1 no dia 16 de Janeiro de 2024, \u00e0s 11:00h, para abertura dos envelopes contendo as propostas t\u00e9cnicas e propostas de pre\u00e7os das empresas Habilitadas, o prosseguimento ser\u00e1 na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Pra\u00e7a Adolfo Franciso da Rocha, 404  - Centro, Jaguaruana, Estado do Cear\u00e1, maiores informa\u00e7\u00f5es pelo telefone (88) 3418-12-88 e no site www.tcm.ce.gov.br/licitacoes. Jaguaruana - CE, 10 de Janeiro de 2024. Bruno Emanuel Fernandes - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Aurora - Resultado da Habilita\u00e7\u00e3o. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o de Aurora/CE, comunica aos interessados o resultado da fase de habilita\u00e7\u00e3o referente ao Chamamento P\u00fablico N\u00ba 2023.12.01.01, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Leiloeiro Oficial, regularmente matriculado na junta comercial do Estado do Cear\u00e1, para realiza\u00e7\u00e3o de Leil\u00e3o de bens inserv\u00edveis pertencentes ao patrim\u00f4nio do Munic\u00edpio de Aurora/CE. declarando: Credenciados/Habilitadas: 01. Celso Alves Cunha, portador do CPF n\u00b0 476.348.474-53, 02. Erico Sobral Soares, portador do CPF n\u00b0 043.261.883-08, 03. Fernando Montenegro Castelo, portador do CPF n\u00b0 098.455.773-34, 04. Daniela de Souza Castelo, portadora do CPF n\u00b0 017.781.153-65, 5. Jo\u00e3o Paulo Ferreira, portador do CPF n\u00b0 915.417.603-44, 6. Francisca das Chagas de Oliveira Medeiros, portadora do CPF n\u00ba. 192.595.733-00, 7. Francisco das Chagas Pereira J\u00fanior, portador do CPF n\u00ba. 314.798.473-72. Tudo conforme Ata de Julgamento. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o declara aberto o prazo recursal conforme prev\u00ea o Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es. Aurora \u2013 CE, 10 de janeiro de 2024.  Francisco Ramalho Meireles."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio -  Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 038/2023 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico/Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 01.018/2023. \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio - CNPJ n\u00ba 23.563.067/0001-30, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. Fornecedor: N.C. servi\u00e7os LTDA - CNPJ: 01.816.098/0001-12, vencedora do lote 01 no valor de R$ 5.137.023,00 (cinco milh\u00f5es e cento e trinta e sete mil e vinte e tr\u00eas reais). Estimado para o per\u00edodo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os. Data de Assinatura: 19 de dezembro de 2023. Procedimento Licitat\u00f3rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico/Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 01.018/2023. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para o fornecimento de solu\u00e7\u00e3o virtual dos processos administrativos e arquiv\u00edsticos, traslada\u00e7\u00e3o e cust\u00f3dia dos documentos das Secretarias, dimensionados em Unidades de Servi\u00e7os T\u00e9cnicos (UST), para atender as necessidades das Secretarias do Munic\u00edpio de Eus\u00e9bio/CE.  Vig\u00eancia: 12 (doze) meses, contados a partir da data de assinatura da Ata de Registro de Pre\u00e7os. Assina Pelo Fornecedor: Procurador \u2013 Christiano C\u00e2mara Sanches Assina Pela Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio: A Gerenciadora da Ata: Rafaela Oliveira Silva."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Granjeiro - Aviso de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2023.12.19.1. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de combust\u00edvel destinados ao atendimento das necessidades da frota de ve\u00edculos oficiais, locados e maquinas pesadas pertencentes as diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Granjeiro/CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es apresentadas no Edital Convocat\u00f3rio. Licitante Vencedor: o licitante Auto Posto Tr\u00eas Irm\u00e3os LTDA inscrito no CNPJ n\u00ba 40.075.486/0001-41 classificado nos itens 1, 2 totalizando o valor de R$ 1.995.989,00 (um milh\u00e3o novecentos e noventa e cinco mil novecentos e oitenta e nove reais). Homologamos e Adjudicamos a presente Licita\u00e7\u00e3o na forma da Lei n\u00ba 8.666/93 \u2013 Maria Iris Meiry Vieira Brito Lima, Ordenadora de Despesas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - Meiryane Vieira Brito Clementino, Ordenadora de Despesas da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o - Raimunda Edina Pereira, Ordenadora de Despesas da Secretaria de Assist\u00eancia Social - C\u00edcera Aderilma Soares Fernandes, Ordenadora de Despesas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 Jose Rodrigue dos Reis, Ordenador de Despesas do Gabinete do Prefeito - Dami\u00e3o Marques Rodrigues, Ordenador de Despesas da Secretaria Municipal de Agricultura \u2013 Luiz Marcio Pereira, Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos. Granjeiro/CE, 11 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Cruz \u2013 Aviso de Credenciamento n\u00ba 001/2024-SESA. O Munic\u00edpio de Cruz, por meio da Secretaria de Sa\u00fade, torna p\u00fablico o Credenciamento, cujo objeto \u00e9 \u201cChamamento P\u00fablico para o Credenciamento de Pessoa Jur\u00eddica para a Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Especializados na \u00c1rea da Sa\u00fade, compreendendo procedimentos cir\u00fargicos, exames e consultas, a serem ofertados aos usu\u00e1rios do SUS, de forma complementar, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Cruz/CE\u201d. Os interessados dever\u00e3o encaminhar seus documentos para a Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o, a partir de sua publica\u00e7\u00e3o at\u00e9 31 de dezembro de 2024, de segunda a sexta-feira, nos hor\u00e1rios de 08:00 \u00e0s 12:00 e de 13:30h \u00e0s 17:30 horas. O Referido Edital poder\u00e1 ser adquirido na comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes s/no \u2013 Bairro Aningas \u2013 CEP. 62.595-000 \u2013 Cruz-Cear\u00e1, no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE (https://licitacoes.tce.ce.gov.br/) e no Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas (PNCP) - https://www.gov.br/pncp/pt-br. Cruz/CE, 11 de janeiro de 2024. Assun\u00e7\u00e3o Nayara Silva de Melo \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Quixel\u00f4 - Extrato do 5\u00ba (Quinto) Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 2021.11.10.1.1 referente \u00e0 Licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os N. 2021.11.10.1. Partes: o Munic\u00edpio de Quixel\u00f4, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Esporte e Juventude e a empresa Dagy Constru\u00e7\u00f5es e Urbanismo LTDA. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia para execu\u00e7\u00e3o das obras de constru\u00e7\u00e3o de uma Quadra Poliesportiva Coberta com Vesti\u00e1rios na Localidade do S\u00edtio Lagoa Redonda no Munic\u00edpio de Quixel\u00f4/CE, nos moldes do Plano de Trabalho MAPP n\u00ba 1082 - Conv\u00eanio n\u00ba 72/2021, celebrado com o Governo do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas (SOP). Do Fundamento Legal: O presente instrumento ser\u00e1 regido pelas disposi\u00e7\u00f5es do artigo 57, \u00a7 1\u00ba, VI, da Lei Federal n\u00b0 8.666, de 21 de junho de 1993, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, bem como os termos do Processo Licitat\u00f3rio na modalidade Tomada de Pre\u00e7os N. 2021.11.10.1. Do Aditamento: As partes, justas e contratadas, pelo presente e na melhor forma de direito, Acordam em prorrogar por 04 (quatro) meses, at\u00e9 30 de abril de 2024, o prazo de vig\u00eancia do Contrato original, a contar do dia 30 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: Ailton Fernandes da Silva e Diego Ven\u00e2ncio Ribeiro do Nascimento. Quixel\u00f4/CE, 29 de dezembro de 2023."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Quixel\u00f4 - Extrato do Instrumento do Aditivo Contratual - Extrato do 6\u00ba (Sexto) Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 2021.11.18.1.1 referente \u00e0 Licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 2021.11.18.1. Partes: o Munic\u00edpio de Quixel\u00f4, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Infraestrutura e a empresa Dagy Constru\u00e7\u00f5es e Urbanismo LTDA. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o das obras de pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo das ruas Trapi\u00e1 e Manoel Justino de Abreu na Sede do Munic\u00edpio de Quixel\u00f4/CE, nos moldes do Plano de Trabalho n\u00ba 1120 - Conv\u00eanio n\u00ba 83/2021, celebrado com o Governo do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas (SOP). Do Fundamento Legal: O presente instrumento ser\u00e1 regido pelas disposi\u00e7\u00f5es do artigo 57, \u00a7 1\u00ba, VI, da Lei Federal n. 8.666, de 21 de junho de 1993, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, bem como os termos do Processo Licitat\u00f3rio na modalidade Tomada de Pre\u00e7os N. 2021.11.18.1. Do Aditamento: As partes, justas e contratadas, pelo presente e na melhor forma de direito, Acordam em prorrogar por 03 (tr\u00eas) meses, at\u00e9 30 de mar\u00e7o de 2024, o prazo de vig\u00eancia do Contrato original, a contar do dia 30 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: Guilherme de Lima e Diego Ven\u00e2ncio Ribeiro do Nascimento. Quixel\u00f4/CE, 29 de dezembro de 2023."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACATI \u2013 AVISO DE ABERTURA DE PROPOSTA DE PRE\u00c7OS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 35/2023-SEINFRA/CELOS \u2013 A Prefeitura Municipal de Aracati comunica aos interessados que estar\u00e1 dando Prosseguimento a Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 35/2023 - SEINFRA/CELOS, cujo OBJETO: Constru\u00e7\u00e3o de 17 pontos de mototaxis na sede do munic\u00edpio, com a Abertura das Propostas de Pre\u00e7os das Licitantes Habilitadas, \u00e0s 14h do dia 15 de Janeiro de 2024. Aracati-CE, 11 de Janeiro de 2024. C\u00edntia Magalh\u00e3es Almeida \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o de Obras e Servi\u00e7os de Engenharia.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Quixel\u00f4 - Extrato do Instrumento do Aditivo Contratual - Extrato do 5\u00ba (Quinto) Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 2021.11.23.1.1 referente \u00e0 Licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 2021.11.23.1. Partes: o Munic\u00edpio de Quixel\u00f4, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Esporte e Juventude e a empresa D. V. R.  do Nascimento - ME. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia para execu\u00e7\u00e3o das obras de constru\u00e7\u00e3o de uma Quadra Poliesportiva Coberta com Vesti\u00e1rios na Localidade do S\u00edtio Mulungu no Munic\u00edpio de Quixel\u00f4/CE, nos moldes do Plano de Trabalho MAPP n\u00ba 1081 - Conv\u00eanio n\u00ba 84/2021, celebrado com o Governo do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas (SOP). Do Fundamento Legal: O presente instrumento ser\u00e1 regido pelas disposi\u00e7\u00f5es do artigo 57, \u00a7 1\u00ba, VI, da Lei Federal n. 8.666, de 21 de junho de 1993, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, bem como os termos do Processo Licitat\u00f3rio na modalidade Tomada de Pre\u00e7os N. 2021.11.23.1. Do Aditamento: As partes, justas e contratadas, pelo presente e na melhor forma de direito, Acordam em prorrogar por 04 (quatro) meses, at\u00e9 30 de abril de 2024, o prazo de vig\u00eancia do Contrato original, a contar do dia 30 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: Ailton Fernandes da Silva e Dyellen Ven\u00e2ncio Ribeiro do Nascimento. Quixel\u00f4/CE, 29 de dezembro de 2023."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Forquilha - Resultado de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.22.001. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Forquilha, localizada na Av. Crian\u00e7a Dante Val\u00e9rio, 481 - Centro - Forquilha/CE, torna p\u00fablico aos interessados o resultado do julgamento dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.22.001, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assessoria e consultoria em gest\u00e3o ambiental, junto a Secretaria de Desenvolvimento Rural, Meio Ambiente e Pesca do Munic\u00edpio de Forquilha/CE, Licitante(s) Habilitada(s): 2. C J V Pinheiro (ME), Licitante(s) Inabilitada(s): 1. Orismar Rodrigues de Aguiar Sociedade Individual de Advocacia e 3. Etnica Consultoria e Gestao Socioambiental LTDA (ME), fica aberto o prazo recursal previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93. Forquilha/CE, 10 de janeiro de 2024. CPL."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MONSENHOR TABOSA \u2013 EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DOS TERMOS ADITIVOS \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba SE-PE002/21 \u2013 A Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Monsenhor Tabosa, torna p\u00fablico o Extrato do Terceiro Termo Aditivo aos Contratos N\u00ba SE-PE002/21A, SE-PE002/21B e SE-PE002/21C, decorrentes do Processo Licitat\u00f3rio na Modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba SE-PE002/21, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica para a execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transporte escolar do Munic\u00edpio de Monsenhor Tabosa \u2013 CE. CONTRATANTE: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. CONTRATADA: VIVA SERVICOS E TRANSPORTES LTDA. Contrato N\u00ba SE-PE002/21A - VALOR MENSAL: R$ 84.799,22 (Oitenta e Quatro Mil e Setecentos e Noventa e Nove Reais e Vinte e Dois Centavos); Contrato N\u00ba SE-PE002/21B - VALOR MENSAL: R$ 46.307,80 (Quarenta e Seis Mil e Trezentos e Sete Reais e Oitenta Centavos) e Contrato N\u00ba SE-PE002/21C - VALOR MENSAL: R$ 140.632,45 (Cento e Quarenta Mil, Seiscentos e Trinta e Dois Reais e Quarenta e Cinco Centavos). PRAZO DE DURA\u00c7\u00c3O: 1\u00ba de Janeiro de 2024 a 31 de Dezembro de 2024; ASSINA PELA CONTRATADA: Vicente de Paulo Vasconcelos Freire \u2013 S\u00f3cio Administrador; ASSINA PELA CONTRATANTE: Marcos Martins de Pinho \u2013 Ordenador(a) de Despesas. Monsenhor Tabosa-CE, 04 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GENERAL SAMPAIO \u2013 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO N\u00ba 001/2024 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 2023.12.08.01 \u2013 I - ORG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O: Prefeitura Municipal de General Sampaio, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Servi\u00e7os P\u00fablicos. II - EMPRESAS: CONATEM CONSULTORIA E ASSESSORIA T\u00c9CNICA MUNICIPALISTA-ME, inscrita no CNPJ n\u00ba 03.797.226/0001-53. III - FUNDAMENTO LEGAL: Lei de Licita\u00e7\u00f5es, Lei n\u00ba 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores; Lei Federal n\u00ba 10.520/02; Decreto N\u00ba 10.024/2019. IV - MODALIDADE: Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 2023.12.08.01. V - OBJETO: Registro de Pre\u00e7os visando Eventual e Futura Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de videomonitoramento, com fornecimento e instala\u00e7\u00e3o de equipamentos, conforme detalhamento, para atender as necessidades junto as unidades administrativas do Munic\u00edpio de General Sampaio. VII - VALOR GLOBAL: R$ 1.210.416,00 (Um Milh\u00e3o Duzentos e Dez Mil Quatrocentos e Dezesseis Reais). VIII - VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses. IX - DATA DA ASSINATURA: 08 de Janeiro de 2024. X - ASSINA PELO \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: Jos\u00e9 Cleiton Freitas Eufrasio (Secret\u00e1ria Municipal de Infraestrutura e Servi\u00e7os P\u00fablicos)."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 RESULTADO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 23.01.04/TP \u2013 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados de assessoria e consultoria na implementa\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es de governan\u00e7a das contrata\u00e7\u00f5es de interesse das Diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Itapipoca/CE. Ap\u00f3s a devida An\u00e1lise dos Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o, foi observado pela Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o o que se segue: EMPRESA(S) HABILITADA(S): 01- \u00c2MBITO P\u00daBLICO ASSESSORIA EM LICITA\u00c7\u00d5ES E GEST\u00c3O P\u00daBLICA LTDA, CNPJ N\u00ba 26.957.388/0001-07. EMPRESA(S) INABILITADA(S): 01- N. LANDY BOTO PORTELA-ME \u2013 CNPJ N\u00ba 29.648.829/0001-87; 02- E.F DE CARVALHO \u2013 EMANUEL CARVALHO - CNPJ N\u00ba 46.770.352/0001-27; 03- CONDUE ASSESSORIA CONTABIL LTDA - CNPJ N\u00ba 40.948.836/0001-37; 04- INNOVA, SERVI\u00c7OS & ASSESSORIA LTDA - CNPJ N\u00ba 17.400.242/0001-75. \u00c9 O RESULTADO. Diante do exposto, abre-se o prazo recursal previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da lei 8.666/93, a contar desta data. Itapipoca-CE, 11 de Janeiro de 2024. Wilsiane Soares de Oliveira Marques \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o I."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 DIVULGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO DO JULGAMENTO DOS DOCUMENTOS DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 CHAMADA P\u00daBLICA N\u00b0 001.25/2023 \u2013 Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o. OBJETO: Credenciamento de Leiloeiro Oficial, visando a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de recebimento, estrutura\u00e7\u00e3o, prepara\u00e7\u00e3o, organiza\u00e7\u00e3o e condu\u00e7\u00e3o de Leil\u00f5es P\u00fablicos, para aliena\u00e7\u00e3o de bens inserv\u00edveis pertencentes ao Munic\u00edpio de Itapipoca. PROPONENTES CLASSIFICADOS: 1. CELSO ALVES CUNHA, CPF 476.348.474-53; 2. \u00c9RICO SOBRAL SOARES, CPF 043.261.883-08; PROPONENTE DESCLASSIFICADO: DANIEL ELIAS GARCIA, CPF 910.192.149-53, N\u00c3O ATENDEU ao Item 5.1, letra b); item 5.3.6 e ANEXO III, do Edital. Abre-se o prazo para eventual interposi\u00e7\u00e3o de recurso a partir da data da publica\u00e7\u00e3o do Resultado da Habilita\u00e7\u00e3o, conforme reza o Art. 109, I, \u201ca\u201d, da L. 8.666/93. Itapipoca-CE, 11 de Janeiro de 2024. Wilsiane Soares de Oliveira Marques \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o I."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 23.06.12/ARP-07 \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 23.06.12/PE \u2013 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Futura e Eventual Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais e equipamentos do Programa PAIC Integral do Municipio Itapipoca, para atender as Escolas Municipais, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantidades identificadas neste Termo de Refer\u00eancia. EMPRESA(S) ADJUDICADA(S) E HOMOLOGADA(S): WERBENIA AMED DA SILVA - EPP, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 07.405.331/0001-50, Vencedora do Item 02, por ela elencado com VALOR TOTAL/GLOBAL estimado de R$ 71.749,28 (Setenta e Um Mil Setecentos e Quarenta e Nove Reais e Vinte e Oito Centavos). \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica. ASSINATURA DA ATA: 10/01/2024. VALIDADE: 12 meses. Itapipoca-CE, 11 de Janeiro de 2024. Heloilson Oliveira Barbosa \u2013 Secret\u00e1rio Executivo da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE RUSSAS \u2013 AVISO DA 1\u00aa PRIMEIRA ALTERA\u00c7\u00c3O E CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DO EDITAL \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 001.27.12.2023-DIVERSAS \u2013 A Comiss\u00e3o de Preg\u00e3o comunica aos interessados que ficar\u00e1 marcada Nova Data para a Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Preg\u00e3o na forma Eletr\u00f4nica de N\u00ba 001.27.12.2023-DIVERSAS, cujo OBJETO \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os para a Futura e Eventual Contrata\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados de loca\u00e7\u00e3o de impressoras, compreendendo instala\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o e assist\u00eancia t\u00e9cnica especializada dos equipamentos, visando atender \u00e0s necessidades das diversas unidades administrativas (secretarias) da Prefeitura Municipal de Russas-CE, tendo em vista a necessidade da Primeira Altera\u00e7\u00e3o e Consolida\u00e7\u00e3o, o Edital foi Republicado, ficando a sess\u00e3o remarcada para o dia 24 de Janeiro de 2024, a partir das 10h (Hor\u00e1rios de Bras\u00edlia) no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: www.licitacoes-e.com.br. O Edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados ap\u00f3s esta publica\u00e7\u00e3o no Site: www.tce.ce.gov.br/licitacoes e na Plataforma: www.licitacoes-e.com.br, e ainda, no hor\u00e1rio de 08h as 12h na Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o situada no Endere\u00e7o: Travessa Jo\u00e3o Nogueira da Costa, Altos, N\u00ba 01, Russas/CE). Russas-CE, 11 de Janeiro de 2024. Rafael F\u00e9lix de Lima \u2013 Pregoeiro Oficial."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Porteiras - Aviso de Julgamento. A Pregoeira Oficial da Prefeitura Municipal de Porteiras/CE, torna p\u00fablico o julgamento do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba. 2023.12.15.2, na seguinte forma: A empresa Convida Consultoria e Assessoria LTDA sagrou-se vencedora junto aos lotes 01. A mesma foi declarada habilitada por cumprimento integral \u00e0s exig\u00eancias do Edital. Informa\u00e7\u00f5es pelo telefone (88) 3557-1254 (R-211). Porteiras/CE, 10 de janeiro de 2024. Maria Edna Tavares de Lav\u00f4r - Pregoeira Oficial do Munic\u00edpio.PREFEITURA MUNICIPAL DE PACOTI - ESTADO DO CEARA - AVISO DE ADIAMENTO DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 2212.01.2023-PE. A Pregoeira da Prefeitura Municipal de Pacoti, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que a sess\u00e3o de abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba: 2212.01.2023-PE, cujo o objeto \u00e9 SELE\u00c7\u00c3O DA MELHOR PROPOSTA PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURA E EVENTUAL AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL ESPORTIVO PARA ATENDER AS DEMANDAS DA SECRETARIA MUNICIPAL DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CIENCIAS, TECNOLOGIA E INOVA\u00c7\u00d5ES E DA SECRETARIA DE CULTURA, TURISMO, ESPORTE E JUVENTUDE DO MUNICIPIO DE PACOTI/CE, que seria realizado no dia 12/01/2024 \u00e0s 08:30 horas, ficar\u00e1 remarcada para o dia 18/01/2023 \u00e0s 08:30 horas, por motivo de conveni\u00eancia administrativa. Pacoti-Ce, 11 de janeiro de 2024. M\u00e1rcia Tabosa Luz Barrozo \u2013 Pregoeira Municipal."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARARIPE/CE \u2013RESULTADO DA HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 05.03/2023-TP.A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o de Araripe/CE comunica aos interessados o resultado da fase de habilita\u00e7\u00e3o referente \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 05.03/2023-TP, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Reforma e amplia\u00e7\u00e3o da E.E.F Davi Custodio de Oliveira e reparos na quadra, no distrito de Riacho Grande, no munic\u00edpio de Araripe-CE, declarando: Habilitadas: Exata Servi\u00e7o De Constru\u00e7\u00f5es E Loca\u00e7\u00f5es; Construtora Reis E Servi\u00e7os Eireli; V.F.S Da Silva Constru\u00e7\u00f5es; Teles Solu\u00e7\u00f5es Em ImoveisEireli \u2013 Me. Inabilitadas:Lexon Servi\u00e7os Construtora E Empreendimentos Ltda, ficando declarado aberto o prazo recursal conforme prev\u00ea o Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d. Maiores informa\u00e7\u00f5es junto a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o. Araripe - CE, 11 de janeiro de 2024. Claudio Ferreira dos Santos. Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIR\u00c9 \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DE PROPOSTAS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2023/STDS-TP \u2013 O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Carir\u00e9 torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados Resultado do Julgamento das Propostas Abertas da Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os, tombada sob o N\u00ba 001/2023/STDS-TP, tendo como OBJETO a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o do projeto de reforma do pr\u00e9dio do PROARES, no Munic\u00edpio de Carir\u00e9-CE, conforme or\u00e7amento anexo ao Edital. A Empresa: NORTH EMPREENDIMENTOS E SERVI\u00c7OS EIRELI, sagrou-se VENCEDORA do certame com VALOR GLOBAL de R$ 495.538,11 (Quatrocentos e Noventa e Cinco Mil, Quinhentos e Trinta e Oito Reais e Onze Centavos), ap\u00f3s atender a todas as exig\u00eancias convocat\u00f3rias. Fica declarado ent\u00e3o aberto o prazo para recursos conforme Art. 109, inciso 1, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei 8.666/93. As Atas da Sess\u00e3o de Julgamento das Propostas, bem como as Propostas das Licitantes, estar\u00e3o dispon\u00edveis nos Sites: www.tce.ce.gov.br/licitacoes e www.carire.ce.gov.br. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado ou pelo Fone: (88) 3646-1133. Arn\u00f3bio de Azevedo Pereira \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIR\u00c9 \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DE PROPOSTAS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 007/2023/SMI-TP \u2013 O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Carir\u00e9 torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados Resultado do Julgamento das Propostas Abertas da Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os, tombada sob o N\u00ba 007/2023/SMI-TP, tendo como OBJETO a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a execu\u00e7\u00e3o do projeto de constru\u00e7\u00e3o de 02 (duas) pra\u00e7as, uma na localidade de Caveira e outra na Sede (Pra\u00e7a do Canal) do Munic\u00edpio de Carir\u00e9-CE, conforme or\u00e7amento anexo ao Edital. A Empresa: RENATO OLIVEIRA BRAND\u00c3O LTDA, sagrou-se VENCEDORA do certame com VALOR GLOBAL de R$ 1.110.091,82 (Um Milh\u00e3o, Cento e Dez Mil e Noventa e Um Reais e Oitenta e Dois Centavos), ap\u00f3s atender a todas as exig\u00eancias convocat\u00f3rias. Fica declarado ent\u00e3o aberto o prazo para recursos conforme Art. 109, inciso 1, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei 8.666/93. As atas da Sess\u00e3o de Julgamento das Propostas, bem como as Propostas das Licitantes, estar\u00e3o dispon\u00edveis nos Sites: www.tce.ce.gov.br/licitacoes e www.carire.ce.gov.br. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado ou pelo Fone: (88) 3646-1133. Arn\u00f3bio de Azevedo Pereira \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE COREA\u00da \u2013 EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 20240111.01-INFRA \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.10.25.01-TP-INFRA \u2013 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a constru\u00e7\u00e3o de cal\u00e7ad\u00e3o para pedestres e ciclovia na Av. Samuel F\u00e9lix da Cunha, pr\u00f3ximo ao A\u00e7ude, no distrito de Araqu\u00e9m no munic\u00edpio de Corea\u00fa/CE. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei N\u00ba 8.666/93, de 21 de junho de 1993, e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es. VALOR: R$ 797.499,81 (Setecentos e Noventa e Sete Mil, Quatrocentos e Noventa e Nove Reais e Oitenta e Um Centavos). VIG\u00caNCIA: 210 (duzentos e dez) dias. DATA DA ASSINATURA: 11 de Janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Ant\u00f4nio Manuel Fernandes Freire, Ordenador de Despesas, - CONTRATANTE, e J. A. R. VIEIRA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ N\u00ba 23.537.707/0001-37- CONTRATADA. Corea\u00fa-CE, 11 de Janeiro de 2024. Ant\u00f4nio Manuel Fernandes Freire \u2013 Ordenador de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE COREA\u00da \u2013 AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.10.25.01-TP-INFRA \u2013 O Ordenador de Despesas da Secretaria de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano de Corea\u00fa-CE torna p\u00fablico o Aviso de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.10.25.01-TP-INFRA, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a constru\u00e7\u00e3o de cal\u00e7ad\u00e3o para pedestres e ciclo-via na Av. Samuel F\u00e9lix da Cunha, pr\u00f3ximo ao A\u00e7ude, no distrito de Araqu\u00e9m no Munic\u00edpio de Corea\u00fa/CE. Assim, ap\u00f3s conclu\u00eddo o Julgamento da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.10.25.01-TP-INFRA, em que foi declarada Vencedora do certame a Licitante: J. A. R. VIEIRA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ sob o N\u00ba 23.537.707/0001-37, sendo HOMOLOGADO e ADJUDICADO em favor da mesma em 11 de Janeiro de 2024, com o VALOR GLOBAL de R$ 797.499,81 (Setecentos e Noventa e Sete Mil, Quatrocentos e Noventa e Nove Reais e Oitenta e Um Centavos). O aviso encontra-se dispon\u00edvel no endere\u00e7o da Prefeitura Municipal, bem como Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE/CE. Corea\u00fa-CE, 11 de Janeiro de 2024. Ant\u00f4nio Manuel Freire Fernandes \u2013 Ordenador de Despesas da Sec. de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Quixel\u00f4 - Extrato do Instrumento do Aditivo Contratual - Extrato do 7\u00ba (S\u00e9timo) Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 2021.12.30.2.1 referente \u00e0 Licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os N. 2021.12.30.2. Partes: o Munic\u00edpio de Quixel\u00f4, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Infraestrutura e a empresa Padre Cicero Construcoes e Servicos LTDA. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o das obras de pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo em diversas ruas no Munic\u00edpio de Quixel\u00f4/CE, nos moldes do Plano de Trabalho n\u00ba 1481 - Conv\u00eanio n\u00ba 129/2021, celebrado com o Governo do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas (SOP). Do Fundamento Legal: O presente instrumento ser\u00e1 regido pelas disposi\u00e7\u00f5es do artigo 57, \u00a7 1\u00ba, VI, da Lei Federal n. 8.666, de 21 de junho de 1993, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, bem como os termos do Processo Licitat\u00f3rio na modalidade Tomada de Pre\u00e7os N. 2021.12.30.2. Do Aditamento: As partes, justas e contratadas, pelo presente e na melhor forma de direito, Acordam em prorrogar por 03 (tr\u00eas) meses, at\u00e9 30 de mar\u00e7o de 2024, o prazo de vig\u00eancia do Contrato original, a contar do dia 30 de dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: Guilherme de Lima e Ant\u00f4nio Alexandre Frota Amora Neto. Quixel\u00f4/CE, 29 de dezembro de 2023."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Brejo Santo \u2013 Secretarias Diversas - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba. PE/SRP-01.11.2/2024-DIVERSAS. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de materiais esportivos diversos, para suprir as necessidades das diversas Unidades Administrativas (Secretarias) da Prefeitura Municipal de Brejo Santo-CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es e detalhamentos constantes no Termo de Refer\u00eancia, convertido em Anexo I do Edital. Tipo: Menor Pre\u00e7o (Por Lote). Modo de Disputa: Aberto. O Pregoeiro Oficial deste Munic\u00edpio comunica aos interessados que o in\u00edcio da disputa ser\u00e1 a partir das 14h:30m. (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 29 de janeiro de 2024, em sess\u00e3o p\u00fablica eletr\u00f4nica, que ocorrer\u00e1 atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: (www.bll.org.br). Maiores informa\u00e7\u00f5es ou aquisi\u00e7\u00e3o do edital no endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima, na sala da comiss\u00e3o, situada na Rua Jos\u00e9 Matias Sampaio, n\u00ba. 234, Centro, Brejo Santo, Cear\u00e1, atrav\u00e9s do fone (88) 3531-1042, das 08h:00m \u00e0s 12h:00m e, ainda, atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: (www.tce.ce.gov.br). Jos\u00e9 Wellington Cruz Andrade \u2013 Presidente da CPL/PMBS."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Alc\u00e2ntaras - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Processo: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2912.01/2023- PE. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios (para o ano letivo de 2024) destinados ao atendimento dos Programas de Distribui\u00e7\u00e3o de Merenda Escolar da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino do Munic\u00edpio de Alc\u00e2ntaras/Ce, de responsabilidade da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. Do Tipo: Menor Pre\u00e7o. Da Forma de Fornecimento: Parcelado. O(A) Pregoeiro(a) da Prefeitura de Alc\u00e2ntaras-CE, toma p\u00fablico para conhecimento dos licitantes e demais interessados, que do dia 15 de janeiro de 2024 a 24 de janeiro de 2024 at\u00e9 \u00e0s 08h00min. (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), estar\u00e1 recebendo as Propostas de Pre\u00e7os e Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o referentes a este Preg\u00e3o, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico www.licitacoes-e.com.br. A Abertura das Propostas acontecer\u00e1 no dia 24 de janeiro de 2024, \u00e0s 08h00min. (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) e o in\u00edcio da Sess\u00e3o de Disputa de Lances ocorrer\u00e1 a partir das 10h00min do dia 26 de janeiro de 2024, (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). O edital na \u00edntegra encontra-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta na Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o/Preg\u00e3o, \u00e1 Rua Antonino Cunha, s/n, Centro - Alc\u00e2ntaras - CE, no licitacoes-e: www.licitacoes-e.com.br, assim como no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE-CE: http://www.tcm.ce.gov.br/licitacoes/. Maiores informa\u00e7\u00f5es pelo telefone: (88) 3640-1033. Alc\u00e2ntaras/Ce, 12 de janeiro de 2024. Charllys Alc\u00e2ntara Soares - Pregoeiro Municipal.Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio Regional de Res\u00edduos do Alto Jaguaribe - CORRAJ - Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.13.1. A Presidenta da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL torna p\u00fablico, o julgamento da fase de habilita\u00e7\u00e3o referente \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os, tombada sob n\u00ba 2023.12.13.1, sendo o seguinte: Empresas Habilitadas: Teles Solucoes em Imoveis LTDA; MT Projetos e Servicos de Engenharia LTDA; Momentum Construtora Limitada; A.I.L. Construtora LTDA; Dagy Construcoes e Urbanismo LTDA; Tomaz Construcoes LTDA; Abrav Construcoes Servicos Eventos e Locacoes LTDA; Concretize Servicos e Empreendimentos LTDA; WU Construcoes e Servicos LTDA; Saraiva Empreendimentos e Servi\u00e7os LTDA e J.N.B Construcoes e Servicos LTDA. Informa\u00e7\u00f5es: Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, fone (88) 98122-6859 ou e-mail: licitacorraj23@gmail.com, Iguatu/CE, 11 de janeiro de 2024. Kelly Nayara Bezerra Nascimento \u2013 Presidenta da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Uruburetama. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, faz publicar o Adendo Modificador ao Edital de Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 019/2023.04, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de reforma de diversas escolas da Rede p\u00fablica Municipal, junto a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Uruburetama. A altera\u00e7\u00e3o compreende a altera\u00e7\u00e3o na modalidade e n\u00famero do processo para Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 001/2023.03. O recebimento dos Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o e Propostas de Pre\u00e7os ser\u00e1 dia 15 de fevereiro de 2024, \u00e0s 14h00min, tendo em vista altera\u00e7\u00f5es no Edital. O Adendo estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o no portal https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/ ap\u00f3s esta publica\u00e7\u00e3o e no Setor de Licita\u00e7\u00f5es, sito \u00e0 Rua Farmac\u00eautico Jos\u00e9 Rodrigues n\u00ba 1131, Centro, hor\u00e1rio de 8h00min \u00e0s 12h00min e de 14h00min \u00e0s 17h00min. Uruburetama/CE, 11 de janeiro de 2024. A Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Camocim - Aviso de Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 031/2023 - Preg\u00e3o Presencial N\u00ba. 2023.11.29.001- SRP. \u00d3rg\u00e3o Gestor: Secretaria de Sa\u00fade. Objeto: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais presta\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os de impress\u00e3o e confec\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico junto as diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Camocim \u2013 CE. Empresas: A & C Rocha Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos LTDA(CNPJ:07.829.546/0001-07), tendo menor valor para o lote 01 de R$ 143.314,82 (cento e quarenta e tr\u00eas mil e trezentos e quatorze reais e oitenta e dois centavos), para o lote 02 de R$ 47.533,72 (quarenta e sete mil e quinhentos e trinta e tr\u00eas reais e setenta e dois centavos). Gerenciador(a) da Ata: Ticiane Maria de Ara\u00fajo \u2013 Ordenadora de Despesas da Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Camocim/CE. Validade: 12 meses, ou seja, de 11/01/2024 a 11/01/2025. Informa\u00e7\u00f5es na Sede da Secretaria de Sa\u00fade, localizada \u00e0 Rua Jo\u00e3o Pessoa,N\u00ba 1252. Centro, Camocim/CE, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00h. Camocim/CE, 11 de Janeiro de 2024. Ticiane Maria de Ara\u00fajo \u2013 Ordenadora de Despesas da Secretaria de Sa\u00fade."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio - Aviso de Reabertura - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 07.008/2023. A Pregoeira da Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio/CE, localizada na Av. Eduardo S\u00e1, 51, Centro, Eus\u00e9bio/CE, CEP: 61760-000, torna p\u00fablico para conhecimento dos licitantes e demais interessados a data de reabertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 07.008/2023, tipo menor pre\u00e7o global, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de grupo gerador incluindo manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, com fornecimento de pe\u00e7as e servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva de grupo gerador pr\u00f3prio, que atende ao Centro Especializado em Reabilita\u00e7\u00e3o \u2013 CER, com fornecimento de pe\u00e7as de interesse da Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Eus\u00e9bio/CE, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico www.bll.org.br. A abertura das propostas acontecer\u00e1 no dia 24 de janeiro de 2024 \u00e0s 09h. (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) e o in\u00edcio da sess\u00e3o de disputa de lances ocorrer\u00e1 a partir das 10h do dia 24 de janeiro de 2024 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Eus\u00e9bio/CE, 11 de janeiro de 2024. Raylse Rafaelle Jer\u00f4nimo Lima - Presidente da Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipueiras - Aviso de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de Ipueiras - CE, atrav\u00e9s do Pregoeiro, devidamente autorizada pela Portaria 270/2023, Adjudica e a Secretaria de Sa\u00fade Homologa o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 047.23-PE-FMS. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de recargas de g\u00e1s oxig\u00eanio hospitalar, destinadas a atender \u00e1s necessidades do Hospital e Maternidade Otac\u00edlio Mota, por meio do Fundo Municipal de Sa\u00fade de Ipueiras-CE,  para a empresa Oxiborges Comercio de Gases Industriais e Medicinais LTDA CNPJ: 28.606.961/0001-63 com valor global de R$ 312.000,00 (trezentos e doze mil reais). Ipueiras/CE, 11 de Janeiro de 2024. Lucas Matos de Abreu Oliveira - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Abaiara - Aviso de Julgamento \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2023.12.27.1. O Pregoeiro Oficial da Prefeitura Municipal de Abaiara/CE, torna p\u00fablico, que fora conclu\u00eddo o julgamento final do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2023.12.27.1, sendo o seguinte: A empresa Miraima Comercio Varejista de G\u00e1s LTDA com melhor oferta para o lote 01 (\u00fanico) resultando habilitada, por cumprimento integral \u00e0s exig\u00eancias do Edital; Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, sito na Rua Padre Jos\u00e9 Leite Sampaio, S/N \u2013 Centro, Abaiara/CE ou pelo E-mail liciara2017@outlook.com, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00 horas ou ainda atrav\u00e9s da plataforma eletr\u00f4nica www.bllcompras.com. Abaiara/CE, 11 de janeiro de 2024. Carlos Mateus Bezerra Flores - Pregoeiro Oficial do Munic\u00edpio."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipueiras - Aviso de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de Ipueiras - CE, atrav\u00e9s do Pregoeiro, devidamente autorizada pela Portaria 270/2023, Adjudica e a Secretaria de Sa\u00fade Homologa o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 046.23-PE-DIV. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de recarga de g\u00e1s GLP 13kg, 45kg e vasilhame 13KG, 45kg, destinados \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o das atividades das diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Ipueiras-CE,  para a empresa Karine da Costa Oliveira CNPJ: 28.975.806/0001-14 com valor global de R$ 766.832,57 (setecentos e sessenta e seis mil oitocentos e trinta e dois reais e cinquenta e sete centavos). Ipueiras/CE, 11 de Janeiro de 2024. Lucas Matos de Abreu Oliveira - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipueiras - Aviso de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de Ipueiras - CE, atrav\u00e9s do Pregoeiro, devidamente autorizada pela Portaria 270/2023, Adjudica e a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o Homologa o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 041.23-PE-SEDUC. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de materiais did\u00e1ticos para atender \u00e0 demanda dos alunos matriculados na educa\u00e7\u00e3o infantil, ensino fundamental e EJA, junto \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de ipueiras-CE, para a empresa Edicoes IPDH - Grafica, Editora e Servi\u00e7os LTDA CNPJ: 09.596.757/0001-64 com valor global de R$ 4.325.133,00 (quatro milh\u00f5es trezentos e vinte e cinco mil cento e trinta e tr\u00eas reais). Ipueiras/CE, 11 de Janeiro de 2024. Lucas Matos de Abreu Oliveira - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Porteiras - Aviso de Julgamento. A Pregoeira Oficial da Prefeitura Municipal de Porteiras/CE, torna p\u00fablico o julgamento do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba. 2023.12.15.1, na seguinte forma: A empresa Jos\u00e9 Iresvan Ara\u00fajo - ME sagrou-se vencedora junto aos lotes 01, 03, 04, 05 e 06. A empresa Ferreira e Luna Comercio e Servi\u00e7os LTDA ME sagrou-se vencedora junto ao lote 07. A empresa C J Comercio e Servicos LTDA sagrou-se vencedora junto ao lote 08, 09, 10, 11, 12 e 13. A empresa Papelaria Cajazeiras LTDA sagrou-se vencedora junto ao lote 02. A mesma foi declarada habilitada por cumprimento integral \u00e0s exig\u00eancias do Edital. Informa\u00e7\u00f5es pelo telefone (88) 3557-1254 (R-211). Porteiras/CE, 10 de janeiro de 2024. Maria Edna Tavares de Lav\u00f4r - Pregoeira Oficial do Munic\u00edpio."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato - EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 2024.01.04.09. PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2023.09.25. Objeto: REGISTRO DE PRE\u00c7OS VISANDO A FUTURA E EVENTUAL AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO E EQUIPAMENTO M\u00c9DICO HOSPISTALAR, CONFORME ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES DETALHADAS CONSTANTES NO TERMO DE REFER\u00caNCIA. EMPRESA DETENTORA DO REGISTRO DE PRE\u00c7O: PROMEDI DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, CNPJ N\u00ba 27.806.274/0001-29, representada por Fabiana Domingues. Valor Global: R$ 19.968,20 (Dezenove Mil, Novecentos e Sessenta e Oito Reais e Vinte Centavos). Prazo: 12 (doze) meses a partir de sua publica\u00e7\u00e3o. Crato/CE,    10 de janeiro de 2023."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Novo Oriente - Extrato de Revoga\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o. A Prefeitura Municipal de Novo Oriente, atrav\u00e9s da Secretaria de Infraestrutura, do Munic\u00edpio de Novo Oriente, torna p\u00fablica, a Revoga\u00e7\u00e3o do Processo de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 05.007/2023, modalidade Tomada de Pre\u00e7os, tendo como objeto: Constru\u00e7\u00e3o de Pra\u00e7a no Bairro Trecho Crateus. Nos termos do artigo 49 da lei n\u00ba 8.666/93. Fica aberto o prazo recursal previsto no art. 109, Inciso I, Al\u00ednea \u201cc.\u201d Novo Oriente, 11 de Janeiro de 2024.ESTADO DO CEAR\u00c1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato - EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 2024.01.04.05 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2023.09.25. Objeto: REGISTRO DE PRE\u00c7OS VISANDO A FUTURA E EVENTUAL AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO E EQUIPAMENTO M\u00c9DICO HOSPISTALAR, CONFORME ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES DETALHADAS CONSTANTES NO TERMO DE REFER\u00caNCIA. EMPRESA DETENTORA DO REGISTRO DE PRE\u00c7O: F G COMERCIAL DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, CNPJ N\u00ba 02.908.738/0001-87, representada por Fernando Henrique Moreira Ramos de Vasconcelos. Valor Global: R$ 16.976,81 (Dezesseis Mil, Novecentos e Setenta e Seis Reais e Oitenta e Um Centavos). Prazo: 12 (doze) meses a partir de sua publica\u00e7\u00e3o. Crato/CE,    09 de janeiro de 2023."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato - EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 2024.01.04.10. PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2023.09.25. Objeto: REGISTRO DE PRE\u00c7OS VISANDO A FUTURA E EVENTUAL AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO E EQUIPAMENTO M\u00c9DICO HOSPISTALAR, CONFORME ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES DETALHADAS CONSTANTES NO TERMO DE REFER\u00caNCIA. EMPRESA DETENTORA DO REGISTRO DE PRE\u00c7O: RAMAX SERVI\u00c7OS E COMERCIO DE ELETROELETR\u00d4NICOS EIRELI, CNPJ N\u00ba 11.493.926/0001-82, representada por Heid Suelem Rodrigues Dias. Valor Global: R$ 1.600,00 (Um Mil e Seiscentos Reais). Prazo: 12 (doze) meses a partir de sua publica\u00e7\u00e3o. Crato/CE,    10 de janeiro de 2023."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Chorozinho. A Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Chorozinho-CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados o 1\u00ba Adendo ao Edital da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.12.26.089-TP-SPDU, cujo Objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de reforma de pra\u00e7as em v\u00e1rias localidades no Munic\u00edpio de Chorozinho-CE. Considerando a altera\u00e7\u00e3o nas propostas, o prazo de recebimento e abertura dos envelopes ser\u00e1 31 de janeiro de 2024, \u00e0s 9:00h, na Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sala da CPL, situada na Av. Raimundo Simpl\u00edcio de Carvalho, S/N \u2013 Vila Requeij\u00e3o - Chorozinho-CE, das 08:00 \u00e0s 14:00h e no site: www.tce.ce.gov.br. Chorozinho, 11 de janeiro de 2024. Maria de Lourdes Gomes da Silva Am\u00e2ncio \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 AVISO DE ABERTURA DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 23.06.17/TP \u2013 A CPL da Prefeitura Municipal de Itapipoca comunica aos interessados que a Abertura das Proposta de Pre\u00e7os da Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 23.06.17/TP, que tem como OBJETO: Requalifica\u00e7\u00e3o parcial e amplia\u00e7\u00e3o dos pr\u00e9dios: EEB Jo\u00e3o Mesquita Teixeira \u2013 Distrito de Barrento e EEB Josefa Pereira de Sousa \u2013 Distrito de Calugi.; Requalifica\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio da EEB Francisco Bento \u2013 Distrito de Barrento e Constru\u00e7\u00e3o do Muro de Arrimo no CEI Francisca de Sousa Braga \u2013 Madalenas no Munic\u00edpio de Itapipoca-CE, realizar-se-\u00e1 no dia 16 de Janeiro de 2024, \u00e0s 08h. Wilsiane Soares de Oliveira Marques \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o I."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 C\u00e2mara Municipal de Itarema - Aviso de Convoca\u00e7\u00e3o de Fornecedores.  A C\u00e2mara Municipal de Itarema, torna p\u00fablico que est\u00e1 convocando, a partir do dia 12 de Janeiro de 2024, nos dias \u00fateis, fornecedores interessados ou inscritos no Certificado de Registro Cadastral da C\u00e2mara Municipal, para Cadastramento ou Renova\u00e7\u00e3o de Fornecedores, Prestadores de Servi\u00e7os e Executores de Obras, os interessados dever\u00e3o solicitar a rela\u00e7\u00e3o de documentos necess\u00e1rios. A rela\u00e7\u00e3o dos documentos encontra-se a disposi\u00e7\u00e3o para retirada pelos interessados via requisi\u00e7\u00e3o por e-mail setordecompras@camaraitarema.ce.gov.br ou diretamente em sua sede situada a Av Joao Batista Rios, SN \u2013 Centro \u2013 CEP 62.590-000 \u2013 Itarema \u2013 CE, no hor\u00e1rio de 8:00 \u00e0s 12:00h. 12 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Aurora - Aviso de Abertura das Proposta de Pre\u00e7o - Chamamento P\u00fablico n\u00ba 2023.11.29.01. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Aurora \u2013 CE, comunica aos interessados que no pr\u00f3ximo dia 15 de janeiro de 2024, \u00e0s 08:00 horas, na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, endere\u00e7o: Avenida Ant\u00f4nio Ricardo, N\u00ba 43 \u2013 Centro \u2013 Aurora-CE, estar\u00e1 abrindo o(s) envelope(s) propostas de pre\u00e7os referente ao Chamamento P\u00fablico N\u00ba. 2023.11.29.01, cujo objeto \u00e9 o credenciamento para fornecedores de aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura Familiar e do Empreendedor Familiar Rural aos Programas da Merenda Escolar, conforme Anexo I. Aurora - CE, 11 de Janeiro de 2024. Francisco Ramalho Meireles - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Cruz - Secretaria de Sa\u00fade - Aviso de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 01/2024-SESA. Comunica aos interessados que no pr\u00f3ximo dia 26 de Janeiro de 2024, \u00e0s 09h, estar\u00e1 abrindo licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 01/2024-SESA \u2013 Registro de pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar para atender as necessidades das Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade da Fam\u00edlia \u2013 UBASF e Hospital Municipal Dona Maria Muniz \u2013 HMDMM, junto a Secretaria de Sa\u00fade, pelo sistema LICITA+BRASIL\u2013 www.licitamaisbrasil.com.br. O edital poder\u00e1 ser obtido junto a pregoeira, na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, \u00e0 Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes s/n\u00ba - Bairro Aningas e nos sites: www.cruz.ce.gov.br, www.licitamaisbrasil.com.br e www.tce.ce.gov.br. Cruz - CE, 11 de Janeiro de 2024. Eroch\u00e2nia Acacio Pinho Lopes \u2013 Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ALTO SANTO \u2013 RESULTADO DA PROPOSTA COMERCIAL. Modalidade: Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba TP-001/2023-DIVERSAS. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Alto Santo torna p\u00fablico o resultado do julgamento das propostas comerciais da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba TP-001/2023 \u2013 DIVERSAS, da seguinte forma: Empresa Classificada \u2013 1\u00ba Lugar: MOREIRA DE FREITAS ADVOGADOS ASSOCIADOS, inscrita com o CNPJ n\u00ba 26.907.073/0001-55, com Valor Global de R$ 231.996,00. Atrav\u00e9s desta publica\u00e7\u00e3o fica aberto prazo recursal de acordo com art. 109, inciso i, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei Federal 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Maiores informa\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s do e-mail: licitacao@altosanto.ce.gov.br. A Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipueiras - Aviso de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de Ipueiras - CE, atrav\u00e9s do Pregoeiro, devidamente autorizada pela Portaria 270/2023, Adjudica e a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o Homologa o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 043.23-PE-DIV. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de pneus, c\u00e2maras de ar e protetores, destinados a suprir as necessidades das diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Ipueiras/CE, para a empresa L S de Farias ME CNPJ: 23.895.062/0001-04 com valor global de R$ 3.925.000,00 (tr\u00eas milh\u00f5es novecentos e vinte e cinco mil reais). Ipueiras/CE, 11 de Janeiro de 2024. Lucas Matos de Abreu Oliveira - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 C\u00e2mara Municipal de Itapipoca \u2013 Aviso de Adiamento \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2612.01/2023. O Pregoeiro da C\u00e2mara Municipal de Itapipoca, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que a abertura prevista para o dia 15 de Janeiro de 2024, \u00e0s 08h30min, do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2612.01/2023, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente para atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de Itapipoca. Fica adiada tendo nova data para o dia 25 de Janeiro de 2024 \u00e0s 08h30min. Maiores Informa\u00e7\u00f5es, no endere\u00e7o da comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o, no hor\u00e1rio de 07h30min \u00e0s 11h30min. Itapipoca \u2013 CE, 11 de Janeiro de 2024. Antonio Gilvan Chaves Mano Neto - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Ic\u00f3 - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Segundo Adendo ao Edital de Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 21.001/2023 - CP. A Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o nomeada na Portaria n\u00ba 2023.02.01.02, torna p\u00fablico, aos interessados e, em especial, \u00e0s empresas que retiraram o edital, que o Anexo VII - Regulamento dos Servi\u00e7os e a p\u00e1gina 22 de 25 do Anexo VI n\u00e3o consta nos anexos do Edital, cujo objeto: Concess\u00e3o dos servi\u00e7os p\u00fablicos de \u00e1gua e esgotamento sanit\u00e1rio, tipo t\u00e9cnica e pre\u00e7os. O presente ADENDO, cujo inteiro teor foi publicado e pode ser consultado na \u00edntegra nos sites https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/index.php/licitacao/abertas, visa incluir os Anexos ao Edital n\u00ba 21.001/2023 - CP. Michelle Roque Guedes."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Alc\u00e2ntaras \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. A Comiss\u00e3o de Preg\u00e3o, localizada na Rua Antonino Cunha, s/n, Bairro Centro, torna p\u00fablico o Edital de Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 1312.01/2023, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a serem prestados na divulga\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es, notas e mat\u00e9rias de interesse da Prefeitura Municipal de Alc\u00e2ntaras/CE na imprensa falada e escrita, de responsabilidade do Gabinete do Prefeito. Que realizar-se-\u00e1 no dia 24.01.2024, \u00e0s 09:00 horas. Referido edital poder\u00e1 ser adquirido no endere\u00e7o acima, no hor\u00e1rio de expediente ao p\u00fablico, das 08:00 \u00e0s 17:00 horas. Alc\u00e2ntaras - Ce, 12 de Janeiro de 2024. Charllys Alc\u00e2ntara Soares \u2013 Pregoeiro Oficial.Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Solon\u00f3pole - Extrato de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.28.01-TP. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para executar obra de requalifica\u00e7\u00e3o do Est\u00e1dio Municipal, no Munic\u00edpio de Solon\u00f3pole/CE, tudo conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Projeto B\u00e1sico/Termo de Refer\u00eancia em anexo. Vencedor: V2 Engenharia e Administra\u00e7\u00e3o LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 13.571.230/0001-52, com o valor global de R$ 2.217.270,88 (dois milh\u00f5es, duzentos e dezessete mil, duzentos e setenta reais e oitenta e oito centavos). Adjudico e Homologo o presente Processo de Licita\u00e7\u00e3o na Forma da Lei. Jo\u00e3o Batista da Silva - Secret\u00e1rio Municipal da Cultura, Esporte e Juventude. Data: 11 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Boa Viagem \u2013 Aviso de Revoga\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.11.06.001. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Boa Viagem, torna p\u00fablico que a aquisi\u00e7\u00e3o de um aparelho de ultrassom para atender as necessidades da Casa de Sa\u00fade Ad\u00edlia Maria do Munic\u00edpio de Boa Viagem/CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es em anexo, parte integrante deste processo, foi Revogada, por determina\u00e7\u00e3o da Casa de Sa\u00fade Ad\u00edlia Maria do Munic\u00edpio de Boa Viagem, na forma do Art. 49 da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Boa Viagem/CE, 11 de Janeiro de 2024. CPL."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Parambu - Aviso de Republica\u00e7\u00e3o - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada a Travessa Tiradentes N\u00ba 30, Centro, torna p\u00fablico aos interessados que no dia 25/01/2024, \u00e0s 09h, realizar\u00e1 licita\u00e7\u00e3o de Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 2023.12.18.001 - SEINFRA, cujo objeto: Registro de pre\u00e7os visando a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material de constru\u00e7\u00e3o, destinado a atender as necessidades da Prefeitura. Referido EDITAL poder\u00e1 ser adquirido no endere\u00e7o acima, a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o, no hor\u00e1rio de expediente ao p\u00fablico, das 08h \u00e0s 14h, ou pelo portal do TCM-CE: http://www.tcm.ce.gov.br/licitacoes. Gabriel Jos\u00e9 Fernandes Noronha."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 67,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Parambu - Aviso de Republica\u00e7\u00e3o - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Travessa Tiradentes, Centro, Parambu/CE, torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados o Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.20.001-SEDUC, cujo objeto: Registro de pre\u00e7o para futura aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados a merenda escolar dos alunos da rede municipal de ensino de Parambu/CE. Data e hor\u00e1rio do certame: 24/01/2024, \u00e0s 09h. O referido EDITAL poder\u00e1 ser adquirido no endere\u00e7o acima, a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o, no hor\u00e1rio de expediente ao p\u00fablico, de 08h \u00e0s  14h e ou no site http://www.tce.ce.gov.br/licitacoes/ e ou http://www.bll.org.br. Gabriel Jos\u00e9 Fernandes Noronha."
    },
    {
        "DATA": "12-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 68,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Itapaj\u00e9 - Aviso de Retifica\u00e7\u00e3o. A Prefeitura de Itapaj\u00e9, por meio da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico o aviso de Retifica\u00e7\u00e3o, do Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba 21.12.2023.01-TP. Na publica\u00e7\u00e3o, onde-se l\u00ea: 02 de fevereiro de 2024, leia-se: 05 de fevereiro de 2024. Mant\u00eam-se as demais informa\u00e7\u00f5es. Itapaj\u00e9, 02 de janeiro de 2024. Franciano Franca Cordeiro \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o.AVISOInformamos que, a venda do Di\u00e1rio Oficial do Estado \u00e9 feitaexclusivamente na Casa do Cidad\u00e3o, no endere\u00e7o abaixo:Casa do Cidad\u00e3o do Shopping Benfica: Av. Carapinima n\u00ba2200 - Benfica.MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ESPELOS TELEFONES: (085) 3101-2252 / 3101-2250 (Benfica)3466-4025 / 3466-4911 (Casa Civil)Hor\u00e1rio de atendimento: 09h \u00e0s 12h13h30 \u00e0s 15hDESTINADO(A)"
    }
]