[
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba36.037, de 28 de maio de 2024.DECRETA PONTO FACULTATIVO OS EXPEDIENTES DOS DIAS 30 E 31 DE MAIO DE 2024, EM TODOS OS \u00d3RG\u00c3OS E ENTIDADES DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA ESTADUAL SEDIADOS NOS MUNIC\u00cdPIOS DO ESTADO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 88, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO a necessidade de disciplinar o funcionamento da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica estadual sediada nos munic\u00edpios do Estado do Cear\u00e1 na data consagrada \u00e0s comemora\u00e7\u00f5es de Corpus Christi, que, neste ano, recai no dia 30 de maio, quinta-feira; e CONSIDERANDO, ainda, que a manuten\u00e7\u00e3o do expediente do dia 31 de maio de 2024, sexta-feira, em sua normalidade, seria contraproducente, DECRETA:Art. 1.\u00ba Fica decretado ponto facultativo, para os servidores/empregados dos \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual sediados nos munic\u00edpios do Estado do Cear\u00e1 cuja data n\u00e3o seja considerada feriado/ponto facultativo municipal, o expediente do dia 30 de maio de 2024, e o expediente do dia 31 de maio de 2024, em toda a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual.Art. 2.\u00ba Na data prevista no art. 1\u00ba, deste Decreto, ser\u00e3o normalmente assegurados o fornecimento de \u00e1gua e dos servi\u00e7os prestados pela Pol\u00edcia Militar, Pol\u00edcia Civil, Per\u00edcia Forense e pelo Corpo de Bombeiros Militar, o atendimento m\u00e9dico-hospitalar e de ambulat\u00f3rios m\u00e9dicos especializados que atendem a pacientes com consultas m\u00e9dicas previamente agendadas, dos equipamentos culturais do Estado do Cear\u00e1, da Central de Atendimento Telef\u00f4nico da Ouvidoria localizada em Canind\u00e9 (Central 155), dos postos do Hemoce, do servi\u00e7o pr\u00e9-hospitalar do Samu Cear\u00e1 (Central 192) e dos servi\u00e7os relacionados \u00e0s campanhas de sanidade animal e vegetal executadas pela Adagri e pela Ematerce, bem como dos Postos Fiscais da Secretaria da Fazenda do Estado do Cear\u00e1.Art. 3.\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 28 de maio 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "LISTANEGRITO": [
            "DECRETO N\u00ba36.037",
            "DECRETA PONTO FACULTATIVO OS EXPEDIENTES DOS DIAS 30 E 31 DE MAIO DE 2024, EM TODOS OS \u00d3RG\u00c3OS E ENTIDADES DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA ESTADUAL SEDIADOS NOS MUNIC\u00cdPIOS DO ESTADO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba36.038, de 28 de maio de 2024.DECLARA DE UTILIDADE P\u00daBLICA, PARA FINS DE DESAPROPRIA\u00c7\u00c3O, A \u00c1REA E IM\u00d3VEIS QUE INDICA, COM SUAS BENFEITORIAS E ACESS\u00d5ES, LOCALIZADAS NO MUNIC\u00cdPIO DE JUAZEIRO DO NORTE.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 88, incisos IV, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual e com funda-mento no art. 5.\u00ba, al\u00ednea h, do Decreto-Lei Federal n.\u00ba 3.365, de 21 de junho de 1941 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es. CONSIDERANDO o papel essencial das institui\u00e7\u00f5es superiores de ensino na forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica e profissional de estudantes que poder\u00e3o contribuir para o desenvolvimento de setores sens\u00edveis e importantes para a sociedade, como a sa\u00fade; CONSIDERANDO a import\u00e2ncia dessas institui\u00e7\u00f5es para a gera\u00e7\u00e3o e expans\u00e3o do conhecimento, na preserva\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o dos valores \u00e9ticos, cient\u00edficos, art\u00edsticos e culturais; CONSIDERANDO a necessidade de contribuir, a partir de parceria com o Governo Federal, com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel a ser destinado \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o de hospital universit\u00e1rio na regi\u00e3o do Cariri, voltado \u00e0 forma\u00e7\u00e3o de recursos humanos na \u00e1rea da sa\u00fade e \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de apoio ao ensino, \u00e0 pesquisa e \u00e0 extens\u00e3o; DECRETA:Art.1\u00ba Fica declarado de utilidade p\u00fablica, para fins de desapropria\u00e7\u00e3o, o im\u00f3vel com suas benfeitorias, acess\u00f5es e outros acess\u00f3rios, com uma \u00e1rea total de 6,73 ha, situados no Munic\u00edpio de Juazeiro do Norte, conforme previsto nos Anexos I e II deste Decreto.Par\u00e1grafo \u00fanico. A desapropria\u00e7\u00e3o referida no caput deste artigo destinar-se-\u00e1 \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o, em parceria com o Governo Federal, de hospital universit\u00e1rio no munic\u00edpio de Juazeiro do Norte/CE.Art.2\u00ba Caber\u00e1 \u00e0 Procuradoria-Geral do Estado, por meio da Comiss\u00e3o Central de Desapropria\u00e7\u00f5es e Per\u00edcias da Procuradoria do Patrim\u00f4nio e do Meio Ambiente proceder, por via administrativa ou judicial, \u00e0 desapropria\u00e7\u00e3o prevista neste Decreto, nos termos da Lei Complementar n.\u00ba 58, de 31 de mar\u00e7o de 2006.Art.3\u00ba As despesas decorrentes deste Decreto correr\u00e3o \u00e0 conta do Tesouro do Estado do Cear\u00e1.Art.4\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 28 de maio de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1ANEXO I A QUE SE REFERE O DECRETO N\u00ba36.038, DE 28 DE MAIO DE 2024Inicia-se a descri\u00e7\u00e3o deste per\u00edmetro no v\u00e9rtice V1, de coordenadas N 9198284,755 m e E 466305,933 m; deste, segue com os seguintes azimute plano e dist\u00e2ncia: 89\u00b002\u201925,74\u2019\u2019 e 5,04 m; at\u00e9 o v\u00e9rtice V2, de coordenadas N 9198284,840 m e E 466310,973 m; deste, segue com os seguintes azimute plano e dist\u00e2ncia: 90\u00b021\u20198,80\u2019\u2019 e 213,19 m; at\u00e9 o v\u00e9rtice V3, de coordenadas N 9198283,528 m e E 466524,164 m; deste, segue com os seguintes azimute plano e dist\u00e2ncia: 181\u00b029\u201952,94\u2019\u2019 e 133,32 m; at\u00e9 o v\u00e9rtice V4, de coordenadas N 9198150,251 m e E 466520,678 m; deste, segue com os seguintes azimute plano e dist\u00e2ncia: 180\u00b014\u201916,77\u2019\u2019 e 119,08 m; at\u00e9 o v\u00e9rtice V5, de coordenadas N 9198031,168 m e E 466520,184 m; deste, segue com os seguintes azimute plano e dist\u00e2ncia: 181\u00b012\u201943,73\u2019\u2019 e 75,87 m; at\u00e9 o v\u00e9rtice V6, de coordenadas N 9197955,315 m e E 466518,579 m; deste, segue com os seguintes azimute plano e dist\u00e2ncia: 271\u00b056\u201945,64\u2019\u2019 e 24,51 m; at\u00e9 o v\u00e9rtice V7, de coordenadas N 9197956,147 m e E 466494,079 m; deste, segue com os seguintes azimute plano e dist\u00e2ncia: 291\u00b042\u20198,01\u2019\u2019 e 3,17 m; at\u00e9 o v\u00e9rtice V8, de coordenadas N 9197957,321 m e E 466491,130 m; deste, segue com os seguintes azimute plano e dist\u00e2ncia: 299\u00b021\u201947,04\u2019\u2019 e 7,39 m; at\u00e9 o v\u00e9rtice V9, de coordenadas N 9197960,942 m e E 466484,693 m; deste, segue com os seguintes azimute plano e dist\u00e2ncia: 289\u00b057\u201937,65\u2019\u2019 e 9,46 m; at\u00e9 o v\u00e9rtice V10, de coordenadas N 9197964,171 m e E 466475,802 m; deste, segue com os seguintes azimute plano e dist\u00e2ncia: 274\u00b028\u201920,62\u2019\u2019 e 7,76 m; at\u00e9 o v\u00e9rtice V11, de coordenadas N 9197964,776 m e E 466468,068 m; deste, segue com os seguintes azimute plano e dist\u00e2ncia: 270\u00b016\u201933,27\u2019\u2019 e 69,86 m; at\u00e9 o v\u00e9rtice V12, de coordenadas N 9197965,113 m e E 466398,210 m; deste, segue com os seguintes azimute plano e dist\u00e2ncia: 357\u00b037\u201916,51\u2019\u2019 e 4,21 m; at\u00e9 o v\u00e9rtice V13, de coordenadas N 9197969,327 m e E 466398,035 m; deste, segue com os seguintes azimute plano e dist\u00e2ncia: 271\u00b005\u201911,43\u2019\u2019 e 3,51 m; at\u00e9 o v\u00e9rtice V14, de coordenadas N 9197969,393 m e E 466394,524 m; deste, segue com os seguintes azimute plano e dist\u00e2ncia: 356\u00b003\u201949,84\u2019\u2019 e 1,53 m; at\u00e9 o v\u00e9rtice V15, de coordenadas N 9197970,916 m e E 466394,419 m; deste, segue com os seguintes azimute plano e dist\u00e2ncia: 270\u00b034\u201929,92\u2019\u2019 e 7,14 m; at\u00e9 o v\u00e9rtice V16, de coordenadas N 9197970,988 m e E 466387,274 m; deste, segue com os seguintes azimute plano e dist\u00e2ncia: 179\u00b051\u201917,75\u2019\u2019 e 5,69 m; at\u00e9 o v\u00e9rtice V17, de coordenadas N 9197965,302 m e E 466387,289 m; deste, segue com os seguintes azimute plano e dist\u00e2ncia: 270\u00b056\u201947,65\u2019\u2019 e 47,62 m; at\u00e9 o v\u00e9rtice V18, de coordenadas N 9197966,089 m e E 466339,677 m; deste, segue com os seguintes azimute plano e dist\u00e2ncia: 3\u00b020\u201955,12\u2019\u2019 e 14,25 m; at\u00e9 o v\u00e9rtice V19, de coordenadas N 9197980,317 m e E 466340,509 m; deste, segue com os seguintes azimute plano e dist\u00e2ncia: 311\u00b024\u201945,90\u2019\u2019 e 17,31 m; at\u00e9 o v\u00e9rtice V20, de coordenadas N 9197991,765 m e E 466327,529 m; deste, segue com os seguintes azimute plano e dist\u00e2ncia: 358\u00b045\u201918,60\u2019\u2019 e 10,00 m; at\u00e9 o v\u00e9rtice V21, de coordenadas N 9198001,763 m e E 466327,312 m; deste, segue com os seguintes azimute plano e dist\u00e2ncia: 271\u00b012\u201933,24\u2019\u2019 e 13,81 m; at\u00e9 o v\u00e9rtice V22, de coordenadas N 9198002,054 m e E 466313,507 m; deste, segue com os seguintes azimute plano e dist\u00e2ncia: 0\u00b009\u201955,99\u2019\u2019 e 75,53 m; at\u00e9 o v\u00e9rtice V23, de coordenadas N 9198077,580 m e E 466313,726 m; deste, segue com os seguintes azimute plano e dist\u00e2ncia: 331\u00b044\u201928,34\u2019\u2019 e 18,93 m; at\u00e9 o v\u00e9rtice V24, de coordenadas N 9198094,252 m e E 466304,764 m; deste, segue com os seguintes azimute plano e dist\u00e2ncia: 356\u00b032\u201947,21\u2019\u2019 e 12,64 m; at\u00e9 o v\u00e9rtice V25, de coordenadas N 9198106,871 m e E 466304,003 m; deste, segue com os seguintes azimute plano e dist\u00e2ncia:1\u00b011\u201951,58\u2019\u2019 e 46,99 m; at\u00e9 o v\u00e9rtice V26, de coordenadas N 9198153,848 m e E 466304,985 m; deste, segue com os seguintes azimute plano e dist\u00e2ncia: 0\u00b024\u201913,71\u2019\u2019 e 122,12 m; at\u00e9 o v\u00e9rtice V27, de coordenadas N 9198275,965 m e E 466305,845 m; deste, segue com os seguintes azimute plano e dist\u00e2ncia: 0\u00b034\u201923,13\u2019\u2019 e 8,79 m; at\u00e9 o v\u00e9rtice V1, de coordenadas N 9198284,755 m e E 466305,933 m, encerrando esta descri\u00e7\u00e3o.Todas as coordenadas aqui descritas est\u00e3o georrefereciadas ao Sistema Geod\u00e9sico Brasileiro, a partir da esta\u00e7\u00e3o RBMC de coordenadas E m e N m, locali-zada em, e encontram-se representadas no sistema UTM, referenciadas ao Meridiano Central-39, tendo como DATUM SIRGAS 2000. Todos os azimutes e dist\u00e2ncias, \u00e1rea e per\u00edmetro foram calculados no plano de proje\u00e7\u00e3o UTM.ANEXO II A QUE SE REFERE O DECRETO N\u00ba36.038, DE 28 DE MAIO DE 2024",
        "LISTANEGRITO": [
            "DECRETO N\u00ba36.038",
            "DECLARA DE UTILIDADE P\u00daBLICA, PARA FINS DE DESAPROPRIA\u00c7\u00c3O, A \u00c1REA E IM\u00d3VEIS QUE INDICA, COM SUAS BENFEITORIAS E ACESS\u00d5ES, LOCALIZADAS NO MUNIC\u00cdPIO DE JUAZEIRO DO NORTE."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba435/2023 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 03 (tr\u00eas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 354,84 (trezentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e quatro centavos), acrescidos de 50% (cinquenta por cento), mais 01 (uma) ajuda de custo no valor de R$ 354,84 (trezentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e quatro centavos), e passagem a\u00e9rea para o trecho FORTALEZA-CE/BRAS\u00cdLIA-DF/FORTALEZA-CE no valor de R$ 5.254,00 (cinco mil duzentos e cinquenta e quatro reais), totalizando R$ 7.471,75 (sete mil e quatrocentos e setenta e um reais e setenta e cinco centavos), ao militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, KILDARE VASCONCELOS SARAIVA, ocupante do posto de Tenente Coronel PM, matr\u00edcula n\u00ba 79971219, por viagem em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de BRAS\u00cdLIA-DF, no per\u00edodo de 08 a 11 de abril de 2024, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de Ajud\u00e2ncia de Ordens do Governador do Estado, de acordo com o art. 1\u00ba e 2\u00ba; c/c art. 4\u00ba, \u00a7 2\u00ba, inciso II, art. 16, classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 23 de maio de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA COAFI CC N\u00ba435/2023 - ",
            "03 (tr\u00eas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias",
            "KILDARE VASCONCELOS SARAIVA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA CC N\u00ba30/2024.DESIGNA AGENTE P\u00daBLICO PARA O EXPEDIENTE QUE INDICA.O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram conferidas pela Lei Estadual n\u00b0 16.710 de 21 de dezembro de 2018, e em conformidade com o art. 8\u00b0, o inciso III do art. 39, o \u00a7 3\u00ba do art. 40, e o art. 41, da Lei n\u00b0 9.826, de 14 de maio de 1974, e com o art. 71 do Decreto n\u00b0 33.417, de 30 de dezembro de 2019, RESOLVE DESIGNAR o servidor FABR\u00cdCIO RICARTES MAGALH\u00c3ES, Coordenador, matr\u00edcula n\u00b0 30002431, para responder, interina e cumulativamente, sem preju\u00edzo de suas atribui\u00e7\u00f5es, pelo expediente do cargo de Coordenador de Log\u00edstica de Transporte da Casa Civil, com efeitos retroativos a partir de 20 maio de 2024, ate o dia 29 de maio, em decorr\u00eancia do gozo de f\u00e9rias do servidor DAVI ALVES DE MESQUITA, matr\u00edcula 30001354.CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 22 de maio de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedroza Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA CC N\u00ba30/2024.DESIGNA AGENTE P\u00daBLICO PARA O EXPEDIENTE QUE INDICA."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba432/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 03 (tr\u00eas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, com ajuda de custo e passagem a\u00e9rea, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencentes a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o do Governador do Estado, de acordo com o art. 1\u00ba e 2\u00ba; c/c art. 4\u00ba, \u00a7 2\u00ba, inciso II, art. 16, classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 23 de maio de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba432/2024, 23 DE MAIO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACRESC. (%)TOTALCristiano Castro de AraujoCapit\u00e3o PMII01 a 04.04.2024FORTALEZA-CE/BRAS\u00cdLIA-DF/FORTALEZA-CE3 e 1/2354,8450%1.862,91354,8420.513,1229.384,12Marcio Ferreira das Chagas do NascimentoSubtenente PMII01 a 04.04.2024FORTALEZA-CE/BRAS\u00cdLIA-DF/FORTALEZA-CE3 e 1/2354,8450%1.862,91354,84Caio Hudson Monteiro de Oliveira3\u00ba Sargento PMII01 a 04.04.2024FORTALEZA-CE/BRAS\u00cdLIA-DF/FORTALEZA-CE3 e 1/2354,8450%1.862,91354,84Carlos Alberto Santos de Sousa3\u00ba Sargento PMII01 a 04.04.2024FORTALEZA-CE/BRAS\u00cdLIA-DF/FORTALEZA-CE3 e 1/2354,8450%1.862,91354,84",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA COAFI CC N\u00ba432/2024 - ",
            "03 (tr\u00eas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias",
            "MILITARES",
            "NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACRESC. (%)TOTAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba446/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 04 (quatro) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, com ajuda de custo e passagem a\u00e9rea, ao MILITAR Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Auto-ridade, de acordo com o art. 1\u00ba e 2\u00ba; c/c art. 4\u00ba, \u00a7 2\u00ba, inciso II, art. 16, classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, publicado no Di\u00e1rio Oficial de 04 de abril de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 24 de maio de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba446/2024, 24 DE MAIO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACRESC. (%)TOTALMario Sergio de Fran\u00e7a FontelesTenente Coronel PMII08.04.2024FORTALEZA-CE/S\u00c3O PAULO-SP1354,8450%532,26354,845.751,418.856,2608 a 12.04.2024S\u00c3O PAULO-SP /BRAS\u00cdLIA-DF/FORTALEZA-CE3 e 1/2354,8450%1.862,91354,84",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA COAFI CC N\u00ba446/2024 - ",
            "04 (quatro) e 1/2 (meia) di\u00e1rias",
            "MILITAR",
            "NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACRESC. (%)TOTAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba473/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER \u00bd (meia) di\u00e1ria, as SERVIDORAS pertencentes a estrutura da Secretaria da Igualdade Racial, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem, com a finalidade de participarem de evento oficial, de acordo com o art. 1\u00b0, art. 4\u00ba e seu \u00a7 2\u00ba; I, art.16, classes I e II, do anexo I do Decreto N\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, publicado no Di\u00e1rio Oficial de 04 de abril de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil, conforme disposto no art. 13\u00ba, \u00a7 3.\u00ba, da lei N\u00ba 18.310, de 17 de fevereiro de 2023. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 23 de maio de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba473/2024, 23 DE MAIO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACR\u00c9SCIMOTOTALKaiany Joyce Vasconcelos RodriguesOrientadora de C\u00e9lula30000072 II09/05/2024A servi\u00e7o da Secretaria da Igualdade Racial no munic\u00edpio de Fortim - CE1/2R$ 131,43*****R$ 65,72Francisca Mart\u00edr da Silva Secret\u00e1ria-Executiva da Igualdade Racial 30000013 I09/05/2024 A servi\u00e7o da Secretaria da Igualdade Racial no munic\u00edpio de Fortim - CE1/2R$ 189,26*****R$ 94,63TOTAL:R$ 160,35",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA COAFI CC N\u00ba473/2024 - ",
            "\u00bd (meia) di\u00e1ria",
            "SERVIDORAS",
            "NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACR\u00c9SCIMOTOTAL",
            "TOTAL:R$ 160,35"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba474/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 02 (duas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, com ajuda de custo e passagem a\u00e9rea, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencentes a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o do Governador do Estado, de acordo com o art. 1\u00ba e 2\u00ba; c/c art. 4\u00ba, \u00a7 2\u00ba, inciso II, art. 16, classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, publicado no Di\u00e1rio Oficial de 04 de abril de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 24 de maio de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba474/2024, 24 DE MAIO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACRESC. (%)TOTALJoao Paulo Sousa AlmeidaMajor PMII15 a 17.04.2024FORTALEZA-CE/BRAS\u00cdLIA-DF/FORTALEZA-CE2 e 1/2354,8450%1.330,65354,8428.084,1836.511,63Francisco Igor Sampaio CardozoMajor PMII15 a 17.04.2024FORTALEZA-CE/BRAS\u00cdLIA-DF/FORTALEZA-CE2 e 1/2354,8450%1.330,65354,84Marcio Ferreira das Chagas do NascimentoSubtenente PMII15 a 17.04.2024FORTALEZA-CE/BRAS\u00cdLIA-DF/FORTALEZA-CE2 e 1/2354,8450%1.330,65354,84Rob\u00e9rio Santos de Almeida3\u00ba Sargento PMII15 a 17.04.2024FORTALEZA-CE/BRAS\u00cdLIA-DF/FORTALEZA-CE2 e 1/2354,8450%1.330,65354,84Charles Carlos Rebou\u00e7asSoldado PMII15 a 17.04.2024FORTALEZA-CE/BRAS\u00cdLIA-DF/FORTALEZA-CE2 e 1/2354,8450%1.330,65354,84",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA COAFI CC N\u00ba474/2024 - ",
            "02 (duas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias",
            "MILITARES",
            "NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACRESC. (%)TOTAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba524/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 04 (quatro) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 354,84 (trezentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e quatro centavos), acrescidos de 50% (cinquenta por cento), mais 01 (uma) ajuda de custo no valor de 354,84 (trezentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e quatro centavos), e passagem a\u00e9rea para o trecho FORTALEZA-CE/BRAS\u00cdLIA-DF/FORTALEZA-CE no valor de R$ 2.186,13 (dois mil e cento e oitenta e seis reais e treze centavos), totalizando R$ 4.936,14 (quatro mil e novecentos e trinta e seis reais e catorze centavos), ao militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organi-zacional da Casa Civil, SALIM BRAIDE NETO, ocupante do posto de Subtenente PM, matr\u00edcula n\u00ba 79990019, por viagem em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de BRAS\u00cdLIA-DF, no per\u00edodo de 29.04.2024 a 03.05.2023, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, de acordo com o art. 1\u00ba e 2\u00ba; c/c art. 4\u00ba, \u00a7 2\u00ba, inciso II, art. 16, classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, publicado no Di\u00e1rio Oficial de 04 de abril de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 24 de maio de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA COAFI CC N\u00ba524/2024 - ",
            "04 (quatro) e 1/2 (meia) di\u00e1rias",
            "SALIM BRAIDE NETO"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba188/2021I \u2013 ESP\u00c9CIE: S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 188/2021; II \u2013 CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza - CE; IV \u2013 CONTRATADA: SERVNAC SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.924.588/0001-93; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Paulo Esteferson Bezerra, n\u00ba 185, Letra A, Jangurussu, CEP. 60.870-848, Fortaleza-CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo tem fundamento no Processo NUP 30001.003579/2024-07, no contrato n\u00ba 188/2021, e nas normas do art. 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 c/c art. 385 do C\u00f3digo Civil (Lei n\u00ba 10.406/2002) e no art. 57 da IN n\u00ba 05/2017 do Minist\u00e9rio do Planejamento; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: Conceder a repactua\u00e7\u00e3o do contrato n\u00ba188/2021 em decorr\u00eancia do reajuste oriundo da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2024/2024 para a categoria de Inform\u00e1tica (CE000392/2024); IX - VALOR GLOBAL: Em decorr\u00eancia da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2024/2024 da categoria de Inform\u00e1tica (CE000392/2024), o valor mensal do contrato passar\u00e1 de R$ 881.193,50 (oitocentos e oitenta e um mil, cento e noventa e tr\u00eas reais e cinquenta centavos) para R$ 887.924,28 (oitocentos e oitenta e sete mil, novecentos e vinte e quatro reais e vinte e oito centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: A partir da data da sua assinatura, com efeitos retroativos a 1\u00ba de janeiro de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem em vigor e ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado e seus termos aditivos; XII \u2013 DATA: 24 de maio de 2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL e Erinalva dos Santos Teixeira de Freitas, SERVNAC SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS LTDA.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba188/2021",
            "SERVNAC SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS LTDA",
            "repactua\u00e7\u00e3o do contrato n\u00ba188/2021"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba08/2022I \u2013 ESP\u00c9CIE: Quarto Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 08/2022; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da CASA CIVIL, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, FRANCISCO JOS\u00c9 MOURA CAVALCANTE; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Avenida Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, bairro Meireles, CEP 60.120-000, Fortaleza \u2013 CE; IV \u2013 CONTRATADA: CENTRAL DE TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 04.491.662/0001-62, neste ato representada pelo Sr. Francisco Evandro Lima Pereira, brasileiro, empres\u00e1rio, inscrito no CPF sob o n\u00b0 119.172.533-20, RG n\u00ba 00642986389; V \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Rua Rep\u00fablica, n\u00ba 1545, Varjota, CEP 60175-222, Fortaleza-CE; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Processo NUP 30001.003420/2024-84, no Contrato n\u00ba 08/2022, e no inciso II, al\u00ednea d, do art. 65 da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 c/c art. 190 da Lei federal 14.133/21; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 CE; VIII \u2013 OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a repactua\u00e7\u00e3o do contrato n\u00ba08.2022, referente ao ajuste de sal\u00e1rio-base, vale-alimenta\u00e7\u00e3o, cesta b\u00e1sica e plano de sa\u00fade, de acordo com o Termo Aditivo \u00e0 Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2024/2024 (Inform\u00e1tica \u2013 CE000392/2024); IX \u2013 VALOR GLOBAL: O valor mensal do contrato, ap\u00f3s a repactua\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 de R$ 199.373,08 (cento e noventa e nove mil, trezentos e trinta e tr\u00eas reais e oito centavos), conforme planilha padr\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual, o qual correr\u00e1 sob a dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 30100003.339037.1.500.9100000.0.2.01. 24402; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste Termo Aditivo \u00e9 a partir da data da sua assinatura, com efeitos retroativos a 1\u00ba de janeiro de 2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo.; XII \u2013 DATA: 17 de maio de 2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: FRANCISCO JOS\u00c9 MOURA CAVALCANTE \u2013 CONTRATANTE e FRANCISCO EVANDRO LIMA PEREIRA \u2013 CONTRATADO.Sabrine Gondim Lima COORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICARepublicado por incorre\u00e7\u00e3o.",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba08/2022",
            "CENTRAL DE TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA",
            "repactua\u00e7\u00e3o do contrato n\u00ba08.2022"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba039/2022I \u2013 ESP\u00c9CIE: OITAVO TERMO ADITIVO; II \u2013 CONTRATANTE: ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situada na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza-CE; IV \u2013 CONTRATADA: SERVNAC SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.924.588/0001-93; V - ENDERE\u00c7O: Rua Paulo Esteferson Bezerra, n\u00ba 185, Letra A, Jangurussu, CEP. 60.870-848; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo tem fundamento no Processo NUP 30001.003580/2024-23, no contrato n\u00ba 039/2022, e nas normas do arts. 54 e 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 c/c art. 385 do C\u00f3digo Civil (Lei n\u00ba 10.406/2002); VII- FORO: Fortaleza - Cear\u00e1; VIII \u2013 OBJETO: Este Termo Aditivo tem por objeto conceder a repactua\u00e7\u00e3o do contrato n\u00ba039/2022 em decorr\u00eancia do reajuste oriundo da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2024/2024 para a categoria de Inform\u00e1tica (CE000392/2024); IX - VALOR GLOBAL: O valor mensal do Contrato, em decorr\u00eancia das Conven\u00e7\u00f5es Coletivas de Trabalho 2024 da categoria de Inform\u00e1tica (CE000392/2024), passa de R$ 1.608.498,31 (Hum milh\u00e3o, seiscentos e oito mil, quatrocentos e noventa e oito reais e trinta e um centavos) para R$ 1.610.546,49 (Hum milh\u00e3o, seiscentos e dez mil, quinhentos e quarenta e seis reais e quarenta e nove centavos). Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 30100003.04.126.421.20300.15.339037.1.500.9100000.0.2.01. X - DA VIG\u00caNCIA: a partir da data da sua assinatura, com efeitos retroativos a 1\u00ba de janeiro de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este termo aditivo. XII - DATA: Fortaleza, 21 de maio de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante - CONTRATANTE e Erinalva dos Santos Teixeira de Freitas \u2013 CONTRATADA.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba039/2022",
            "SERVNAC SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS LTDA",
            "repactua\u00e7\u00e3o do contrato n\u00ba039/2022"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "N\u00ba DO NUP: 30001.001027/2024-56EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba06/2024CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505 - Meireles, Fortaleza \u2013 CE, CEP: 60.120-013, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, e a PREFEITURA MUNICIPAL DE GRANJEIRO, inscrito(a) no CNPJ sob o n\u00ba 41.342.098/0001-42, com sede na Av. David de Granjeiro, N\u00ba 104 \u2013 Bairro Centro, Granjeiro - CE, CEP: 63.230-000, como Convenente, representa-do(a) por seu Prefeito, Sr. Francisco Clementino de Almeida, portador(a) do RG n\u00ba 2004015037723 SSP-CE e inscrito(a) no CPF sob o N\u00ba 263.272.188-14, residente e domiciliado(a) na Rua David Granjeiro, 128 - Centro, Granjeiro - CE, CEP: 63.230-000 , firmam o presente conv\u00eanio, e mediante as seguintes cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es. OBJETO: Constitui o objeto deste instrumento o apoio financeiro concedido ao convenente para o implemento do projeto \u201cS\u00c3O JO\u00c3O DO POVO, NO MUNIC\u00cdPIO DE GRANJEIRO-CE\u201d, a realizar-se no dia 08/06/2024, com a realiza\u00e7\u00e3o de uma festividade de cunho art\u00edstico-cultural, que contar\u00e1 com uma programa\u00e7\u00e3o diversificada, com Festival Junino, apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas e musicais, quadrilhas, quermesses, feiras de artesanato e comidas t\u00edpicas do per\u00edodo junino, ofertando, dessa forma, aos seus mun\u00edcipes e visitantes, entretenimento e lazer de qualidade, caracterizados pela regionalidade e identidade cultural de seu povo, sendo, por fim, um est\u00edmulo ao desenvolvimento do com\u00e9rcio local e dos seus setores econ\u00f4mico e tur\u00edstico, e ainda, um incentivo para a gera\u00e7\u00e3o de empregos diretos e indiretos para sua popula\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de proporcionar melhoria na distribui\u00e7\u00e3o de renda e na qualidade de vida de toda a regi\u00e3o, tudo em conformidade com o Plano de Trabalho que integra o termo celebrado, independente de transcri\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente conv\u00eanio tem como fundamento a Lei Complementar n\u00ba 119/2012, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 178/2018, o Decreto Estadual n\u00b0 32.811/2018, a Lei Federal n\u00b0 14.133/2021, a Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias vigente e o Processo Administrativo n\u00b0 30001.001027/2024-56. FORO: Fortaleza-CE VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste instrumento ser\u00e1 de 60 (sessenta) dias, a contar da data de sua assinatura, podendo a mesma ser prorrogada mediante a celebra\u00e7\u00e3o de termo aditivo. VALOR GLOBAL: R$ 88.610,81 (oitenta e oito mil, seiscentos e dez reais e oitenta e um centavos), cabendo ao concedente transferir o valor de R$ 60.000,00 (sessenta mil reais), com cronograma de desembolso previsto no Plano de Trabalho e ao convenente transferir, a t\u00edtulo de contrapartida financeira, o valor de R$ 28.610,81 (vinte e oito mil, seiscentos e dez reais e oitenta e um centavos), com cronograma de desembolso previsto no Plano de Trabalho. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30100011.04.122.431.11722.01.334041.1.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 23 de maio de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, e Francisco Clementino de Almeida, Prefeito de Granjeiro-CE.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA",
        "LISTANEGRITO": [
            "N\u00ba DO NUP: 30001.001027/2024-56EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba06/2024",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE GRANJEIRO",
            "apoio financeiro"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 30001.001093/2024-26EXTRATO PRIMEIRO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba31/2024I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO ADITIVO AO FOMENTO N\u00ba 31/2024 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA CASA CIVIL E A INSTITUTO ARTE VIDA, PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA.; II \u2013 OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do Fomento n\u00b031/2024 por 60 (sessenta) dias, com in\u00edcio em 25/05/2024 e com t\u00e9rmino em 23/07/2024.; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( sem repercuss\u00e3o financeira ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do fomento, ora aditado.; V - DATA E ASSINANTES: Fortaleza \u2013 CE, 21 de maio de 2024. Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna e S\u00edlvia Ramos de Oliveira, Presidente do Instituto Arte Vida.Sabrine Gondim LimaASSESSORIA JUR\u00cdDICA",
        "LISTANEGRITO": [
            "N\u00ba DO PROCESSO: 30001.001093/2024-26EXTRATO PRIMEIRO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba31/2024",
            "INSTITUTO ARTE VIDA",
            "prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do Fomento n\u00b031/2024"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba79/2024 - O PROCURADOR-GERAL DO ESTADO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto nos artigos 5\u00b0, inciso XVI, 51, inciso II e \u00a7 6\u00ba, e 150 da Lei Complementar n\u00ba 58, de 31 de mar\u00e7o de 2006, e a Portaria/PGE n\u00ba073/2021, de 15 de outubro de 2021, publicada no DOE 18 de outubro de 2021 que institui, no \u00e2mbito da Procuradoria-Geral do Estado, o programa de est\u00e1gio destinado a estudantes em n\u00edvel de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o, RESOLVE CONCEDER BOLSA DE EST\u00c1GIO DE P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O, considerando a aprova\u00e7\u00e3o no resultado final do processo seletivo do Programa de Est\u00e1gio de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o \u2013 Edital 02/2022, publicado no DOE de 18 de abril de 2022, com homologa\u00e7\u00e3o publicada no DOE de 20 de setembro de 2023, prorrogado atrav\u00e9s do Edital 001/2023, de 16 de outubro de 2023, publicado no DOE de 27 de novembro de 2023, no valor mensal de R$ 2.154,32 (Dois mil cento e cinquenta quatro reais e trinta e dois centavos), bem como AUX\u00cdLIO TRANSPORTE em pec\u00fania, proporcional aos dias estagiados, provenientes da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria deste \u00d3rg\u00e3o, para a ESTAGI\u00c1RIA abaixo relacionada:NOMEA PARTIR DEAT\u00c9MAYARA INGRID DA SILVA ALBANO13/05/202412/05/2025A vig\u00eancia da concess\u00e3o de bolsa est\u00e1gio poder\u00e1 encerrar-se antes do prazo de 1 (um) ano, diante da conclus\u00e3o do curso de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, salvo compro-va\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula em novo curso na \u00e1rea do direito sem solu\u00e7\u00e3o de continuidade. PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 17 de maio de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1Registre-se e publique-se.",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00ba79/2024 - ",
            "BOLSA DE EST\u00c1GIO",
            "bem como AUX\u00cdLIO TRANSPORTE",
            "ESTAGI\u00c1RIA",
            "NOMEA PARTIR DEAT\u00c9"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba83/2024 - O PROCURADOR-GERAL DO ESTADO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto nos artigos 5\u00b0, inciso XVI, 51, inciso II e \u00a7 6\u00ba, e 150 da Lei Complementar n\u00ba 58, de 31 de mar\u00e7o de 2006, e a Portaria/PGE n\u00ba073/2021, de 15 de outubro de 2021, publicada no DOE 18 de outubro de 2021 que institui, no \u00e2mbito da Procuradoria-Geral do Estado, o programa de est\u00e1gio destinado a estudantes em n\u00edvel de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o, RESOLVE CONCEDER BOLSA DE EST\u00c1GIO DE P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O, considerando a aprova\u00e7\u00e3o no resultado final do processo seletivo do Programa de Est\u00e1gio de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o \u2013 Edital 02/2022, publicado no DOE de 18 de abril de 2022, com homologa\u00e7\u00e3o publicada no DOE de 20 de setembro de 2023, prorrogado atrav\u00e9s do Edital 001/2023, de 16 de outubro de 2023, publicado no DOE de 27 de novembro de 2023, no valor mensal de R$ 2.154,32 (dois mil cento e cinquenta quatro reais e trinta e dois centavos), bem como AUX\u00cdLIO TRANSPORTE em pec\u00fania, proporcional aos dias estagiados, provenientes da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria deste \u00d3rg\u00e3o, para a ESTAGI\u00c1RIA abaixo relacionada:NOMEA PARTIR DEAT\u00c9LARISSA HOLANDA DE OLIVEIRA MONTENEGRO02/05/202401/05/2025A vig\u00eancia da concess\u00e3o de bolsa est\u00e1gio poder\u00e1 encerrar-se antes do prazo de 1 (um) ano, diante da conclus\u00e3o do curso de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, salvo compro-va\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula em novo curso na \u00e1rea do direito sem solu\u00e7\u00e3o de continuidade. PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 30 de abril de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1Registre-se e publique-se.",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00ba83/2024 - ",
            "BOLSA DE EST\u00c1GIO",
            "bem como AUX\u00cdLIO TRANSPORTE",
            "ESTAGI\u00c1RIA",
            "NOMEA PARTIR DEAT\u00c9"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "AVISO DE ADIAMENTO DE LICITA\u00c7\u00c3O COM DATA PREVISTACONCORR\u00caNCIA N\u00ba ELETR\u00d4NICA 20240001IG N\u00ba1300341000 A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba20240001 de interesse da Superinten-d\u00eancia de Obras P\u00fablicas - SOP cujo OBJETO \u00e9: a requalifica\u00e7\u00e3o da pavimenta\u00e7\u00e3o e drenagem do Canal do Rio Granjeiro em Crato \u2013 CE, no munic\u00edpio de Crato, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. MOTIVO: ADENDO 02. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 95001/2024, at\u00e9 o dia 18/7/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4-nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO \u2013 Central de Licita\u00e7\u00f5es do Estado do Cear\u00e1 \u2013 Comiss\u00e3o Central de Contrata\u00e7\u00f5es - CCC, em Fortaleza, 21 de maio de 2024. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 21 de maio de 2024.Maria Bet\u00e2nia Saboia CostaVICE PRESIDENTE DA CCC",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE ADIAMENTO DE LICITA\u00c7\u00c3O COM DATA PREVISTACONCORR\u00caNCIA N\u00ba ELETR\u00d4NICA 20240001IG N\u00ba1300341000 ",
            "torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba20240001"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "AVISO DE ANULA\u00c7\u00c3O PARCIALPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020231771A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico que a SESS\u00c3O P\u00daBLICA E OS ATOS SUBSEQUENTES da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba1771/2023 no sistema Comprasnet de interesse da SESA, cujo objeto \u00e9 Servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva e operacional de elevadores, com t\u00e9cnico residente, para o Hospital Geral de Fortaleza /HGF, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital e seus anexos, foram ANULADA DE OF\u00cdCIO, em raz\u00e3o da exist\u00eancia de impug-na\u00e7\u00e3o que ir\u00e3o alterar alguns itens do edital, e que a sess\u00e3o do certame ocorreu de forma autom\u00e1tica. Assim, diante da situa\u00e7\u00e3o f\u00e1tica, a qual ocorreu diante da indisponibilidade de Internet na Central de Licita\u00e7\u00f5es, impossibilitando a pr\u00e9via suspens\u00e3o do referido preg\u00e3o. A licita\u00e7\u00e3o, posteriormente, ser\u00e1 publicada pelos mesmos meios de divulga\u00e7\u00e3o e ocorrer\u00e1 no sistema Comprasnet, sob o n\u00ba 90541/2024. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.Francisco Cl\u00e1udio Reis da SilvaPREGOEIRO",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE ANULA\u00c7\u00c3O PARCIALPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020231771",
            "torna p\u00fablico que a SESS\u00c3O P\u00daBLICA E OS ATOS SUBSEQUENTES da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba1771/2023",
            "foram ANULADA DE OF\u00cdCIO"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OLICITA\u00c7\u00c3O REGIDA PELA LEI N\u00ba13.303/2016 N\u00ba20240012A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablica a Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 20240012, regida pela Lei N\u00ba 13.303/2016 de interesse da Companhia de G\u00e1s do Cear\u00e1- CEG\u00c1S, cujo objeto \u00e9 LICITA\u00c7\u00c3O COM CRIT\u00c9RIO DE JULGAMENTO MENOR PRE\u00c7O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ENGENHARIA PARA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE RAMAIS EM REDES DE POLIETILENO DE ALTA DENSIDADE EM FORTALEZA E REGI\u00c3O METROPOLITANA, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. ENDERE\u00c7O E DATA DA SESS\u00c3O PARA RECEBIMENTO E ABERTURA DOS ENVELOPES: Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, N\u00ba 150, Bairro: Edson Queiroz, CEP: 60811-520\u2013Fortaleza-CE, no dia 05 de agosto de 2024 \u00e0s 10:00h. FORNECIMENTO DO EDITAL: no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 21 de maio de 2024.Ant\u00f4nio An\u00e9sio de Aguiar MouraPRESIDENTE DA COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O 06",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OLICITA\u00c7\u00c3O REGIDA PELA LEI N\u00ba13.303/2016 N\u00ba20240012",
            " CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ENGENHARIA PARA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE RAMAIS EM REDES DE POLIETILENO DE ALTA DENSIDADE "
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020230015IG N\u00ba1278919000 A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230015 de interesse da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual do Cear\u00e1 \u2013 FUNECE, cujo OBJETO \u00e9: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o das Leis Trabalhistas \u2013 CLT, para atender as necessidades das \u00e1reas de Auxiliar Administrativo III, Audiodescritor, Interprete de Libras e Cuidador, capital e Interior. MOTIVO: Altera\u00e7\u00f5es no Edital. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 15432023, at\u00e9 o dia 13/06/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 17 de maio de 2024.Carlos Alberto Coelho Leit\u00e3oPREGOEIRO",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020230015IG N\u00ba1278919000 ",
            "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020231779IG N\u00ba1267975000 A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231779 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Servi\u00e7os de Dedetiza\u00e7\u00e3o, desratiza\u00e7\u00e3o e descupiniza\u00e7\u00e3o destinados ao controle de pragas e vetores (baratas, ratos, cupins, escorpi\u00f5es, aranhas, moscas, muri\u00e7ocas, mosquitos, etc) nas \u00e1reas f\u00edsicas internas e externas do Hospital Geral Dr. C\u00e9sar Cals na \u00e1rea total de 15.241,98m\u00b2, distribu\u00eddas em uma \u00e1rea de 11.920,10m\u00b2 (Hospital) e 3.321,88m\u00b2 (Anexo). MOTIVO: Impugna\u00e7\u00e3o n\u00e3o acatada. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 17792023, at\u00e9 o dia 18/06/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 15 de maio de 2024.Raimundo Vieira CoutinhoPREGOEIRO",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020231779IG N\u00ba1267975000 ",
            "Servi\u00e7os de Dedetiza\u00e7\u00e3o, desratiza\u00e7\u00e3o e descupiniza\u00e7\u00e3o destinados ao controle de pragas e vetores"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240002IG N\u00ba1311465000 A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240002, de interesse da Empresa de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 \u2013 ETICE, cujo objeto \u00e9: Servi\u00e7o de Manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva de NoBreak, incluindo o fornecimento total de pe\u00e7as e baterias, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 903652024, at\u00e9 o dia 20/06/2024 \u00e0s 8h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 14 de maio de 2024.Robinson de Borba e VelosoPREGOEIRO",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240002IG N\u00ba1311465000 ",
            "Servi\u00e7o de Manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva de NoBreak"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240003IG N\u00ba1304659000 A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240003, de interesse da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEDUC, cujo objeto \u00e9: Presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de transporte escolar dos alunos da rede p\u00fablica estadual de ensino do Munic\u00edpio de Itapi\u00fana, do Estado do Cear\u00e1, contando com motorista, para atender aos alunos que residem prioritariamente na zona rural do munic\u00edpio, com uso de ve\u00edculos rodovi\u00e1rios de passageiros, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 903072024, at\u00e9 o dia 17/06/2024 \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 13 de maio de 2024.Murilo Lobo de QueirozPREGOEIRO",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240003IG N\u00ba1304659000 ",
            "Presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de transporte escolar"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240008IG N\u00ba1308077000 A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240008, de interesse da Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SSPDS, cujo objeto \u00e9: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em horas/ano de Profissional de Sa\u00fade na categoria de Servi\u00e7o Social, para suprir as necessidades dos agentes da seguran\u00e7a p\u00fablica atendidos pela Assessoria de Assist\u00eancia Biopsicossocial da Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 903962024, at\u00e9 o dia 18/06/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 14 de maio de 2024.Carlos Alberto Coelho Leit\u00e3oPREGOEIRO",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240008IG N\u00ba1308077000 ",
            "Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em horas/ano de Profissional de Sa\u00fade"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240008A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240008, de interesse da Companhia de Gest\u00e3o dos Recursos H\u00eddricos \u2013 COGERH, cujo objeto \u00e9: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos estrat\u00e9gicos para garantir a continuidade das a\u00e7\u00f5es de gerenciamento dos recursos h\u00eddricos nas 12 regi\u00f5es hidrogr\u00e1ficas do Estado do Cear\u00e1, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No ende-re\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 902832024, at\u00e9 o dia 12/06/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 15 de maio de 2024.Cir\u00edaco Barbosa Damasceno NetoPREGOEIRO",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240008",
            "Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos estrat\u00e9gicos para garantir a continuidade das a\u00e7\u00f5es de gerenciamento dos recursos h\u00eddricos nas 12 regi\u00f5es hidrogr\u00e1ficas"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240009IG N\u00ba1310250000 A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240009, de interesse da Secretaria da Fazenda \u2013 SEFAZ, cujo objeto \u00e9: Aquisi\u00e7\u00e3o de tapetes personalizados, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 903542024, at\u00e9 o dia 12/06/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 17 de maio de 2024.Clara de Assis Falc\u00e3o PereiraPREGOEIRA",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240009IG N\u00ba1310250000 ",
            "Aquisi\u00e7\u00e3o de tapetes personalizados"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240009A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240009, de interesse da Companhia de Gest\u00e3o dos Recursos H\u00eddricos \u2013 COGERH, cujo objeto \u00e9: Presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Apoio Log\u00edstico nos seguintes Eventos: Reuni\u00f5es do F\u00f3rum Cearense de Comit\u00eas de Bacias Hidrogr\u00e1ficas \u2013 FCCBH; Reuni\u00f5es de planejamento do FCCBH; Reuni\u00f5es de Planejamento da Gest\u00e3o Participativa; Reuni\u00f5es de C\u00e2maras T\u00e9cnicas; Reuni\u00f5es do CONERH e do SIGERH; Reuni\u00f5es com o Governador; Reuni\u00f5es do representante dos CBHS no Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da COGERH e com os plen\u00e1rios de CBHS, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 902822024, at\u00e9 o dia 14/06/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 17 de maio de 2024.Aur\u00e9lia Figueiredo GurgelPREGOEIRA",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240009",
            "Presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Apoio Log\u00edstico nos seguintes Eventos"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240028IG N\u00ba1314307000 A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240028, de interesse da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PEFOCE, cujo objeto \u00e9: Aquisi\u00e7\u00e3o de Kit de fonte de luz forense de banda estreita de alta intensidade, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 904512024, at\u00e9 o dia 13/06/2024 \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 17 de maio de 2024.Raimundo Lima de SouzaPREGOEIRO",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240028IG N\u00ba1314307000 ",
            "Aquisi\u00e7\u00e3o de Kit de fonte de luz forense de banda estreita de alta intensidade"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240047A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240047 de interesse da Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 \u2013 CAGECE, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais Aquisi\u00e7\u00f5es de Inversores de Frequ\u00eancia, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 900902024, at\u00e9 o dia 11/06/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 08 de maio de 2024.Simone Alencar RochaPREGOEIRA",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240047",
            "Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais Aquisi\u00e7\u00f5es de Inversores de Frequ\u00eancia"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240049A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240049, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo objeto \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Insumos de Laborat\u00f3rio, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 900492024, at\u00e9 o dia 11/06/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 09 de maio de 2024.Antonia Gleiva Nunes de Sousa MontenegroPREGOEIRA",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240049",
            "Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Insumos de Laborat\u00f3rio"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240233A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240233, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo objeto \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais Raquisi\u00e7\u00f5es de material m\u00e9dico hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 902332024, at\u00e9 o dia 13/06/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 13 de maio de 2024.Aur\u00e9lia Figueiredo GurgelPREGOEIRA",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240233",
            "Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais Raquisi\u00e7\u00f5es de material m\u00e9dico hospitalar"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240259A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240259, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo objeto \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 902592024, at\u00e9 o dia 12/06/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 10 de maio de 2024.Antonia Gleiva Nunes de Sousa MontenegroPREGOEIRA",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240259",
            "Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240276A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240276, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo objeto \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 902762024, at\u00e9 o dia 12/06/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 10 de maio de 2024.Janes Valter Nobre RabeloPREGOEIRO",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240276",
            "Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240291A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240291, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo objeto \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de insumos de laborat\u00f3rio \u2013 autoimunidade e de doen\u00e7as infecto \u2013 contagiosas com cess\u00e3o, em regime de comodato, de equipamentos que utilizem a Metodologia de Imunoensaio por Imunofluoresc\u00eancia e Elisa, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 902912024, at\u00e9 o dia 13/06/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 13 de maio de 2024.Jos\u00e9 Edson BezerraPREGOEIRO",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240291",
            "Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de insumos de laborat\u00f3rio"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240300A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240300, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo objeto \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar em Comodato, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 903002024, at\u00e9 o dia 11/06/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 09 de maio de 2024.Cir\u00edaco Barbosa Damasceno NetoPREGOEIRO",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240300",
            "Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar em Comodato"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240312A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240312, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo objeto \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 903122024, at\u00e9 o dia 13/06/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 13 de maio de 2024.Raimundo Vieira CoutinhoPREGOEIRO",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240312",
            "Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240325A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240325, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo objeto \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 903252024, at\u00e9 o dia 13/06/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 13 de maio de 2024.M\u00e1rcio Albert Gomes MoreiraPREGOEIRO",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240325",
            "Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240338A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240338, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo objeto \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de material m\u00e9dico hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 903382024, at\u00e9 o dia 13/06/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 13 de maio de 2024.Dalila M\u00e1rcia Mota Braga GondimPREGOEIRA",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240338",
            "Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de material m\u00e9dico hospitalar"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240343A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240343 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u00d3rteses e Pr\u00f3teses, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 903432024, at\u00e9 o dia 11/06/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 08 de maio de 2024.Nelson Ant\u00f4nio Grangeiro Gon\u00e7alvesPREGOEIRO",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240343",
            "Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u00d3rteses e Pr\u00f3teses"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240372A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240372, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo objeto \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 903722024, at\u00e9 o dia 14/06/2024, \u00e0s 14h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 14 de maio de 2024.Carlos Alberto Coelho Leit\u00e3oPREGOEIRO",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240372",
            "Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240393A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240393, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo objeto \u00e9: Registro de Pre\u00e7o Para Futuras e Eventuais Aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 903932024, at\u00e9 o dia 12/06/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 10 de maio de 2024.Murilo Lobo de QueirozPREGOEIRO",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240393",
            "Registro de Pre\u00e7o Para Futuras e Eventuais Aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240425A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240425, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo objeto \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 904252024, at\u00e9 o dia 12/06/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 10 de maio de 2024.M\u00e1rcio Albert Gomes MoreiraPREGOEIRO",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240425",
            "Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240437A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240437, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo objeto \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Equipamento M\u00e9dico-Hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECE-BIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 904372024, at\u00e9 o dia 12/06/2024, \u00e0s 8h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 10 de maio de 2024.Robinson de Borba e VelosoPREGOEIRO",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240437",
            "Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Equipamento M\u00e9dico-Hospitalar"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO DA FASE DE PROPOSTAS COMERCIAISCONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA NACIONAL N\u00b020230002-AVALIA\u00c7\u00c3O FINALAVISO DE JULGAMENTO DA FASE DE PROPOSTAS COMERCIAIS E AVALIA\u00c7\u00c3O FINAL - A SECRETARIA DA CASA CIVIL, em cumprimento ao \u00a7 1\u00ba do artigo 109 da Lei 8.666/93, torna p\u00fablico o Aviso de Julgamento da Fase de Propostas Comerciais e Avalia\u00e7\u00e3o Final, da Concorr\u00eancia P\u00fablica Nacional n\u00b0 20230002, de interesse da Secretaria das Cidades \u2013 SCIDADES, cujo objeto \u00e9 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA GERENCIAMENTO, ACOMPANHAMENTO E ASSESSORIA T\u00c9CNICA E SOCIOAMBIENTAL \u00c0 SECRETARIA DAS CIDADES NA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE SISTEMAS DE ABASTECIMENTO DE \u00c1GUA NO \u00c2MBITO DO PROJETO DE INTEGRA\u00c7\u00c3O DO RIO S\u00c3O FRANCISCO, comunicando aos lici-tantes e demais interessados que ap\u00f3s an\u00e1lise das Propostas Comerciais e Avalia\u00e7\u00e3o Final realizadas pelo corpo t\u00e9cnico e gerencial da SCIDADES, dispostas no Parecer T\u00e9cnico SCIDADES/COSAN N\u00b0033/2024, foi divulgado na sess\u00e3o p\u00fablica realizada em 22/05/2024, o seguinte resultado: CONS\u00d3RCIO \u00c1GUA DO S\u00c3O FRANCISCO (COMOL CONSTRU\u00c7\u00d5ES E CONSULTORIA MOREIRA LIMA LTDA e GCA ENGENHARIA E ARQUITETURA LTDA), com Valor Global de R$6.623.192,70, \u00cdndice T\u00e9cnico 97,00, \u00cdndice de Pre\u00e7o 88,825 e Nota Final 93,730 \u2013 Classificado como VENCEDOR; CONS\u00d3RCIO NEE \u2013 S\u00c3O FRANCISCO (NOVA ENGEVIX ENGENHARIA E PROJETOS S.A. e ENGECONSULT CONSULTORES T\u00c9CNICOS LTDA), com Valor Global de R$5.883.057,36, \u00cdndice T\u00e9cnico 87,50, \u00cdndice de Pre\u00e7o 100,00 e Nota Final 92,50 \u2013 Classificado em 2\u00b0 LUGAR; CONS\u00d3RCIO INTEGRA S\u00c3O FRANCISCO (UFC ENGENHARIA S/A e RK ENGENHARIA E CONSULTORIA LTDA), com Valor Global de R$7.071.174,63, \u00cdndice T\u00e9cnico 86,50, \u00cdndice de Pre\u00e7o 83,198 e Nota Final 85,179 \u2013 Classificado em 3\u00b0 LUGAR; CONS\u00d3RCIO RIO S\u00c3O FRANCISCO (CONCREMAT ENGENHARIA E TECNOLOGIA S/A, ENGECORPS ENGENHARIA S.A. e TECHNE ENGENHEIROS CONSULTORES LTDA), com Valor Global de R$6.750.748,04, \u00cdndice T\u00e9cnico 82,00, \u00cdndice de Pre\u00e7o 87,147 e Nota Final 84,059 \u2013 Classificado em 4\u00b0 LUGAR; CONS\u00d3RCIO HIDROCONSULT/LAGHI (HIDROCON-SULT CONSULTORIA, ESTUDOS E PROJETOS LTDA e LAGHI ENGENHARIA LTDA), com Valor Global de R$7.552.324,56, \u00cdndice T\u00e9cnico 87,50, \u00cdndice de Pre\u00e7o 77,897 e Nota Final 83,659 \u2013 Classificado em 5\u00b0 LUGAR; e CONS\u00d3RCIO TPF/HIGT TECH (TPF ENGENHARIA LTDA e HIGT TECH CONSULTANTES EIRELI), com Valor Global de R$8.200.296,76, \u00cdndice T\u00e9cnico 75,50, \u00cdndice de Pre\u00e7o 71,742 e Nota Final 73,997 \u2013 Classificado em 6\u00b0 LUGAR. A ata da sess\u00e3o p\u00fablica que divulgou este resultado encontra-se dispon\u00edvel no site www.pge.ce.gov.br. Fica aberto o prazo recursal nos termos da Lei 8.666/93. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 22 de maio de 2024.Maria Bet\u00e2nia Saboia CostaVICE PRESIDENTE DA CCC",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE RESULTADO DA FASE DE PROPOSTAS COMERCIAISCONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA NACIONAL N\u00b020230002-AVALIA\u00c7\u00c3O FINAL",
            "CONS\u00d3RCIO \u00c1GUA DO S\u00c3O FRANCISCO",
            "VENCEDOR"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020230130A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1754/2023 - Comprasnet, de interesse da CAGECE, cujo objeto \u00e9 Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de LUVAS FOFO E TRIPARTIDAS, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e https://www.gov.br/compras/pt-br/. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.Jos\u00e9 C\u00e9lio Bastos de LimaPREGOEIRO",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020230130",
            "Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de LUVAS FOFO E TRIPARTIDAS"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230175A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 18942024 Comprasnet, de interesse da CAGECE, cujo OBJETO \u00e9 AQUISI\u00c7\u00c3O DE COPO RETR\u00c1TIL DE SILICONE 400ML. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.Simone Alencar RochaPREGOEIRA",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230175",
            "AQUISI\u00c7\u00c3O DE COPO RETR\u00c1TIL DE SILICONE 400ML"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b02023/1190A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1190/2023-Comprasnet, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de material m\u00e9dico hospitalar, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.Marcos Alexandrino Alves GondimPREGOEIRO",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b02023/1190",
            "Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de material m\u00e9dico hospitalar,"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020231861A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 18612023 Comprasnet, de interesse do(a) SESA/COEXE, cujo OBJETO \u00e9 Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital e seus anexos. As infor-ma\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.Janes Valter Nobre RabeloPREGOEIRO",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020231861",
            "Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b02024/0001A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 90123/2024 Comprasnet, de interesse da SDA, cujo OBJETO \u00e9 Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais Aquisi\u00e7\u00f5es de Tratores Agr\u00edcolas e implementos para Mecaniza\u00e7\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o para Conviv\u00eancia com Semi\u00e1rido, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 22 de maio de 2024.Raimundo Lima de SouzaPREGOEIRO",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b02024/0001",
            "Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais Aquisi\u00e7\u00f5es de Tratores Agr\u00edcolas e implementos para Mecaniza\u00e7\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o para Conviv\u00eancia com Semi\u00e1rido"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240232A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 902322024 - Comprasnet, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 o Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de INSUMOS DE LABORAT\u00d3RIO, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.Marcos Ant\u00f4nio Frota RibeiroPREGOEIRO",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020240232",
            "Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de INSUMOS DE LABORAT\u00d3RIO"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b02024 90048A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 90048/2024 Comprasnet, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Insumos de Laborat\u00f3rio, com equipamento em comodato, nas condi\u00e7\u00f5es estabele-cidas neste edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br e https://www.gov.br/compras/pt-br e http://www.gov.br/pncp/pt-br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.Murilo Lobo de QueirozPREGOEIRO",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b02024 90048",
            "Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Insumos de Laborat\u00f3rio"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "CONTROLADORIA E OUVIDORIA-GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA CGE N\u00ba73/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participarem da 50\u00aa Reuni\u00e3o T\u00e9cnica do Conselho Nacional de Controle Interno (Conaci), concedendo-lhes 3,5 tr\u00eas di\u00e1rias e meia, de acordo com os artigos 2\u00ba e 4\u00ba; \u00a7 2, inciso II, art.12; \u00a72, classe II do anexo III do Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7amen-t\u00e1ria desta Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado. CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.Alo\u00edsio Barbosa de Carvalho NetoSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA CGE N\u00ba73/2024 FORTALEZA, 23 DE MAIO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACR\u00c9SCIMOTOTALAna Luiza Felinto CruzAuditor de Controle Interno/CoordenadorII05 a 08/06/2024Fortaleza/Rio de Janeiro/ Fortaleza3,5R$354,84R$620,97R$1.862,91R$354,84R$2.384,00R$4.601,75Marcos Henrique de Carvalho AlmeidaAuditor de Controle Interno/CoordenadorII05 a 08/06/2024Fortaleza/Rio de Janeiro/ Fortaleza3,5R$354,84R$620,97R$1.862,91R$354,84R$2.384,00R$4.601,75",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA CGE N\u00ba73/2024 - ",
            "SERVIDORES",
            "viajarem",
            "NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACR\u00c9SCIMOTOTAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "ASSESSORIA ESPECIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 042, Serie 3, ANO XVI, de 1 de mar\u00e7o de 2024, que publicou o TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA PROCESSO N\u00ba58001.0004082023-56. Onde se l\u00ea: Art. 2\u00ba As despesas decorrentes do presente reconhecimento de d\u00edvida correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7a-ment\u00e1ria: 58100001.04.122.421.20223.03.339092.1.5009100000.0. Leia-se: Art. 2\u00ba As despesas decorrentes do presente reconhecimento de d\u00edvida correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 58100001.04.122.421.20223.03.339093.1.5009100000.0. Fortaleza, 23 de maio de 2024.Jo\u00e3o Marcos de Abreu TeixeiraASSESSOR JUR\u00cdDICORegistre-se e publique-se.",
        "LISTANEGRITO": [
            "CORRIGENDA",
            "Onde se l\u00ea: ",
            "Leia-se: "
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "ASSESSORIA ESPECIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 043, Serie 3, ANO XVI, de 4 de mar\u00e7o de 2024, que publicou o TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA PROCESSO N\u00ba58001000407202310. Onde se l\u00ea: Art. 2\u00ba As despesas decorrentes do presente reconhecimento de d\u00edvida correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7amen-t\u00e1ria: 58100001.04.122.421.20223.03.339092.1.5009100000.0. Leia-se: Art. 2\u00ba As despesas decorrentes do presente reconhecimento de d\u00edvida correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 58100001.04.122.421.20223.03.339093.1.5009100000.0. Fortaleza, 23 de maio de 2024.Jo\u00e3o Marcos de Abreu TeixeiraASSESSOR JUR\u00cdDICORegistre-se e publique-se.",
        "LISTANEGRITO": [
            "CORRIGENDA",
            "Onde se l\u00ea: ",
            "Leia-se: "
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002884/2024-15EXTRATO OITAVO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba104/CIDADES/2019I - ESP\u00c9CIE: OITAVO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 104/CIDADES/2019 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE CAMOCIM; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 12 (doze) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo ; III - VALOR GLOBAL: R$ 598.686,27 ( quinhentos e noventa e oito mil, seiscentos e oitenta e seis reais e vinte e sete centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 22 de maio de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANE-JAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Maria Elizabete Magalhaes, PREFEITA DE CAMOCIM.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA",
        "LISTANEGRITO": [
            "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.002884/2024-15EXTRATO OITAVO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba104/CIDADES/2019",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CAMOCIM",
            "O prazo",
            "prorrogado"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.003508/2024-48EXTRATO QUINTO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba033/CIDADES/2021I - ESP\u00c9CIE: QUINTO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 033/CIDADES/2021 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE TRAIRI; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 3 (tr\u00eas) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo ; III - VALOR GLOBAL: R$ 638.714,75 ( seiscentos e trinta e oito mil setecentos e quatorze reais e setenta cinco centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 22 de maio de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Carlos Gustavo Monteiro Moreira, PREFEITO DE TRAIRI .Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA",
        "LISTANEGRITO": [
            "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.003508/2024-48EXTRATO QUINTO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba033/CIDADES/2021",
            "MUNIC\u00cdPIO DE TRAIRI",
            "O prazo",
            "prorrogado"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0271/2024 - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP 43022.004646/2024-04, RESOLVE DECLARAR, nos termos do arts. 80, inciso VII, e 105 com a nova reda\u00e7\u00e3o dada pelo art. 12 da Lei n\u00ba 11.745, de 30 de outubro de 1990 e art. 106 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, que a servi-dora RAIMUNDA JACINTO BARRETO, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Grupo Ocupacional ADO, N\u00edvel 26, matr\u00edcula n\u00ba 010036-15, lotada nesta Autarquia faz jus \u00e0 LICEN\u00c7A ESPECIAL, de 30 (trinta) dias, referente ao quinqu\u00eanio de 01/01/1990 a 31/12/1995 e conceder nos per\u00edodos de 01/06/2024 a 10/06/204 (10 dias),01/07/2024 a 10/07/2024 (10 dias) e 22/08/2024 a 31/08/2024(10 dias). SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, em Fortaleza, 21 de maio de 2024.Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00ba0271/2024 - ",
            "RAIMUNDA JACINTO BARRETO",
            "LICEN\u00c7A ESPECIAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0272/2024 - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP 43022.004733/2024-53, RESOLVE DECLARAR, nos termos do arts. 80, inciso VII, e 105 com a nova reda\u00e7\u00e3o dada pelo art. 12 da Lei n\u00ba 11.745, de 30 de outubro de 1990 e art. 106 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, que a servi-dora SANDRA MARIA FREIRES, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Grupo Ocupacional ADO, N\u00edvel 26, matr\u00edcula n\u00ba 00987719, lotada nesta Autarquia faz jus \u00e0 LICEN\u00c7A ESPECIAL, de 10 (dez) dias, referente ao quinqu\u00eanio de 01/01/1990 a 31/12/1995 e conceder no per\u00edodo de 20/05/2024 a 29/05/2024 (10 dias). SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, em Fortaleza, 21 de maio de 2024.Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00ba0272/2024 - ",
            "SANDRA MARIA FREIRES",
            "LICEN\u00c7A ESPECIAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba185/2024 - A PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o afastamento do servidor EDVALTER DA SILVA SENA FILHO, ocupante do cargo de Professor, Matr\u00edcula n\u00ba 300147-1-5, desta Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa, a viajar \u00e0 cidade de Bel\u00e9m-PA., no per\u00edodo de 28 a 31 de maio de 2024, a fim de participar e apresentar trabalho no II Encontro Norte Nordeste do Programa Nacional de Forma\u00e7\u00e3o de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica-PARFOR, concedendo-lhe tr\u00eas di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 354,84 (trezentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e quatro centavos), acrescido de 35% (trinta e cinco por cento), no valor total de R$ 1.676,61 (hum mil, seiscentos e setenta e seis reais e sessenta e um centavos), mais ajuda de custo no valor de R$ 354,84 (trezentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e quatro centavos), totalizando R$ 2.031,45 (dois mil, trinta e um reais e quarenta e cinco centavo), de acordo com o artigo 1\u00ba; art. 2\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba, art. 4\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba e \u00a7 2\u00ba, art. 16, Classe IV do Anexo I e Anexo III do Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da, em Sobral-CE, aos 22 de maio de 2024.Izabelle Mont\u2019Alverne Napole\u00e3o AlbuquerquePRESIDENTERegistre-se e publique-se.",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00ba185/2024 - ",
            "EDVALTER DA SILVA SENA FILHO, ",
            "viajar"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba187/2024 - A PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da \u2013 UVA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, tendo em vista o que consta no processo n\u00ba 31022.000847/2024-45, RESOLVE NOTIFICAR O FALECIMENTO DE JOS\u00c9 VALMIR ARA\u00daJO, matr\u00edcula 000069-1-2, ocupante da fun\u00e7\u00e3o de Professor Assistente, N\u00edvel E, ocorrido em 28/04/2024, conforme Certid\u00e3o de \u00d3bito expedida pelo Cart\u00f3rio Nor\u00f5es Milfont de Fortaleza/ CE, com fundamento no Art. 64, inciso II da Lei n\u00ba 9.826, de 14/05/1974 e incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00ba 20.768, de 11/06/1990. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da \u2013 UVA, em Sobral-CE, 23 de maio de 2024.Izabelle Mont\u2019Alverne Napole\u00e3o AlbuquerquePRESIDENTE",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00ba187/2024 - ",
            "FALECIMENTO",
            "JOS\u00c9 VALMIR ARA\u00daJO"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba072/2024-GR - O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI - URCA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 31012.001095/2023-78, com fundamento no Art. 20, par\u00e1grafo \u00fanico da Lei n\u00ba 14.116, de 26 de maio de 2008, disciplinado pelo Art. 1\u00ba, inciso V, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 004/2009-CONSUNI, publicada no di\u00e1rio oficial do estado em 08/01/2010, RESOLVE CONCEDER O DESENVOLVIMENTO FUNCIONAL atrav\u00e9s da PROGRESS\u00c3O \u00e0 professora C\u00cdCERA SINEIDE DANTAS RODRIGUES, matr\u00edcula 430925.1.0, lotada no Departamento de Educa\u00e7\u00e3o, vinculado ao Centro de Educa\u00e7\u00e3o - CE desta Funda\u00e7\u00e3o, da refer\u00eancia K da classe Adjunto para a refe-r\u00eancia L da mesma classe, com vig\u00eancia a partir de 14 DE NOVEMBRO DE 2023. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI - URCA, em Crato(CE), aos 13 de mar\u00e7o de 2024.Carlos Kleber Nascimento de OliveiraPRESIDENTE",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00ba072/2024-GR - ",
            "PROGRESS\u00c3O",
            "C\u00cdCERA SINEIDE DANTAS RODRIGUES"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0085/2024 - GR - O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI - URCA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba 31012.001070/2023-74, com fundamento no Art. 19, da Lei n\u00ba 14.116, de 26 de maio de 2008, disci-plinado pelo Art. 1\u00ba inciso VI, al\u00ednea \u2018a\u2019, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 004/2009-CONSUNI, publicada no Di\u00e1rio Oficial em 08/01/2010, RESOLVE CONCEDER O DESENVOLVIMENTO FUNCIONAL, atrav\u00e9s da PROMO\u00c7\u00c3O, \u00e0 professora MARIA CORINA AMARAL VIANA, ocupante do cargo de Professor, classe Adjunto, refer\u00eancia M, matr\u00edcula 430793.1.X, folha 6758, lotada no Departamento de Enfermagem, vinculado ao Centro de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas e da Sa\u00fade \u2013 CCBS desta Funda\u00e7\u00e3o, da refer\u00eancia M da classe Adjunto para a refer\u00eancia N da classe Associado, com vig\u00eancia a partir de 19 DE DEZEMBRO DE 2023. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI - URCA aos 20 de mar\u00e7o de 2024Carlos Kleber Nascimento de OliveiraPRESIDENTE",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00b0085/2024 - GR - ",
            "PROMO\u00c7\u00c3O",
            "MARIA CORINA AMARAL VIANA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0644/2024 - O VICE-PRESIDENTE EM EXERC\u00cdCIO DA PRESID\u00caNCIA DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias, tendo em vista o que consta do NUP 31032.006847/2023-59, com fundamento no Art. 20, da Lei n\u00ba 14.116, DOE 27/05/2008 e Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1686/2021-CONSU, de 18/06/2021, RESOLVE ASCENDER FUNCIONALMENTE por meio de PROGRESS\u00c3O, com vig\u00eancia a partir de 11/12/2023, o docente FL\u00c1VIO ALEXANDRE FALC\u00c3O NASCIMENTO, matr\u00edcula n\u00ba 0068391-4, lotado no Centro de Ci\u00eancias e Tecnologia - CCT, da refer\u00eancia L para a refer\u00eancia M, da Classe Adjunto. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 02 de abril de 2024.D\u00e1rcio \u00cdtalo Alves TeixeiraVICE-PRESIDENTE EM EXERC\u00cdCIO DA PRESID\u00caNCIA",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00ba0644/2024 - ",
            "PROGRESS\u00c3O",
            "FL\u00c1VIO ALEXANDRE FALC\u00c3O NASCIMENTO"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 08/2024PROCESSO N\u00ba: 31032.000812/2024-97 FUNECE OBJETO: SERVI\u00c7OS DE COMPUTA\u00c7\u00c3O EM NUVEM ENGLOBANDO SERVI\u00c7OS NAS MODA-LIDADES DE IAAS, PAAS E SAAS, OFERTADOS SOB DEMANDA JUSTIFICATIVA: A Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual do Cear\u00e1 \u2013 FUNECE, com o objetivo de expandir e otimizar os servi\u00e7os prestados \u00e0 comunidade acad\u00eamica, apresenta esta proposta de contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de computa\u00e7\u00e3o em nuvem visando dar continuidade ao projeto de migrar todos os servi\u00e7os online da FUNECE para a nuvem VALOR GLOBAL: R$ 915.718,68 ( Novecentos e quinze mil setecentos e dezoito reais e sessenta e oito centavos ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 28192 - 31200001.12.126.421.20304.03.339140.1.5009100000.0 - PF 3101018072024M IG n\u00ba. 1312147000 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 75, Inciso IX e art 114 da Lei 14.133/2021 suas posteriores altera\u00e7\u00f5es. CONTRATADA: EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1-ETICE DISPENSA: Reconhe\u00e7o a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00b0 08/2024, referente ao SERVI\u00c7OS DE COMPUTA\u00c7\u00c3O EM NUVEM. Prof. M.e. Hidelbrando dos Santos Soares/Presidente da FUNECE RATIFICA\u00c7\u00c3O: RATIFICO a decis\u00e3o do presidente da FUNECE, referente a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 08/2024, para o SERVI\u00c7O DE COMPUTA\u00c7\u00c3O EM NUVEM .Sandra Maria Nunes Monteiro/Secret\u00e1ria da Ci\u00eancia, Tecnologia e Educa\u00e7\u00e3o Superior.Roberta NunesASSESSORIA JUR\u00cdDICA",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 08/2024",
            "SERVI\u00c7OS DE COMPUTA\u00c7\u00c3O EM NUVEM",
            "EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1-ETICE"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA SECULT N\u00ba64/2024 - A SECRET\u00c1RIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta no processo NUP 27001.002638/2024-15, RESOLVE DESIGNAR, nos termos do art. 5\u00ba, inciso II, combinado com o art. 9\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, D.O.E. de 28 de fevereiro de 2023, a servidora, D\u00c9BORA VARELA MAGALH\u00c3ES, matr\u00edcula n\u00b0 30009231, a partir da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Gestora de Unidade Contratante. SECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, data da assinatura digital. Registre-se e publique-se. Fortaleza/CE, 24 de maio de 2024. Lu\u00edsa Cela de Arruda Co\u00ealho SECRET\u00c1RIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 ",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA SECULT N\u00ba64/2024 - ",
            "DESIGNAR",
            "D\u00c9BORA VARELA MAGALH\u00c3ES"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba68/2024 - A SECRET\u00c1RIA DA CULTURA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 209, caput e \u00a71\u00ba da lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 (Estatuto dos Servidores P\u00fablicos Civis do Estado do Cear\u00e1), no art. 50, inciso XIX da lei 16.710, de 21 de dezembro de 2018 (disp\u00f5e sobre o Modelo de Gest\u00e3o do Poder Executivo, altera a Estrutura da Administra\u00e7\u00e3o Estadual) e tendo em vista o disposto nos arts. 25 e 26 do Decreto Estatual n\u00ba 34.597, de 17 de mar\u00e7o de 2022 (disp\u00f5e sobre o Sistema de Correi\u00e7\u00e3o dos Agentes P\u00fablicos Civis no \u00c2mbito do Poder Executivo Estadual) e, ainda, considerando o que consta no processo NUP 27001.000339/2024-38 \u2013 SUITE, RESOLVE DESIGNAR as SERVIDORAS: Rimena Alves Praciano, matr\u00edcula n\u00ba 1032481-5, Assistente de Administra\u00e7\u00e3o e Enide Maria Chaves Vidal, matr\u00edcula n\u00ba 0897381-4, Orientadora de C\u00e9lula, para sob a presid\u00eancia da primeira, comporem a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia destinada a apurar poss\u00edveis irregularidades e/ou ilegalidades nos fatos descritos no processo mencionado. Par\u00e1grafo \u00danico: Fica revogada a Portaria n\u00ba 035/2024, publicada no DOE do dia 10/05/2024. SECRETARIA DA CULTURA, em Fortaleza, 24 de maio de 2024. Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho SECRET\u00c1RIA DA CULTURA Registre-se e publique-se.",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00ba68/2024 - ",
            "SERVIDORAS",
            "comporem a Comiss\u00e3o"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "AVISO DE EDITAL - CHAMADA P\u00daBLICA PARA SELE\u00c7\u00c3O DOS MEMBROS DA COMISS\u00c3O ESTADUAL DE INCENTIVO \u00c0 CULTURA (CEIC) DO MECENATO ESTADUAL (LEI 18.012/2022)FUNDAMENTO LEGAL: A SECRETARIA DE CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, de acordo com o art. 98, \u00a7 1\u00ba da Lei 18.012/2022, vem por meio deste Edital tornar p\u00fablica a abertura de procedimento da CHAMADA P\u00daBLICA PARA SELE\u00c7\u00c3O DOS MEMBROS DA COMISS\u00c3O ESTA-DUAL DE INCENTIVO \u00c0 CULTURA (CEIC) DO MECENATO ESTADUAL (LEI 18.012/2022), sendo este processo regido pela Lei n\u00b0 14.133/2021 e o Decreto n\u00b0 11.878/2024. OBJETO: Constitui objeto desta Chamada P\u00fablica para a sele\u00e7\u00e3o de pessoas da Sociedade Civil de not\u00f3rio saber cultural e criativo, residentes do Estado do Cear\u00e1, para composi\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Estadual de Incentivo \u00e0 Cultura \u2013 CEIC e tem como finalidade a publica\u00e7\u00e3o da lista de selecionados e posterior nomea\u00e7\u00e3o dessa Comiss\u00e3o e seus respectivos suplentes. O mandato dos membros da CEIC ser\u00e1 definido em regimento interno. DOS VALORES E RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS:TABELA DE REMUNERA\u00c7\u00c3OEmiss\u00e3o de parecer t\u00e9cnico sobre projetoN\u00edvel 1 - Projetos com valores at\u00e9 R$ 100.000,00R$ 125,00N\u00edvel 2 - Projetos com valores acima de R$ 100.000,00 at\u00e9 R$ 500.000,00R$ 250,00N\u00edvel 3 - Projetos com valores acima de R$ 500.000,00 at\u00e9 1.000.000,00R$ 375,00N\u00edvel 4 - Projetos acima de R$ 1.000.000,00R$ 500,00Emiss\u00e3o de parecer t\u00e9cnico sobre recurso30% referente ao valor do parecer inicial do projetoEmiss\u00e3o de parecer t\u00e9cnico sobre readequa\u00e7\u00f5es de projetos que sejam pertinentes a CEIC30% referente ao valor do parecer inicial do projetoDOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Gest\u00e3o/Unidade: 27000000 - SECRETARIA DA CULTURA Fonte de Recursos: (500)-(501) Tesouro Programa de Trabalho: 131 - PROMO\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DA ARTE, DIVERSIDADE E CULTURA CEARENSE Elemento de Despesa: 339036 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS - PESSOA F\u00cdSICA 339047 - OBRIGA\u00c7\u00d5ES TRIBUT\u00c1RIAS E CONTRIBUTIVAS A\u00e7\u00e3o: 11355 - PROMO\u00c7\u00c3O DE EDITAIS DE APOIO E FOMENTO ART\u00cdSTICO E CULTURAL. MAPP: 954 - REMUNERA\u00c7\u00c3O DOS MEMBROS DA SOCIEDADE CIVIL QUE COMP\u00d5EM A COMISS\u00c3O ESTADUAL DE INCENTIVO \u00c0 CULTURA - CEIC. PF: 2700010122024I - REMUNERA\u00c7\u00c3O DOS MEMBROS DA SOCIEDADE CIVIL QUE COMP\u00d5EM A COMISS\u00c3O ESTADUAL DE INCENTIVO \u00c0 CULTURA - CEIC. Dota\u00e7\u00e3o: 892034 -27100012.13.392.131.11355.03.339047.1.5009100000.0 892594 - 27100012.13.392.131.11355.03.339036.1.5009100000.0 DA VIG\u00caNCIA DO PROCESSO SELETIVO A vig\u00eancia desta sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 02 (dois) anos a partir da homologa\u00e7\u00e3o do Resultado Final, e n\u00e3o comporta prorroga\u00e7\u00e3o. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES E D\u00daVIDAS: Antes de efetuar a inscri\u00e7\u00e3o, o candidato dever\u00e1 conhecer este processo de sele\u00e7\u00e3o em sua \u00edntegra e certificar-se de que preenche todos os requisitos exigidos. A inscri\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser feita no per\u00edodo de 10 (dez) dias corridos contados a partir da publica\u00e7\u00e3o do DOE, atrav\u00e9s da plataforma Mapa Cultural. Os proponentes cadastrados na Rede de Mapas Municipais est\u00e3o automaticamente integrados ao Mapa Cultural do Cear\u00e1, n\u00e3o havendo necessidade da realiza\u00e7\u00e3o de um novo cadastro. N\u00e3o ser\u00e3o aceitas, para efeito de inscri\u00e7\u00e3o, propostas entregues presencialmente na sede da Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 ou materiais postados via Correios. A Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 pelo congestionamento do sistema ou qualquer fato superveniente que impossibilite a inscri\u00e7\u00e3o at\u00e9 \u00e0s 23h59min (vinte e tr\u00eas horas e cinquenta e nove minutos) do \u00faltimo dia da inscri\u00e7\u00e3o. As d\u00favidas t\u00e9cnicas relacionadas ao Mapa Cultural dever\u00e3o ser encaminhadas ao endere\u00e7o eletr\u00f4nico mapa@secult.ce.gov.br ou realizadas por meio chat dispon\u00edvel na plataforma, em dias \u00fateis, das 8h \u00e0s 12h e de 13h \u00e0s 17h. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: Os casos omissos ser\u00e3o decididos pela Coordena\u00e7\u00e3o de Economia Criativa e Fomento Cultural. A CEIC dispor\u00e1 de regimento interno a ser apreciado e votado por seus membros logo que constitu\u00edda e nomeada a Comiss\u00e3o. Consultas e informa\u00e7\u00f5es adicionais poder\u00e3o ser obtidas pelo e-mail ceic@secult.ce.gov.br e pelo telefone (85) 3101.6740 ou por meio do celular institucional (85) 9 8109-2950 no hor\u00e1rio de segunda a sexta de 8h \u00e0s 12h e 13h \u00e0s 17h.Luisa Cela de Arruda Co\u00ealhoSECRET\u00c1RIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1Raquel Santos HonorioCOORDENADORA DE ECONOMIA CRIATIVA E FOMENTO CULTURAL",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE EDITAL - CHAMADA P\u00daBLICA PARA SELE\u00c7\u00c3O DOS MEMBROS DA COMISS\u00c3O ESTADUAL DE INCENTIVO \u00c0 CULTURA (CEIC) DO MECENATO ESTADUAL (LEI 18.012/2022)",
            "tornar p\u00fablica a abertura de procedimento da CHAMADA P\u00daBLICA PARA SELE\u00c7\u00c3O DOS MEMBROS DA COMISS\u00c3O ESTA-DUAL DE INCENTIVO \u00c0 CULTURA (CEIC) DO MECENATO ESTADUAL (LEI 18.012/2022),",
            "TABELA DE REMUNERA\u00c7\u00c3O"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "AVISO DE EDITAL - XIII EDITAL TESOUROS VIVOS DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - 2024FUNDAMENTO LEGAL: O Governo do Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Cultura, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, no fulcro de prover a garantia dos Direitos Culturais previstos na Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, considerando a Lei Estadual n\u00ba 18.232 de 06 de novembro de 2022, que institui o C\u00f3digo do Patrim\u00f4nio Estadual do Cear\u00e1 e cria o Sistema Estadual do Patrim\u00f4nio Cultural; a Lei n\u00ba 16.026 de 01 de junho de 2016, que institui o Plano Estadual da Cultura; a Lei Estadual 13.842, de 27 de novembro de 2006, que institui o Registro dos \u201cTesouros Vivos da Cultura\u201d no Estado do Cear\u00e1; a Lei Estadual n\u00ba 18.012 de 01 de abril de 2022 que institui a Lei Org\u00e2nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1, dispondo sobre o Sistema Estadual da Cultura - SIEC; torna p\u00fablico o presente Edital que regulamenta o processo de inscri\u00e7\u00e3o, sele\u00e7\u00e3o e titula\u00e7\u00e3o dos \u201cTesouros Vivos da Cultura\u201d do Estado do Cear\u00e1. OBJETO: Constitui objeto deste Edital a sele\u00e7\u00e3o e a titula\u00e7\u00e3o de at\u00e9 12 (doze) pessoas naturais, 02 (dois) grupos e 02 (duas) coletividades como \u201cTesouros Vivos da Cultura\u201d do Estado do Cear\u00e1, nos termos da Lei Estadual n\u00ba n\u00ba 18.232 de 06 de novembro de 2022. Ser\u00e3o considerados aptos a serem inscritos no Livro de Registro dos \u201cTesouros Vivos da Cultura\u201d as pessoas naturais, os grupos e as coletividades dotados de conhecimentos, maestrias e t\u00e9cnicas de atividades cuja produ\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o sejam consideradas contribui\u00e7\u00f5es que constituem os referenciais da cultura cearense. S\u00e3o objetivos deste Edital: reconhecer, proteger e valorizar a diversidade dos conhecimentos, fazeres e express\u00f5es das culturas populares e tradicionais do Cear\u00e1, por meio da titula\u00e7\u00e3o dos \u201cTesouros Vivos da Cultura\u201d, com vistas \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o da mem\u00f3ria cultural e transmiss\u00e3o de seus saberes e fazeres art\u00edsticos e culturais. Para os fins deste Edital, ficam esti-puladas as seguintes defini\u00e7\u00f5es: Pessoa natural: mestre(a) da cultura tradicional ou popular, pessoa que det\u00e9m um conhecimento ancestral recebido do meio familiar e/ou de pr\u00e1tica de conviv\u00eancia no grupo ancestral que manteve/mant\u00e9m o saber/fazer; tem grande experi\u00eancia nesse conhecimento e compreens\u00e3o dele com capacidade de transmitir os conhecimentos e as t\u00e9cnicas necess\u00e1rias para a produ\u00e7\u00e3o, difus\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o de uma express\u00e3o tradicional popular. Tem seu trabalho reconhecido pelos agentes da manifesta\u00e7\u00e3o cultural que representa, pela comunidade onde vive, como tamb\u00e9m por outros setores cultu-rais, constituindo importante referencial da cultura tradicional popular no Cear\u00e1; Grupo: grupo de pessoas naturais que detenham conhecimentos, valores, t\u00e9cnicas e habilidades necess\u00e1rias para a produ\u00e7\u00e3o e a preserva\u00e7\u00e3o de refer\u00eancias da cultura tradicional ou popular do Estado do Cear\u00e1 e que sejam capazes de dar continuidade, proteg\u00ea-los e preserv\u00e1-los por meio de sua difus\u00e3o e transmiss\u00e3o entre gera\u00e7\u00f5es; Coletividade: agrupamento de pessoas organizadas de modo associativo, cooperativo, colaborativo, com natureza ou finalidade cultural, podendo ter personalidade jur\u00eddica ou n\u00e3o, representativa de comunidades localizadas no Estado de Cear\u00e1 cujas atividades articulem refer\u00eancias da cultura tradicional ou popular do Cear\u00e1 por meio de espa\u00e7os, of\u00edcios/saberes, formas de express\u00e3o e celebra\u00e7\u00f5es de sua territorialidade e/ou identidade. DOS VALORES: Os grupos e as coletividades portadores do t\u00edtulo de Tesouro Vivo da Cultura far\u00e3o jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de aux\u00edlio financeiro destinado \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o de suas atividades, a ser repassado pelo Estado do Cear\u00e1, durante o per\u00edodo de 2 (dois) anos, em cota \u00fanica, em valor n\u00e3o inferior a R$ 11.083,26 (onze mil e oitenta e tr\u00eas reais e vinte e seis centavos), em conformidade com o artigo 32, \u00a7 2.\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 18.232 de 07 de novembro de 2022. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIAMACRORREGI\u00c3O DE PLANEJAMENTO CATEGORIA DOTA\u00c7\u00d5ES01 \u2013 Cariri Mestres da Cultura 11744- 27100010.13.391.132.20721.01.339048.1.5009100000.0Grupo e/ou categoria Coletividade 865911 - 27100010.13.392.132.20998.01.339048.1.5009100000.002 \u2013 Centro Sul Mestres da Cultura 15481 - 27100010.13.391.132.20721.02.339048.1.5009100000.0Grupo e/ou categoria Coletividade 865916 - 27100010.13.392.132.20998.02.339048.1.5009100000.003 \u2013 Grande Fortaleza Mestres da Cultura 11648 - 27100010.13.391.132.20721.03.339048.1.5009100000.0Grupo e/ou categoria Coletividade 864426 - 27100010.13.392.132.20998.03.339048.1.5009100000.004 \u2013 Litoral Leste Mestres da Cultura 27037 - 27100010.13.391.132.20721.04.339048.1.5009100000.0Grupo e/ou categoria Coletividade 865191 - 27100010.13.392.132.20998.04.339048.1.5009100000.005 \u2013 Litoral Norte Mestres da Cultura 11672 - 27100010.13.391.132.20721.05.339048.1.5009100000.0Grupo e/ou categoria Coletividade 864709 - 27100010.13.392.132.20998.05.339048.1.5009100000.006 \u2013 Litoral Oeste/ Vale Do Curu Mestres da Cultura 11729 - 27100010.13.391.132.20721.06.339048.1.5009100000.0Grupo e/ou categoria Coletividade 865676 - 27100010.13.392.132.20998.06.339048.1.5009100000.007 \u2013 Maci\u00e7o Do Baturit\u00e9 Mestres da Cultura 276 - 27100010.13.391.132.20721.07.339048.1.5009100000.0Grupo e/ou categoria Coletividade 865674 - 27100010.13.392.132.20998.07.339048.1.5009100000.008 \u2013 Serra Da Ibiapaba Mestres da Cultura 26950 - 27100010.13.391.132.20721.08.339048.1.5009100000.0Grupo e/ou categoria Coletividade 864956 - 27100010.13.392.132.20998.08.339048.1.5009100000.009 \u2013 Sert\u00e3o Central Mestres da Cultura 27100 - 27100010.13.391.132.20721.09.339048.1.5009100000.0Grupo e/ou categoria Coletividade 865915 - 27100010.13.392.132.20998.09.339048.1.5009100000.010 \u2013 Sert\u00e3o De Canind\u00e9 Mestres da Cultura 3911 - 27100010.13.391.132.20721.10.339048.1.5009100000.0Grupo e/ou categoria Coletividade 865914 - 27100010.13.392.132.20998.10.339048.1.5009100000.011 \u2013 Sert\u00e3o De Sobral Mestres da Cultura 27101 - 27100010.13.391.132.20721.11.339048.1.5009100000.0Grupo e/ou categoria Coletividade 865420 - 27100010.13.392.132.20998.11.339048.1.5009100000.012 \u2013 Sert\u00e3o Dos Crate\u00fas Mestres da Cultura 15374 - 27100010.13.391.132.20721.12.339048.1.5009100000.0Grupo e/ou categoria Coletividade 864425 - 27100010.13.392.132.20998.12.339048.1.5009100000.013 \u2013 Sert\u00e3o Dos Inhamuns Mestres da Cultura 15377 - 27100010.13.391.132.20721.13.339048.1.5009100000.0Grupo e/ou categoria Coletividade 864957 - 27100010.13.392.132.20998.13.339048.1.5009100000.014 - Vale Do Jaguaribe Mestres da Cultura 19294 - 27100010.13.391.132.20721.14.339048.1.5009100000.0Grupo e/ou categoria Coletividade 865917 - 27100010.13.392.132.20998.14.339048.1.5009100000.0 DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES E D\u00daVIDAS: Em conformidade com este Edital e com a legisla\u00e7\u00e3o vigente, as inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o gratuitas e ser\u00e3o realizadas no per\u00edodo de 45 dias corridos ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 (DOE-CE). As inscri\u00e7\u00f5es neste edital poder\u00e3o ser realizadas tanto de forma f\u00edsica, conforme item 4.3 ou de forma online, conforme item 4.4 do edital. Das inscri\u00e7\u00f5es f\u00edsicas A inscri\u00e7\u00e3o f\u00edsica se dar\u00e1 atrav\u00e9s da entrega da documenta\u00e7\u00e3o disponibilizada no site da Secult ou na oportunidade no Mapa Cultural em envelope lacrado ao Setor de Protocolo da Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SECULT, no per\u00edodo de 45 dias corridos, de segunda a sexta, exceto feriados, nos hor\u00e1rios de 08h \u00e0 12h e de 13h \u00e0s 16h30min , ou por meio de servi\u00e7os de correspond\u00eancia da Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos \u2013 ECT, com Aviso de Recebimento (AR), com postagem at\u00e9 o \u00faltimo dia de inscri\u00e7\u00e3o, aos cuidados da Coordenadoria do Patrim\u00f4nio Cultural e Mem\u00f3ria - COPAM, no seguinte endere\u00e7o: Rua Major Facundo, n\u00ba 500, Edif\u00edcio S\u00e3o Luiz, Centro, CEP: 60.025-100, Fortaleza-Cear\u00e1. A inscri\u00e7\u00e3o f\u00edsica poder\u00e1 ser proposta pelo pr\u00f3prio candidato para categoria de Tesouro Vivo Pessoa Natural ou por seu representante mediante Declara\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o para Pessoa Natural (Anexo III). No caso das Categorias Grupos ou na Categoria Coletividade, a inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita por seu representante mediante apresenta\u00e7\u00e3o de Declara\u00e7\u00e3o de Legitimidade (Anexo II), ou por terceiros mediante apresenta\u00e7\u00e3o da Declara\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o para Grupos e Coletividades (Anexo IV). Ser\u00e1 desclassificada a inscri\u00e7\u00e3o de Pessoa Natural realizada por representante que n\u00e3o anexar a Declara\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o para Pessoa Natural (Anexo III), bem como a inscri\u00e7\u00e3o de Grupo ou Coletividade realizada pelo seu representante que n\u00e3o anexar a Declara\u00e7\u00e3o de Legitimidade (Anexo II) ou por terceiro que n\u00e3o anexar a Declara\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o para Grupos e Coletividades (Anexo IV). Os terceiros a que se refere o item 4.3.2 podem ser pessoas naturais maiores de 18 anos, pessoas jur\u00eddicas de direito privado ou pessoas jur\u00eddicas de direito p\u00fablico, assim como os seguintes \u00f3rg\u00e3os e entidades: Secretarias estaduais; \u00d3rg\u00e3os municipais de cultura, situados no Estado do Cear\u00e1; Conselho Estadual de Pol\u00edtica Cultural do Cear\u00e1; C\u00e2maras Municipais, situadas no Estado do Cear\u00e1. Caso o Grupo ou Coletividade possua natureza de Pessoa Jur\u00eddica, a inscri\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser realizada obrigatoriamente pelo representante legal da institui\u00e7\u00e3o e anexada a C\u00f3pia de seu Ato Constitutivo ou Estatuto Social, com aditivos, ata da elei\u00e7\u00e3o e comprovante de inscri\u00e7\u00e3o e de situa\u00e7\u00e3o cadastral (Cart\u00e3o do CNPJ). A inscri\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser feita atrav\u00e9s da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o (Anexo I), que dever\u00e1 ser impressa, preenchida e acompanhada do curr\u00edculo/portf\u00f3lio do candidato. Todas as informa\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 ficha de inscri\u00e7\u00e3o e curr\u00edculo/portf\u00f3lio dever\u00e3o ser ver\u00eddicas e atualizadas, sob pena de indeferimento da inscri\u00e7\u00e3o. Os candidatos poder\u00e3o optar pelo envio da inscri\u00e7\u00e3o oral, gravada em v\u00eddeo, com o limite m\u00e1ximo de 30 (trinta) minutos de dura\u00e7\u00e3o , devendo orientar-se pelo Roteiro para Inscri\u00e7\u00e3o Oral (Anexo VI), respondendo todos os itens na sequ\u00eancia em que se encontram. As inscri\u00e7\u00f5es orais, gravadas em v\u00eddeo, poder\u00e3o ser enviadas em CD, DVD, pendrive ou similar. Tamb\u00e9m ser\u00e3o aceitos envios links de acesso \u00e0 v\u00eddeos disponibilizados atrav\u00e9s das plataformas de compartilhamento de v\u00eddeos (youtube, vimeo, dentre outros). O curr\u00edculo/portf\u00f3lio deve conter o maior n\u00famero de dados das pessoas naturais, dos grupos ou das coletividades e de suas pr\u00e1ticas culturais desenvolvidas, com fotos, documen-ta\u00e7\u00e3o relativa \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o de trabalhos realizados e eventos que participou, mat\u00e9rias de jornais, registros f\u00edlmicos e/ou sonoros, informa\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas e culturais da cidade ou regi\u00e3o onde reside o candidato, etc. No caso de inscri\u00e7\u00f5es f\u00edsicas, a justificativa, juntamente com o curr\u00edculo/portf\u00f3lio, dever\u00e1 ter o limite m\u00e1ximo de 100 p\u00e1ginas. O que ultrapassar este limite, n\u00e3o ser\u00e1 considerado para fins de an\u00e1lise. Caso materiais de armazenamento de m\u00eddia (CD\u2019s, DVD\u2019s, pen drives, dentre outros) venham a compor o portf\u00f3lio, deve limitar-se ao envio de 1 (uma) unidade. Materiais que excedam o limite permitido ser\u00e3o desconsiderados. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos na composi\u00e7\u00e3o do portf\u00f3lio objetos tridimensionais e artefatos de cultura material (objetos de artesanato, pe\u00e7as de acervos, livros, dentre outros). Objetos enviados nestas condi\u00e7\u00f5es ser\u00e3o desconsiderados para fins de avalia\u00e7\u00e3o. No caso de inscri\u00e7\u00f5es orais, o item 4.3.8. refere-se somente ao material que ir\u00e1 compor o portf\u00f3lio, n\u00e3o se considerando a m\u00eddia da inscri\u00e7\u00e3o. Das Inscri\u00e7\u00f5es online As inscri\u00e7\u00f5es online dever\u00e3o ser, \u00fanica e exclusivamente, realizadas atrav\u00e9s da ferramenta do Mapa Cultural do Cear\u00e1 (mapacultural.secult.ce.gov.br). Para efeito de inscri\u00e7\u00e3o online neste Edital, todos os proponentes dever\u00e3o estar previamente cadastrados no Mapa Cultural do Cear\u00e1. Para novos proponentes (pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica) dos editais da Secretaria da Cultura, somente ap\u00f3s finalizado o cadastro no Mapa Cultural \u00e9 que poder\u00e3o realizar a inscri\u00e7\u00e3o. O cadastro a ser realizado no Mapa Cultural do Cear\u00e1 dever\u00e1 conter as seguintes informa\u00e7\u00f5es cadastrais do proponente: Nome completo, \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o, descri\u00e7\u00e3o, data de nascimento, nacionalidade, naturalidade, RG, CPF, endere\u00e7o, telefone, e-mail, dentre outros dados solicitados. O Mapa Cultural do Cear\u00e1 \u00e9 um banco de dados que comp\u00f5e o Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Culturais do Estado do Cear\u00e1 (Siscult), previsto pela Lei n\u00ba 13.811, de 16 de agosto de 2006, que institui o Sistema Estadual da Cultura, e regulamentado no Decreto n\u00ba 28.442, de 30 de outubro de 2006, e vincula-se aos mapas culturais integrados ao Sistema Nacional de informa\u00e7\u00f5es e Indicadores Culturais no \u00e2mbito do Minist\u00e9rio da Cultura. Aos proponentes j\u00e1 cadastrados nos Mapas Municipais do Estado do Cear\u00e1 que j\u00e1 possuam integra\u00e7\u00e3o n\u00e3o havendo necessidade da realiza\u00e7\u00e3o de um novo cadastro. Atecnias relacionadas ao Mapa Cultural ser\u00e3o sanadas no hor\u00e1rio comercial, de segunda a sexta, das 8 \u00e0s 17 horas, atrav\u00e9s do link http://bit.ly/mapacultural-ceara-suporte. Os proponentes que j\u00e1 est\u00e3o devidamente cadastrados no perfil do Mapa Cultural, poder\u00e3o fazer a inscri\u00e7\u00e3o diretamente no formul\u00e1rio, acessando o link disponibilizado no site da Secult Cear\u00e1 ou na oportunidade no Mapa Cultural. No caso de Pessoa Natural a inscri\u00e7\u00e3o online poder\u00e1 ser proposta atrav\u00e9s do Mapa Cultural do pr\u00f3prio candidato ou atrav\u00e9s do Mapa Cultural do seu representante mediante Declara\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o para Pessoa Natural (Anexo III). No caso da Categoria Grupo, ou categoria Coletividade, a inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita atrav\u00e9s do Mapa Cultural do representante mediante apresenta\u00e7\u00e3o de Declara\u00e7\u00e3o de Legitimidade (Anexo II). Caso estes sujeitos n\u00e3o possuam personalidade jur\u00eddica (CNPJ), DEVER\u00c1 ser inserido o perfil do Grupo ou da Coletividade no Campo \u201cColetivo\u201d do Mapa cultural. Caso estes sujeitos possuam personalidade jur\u00eddica (CNPJ) dever\u00e1 inserir as informa\u00e7\u00f5es no perfil \u201cInstitui\u00e7\u00e3o Respons\u00e1vel\u201d do Mapa Cultural. Caso o Grupo ou Coletividade possua natureza de Pessoa Jur\u00eddica, a inscri\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser realizada obrigatoriamente atrav\u00e9s do Mapa Cultural do representante legal da institui\u00e7\u00e3o e anexada a C\u00f3pia de seu Ato Constitutivo ou Estatuto Social, com aditivos, ata da elei\u00e7\u00e3o e comprovante de inscri\u00e7\u00e3o e de situa\u00e7\u00e3o cadastral (Cart\u00e3o do CNPJ). Ser\u00e1 desclassificada a inscri\u00e7\u00e3o de Pessoa Natural realizada por representante que n\u00e3o anexar a Declara\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o para Pessoa Natural (Anexo III), bem como a inscri\u00e7\u00e3o de Grupo ou Coletividade realizada pelo seu representante que n\u00e3o anexar a Declara\u00e7\u00e3o de Legitimidade (Anexo II) ou por terceiro que n\u00e3o anexar a Decla-ra\u00e7\u00e3o de Autoriza\u00e7\u00e3o para Grupos e Coletividades (Anexo IV). Para fins de conceitua\u00e7\u00e3o desses perfis constantes na ferramenta do Mapa Cultural do Cear\u00e1, caracteriza-se como \u201cColetivo\u201d: o agente coletivo sem CNPJ, com os campos Nome ou Raz\u00e3o Social, email e telefone do coletivo obrigatoriamente preen-chidos. Caracteriza-se como \u201cInstitui\u00e7\u00e3o Respons\u00e1vel\u201d: agente pessoa jur\u00eddica com cadastro dos campos Raz\u00e3o Social, CNPJ, Nome Fantasia, C\u00f3digo da Natureza Jur\u00eddica, C\u00f3digo da Atividade Principal, Data de Funda\u00e7\u00e3o, Endere\u00e7o, Email e Telefone obrigatoriamente preenchidos. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: Caber\u00e1 \u00e0 Copam acompanhar os Tesouros Vivos da Cultura em rela\u00e7\u00e3o ao cumprimento de seus deveres, elaborando relat\u00f3rio t\u00e9cnico a cada 3 (tr\u00eas) anos. Perder\u00e3o o t\u00edtulo de Tesouro Vivo da Cultura aqueles que deixarem de manter a atividade ensejadora do reconhecimento, ressalvados os casos previstos na Lei Estadual n\u00ba 18.232/22, ou que sejam condenados, em decis\u00e3o judicial transitada em julgado, por crimes hediondos ou que atentem contra os direitos humanos. Caso o relat\u00f3rio recomende o cancelamento do t\u00edtulo, ser\u00e1 facultado \u00e0 pessoa f\u00edsica o direito \u00e0 ampla defesa e ao contradit\u00f3rio para esclarecimentos, no prazo de 30 (trinta) dias, para comprova\u00e7\u00e3o de qualquer exig\u00eancia ou impugna\u00e7\u00e3o relativa a cumprimento de deveres na forma desta Lei. O recurso contra o cancelamento ser\u00e1 dirigido \u00e0 autoridade que proferiu a decis\u00e3o, a qual, se n\u00e3o a reconsiderar, encaminh\u00e1-lo-\u00e1 ao Coepa para delibera\u00e7\u00e3o. Os casos omissos neste Edital ser\u00e3o decididos pela Comiss\u00e3o Especial, em primeira inst\u00e2ncia ou, em caso de impasse, pela Secret\u00e1ria da Cultura. Atingidos os tetos m\u00e1ximos de registros elencados no inciso I do artigo 34 da Lei Estadual N\u00ba 18.232 de 06 de Novembro de 2022, somente ser\u00e3o admitidas novas inscri\u00e7\u00f5es mediante a efetiva vac\u00e2ncia dos respectivos registros. Mais informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas prioritariamente pelo e-mail editaltesourosvivos@secult.ce.gov.br ou pelo telefone (85) 3101-6787. Fortaleza, CE 23 de maio de 2024Luisa Cela de Arruda Co\u00ealhoSECRET\u00c1RIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE EDITAL - XIII EDITAL TESOUROS VIVOS DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - 2024",
            "torna p\u00fablico o presente Edital",
            "MACRORREGI\u00c3O DE PLANEJAMENTO CATEGORIA DOTA\u00c7\u00d5ES"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba206/2024 NUP N\u00ba27001.002416/2024-94CONTRATANTE: A SECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SECULT/CE, situada na Rua Major Facundo, n\u00ba 500, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.555/0001-11, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio, Sr. RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrito no CPF/MF n\u00ba ***.757.133-**, residente e domiciliado nesta Capital. CONTRA-TADA: SHEILA FERNANDES DA SILVA, brasileira, regularmente inscrita no CPF sob o n\u00ba ***.161.233-**, residente e domiciliada em, Fortaleza/CE. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente CONTRATO se fundamenta na Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023; no Decreto Federal n\u00ba 11.453, de 23 de mar\u00e7o de 2023; no Decreto Federal n\u00ba 11.525, de 11 de maio de 2023; na Lei Complementar n\u00ba 195, de 8 de julho de 2022. Esse CONTRATO se baseia ainda nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo supracitado, independente de transcri\u00e7\u00e3o. OBJETO: Constitui objeto do presente Contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de an\u00e1lise e emiss\u00e3o de parecer(es) t\u00e9cnico(s) sobre projeto(s) inscrito(s) no XXIV EDITAL CEAR\u00c1 JUNINO PARA OS FESTIVAIS REGIONAIS E XIX CAMPEONATO ESTADUAL FESTEJO CEAR\u00c1 JUNINO - 2024, tendo sua Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o formalizada por meio de Portaria espec\u00edfica, conforme informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo n\u00ba 27001.002416/2024-94. VALOR GLOBAL: Pela presente contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 pago o valor total de R$ 4.300,00 (quatro mil e trezentos reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 52441 - 27200004.13.391.132.11689.03.339036.1.7591200070.1 \u2013 Pessoa F\u00edsica: 183297 - 27200004.13.391.132.11689.03.339036.2.7591200070.1 - Pessoa F\u00edsica; 52509 - 27200004.13.391.132.11689.03.339047.1.7591200070.1 \u2013 INSS Patronal/Tributos 183132 \u2013 27200004.13.391.132.11689.03.339047.2.7591200070.1- INSS Patronal/Tributos VIG\u00caNCIA: O presente Contrato ter\u00e1 prazo de vig\u00eancia de 60 (sessenta) dias, contados a partir da assinatura do respectivo instrumento, podendo ser prorrogado de acordo com legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel. FORO: Fortaleza, CE DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, CE 21 de maio de 2024. SIGNA-T\u00c1RIOS: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - Secret\u00e1rio Executivo da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e SHEILA FERNANDES DA SILVA - Contratado(a).Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba206/2024 NUP N\u00ba27001.002416/2024-94",
            "SHEILA FERNANDES DA SILVA",
            "presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de an\u00e1lise e emiss\u00e3o de parecer(es) t\u00e9cnico(s) "
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba209/2024NUP N\u00ba27001.002460/2024-02CONTRATANTE: A SECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SECULT/CE, situada na Rua Major Facundo, n\u00ba 500, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.555/0001-11, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio, Sr. RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrito no CPF/MF n\u00ba ***.757.133-**, residente e domiciliado nesta Capital. CONTRATADA: MARCELO RENAN OLIVEIRA DE SOUZA, brasileiro, regularmente inscrito no CPF sob o n\u00ba ***.522.074-**, residente e domiciliado no, Bairro: Boa Vista. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente CONTRATO se fundamenta na Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023; no Decreto Federal n\u00ba 11.453, de 23 de mar\u00e7o de 2023; no Decreto Federal n\u00ba 11.525, de 11 de maio de 2023; na Lei Complementar n\u00ba 195, de 8 de julho de 2022. Esse CONTRATO se baseia ainda nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo supracitado, independente de trans-cri\u00e7\u00e3o. OBJETO: Constitui objeto do presente Contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de an\u00e1lise e emiss\u00e3o de parecer(es) t\u00e9cnico(s) sobre projeto(s) inscrito(s) no XXIV EDITAL CEAR\u00c1 JUNINO PARA QUADRILHAS JUNINAS - 2024, tendo sua Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o formalizada por meio de Portaria espec\u00edfica, conforme informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo n\u00ba 27001.002460/2024-02. VALOR GLOBAL: Pela presente contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 pago o valor total de R$ 3.525,00 (tr\u00eas mil quinhentos e vinte e cinco reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 52441 - 27200004.13.391.132.11689.03.339036.1.7591200070.1 \u2013 Pessoa F\u00edsica: 183297 - 27200004.13.391.132.11689.03.339036.2.7591200070.1 - Pessoa F\u00edsica; 52509-27200004.13.391.132.11689.03.339047.1.7591200070.1- INSS Patronal/Tributos 183132-27200004.13.391.132.11689.03.339047.2.7591200070.1-INSS Patronal/Tributos VIG\u00caNCIA: O presente Contrato ter\u00e1 prazo de vig\u00eancia de 60 (sessenta) dias, contados a partir da assinatura do respectivo instrumento, podendo ser prorrogado de acordo com legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel. FORO: Fortaleza, CE DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, CE 21 de maio de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - Secret\u00e1rio Executivo da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e MARCELO RENAN OLIVEIRA DE SOUZA - Contratado(a).Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba209/2024NUP N\u00ba27001.002460/2024-02",
            "MARCELO RENAN OLIVEIRA DE SOUZA",
            "presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de an\u00e1lise e emiss\u00e3o de parecer(es) t\u00e9cnico(s)"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba212/2024NUP N\u00ba27001.001978/2024-11CONTRATANTE: A SECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SECULT/CE, situada na Rua Major Facundo, n\u00ba 500, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.555/0001-11, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio, Sr. RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrito no CPF/MF n\u00ba ***.757.133-**, residente e domiciliado nesta Capital. CONTRA-TADA: KATIUSCA LAMARA DOS SANTOS BARBOSA, brasileira, regularmente inscrita no CPF sob o n\u00ba ***.310.024-**, residente e domiciliada em, Banc\u00e1rios, Jo\u00e3o Pessoa/PB. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente CONTRATO se fundamenta na Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023; no Decreto Federal n\u00ba 11.453, de 23 de mar\u00e7o de 2023; no Decreto Federal n\u00ba 11.525, de 11 de maio de 2023; na Lei Complementar n\u00ba 195, de 8 de julho de 2022. Esse CONTRATO se baseia ainda nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo supracitado, independente de transcri\u00e7\u00e3o. OBJETO: Constitui objeto do presente Contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de an\u00e1lise e emiss\u00e3o de parecer(es) t\u00e9cnico(s) sobre projeto(s) inscrito(s) no 13\u00b0 EDITAL CEAR\u00c1 DAS ARTES - M\u00daSICA, tendo sua Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o formalizada por meio de Portaria espec\u00edfica, conforme informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo n\u00ba 27001.001978/2024-11. VALOR GLOBAL: Pela presente contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 pago o valor total de R$ 2.250,00 (dois mil, duzentos e cinquenta reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 181505 - 27200004.13.392.131.11355.03.339036.2.7159200000.1 \u2013 Pessoa F\u00edsica 181049 - 27200004.13.392.131.11355.03.339047.2.7159200000.1 \u2013 INSS Patronal/Tributos VIG\u00caNCIA: O presente Contrato ter\u00e1 prazo de vig\u00eancia de at\u00e9 03 (tr\u00eas) meses, contados a partir da assinatura do respectivo instrumento, podendo ser prorrogado de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel. FORO: Fortaleza, CE DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, CE 23 de maio de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - Secret\u00e1rio Executivo da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e KATIUSCA LAMARA DOS SANTOS BARBOSA - Contratado(a).Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba212/2024NUP N\u00ba27001.001978/2024-11",
            "KATIUSCA LAMARA DOS SANTOS BARBOSA",
            "presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de an\u00e1lise e emiss\u00e3o de parecer(es) t\u00e9cnico(s) "
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba217/2024 NUP N\u00ba27001.001146/2024-02CONTRATANTE: A SECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SECULT/CE, situada na Rua Major Facundo, n\u00ba 500, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.555/0001-11, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio, Sr. RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrito no CPF/MF n\u00ba ***.757.133-**, residente e domiciliado nesta Capital. CONTRATADA: ANDREA CRISTINA SILVA ***958596**, CNPJ \u2013 MEI n.\u00ba 16.493.312/0001-14, com endere\u00e7o no, Flamengo, Rio de Janeiro/RJ FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente CONTRATO se fundamenta na Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023; no Decreto Federal n\u00ba 11.453, de 23 de mar\u00e7o de 2023; no Decreto Federal n\u00ba 11.525, de 11 de maio de 2023; na Lei Complementar n\u00ba 195, de 8 de julho de 2022. Esse CONTRATO se baseia ainda nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo supracitado, independente de transcri\u00e7\u00e3o. OBJETO: Constitui objeto do presente Contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de an\u00e1lise e emiss\u00e3o de parecer(es) t\u00e9cnico(s) sobre projeto(s) inscrito(s) no 13\u00b0 EDITAL CEAR\u00c1 DAS ARTES - FOTOGRAFIA, tendo sua Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o formalizada por meio de Portaria espec\u00edfica, conforme informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo n\u00ba 27001.001146/2024-02. VALOR GLOBAL: Pela presente contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 pago o valor total de R$ 2.025,00 (dois mil e vinte e cinco reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 181525 - 27200004.13.392.131.11355.03.339039.2.7159200000.1 \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. VIG\u00caNCIA: O presente Contrato ter\u00e1 prazo de vig\u00eancia de at\u00e9 03 (tr\u00eas) meses, contados a partir da assinatura do respectivo instrumento, podendo ser prorrogado de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel. FORO: Fortaleza, CE DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, CE 23 de maio de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - Secret\u00e1rio Executivo da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e ANDREA CRISTINA SILVA - Contratado(a).Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba217/2024 NUP N\u00ba27001.001146/2024-02",
            "ANDREA CRISTINA SILVA",
            "presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de an\u00e1lise e emiss\u00e3o de parecer(es) t\u00e9cnico(s)"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba220/2024 NUP N\u00ba27001.000956/2024-33CONTRATANTE: A SECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SECULT/CE, situada na Rua Major Facundo, n\u00ba 500, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.555/0001-11, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio, Sr. RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrito no CPF/MF n\u00ba ***.757.133-**, residente e domiciliado nesta Capital. CONTRATADA: 27.638.353 MARILDA SAMICO DA SILVA (DISKE SHOW), inscrita no CNPJ/MEI n\u00ba 27.638.353/0001-78, com endere\u00e7o no, Bairro: Gl\u00f3ria, Rio de Janeiro/RJ. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente CONTRATO se fundamenta na Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023; no Decreto Federal n\u00ba 11.453, de 23 de mar\u00e7o de 2023; no Decreto Federal n\u00ba 11.525, de 11 de maio de 2023; na Lei Complementar n\u00ba 195, de 8 de julho de 2022. Esse CONTRATO se baseia ainda nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo supracitado, indepen-dente de transcri\u00e7\u00e3o. OBJETO: Constitui objeto do presente Contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de an\u00e1lise e emiss\u00e3o de parecer(es) t\u00e9cnico(s) sobre projeto(s) inscrito(s) no 13\u00b0 Edital Cear\u00e1 das Artes \u2013 \u00c1reas T\u00e9cnicas, tendo sua Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o formalizada por meio de Portaria espec\u00edfica, conforme informa-\u00e7\u00f5es contidas no Processo n\u00ba 27001.000956/2024-33. VALOR GLOBAL: Pela presente contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 pago o valor total de R$ 2.175,00 (dois mil cento e setenta e cinco reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 181525 - 27200004.13.392.131.11355.03.339039.2.7159200000.1 \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. VIG\u00caNCIA: O presente Contrato ter\u00e1 prazo de vig\u00eancia de 03 (tr\u00eas) meses, contados a partir da assinatura do respectivo instrumento, podendo ser prorrogado de acordo com legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel. FORO: Fortaleza, CE DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, CE 24 de maio de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - Secret\u00e1rio Executivo da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e 27.638.353 MARILDA SAMICO DA SILVA (DISKE SHOW) - Contratado(a).Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba220/2024 NUP N\u00ba27001.000956/2024-33",
            "MARILDA SAMICO DA SILVA",
            "(DISKE SHOW)",
            "presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de an\u00e1lise e emiss\u00e3o de parecer(es) t\u00e9cnico(s)"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00b0205/2024NUP: 27001.002432/2024-87Ementa: TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO. O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, CNPJ n.\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede na Rua Major Facundo, 500, 6\u00ba andar, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, doravante denominada SECULT, neste ato representada pelo SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA, RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, matr\u00edcula n.\u00ba 30000137, residente e domiciliado nesta Capital e a(o) agente cultural:Nome do agente cultural e CPF/CNPJKAUAN VICTOR DE SOUZA CARNEIRO, ***.427.173-**Coletivo Cultural (se for o caso)ORQUESTRA ODHARA DE PERCUS\u00c3OEndere\u00e7oPIRAMBU, FORTALEZA, CE, BRConta Banc\u00e1riaBANCO DO BRASIL, Ag. 1605-5, CONTA **5850-*, CONTA CORRENTEObjeto: Constitui objeto do presente TEC a concess\u00e3o de apoio financeiro ao projeto cultural ODHARA, comtemplado no 3\u00b0 EDITAL CULTURA INF\u00c2NCIA, na categoria CRIA\u00c7\u00c3O, PRODU\u00c7\u00c3O CIRCULA\u00c7\u00c3O E FRUI\u00c7\u00c3O - R$ 50.000,00, conforme processo administrativo NUP 27001.002432/2024-87, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o cultural, mediante o financiamento e direto, conforme Plano de A\u00e7\u00e3o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. O presente termo ter\u00e1 o seguinte: valor, vig\u00eancia, dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e fiscal:VALORR$ 50.000,00 (cinquenta mil reais)VIG\u00caNCIA12 (doze) meses contados a partir da data da \u00faltima assinaturaDOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA27200004.13.392.131.11355.03.339048.2.7169200000.1FISCALEnzo Gael Loureiro Gomes, Matr\u00edcula 30000153Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, tendo por fundamento inciso I do art. 8 do Decreto 11.453/2023, celebrado com agente cultural selecionado nos termos da Lei Complementar Federal n.\u00ba 195/2022 (Lei Paulo Gustavo), no Decreto Federal n.\u00ba 11.525/2023 (Decreto que regulamenta a Lei Complementar Federal n.\u00ba 195/2022), no Decreto Federal n.\u00ba 11.453/2023 (Decreto do Fomento Nacional) de forma subsidi\u00e1ria, na Lei Estadual n.\u00ba 18.012/2022 (Lei Org\u00e2nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e Sistema Estadual da Cultura) e no Decreto Estadual 35.635/2023. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 21 de maio de 2024. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA E KAUAN VICTOR DE SOUZA CARNEIRO - AGENTE CULTURAL FOMENTADO.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO",
        "LISTANEGRITO": [
            "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00b0205/2024NUP: 27001.002432/2024-87",
            "AGENTE CULTURAL",
            "apoio financeiro"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "TERMO DE PREMIA\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba85/2024NUP: 27001.002410/2024-17Ementa: TERMO DE PREMIA\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEARA, ATRAVES DA SECRETARIA DA CULTURA - SECULT, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO. O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, CNPJ n.\u00b0 07.954.555/0001-11, com sede na Rua Major Facundo, 500, 6\u00b0 andar, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, doravante denominada SECULT, neste ato representada pelo SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA, RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, matr\u00edcula n. 30000137, residente e domiciliado nesta Capital e a(o) agente cultural:Coletivo Cultural (se for o caso)ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE MORADORES DE SANTA LUZIA-ASMOSAL, CNPJ 28.782.501/0001-96Endere\u00e7oLAGOINHA, PARAIPABA/CENome e CPF do representante legal:IRIS OLIVEIRA DIAS, CPF ***.647.643-**Conta Banc\u00e1riaBRADESCO, AG\u00caNCIA 05446, CONTA **15037-*, CONTA CORRENTEObjeto: Constitui objeto do presente TPC, o reconhecimento e valoriza\u00e7\u00e3o \u00e0s iniciativas culturais dos Pontos de Cultura certificados, conforme Lei n. 16.602/2018, em n\u00edvel estadual, por meio de premia\u00e7\u00e3o da iniciativa selecionada no Edital Pr\u00eamio Cultura Viva, conforme processo administrativo n\u00ba 27001.002410/2024-17. O presente termo ter\u00e1 o seguinte: valor, vig\u00eancia, dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e fiscal:VALORR$ 70.000,00 (setenta mil reais)VIG\u00caNCIA12 (doze) meses contados a partir da data da \u00faltima assinaturaDOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA183048 - 27200004.13.392.131.11388.03.339031.2.7169200000.1FISCALEnzo Gael Loureiro Gomes, Matr\u00edcula 30000153Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente TERMO DE PREMIA\u00c7\u00c3O CULTURAL - TPC fundamenta-se nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, tendo por fundamento art. 41 e seguintes do Decreto Federal 11.453/2023, celebrado com agente cultural selecionado nos termos da Lei Complementar Federal N\u00b0 195/2022 (Lei Paulo Gustavo), no Decreto Federal N\u00b0. 11.525/2023 (Decreto que regulamenta a Lei Complementar Federal N\u00b0 195/2022), no Decreto Federal N\u00b0 11.453/2023 (Decreto do Fomento Nacional) e de forma subsidi\u00e1ria, nos casos omissos das legisla\u00e7\u00f5es supracitadas, a Lei Estadual N\u00b0 18.012/2022 (Lei Org\u00e2nica da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e Sistema Estadual da Cultura). Esse termo se baseia, ainda, nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo a este vinculado. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 22 de maio de 2024. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRE-T\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA E ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE MORADORES DE SANTA LUZIA-ASMOSAL - AGENTE CULTURAL FOMENTADO.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO",
        "LISTANEGRITO": [
            "TERMO DE PREMIA\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba85/2024NUP: 27001.002410/2024-17",
            "AGENTE CULTURAL",
            "reconhecimento e valoriza\u00e7\u00e3o \u00e0s iniciativas culturais"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba167/2024 - O SECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO RESOLVE DESIGNAR JOS\u00c9 ARILO LANDIM J\u00daNIOR, EUDES GADELHA DE ABREU e GRACE HELEN JONES, para, sob a Presid\u00eancia do primeiro, comporem a COMISS\u00c3O ESPECIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O das propostas apresentadas pelos licitantes alusivas ao processo de contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva com forne-cimento de pe\u00e7as, remo\u00e7\u00e3o e/ou instala\u00e7\u00e3o de aparelhos de ar-condicionado e an\u00e1lise de qualidade do ar (conforme a necessidade da contratante), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no termo de refer\u00eancia do edital. EDITAL DE PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO. A referida Comiss\u00e3o Especial ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 que seja finalizado o processo de contrata\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza, 22 de maio de 2024.Mois\u00e9s Braz RicardoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00ba167/2024 - ",
            "JOS\u00c9 ARILO LANDIM J\u00daNIOR, EUDES GADELHA DE ABREU e GRACE HELEN JONES",
            "comporem a COMISS\u00c3O"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "2\u00aa PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE INSCRI\u00c7\u00d5ES DO EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba001/2024 \u2013 SDA / PDRS - PSJ III \u2013 2\u00aa FASE \u2013 SELE\u00c7\u00c3O DE MULHERES RURAISO SECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, vem por meio deste comunicar a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de inscri\u00e7\u00f5es do Edital por mais 05 (cinco) dias e estabelecer o novo calend\u00e1rio do Edital de Chamada P\u00fablica n.\u00ba 01/2024, em raz\u00e3o do elevado n\u00famero de mulheres proponentes que somente iniciaram o cadastro das inscri\u00e7\u00f5es, contudo n\u00e3o finalizaram o envio e reconhecendo as limita\u00e7\u00f5es que as proponentes enfrentam quanto ao acesso \u00e0 internet em comunidades rurais. O novo calend\u00e1rio do Edital passar\u00e1 a seguir as seguintes datas: 1. Per\u00edodo de Inscri\u00e7\u00e3o / Apresenta\u00e7\u00e3o das Propostas: 18/04/2024 a 27/05/2024 2. Divulga\u00e7\u00e3o da Lista de todas as mulheres Rurais inscritas: 28/05/2024 3. An\u00e1lise da documenta\u00e7\u00e3o e das propostas de neg\u00f3cios: 29/05/2024 a 28/06/2024 4. Prazo para Divulga\u00e7\u00e3o do Resultado Preliminar da Sele\u00e7\u00e3o: 01/07/2024 5. Prazo para Interposi\u00e7\u00e3o de Recursos: 02/07/2024 a 08/07/2024 6. Prazo para An\u00e1lise de Recursos: 09/07/2024 a 15/07/2024 7. Prazo para Divulga\u00e7\u00e3o do Resultado Definitivo da Sele\u00e7\u00e3o: 17/07/2024 Fortaleza/CE, 23 de maio de 2024.Mois\u00e9s Braz RicardoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "LISTANEGRITO": [
            "2\u00aa PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE INSCRI\u00c7\u00d5ES DO EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba001/2024 \u2013 SDA / PDRS - PSJ III \u2013 2\u00aa FASE \u2013 SELE\u00c7\u00c3O DE MULHERES RURAIS",
            "prorroga\u00e7\u00e3o do prazo"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2024/11798PROCESSO N\u00ba03978265/2022 OBJETO: A presente Ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de botij\u00f5es criog\u00eanicos de s\u00eamen de bovinos que comp\u00f5em kits para insemina\u00e7\u00e3o artificial, com a finalidade de atender demandas de grupos de produtores organizados em territ\u00f3rios cearenses, cuja especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230016 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos detentores de pre\u00e7os registrados classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 03978265/2022. Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. JUSTIFICATIVA: Aos 20 dias do m\u00eas de maio de 2024, na sede da SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO - SDA, foi lavrada a presente Ata de Registro de Pre\u00e7os, conforme delibera\u00e7\u00e3o da Ata do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230016 do respectivo resultado homologado, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 28/02/2024, \u00e0s fls. 169, do Processo n\u00ba 03978265/2022, que vai assinada pelo titular da SDA, gestor do Registro de Pre\u00e7os, pelos representantes legais dos detentores do registro de pre\u00e7os, todos qualificados e relacionados ao final. DA VIG\u00caNCIA: A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade pelo prazo de 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o ou at\u00e9 o esgotamento do quantitativo nela registrado, se este ocorrer primeiro. PARTICIPANTE: ALTA GENETICS DO BRASIL LTDA, com valor unit\u00e1rio de R$ 3.500,00 e quantidade 200,00 para o item 01, PARTICIPANTE: ALTA GENETICS DO BRASIL LTDA, com valor unit\u00e1rio de R$ 10,61 e quantidade 1.000,00 para o item 02, PARTICIPANTE: ALTA GENETICS DO BRASIL LTDA, com valor unit\u00e1rio de R$ 9,76 e quantidade 2.000,00 para o item 03, PARTICIPANTE: ALTA GENETICS DO BRASIL LTDA, com valor unit\u00e1rio de R$ 8,22 e quantidade 4.000,00 para o item 04, PARTICIPANTE: ALTA GENETICS DO BRASIL LTDA, com valor unit\u00e1rio de R$ 10,60 e quantidade 4.000,00 para o item 05, PARTICIPANTE: ALTA GENETICS DO BRASIL LTDA, com valor unit\u00e1rio de R$ 92,20 e quantidade 3.000,00 para o item 06, PARTICIPANTE: ALTA GENETICS DO BRASIL LTDA, com valor unit\u00e1rio de R$ 119,00 e quantidade 500,00 para o item 07, PARTICIPANTE: ALTA GENETICS DO BRASIL LTDA, com valor unit\u00e1rio de R$ 119,00 e quantidade 1.500,00 para o item 08, PARTICIPANTE: ALTA GENETICS DO BRASIL LTDA, com valor unit\u00e1rio de R$ 93,00 e quantidade 2.000,00 para o item 09, PARTICIPANTE: ALTA GENETICS DO BRASIL LTDA, com valor unit\u00e1rio de R$ 8,20 e quantidade 4.000,00 para o item 10, PARTICIPANTE: ALTA GENETICS DO BRASIL LTDA, com valor unit\u00e1rio de R$ 93,00 e quantidade 2.000,00 para o item 11, RATIFICA\u00c7\u00c3O: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO \u2013 Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio; GIOVANNI GON\u00c7ALVES ARAUJO \u2013 Representante Legal da ALTA GENETICS DO BRASIL LTDA. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 \u2013 SDA, em Fortaleza, 15 de maio de 2024.Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA",
        "LISTANEGRITO": [
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2024/11798",
            "registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de botij\u00f5es criog\u00eanicos de s\u00eamen de bovinos",
            "ALTA GENETICS DO BRASIL LTDA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba032/2022ESP\u00c9CIE: 2\u00b0 TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO CELEBRADO ENTRE O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA E O SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE LIMOEIRO DO NORTE/CE - SAAE, PARA O FIM NELE INDICADO. CONTRATANTE: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba. 07.954.563/0001- 68. ENDERE\u00c7O: Avenida Bezerra de Menezes, 1820 - S\u00e3o Gerardo, em Fortaleza-CE, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba. 07.954.563/0001- 68. CONTRATADA: SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO \u2013 SAAE, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 07.625.932/0001-79. ENDERE\u00c7O: Rua C\u00e2ndido Ol\u00edmpio, n\u00ba 1767, t\u00e9rreo \u2013 Centro \u2013 LIMOEIRO DO NORTE/CE, CEP. 63.505-535. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente TERMO ADITIVO reger-se-\u00e1 por toda a legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel, especialmente pelo artigo 57, II da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como pela bem como nas infor-ma\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo n\u00ba 21001.001819/2024-30 e Parecer Jur\u00eddico n\u00b0 275/2024. FORO: As partes elegem, de comum acordo, o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, como o \u00fanico competente para resolver quest\u00f5es relacionadas a este Termo Aditivo, n\u00e3o resolvidas por meios administrativos, renunciando expressamente a qualquer outro por mais privilegiado que seja ou venha a ser. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do Contrato n\u00b0032/2022, por mais um per\u00edodo de 12 meses, que ser\u00e3o contados a partir do dia 17 de maio de 2024, com a consequente garantia or\u00e7ament\u00e1ria para o per\u00edodo no valor de R$ 2.500,00 (dois mil e quinhentos reais). As despesas correr\u00e3o pela seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 21100002.20.122.421.20163.15.339039.1.5009100000.0 (8200) e PF 2100018012024M \u2013 MAPP: 800. O contrato tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto - SAAE, afim de cobrir as despesas de \u00e1gua e esgoto do posto de classifica\u00e7\u00e3o de Limoeiro do Norte/CE. VALOR GLOBAL: R$2.500,00 (dois mil e quinhentos reais). DA VIG\u00caNCIA: por mais um per\u00edodo de 12 meses, que ser\u00e3o contados a partir do dia 17 de maio de 2024. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba. 032/2022, ora aditado, n\u00e3o modificadas, ficam ratificadas e em pleno vigor. DATA: Fortaleza/CE, 15 de maio de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONTRATANTE) e MANOEL NOBRE DA SILVA NETTO Representante Legal (CONTRATADA).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba032/2022",
            "SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO \u2013 SAAE",
            "prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do Contrato n\u00b0032/2022"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba048/2024PERMITENTE: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO - SDA, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.563/0001-68. PERMISSION\u00c1RIA: ASSO-CIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA DOS PRODUTORES RURAIS DO HORIZONTE, EM SABOEIRO/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 00.891.339/0001-25. OBJETO: Pela presente Permiss\u00e3o de Uso, o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA permite o uso, por parte da Associa\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria dos Produtores Rurais do Horizonte, Em Saboeiro/CE, do seguinte bem m\u00f3vel: 01 (uma) Ensiladeira, patrim\u00f4nio n\u00b0 55355, valor estimado em R$ 48.648,00 (quarenta e oito mil seiscentos e quarenta e oito reais), com vig\u00eancia de 5 (cinco) anos. JUSTIFICATIVA: permite o uso, por parte da Associa\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria dos Produtores Rurais do Horizonte. FORO: As partes elegem de comum acordo o Foro de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer quest\u00f5es ou d\u00favidas oriundas do cumprimento deste TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO, com ren\u00fancia expressa a qualquer outro, por mais privilegiado que seja. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza/CE, 21 de maio de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (PERMITENTE) e ANTONIO MARQUILES MARTINS TE\u00d3FILO Presidente da Associa\u00e7\u00e3o (PERMISSION\u00c1RIO).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba048/2024",
            "ASSO-CIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA DOS PRODUTORES RURAIS DO HORIZONTE",
            "permite o uso",
            "do seguinte bem m\u00f3vel:"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba S\u00c9RIE 3 | ANO XVI N\u00ba088, FORTALEZA, 13 DE MAIO DE 2024, que publicou o TERMO DE APOSTILAMENTO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba 023/2023. Onde se l\u00ea: \u201cPROCESSO N\u00ba NUP 21001.000605/2024-46\u201d \u201cCL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO OBJETO. 2.1. Constitui objeto deste termo \u00e0 altera\u00e7\u00e3o dos itens 1.1.1; 1.1.2; 1.1.3; 1.1.4; 1.1.5; 2.1.2; 2.1.3; 2.1.4 e 2.1.5, na forma disposta no Plano de Trabalho anexo, do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00b0 023/2023, tendo em vista a melhor adequa\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica ao seu objeto.\u201d Leia-se: \u201cPROCESSO N\u00ba NUP 21001.001876/2024-19\u201d \u201cCL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO OBJETO - 2.1. Constitui objeto deste termo \u00e0 altera\u00e7\u00e3o dos itens 1.1.4, 1.2.1, 2.1.4, 2.1.5 e 2.1.6, na forma disposta no Plano de Trabalho anexo, do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00b0 023/2023, tendo em vista a melhor adequa\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica ao seu objeto.\u201d Fortaleza/CE, 22 de maio de 2024.Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "CORRIGENDA",
            "Onde se l\u00ea: ",
            "Leia-se: "
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba068/2024 - O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 - IDACE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar fiscaliza\u00e7\u00e3o e supervis\u00e3o dos trabalhos, concedendo-lhes di\u00e1rias , de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, alterado pelo Artigo 12\u00ba, anexo I, classe II do Decreto n\u00ba 35.922, de 27/03/2024, D.O de 27/03/2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Custeio de Manuten\u00e7\u00e3o. INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 \u2013 IDACE, em Fortaleza-CE, 22 de maio de 2024.Jo\u00e3o Alfredo Telles MeloSUPERINTENDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba068/2024, DE 22 DE MAIO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASTOTALTOTALQUANT.VALORTOTALAntonio Edvar Peres MartinsDatil\u00f3grafo029.1-7II04 a 07/06/2024Morada Nova e Jaguaribe3,5131,43  Francisco Barreto da SilvaMotorista393.1-4II04 a 07/06/2024Morada Nova e Jaguaribe3,5131,43   ",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00ba068/2024 - ",
            "SERVIDORES",
            "viajarem",
            "NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASTOTALTOTALQUANT.VALORTOTAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba069/2024 - O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 - IDACE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar trabalho de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria, fiscaliza\u00e7\u00e3o e supervis\u00e3o dos trabalhos, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, alterado pelo Artigo 12\u00ba, anexo I, classe II do Decreto n\u00ba 35.922, de 27/03/2024, D.O de 27/03/2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do MAPP218. INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 \u2013 IDACE, em Fortaleza-CE, 22 de maio de 2024.Jo\u00e3o Alfredo Telles MeloSUPERINTENDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba069/2024, DE 22 DE MAIO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASTOTALTOTALQUANT.VALORTOTALFrancisco Jacson M. PinhoT\u00e9c. em Agropecu\u00e1ria372.1-4II04 a 07 e 11 a 14/06/2024Vi\u00e7osa do Cear\u00e1, Acara\u00fa e Camocim07131,43  Antonio Morais de SousaT\u00e9c. em Agropecu\u00e1ria449.1-1II09 a 12 e 15 a 19/04/2024Vi\u00e7osa do Cear\u00e1, Acara\u00fa e Camocim07131,43",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00ba069/2024 - ",
            "SERVIDORES",
            "viajarem",
            "NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASTOTALTOTALQUANT.VALORTOTAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba070/2024 - O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 - IDACE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a fina-lidade de realizar fiscaliza\u00e7\u00e3o e supervis\u00e3o dos trabalhos de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria, concedendo-lhes di\u00e1rias , de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, alterado pelo Artigo 12\u00ba, anexo I, classe II do Decreto n\u00ba 35.922, de 27/03/2024, D.O de 27/03/2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do MAPP218. INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 \u2013 IDACE, em Fortaleza-CE, 22 de maio de 2024.Jo\u00e3o Alfredo Telles MeloSUPERINTENDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba070/2024, DE 22 DE MAIO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASTOTALTOTALQUANT.VALORTOTALFrancisca Luzineide LimaAg. Administrativa510.1-2II04 a 07 e 11 a 14/06/2024Itapipoca, Teju\u00e7uoca e Pentecoste7131,43  Vanderlan Nobre Apol\u00f4nioT\u00e9c. em Agropecu\u00e1ria366.1-7II04 a 07 e 11 a 14/06/2024Itapipoca, Teju\u00e7uoca e Pentecoste7131,43  Manoel Pinheiro de OliveiraT\u00e9c. em Agropecu\u00e1ria 315.1-8II04 a 07 e 11 a 14/06/2024Itapipoca, Teju\u00e7uoca e Pentecoste7131,43      ",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00ba070/2024 - ",
            "SERVIDORES",
            "viajarem",
            "NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASTOTALTOTALQUANT.VALORTOTAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba071/2024 - O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 - IDACE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar fiscaliza\u00e7\u00e3o e supervis\u00e3o dos trabalhos, concedendo-lhes di\u00e1rias , de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, alterado pelo Artigo 12\u00ba, anexo I, classe II do Decreto n\u00ba 35.922, de 27/03/2024, D.O de 27/03/2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do MAPP218. INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 \u2013 IDACE, em Fortaleza-CE, 22 de maio de 2024.Jo\u00e3o Alfredo Telles MeloSUPERINTENDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba071/2024, DE 22 DE MAIO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASTOTALTOTALQUANT.VALORTOTALRaimundo Brilhante de O. J\u00faniorT\u00e9c. em Agropecu\u00e1ria208.1-8II04 a 07, 10 a 14, 18 a 21 e 25 a 28/06/2024Tarrafas, Crato e Salitre15131,43  Raimundo de Paulo BezerraMotorista544.1-0II04 a 07, 10 a 14, 18 a 21 e 25 a 28/06/2024Tarrafas, Crato e Salitre15131,43  Raimundo Evandro Silva Ara\u00fajoT\u00e9c. em Agropecu\u00e1ria416.1-0II04 a 07, 10 a 14, 18 a 21 e 25 a 28/06/2024Tarrafas, Crato e Salitre15131,43  Francisco Jos\u00e9 Pinto da Fran\u00e7aT\u00e9c. em Agropecu\u00e1ria 265.1-4II04 a 07, 10 a 14, 18 a 21 e 25 a 28/06/2024Tarrafas, Crato e Salitre15131,43",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00ba071/2024 - ",
            "SERVIDORES",
            "viajarem",
            "NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASTOTALTOTALQUANT.VALORTOTAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) PRESIDENTE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N\u00ba 31.021, de 16 de Outubro de 2012 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 16 de Outubro de 2012, RESOLVE NOMEAR, JOSE LOURENCO MARTINS TORRES, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Gerente Regional I, s\u00edmbolo Ematerce III integrante da Estrutura Organizacional da EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 22 de abril de 2024.Inacio Mariano da CostaPRESIDENTEMoises Braz RicardoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "LISTANEGRITO": [
            "NOMEAR, JOSE LOURENCO MARTINS TORRES"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0013/2024-EMATERCE O(A) PRESIDENTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 31.021 de 16 de Outubro de 2012, RESOLVE DESIGNAR JOSE LOURENCO MARTINS TORRES, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Gerente Regional I, s\u00edmbolo Ematerce III, para ter exerc\u00edcio no(a), Ger\u00eancia Regional I - Sert\u00f5es de Crate\u00fas, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 22 de abril de 2024.Inacio Mariano da CostaPRESIDENTEMoises Braz RicardoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA CC 0013/2024-EMATERCE ",
            "DESIGNAR JOSE LOURENCO MARTINS TORRES"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: NUP 56032.000680/2024-24EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba19/2024 CONVENENTES: SERVI\u00c7O BRASILEIRO DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESA - SEBRAE CONCEDENTE e PART\u00cdCIPE EXECU-TORA JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1; PART\u00cdCIPES INTERVENIENTES: JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO AMAZONAS,-JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO ACRE,JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO AMAPA,JUNTA COMERCIAL, INDUSTRIAL E SERVI\u00c7OS DO DISTRITO FEDERAL, JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO MATO GROSSO, JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO MATO GROSSO DO SUL, JUNTA COMERCIAL, INDUSTRIAL E SERVI\u00c7OS DO RIO GRANDE DO SUL,JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DE RORAIMA.. OBJETO: O presente Conv\u00eanio tem por objeto o PROJETO REDESIM CONECTADA \u2013 DESENVOLVE MPE \u2013 desenvolvendo solu\u00e7\u00f5es, sistemas e servi\u00e7os para apoiar na manuten\u00e7\u00e3o e desenvolvimento das Micro e Pequenas Empresas e intensificar a simplifica\u00e7\u00e3o do ambiente de neg\u00f3cios, cujo objetivo \u00e9 conceber, estruturar, desenvolver, implantar, operacionalizar, manter e implementar solu\u00e7\u00f5es tecnol\u00f3gicas, sistemas, servi\u00e7os, estudos, a\u00e7\u00f5es, treinamentos e capacita\u00e7\u00f5es para apoiar na manuten\u00e7\u00e3o e desenvolvimento das Micro e Pequenas Empresas e intensificar a simplifica\u00e7\u00e3o do ambiente de neg\u00f3cios. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Este Conv\u00eanio ser\u00e1 regido, no que couber, pelo art. 184 da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, pela Instru\u00e7\u00e3o Normativa Sebrae n\u00ba 41/22, de 11 de maio de 2022, e pelas normas estaduais aplic\u00e1veis a esp\u00e9cie no \u00e2mbito de cada unidade da Federa\u00e7\u00e3o em que se situar a Junta Comercial part\u00edcipe. FORO: Fica eleito o foro da Circunscri\u00e7\u00e3o Especial Judici\u00e1ria de Bras\u00edlia/DF, para todos e quaisquer procedimentos judiciais e extrajudiciais oriundos deste Conv\u00eanio, renunciando-se a qualquer outro, por mais privilegiado que seja. VIG\u00caNCIA: Este Conv\u00eanio ter\u00e1 vig\u00eancia de 48 (quarenta e oito) meses, sendo o in\u00edcio de sua vig\u00eancia a contar da data de sua assinatura por todos os membros, podendo ser prorrogado por interesse dos Part\u00edcipes, desde que devidamente fundamentado, mediante termo aditivo, limitando-se a 60 (sessenta) meses, considerando no per\u00edodo o prazo necess\u00e1rio para a apresenta\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de contas, conside-rando-se portanto a data de vig\u00eancia oficial de 07 de maio de 2024 a 06 de maio de 2028. VALOR GLOBAL: R$ 67.353.250,00 VALOR: R$ 67.353.250,00 (sessenta e sete milh\u00f5es, trezentos e cinquenta e tr\u00eas mil, duzentos e cinquenta reais) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 33.91.40.00.2.88.89.1.20 DATA DA ASSINATURA: 03/05/2024 (assinatura JUCEC) e 07/05/2024 (\u00faltima assinatura) SIGNAT\u00c1RIOS : SEBRAE: RODRIGO DE SOUSA SOARES, Chefe de Gabinete da Presid\u00eancia, e ALESSANDRO VASCONCELOS MACHADO, Chefe de Gabinete da Diretoria T\u00e9cnica. Pelo Part\u00edcipe Executor: CAROLINA PRICE EVANGELISTA MONTEIRO, PRESIDENTE DA JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 JUCEC. Pelos Part\u00edcipes INTERVENIENTES: MARIA DE JESUS LINS GUIMAR\u00c3ES, PRESIDENTE DA JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO AMAZONAS \u2013 JUCEA; NAYARA MARIA HONORATO DE SOUZA DO NASCIMENTO, PRESIDENTE DA JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO ACRE - JUCEAC; ALBERT JONATAS LIMA DE OLIVEIRA, VICE-PRESIDENTE DA JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO AMAPA - JUCAP; RAQUEL OT\u00cdLIA DE CARVALHO, PRESIDENTE DA JUNTA COMERCIAL, INDUSTRIAL E SERVI\u00c7OS DO DISTRITO FEDERAL \u2013 JUCIS-DF; MANOEL LOUREN\u00c7O DE AMORIM SILVA, JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DE MATO GROSSO \u2013 JUCEMAT; NIVALDO DOMINGOS DA ROCHA, JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DE MATO GROSSO DO SUL \u2013 JUCEMS; LAUREN DE VARGAS MOMBACK, JUNTA COMERCIAL, INDUSTRIAL E SERVI\u00c7OS DO RIO GRANDE DO SUL \u2013 JUCIS-RS; VICENTE RICARTE BEZERRA NETO, JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DE RORAIMA - JUCERR.Eduardo Jereissati de AzevedoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "LISTANEGRITO": [
            "N\u00ba DO PROCESSO: NUP 56032.000680/2024-24EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba19/2024 ",
            "SERVI\u00c7O BRASILEIRO DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESA - SEBRAE",
            "PROJETO REDESIM CONECTADA \u2013 DESENVOLVE MPE"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA ADAGRI N\u00ba277/2024 - O PRESIDENTE DA AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ADAGRI, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei n\u00ba 13.496, de 02/07/2004, alteradas pelas Leis n\u00ba 14.481, de 08/10/2009 e 17.745, de 4 de novembro de 2021, com fulcro no Decreto Estadual n\u00ba 32.894, de 10 de dezembro de 2018, que Institui a Equipe Gestora do Plano Estrat\u00e9gico do Programa Nacional de Erradica\u00e7\u00e3o e Preven\u00e7\u00e3o da Febre Aftosa \u2013 PNEFA no \u00e2mbito da ADAGRI, em especial em seu \u00a7 1\u00ba do artigo 3\u00ba, RESOLVE alterar a portaria n\u00ba459 /2023, publicada no DOE em 04 de agosto de 2023 para recompor a referida Equipe Gestora conforme lista abaixo os representantes do Conselho Regional de Medicina Veterin\u00e1ria \u2013 CRMV-CE, o M\u00e9dico Veterin\u00e1rio C\u00e9lio Pires Garcia, CPF 07341725320, CRMV-CE N\u00ba 1117, como Membro Titular e a M\u00e9dica Veterin\u00e1ria Ana Cristina Farias Moreira Ribeiro, CPF 23503521372, CRMV-CE, N\u00ba 1835, conforme Of\u00edcio N\u00ba 168/2024 \u2013 GAB/CE/DE/CE/PLEN\u00c1RIO/CE/CRMV-CE/SISTEMA. Bem como substituir o Membro Suplente da Associa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpios do Estado do Cear\u00e1 \u2013 APRECE, por Caio Lincoln Sabino Fernandes, e-mail: caio@aprece.org.br, conforme Of\u00edcio Nominal N\u00ba 035/2024 os demais representantes dos \u00f3rg\u00e3os que comp\u00f5em a Equipe Gestora, perma-necem inalterado. AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA, em Fortaleza, CE, 23 de maio de 2024. Elmo Roberto Belchior AguiarPRESIDENTERegistre-se e publique-se.",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA ADAGRI N\u00ba277/2024 - ",
            "alterar a portaria n\u00ba459 /2023"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "COMPANHIA ADMINISTRADORA DA ZONA DE PROCESSAMENTO DE EXPORTA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 0005/2024VALOR POR FONTE: FONTE 70 - RECURSOS DIRETAMENTE ARRECADADOS: R$ 740,00; PROCESSO N\u00ba: 56072.000342 / 2024-16 NUP OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para treinamento espec\u00edfico sobre as Normas Regulamentadoras NR-10 e NR-35, que abordam, respectivamente, a Seguran\u00e7a em Instala\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os em Eletricidade e o Trabalho em Altura. JUSTIFICATIVA: A contrata\u00e7\u00e3o se faz necess\u00e1ria pois as normas regulamentadoras s\u00e3o de cumprimento obrigat\u00f3rio por todas as empresas que possuem trabalhadores em atividades de risco e o seu n\u00e3o cumprimento pode resultar em multas, san\u00e7\u00f5es e at\u00e9 mesmo interdi\u00e7\u00e3o do estabelecimento. \u00c9, ainda, um investimento que garante a seguran\u00e7a e sa\u00fade dos colaboradores, a conformidade legal da empresa, a redu\u00e7\u00e3o de custos e a promo\u00e7\u00e3o de uma cultura de seguran\u00e7a. VALOR GLOBAL: R$ 740,00 ( setecentos e quarenta reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7A-MENT\u00c1RIA: Recursos Pr\u00f3prios FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 29, II, Lei n\u00ba 13.303/2016 CONTRATADA: HM TREINAMENTOS DISPENSA: H\u00e9lio Winston Barreto Leit\u00e3o RATIFICA\u00c7\u00c3O: N\u00e3o se aplica.H\u00e9lio Winston Barreto Leit\u00e3oDIRETOR-PRESIDENTERegistre-se. Publique-se.",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 0005/2024",
            "treinamento espec\u00edfico sobre as Normas Regulamentadoras NR-10 e NR-35",
            "HM TREINAMENTOS"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DOS DIREITOS HUMANOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "APOSTILAMENTO AO TERMO DE FOMENTO N\u00ba29/2023PRORROGA\u00c7\u00c3O DE OF\u00cdCIO DO TERMO DE FOMENTO N\u00ba29/2023. Em cumprimento ao disposto no artigo 36, I, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 119/2012, e no art. 65, \u00a71\u00b0, I, do Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018, e considerando a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o de of\u00edcio do Termo de Fomento firmado para o cumprimento das a\u00e7\u00f5es e metas pactuadas, tendo em vista que houve atraso no repasse dos recursos previstos no Cronograma de Desembolso por parte da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, registra-se a altera\u00e7\u00e3o da parceria em tela, nos termos autorizados no processo acima referenciado, como segue: Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica: Secretaria dos Direitos Humanos; Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil: ASSOCIA\u00c7\u00c3O BENEFICENTE CASA DA UNI\u00c3O CORA\u00c7\u00c3O DE MARIA; Prazo de Prorroga\u00e7\u00e3o: 73 (setenta e tr\u00eas) dias. Data de Assinatura: 08 de maio de 2024. Signat\u00e1rio: Maria do Perp\u00e9tuo Socorro Fran\u00e7a Pinto \u2013 Secret\u00e1ria dos Direitos Humanos. SECRETARIA DOS DIREITOS HUMANOS, em Fortaleza-CE, 22 de maio de 2024.Maria do Perp\u00e9tuo Socorro Fran\u00e7a PintoSECRETARIA DOS DIREITOS HUMANOS",
        "LISTANEGRITO": [
            "APOSTILAMENTO AO TERMO DE FOMENTO N\u00ba29/2023PRORROGA\u00c7\u00c3O DE OF\u00cdCIO DO TERMO DE FOMENTO N\u00ba29/2023",
            "ASSOCIA\u00c7\u00c3O BENEFICENTE CASA DA UNI\u00c3O CORA\u00c7\u00c3O DE MARIA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DOS DIREITOS HUMANOS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00b003/2021NUP 63000.000403/2024-54I \u2013 ESP\u00c9CIE: TERCEIRO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00b0 03/2021; II \u2013 ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA: SECRETARIA DOS DIREITOS HUMANOS, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 50.066.112/0001-13; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Des. Valdet\u00e1rio Pinheiro Mota, n\u00ba 970, Papicu, CEP 60.175-742; IV \u2013 ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL: Rua Dr. Fernando Augusto, 987 Santo Amaro, Fortaleza-CE, CEP: 60543-372; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua C\u00f4nego Jer\u00f4nimo Pimentel, n\u00ba 141, Umarizal, Bel\u00e9m/PA, CEP: 60713-480; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente instrumento fundamenta-se, al\u00e9m da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000 e da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual: a) na Lei Federal n\u00ba 13.019/2014 e suas altera\u00e7\u00f5es; b) na Lei Complementar Estadual n\u00ba 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es; c) no Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018 e suas altera\u00e7\u00f5es; d) na Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1-rias; e) no Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 15/2020. VII \u2013 FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: O presente Aditivo visa a autoriza\u00e7\u00e3o para utiliza\u00e7\u00e3o de rendimentos e altera\u00e7\u00e3o do plano de trabalho do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba03/2021, o qual tem como objeto a Manuten\u00e7\u00e3o do Programa Estadual de Prote\u00e7\u00e3o aos Defensores dos Direitos Humanos do Cear\u00e1 \u2013 PPDDH, executado conforme o Plano de Trabalho devidamente aprovado e assinado, que passa a fazer parte integrante deste instrumento independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX \u2013 VALOR GLOBAL: A Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, por for\u00e7a deste instrumento, autoriza \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil usar o saldo de rendimento no valor total de R$ 103.155,08 (cento e tr\u00eas mil, cento e cinquenta e cinco reais e oito centavos); X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: Permanece Inalterada; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem ratificadas e inalteradas as demais cl\u00e1usulas anteriormente pactuadas. XII \u2013 DATA: 13/05/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Maria do Perp\u00e9tuo Socorro Fran\u00e7a Pinto \u2013 Secret\u00e1ria dos Direitos Humanos e Rosiana Pereira Queiroz \u2013 Centro de Defesa da Vida Herbert de Sousa.Maria do Perp\u00e9tuo Socorro Fran\u00e7a PintoSECRET\u00c1RIA DOS DIREITOS HUMANOS",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00b003/2021NUP 63000.000403/2024-54",
            "altera\u00e7\u00e3o do plano de trabalho do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba03/2021"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA COADM N\u00b0154/2024 - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no anexo \u00fanico desta portaria a viajar \u00e0 cidade de Fortaleza/CE com a finalidade de participarem do V SIMP\u00d3SIO DE GRUPOS DE PESQUISA SOBRE FORMA\u00c7\u00c3O DE PROFESSORES NO BRASIL concedendo-lhes passagens terrestres de acordo com o artigo 3\u00ba; \u00a7 3\u00b0 do artigo 4\u00ba; arts. 8\u00ba e 10\u00b0 do Decreto n\u00ba 35.922 de 27 de Mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 06 de maio de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COADM N\u00ba154/2024, 06 DE MAIO DE 2024NOME/ MATR\u00cdCULAPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIAPASSAGEMTOTALQUANT.VALOR UNIT\u00c1RIOACR\u00c9SCIMOVALOR TOTALAJUDA DE CUSTOBRUNA SILVA DE FARIAS/300013-2-X15 A 17/05/2024CRUZ/FORTALEZA/CRUZ0R$ 0,000R$ 0,00R$ 0,00R$ 127,02R$ 127,02SIMONE CARLOS DA SILVA/9793546715 A 17/05/2024CAMOCIM/FORTALEZA/CAMOCIM0R$ 0,000R$ 0,00R$ 0,00R$ 218,96R$ 218,96RAMIRO NAZARIO DE ARAUJO/2220018122415315 A 17/05/2024TIANGUA/FORTALEZA/TIANGUA0R$ 0,000R$ 0,00R$ 0,00R$ 197,15R$ 197,15HENRIQUE BEZERRA DA SILVA/2200014826187615 A 17/05/2024TIANGUA/FORTALEZA/TIANGUA0R$ 0,000R$ 0,00R$ 0,00R$ 197,15R$ 197,15GLEICIANE REGIA DOS SANTOS/159027-1-X15 A 17/05/2024MASSAPE/FORTALEZA/MASSAPE0R$ 0,000R$ 0,00R$ 0,00R$ 134,77R$ 134,77EDITE MARIA LOPES LOUREN\u00c7O/159024-1-815 A 17/05/2024SOBRAL/FORTALEZA/SOBRAL0R$ 0,000R$ 0,00R$ 0,00R$ 163,16R$ 163,16NOME/ MATR\u00cdCULAPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIAPASSAGEMTOTALQUANT.VALOR UNIT\u00c1RIOACR\u00c9SCIMOVALOR TOTALAJUDA DE CUSTONAIRLEY CARDOSO S\u00c1 FIRMINO/481204-1-515 A 17/05/2024SOBRAL/FORTALEZA/SOBRAL0R$ 0,000R$ 0,00R$ 0,00R$ 163,16R$ 163,16FRANCISCO RENATO JORGE DE SOUSA/19793765615 A 17/05/2024CANINDE/FORTALEZA CANINDE0R$ 0,000R$ 0,00R$ 0,00R$ 62,51R$ 62,51DIENE KARINE MAIA/4826185X15 A 17/05/2024ICAPUI/FORTALEZA/ICAPUI0R$ 0,000R$ 0,00R$ 0,00R$ 120,15R$ 120,15JANAINA ALMEIDA ORTINS DIAS/3000748415 A 17/05/2024RUSSAS/FORTALEZA0R$ 0,000R$ 0,00R$ 0,00R$ 59,56R$ 59,56ALCIMARIA FERNANDES DA SILVA/302.492-1-615 A 17/05/2024JAGUARIBE/FORTALEZA/JAGUARIBE0R$ 0,000R$ 0,00R$ 0,00R$ 176,57R$ 176,57NYVEA CILENE NOGUEIRA TORRES/479957-1-X15 A 17/05/2024QUIXADA/FORTALEZA/QUIXADA0R$ 0,000R$ 0,00R$ 0,00R$ 105,05R$ 105,05EDUARDO MONTEIRO LIMA/306028-6-215 A 17/05/2024QUIXADA/FORTALEZA/QUIXADA0R$ 0,000R$ 0,00R$ 0,00R$ 105,05R$ 105,05MARIA REGINALDA DA SILVA/3018541215 A 17/05/2024SOLONOPOLE/FORTALEZA/SOLONOPOLE0R$ 0,000R$ 0,00R$ 0,00R$ 184,93R$ 184,93ECILIO BEZERRA CAVALCANTE NETO/4811931X15 A 17/05/2024TAUA/FORTALEZA/TAUA0R$ 0,000R$ 0,00R$ 0,00R$ 174,46R$ 174,46FREDSON PEDRO MARTINS/9794046014 A 17/05/2024IGUATU/FORTALEZA/IGUATU0R$ 0,000R$ 0,00R$ 0,00R$ 374,50R$ 374,50RIVANIO RAIMUNDO DE SOUZA/1593601014 A 17/05/2024IGUATU/FORTALEZA/IGUATU0R$ 0,000R$ 0,00R$ 0,00R$ 374,50R$ 374,50ANTONIA EDVANIA FERNANDES ANTUNES/301630-1-X14 A 17/05/2024CRATO/FORTALEZA/CRATO0R$ 0,000R$ 0,00R$ 0,00R$ 446,63R$ 446,63LUIZ GUILHERME BRITO PETROLA BASTOS/813518-1-314 A 17/05/2024CRATO/FORTALEZA/CRATO0R$ 0,000R$ 0,00R$ 0,00R$ 446,63R$ 446,63RAYANE DE TASSO MOREIRA RIBEIRO/979375-7-515 A 17/05/2024JUAZEIRO/FORTALEZA/JUAZEIRO0R$ 0,000R$ 0,00R$ 0,00R$ 453,99R$ 453,99CELIO DE MENDON\u00c7A CLEMENTE/481090-1-215 A 17/05/2024JUAZEIRO/FORTALEZA/JUAZEIRO0R$ 0,000R$ 0,00R$ 0,00R$ 453,99R$ 453,99ROSENILDE ALVES DE LIMA/12279911615 A 17/05/2024PENAFORTE/FORTALEZA/PENAFORTE0R$ 0,000R$ 0,00R$ 0,00R$ 237,29R$ 237,29OSVALDO GALDINO FERREIRA FILHO/3001049315 A 17/05/2024MAURITI/FORTALEZA/MAURITI0R$ 0,000R$ 0,00R$ 0,00R$ 280,97R$ 280,97TOTALR$ 5.258,15",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA COADM N\u00b0154/2024 - ",
            "SERVIDORES",
            "viajar",
            "NOME/ MATR\u00cdCULAPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIAPASSAGEMTOTALQUANT.VALOR UNIT\u00c1RIOACR\u00c9SCIMOVALOR TOTALAJUDA DE CUSTO",
            "NOME/ MATR\u00cdCULAPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIAPASSAGEMTOTALQUANT.VALOR UNIT\u00c1RIOACR\u00c9SCIMOVALOR TOTALAJUDA DE CUSTO",
            "TOTALR$ 5.258,15"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA COADM N\u00ba154/2024 - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR ALUNOS e PROFESSORES da EEEP Monsenhor Waldir Lopes de Castro/Crede 3, relacionados no anexo \u00fanico desta portaria a viajar \u00e0 cidade de Fortaleza/CE com a finalidade de participar da Expo Nacional MILSET Brasil 2024, concedendo-lhes di\u00e1rias, aux\u00edlio financeiro e passagens terrestres  de acordo com o \u00a7 2\u00ba do art. 1\u00ba; \u00a7 3\u00ba do art. 2\u00ba; art. 4\u00ba, art 6\u00ba, anexo I e art 12\u00ba do Decreto n\u00ba 31.425, de 10 de mar\u00e7o de 2014 e Decreto n\u00ba35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COADM N\u00ba154/2024, DE 23 DE MAIO DE 2024DECRETO N\u00ba 31.425, de 10 DE MAR\u00c7O DE 2014ALUNO(A)PER\u00cdODOROTEIROAUX\u00cdLIO FINANCEIROPASSAGEM TERRESTRETOTALQUANT.VALOR UNIT\u00c1RIOACR\u00c9SCIMOVALOR TOTALFRANCISCO JAIME DA MOTA XAVIER27/05/2024 A 31/05/2024MARCO/FORTALEZA/MARCO4,5R$ 61,3350%R$ 413,97R$ 112,11R$ 526,08CARLOS EDUARDO VASCONCELOS MARIANO27/05/2024 A 31/05/2024MARCO/FORTALEZA/MARCO4,5R$ 61,3350%R$ 413,97R$ 112,11R$ 526,08ANA VITORIA MARQUES NASCIMENTO27/05/2024 A 31/05/2024MARCO/FORTALEZA/MARCO4,5R$ 61,3350%R$ 413,97R$ 112,11R$ 526,08HIASHYNNA GONZAGA SOUZA MARIANO27/05/2024 A 31/05/2024MARCO/FORTALEZA/MARCO4,5R$ 61,3350%R$ 413,97R$ 112,11R$ 526,08DECRETO N\u00ba35.922, de 27 DE  MAR\u00c7O DE 2024SERVIDOR(A)/ MATR\u00cdCULAPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASPASSAGEM TERRESTRETOTALQUANT.VALOR UNIT\u00c1RIOACR\u00c9SCIMOVALOR TOTALFRANCISCO LINHARES FONTELES NETO/ 8135002727/05/2024 A 31/05/2024BELA CRUZ/FORTALEZA/BELA CRUZ 4,5R$ 131,4335%R$ 798,43R$ 115,97R$ 914,40FRANCISCO GENILSON SOARES / 8135008627/05/2024 A 31/05/2024MARCO/FORTALEZA/MARCO4,5R$ 131,4335%R$ 798,43R$ 115,97R$ 914,40",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA COADM N\u00ba154/2024 - ",
            "ALUNOS ",
            " PROFESSORES",
            "viajar",
            "ALUNO(A)PER\u00cdODOROTEIROAUX\u00cdLIO FINANCEIROPASSAGEM TERRESTRETOTALQUANT.VALOR UNIT\u00c1RIOACR\u00c9SCIMOVALOR TOTAL",
            "SERVIDOR(A)/ MATR\u00cdCULAPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASPASSAGEM TERRESTRETOTALQUANT.VALOR UNIT\u00c1RIOACR\u00c9SCIMOVALOR TOTAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA COADM N\u00ba155/2024 - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR ALUNOS e PROFESSORES da EEMTI PADRE JOS\u00c9 ALVES DE MACEDO/CREDE 17, relacionados no anexo \u00fanico desta portaria a viajar \u00e0 cidade de Fortaleza/CE com a finalidade de participar da Expo Nacional MILSET Brasil 2024, concedendo-lhes di\u00e1rias, aux\u00edlio financeiro e passagens terrestres  de acordo com o \u00a7 2\u00ba do art. 1\u00ba; \u00a7 3\u00ba do art. 2\u00ba; art. 4\u00ba, art 6\u00ba, anexo I e art 12\u00ba do Decreto n\u00ba 31.425, de 10 de mar\u00e7o de 2014 e Decreto n\u00ba35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COADM N\u00ba155/2024, DE 23 DE MAIO DE 2024DECRETO N\u00ba 31.425, de 10 DE MAR\u00c7O DE 2014ALUNO(A)PER\u00cdODOROTEIROAUX\u00cdLIO FINANCEIROPASSAGEM TERRESTRETOTALQUANT.VALOR UNIT\u00c1RIOACR\u00c9SCIMOVALOR TOTALADRYELLI RAYANE AZEVEDO FELISMINO 27/05/2024 A 31/05/2024IC\u00d3/FORTALEZA/IC\u00d34,5R$ 61,3350%R$ 413,97R$ 208,42R$ 622,39RAQUEL FERREIRA DA SILVA 27/05/2024 A 31/05/2024IC\u00d3/FORTALEZA/IC\u00d34,5R$ 61,3350%R$ 413,97R$ 208,42R$ 622,39DECRETO N\u00ba35.922, DE 27 DE  MAR\u00c7O DE 2024SERVIDOR(A)/ MATR\u00cdCULAPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASPASSAGEM TERRESTRETOTALQUANT.VALOR UNIT\u00c1RIOACR\u00c9SCIMOVALOR TOTALKEORGEM RODRIGUES DE SOUZA / 22200181288690 27/05/2024 A 31/05/2024IC\u00d3/FORTALEZA/IC\u00d34,5R$ 131,4335%R$ 798,43R$ 208,42R$ 1.006,85",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA COADM N\u00ba155/2024 - ",
            "ALUNOS",
            "PROFESSORES",
            "viajar",
            "ALUNO(A)PER\u00cdODOROTEIROAUX\u00cdLIO FINANCEIROPASSAGEM TERRESTRETOTALQUANT.VALOR UNIT\u00c1RIOACR\u00c9SCIMOVALOR TOTAL",
            "SERVIDOR(A)/ MATR\u00cdCULAPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASPASSAGEM TERRESTRETOTALQUANT.VALOR UNIT\u00c1RIOACR\u00c9SCIMOVALOR TOTAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0613/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta nos autos dos processos n\u00ba 02432065/2017/VIPROC e 03563751/2018/VIPROC, acatando integralmente o Relat\u00f3rio final apresentado pela Primeira Comiss\u00e3o Processante da Procuradoria de Processo Administrativo Disciplinar/PROPAD da Procuradoria Geral do Estado, RESOLVE EXTINGUIR O PROCESSO ADMINISTRATIVO \u2013 DISCIPLINAR N\u00ba282/2018, instaurado em desfavor do(a) servidor(a) VERIDIANO COSTA SOARES, Professor, matr\u00edcula n\u00ba 1382441X, sugerindo a Comiss\u00e3o Processante, que seja declarada sanada a irregularidade, visto que referido(a) servidor(a) encerrou seu v\u00ednculo que ocupava, atrav\u00e9s do pedido de exonera\u00e7\u00e3o, junto a Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 10 de maio de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00ba0613/2024 \u2013 GAB - ",
            "EXTINGUIR O PROCESSO ADMINISTRATIVO \u2013 DISCIPLINAR N\u00ba282/2018",
            "VERIDIANO COSTA SOARES"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0667/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os incisos I e III, do Art. 93, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual do Cear\u00e1 de 1989, e altera\u00e7\u00f5es, com fundamento do disposto no Art. 8\u00ba, da Lei 12.509/95, Lei Org\u00e2-nica do Tribunal de Contas do Estado, Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SECON/SEFAZ/SEPLAN n\u00ba 01, de 2005, resolve instaurar a Tomada de Contas Especial para o Conv\u00eanio n\u00ba312/2005, cujo objeto \u00e9 a execu\u00e7\u00e3o do Programa de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o Municipal \u2013 PRODEM, como parte do Projeto Escola do Novo Mil\u00eanio \u2013 Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica de Qualidade no Cear\u00e1 (reforma de escolas, equipamentos e capacita\u00e7\u00e3o de professor), celebrado entre a SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O e o MUNIC\u00cdPIO DE POTIRETAMA, em raz\u00e3o da n\u00e3o aprova\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de contas/omiss\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de contas final, designando a servidora Alessandra Maria Gomes Parente, matr\u00edcula n\u00ba 158.903-12, como Tomadora de Contas, ficando logo autorizada a praticar todos os atos necess\u00e1rios ao desempenho de suas fun\u00e7\u00f5es normais, devendo os Setores e \u00d3rg\u00e3os vinculados a esta autoridade prestar colabora\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria que lhes for requerida. Fica concedido um prazo de at\u00e9 90 (noventa) dias para a conclus\u00e3o dos trabalhos de relat\u00f3rio final, podendo ser prorrogada esta Portaria, caso haja necessidade. Esta Portaria entra em vigor a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00ba0667/2024 \u2013 GAB - ",
            " instaurar a Tomada de Contas Especial para o Conv\u00eanio n\u00ba312/2005",
            "MUNIC\u00cdPIO DE POTIRETAMA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0668/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 22001.072582/2024-34, RESOLVE NOTIFICAR, para fins de direito a mudan\u00e7a de nome dos SERVIDORES constantes da rela\u00e7\u00e3o anexa, nos termos do art. 11 do Decreto n\u00ba 20.768, de 11 de junho de 1990. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba0668/2024 \u2013 GAB, DATADA EM 23 DE MAIO DE 2024N\u00b0 DO PROCESSONOME ANTERIORCARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULADOCUMENTOCART\u00d3RIODATA CART\u00d3RIONOME ALTERADO22001.072582/2024-34MARIA DO PERPETUO SOCORRO ROCHA DO NASCIMENTOProfessor47842115Certid\u00e3o de nascimento com averba\u00e7\u00e3o de substitui\u00e7\u00e3o de nome CAVALCANTI FILHO REG. CIVIL DAS PESSOAS NATURAIS08/01/2024MAYRA ROCHA DO NASCIMENTO22001.075839/2024-18ANTONIA DE FATIMA PEREIRA DA SILVAAuxiliar de Administra\u00e7\u00e3o03397815Certid\u00e3o de casamento com averba\u00e7\u00e3o de div\u00f3rcioBEZERRA 1\u00ba OF\u00cdCIO- REGISTRO CIVIL DE QUIXAD\u00c110/06/2016ANTONIA DE FATIMA LIMA DA SILVA22001.072382/2024-81FATIMA SOLANGE DO CARMO Agente de Administra\u00e7\u00e3o15322217Certid\u00e3o de casamentoCART. DE OF. DE NOTAS E DE REG./VINC. ITAPIPOCA24/10/1981FATIMA SOLANGE DO CARMO ALBUQUERQUE22001.076600/2024-57GLAUCE MARIA VIANA FEITOSAProfessor48123317Certid\u00e3o de casamentoCART.REG.CIVIL DIST. MONDUBIM27/06/2006GLAUCE MARIA VIANA FEITOSA CORREIA",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00ba0668/2024 \u2013 GAB - ",
            "mudan\u00e7a de nome",
            "SERVIDORES",
            "N\u00b0 DO PROCESSONOME ANTERIORCARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULADOCUMENTOCART\u00d3RIODATA CART\u00d3RIONOME ALTERADO"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0671/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do processo N\u00ba 22001.001539/2024-94, com fundamento no artigo 62, inciso V, da Lei 10.884, de 02 de fevereiro de 1984 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, RESOLVE MAJORAR o percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR EFETIVA REG\u00caNCIA DE CLASSE, da servidora HELENICE NOGUEIRA DE ARAUJO MENEZES, matr\u00edcula 48122817, AP\u00d3S OBTEN\u00c7\u00c3O DO T\u00cdTULO DE ESPECIALIZA\u00c7\u00c3O, de 27,76% (vinte e sete e setenta e seis por cento) para 32,79% (trinta e dois e setenta e nove por cento), sobre o vencimento base, com vig\u00eancia a partir de 09 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 24 de maio de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00ba0671/2024 \u2013 GAB - ",
            "MAJORAR",
            "GRATIFICA\u00c7\u00c3O",
            "HELENICE NOGUEIRA DE ARAUJO MENEZES"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0672/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do processo N\u00ba 22001.070678/2024-68, com fundamento no artigo 62, inciso V, da Lei 10.884, de 02 de fevereiro de 1984 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, RESOLVE MAJORAR o percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR EFETIVA REG\u00caNCIA DE CLASSE, do servidor MARCOS ANTONIO RODRIGUES, matr\u00edcula 48064418, AP\u00d3S OBTEN\u00c7\u00c3O DO T\u00cdTULO DE ESPECIALIZA\u00c7\u00c3O, de 27,76% (vinte e sete e setenta e seis por cento) para 32,79% (trinta e dois e setenta e nove por cento), sobre o vencimento base, com vig\u00eancia a partir de 08 de Maio de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 24 de maio de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00ba0672/2024 \u2013 GAB - ",
            "MAJORAR",
            "GRATIFICA\u00c7\u00c3O",
            "MARCOS ANTONIO RODRIGUES"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "1\u00b0 ADITIVO AO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00b0010/2022NUP 22001.069702/2024-16A SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, sediada no Centro Administrativo Governador Virgilio T\u00e1vora, situado na Av. General Afonso Albuquerque Lima, S/N, bairro Cambeba, Fortaleza-CE, CEP 60.822-325, inscrita na CNPJ n\u00b0 07.954.514/0001-25, doravante denominada simples-mente SEDUC, neste representada pela sua Secretaria, Eliana Nunes Estrela, e o MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio de sua Procuradoria-Geral de Justi\u00e7a, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 06.928.790/0001-56, sediado no Centro Administrativo Governador Virgilio T\u00e1vora, situado na Av. General Afonso Albuquerque Lima, n\u00ba 130, bairro Cambeba, Fortaleza-CE, CEP 60.822-325, doravante denominado simplesmente MPCE, neste ato representado por seu Procurador-Geral de Justi\u00e7a, Haley de Carvalho Filho, com interveni\u00eancia do CENTRO DE APOIO OPERACIONAL DA EDUCA\u00c7\u00c3O, situado na Rua Maria Alice Ferraz, n\u00ba 120, bairro Luciano Cavalcante, Fortaleza-CE, doravante denominado simplesmente CAOEDUC, neste ato represen-tado por sua Coordenadora, Elizabeth Maria Almeida de Oliveira, com base no que consta no PGA/MPCE n\u00ba 09.2024.00007070-0, RESOLVEM celebrar o presente ADITIVO ao TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00b0 010/2022, conforme as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO 1.1 O presente aditivo tem por objeto prorrogar a vig\u00eancia do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba010/2022, celebrado entre os part\u00edcipes acima qualificados, por mais 24 (vinte e quatro meses), a partir de 15 de mar\u00e7o de 2024, ratificadas as demais disposi\u00e7\u00f5es do referido instrumento compat\u00edveis com esta prorroga\u00e7\u00e3o.CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VIG\u00caNCIA E PUBLICA\u00c7\u00c3O 2.1 O presente aditivo passa a viger a partir de sua assinatura, cabendo \u00e0 SEDUC e ao MPCE providenciar a sua publica\u00e7\u00e3o, sob forma de extrato, respectivamente, no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 e no Di\u00e1rio Oficial Eletr\u00f4nico do Minist\u00e9rio P\u00fablico at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura. E, assim, por estarem as partes devidamente ajustadas, lavra-se o presente TERMO DE ADITIVO, em vias de igual teor, forma e finalidade, que ser\u00e3o assinadas por seus representantes e pelas testemunhas a seguir discriminadas, para que produza seus efeitos jur\u00eddicos. Fortaleza, de de 2024. Eliana Nunes Estrela - Secret\u00e1ria de Estado - SEDUC, Haley de Carvalho Filho - Procurador-Geral de Justi\u00e7a - MPCE, Elizabeth Maria Almeida de Oliveira - Coordenadora CAOEDUC/MPCE TESTEMUNHAS: 1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O , em Fortaleza , 24 de maio de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "1\u00b0 ADITIVO AO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00b0010/2022NUP 22001.069702/2024-16",
            "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
            " prorrogar a vig\u00eancia do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba010/2022"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3ON\u00ba053/2024 - NUP 22001.034958/2024-11O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada SEDUC, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o ESPA\u00c7O \u00c0RA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizado na Rua: Jo\u00e3o Louren\u00e7o, n\u00b0 713 no 7\u00b0 andar, bairro Vila Nova Concei\u00e7\u00e3o, CEP: 04508-03, S\u00e3o Paulo, inscrita sob o CNPJ 29.589.287/0001-19, doravante denominada simplesmente ESPA\u00c7O \u00c0RA, neste ato repre-sentada pela Sra. Ana Luiza de Barros Barreto Raggio Colagrossi, RG 04.137.571-8 Rio de Janeiro, inscrita no CPF n\u00ba 805.568.507-00, resolvem celebrar o presente Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o em conformidade com a Lei n\u00ba 13.019/2014 e suas altera\u00e7\u00f5es, o Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018 e suas altera\u00e7\u00f5es, a LDB n\u00ba 9.394/96 e suas altera\u00e7\u00f5es, o Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente, o Programa Mais Inf\u00e2ncia Cear\u00e1 - Lei N\u00ba 16.856/2019, a Lei Federal n\u00ba 8.069/1990, a Lei 14.819/2024 e a Lei 14.826/2024 mediante as seguintes Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1 O objeto do presente Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o \u00e9 a implanta\u00e7\u00e3o/implementa\u00e7\u00e3o do Programa Fam\u00edlia + nas redes municipais de educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, mediante o Regime de Coopera\u00e7\u00e3o Estado e Munic\u00edpios. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO PROGRAMA FAM\u00cdLIA + 2.1 O Programa Fam\u00edlia + \u00e9 um conjunto de estrat\u00e9gias com foco no fortalecimento do bem-estar e do autocuidado das fam\u00edlias ou respons\u00e1veis com crian\u00e7as de 4 e 5 anos; 2.2 O Programa Fam\u00edlia + est\u00e1 em conson\u00e2ncia com a Lei n\u00ba 14.819/2024, que institui a Pol\u00edtica Nacional de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial no \u00e2mbito das escolas e com a Lei n\u00ba 14.826/2024 que institui a parentalidade positiva e o direito ao brincar como estrat\u00e9gias intersetoriais de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia contra crian\u00e7as. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DOS OBJETIVOS DO PROGRAMA 3.1 Colaborar com a promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade mental da comunidade escolar, com foco nas fam\u00edlias das crian\u00e7as de 4 a 5 anos;3.2 Sensibilizar a comunidade escolar sobre a import\u00e2ncia dos cuidados psicossociais e do autocuidado das m\u00e3es ou respons\u00e1veis. 3.3 Promover forma\u00e7\u00e3o continuada de gestores e profissionais das \u00e1reas de educa\u00e7\u00e3o, com foco na parentalidade positiva. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES 4.1 Da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEDUC a) Disponibilizar infraestrutura t\u00e9cnica e administrativa, sem preju\u00edzo de suas atividades espec\u00edficas e respeitadas as normas de cada part\u00edcipe; b) Observar o cronograma de atividades para garantir a execu\u00e7\u00e3o adequada do projeto; c) Formalizar a participa\u00e7\u00e3o dos munic\u00edpios selecionados para a implementa\u00e7\u00e3o em 2024 e 2025 de forma a garantir um processo de implementa\u00e7\u00e3o efetiva; d) Assistir as forma\u00e7\u00f5es; e) Co-conduzir o processo de forma\u00e7\u00e3o em 2024 e conduzir o processo de forma\u00e7\u00e3o em 2025; f) Ler o material disponibilizado e prover sugest\u00f5es de adapta\u00e7\u00f5es e ajustes com base no contexto estadual; g) Participar do processo de monitoramento e acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o da iniciativa; h) Apoiar as CREDEs e munic\u00edpios garantindo execu\u00e7\u00e3o conforme planejamento; i) Observar o cronograma de atividades para garantir a execu\u00e7\u00e3o adequada do projeto; j) Co-conduzir o processo de forma\u00e7\u00e3o em 2024 e conduzir o processo de forma\u00e7\u00e3o em 2025; k) Apoiar as CREDEs e munic\u00edpios garantindo execu\u00e7\u00e3o conforme planejamento; l) Fica estabelecida que a Seduc n\u00e3o poder\u00e1 disponibilizar o Manual, Guia Pr\u00e1tico, Slides do Fam\u00edlia+ externamente sem pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o do Espa\u00e7o \u00c0ra; m) Fica estabelecido que a Seduc s\u00f3 poder\u00e1 disponibilizar o material do Fam\u00edlia+ (Manual, Guia Pr\u00e1tico, Roteiros e Slides) em ambiente digital fechado, diretamente relacionado ao projeto. Para qualquer outro uso, \u00e9 necess\u00e1ria a autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do Espa\u00e7o \u00c0ra. 4.1 Do Espa\u00e7o \u00c0ra a) Implantar e implementar, em parceria com a Seduc/COEPS, o Programa Fam\u00edlia + em 79 em munic\u00edpios cearenses no ano de 2024; b) Contratar t\u00e9cnico para atuar como ponto focal, representante do Programa Fam\u00edlia +, junto \u00e0 Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o em 2024; c) Realizar forma\u00e7\u00e3o para a equipe t\u00e9cnica da Seduc/COEPS em 2024; d) Realizar forma\u00e7\u00e3o para os pontos focais das CREDEs, dos munic\u00edpios e das escolas, em conjunto com a COEPS em 2024; e) Produzir e disponibilizar 109 manuais e \u00edm\u00e3s do Fam\u00edlia+ para atender: \u2022 30 unidades participantes nos munic\u00edpios que aderiram ao Programa Fam\u00edlia + em 2023, bem como uma unidade adicional para expans\u00e3o interna em 2024; \u2022 49 manuais para atender \u00e0s 49 novas unidades nos munic\u00edpios que aderiram ao programa em 2024; \u2022 Guia Pr\u00e1tico, Roteiros para as Reuni\u00f5es e Rodas de Conversa, Textos para grava\u00e7\u00f5es; f) Monitorar e apoiar, tecnicamente, em parceria com a Seduc/COEPS, a equipe de parceiros envolvidos durante a implementa\u00e7\u00e3o do Fam\u00edlia + em suas diferentes etapas; g) Apoiar a Seduc/COEPS na etapa da forma\u00e7\u00e3o do Fam\u00edlia + online em 2025. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA 5.1 O presente Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o ter\u00e1 vig\u00eancia de 1 (um) ano, a partir da data da assinatura das representantes legais, podendo ser alterado de comum acordo entre as partes, mediante termo aditivo. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DO PLANO DE TRABALHO 6.1 Ser\u00e1 parte integrante e indissoci\u00e1vel deste Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o o respectivo Plano de Trabalho e seus anexos. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA DESIG-NA\u00c7\u00c3O DO GESTOR 7.1 Fica designada a servidora Francisca Aparecida Prado Pinto, Matr\u00edcula n\u00ba 121401-1-8, CPF n\u00ba 443526543-53, como gestora do presente instrumento, nos termos do art. 44 e 45, da Lei Complementar n\u00ba 119/2012 7.2 O monitoramento da execu\u00e7\u00e3o deste Acordo ser\u00e1 realizado, com vistas a garantir a regularidade dos atos praticados e a adequada execu\u00e7\u00e3o do objeto, nos termos da Lei Complementar n\u00ba 119/2012 e, no que couber, do Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DA RESCIS\u00c3O 7.1 O presente Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser rescindido, a qualquer tempo, por acordo entre os part\u00edcipes, unilateralmente, pela Seduc, ou em decorr\u00eancia de determina\u00e7\u00e3o judicial, nos termos da Lei n\u00ba 13.019/2014, da Lei Complementar n\u00ba 119/2012 e, no que couber, do Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DO FORO 9.1 Fica eleito o Foro da Comarca de Fortaleza para dirimir lit\u00edgios oriundos deste instrumento, ficando estabelecida a obrigatoriedade da pr\u00e9via tentativa de solu\u00e7\u00e3o administrativa, com a participa\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica da Seduc, nos termos do art. 54, X, do Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018. E por estarem de acordo, os part\u00edcipes assinam o presente instrumento para que produzam entre si os efeitos legais, na presen\u00e7a de duas testemunhas que tamb\u00e9m o subscrevem. Fortaleza-CE, 22 de maio de 2024. ELIANA NUNES ESTRELA -SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, ANA LUIZA BARROS BARRETO R. COLAGROSSI - REPRESENTANTE LEGAL DO ESPA\u00c7O \u00c0RA . TESTEMUNHAS: 1.SANDRA MARIA SILVA LEITE REIS, 2. AURILUCE CORDEIRO MAIA. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 24 de maio de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3ON\u00ba053/2024 - NUP 22001.034958/2024-11",
            "ESPA\u00c7O \u00c0RA EDUCA\u00c7\u00c3O",
            "implanta\u00e7\u00e3o/implementa\u00e7\u00e3o do Programa Fam\u00edlia + nas redes municipais de educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "ATO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3OREF: REGIME DIFERENCIADO DE CONTRATA\u00c7\u00c3O RDC PRESENCIAL N\u00ba20230037 - SEDUCPROCESSO N\u00ba03960724/2023OBJETO: LICITA\u00c7\u00c3O DO TIPO MAIOR DESCONTO PARA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO TIPO I COM 12 SALAS DE AULA, EM TRAIRI \u2013 CE. A Exma. Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, ap\u00f3s exame do resultado classificat\u00f3rio proposto pela Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o 06 e por entender terem sido efetuados os procedimentos licitat\u00f3rios em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o em vigor, Lei n\u00ba 12.462, de 04 de Agosto de 2011, Decreto n\u00ba 7.581, de 11 de outubro de 2011, Decreto n\u00ba 8.080 de 20 de agosto de 2013, Lei n\u00ba 12.980 de 28 de maio de 2014, e no que couber pela Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, bem como, pela conveni\u00eancia do objeto licitado para a Administra\u00e7\u00e3o, DECLARA homologado o certame e adjudicado ao vencedor o objeto do certame licitat\u00f3rio, nos termos que seguem: LICITANTE VENCEDOR, - FORTEKS ENGENHARIA E SERVI\u00c7OS ESPECIAIS LTDA, VALOR A SER CONTRATADO / R$ 10.277.304,68. Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024. ELIANA NUNES ESTRELA, SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 18 de abril de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA JURIDICA - ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "ATO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3OREF: REGIME DIFERENCIADO DE CONTRATA\u00c7\u00c3O RDC PRESENCIAL N\u00ba20230037 - SEDUCPROCESSO N\u00ba03960724/2023",
            "homologado o certame e adjudicado ao vencedor",
            "FORTEKS ENGENHARIA E SERVI\u00c7OS ESPECIAIS LTDA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba182/2023/NUP 22001.041501/2024-54 - IG: 1319649I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 182/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denomina CONTRATANTE, neste ato representado pela Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473400535-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliado em Fortaleza/CE; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: EMPRESA PORTHOS & LIMA ENGENHARIA E CONSTRUTORA EIRELI , estabe-lecida na Rua Jo\u00e3o Dona, n\u00ba 314, Andar Altos, bairro Alto Alegre, Novo Oriente-CE, CEP 63.740-000, inscrita no CNPJ n\u00ba27.615.564/0001-95, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr. EMANUEL FERNANDES ALEXANDRE, brasileiro, solteiro, engenheiro civil, portador do RG n\u00ba581378908 SSP/SP e CPF n.\u00ba024.442.643-04, residente e domiciliado na Rua Jo\u00e3o Dona, n\u00ba318, Altos, bairro Alto Alegre, Novo Oriente-CE, Forta-leza/Ce, CEP 63.740-000, com a interveni\u00eancia da SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, autarquia estadual, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 33.866.288/0001-30, localizada na Av. Alberto Craveiro, 2901, 2775 anexo, Boa Vista, CEP 60.861-211, Fortaleza/CE, doravante denominada simplesmente INTERVENIENTE, neste ato representado por seu Superintendente, Sr. FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO, brasileiro, inscrito no CPF sob o n\u00ba 144.324.043-53, CREA 10364-D, e domiciliado nesta Capital, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 182/2023, publicado no D.O.E de 03/08/2023, de acordo com NUP 22001.041501/2024-54,; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: regulamentado no artigo 57, 1\u00ba, Inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, mediante as condi\u00e7\u00f5es seguintes ; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os do contrato, ora aditado, que tem por objetivo a CONSTRU\u00c7\u00c3O DO CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL \u2013 CEI \u2013 NOVA OLINDA \u2013 CE, devidamente especificado no ANEXO C deste Edital, em Regime de Empreitada por Pre\u00e7o Unit\u00e1rio.; IX - VALOR GLOBAL: Permanecem as demais cl\u00e1usulas inalteradas; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUARTA que trata dos servi\u00e7os a serem executados no contrato, ora aditado, ter\u00e1 o seu prazo de execu\u00e7\u00e3o prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias, a partir de 12 de abril de 2024 at\u00e9 09 de agosto de 2024.; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original .; XII - DATA: 22 de maio de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE, EMANUEL FERNANDES ALEXANDRE- Representante Legal da Empresa PORTHOS & LIMA ENGENHARIA E CONSTRUTORA - CONTRATADA, FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO - Superintendente da SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP- INTERVENIENTE. TESTEMUNHAS: 1. ALESSANDRO CHAGAS DE FREITAS, GEORGE HENRIQUE BARROSO PONTE FILHO . Fortaleza 24 de maio de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba182/2023/NUP 22001.041501/2024-54 - IG: 1319649",
            "PORTHOS & LIMA ENGENHARIA E CONSTRUTORA EIRELI",
            "prorrogar o prazo"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba PROC. N\u00ba05344923/2023 PRE RESERVA : 1319784I - ESP\u00c9CIE: 01\u00ba TERMO ADITIVO DE PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O, AO CONTRATO N\u00ba 11/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O/ESCOLA EEP MARIA CARMEM VIEIRA MOREIRA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0225-28, CREDE 1 - Maracana\u00fa/CE, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pelo seu Diretor (a) Sr. (a) RENATA MORAIS DA COSTA; III - ENDERE\u00c7O: MARACANA\u00da/CE; IV - CONTRATADA: CC CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba27.234.752/0001-73, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo (a) Sr. (a) ITALO C\u00c1SSIO NAZARENO LIMA COSTA; V - ENDERE\u00c7O: MARA-CANA\u00da/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com a Carta Convite n\u00ba 11/2023, publicado no DOE de 29/12/2023, de acordo com o processo n\u00ba 05344923/2023, e regulamentado no art. 57 \u00a7 1\u00ba inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: MARACANA\u00da/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de execu\u00e7\u00e3o, que tem por objetivo REFORMA DO SISTEMA DE COMBATE A INC\u00caNDIO da Escola EEP MARIA CARMEM VIEIRA MOREIRA, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADA; X - DA VIG\u00caNCIA: PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O:O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUINTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 60 (sessenta dias) dias, a partir de 05 de abril de 2024 at\u00e9 03 de junho de 2024.; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo.; XII - DATA: 29 de abril de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: RENATA MORAIS DA COSTA - CONTRATANTE, ITALO C\u00c1SSIO NAZARENO LIMA COSTA - CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01 - ELIANE DOS SANTOS DA CUNHA, 02- MARIA L. DOS SANTOS DA CUNHA. Fortaleza, 24 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba PROC. N\u00ba05344923/2023 PRE RESERVA : 1319784",
            "CC CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA",
            " prorrogar o prazo"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.071732/2024-92/PR\u00c9-RESERVA: 1319270I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba 0003/2023; II - CONTRATANTE: O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O e a EEM DONA LUIZA TIMB\u00d3 - CREDE 13 - TAMBORIL/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0274-06, neste ato representada por seu (sua) Diretor (a) Geral, Sr.(a) Joaquim Weksslei Veras da Luz; III - ENDERE\u00c7O: TAMBORIL/CE; IV - CONTRATADA: ANTONIO ELTON BARBOSA DE MESQUITA - MEI, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 19.153.173/0001-78, neste ato representada pelo (a) Sr. (a) Ant\u00f4nio Elton Barbosa de Mesquita; V - ENDERE\u00c7O: TAMBORIL/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com a Carta Convite de n\u00ba 20230004 publicado no DOE de 16 de maio de 2023 e de acordo com o processo n\u00ba 22001.071732/2024-92 e regulamentado nos Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: TAMBORIL/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar os prazos de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o do contrato, que tem por objetivo aquisi\u00e7\u00e3o/servi\u00e7o de ABASTECIMENTO DE \u00c1GUA POR PESSOA JUR\u00cdDICA (CAMINH\u00c3O PIPA), conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADA; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUARTA, que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 100 (cem) dias, a partir de 15 de maio de 2024 at\u00e9 22 de agosto de 2024. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUARTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 100 (cem) dias, a partir de 15 de maio de 2024 at\u00e9 22 de agosto de 2024; XI - DA RATIFI-CA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 10 de maio de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Joaquim Weksslei Veras da Luz - CONTRATANTE \u2013 Ant\u00f4nio Elton Barbosa de Mesquita \u2013 CONTRATADA TESTEMUNHAS: 01- Adriano da Luz Chaves, 02- Antonia de Maria Br\u00edcio Vieira. Fortaleza, 23 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.071732/2024-92/PR\u00c9-RESERVA: 1319270",
            "ANTONIO ELTON BARBOSA DE MESQUITA - MEI",
            " prorrogar os prazos"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.068461/2024-98/PR\u00c9-RESERVA: 1319414I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDOO TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba 17/2023; II - CONTRATANTE: O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O e a EEMTI DEPUTADO UBIRATAN DINIZ DE AGUIAR - CREDE 08 - CAPISTRANO/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0063-28, neste ato representada por seu (sua) Diretor (a) Geral, Sr.(a) Jos\u00e9 Carlos de Sales Farias; III - ENDERE\u00c7O: CAPISTRANO/CE; IV - CONTRATADA: HIDROSERV CONSTRU\u00c7\u00d5ES E PROJETOS EIRELI-ME, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 07.312.053/0001-97, neste ato representada pelo(a) Sr\u00aa. Maria do Socorro Almeida de Sousa; V - ENDERE\u00c7O: CAPISTRANO/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 17/2023, oriundo do Convite n\u00ba 015/2023, publicado no DOE de 29/11/2023, de acordo com o processo n\u00ba 22001.068461/2024-98, regulamentado no art. 57, \u00a71\u00ba, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: CAPISTRANO/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar os prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato, que tem por objetivo Reforma Civil e El\u00e9trica da Quadra Poliesportiva, na Escola de Ensino M\u00e9dio em Tempo Integral Deputado Ubiratan Diniz de Aguiar, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADA; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA SEXTA, que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 60 (sessenta) dias, a partir de 26/06/2024 a 24/08/2024. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUINTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 60(sessenta) dias, a partir de 04/05/2024 a 02/07/2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 06 de maio de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Jos\u00e9 Carlos de Sales Farias - CONTRATANTE \u2013 Maria do Socorro Almeida de Sousa \u2013 CONTRATADA TESTEMUNHAS: 01- Francineuza de Assis Barbosa Ribeiro, 02- Geraldo da Silva Praia. Fortaleza, 23 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.068461/2024-98/PR\u00c9-RESERVA: 1319414",
            "HIDROSERV CONSTRU\u00c7\u00d5ES E PROJETOS EIRELI-ME",
            "prorrogar os prazos "
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.067133/2024-74/PR\u00c9-RESERVA: 1319376I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O, PRAZO DE VIG\u00caNCIA AO CONTRATO N\u00ba 07/2023; II - CONTRATANTE: O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O e a ESCOLA DE ENSINO EM TEMPO INTEGRAL M\u00c9DIO MARIA NEUSA ARA\u00daJO MOURA - CREDE 07 - SANTA QUIT\u00c9RIA/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0092-62, neste ato representada por seu (sua) Diretor (a) Geral, Sr.(a) Rozeni Lira Alves; III - ENDERE\u00c7O: SANTA QUIT\u00c9RIA/CE; IV - CONTRATADA: M&M ANDRADE COMERCIO VARE-JISTA DE PRODUTOS DE PAPELARIA LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 15.368.126/0001-90, neste ato representada pelo Sr. Francisco Lu\u00eds dos Santos Almeida; V - ENDERE\u00c7O: SANTA QUIT\u00c9RIA/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com a Carta Convite de n\u00ba 003/2023 publicado no DOE de 06/06/2023 e de acordo com o processo n\u00ba 22001.067133/2024-74 e regulamentado nos Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: SANTA QUIT\u00c9RIA/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar os prazos de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o do contrato, que tem por objetivo CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O DE LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS - SERVI\u00c7O DE TRANSLADO DE PASSAGEIROS, da EEMTI MARIA NEUSA ARA\u00daJO MOURA, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADA; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA E DE EXECU\u00c7\u00c3O, que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 90 (noventa) dias, a partir de 05 de junho de 2024 at\u00e9 02 de setembro de 2024. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA E DE EXECU\u00c7\u00c3O, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 90 (noventa) dias, a partir de 05 de junho de 2024 at\u00e9 02 de setembro de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 14 de maio de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Rozeni Lira Alves - CONTRATANTE \u2013 Francisco Lu\u00eds dos Santos Almeida \u2013 CONTRATADA TESTEMUNHAS: 01- JEHOTTON EMANOEL ADRIAO DA SILVA, 02- ANA PAULA DOS SANTOS COSTA. Fortaleza, 23 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.067133/2024-74/PR\u00c9-RESERVA: 1319376",
            " M&M ANDRADE COMERCIO VARE-JISTA DE PRODUTOS DE PAPELARIA LTDA",
            "prorrogar os prazos "
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.065419/2024-15/PR\u00c9-RESERVA: 1319276I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE CORRE\u00c7\u00c3O DO CABE\u00c7ALHO DO CONTRATO N\u00ba 01/2023; II - CONTRATANTE: O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O e a EEEP MARIA M\u00d4SA DA SILVA - CREDE 08 - OCARA/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0801-37, neste ato representada por seu (sua) Diretor (a) Geral, Sr.(a) T\u00c9CIA C\u00c2NDIDO DE OLIVEIRA; III - ENDERE\u00c7O: OCARA/CE; IV - CONTRATADA: PINDOGAS COMERCIAL DE GAS GLP LTDA, CNPJ n.\u00ba 20.278.930/0001-19, neste ato representada pela Sra. STEFANIA DE OLIVEIRA HOLANDA SIQUEIRA; V - ENDERE\u00c7O: CASCAVEL/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato 01/2023, publicado no DOE de 22/03/2024, oriundo da modalidade licitat\u00f3ria n.\u00ba 20240002 , de acordo com a justificativa exarada no Processo n\u00ba 22001.065419/2024-15, regulamentado na Lei n\u00ba 14.133 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: OCARA/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade corrigir O CABE\u00c7ALHO, que trata do ANO do contrato, que tem como objetivo a AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00c1S DE COZINHA \u2013 P45, em favor da escola EEEP MARIA M\u00d4SA DA SILVA. DA ALTERA\u00c7\u00c3O DO TITULO DO CONTRATO Em conformidade com a justificativa do Diretor/Gestor da Escola, datada em 26/04/2024, para corrigir o CABE\u00c7ALHO do CONTRATO, que trata da AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00c1S DE COZINHA \u2013 P45. Onde se l\u00ea: \u201c01/2023\u201d Leia-se: \u201c01/2024\u201d; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADA; X - DA VIG\u00caNCIA: PERMANECE INALTERADA; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 13 de maio de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: T\u00c9CIA C\u00c2NDIDO DE OLIVEIRA - CONTRATANTE \u2013 STEFANIA DE OLIVEIRA HOLANDA SIQUEIRA \u2013 CONTRATADA TESTEMUNHAS: 01- RENATO SALVIANO DA SILVA, 02- ISRAEL PAULO BARROS. Fortaleza, 23 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.065419/2024-15/PR\u00c9-RESERVA: 1319276",
            "PINDOGAS COMERCIAL DE GAS GLP LTDA",
            " corrigir O CABE\u00c7ALHO, que trata do ANO do contrato"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.063992/2024-94/PR\u00c9-RESERVA: 1319423I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba 07/2023; II - CONTRATANTE: O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O e a ESCOLA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL GOVERNADOR VIRG\u00cdLIO T\u00c1VOR - CREDE 18 - CRATO/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0627-40, neste ato representada por seu (sua) Diretor (a) Geral, Sr.(a) Jos\u00e9 Roberto de Oliveira; III - ENDERE\u00c7O: CRATO/CE; IV - CONTRATADA: ZUMA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 49.181.703/0001-52, neste ato representada pela Sra. Cicera Barbosa Mendon\u00e7a; V - ENDERE\u00c7O: CRATO/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de Execu\u00e7\u00e3o de acordo com a Carta Convite de n\u00ba 03/2023 publicado no DOE de 09/11/2023 e de acordo com o processo n\u00ba 22001.063992/2024-94 e regulamentado nos Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso V da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: CRATO/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar os prazos de execu\u00e7\u00e3o do contrato, que tem por objetivo EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE REFORMA CIVIL, EL\u00c9TRICA DA ILUMINA\u00c7\u00c3O EXTERNA, DAS TOMADAS DO N\u00daCLEO GESTOR E DAS INSTALA\u00c7\u00d5ES L\u00d3GICAS, da Escola Estadual de Educa\u00e7\u00e3o Profissional Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADA; X - DA VIG\u00caNCIA: PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUINTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 90 (noventa) dias, a partir de 02/04/2024 at\u00e9 01/07/2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 15 de mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Jos\u00e9 Roberto de Oliveira - CONTRATANTE \u2013 Cicera Barbosa Mendon\u00e7a \u2013 CONTRATADA TESTEMUNHAS: 01- VALDENIA ALENCAR DE SOUZA AGUIAR, 02- MELISSA FIGUEIREDO DE ALENCAR. Fortaleza, 23 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.063992/2024-94/PR\u00c9-RESERVA: 1319423",
            " ZUMA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA",
            " prorrogar os prazos"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.063020/2024-08/PR\u00c9-RESERVA: 1319426I - ESP\u00c9CIE: 1\u00ba TERMO ADITIVO DE ACR\u00c9SCIMO DE VALOR AO CONTRATO N\u00ba 14/2023; II - CONTRATANTE: O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O e a EEMTI WALDIR LEOPERCIO - CREDE 06 - VARJOTA/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0754-86, neste ato representada por seu (sua) Diretor (a) Geral, Sr.(a) Airles Maria Melo Sales; III - ENDERE\u00c7O: VARJOTA/CE; IV - CONTRATADA: JVW CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA-ME, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 07.182.452/0001-80, neste ato representada pelo(a) Sr.(a) Jhonathan Holanda Oliveira Rodrigues; V - ENDERE\u00c7O: VARJOTA/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba14/2023, oriundo do Convite n\u00ba06/2023, publicado no DOE de 01/02/2024, de acordo com o processo n\u00ba 22001.063020/2024-08, regulamentado no art. 57 \u00a7 1\u00ba inciso II combinado com o art. 65, I, b \u00a71\u00ba, ambos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: VARJOTA/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finali-dade acrescentar valor, prorrogar vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o ao Contrato n\u00ba14/2023, que tem por objetivo REFORMA CIVIL E ELETRICA DAS SALAS DE AULA, da EEMTI WALDIR LEOP\u00c9RCIO, conforme planilha com or\u00e7amento em anexo que integra o presente instrumento e indica as altera\u00e7\u00f5es quanto aos quantitativos e percentuais de itens; IX - VALOR GLOBAL: O valor previsto na CL\u00c1USULA SEGUNDA, que trata do valor, ser\u00e1 acrescido no valor de R$ 70.661,26 (setenta mil, seiscentos e senta e um reais e vinte e seis centavos), que representa 32,71% (trinta e dois inteiros e setenta e um cent\u00e9simos por cento), e ser\u00e1 pago conforme o contrato inicial; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA SEXTA, que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 60 (sessenta) dias, a partir de 30 de julho de 2024 at\u00e9 27 de setembro de 2024. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUINTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 60 (sessenta) dias, a partir de 21 de maio de 2024 at\u00e9 19 de julho de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 15 de maio de 2024; XIII - SIGNA-T\u00c1RIOS: Airles Maria Melo Sales - CONTRATANTE \u2013 Jhonathan Holanda Oliveira Rodrigues \u2013 CONTRATADA TESTEMUNHAS: 01- JOILTON DE MESQUITA SOUSA, 02- GLEICE ALIXANDRA SOUSA XAVIER. Fortaleza, 23 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.063020/2024-08/PR\u00c9-RESERVA: 1319426",
            " JVW CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA-ME",
            "prorrogar vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o ao Contrato n\u00ba14/2023"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba PROC. N\u00ba22001.066398/202455 PRE RESERVA : 1319194I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO DE ADITIVO DE EXECU\u00c7\u00c3O AO CONTRATO N\u00ba 13/2023; II - CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o/ESCOLA PRISCILA MACIEL DE FRAN\u00c7A, Hidrol\u00e2ndia/CE, inscrita no CNPJ/MF 07.954.514/0367-40, daqui por diante denominada simplesmente CONTRATANTE neste ato representada por sua Diretora Geral, Sra. FRANCISCA JULIANA MARTINS ELMIRO MOROR\u00d3; III - ENDE-RE\u00c7O: HIDROL\u00c2NDIA/CE; IV - CONTRATADA: GYGAWATT SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita no CNPJ sob N\u00b0 26.161.655/0001-35, representado neste ato pelo(a) Sr.(a) Adrielly Monte Rocha; V - ENDERE\u00c7O: BELA CRUZ/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de NUP: 22001.066398/2024-55 e de acordo com a Carta Convite de n\u00ba 04/2023 publicado no DOE de 06/12/2023 e de acordo com o processo n\u00ba 07679523/2023 e regulamentado nos Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso V da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: HIDROL\u00c2NDIA/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar os prazos de EXECU\u00c7\u00c3O e VIG\u00caNCIA do contrato, que tem por objetivo CONS-TRU\u00c7\u00c3O DE UMA SUBESTA\u00c7\u00c3O, da Escola EEMTI PRISCILA MACIEL DE FRAN\u00c7A, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADA; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA SEXTA, que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 90 (noventa) dias, a partir de 03/06/2024 at\u00e9 31/08/2024. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUINTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 60 (sessenta) dias, a partir de 24/04/2024 at\u00e9 22/06/2024.; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 15 DE MAIO DE 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: FRANCISCA JULIANA MARTINS ELMIRO MOROR\u00d3 - CONTRATANTE, Adrielly Monte Rocha - CONTRATADA e TESTE-MUNHAS: 01 - FRANCISCO GEORGE DA SILVA, 02 - EMANUELA MARIA MARTINS DE MEDEIROS MORORO. Fortaleza, 24 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba PROC. N\u00ba22001.066398/202455 PRE RESERVA : 1319194",
            "GYGAWATT SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O LTDA",
            "prorrogar os prazos "
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.073649/2024-58 - IG: 1310898CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o/ESCOLA EEMTI Francisco Porciano Ferreira, estabelecida \u00e0 Rua Manoel Jos\u00e9 da Costa, Distrito de Mocambo, s / n, Bairro Zona Rural do Munic\u00edpio de Marco/CE, CEP 62.560-000, inscrita no CNPJ/MF , 07.954.514/0253-81 daqui por diante denominada simplesmente CONTRATANTE neste ato representada por seu (sua) Diretor (a) Geral, Sr.(a) Carl\u00e9ia Sampaio Meneses da Costa CONTRATADA: ASSOCIA\u00c7\u00c3O DA AGRICULTURA FAMILIAR DO S\u00cdTIO GUARIBUNA, situado no S\u00edtio Guaribuna, s/n, Zona Rural \u2013 Urubure-tama/CE inscrita no CNPJ sob n.\u00ba 51.066.624/0001-42, representado neste ato pelo(a) Sr.(a) Juliana de Lima Mendes. OBJETO: \u00c9 objeto desta contrata\u00e7\u00e3o a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS DA AGRICULTURA FAMILIAR PARA ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR, aos alunos da rede de educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica, verba FNDE/PNAE, descritos no quadro previsto na Cl\u00e1usula Quarta, todos de acordo com a chamada p\u00fablica n\u00ba 2024/0001, o qual fica fazendo parte integrante do presente contrato, independentemente de anexa\u00e7\u00e3o ou transcri\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: fundamentados nas disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 11.947/2009, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, Lei Federal n\u00ba 14.660/2023 e demais Legisla\u00e7\u00e3o relativas ao PNAE, inclusive a Resolu\u00e7\u00e3o 06/2020 e suas altera\u00e7\u00f5es, e tendo em vista o que consta na Chamada P\u00fablica n\u00ba 2024/0001 FORO: Marco/CE. VIG\u00caNCIA: E EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o deste contrato ser\u00e1 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contados a partir da data de publica\u00e7\u00e3o em D.O.E. VALOR GLOBAL: R$ 91.507,57 (noventa e um mil e quinhentos e sete reais e cinquenta e sete centavos) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.05.339030.50000.0 - 28068 do PROGRAMA DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR \u2013 PNAE. DATA DA ASSINATURA: 16 de Maio de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Carl\u00e9ia Sampaio Meneses da Costa - CONTRATANTE \u2013 Juliana de Lima Mendes \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- Jos\u00e9 Valderi Cunha, 02- Geraldo Francisco Cruz Neto. Fortaleza, 21 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.073649/2024-58 - IG: 1310898",
            "ASSOCIA\u00c7\u00c3O DA AGRICULTURA FAMILIAR DO S\u00cdTIO GUARIBUNA",
            "aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1032445/2024 67 IG 1307949CONTRATANTE: EEFM JOS\u00c9 BEZERRA DE MENEZES - Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0469-74, neste ato representada pelo Sr. Pedro Henrique Balduino de Queiroz CONTRATADA: DIMAIA\u00b4S COMERCIAL LTDA - ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 00.289.070/0001-01, repre-sentado neste ato pelo Sr. Augusto C\u00e9sar Carvalho Maia. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de MATERIAL DE CONSUMO \u2013 G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/02264, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0004, Termo de Refe-r\u00eancia e na proposta do CONTRATADO . FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: .O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/02264 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0004, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 240 (duzentos e quarenta) dias, contado da data da sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindose a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 180 (cento e oitenta) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$  59.441,10 (cinquenta e nove mil quatrocentos e quarenta e um reais e dez centavos) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.03.339030.50000.0 - 1257. DATA DA ASSINATURA: 20 de Mar\u00e7o de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - Pedro Henrique Balduino de Queiroz CONTRATADA - Augusto C\u00e9sar Carvalho Maia e TESTEMUNHAS: 1 - Ant\u00f4nio Fernando Vieira 2 - Fagner Menezes Castro, Fortaleza 29 de abril de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1032445/2024 67 IG 1307949",
            "DIMAIA\u00b4S COMERCIAL LTDA - ME",
            "contrata\u00e7\u00e3o de MATERIAL DE CONSUMO \u2013 G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.051889/2024-00 - IG: 1314240CONTRATANTE: A ESCOLA EEMTI ESTADO DO PAR\u00c1, situada na RUA DJALMA PETIT, 589 BAIRRO: AEROL\u00c2NDIA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0531-64, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representado por, JARSON RAIMUNDO BONFIM RODRIGUES CONTRATADA: DUETTO SOLUCOES COMERCIAIS EM AGUAS E SERVICOS DE MEDICAO LTDA, com sede na R SETE QUEDAS, N\u00ba 220, BAIRRO JUREMA; CEP: 61.656-260, fone: (83) 9617-3400, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 35.735.700/0001-09, doravante denominado CONTRATADO, representado neste ato pela STEPHANY GOUVEIA DE SOUZA. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00c1S ENGARRAFADO nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 08/2024, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/08, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 08/2024 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/08, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023 FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (TREZENTOS E SESSENTA E CINCO) DIAS, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o no DOE, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 340 (TREZENTOS E QUARENTA) DIAS, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o do DOE, podendo ser prorrogado nos termos do que disp\u00f5e o art. 107 da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021.. VALOR GLOBAL: R$ 2.686,20 (DOIS MIL SEISCENTOS E OITENTA E SEIS REAIS E VINTE CENTAVOS) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7A-MENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20976.03.339030.50000.0 - 20404. DATA DA ASSINATURA: 14 de Maio de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: JARSON RAIMUNDO BONFIM RODRIGUES - CONTRATANTE \u2013 STEPHANY GOUVEIA DE SOUZA \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- RENAN PEIXOTO PEREIRA, 02- DINA MARIA RIBEIRO DE SOUSA. Fortaleza, 17 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.051889/2024-00 - IG: 1314240",
            "DUETTO SOLUCOES COMERCIAIS EM AGUAS E SERVICOS DE MEDICAO LTDA",
            "AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00c1S ENGARRAFADO "
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.040418/2024-68 - IG: 1311977CONTRATANTE: A EEMTI INSTITUTO IMACULADA CONCEI\u00c7\u00c3O, situada na Rua Ant\u00f4nio Pinto, 301, Centro, Jaguaretama \u2013 CE, CEP: 63-480-000, inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0201-50, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pela Sra. Diretora Escolar, CL\u00c1UDIA MARIA ALVES DA SILVA CONTRATADA: FRANCISCA NAYANE FARIAS RODRIGUES 60560922329, com sede na Rua Lu\u00edza Bezerra Ol\u00edmpio, 137, A, Jaime Costa, Jaguaretama \u2013 CE, CEP: 63.480-000, Fone: (88) 98118-7380, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.137.574/0001-65, doravante denominado CONTRATADO, representado neste ato pela Francisca Nayane Farias Rodrigues. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros de Alimenta\u00e7\u00e3o (Carnes, Aves e Peixes) para merenda escolar da EEMTI Instituto Imaculada Concei\u00e7\u00e3o, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/04249, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0003, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/04249 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0003, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023 FORO: Jaguaretama/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado da publica\u00e7\u00e3o, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 58.183,88 (cinquenta e oito mil cento e oitenta e tr\u00eas reais e oitenta e oito centavos). pagos em conformi-dade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.14.339030.50000.0 \u2013 1228. DATA DA ASSINATURA: 14 de Maio de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: CL\u00c1UDIA MARIA ALVES DA SILVA - CONTRATANTE \u2013 Francisca Nayane Farias Rodrigues \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- EULAYNE BEATRIZ FEITOSA, 02- TALITA LIMA DA SILVA. Fortaleza, 17 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.040418/2024-68 - IG: 1311977",
            "FRANCISCA NAYANE FARIAS RODRIGUES",
            "Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros de Alimenta\u00e7\u00e3o (Carnes, Aves e Peixes) "
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.039746/2024-11 - IG: 1310898CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o/ESCOLA EEMTI Francisco Porciano Ferreira, estabelecida \u00e0 Rua Manoel Jos\u00e9 da Costa, Distrito de Mocambo, s / n, Bairro Zona Rural do Munic\u00edpio de M a r c o /CE, CEP 62.560-000, inscrita no CNPJ/MF , 07.954.514/0253-81 daqui por diante denominada simplesmente CONTRATANTE neste ato representada por seu (sua) Diretor (a) Geral, Sr.(a) Carl\u00e9ia Sampaio Meneses da Costa CONTRATADA: COOPERATIVA DA AGRICULTURA FAMILIAR DE MARCO, situado no Distrito de Irriga\u00e7\u00e3o Baixo Acara\u00fa- Lote c30 1/1, munic\u00edpio de Marco, CEP 62.560-000 inscrita no CNPJ sob n.\u00ba 30.261.296/0001- 65, representado neste ato pelo(a) Sr.(a) Maria Aparecida Souza Vascon-celos. OBJETO: \u00c9 objeto desta contrata\u00e7\u00e3o a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS DA AGRICULTURA FAMILIAR PARA ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR, aos alunos da rede de educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica, verba FNDE/PNAE, descritos no quadro previsto na Cl\u00e1usula Quarta, todos de acordo com a chamada p\u00fablica n\u00ba 2024/0001, o qual fica fazendo parte integrante do presente contrato, independentemente de anexa\u00e7\u00e3o ou transcri\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: fundamentados nas disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 11.947/2009, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, Lei Federal n\u00ba 14.660/2023 e demais Legisla\u00e7\u00e3o relativas ao PNAE, inclusive a Resolu\u00e7\u00e3o 06/2020 e suas altera\u00e7\u00f5es, e tendo em vista o que consta na Chamada P\u00fablica n\u00ba 2024/0001 FORO: Marco/CE. VIG\u00caNCIA: E EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o deste contrato ser\u00e1 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contados a partir da data de publica\u00e7\u00e3o em D.O.E. VALOR GLOBAL: R$ 45.917,96 ( quarenta e cinco mil e novecentos e dezessete reais e noventa e seis centavos) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.05.339030.50000.0 - 28068 do PROGRAMA DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR \u2013 PNAE. DATA DA ASSINATURA: 16 de Maio de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Carl\u00e9ia Sampaio Meneses da Costa - CONTRATANTE \u2013 Maria Aparecida Souza Vasconcelos \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- Jos\u00e9 Valderi Cunha, 02- Geraldo Francisco Cruz. Fortaleza, 21 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.039746/2024-11 - IG: 1310898",
            " COOPERATIVA DA AGRICULTURA FAMILIAR DE MARCO",
            " aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001056417/2024 35 IG 1317477CONTRATANTE: ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO RITA ESTELITA DOS SANTOS RODRIGUES - CREDE 02 - AMONTADA/CE - inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0022-50, neste ato representada pela Sr.(a) Albenice Oliveira Meneses CONTRATADA: FORTE COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA - Munic\u00edpio de Amontada/CE inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 01.044.414/0001-85, representado neste ato pelo Sr. Francisco Agenor Gomes. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO \u2013 G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS POR CLASSE DE MATERIAL EM PROL DA EEM RITA ESTELITA DOS SANTOS RODRIGUES, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/07715, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0015, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/07715 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0015, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: AMONTADA/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado da publica\u00e7\u00e3o, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorro-ga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 240 (duzentos e quarenta) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$  40.694,00 (Quarenta mil, seiscentos e noventa e quatro reais) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.143.20967.06.339030.50000.0 - 24162. DATA DA ASSINATURA: 16 de Maio de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - Albenice Oliveira Meneses CONTRATADA - Francisco Agenor Gomes e TESTEMUNHAS: 1 - Glaucia Maria Neves de Almeida 2 - Francisca Janaila Alves dos Santos, Fortaleza 22 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001056417/2024 35 IG 1317477",
            "FORTE COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA ",
            " AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO \u2013 G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS POR CLASSE DE MATERIAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001069734/2024 11 IG 1314229CONTRATANTE: EEM JOS\u00c9 MARTINS RODRIGUES - CREDE 12 - QUIXAD\u00c1/CE inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07954514/0287-20, neste ato represen-tada(o) pelo Sr. diretor FERNANDO S\u00cdLVIO FERNANDES CONTRATADA: NAIME CAVALCANTE AUR LTDA - inscrita no CPF672.093.863-00/CNPJ 24317997000176, doravante denominado CONTRATADO, representado neste ato pelo NAIME CAVALCANTE AUR. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eanero aliment\u00edcio, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 001/2024, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0001, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 001/2024 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240001, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: QUIXAD\u00c1/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365(trezentos e sessenta e cinco dias) , contado do(a) assinatura, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 300(trezentos dias), contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$  14.710,00 (quatorze mil, setecentos e dez reais) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.143.20967.09.339030.50000.0 - 8872. DATA DA ASSINATURA: SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - FERNANDO S\u00cdLVIO FERNANDES CONTRATADA - NAIME CAVALCANTE AUR e TESTEMUNHAS: 1 - ANTONIO EVANDRO DE ALMEIDA JUNIOR 2 - DANIELE GON\u00c7ALVES PEREIRA, Fortaleza 22 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001069734/2024 11 IG 1314229",
            "NAIME CAVALCANTE AUR LTDA",
            "Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eanero aliment\u00edcio"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001028207/2024 57 IG 1307727CONTRATANTE: ESCOLA ESTADUAL DE ENSINO PROFISSIONAL L\u00daCIA BALTAZAR COSTA - CREDE 10 - Munic\u00edpio de Limoeiro do Norte/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0825-04, neste ato representada pelo seu diretor Sr Paulo S\u00e9rgio Bessa Salgado CONTRATADA: OTN PRODU-COES LOCACOES E SERVICOS LTDA, Iguatu \u2013 CE, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 46.277.864/0001-56, representado neste ato pelo Otac\u00edlio Pereira da Silva Neto. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em manuten\u00e7\u00e3o predial, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/01595, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240001, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/01595 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240001, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: Limoeiro do Norte/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 360 (trezentos e sessenta) dias, contado da assinatura, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindose a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 240 (duzentos e quarenta) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$  9.300,00 (nove mil e trezentos reais) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.231.20980.14.339039.50000.0 - 28020 . DATA DA ASSINATURA: 13 de maio de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - Paulo S\u00e9rgio Bessa Salgado CONTRATADA - Otac\u00edlio Pereira da Silva Neto e TESTEMUNHAS: 1 - Cayo Robson Bezerra Gon\u00e7alves 2 - Patr\u00edcia de Sousa Ara\u00fajo, Fortaleza 22 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001028207/2024 57 IG 1307727",
            "OTN PRODU-COES LOCACOES E SERVICOS LTDA",
            "contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em manuten\u00e7\u00e3o predial"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001070167/2024 46 IG 1314229CONTRATANTE: EEM JOS\u00c9 MARTINS RODRIGUES - CREDE 12 - QUIXAD\u00c1/CE - inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07954514/0287-20, neste ato representada(o) pelo Sr. diretor FERNANDO S\u00cdLVIO FERNANDES CONTRATADA: REGINAURIA NOBRE FREIRE - ME Munic\u00edpio QUIXAD\u00c1/CE - inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 02.508.002/0001-11, representado neste ato pelo Reginauria Nobre Freire. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eanero aliment\u00edcio, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 001/2024, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0001, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 001/2024 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240001, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: QUIXAD\u00c1/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365(trezentos e sessenta e cinco dias) , contado do(a) assinatura, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 300(trezentos dias), contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$  26,60 (vinte e seis reais e sessenta centavos) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7A-MENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.143.20967.09.339030.50000.0 - 8872. DATA DA ASSINATURA: 17 de Maio de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - FERNANDO S\u00cdLVIO FERNANDES CONTRATADA - REGINAURIA NOBRE FREIRE e TESTEMUNHAS: 1 - ANTONIO EVANDRO DE ALMEIDA JUNIOR 2 - DANIELE GON\u00c7ALVES PEREIRA, Fortaleza 22 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001070167/2024 46 IG 1314229",
            "REGINAURIA NOBRE FREIRE - ME",
            "Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eanero aliment\u00edcio"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.054881/2024-97 - IG: 1317305CONTRATANTE: A EEMTI ANT\u00d4NIO VIDAL MALVEIRA, situada na rua do Com\u00e9rcio, 157, Olho D\u2019\u00c1gua da Bica, Tabuleiro do Norte-CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0232-57, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada(o) pelo Sr. Valderino Aires de Oliveira CONTRA-TADA: MARIA ADAGLENE MOREIRA DE SOUSA GOMES, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 30.452.180/0001-03, com sede \u00e0 rua Edval Maia da Silva, N\u00ba 68, Centro, Munic\u00edpio de Ibicuitinga- Ce doravante denominado CONTRATADO, representado neste ato pela Sra. Maria Adaglene Moreira de Sousa Gomes. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, para a merenda escolar dos alunos da EEMTI Ant\u00f4nio Vidal Malveira \u2013 Olho d\u2019\u00c1gua da Bica - Tabuleiro do Norte, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/07320, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240002, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/07320 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240002 , e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023 FORO: Tabuleiro do Norte-CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 300 (trezentos) dias, contado da assinatura, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 100 (cem) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 39.790,00 (Trinta e nove mil setecentos e noventa reais) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.14.339030.50000.0 - 1228. DATA DA ASSINATURA: 20 de Maio de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE \u2013 Valderino Aires de Oliveira CONTRATADA - Maria Adaglene Moreira de Sousa Gomes e TESTEMUNHAS: 01-ROSANGELA ALVES MOREIRA, 02-MARIA ALCILEIDE DE ARAUJO FREIRE. Fortaleza, 23 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.054881/2024-97 - IG: 1317305",
            "MARIA ADAGLENE MOREIRA DE SOUSA GOMES",
            "Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001046102/2024 80 IG 1316670CONTRATANTE: EEMTI JOAQUIM RODRIGUES DE LIMA - CREDE 10 - RUSSAS/CE - inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0777-72, neste ato representado pelo Sr. JOS\u00c9 CL\u00c1UDIO BRITO ARA\u00daJO CONTRATADA: CAMILA ALVES ARAUJO - inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 44.084.013/0001-61, representada neste ato pela SRA CAMILA ALVES ARAUJO. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00caNEROS ALIMENTICIOS (massas) , nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/05557, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0005, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: .O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/05557 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0005, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: RUSSAS/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 360 (trezentos e sessenta) dias, contado a partir da sua assinatura do contrato, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 240 (duzentos e quarenta), dias a contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$  9.588,00 ( Nove Mil Quinhentos e Oitenta e Oito e Reais) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.14.339030.50000.0 - 1228. DATA DA ASSINATURA: 20 de Maio de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - JOS\u00c9 CL\u00c1UDIO BRITO ARA\u00daJO CONTRATADA - CAMILA ALVES ARAUJO e TESTEMUNHAS: 1 - JURANDIR RODRIGUES DE MORAES 2 - FRANCISCO GEYVISON HONORATO DE LIMA, Fortaleza 23 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001046102/2024 80 IG 1316670",
            "CAMILA ALVES ARAUJO",
            "AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00caNEROS ALIMENTICIOS (massas)"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001040328/2023 96 IG 1304771CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1/EIT MARIA VEN\u00c2NCIA - CREDE 03 - Munic\u00edpio de Itarema/CE, CNPJ: 07.954.514/0244-90, neste ato representada por seu Diretor Sr. JOS\u00c9 GET\u00daLIO DOS SANTOS CONTRATADA: M MILLER LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA - inscrita no CNPJ sob n\u00ba 30.321.815/0001-33 - Munic\u00edpio de S\u00e3o Benedito - CE, representado neste ato pelo(a) Sr(a). Maxmiller de Melo Paula. OBJETO: Constitui objeto deste Contrato a CONSTRU\u00c7\u00c3O DE SALA AULA, na EIT MARIA VEN\u00c2NCIA, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo e que passa a fazer parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem celebrar o presente CONTRATO com fundamento na modalidade CONVITE n\u00ba 03/2023, regido pelo Art. 23, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d e \u00a71\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/1993 e altera\u00e7\u00f5es FORO: Itarema/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 365 (trezentos e sessenta e cinco dias), contados a partir da publica\u00e7\u00e3o deste instrumento contratual, na forma do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61 da Lei n\u00ba 8.666/1993 como condi\u00e7\u00e3o de sua efic\u00e1cia. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os aqui pactuados ser\u00e1 de 60 (sessenta) dias, contados a partir do recebimento da Ordem de Servi\u00e7o pela CONTRATADA, cuja emiss\u00e3o s\u00f3 dever\u00e1 ocorrer ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o do extrato contratual no Di\u00e1rio Oficial. VALOR GLOBAL: R$  93.450,64 (Noventa e Tr\u00eas mil, Quatro-centos e cinquenta reais e sessenta e quatro centavos) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.433.10147.05.449051.54400.1 - 378754. DATA DA ASSINATURA: 16 de Maio de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - JOS\u00c9 GET\u00daLIO DOS SANTOS CONTRATADA - Maxmiller de Melo Paula e TESTEMUNHAS: 1 - Jos\u00e9 Ara\u00fajo Silveira 2 - Nadja Maria Fontenelle Santos, Fortaleza 23 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001040328/2023 96 IG 1304771",
            "M MILLER LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA",
            "CONSTRU\u00c7\u00c3O DE SALA AULA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001069605/2024 23 IG 1312411CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o/Escola EEM Dona J\u00falia Alves Pessoa - Munic\u00edpio de Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ/07.954.514/0505-72, neste ato representada por seu Diretor Geral, Sr. Cristiano de Oliveira CONTRATADA: COOPERATIVA DOS AGRICUL-TORES FAMILIARES DA GRANDE FORTALEZA - COOPAGFOR - inscrita no CNPJ sob n.\u00ba 49.114.011/0001-91, representado neste ato pelo Sr. Luiz Jos\u00e9 Sales de Lima. OBJETO: \u00c9 objeto desta contrata\u00e7\u00e3o a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS DA AGRICULTURA FAMILIAR PARA ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR, aos alunos da rede de educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica, verba FNDE/PNAE, descritos no quadro previsto na Cl\u00e1usula Quarta, todos de acordo com a chamada p\u00fablica n\u00ba 001/2024, o qual fica fazendo parte integrante do presente contrato, independentemente de anexa\u00e7\u00e3o ou transcri\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: fundamentados nas disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 11.947/2009, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, Lei Federal n\u00ba 14.660/2023 e demais Legisla\u00e7\u00e3o relativas ao PNAE, inclusive a Resolu\u00e7\u00e3o 06/2020 e suas altera\u00e7\u00f5es, e tendo em vista o que consta na Chamada P\u00fablica n\u00ba 001/2024 FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contados a partir da data de publica\u00e7\u00e3o em D.O.E. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo de execu\u00e7\u00e3o deste contrato ser\u00e1 de 335 (trezentos e trinta e cinco) dias, contados a partir da data de publica\u00e7\u00e3o em D.O.E. VALOR GLOBAL: R$  62.422,50 (Sessenta e dois mil e quatrocentos e vinte e dois reais e cinquenta centavos). pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.143.20967.03.339030.50000.0 \u2013 7814. DATA DA ASSINATURA: 17 de Maio de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - Cristiano de Oliveira CONTRATADA - Luiz Jos\u00e9 Sales de Lima e TESTEMUNHAS: 1 - NAGLA RAMOS DA CRUZ 2 - ELIZABETH FERREIRA DE MELO MENEZES, Fortaleza 22 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001069605/2024 23 IG 1312411",
            "COOPERATIVA DOS AGRICUL-TORES FAMILIARES DA GRANDE FORTALEZA - COOPAGFOR",
            "aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 220010 55239/2024 25 IG 1310334CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o/Escola de Ensino M\u00e9dio em Tempo Integral Adahil Barreto - CREDE 16 - Muni-c\u00edpio de Cari\u00fas/CE, inscrita no CNPJ/MF 07.954.514/0659-28, neste ato representada por seu Diretor Geral, Sr. Dami\u00e3o Lins de Souza CONTRATADA: AGRICULTORES FAMILIARES DO CENTRO SUL COOPERCENTRO, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 32.144.817/0001-20, Munic\u00edpio de Quixel\u00f4 - CE., representado neste ato pelo Sr. LUCIVAN JOS\u00c9 VIEIRA SILVA. OBJETO: \u00c9 objeto desta contrata\u00e7\u00e3o a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS DA AGRICULTURA FAMILIAR PARA ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR, aos alunos da rede de educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica, verba FNDE/PNAE, descritos no quadro previsto na Cl\u00e1usula Quarta, todos de acordo com a chamada p\u00fablica n\u00ba 001/2024, o qual fica fazendo parte integrante do presente contrato, independente-mente de anexa\u00e7\u00e3o ou transcri\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: fundamentados nas disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 11.947/2009, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, Lei Federal n\u00ba 14.660/2023 e demais Legisla\u00e7\u00e3o relativas ao PNAE, inclusive a Resolu\u00e7\u00e3o 06/2020 e suas altera\u00e7\u00f5es, e tendo em vista o que consta na Chamada P\u00fablica n\u00ba 001/2024 FORO: Cari\u00fas/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o deste contrato ser\u00e1 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contados a partir da data de publica\u00e7\u00e3o em D.O.E. VALOR GLOBAL: R$  90.700,00 (noventa mil e setecentos reais) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.02.339030.50000.0 \u2013 4972. DATA DA ASSINATURA: 04 de Abril de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - Dami\u00e3o Lins de Souza CONTRATADA - LUCIVAN JOS\u00c9 VIEIRA SILVA e CONTRATADA - LUCIVAN JOS\u00c9 VIEIRA SILVA, Fortaleza 22 de abril de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 220010 55239/2024 25 IG 1310334",
            "AGRICULTORES FAMILIARES DO CENTRO SUL COOPERCENTRO",
            " aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001057225/2024 46 IG 1315943CONTRATANTE: ESTADO DO CEAR\u00c1, situada(o) na SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1/ EEMTI DEP. IRAPUAN CAVAL-CANTE PINHEIRO - FORTALEZA/CE - inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0503-00, neste ato representada(o) pelo MARCIA MARIA VIEIRA MARTINS CONTRATADA: FORTE COMERCIO DE ALIMENTOS EIRELI, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 01.044.414/0001-85, doravante denomi-nado CONTRATADO, representado neste ato pelo Francisco Agenor Gomes. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS - CARNES, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 09/2024, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 09/2024, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 09/2024 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 09/2024, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: FORTALEZA/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco), contado do(a) PUBLICA\u00c7\u00c3O, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi-\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 300 (trezentos) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$  31.752,30 (trinta e um mil setecentos e cinquenta e dois reais e trinta centavos) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.143.20967.03.339030.50000.0 - 7814 . DATA DA ASSINATURA: 15 de Maio de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - Marcia Maria Vieira Martins CONTRATADA - Francisco Agenor Gomes e TESTEMUNHAS: 1 - AURIGEU DE OLIVEIRA SARAIVA 2 - DJANIRA BARBOSA DANTAS, Fortaleza 22 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001057225/2024 46 IG 1315943",
            "FORTE COMERCIO DE ALIMENTOS EIRELI",
            "G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS - CARNES"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001072028/2024 57 IG 1312365CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o/ESCOLA EEMTI MONSENHOR LINHARES - CREDE 06 - Munic\u00edpio de Groa\u00edras/CE, inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0081-00, neste ato representada(o) pela(o) seu(sua) Diretor(a) Geral, Sr.(a) RONIELE CARVALHO MAGALH\u00c3ES CONTRATADA: CASSIANO COELHO GOMES, CPF n\u00ba 087.071.413-94. OBJETO: \u00c9 objeto desta contrata\u00e7\u00e3o a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS DA AGRICULTURA FAMILIAR PARA ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR, aosalunos da rede de educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica, verba FNDE/PNAE, descritos no quadro previsto na Cl\u00e1usula Quarta, todos de acordo com a chamada p\u00fablica n\u00ba 001/2024, o qual fica fazendo parte integrante do presente contrato, independentemente de anexa\u00e7\u00e3o ou transcri\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: fundamentados nas disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 11.947/2009, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, Lei Federal n\u00ba 14.660/2023 e demais Legisla\u00e7\u00e3o relativas ao PNAE, inclusive a Resolu\u00e7\u00e3o 06/2020 e suas altera\u00e7\u00f5es, e tendo em vista o que consta na Chamada P\u00fablica n\u00ba 001/2024 FORO: Groa\u00edras/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o deste contrato ser\u00e1 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contados a partir da data de publica\u00e7\u00e3o em D.O.E. VALOR GLOBAL: R$  38.400,00 (trinta e oito mil e quatrocentos reais) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.11.339030.1.5009100000.0 \u2013 20428. DATA DA ASSINATURA: 17 de Maio de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - RONIELE CARVALHO MAGALH\u00c3ES CONTRATADA - CASSIANO COELHO GOMES e TESTEMUNHAS: 1 - RODRIGO AZEVEDO DOS SANTOS 2 - RICARDO MELO RODRIGUES, Fortaleza 22 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001072028/2024 57 IG 1312365",
            "CASSIANO COELHO GOMES",
            "aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001028826/2024 41 IG 1311565CONTRATANTE: EEM ENGENHEIRO AGEU ROMERO - CREDE 02 - Munic\u00edpio de Paraipaba/CE, inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0160-48, neste ato representada(o) pelo Hildeberto Xavier de Lima Neto CONTRATADA: ADRIANA DE MOURA FERREIRA - Fortaleza/CE - inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 48.528.071/0001-98, representado neste ato pelo ADRIANA DE MOURA FERREIRA. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS (\u00c1GUA MINERAL), nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/01670, Termo de Partici-pa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240001, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/01670 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240001, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: Paraipaba/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (Trezentos e sessenta e cinco) dias, contado do(a) assinatura, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 240 (Duzentos e quarenta) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de forneci-mento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$  21.528,00 (Vinte e um mil, quinhentos e vinte e oito reais) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.143.20970.03.339030.50000.0 - 1270 . DATA DA ASSINATURA: 07 de Maio de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - HILDEBERTO XAVIER DE LIMA NETO CONTRATADA - ADRIANA DE MOURA FERREIRA e TESTEMUNHAS: 1 - GUSTAVO GUDSON DA GUIA BATISTA 2 - JOS\u00c9 VICTOR DE FREITAS ARA\u00daJO, Fortaleza 22 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001028826/2024 41 IG 1311565",
            "ADRIANA DE MOURA FERREIRA",
            "contrata\u00e7\u00e3o de G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS (\u00c1GUA MINERAL)"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001057723/202499 IG 1316622CONTRATANTE: EEMTI ESTADO DO MARANH\u00c3O \u2013 Fortaleza/CE, inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0506-53, neste ato representada(o) pelo Felipe N\u00e9o dos Santos CONTRATADA: MV COMERCIO VAREJISTA DE GLP LTDA, Caucaia -CE inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 11.224.603/0001-93, CONTRATADO, representado neste ato pelo Michele Vitor Martins. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/08761 Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0007, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/08761 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0007, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco reais) dias, contado do a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado -DOE, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 330 (Trezentos e trinta) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$  4.537,00 (quatro mil e quinhentos e trinta e sete reais) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20976.03.339030.50000.0 \u2013 20404. DATA DA ASSINATURA: 17 de Maio de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - Felipe N\u00e9o dos Santos CONTRATADA - Michele Vitor Martins e TESTEMUNHAS: 1 - Sandro Roberto Nascimento Ara\u00fajo 2 - Ivina Maria de Sousa Paes, Fortaleza 22 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001057723/202499 IG 1316622",
            "MV COMERCIO VAREJISTA DE GLP LTDA",
            "Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001052350/2024 60 IG 1316140CONTRATANTE: EEFM PROFESSOR M\u00c1RIO SCHEMBERG - FORTALEZA/CE - inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0493-02, neste ato represen-tada pelo Manoel Pineo de Sousa CONTRATADA: DIMAIA\u2019S COMERCIAL LTDA - ME - Munic\u00edpio Fortaleza/CE - inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 00.289.070/0001-01, representado neste ato pelo Sr. Augusto C\u00e9sar Carvalho Maia. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/07207, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 05/2024, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/07207 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 05/2024, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: FORTALEZA/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (TREZENTOS E SESSENTA E CINCO), contado da assinatura, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 300 (TREZENTOS) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$  37.468,80 (TRITA E SETE MIL REAIS E QUATROCENTOS E SESSENTA E OITO REAIS E OITENTA CENTAVOS) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.143.20967.03.339030.50000.0 - 7814. DATA DA ASSINATURA: 14 de Maio de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - Manoel Pineo de Sousa CONTRATADA - Augusto C\u00e9sar Carvalho Maia e TESTEMUNHAS: 1 - BRUNO DE LIMA ARAG\u00c3O 2 - GISELLE DE CARVALHO FEITOSA, Fortaleza 22 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001052350/2024 60 IG 1316140",
            "DIMAIA\u2019S COMERCIAL LTDA - ME",
            "aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001054203/2024 24 IG 1316149CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O / ESCOLA EEMTI INTEGRADA 2 DE MAIO - Munic\u00edpio de Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ N\u00ba 07.954.514/0534-07, neste ato representada por sua Diretora Geral, Senhora JOENE MARIA UCH\u00d4A MONTEIRO BARBOSA CONTRATADA: ACE ASSESSORIA CONT\u00c1BIL LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 11.977.190/0001-18, doravante denominado CONTRATADO, representado neste ato pelo Sr. ANDR\u00c9 LUIS MELO DO NASCIMENTO. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Consultoria e Assessoria Cont\u00e1bil, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/07537, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240005, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/07537 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240005, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (Trezentos e Sessenta e Cinco) dias, contado ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o no D.O.E, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 340 (Trezentos e Quarenta) dias, contado ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o no D.O.E. VALOR GLOBAL: R$  100,00 (Cem reais) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20976.03.339039.50000.0 \u2013 24174. DATA DA ASSINATURA: 16 de Maio de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - JOENE MARIA UCH\u00d4A MONTEIRO BARBOSA 2 - ANDR\u00c9 LUIS MELO DO NASCIMENTO e TESTEMUNHAS: 1 - Cynara Leite de Oliveira Fernandes 2 - Ant\u00f4nia Raquel Santos de Andrade, Fortaleza 22 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001054203/2024 24 IG 1316149",
            "ACE ASSESSORIA CONT\u00c1BIL LTDA",
            "Aquisi\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Consultoria e Assessoria Cont\u00e1bil"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001034483/2024 54 IG 1309478CONTRATANTE: ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO EM TEMPO INTEGRAL DRAG\u00c3O DO MAR - Munic\u00edpio de Fortaleza/CE, inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0454-98, neste ato representada(o) pelo BRENO RICARDO OLIVEIRA MARQUES CONTRATADA: D E G COMERCIO E SERVI\u00c7OS LTDA EPP, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 19.201.732/0001-78, representado neste ato pelo Sr. Daniel Guilherme Saunders Linhares. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eanero Alimenticio: leguminosa, carne, condimentos, bebidas n\u00e3o alcoolicas, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03640, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/004, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03640 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/004, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado do(a) sua publica\u00e7\u00e3o no D.O.E, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 340 (trezentos e quarenta) dias, , contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o no D.O.E. VALOR GLOBAL: R$  22.868,60( vinte e dois mil oitocentos e sessenta e oito reais e sessenta centavos) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.03.339030.50000.0 - 1257. DATA DA ASSINATURA: 20 de Maio de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - BRENO RICARDO OLIVEIRA MARQUES CONTRATADA - DANIEL GUILHERME SAUNDERS LINHARES e TESTEMUNHAS: 1 - Renata Xavier Soares 2 - Rafael Nascimento Tom\u00e9 Ribeiro, Fortaleza 23 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001034483/2024 54 IG 1309478",
            "D E G COMERCIO E SERVI\u00c7OS LTDA EPP",
            "aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eanero Alimenticio: leguminosa, carne, condimentos, bebidas n\u00e3o alcoolicas"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001058758/2024 45 IG 1317354CONTRATANTE: EEMTI EUCLIDES PINHEIRO DE ANDRADE - Munic\u00edpio de Milh\u00e3/CE, inscrita no CNPJ/MF 07.954.514/0747-57, neste ato repre-sentada(o) pelo Sr(a)ANT\u00d4NIO ROG\u00c9RIO BARROS CAVALCANTE CONTRATADA: MARIA ELIANA GOMES DE OLIVEIRA - Iguatu/CE - inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 19.022.158/0001-90, representado neste ato pela MARIA ELIANA GOMES DE OLIVEIRA. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de terceiros \u2013 festividades e homenagens , nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/08448 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0008, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/08448 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0008, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: Milh\u00e3/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado da publica\u00e7\u00e3o, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado da publica\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: R$  8.701,00 (oito mil, setecentos e um reais). pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20976.09.339039.50000.0 \u2013 24179. DATA DA ASSINATURA: 21 de Maio de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - ANT\u00d4NIO ROG\u00c9RIO BARROS CAVALCANTE CONTRATADA - MARIA ELIANA GOMES DE OLIVEIRA e TESTEMUNHAS: 1 - FRANCISCO MIKAEL MEDEIROS 2 - ANTONIO ROGERIO BARROS CAVALCANTE, Fortaleza 23 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001058758/2024 45 IG 1317354",
            "MARIA ELIANA GOMES DE OLIVEIRA",
            "contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de terceiros \u2013 festividades e homenagens "
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001072676/2024 11 IG 1310447CONTRATANTE: EEMTI CARMINHA VASCONCELOS - CREDE 03 - Munic\u00edpio de Morrinhos/CE, inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0257-05, neste ato representada(o) pelo Diretor(a) Sr.(a) Luiza Am\u00e9lia de Ara\u00fajo Arcanjo CONTRATADA: JOS\u00c9 TIAGO MARTINS NETO \u2013 ME, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 08.776.442/0001-36, representado neste ato pelo Sr.(a) Jos\u00e9 Tiago Martins Neto. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios para merenda escolar nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03744, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0004, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03744 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0004, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: Morrinhos/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (Trezentos e Sessenta e Cinco ) dias, contado do(a) publica\u00e7\u00e3o, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 340 (Trezentos e Quarenta) dias , contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$  4.036,88 (Quatro Mil Trinta e Seis Reais e Oitenta e Oito Centavos ) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.05.339030.50000.0 - 28068. DATA DA ASSINATURA: 14 de Maio de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - Luiza Am\u00e9lia de Ara\u00fajo Arcanjo CONTRATADA - Jos\u00e9 Tiago Martins Neto e TESTEMUNHAS: 1 - MARIA LUCILANIA DE VASCONCELOS 2 - FRANCISCO WILLIAM ALVES, Fortaleza 23 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001072676/2024 11 IG 1310447",
            "JOS\u00c9 TIAGO MARTINS NETO \u2013 ME",
            " contrata\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001051878/2024 11 IG 1318446CONTRATANTE: A EEMTI MARIA IRACEMA UCH\u00d4A SALES - CREDE 02 - Munic\u00edpio de Umirim\u2013CE. inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0050-03, neste ato representada pela Sra. Diretora Rocicleia Farias Lima Veras CONTRATADA: HALTECH COMERCIO DE GLP LTDA - Ocar\u00e1-CE - inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 35.438.916/0001-02, representado neste ato pelo Sr. Elton Jhon Oliveira Anjos Silva. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00c1S E OUTROS MATERIAIS ENGARRAFADOS, POR CLASSE DE MATERIAIS COMBUST\u00cdVEIS L\u00cdQUIDOS E GASOSOS \u00c0 BASE DE PETR\u00d3LEO, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/06655, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0005, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/06655 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0005, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: Umirim\u2013CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado da publica\u00e7\u00e3o no D.O.E, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 240 (duzentos e quarenta) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de forne-cimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$  21.146,00 (Vinte e um mil cento e quarenta e seis reais) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20976.06.339030.50000.0 - 20392 . DATA DA ASSINATURA: 20 de Maio de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - Rocicleia Farias Lima Veras CONTRATADA - Elton Jhon Oliveira Anjos Silva e TESTEMUNHAS: 1 - NATHIELLY HERCULANO DE PAULA 2 - IOHANNA MENDON\u00c7A LIMA, Fortaleza 23 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001051878/2024 11 IG 1318446",
            "HALTECH COMERCIO DE GLP LTDA ",
            "Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00c1S E OUTROS MATERIAIS ENGARRAFADOS",
            "POR CLASSE DE MATERIAIS COMBUST\u00cdVEIS L\u00cdQUIDOS E GASOSOS \u00c0 BASE DE PETR\u00d3LEO"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001036192/2024 09 IG 1310447CONTRATANTE: EEMTI CARMINHA VASCONCELOS - CREDE 03 - Munic\u00edpio de Morrinhos/CE, inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0257-05, neste ato representada(o) pelo Diretor(a) Sr.(a) Luiza Am\u00e9lia de Ara\u00fajo Arcanjo CONTRATADA: JPF ALIMENTOS LTDA - Munic\u00edpio Pacuj\u00e1 - CE, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 21.888.452/0001-21, representado neste ato pelo Sr.(a) Jo\u00e3o Paulo Bezerra Magalh\u00e3es. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios para merenda escolar nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03744, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0004, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como funda-mento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/03744 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0004, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: Morrinhos/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (Trezentos e Sessenta e Cinco ) dias, contado do(a) publica\u00e7\u00e3o, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. 4.2 O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 340 (Trezentos e Quarenta) dias , contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente.. VALOR GLOBAL: R$  3.666,00 (Tr\u00eas Mil Seiscentos e Sessenta e Seis Reais ) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.05.339030.50000.0 - 28068. DATA DA ASSINATURA: 16 de Maio de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - Luiza Am\u00e9lia de Ara\u00fajo Arcanjo CONTRATADA - Jo\u00e3o Paulo Bezerra Magalh\u00e3es e TESTEMUNHAS: 1 - MARIA LUCILANIA DE VASCONCELOS 2 - FRANCISCO WILLIAM ALVES, Fortaleza 23 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001036192/2024 09 IG 1310447",
            "JPF ALIMENTOS LTDA",
            "contrata\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios "
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001061502/2024 1 IG 1316341CONTRATANTE: ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O/ESCOLA EEMTI S\u00c3O JO\u00c3O PIAMARTA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0775-00, Munic\u00edpio Fortaleza/CE, neste ato representada pelo seu Diretora Sra. Norma Maria de Oliveira Arruda CONTRATADA: MV COMERCIO VAREJISTA DE GLP LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 11.224.603/0001-93 - Munic\u00edpio de Caucaia/CE representado neste ato pela Sra. Michele Vitor Martins. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de G\u00c1S OU OUTROS MATERIAIS ENGARRAFADOS nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 03/2024, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0003,Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 03/2024 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0003, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contados a partir da sua publica\u00e7\u00e3o, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 330 (trezentos e trinta) dias, contados a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$  6.090,00 (seis mil e noventa reais) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20976.03.339030.50000.0 - 20404. DATA DA ASSINATURA: 20 de Maio de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - Norma Maria de Oliveira Arruda CONTRATADA - Michele Vitor Martins e TESTEMUNHAS: 1 - MARCIA LEILA ALVES COSTA DE SOUZA 2 - PAULO RODRIGO DA SILVA, Fortaleza 23 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001061502/2024 1 IG 1316341",
            "MV COMERCIO VAREJISTA DE GLP LTDA",
            " contrata\u00e7\u00e3o de G\u00c1S OU OUTROS MATERIAIS ENGARRAFADOS"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001068780/2024 01 IG 1316670CONTRATANTE: EEMTI JOAQUIM RODRIGUES DE LIMA - CREDE 10 - RUSSAS/CE - inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0777-72, neste ato representado pelo Sr. JOS\u00c9 CL\u00c1UDIO BRITO ARA\u00daJO CONTRATADA: MARIA ADAGLENE MOREIRA DE SOUSA GOMES com sede na RUA EDVAL MAIA DA SILVA , inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 30.452.180/0001-03, representada neste ato pela Sra MARIA ADAGLENE MOREIRA DE SOUSA GOMES. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00caNEROS ALIMENTICIOS (massas) , nas condi\u00e7\u00f5es estabe-lecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/05557, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0005, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/05557 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0005, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: RUSSAS/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 360 (trezentos e sessenta) dias, contado a partir da sua assinatura do contrato, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 240 (duzentos e quarenta), dias a contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente.. VALOR GLOBAL: R$  7.530,00 (Sete Mil Quinhentos e Trinta e Reais) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.14.339030.50000.0 - 1228 . DATA DA ASSINATURA: 20 de Maio de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - JOS\u00c9 CL\u00c1UDIO BRITO ARA\u00daJO CONTRATADA - MARIA ADAGLENE MOREIRA DE SOUSA GOMES e TESTEMUNHAS: 1 - JURANDIR RODRIGUES DE MORAES 2 - FRANCISCO GEYVISON HONORATO DE LIMA, fortaleza 23 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001068780/2024 01 IG 1316670",
            "MARIA ADAGLENE MOREIRA DE SOUSA GOMES",
            "AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00caNEROS ALIMENTICIOS (massas)"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001056973/2024 10 IG 1316901CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o/ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO DOM TERCEIRO - CREDE 12 - Munic\u00edpio de Boa Viagem/CE, inscrita no CNPJ N\u00ba 07.954.514/0321-67, neste ato representada pela Sra. Diretora Rosim\u00e1ria Noronha Torquato CONTRATADA: K M OLIVEIRA DA SILVA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 34.655.687/0001-15, representada neste ato pelo Sr. Kayllon Manoel Oliveira da Silva. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos para Transportar Professores, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 06/2024, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 06/2024,Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 06/2024 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 06/2024, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: Boa Viagem/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (Trezentos e sessenta e cinco) dias, contado do(a) assinatura, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 300 (trezentos) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de servi\u00e7o ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$  44.898,00 (Quarenta e quatro mil oitocentos e noventa e oito reais) pagos em conformidade com o contrato original DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.143.20970.10.339039.50000.0 \u2013 16459. DATA DA ASSI-NATURA: 20 de Maio de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - Rosim\u00e1ria Noronha Torquato CONTRATADA - Kayllon Manoel Oliveira da Silva e TESTEMUNHAS: 1 - JEFFERSON MACIEL DE LIMA 2 - NATASHA QUIT\u00c9RIA CARNEIRO DA SILVA DE MELO, Fortaleza 23 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001056973/2024 10 IG 1316901",
            "K M OLIVEIRA DA SILVA",
            "Servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos para Transportar Professores"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001056417/2024 35 IG 1317477CONTRATANTE: ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO RITA ESTELITA DOS SANTOS RODRIGUES - CREDE 02 - AMONTADA/CE - inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0022-50, neste ato representada pela Sr.(a) Albenice Oliveira Meneses CONTRATADA: FORTE COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA - Munic\u00edpio de Amontada/CE inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 01.044.414/0001-85, representado neste ato pelo Sr. Francisco Agenor Gomes. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO \u2013 G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS POR CLASSE DE MATERIAL EM PROL DA EEM RITA ESTELITA DOS SANTOS RODRIGUES, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/07715, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0015, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/07715 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0015, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: AMONTADA/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado da publica\u00e7\u00e3o, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorro-ga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 240 (duzentos e quarenta) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$  40.694,00 (Quarenta mil, seiscentos e noventa e quatro reais) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.143.20967.06.339030.50000.0 - 24162. DATA DA ASSINATURA: 16 de Maio de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - Albenice Oliveira Meneses CONTRATADA - Francisco Agenor Gomes e TESTEMUNHAS: 1 - Glaucia Maria Neves de Almeida 2 - Francisca Janaila Alves dos Santos, Fortaleza 22 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001056417/2024 35 IG 1317477",
            " FORTE COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA ",
            "AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO \u2013 G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS POR CLASSE DE MATERIAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.040185/2024-01 - IG: 1310426CONTRATANTE: A E.E.M ADAUTO BEZERRA, situada(o) na Rua Major Sampaio, n\u00ba 75, Bairro Centro, Munic\u00edpio de Barbalha- CE, inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0579-09, doravante denominada(o) CONTRATANTE, neste ato representada(o) pelo neste ato representada pelo Sr Diretor C\u00edcero Gerson Quesado CONTRATADA: MIL\u00caNIO LTDA ME, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 03.104.704/0001 00, com sede \u00e0 Av. Padre C\u00edcero, 1832 B, Bairro: S\u00e3o Miguel, Cep. 63.122 000, doravante denominado CONTRATADO, representado neste ato pela Sra. MARIA LAILEIDE DE LIMA. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 04070/2024 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 03/2024, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO.. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 04070/2024 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 03/2024, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023 FORO: Barbalha/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 250 (Duzentos e cinquenta) dias, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o no D.O.E , na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 250 (Duzentos e cinquenta) dias, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o no D.O.E. VALOR GLOBAL: R$ 18.718,32 (dezoito mil, setecentos e dezoito reais, trinta e dois centavos) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.143.20967.01.339030.50000.0 - 28066. DATA DA ASSINATURA: 17 de Maio de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: C\u00edcero Gerson Quesado - CONTRATANTE \u2013 MARIA LAILEIDE DE LIMA \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- Renata dos Santos Oliveira, 02- Diego Bruno Silva de Oliveira. Fortaleza, 23 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.040185/2024-01 - IG: 1310426",
            "MIL\u00caNIO LTDA ME",
            "Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.074002/2024-43 - IG: 1317920CONTRATANTE: A(O) CEJA PROFESSORA RAQUEL CASTRO E SILVA DE MIRANDA, situada(o) na Rua Jose da Rocha Sales n\u00b0 183 Centro Caucaia/Ce, inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0790-40, doravante denominada(o) CONTRATANTE, neste ato representada(o) pelo Paulo Andr\u00e9 Menezes da Rocha CONTRATADA: RODRIGO MAGALH\u00c3ES ALVES - ME, com sede na Rua Torreon, n\u00b0 1533 letra A, Bairro: Parque Guadalajara Jurema Muni-cipio de Caucaia/Ce, CEP: 61650350, Fone: (85) 99970-7200, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 36.244.654/0001-08, doravante denominado CONTRATADO, representado neste ato pelo Rodrigo Magalh\u00e3es Alves. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o material de consumo g\u00eaneros de alimenta\u00e7\u00e3o, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/05851, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0009, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/05851 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0009, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023 FORO: Caucaia/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (Trezentos e sessenta e cinco) dias, contado do(a) Publica\u00e7\u00e3o, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admi-tindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 300 (Trezentos) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 381,00 (trezentos e oitenta e um) pagos em conformi-dade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.143.20967.03.339030.50000.0 - 7814. DATA DA ASSINATURA: 17 de Maio de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Paulo Andr\u00e9 Menezes da Rocha - CONTRATANTE \u2013 Rodrigo Magalh\u00e3es Alves \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- ILEG\u00cdVEL, 02- ILEG\u00cdVEL. Fortaleza, 23 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.074002/2024-43 - IG: 1317920",
            "RODRIGO MAGALH\u00c3ES ALVES - ME",
            "Aquisi\u00e7\u00e3o material de consumo g\u00eaneros de alimenta\u00e7\u00e3o"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.062839/2024-40 - IG: 1317716CONTRATANTE: A(O) E.E.M.T.I. DEPUTADO ANT\u00d4NIO LEITE TAVARES, situada(o) na BR 116, KM 445, n\u00ba S/N, Distrito de Iara, zona rural, Munic\u00edpio de Barro/CE, Telefone (88)3554- 2136, inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0558-84, doravante denominada(o) CONTRATANTE, neste ato representada(o) pelo Sr.(a) JOS\u00c9 CAVALCANTE FERREIRA CONTRATADA: D+ COMERCIO E SERVI\u00c7OS LTDA, com sede na Travessa Ant\u00f4nio Pinto, n\u00ba 25, centro, Aurora-CE, CEP: 63.360-000, Fone: (88) 99239- 3688, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 51.672.090/0001-06 , doravante denominado CONTRATADO, representado neste ato pelo Sr.(a) DVIDY GABRIEL BRITO DUARTE. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros de Alimenta\u00e7\u00e3o da Merenda Escolar, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 8/2024, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0008, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica 8/2024 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0008, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023 FORO: Barro/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado do(a) assinatura do contrato, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 39.240,00 (trinta e nove mil, duzentos e quarenta reais) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.01.339030.50000.0 - 8835. DATA DA ASSINATURA: 17 de Maio de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: JOS\u00c9 CAVALCANTE FERREIRA - CONTRATANTE \u2013 DVIDY GABRIEL BRITO DUARTE \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- \u00cdndia Maria Leite de Souza, 02- Francisco Eder da Silva. Fortaleza, 23 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.062839/2024-40 - IG: 1317716",
            "D+ COMERCIO E SERVI\u00c7OS LTDA",
            "Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros de Alimenta\u00e7\u00e3o "
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.070437/2024-19 - IG: 1315278CONTRATANTE: A(O) EEM ENGENHEIRO AGEU ROMERO, situada(o) na RUA EVARISTO GOMES, N\u00b0 143, Bairro, centro, Munic\u00edpio de Paraipaba/CE, CEP: 62685-000 inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0160-48, doravante denominada(o) CONTRATANTE, neste ato representada(o) pelo Hildeberto Xavier de Lima Neto CONTRATADA: ADRIANA DE MOURA FERREIRA , com sede na Rua Barbara de Alencar, N\u00b0 540, Sala 308, Centro, Fortaleza/CE CEP: 60140-000, Fone: (85) 998127837, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 48.528.071/0001-98, doravante denominado CONTRATADO, representado neste ato pelo ADRIANA DE MOURA FERREIRA. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros de aliment\u00edcios, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/02867, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 07/2024, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/02867 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 07/2024, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023 FORO: Paraipaba/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado do(a) a partir da sua assinatura, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorro-ga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 180 (cento e oitenta) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 4.280,00 (Quatro mil, duzentos e oitenta reais) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.143.20967.03.339030.50000.0 - 7814 . DATA DA ASSINATURA: 08 de Maio de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Hildeberto Xavier de Lima Neto - CONTRATANTE \u2013 ADRIANA DE MOURA FERREIRA \u2013 CONTRATADA e TESTEMU-NHAS: 01- ILEG\u00cdVEL, 02- ILEG\u00cdVEL. Fortaleza, 23 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.070437/2024-19 - IG: 1315278",
            "ADRIANA DE MOURA FERREIRA",
            "aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros de aliment\u00edcios"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.073980/2024-78 - IG: 1317920CONTRATANTE: A(O) CEJA PROFESSORA RAQUEL CASTRO E SILVA DE MIRANDA, situada(o) na RUA JOSE DA ROCHA SALES, n\u00b0 183 Centro de Caucaia/Ce inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0790-40, doravante denominada(o) CONTRATANTE, neste ato representada(o) pelo PAULO ANDR\u00c9 MENEZES DA ROCHA CONTRATADA: OJUARA COMERCIO E SERVI\u00c7OS LTDA, com sede na Rua Jo\u00e3o Cordeiro n\u00b0 3069 Joaquim T\u00e1vora, CEP: 60110535, Fone: (85) 985590296, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 53.148.729/0001-76, doravante denominado CONTRATADO, representado neste ato pelo Suelio Ara\u00fajo de Sousa. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de AQUISI\u00c7\u00c3O MATERIAL DE CONSUMO G\u00caNEROS DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/05851, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0009, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/05851 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0009, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023 FORO: Caucaia/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (Trezentos e sessenta e cinco) dias, conta, admitindo do(a) publica\u00e7\u00e3o, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 300 (Trezentos) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 3.590,00 (Tr\u00eas mil quinhentos e noventa reais) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.143.20967.03.339030.50000.0 - 7814. DATA DA ASSINATURA: 16 de Maio de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: PAULO ANDR\u00c9 MENEZES DA ROCHA - CONTRATANTE \u2013 Suelio Ara\u00fajo de Sousa \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- ILEG\u00cdVEL, 02- ILEG\u00cdVEL. Fortaleza, 23 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.073980/2024-78 - IG: 1317920",
            "OJUARA COMERCIO E SERVI\u00c7OS LTDA",
            " AQUISI\u00c7\u00c3O MATERIAL DE CONSUMO G\u00caNEROS DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.044463/2024-91 - IG: 1315717CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o/EEMTI Instituto imaculada Concei\u00e7\u00e3o, estabelecida \u00e0 Rua Ant\u00f4nio Pinto, n.\u00ba 301, Bairro Centro, Munic\u00edpio de Jaguaretama /CE, CEP 63.480-000, Telefone (88) 3576-1203, inscrita no CNPJ/MF07.954.514/0201-50, daqui por diante denominada simplesmente CONTRATANTE neste ato representada por sua Diretora Geral, Sra. Cl\u00e1udia Maria Alves da Silva CONTRATADA: COOPE-RATIVA DE AGRICULTORES FAMILIARES DO VALE JAGUARIBE \u2013 COOPERVALE, situado no Sitio C\u00f3rrego de Areia, n\u00ba S / N , Bairro Zona Rural, Munic\u00edpio de Limoeiro do Norte, CEP 62.930-000 inscrita no CNPJ sob n.\u00ba 43.351.207/0001-13, representado neste ato pelo Sr. Lucivan Jos\u00e9 Vieira Silva. OBJETO: \u00c9 objeto desta contrata\u00e7\u00e3o a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS DA AGRICULTURA FAMILIAR PARA ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR, aos alunos da rede de educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica, verba FNDE/PNAE, descritos no quadro previsto na Cl\u00e1usula Quarta, todos de acordo com a Chamada P\u00fablica n.\u00ba 20240001, o qual fica fazendo parte integrante do presente contrato, independentemente de anexa\u00e7\u00e3o ou transcri\u00e7\u00e3o. FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: fundamentados nas disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 11.947/2009, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, Lei Federal n\u00ba 14.660/2023 e demais Legisla\u00e7\u00f5es relativas ao PNAE, inclusive a Resolu\u00e7\u00e3o 06/2020 e suas altera\u00e7\u00f5es, e tendo em vista o que consta na Chamada P\u00fablica n.\u00ba 20240001 FORO: Jaguaretama /CE. VIG\u00caNCIA: E EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o deste contrato ser\u00e1 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contados a partir da data de publica\u00e7\u00e3o em D.O.E. VALOR GLOBAL: R$ 28.560,00 (vinte e oito mil quinhentos e sessenta reais) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.14.339030.50000.0 \u2013 1228 do PROGRAMA DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR \u2013 PNAE. DATA DA ASSINATURA: 17 de Maio de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Cl\u00e1udia Maria Alves da Silva - CONTRATANTE \u2013 Lucivan Jos\u00e9 Vieira Silva \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- EULAYNE BEATRIZ FEITOSA DI\u00d3GENES, 02- TALITA LIMA DA SILVA. Fortaleza, 23 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.044463/2024-91 - IG: 1315717",
            " COOPE-RATIVA DE AGRICULTORES FAMILIARES DO VALE JAGUARIBE \u2013 COOPERVALE",
            "aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.046492/2024-98 - IG: 1317920CONTRATANTE: A(O) CEJA PROFESSORA RAQUEL CASTRO E SILVA DE MIRANDA , situada(o) na Rua Jos\u00e9 da Rocha Sales n\u00b0183, Centro de Caucaia/Ce, inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0790-40, doravante denominada(o) CONTRATANTE, neste ato representada(o) pelo Paulo Andr\u00e9 Menezes da Rocha CONTRATADA: FORTE COMERCIO DE ALIMENTOS EIRELI, com sede na Rua Jaime Assis Henrique,no 134, Bairro: Centro, Municipio de Amontada/CE, CEP: 62540-000, Fone: 3636-1515, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 01.044.414/0001-85, doravante denominado CONTRA-TADO, representado neste ato pelo Francisco Agenor Gomes. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o material de consumo g\u00eaneros de alimenta\u00e7\u00e3o, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/05851, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0009, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/05851 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0009, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023 FORO: Caucaia/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (Trezentos e sessenta e cinco) dias, contado do(a) Publica\u00e7\u00e3o, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admi-tindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 300 (Trezentos) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 27.707,50 (Vinte e sete mil setecentos e sete reais e cinquenta centavos) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.143.20967.03.339030.50000.0 - 7814. DATA DA ASSINATURA: 16 de Maio de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Paulo Andr\u00e9 Menezes da Rocha - CONTRATANTE \u2013 Francisco Agenor Gomes \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- ILEG\u00cdVEL, 02- ILEG\u00cdVEL. Fortaleza, 23 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.046492/2024-98 - IG: 1317920",
            " FORTE COMERCIO DE ALIMENTOS EIRELI",
            "Aquisi\u00e7\u00e3o material de consumo g\u00eaneros de alimenta\u00e7\u00e3o"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.032956/2024-89 - IG: 131746000CONTRATANTE: A(O) EEMTI WALTER DE S\u00c1 CAVALCANTE, situada(o) na Rua: Boaventura, 916- Dias Macedo,CEP: 60.860-440 inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0545-60, doravante denominada(o) CONTRATANTE, neste ato representada(o) pelo(a) diretor(a) CYNTIA KELLY DE SOUSA LOPES CONTRATADA: CE ASSESSORIA CONTABIL LTDA, com sede na Av. Santos Dumont, 1687, sala 07, Bairro: Aldeota, CEP: 60.150-61, Fortaleza-Cear\u00e1, Fone: (85) 98822-2542, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 11.977.190/0001-18, doravante denominado CONTRATADO, representado neste ato pelo Sr. ANDR\u00c9 LUIS MELO DO NASCIMENTO. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de TerceirosPessoa Jur\u00eddica- Manuten\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o de M\u00e1quinas e Equipamentos , nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/08529, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 11/2024, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/08529 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 11/2024, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023 FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contado do(a) a partir da Publica\u00e7\u00e3o No Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1- DOE, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 340 (trezentos e quarenta) dias, contado a partir da Publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1- DOE. VALOR GLOBAL: R$ 100,00 ( cem reais ) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20976.03.339039.50000.0- 24174 DO PROGRAMA DE MANUTEN\u00c7\u00c3O. DATA DA ASSINATURA: 20 de Maio de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: CYNTIA KELLY DE SOUSA LOPES - CONTRATANTE \u2013 ANDR\u00c9 LUIS MELO DO NASCIMENTO \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- ILEG\u00cdVEL, 02- ILEG\u00cdVEL. Fortaleza, 23 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.032956/2024-89 - IG: 131746000",
            "CE ASSESSORIA CONTABIL LTDA",
            "Aquisi\u00e7\u00e3o de TerceirosPessoa Jur\u00eddica- Manuten\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o de M\u00e1quinas e Equipamentos"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.055608/2024-80/PR\u00c9-RESERVA: 1317403CONTRATANTE: O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O e a EEMTI ESTADO DO MARANH\u00c3O - SEFOR 03 - FORTALEZA/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0506-53, neste ato representada por seu (sua) Diretor (a) Geral, Sr.(a) Cl\u00e1udia Fernandes Raupp CONTRATADA: E RODRIGUES DO NASCIMENTO, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 38.017.226/0001-78, representado neste ato pelo Sr. EDIVALDO RODRIGUES DO NASCIMENTO. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/07682 Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0004, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. 3.2. \u00c9 parte integrante deste contrato, para todos os fins de direito, a Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/07682, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0004 e Termo de Refer\u00eancia. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/07682 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0004, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: FORTA-LEZA/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (trezentos e sessenta e cinco reais) dias, contado do(a) a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 330 (Trezentos e trinta) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 14.585,30 (quatorze mil e quinhentos e oitenta e cinco reais e trinta centavos) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.03.339030.50000.0 - 1257. DATA DA ASSINATURA: 15 de maio de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Cl\u00e1udia Fernandes Raupp - CONTRATANTE \u2013 Edivaldo Rodrigues do Nascimento \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- Sandro Roberto Nascimento Ara\u00fajo, 02- Ivina Maria de Sousa Paes. Fortaleza, 23 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.055608/2024-80/PR\u00c9-RESERVA: 1317403",
            "E RODRIGUES DO NASCIMENTO",
            "Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.072822/2024-09/PR\u00c9-RESERVA: 1316616CONTRATANTE: O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O e a EEMTI ESTADO DO MARANH\u00c3O - SEFOR 03 - FORTALEZA/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0506-53, neste ato representada por Sr.(a) Cl\u00e1udia Fernandes Raupp CONTRATADA: COOPERATIVA AGROPECU\u00c1RIA E DE SERVI\u00c7OS NOSSA SENHORA APARECIDA \u2013 COOPAAGRO, inscrita no CNPJ sob n.\u00ba 21.196.487/0001-08, representado neste ato pelo(a) Sr. Rodrigo Ara\u00fajo Sousa. OBJETO: \u00c9 objeto desta contrata\u00e7\u00e3o a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS DA AGRICULTURA FAMILIAR PARA ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR, aos alunos da rede de educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica, verba FNDE/PNAE, descritos no quadro previsto na Cl\u00e1usula Quarta, todos de acordo com a chamada p\u00fablica n\u00ba20240001 , o qual fica fazendo parte integrante do presente contrato, independentemente de anexa\u00e7\u00e3o ou transcri\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: fundamentados nas disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 11.947/2009, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, Lei Federal n\u00ba 14.660/2023 e demais Legisla\u00e7\u00e3o relativas ao PNAE, inclusive a Resolu\u00e7\u00e3o 06/2020 e suas altera\u00e7\u00f5es, e tendo em vista o que consta na Chamada P\u00fablica n\u00ba 20240001 FORO: FORTALEZA/CE. VIG\u00caNCIA: E EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o deste contrato ser\u00e1 de 365 (trezentos e sessenta e cinco reais) dias, contados a partir da data de publica\u00e7\u00e3o em D.O.E. VALOR GLOBAL: R$ 29.300,00 (vinte e nove mil e trezentos reais) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.03.339030.50000.0 \u2013 1257 do PROGRAMA DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR \u2013 PNAE. DATA DA ASSINATURA: 17 de maio de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Cl\u00e1udia Fernandes Raupp - CONTRATANTE \u2013 Rodrigo Ara\u00fajo Sousa \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- Sandro Roberto Nascimento Ara\u00fajo, 02- Ivina Maria de Sousa Paes. Fortaleza, 23 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.072822/2024-09/PR\u00c9-RESERVA: 1316616",
            "COOPERATIVA AGROPECU\u00c1RIA E DE SERVI\u00c7OS NOSSA SENHORA APARECIDA \u2013 COOPAAGRO",
            "aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.073045/2024-10/PR\u00c9-RESERVA: 1316026CONTRATANTE: O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O e a EEMTI IRM\u00c3O URBANO GONZALEZ RODRIGUEZ - SEFOR 03 - FORTALEZA/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0725-41, neste ato representada por seu (sua) Diretor (a) Geral, Sr.(a) M\u00e1rcia Vanessa F\u00e9lix de Andrade CONTRATADA: COOPERATIVA AGROPECU\u00c1RIA E DE SERVI\u00c7OS NOSSA SENHORA APARECIDA - COOPA-AGRO, inscrita no CNPJ sob n.\u00ba 21.196.487/0001-08, representado neste ato pelo Sr. Rodrigo Ara\u00fajo Sousa. OBJETO: \u00c9 objeto desta contrata\u00e7\u00e3o a aqui-si\u00e7\u00e3o de G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS DA AGRICULTURA FAMILIAR PARAALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR, aos alunos da rede de educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica, verba FNDE/PNAE, descritos no quadro previsto na Cl\u00e1usula Quarta, todos de acordo com a chamada p\u00fablica n\u00ba 001/2024, o qual fica fazendo parte integrante do presente contrato, independentemente de anexa\u00e7\u00e3o ou transcri\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: fundamentados nas disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 11.947/2009, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, Lei Federal n\u00ba 14.660/2023 e demais Legisla\u00e7\u00e3o relativas ao PNAE1 , inclusive a Resolu\u00e7\u00e3o 06/2020 e suas altera\u00e7\u00f5es, e tendo em vista o que consta na Chamada P\u00fablica n\u00ba 001/2024 FORO: FORTALEZA/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o deste contrato ser\u00e1 de 365 (Trezentos e sessenta e cinco) dias, contados a partir da data de publica\u00e7\u00e3o em D.O.E. VALOR GLOBAL: R$ 22.552,20 (Vinte dois mil, quinhentos e cinquenta e dois reais e vinte centavos) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.03.0339030.5000.0 \u2013 1257 do PROGRAMA DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR \u2013 PNAE. DATA DA ASSINATURA: 16 de maio de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: M\u00e1rcia Vanessa F\u00e9lix de Andrade - CONTRATANTE \u2013 Rodrigo Ara\u00fajo Sousa \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- Loanda de Oliveira Neres, 02- Helayne Correia da Silva. Fortaleza, 23 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.073045/2024-10/PR\u00c9-RESERVA: 1316026",
            "COOPERATIVA AGROPECU\u00c1RIA E DE SERVI\u00c7OS NOSSA SENHORA APARECIDA - COOPA-AGRO",
            "aqui-si\u00e7\u00e3o de G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.039470/2024-71/PR\u00c9-RESERVA: 1317857CONTRATANTE: O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O e a EEMTI PROFESSOR PEDRO JAIME - CREDE 14 - MONBA\u00c7A/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0676-29, neste ato representada por seu (sua) Diretor (a) Geral, Sr.(a) Lilian Cristina Mota de Alencar Lucena CONTRATADA: OSR MAGAZINE LTDA, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 40.351.323/0001-44, representado neste ato pelo Francisco Emanuel de Oliveira Silva. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros de Alimenta\u00e7\u00e3o, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 03/2024, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/03939, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. \u00c9 parte integrante deste contrato, para todos os fins de direito, a Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 03/2024, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/03939 e Termo de Refer\u00eancia.. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 03/2024 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/03939, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: MONBA\u00c7A/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 360 (trezentos e sessenta) dias, contado do(a) a partir da publica\u00e7\u00e3o do contrato em D.O.E, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 360 (trezentos e sessenta) dias, contado a partir da publica\u00e7\u00e3o do contrato em D.O.E. VALOR GLOBAL: R$ 31.542,30 (trinta e um mil, quinhentos e quarenta e dois reais e trinta centavos) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.09.339030.50000.0 - 20338. DATA DA ASSINATURA: 16 de maio de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Lilian Cristina Mota de Alencar Lucena - CONTRATANTE \u2013 Francisco Emanuel de Oliveira Silva \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- LARISA CAVALCANTE NEVES SOUSA, 02- FRANCISCA NIKELLY DA SILVA SOUZA. Fortaleza, 23 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.039470/2024-71/PR\u00c9-RESERVA: 1317857",
            "OSR MAGAZINE LTDA",
            "aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros de Alimenta\u00e7\u00e3o"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.030037/2024-71/PR\u00c9-RESERVA: 1307993CONTRATANTE: O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O e a EEMTI LICEU DE TIANGU\u00c1 JOSE NI MOREIRA - CREDE 05 - TIANGU\u00c1/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0353-44, neste ato representada por seu (sua) Diretor (a) Geral, Sr.(a) FRAN-CISCA DAS CHAGAS NOGUEIRA DA COSTA CONTRATADA: RG MOREIRA SOUZA COMERCIAL DE ALIMENTOS LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 02.268.603/0001-02, representada neste ato pela pela Sra. Ana Cristina Pinto de Aguiar Moreira. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA FORNECIMENTO DE G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS DESTINADO A ATENDER OS ALUNOS DA EEMTI LICEU DE TIANGU\u00c1 JOS\u00c9 NI MOREIRA, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/02594, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024001, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/02594 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024001, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: TIANGU\u00c1/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (Trezentos e sessenta e cinco) dias, contado do(a) sua publica\u00e7\u00e3o do Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 330 (Trezentos e trinta) dias, contado a partir do recebi-mento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 2.833,88 (dois mil oitocentos e trinta e tr\u00eas reais e oitenta e oito centavos) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.08.339030.50000.0 - 8824. DATA DA ASSINATURA: 17 de maio de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Francisca das Chagas Nogueira Da Costa - CONTRATANTE \u2013 Ana Cristina Pinto de Aguiar Moreira \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- \u00c1gila Maciel Fernandes, 02- Cec\u00edlia Maria Moita Rodrigues. Fortaleza, 23 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.030037/2024-71/PR\u00c9-RESERVA: 1307993",
            "RG MOREIRA SOUZA COMERCIAL DE ALIMENTOS LTDA",
            " FORNECIMENTO DE G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.046782/2024-31/PR\u00c9-RESERVA: 1314181CONTRATANTE: O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O e a EEMTI PROFESSORA TELINA BARBOSA DA COSTA - SEFOR 02 - FORTALEZA/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0544-89, neste ato representada por seu (sua) Diretor (a) Geral, Sr.(a) Rafael Barbosa dos Santos CONTRATADA: OJUARA COMERCIO E SERVICOS LTDA, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 53.148.729/0001-76, representado neste ato pelo Suelio Ara\u00fajo de Sousa. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de GENERO DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O \u2013 PROTEINA, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica 2024/05695 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/009, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. \u00c9 parte integrante deste contrato, para todos os fins de direito, a Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica 2024/05695 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/009 e Termo de Refer\u00eancia. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/05695 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/009, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: FORTALEZA/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 365 (Trezentos e sessenta e cinco) dias, contado do(a) publica\u00e7\u00e3o no DOE, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 340 (trezentos e quarenta) dias, contado a partir da publica\u00e7\u00e3o no DOE. VALOR GLOBAL: R$ 51.014,60 (cinquenta e um mil, quatorze reais e sessenta centavos) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.144.20974.03.339030.50000.0 - 1257. DATA DA ASSINATURA: 17 de maio de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Rafael Barbosa dos Santos - CONTRATANTE \u2013 Suelio Ara\u00fajo de Sousa \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- Vitor da Silva Oliveira, 02- Alfredo Barbosa de Araujo. Fortaleza, 23 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.046782/2024-31/PR\u00c9-RESERVA: 1314181",
            "OJUARA COMERCIO E SERVICOS LTDA",
            "GENERO DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O \u2013 PROTEINA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.055888/2024-26/PR\u00c9-RESERVA: 1313971CONTRATANTE: O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O e a LICEU DE BATURIT\u00c9 DOMINGOS S\u00c1VIO - CREDE 08 - BATURIT\u00c9/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0061-66, neste ato representada(o) pelo H\u00c9RYDA PEDROSA SOUZA CONTRATADA: CDA COMERCIAL LTDA, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 29.882.612/0001-37, representado neste ato pelo Davi Osorio Amaro. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de AQUISI\u00c7\u00c3O DE GENEROS ALIMENTICIOS - PROTEINAS PARA ATENDER A MERENDA ESCOLAR DO APORTE DE 2024, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 06/2024, Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/07532, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO . FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 06/2024 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/07532, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a Lei Complementar n\u00ba 288, de 20 de julho de 2022, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.475, de 26 de maio de 2023, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis ao cumprimento de seu objeto FORO: BATURIT\u00c9/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 360 (Trezentos e Sessenta) dias, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o do D. O. Di\u00e1rio Oficial, na forma do art. 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 340 (Trezentos e Quarenta) dias, contado a partir do recebimento da primeira ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 43.284,56 (Quarenta e Tr\u00eas Mil Duzentos e Oitenta e Quatro Reais e Cinquenta e Seis Centavos) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.143.20970.07.339030.50000.0 - 11656. DATA DA ASSINATURA: 17 de maio de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: H\u00c9RYDA PEDROSA SOUZA - CONTRATANTE \u2013 DAVI OSORIO AMARO \u2013 CONTRATADA e TESTEMU-NHAS: 01- GEORGIA CARLA AMANCIO LIMA LOPES, 02- MARILIA KESSIA DOS SANTOS SOUZA PINHEIRO. Fortaleza, 23 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.055888/2024-26/PR\u00c9-RESERVA: 1313971",
            "CDA COMERCIAL LTDA",
            "AQUISI\u00c7\u00c3O DE GENEROS ALIMENTICIOS - PROTEINAS"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE CESS\u00c3O DE USO N\u00ba025/2023/NUP 22001.005025/2023-27CEDENTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CEDENTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE CESSION\u00c1RIO: o MUNIC\u00cdPIO DE CATUNDA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.683.956/0001-84, doravante denominado CONVENENTE, neste ato representado por seu(sua) Prefeito(a), RAVENNA FERNANDES GOMES MESQUITA LIMA, portador(a) do(a) RG N\u00b0 91002394069 SSPDS/CE, CPF N\u00b0 715.750.223-20, resolvem firmar o presente termo OBJETO: Este Termo tem por finalidade a Cess\u00e3o, a t\u00edtulo gratuito, pela SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO ao MUNIC\u00cdPIO DE CATUNDA, de um ve\u00edculo automotor a seguir relacionado, destinando-se ao transporte exclusivo de alunos do Ensino M\u00e9dio FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: em conformidade com o art. 241, CF/1988 e o art. 116, caput da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, mediante as condi\u00e7\u00f5es e cl\u00e1usulas seguintes VIG\u00caNCIA: A presente CESS\u00c3O DE USO ter\u00e1 vig\u00eancia de 02 (dois) anos, a partir de sua assinatura, podendo ser prorrogado mediante termo aditivo por decis\u00e3o das partes, sendo vedada em qualquer hip\u00f3tese, a modifica\u00e7\u00e3o do seu objeto FORO: Fortaleza/CE DATA DA ASSINATURA: 14 de novembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIO: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - CEDENTE, RAVENNA FERNANDES GOMES MESQUITA LIMA - Prefeito(a) Municipal - CESSION\u00c1RIO. TESTEMUNHAS: 1. Gerusa Valentin de Sena, 2. Maria Dalva Gomes de Almeida SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O , em Fortaleza , 23 de maio de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DO TERMO DE CESS\u00c3O DE USO N\u00ba025/2023/NUP 22001.005025/2023-27",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CATUNDA",
            "Cess\u00e3o",
            " de um ve\u00edculo automotor"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "ORDEM DE PARALISA\u00c7\u00c3O OBRAN\u00ba121/2024 - NUP 22001.033796/2024-95CONTRATO N.\u00ba: 00802023 OBJETO: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE SALAS DE AULA CORRESPONDENTE AO LOTE IV - EEMTI ARISTARCO CARDOSO, NO MUNIC\u00cdPIO DE PORTEIRAS - CE EMPRESA: DINARES CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA Por decis\u00e3o do Diretor de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Obras e Gest\u00e3o Regional, fica determinado a partir 21/01/2024 a PARALISA\u00c7\u00c3O da obra de c\u00f3digo SIGSOP n.\u00ba 04372023SEDUC14, contrato n.\u00b000802023, firmado entre a(o) SEDUC e a referida empresa DINARES CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, cujo objeto \u00e9 a(o) CONSTRU\u00c7\u00c3O DE SALAS DE AULA CORRESPONDENTE AO LOTE IV - EEMTI ARISTARCO CARDOSO, NO MUNIC\u00cdPIO DE PORTEIRAS - CE. Conforme justificativa abaixo: Atendendo o processo SUITE de N. 22001.033796/2024-95, em doc. de fl. 02, onde a empresa solicita a PARALISA\u00c7\u00c3O da referida obra. \u201c Solicito a paralisa\u00e7\u00e3o da obra, devido est\u00e1 aguardando a publica\u00e7\u00e3o do realinhamento no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201c. A fiscaliza\u00e7\u00e3o em doc. de fl.19.\u201d A fiscaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 favor\u00e1vel a paralisa\u00e7\u00e3o \u201c. O Diretor de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Obras e Gest\u00e3o Regional em doc. de fl. 23. \u201c De acordo com a paralisa\u00e7\u00e3o da obra a partir de 21/01/2024\u201d. Fortaleza, 26 de Mar\u00e7o de 2024. Conforme : ANT\u00d4NIO CAIO DE ABREU TIMB\u00d3 DINARES - Diretor de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Obras e Gest\u00e3o Regional, CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 24 de maio de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "ORDEM DE PARALISA\u00c7\u00c3O OBRAN\u00ba121/2024 - NUP 22001.033796/2024-95",
            "CONSTRU\u00c7\u00c3O DE SALAS DE AULA",
            "DINARES CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 67,
        "TEXTO": "ORDEM DE PARALISA\u00c7\u00c3O OBRAN\u00ba186/2024 - NUP 22001.053624/2024-38CONTRATO N.\u00ba: 01522023 OBJETO: RECONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA ESCOLA EEEP DONA CREUZA DO CARMO ROCHA, NO MUNIC\u00cdPIO DE FORTALEZA EMPRESA: CONSTRUTORA CONCRETO LTDA Por decis\u00e3o do Diretor de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Obras e Gest\u00e3o Regional, fica determinado a partir 21/01/2024 a PARALISA\u00c7\u00c3O da obra de c\u00f3digo SIGSOP n.\u00ba 05102023SEDUC01, contrato n.\u00b001522023, firmado entre a(o) SEDUC e a referida empresa CONSTRUTORA CONCRETO LTDA, cujo objeto \u00e9 a(o) RECONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA ESCOLA EEEP DONA CREUZA DO CARMO ROCHA, NO MUNIC\u00cdPIO DE FORTALEZA. Conforme justificativa abaixo: Atendendo o processo SUITE de N.22001.053624/2024-38, em doc. de fl. 02, onde a empresa solicita a PARALISA\u00c7\u00c3O da referida obra. \u201c Solicito a paralisa\u00e7\u00e3o da obra, tendo em vista que existe conflito de projetos referente as fundares da quadra e pr\u00e9dio anexo, \u201c. A fiscaliza\u00e7\u00e3o em doc. de fl.06.\u201d A fiscaliza\u00e7\u00e3o nada tem a se opor \u00e0 concess\u00e3o da paralisa\u00e7\u00e3o\u201d. O Diretor de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Obras e Gest\u00e3o Regional em doc. de fl.09. \u201c Esta DIFOR est\u00e1 de acordo com a paralisa\u00e7\u00e3o a partir de 21/01/2024\u201d.Fortaleza, 26 de Abril de 2024. Conforme : ANT\u00d4NIO CAIO DE ABREU TIMB\u00d3 -Diretor de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Obras e Gest\u00e3o Regional, CONSTRUTORA CONCRETO LTDA. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 24 de maio de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "ORDEM DE PARALISA\u00c7\u00c3O OBRAN\u00ba186/2024 - NUP 22001.053624/2024-38",
            "RECONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA ESCOLA",
            "CONSTRUTORA CONCRETO LTDA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 68,
        "TEXTO": "RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO  22001.032924/2023-01O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, com sede nesta capital, no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, nos termos do Processo supra n\u00b0 22001.032924/2023-01, resolve reco-nhecer a d\u00edvida assumida em face do ressarcimento a PREFEITURA MUNICIPAL DE JARDIM, no valor de 8.314,86 (oito mil e trezentos e quatorze reais e oitenta e seis centavos, no m\u00eas de  outubro de 2023. Respeitando a legisla\u00e7\u00e3o que disciplina a mat\u00e9ria, em especial as normas contidas no decreto n\u00ba 32.960 de 13 de fevereiro de 2019, cess\u00e3o de servidor, firmado entre o Governo do Estado e esta Prefeitura. Declaro que houve cr\u00e9dito de saldo de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria na \u00e9poca oportuna, conforme preceitua o Artigo n\u00ba 37 da Lei n\u00ba 4.320/64. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "LISTANEGRITO": [
            "RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO  22001.032924/2023-01",
            "reco-nhecer a d\u00edvida",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE JARDIM"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 69,
        "TEXTO": "RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO 22001.032055/2023-14O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, com sede nesta capital, no Centro Administra-tivo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, nos termos do Processo supra n\u00b0 22001.032055/2023-14, resolve reconhecer a d\u00edvida assumida em face do ressarcimento a PREFEITURA MUNICIPAL DE CAMPOS SALES, no valor de 16.650,37 (dezesseis mil, seiscentos e cinquenta reais e trinta e sete centavos), no m\u00eas de outubro de 2023. Respeitando a legisla\u00e7\u00e3o que disciplina a mat\u00e9ria, em especial as normas contidas no decreto n\u00ba 32.960 de 13 de fevereiro de 2019, cess\u00e3o de servidor, firmado entre o Governo do Estado e esta Prefeitura. Declaro que houve cr\u00e9dito de saldo de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria na \u00e9poca oportuna, conforme preceitua o Artigo n\u00ba 37 da Lei n\u00ba 4.320/64. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "LISTANEGRITO": [
            "RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO 22001.032055/2023-14",
            "reconhecer a d\u00edvida",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE CAMPOS SALES"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 70,
        "TEXTO": " RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO 22001.036884/2023-68O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, com sede nesta capital, no Centro Administra-tivo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, nos termos do Processo supra n\u00b0 22001.036884/2023-68, resolve reconhecer a d\u00edvida assumida em face do ressarcimento a PREFEITURA MUNICIPAL DE INDEPEND\u00caNCIA, no valor de 17.192,56 (dezessete mil, cento e noventa e dois reais e cinquenta e seis centavos), no m\u00eas de novembro de 2023.Respeitando a legisla\u00e7\u00e3o que disciplina a mat\u00e9ria, em especial as normas contidas no decreto n\u00ba 32.960 de 13 de fevereiro de 2019, cess\u00e3o de servidor, firmado entre o Governo do Estado e essa esta Prefeitura. Declaro que houve cr\u00e9dito de saldo de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria na \u00e9poca oportuna, conforme preceitua o Artigo n\u00ba 37 da Lei n\u00ba 4.320/64. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 23 de maio de 2024. Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "LISTANEGRITO": [
            " RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO 22001.036884/2023-68",
            "reconhecer a d\u00edvida",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE INDEPEND\u00caNCIA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 71,
        "TEXTO": "RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO  22001.036402/2023-70O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, com sede nesta capital, no Centro Admi-nistrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, nos termos do Processo supra n\u00b0 22001.036402/2023-70, resolve reconhecer a d\u00edvida assumida em face do ressarcimento a PREFEITURA MUNICIPAL DE PACOTI , no valor de 22.770,49 (vinte e dois mil, setecentos e setenta reais e quarenta e nove centavos). no per\u00edodo de dezembro e 2\u00aa parcela do 13\u00ba de 2023. Respeitando a legisla\u00e7\u00e3o que disciplina a mat\u00e9ria, em especial as normas contidas no decreto n\u00ba 32.960 de 13 de fevereiro de 2019, cess\u00e3o de servidor, firmado entre o Governo do Estado e esta Prefeitura. Declaro que houve cr\u00e9dito de saldo de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria na \u00e9poca oportuna, conforme preceitua o Artigo n\u00ba 37 da Lei n\u00ba 4.320/64. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "LISTANEGRITO": [
            "RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO  22001.036402/2023-70",
            "reconhecer a d\u00edvida",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE PACOTI"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 72,
        "TEXTO": "RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO  22001.035978/2023-10O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, com sede nesta capital, no Centro Admi-nistrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, nos termos do Processo supra n\u00b0 22001.035978/2023-10, resolve reconhecer a d\u00edvida assumida em face do ressarcimento a PREFEITURA MUNICIPAL DE ARARIPE, no valor de 41.207,05 (quarenta e um mil, duzentos e sete reais e cinco centavos), no per\u00edodo de dezembro e 13\u00ba sal\u00e1rio de 2023. Respeitando a legisla\u00e7\u00e3o que disciplina a mat\u00e9ria, em especial as normas contidas no decreto n\u00ba 32.960 de 13 de fevereiro de 2019, cess\u00e3o de servidor, firmado entre o Governo do Estado e essa Prefeitura. Declaro que houve cr\u00e9dito de saldo de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria na \u00e9poca oportuna, conforme preceitua o Artigo n\u00ba 37 da Lei n\u00ba 4.320/64. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "LISTANEGRITO": [
            "RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO  22001.035978/2023-10",
            "reconhecer a d\u00edvida",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE ARARIPE"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 73,
        "TEXTO": "RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO  22001.035970/2023-53O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, com sede nesta capital, no Centro Administra-tivo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, nos termos do Processo supra n\u00b0 22001.035970/2023-53, resolve reconhecer a d\u00edvida assumida em face do ressarcimento a PREFEITURA MUNICIPAL DE BANABUI\u00da, no valor de 9.232,20 (nove mil e duzentos e trinta e dois reais e vinte centavos), no per\u00edodo de dezembro e 13\u00ba sal\u00e1rio de 2023. Respeitando a legisla\u00e7\u00e3o que disciplina a mat\u00e9ria, em especial as normas contidas no decreto n\u00ba 32.960 de 13 de fevereiro de 2019, cess\u00e3o de servidor, firmado entre o Governo do Estado e esta Prefeitura. Declaro que houve cr\u00e9dito de saldo de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria na \u00e9poca oportuna, conforme preceitua o Artigo n\u00ba 37 da Lei n\u00ba 4.320/64. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "LISTANEGRITO": [
            "RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO  22001.035970/2023-53",
            "reconhecer a d\u00edvida",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE BANABUI\u00da"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 74,
        "TEXTO": "RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO 22001.035429/2023-45O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, com sede nesta capital, no Centro Administra-tivo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, nos termos do Processo supra n\u00b0 22001.035429/2023-45, resolve reconhecer a d\u00edvida assumida em face do ressarcimento a PREFEITURA MUNICIPAL DE PACAJUS, no valor de 36.015,96 (trinta e seis mil, quinze reais e noventa e seis centavos). no per\u00edodo de novembro, dezembro e 13\u00ba sal\u00e1rio de 2023. Respeitando a legisla\u00e7\u00e3o que disciplina a mat\u00e9ria, em especial as normas contidas no decreto n\u00ba 32.960 de 13 de fevereiro de 2019, cess\u00e3o de servidor, firmado entre o Governo do Estado e esta Prefeitura. Declaro que houve cr\u00e9dito de saldo de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria na \u00e9poca oportuna, conforme preceitua o Artigo n\u00ba 37 da Lei n\u00ba 4.320/64. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "LISTANEGRITO": [
            "RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO 22001.035429/2023-45",
            "reconhecer a d\u00edvida",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE PACAJUS"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 75,
        "TEXTO": "RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO  22001.036632/2023-39O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, com sede nesta capital, no Centro Administra-tivo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, nos termos do Processo supra n\u00b0 22001.036632/2023-39 , resolve reconhecer a d\u00edvida assumida em face do ressarcimento a PREFEITURA MUNICIPAL DE ACARA\u00da, no valor de 136.977,48 (cento e trinta e seis mil, novecentos e setenta e sete reais e quarenta e oito centavos), no per\u00edodo de novembro e dezembro e 13\u00ba integral de 2023. Respeitando a legisla\u00e7\u00e3o que disciplina a mat\u00e9ria, em especial as normas contidas no decreto n\u00ba 32.960 de 13 de fevereiro de 2019, cess\u00e3o de servidor, firmado entre o Governo do Estado e esta Prefeitura. Declaro que houve cr\u00e9dito de saldo de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria na \u00e9poca oportuna, conforme preceitua o Artigo n\u00ba 37 da Lei n\u00ba 4.320/64. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "LISTANEGRITO": [
            "RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO  22001.036632/2023-39",
            "reconhecer a d\u00edvida",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE ACARA\u00da"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 76,
        "TEXTO": "RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO 22001.036911/2023-01O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, com sede nesta capital, no Centro Administra-tivo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, nos termos do Processo supra n\u00b0 22001.036911/2023-01, resolve reconhecer a d\u00edvida assumida em face do ressarcimento a PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVA RUSSAS, no valor de 7.878,72 (sete mil, oitocentos e setenta e oito reais e setenta e dois centavos), no m\u00eas de dezembro e 13\u00ba sal\u00e1rio de 2023. Respeitando a legisla\u00e7\u00e3o que disciplina a mat\u00e9ria, em especial as normas contidas no decreto n\u00ba 32.960 de 13 de fevereiro de 2019, cess\u00e3o de servidor, firmado entre o Governo do Estado e esta Prefeitura. Declaro que houve cr\u00e9dito de saldo de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria na \u00e9poca oportuna, conforme preceitua o Artigo n\u00ba 37 da Lei n\u00ba 4.320/64. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "LISTANEGRITO": [
            "RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO 22001.036911/2023-01",
            "reconhecer a d\u00edvida",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVA RUSSAS"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 77,
        "TEXTO": "RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO  22001.036084/2023-47O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, com sede nesta capital, no Centro Administra-tivo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, nos termos do Processo supra n\u00b0 22001.036084/2023-47, resolve reconhecer a d\u00edvida assumida em face do ressarcimento a PREFEITURA MUNICIPAL DE MAURITI, no valor de R$ 34.246,44 (trinta e quatro mil, duzentos e quarenta e seis reais e quarenta e quatro centavos), no m\u00eas de dezembro de 2023. Respeitando a legisla\u00e7\u00e3o que disciplina a mat\u00e9ria, em especial as normas contidas no decreto n\u00ba 32.960 de 13 de fevereiro de 2019, cess\u00e3o de servidor, firmado entre o Governo do Estado e esta Prefeitura. Declaro que houve cr\u00e9dito de saldo de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria na \u00e9poca oportuna, conforme preceitua o Artigo n\u00ba 37 da Lei n\u00ba 4.320/64. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "LISTANEGRITO": [
            "RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO  22001.036084/2023-47",
            "reconhecer a d\u00edvida",
            " PREFEITURA MUNICIPAL DE MAURITI"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 78,
        "TEXTO": "RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO  22001.027726/2023-17O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, com sede nesta capital, no Centro Administra-tivo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, nos termos do Processo supra n\u00b0 22001.027726/2023-17, resolve reconhecer a d\u00edvida assumida em face do ressarcimento a PREFEITURA MUNICIPAL DE ACARA\u00da, no valor de 45.659,16 (quarenta e cinco mil, seiscentos e cinquenta e nove reais e dezesseis centavos), no m\u00eas de setembro de 2023. Respeitando a legisla\u00e7\u00e3o que disciplina a mat\u00e9ria, em especial as normas contidas no decreto n\u00ba 32.960 de 13 de fevereiro de 2019, cess\u00e3o de servidor, firmado entre o Governo do Estado e esta Prefeitura. Declaro que houve cr\u00e9dito de saldo de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria na \u00e9poca oportuna, conforme preceitua o Artigo n\u00ba 37 da Lei n\u00ba 4.320/64. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "LISTANEGRITO": [
            "RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO  22001.027726/2023-17",
            "reconhecer a d\u00edvida",
            " PREFEITURA MUNICIPAL DE ACARA\u00da"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 79,
        "TEXTO": "RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO  22001.037037/2023-11O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, com sede nesta capital, no Centro Administra-tivo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, nos termos do Processo supra n\u00b0 22001.037037/2023-11, resolve reconhecer a d\u00edvida assumida em face do ressarcimento a PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O BENEDITO, no valor de 76.911,47 (setenta e seis mil, novecentos e onze reais e quarenta e sete centavos), no per\u00edodo de dezembro e 2\u00aa parcela do 13\u00ba de 2023. Respeitando a legisla\u00e7\u00e3o que disciplina a mat\u00e9ria, em especial as normas contidas no decreto n\u00ba 32.960 de 13 de fevereiro de 2019, cess\u00e3o de servidor, firmado entre o Governo do Estado e esta Prefeitura. Declaro que houve cr\u00e9dito de saldo de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria na \u00e9poca oportuna, conforme preceitua o Artigo n\u00ba 37 da Lei n\u00ba 4.320/64. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "LISTANEGRITO": [
            "RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO  22001.037037/2023-11",
            "reconhecer a d\u00edvida",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O BENEDITO"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 80,
        "TEXTO": " RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO  22001.059441/2024-26O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, com sede nesta capital, no Centro Administra-tivo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, nos termos do Processo supra n\u00b0 22001.059441/2024-26, resolve reconhecer a d\u00edvida assumida em face do ressarcimento a PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O GON\u00c7ALO DO AMARANTE, no valor de 40.414,99 (quarenta mil, quatrocentos e quatorze reais e noventa e nove centavos), no per\u00edodo janeiro a dezembro e 13\u00ba integral de 2023.  Respeitando a legisla\u00e7\u00e3o que disciplina a mat\u00e9ria, em especial as normas contidas no decreto n\u00ba 32.960 de 13 de fevereiro de 2019, cess\u00e3o de servidor, firmado entre o Governo do Estado e esta Prefeitura. Declaro que houve cr\u00e9dito de saldo de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria na \u00e9poca oportuna, conforme preceitua o Artigo n\u00ba 37 da Lei n\u00ba 4.320/64. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "LISTANEGRITO": [
            " RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO  22001.059441/2024-26",
            "reconhecer a d\u00edvida",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O GON\u00c7ALO DO AMARANTE"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 81,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.044646/2023-26 PROCESSO N\u00ba07107040/2023O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEMTI WALDEMAR FALC\u00c3O, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e de outro lado, pelo PROFESSOR(A) FRANCISCA JESSICA COSTA TAVARES, matr\u00edcula n\u00b0 2220018123888X, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 30/06/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 13/04/2023. Casos fortuitos ou de for\u00e7a maior, que impe\u00e7am o contratante em prosseguir com o mesmo, tudo com respaldo legal no art. 6\u00b0, inciso V, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no NUP 22001.044646/2023-26 / PROCESSO N\u00ba 07107040/2023. Fortaleza, 30 de junho de 2023. SEFOR 1 - FORTALEZA/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 21 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.044646/2023-26 PROCESSO N\u00ba07107040/2023",
            "FRANCISCA JESSICA COSTA TAVARES",
            "rescindido",
            " o contrato de trabalho tempor\u00e1rio "
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 82,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.048947/2024-18O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEMTI PRESIDENTE HUMBERTO DE ALENCAR CASTELO BRANCO, represen-tado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e de outro lado, pelo PROFESSOR(A) ADELINO FERREIRA LIMA NETO, matr\u00edcula n\u00b0 22200181363420, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 14/03/2024, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 15/02/2024. Casos fortuitos ou de for\u00e7a maior, que impe\u00e7am o contratante em prosseguir com o mesmo, tudo com respaldo legal no art. 6\u00b0, inciso V, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00b0 22001.048947/2024-18. Fortaleza, 14 de mar\u00e7o de 2024. SEFOR 3 - FORTALEZA/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 22 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.048947/2024-18",
            "ADELINO FERREIRA LIMA NETO",
            "rescindido",
            "o contrato de trabalho tempor\u00e1rio"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 83,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.036032/2024-51O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEM GOVERNADOR LUIZ GONZAGA DA FONSECA MOTA, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) ADRIANO FERNANDES BORGES, matr\u00edcula n\u00ba 22200181360871, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA: Fica rescindido, a partir de 23/02/2024, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas, publicado no DOE de 07/02/2024. T\u00e9rmino do prazo contra-tual, tudo com respaldo legal no art. 6\u00ba, inciso I, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00ba 22001.036032/2024-51. Quixad\u00e1, 23 de fevereiro de 2024. CREDE 12 \u2013 QUIXAD\u00c1/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 21 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.036032/2024-51",
            " ADRIANO FERNANDES BORGES",
            "rescindido",
            "o contrato de trabalho tempor\u00e1rio"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 84,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.031426/2024-13O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEMTI FRANCISCO MIZAEL CAVALCANTE, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) FRANCISCO NARIO DE LIMA, matr\u00edcula n\u00ba 22200181365482, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 03/01/2024, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 15/02/2024. Casos fortuitos ou de for\u00e7a maior, que impe\u00e7am o contratante em prosseguir com o mesmo, tudo com respaldo legal no art. 6\u00ba, inciso V, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00ba 22001.031426/2024-13. Tau\u00e1, 03 de janeiro de 2024. CREDE 15 - TAU\u00c1/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 21 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.031426/2024-13",
            "FRANCISCO NARIO DE LIMA",
            "rescindido",
            "o contrato de trabalho tempor\u00e1rio"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 85,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.031392/2024-67O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEMTI FRANCISCO MIZAEL CAVALCANTE, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) ANTONIA EDENIA GONCALVES LIMA, matr\u00edcula n\u00ba 22200181365431, resolvem, por este instru-mento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 03/01/2024, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 15/02/2024. Casos fortuitos ou de for\u00e7a maior, que impe\u00e7am o contratante em prosseguir com o mesmo, tudo com respaldo legal no art. 6\u00ba, inciso V, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00ba 22001.031392/2024-67. Tau\u00e1, 03 de janeiro de 2024. CREDE 15 - TAU\u00c1/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 21 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.031392/2024-67",
            "ANTONIA EDENIA GONCALVES LIMA",
            "rescindido",
            "o contrato de trabalho tempor\u00e1rio"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 86,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.049819/2024-83O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEMTI PROFESSORA MARIA MARGARIDA DE CASTRO ALMEIDA, repre-sentado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) FELIPE ALMEIDA DE LIMA, matr\u00edcula n\u00ba 2220018138181X, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 20/03/2024, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 15/02/2024. Casos fortuitos ou de for\u00e7a maior, que impe\u00e7am o contratante em prosseguir com o mesmo, tudo com respaldo legal no art. 6\u00ba, inciso V, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00ba 22001.049819/2024-83. Fortaleza, 20 de mar\u00e7o de 2024. SEFOR 3 \u2013 FORTALEZA/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 22 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.049819/2024-83",
            "FELIPE ALMEIDA DE LIMA",
            "rescindido",
            "o contrato de trabalho tempor\u00e1rio"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 87,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.047935/2024-68O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEMTI PRESIDENTE HUMBERTO DE ALENCAR CASTELO BRANCO, repre-sentado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) NAUM OLIVEIRA BARROS, matr\u00edcula n\u00b0 22200181659729, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 08/03/2024, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 12/03/2024. Casos fortuitos ou de for\u00e7a maior, que impe\u00e7am o contratante em prosseguir com o mesmo, tudo com respaldo legal no art. 6\u00b0, inciso V, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00b0 22001.047935/2024-68. Fortaleza, 08 de mar\u00e7o de 2024. SEFOR 3 - FORTALEZA/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 22 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.047935/2024-68",
            "NAUM OLIVEIRA BARROS",
            "rescindido",
            "o contrato de trabalho tempor\u00e1rio"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 88,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.049818/2024-39O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEMTI PROFESSORA MARIA MARGARIDA DE CASTRO ALMEIDA, represen-tado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) FELIPE ALMEIDA DE LIMA, matr\u00edcula n\u00ba 22200181385769, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 20/03/2024, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 15/02/2024. Casos fortuitos ou de for\u00e7a maior, que impe\u00e7am o contratante em prosseguir com o mesmo, tudo com respaldo legal no art. 6\u00ba, inciso V, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00ba 22001.049818/2024-39. Fortaleza, 20 de mar\u00e7o de 2024. SEFOR 3 \u2013 FORTALEZA/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 22 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.049818/2024-39",
            "FELIPE ALMEIDA DE LIMA",
            "rescindido",
            "o contrato de trabalho tempor\u00e1rio"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 89,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.042593/2024-90O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEMTI WLADIMIR RORIZ, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) THIAGO DE FREITAS RAMALHO, matr\u00edcula n\u00ba 2220018129321X, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA: Fica rescindido, a partir de 01/03/2024, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas, publicado no DOE de 15/02/2024. Extin\u00e7\u00e3o ou conclus\u00e3o das atividades tempor\u00e1rias definidas pelo contratante, tudo com respaldo legal no art. 6\u00ba, inciso IV, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00ba 22001.042593/2024-90. Chorozinho, 01 de mar\u00e7o de 2024. CREDE 9 \u2013 HORIZONTE/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 22 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.042593/2024-90",
            "THIAGO DE FREITAS RAMALHO",
            "rescindido",
            "o contrato de trabalho tempor\u00e1rio"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 90,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.049816/2024-40O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEMTI PROFESSORA, MARIA MARGARIDA DE CASTRO ALMEIDA, repre-sentado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) FELIPE ALMEIDA DE LIMA, matr\u00edcula n\u00ba 2220018130856X, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 20/03/2024, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 15/02/2024. Casos fortuitos ou de for\u00e7a maior, que impe\u00e7am o contratante em prosseguir com o mesmo, tudo com respaldo legal no art. 6\u00ba, inciso V, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00ba 22001.049816/2024-40. Fortaleza, 20 de mar\u00e7o de 2024. SEFOR 3 \u2013 FORTALEZA/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 21 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.049816/2024-40",
            "FELIPE ALMEIDA DE LIMA",
            "rescindido",
            "o contrato de trabalho tempor\u00e1rio"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 91,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.047469/2024-11O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEMTI LIONS CLUB, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) ANDR\u00c9 LUIZ MELO FERNANDES, matr\u00edcula n\u00ba 2220018139606X, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA: Fica rescindido, a partir de 01/03/2024, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 15/02/2024. Iniciativa do contratado, cumprindo nesta hip\u00f3tese a pr\u00e9via comuni-ca\u00e7\u00e3o \u00e0 contratante, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias, tudo com respaldo legal no art. 6\u00ba, inciso II, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00ba 22001.047469/2024-11. Crate\u00fas, 01 de mar\u00e7o de 2024. CREDE 13 - CRATE\u00daS/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 21 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.047469/2024-11",
            "ANDR\u00c9 LUIZ MELO FERNANDES",
            "rescindido",
            "o contrato de trabalho tempor\u00e1rio"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 92,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.046526/2024-44O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEMTI LIONS CLUB, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) LUIS FELIPE DE SOUSA ALVES DOS SANTOS, matr\u00edcula n\u00ba 22200181396027, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA: Fica rescindido, a partir de 11/03/2024, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 15/02/2024. Iniciativa do contratado, cumprindo nesta hip\u00f3tese a pr\u00e9via comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 contratante, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias, tudo com respaldo legal no art. 6\u00ba, inciso II, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00ba 22001.046526/2024-44. Crate\u00fas, 11 de mar\u00e7o de 2024. CREDE 13 - CRATE\u00daS/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 21 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.046526/2024-44",
            "LUIS FELIPE DE SOUSA ALVES DOS SANTOS",
            "rescindido",
            "o contrato de trabalho tempor\u00e1rio"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 93,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.047119/2024-54O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEMTI MONSENHOR DOURADO, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) JOS\u00c9 ELEOZ\u00c9LIO FERREIRA FEITOSA, matr\u00edcula n\u00ba 22200181156719, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA: Fica rescindido, a partir de 14/03/2024, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 12/03/2024. Iniciativa do contratado, cumprindo nesta hip\u00f3tese a pr\u00e9via comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 contratante, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias, tudo com respaldo legal no art. 6\u00ba, inciso II, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00ba 22001.047119/2024-54. Fortaleza, 14 de mar\u00e7o de 2024. SEFOR 1 - FORTALEZA/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 21 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.047119/2024-54",
            "JOS\u00c9 ELEOZ\u00c9LIO FERREIRA FEITOSA",
            "rescindido",
            "o contrato de trabalho tempor\u00e1rio"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 94,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.033695/2024-14O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEM ANA FAC\u00d3, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) RAVALRY JEFFERSON OSVALDINO MARQUES TEIXEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 22200181293031, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA: Fica rescindido, a partir de 29/01/2024, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 15/02/2024. Iniciativa do contratado, cumprindo nesta hip\u00f3tese a pr\u00e9via comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 contratante, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias, tudo com respaldo legal no art. 6\u00ba, inciso II, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00ba 22001.033695/2024-14. Beberibe, 29 de janeiro de 2024. CREDE 9 \u2013 HORIZONTE/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 21 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.033695/2024-14",
            "RAVALRY JEFFERSON OSVALDINO MARQUES TEIXEIRA",
            "rescindido",
            "o contrato de trabalho tempor\u00e1rio"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 95,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O UNILATERAL - NUP 22001.066454/2024-51CONTRATO N\u00b0375/2022Termo de Rescis\u00e3o Unilateral do Contrato n\u00b0 375/2022 cujo objeto \u00e9 o registro de pre\u00e7o para Taxa por Transa\u00e7\u00e3o (Transaction Fee) visando futuras e even-tuais contrata\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os de reserva, emiss\u00e3o e entrega de bilhetes de passagens a\u00e9reas no \u00e2mbito nacional e internacional e demais servi\u00e7os correlatos (passagens rodovi\u00e1rias e ferrovi\u00e1rias no \u00e2mbito internacional, servi\u00e7os de reservas de hot\u00e9is e ve\u00edculos terrestres de qualquer porte, translado, seguro de sa\u00fade e de bagagem), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA, firmado entre o ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, \u00f3rg\u00e3o do Poder Executivo Estadual, situado no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza - CE, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG N\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e a EMPRESA WEBTRIP AG\u00caNCIA DE VIAGENS E TURISMO EIRELI, estabelecida na Rua Humberto Morona, n\u00ba 185 - Cristo Rei, Curitiba/PR, CEP: 80.050-420 inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.340.993/0001-90, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pelo Sr. HUGO HENRIQUE AUR\u00c9LIO DE LIMA, inscrito no CPF sob n\u00ba 032.957.839-18 e RG n\u00ba 7.043.296-0, conforme a seguir estipulado: A Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais: Considerando a conclus\u00e3o do processo licitat\u00f3rio - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n.\u00ba 2023/0022 - CASA CIVIL e consequente ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 2024/02562 da Casa Civil, consagrando como vencedora da licita\u00e7\u00e3o a mesma empresa: WEBTRIP AG\u00caNCIA DE VIAGENS E TURISMO EIRELI, referente a contrata\u00e7\u00e3o para Taxa por Transa\u00e7\u00e3o (Transaction Fee) visando futuras e eventuais contrata\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os de reserva, emiss\u00e3o e entrega de bilhetes de passagens a\u00e9reas no \u00e2mbito nacional e internacional e demais servi\u00e7os correlatos (passagens rodovi-\u00e1rias e ferrovi\u00e1rias no \u00e2mbito internacional, servi\u00e7os de reservas de hot\u00e9is e ve\u00edculos terrestres de qualquer porte, translado, seguro de sa\u00fade e de bagagem) , nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste contrato, no Termo de Refer\u00eancia do Edital e na proposta da CONTRATADA. Considerando a conformidade com a CL\u00c1USULA SEGUNDA do Segundo Termo Aditivo ao CONTRATO N\u00ba 375/2022. RESOLVE: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 Fica rescindido, a partir de 15/05/2024, o Contrato em ep\u00edgrafe, firmado entre a Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e a EMPRESA WEBTRIP AG\u00caNCIA DE VIAGENS E TURISMO EIRELI, conforme informa\u00e7\u00f5es da CI n.\u00ba 340/2024 da CECON/COADM, fls. 02 do Nup 22001.066454/2024-51. O presente Termo vai lavrado em duas vias de igual teor e forma, devendo o seu extrato ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado. Fortaleza/CE, 16 de maio de de 2024. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 24 de maio de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "TERMO DE RESCIS\u00c3O UNILATERAL - NUP 22001.066454/2024-51CONTRATO N\u00b0375/2022",
            "rescindido",
            "o Contrato em ep\u00edgrafe",
            " WEBTRIP AG\u00caNCIA DE VIAGENS E TURISMO EIRELI"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 96,
        "TEXTO": "TORNAR SEM EFEITOPROC. N\u00ba22001.050506/2024-78A SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o que consta no processo n\u00ba 22001.050506/2024-78 , celebrados entre o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1/Escola de Ensino M\u00e9dio Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o, crede 2 Itapipoca/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0036-55 , RESOLVE TORNAR SEM EFEITO o EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba22001.050506/2024-78 e a empresa GB SERVI\u00c7OS E COM\u00c9RCIO LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 42.852.532/0001-05,, publicado no DOE, de 23 de MAIO de 2024, p\u00e1gina 56, em virtude de publica\u00e7\u00e3o em duplicidade no DOE de 22 de MAIO de 2024, p\u00e1gina 61. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 24 de maio de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR",
        "LISTANEGRITO": [
            "TORNAR SEM EFEITOPROC. N\u00ba22001.050506/2024-78",
            "TORNAR SEM EFEITO o EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba22001.050506/2024-78",
            "GB SERVI\u00c7OS E COM\u00c9RCIO LTDA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DO ESPORTE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PUBLICA\u00c7\u00c3O DE PR\u00c9-RESERVA N\u00ba1316835CONTRATO DE GEST\u00c3O SESPORTE/IDMTendo em vista a aus\u00eancia de Manifesta\u00e7\u00e3o de Interesse em participar da sele\u00e7\u00e3o destinada a contratar Organiza\u00e7\u00e3o Social, pr\u00e9via e comprovadamente quali-ficada em \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o esportiva, o Contrato de Gest\u00e3o para operacionaliza\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do Centro de Forma\u00e7\u00e3o Ol\u00edmpica ser\u00e1 firmado com o Instituto Drag\u00e3o do Mar, em face de sua qualifica\u00e7\u00e3o de natureza esportiva, objeto do Decreto estadual n\u00ba 32.689, de 05 de junho de 2018. Fortaleza, 15 de mar\u00e7o de 2024. Francisco Igor Almeida Rufino Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna. Fortaleza, em Cear\u00e1, 15 de maio de 2024.Bergson Gomes BezerraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO",
        "LISTANEGRITO": [
            "PUBLICA\u00c7\u00c3O DE PR\u00c9-RESERVA N\u00ba1316835CONTRATO DE GEST\u00c3O SESPORTE/IDM",
            " operacionaliza\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do Centro de Forma\u00e7\u00e3o Ol\u00edmpica ser\u00e1 firmado com o Instituto Drag\u00e3o do Mar"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) GUILHERME ZIMNY TOLEDO, matr\u00edcula 30001648, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organiza-cional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, a partir de 06 de Maio de 2024. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 22 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXONERAR",
            " GUILHERME ZIMNY TOLEDO"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) NATALIA SARDINHA BRITO, matr\u00edcula 80033176, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador, s\u00edmbolo DNS-2, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, a partir de 06 de Maio de 2024. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 22 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXONERAR",
            "NATALIA SARDINHA BRITO"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) ANNA MARCIA CORDEIRO TEIXEIRA, matr\u00edcula 49780915, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, a partir de 01 de Maio de 2024. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 03 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXONERAR",
            "ANNA MARCIA CORDEIRO TEIXEIRA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) EDMILSON GOIS QUEIROZ, matr\u00edcula 10361419, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, a partir de 18 de Abril de 2024. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 03 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXONERAR",
            "EDMILSON GOIS QUEIROZ"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) FRANCISCO JUSCELIO DE BARROS, matr\u00edcula 10140811, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, a partir de 02 de Maio de 2024. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 03 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXONERAR",
            "FRANCISCO JUSCELIO DE BARROS"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) JOSE ROBERTO SEVERIANO GOMES, matr\u00edcula 10353610, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, a partir de 17 de Abril de 2024. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 03 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXONERAR",
            "JOSE ROBERTO SEVERIANO GOMES"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) LUCIANE MIRANDA DE CARVALHO , matr\u00edcula 49777418, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, a partir de 01 de Maio de 2024. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 03 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXONERAR",
            "LUCIANE MIRANDA DE CARVALHO"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.765, de 27 de Novembro de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)JULIO CESAR PESSOA DANTAS, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 17 de abril de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "NOMEAR",
            "JULIO CESAR PESSOA DANTAS"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.765, de 27 de Novembro de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)JOSE VALNIR DE OLIVEIRA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, a partir da data da publi-ca\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 19 de abril de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "NOMEAR",
            "JOSE VALNIR DE OLIVEIRA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.765, de 27 de Novembro de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)ALUISIO GONZAGA DA SILVA JUNIOR , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Administrador de Posto Fiscal, s\u00edmbolo DAS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 03 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "NOMEAR",
            "ALUISIO GONZAGA DA SILVA JUNIOR"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.765, de 27 de Novembro de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)DIEGO CHAVES MAIA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Administrador de Posto Fiscal, s\u00edmbolo DAS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 03 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "NOMEAR",
            "DIEGO CHAVES MAIA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.765, de 27 de Novembro de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)EDMILSON GOIS QUEIROZ, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, a partir da data da publi-ca\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 03 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "NOMEAR",
            "EDMILSON GOIS QUEIROZ"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.765, de 27 de Novembro de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)LINDEMBERG AZEVEDO CAVALCANTE, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 03 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "NOMEAR",
            "LINDEMBERG AZEVEDO CAVALCANTE"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.765, de 27 de Novembro de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)MARCOS ANTONIO SILVA SARAIVA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 03 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "NOMEAR",
            "MARCOS ANTONIO SILVA SARAIVA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.765, de 27 de Novembro de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)MARIA VALDENIA SALES FERREIRA SILVA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 03 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "NOMEAR",
            "MARIA VALDENIA SALES FERREIRA SILVA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.765, de 27 de Novembro de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)RENATO HOLANDA PEREIRA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 03 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "NOMEAR",
            "RENATO HOLANDA PEREIRA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.765, de 27 de Novembro de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)ANA CRISTINA SOUSA DE OLIVEIRA SABOIA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador, s\u00edmbolo DNS-2, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 22 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "NOMEAR",
            "ANA CRISTINA SOUSA DE OLIVEIRA SABOIA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.765, de 27 de Novembro de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)GUILHERME ZIMNY TOLEDO, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 22 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "NOMEAR",
            "GUILHERME ZIMNY TOLEDO"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.765, de 27 de Novembro de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)JONATAS COSTA DE OLIVEIRA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 22 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "NOMEAR",
            "JONATAS COSTA DE OLIVEIRA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.765, de 27 de Novembro de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)JOSE DUARTE MATOS JUNIOR, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 22 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "NOMEAR",
            "JOSE DUARTE MATOS JUNIOR"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0033/2024-SEFAZ - O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.765 de 12 de Dezembro de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)JULIO CESAR PESSOA DANTAS, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), N\u00facleo de Atendimento em Aquiraz , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 17 de abril de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA CC 0033/2024-SEFAZ",
            "DESIGNAR",
            "JULIO CESAR PESSOA DANTAS"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0036/2024-SEFAZ - O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.765 de 12 de Dezembro de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)JOSE VALNIR DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria em \u00c1gua Fria , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 19 de abril de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA CC 0036/2024-SEFAZ",
            "DESIGNAR",
            "JOSE VALNIR DE OLIVEIRA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba38/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO TESOURO ESTADUAL E DE METAS FISCAIS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor, ANT\u00d4NIO EUG\u00caNIO DE MORAIS LIMA, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula DNS3, matr\u00edcula 103580-1-9, lotado na C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria em Iguatu \u2013 CEXAT IGUATU, desta secretaria, a viajar ao munic\u00edpio de Fortaleza/Ce, no per\u00edodo de 19 a 20 de fevereiro do corrente ano, a fim de participar do Planejamento Estrat\u00e9gico do Time COATE, concedendo-lhe, 1 (uma) di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando um valor de R$161,91 (cento e sessenta e um reais e noventa e um centavos), de acordo com o art. 1\u00ba, al\u00ednea B, do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Fazenda. SECRETARIA DA FAZENDA, em Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.M\u00e1rcio Cardeal Queiroz da SilvaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO TESOURO ESTADUAL E DE METAS FISCAIS",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00ba38/2024 ",
            "ANT\u00d4NIO EUG\u00caNIO DE MORAIS LIMA",
            "viajar"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0040/2024-SEFAZ - O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.765 de 12 de Dezembro de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)ALUISIO GONZAGA DA SILVA JUNIOR , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Administrador de Posto Fiscal, s\u00edmbolo DAS-3, para ter exerc\u00edcio n o ( a ), Posto Fiscal Chaval , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 03 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA CC 0040/2024-SEFAZ",
            "DESIGNAR",
            "ALUISIO GONZAGA DA SILVA JUNIOR"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0041/2024-SEFAZ - O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.765 de 12 de Dezembro de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)DIEGO CHAVES MAIA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Administrador de Posto Fiscal, s\u00edmbolo DAS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Posto Fiscal Pec\u00e9m , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 03 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA CC 0041/2024-SEFAZ",
            "DESIGNAR",
            "DIEGO CHAVES MAIA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0042/2024-SEFAZ - O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.765 de 12 de Dezembro de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)EDMILSON GOIS QUEIROZ, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria em Caucaia , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 03 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA CC 0042/2024-SEFAZ",
            "DESIGNAR",
            "EDMILSON GOIS QUEIROZ"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0043/2024-SEFAZ - O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.765 de 12 de Dezembro de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)LINDEM-BERG AZEVEDO CAVALCANTE, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), N\u00facleo Setorial de Produtos Automotivos , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 03 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA CC 0043/2024-SEFAZ",
            "DESIGNAR",
            "LINDEM-BERG AZEVEDO CAVALCANTE"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0044/2024-SEFAZ - O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.765 de 12 de Dezembro de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)MARCOS ANTONIO SILVA SARAIVA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), N\u00facleo de Controle de Substitui\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria de Conv\u00eanios e Protocolos , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 03 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA CC 0044/2024-SEFAZ",
            "DESIGNAR",
            "MARCOS ANTONIO SILVA SARAIVA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0045/2024-SEFAZ - O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.765 de 12 de Dezembro de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)MARIA VALDENIA SALES FERREIRA SILVA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), N\u00facleo de Monitoramento em \u00c1gua Fria , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 03 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA CC 0045/2024-SEFAZ",
            "DESIGNAR",
            "MARIA VALDENIA SALES FERREIRA SILVA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0046/2024-SEFAZ - O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.765 de 12 de Dezembro de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)RENATO HOLANDA PEREIRA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), N\u00facleo de Fisca-liza\u00e7\u00e3o Itinerante , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 03 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA CC 0046/2024-SEFAZ",
            "DESIGNAR",
            "RENATO HOLANDA PEREIRA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0052/2024-SEFAZ - O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.765 de 12 de Dezembro de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)ANA CRIS-TINA SOUSA DE OLIVEIRA SABOIA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador, s\u00edmbolo DNS-2, para ter exerc\u00edcio no(a), Coor-denadoria de Desenvolvimento Institucional e Planejamento , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 22 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA CC 0052/2024-SEFAZ",
            "DESIGNAR",
            "ANA CRIS-TINA SOUSA DE OLIVEIRA SABOIA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0053/2024-SEFAZ - O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.765 de 12 de Dezembro de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)GUILHERME ZIMNY TOLEDO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o d e Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), N\u00facleo de Suprimentos , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 22 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA CC 0053/2024-SEFAZ",
            "DESIGNAR",
            "GUILHERME ZIMNY TOLEDO"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0054/2024-SEFAZ - O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.765 de 12 de Dezembro de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)JONATAS COSTA DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o d e Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), C\u00e9lula de Desenvolvimento Institucional , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 22 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA CC 0054/2024-SEFAZ",
            "DESIGNAR",
            "JONATAS COSTA DE OLIVEIRA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0055/2024-SEFAZ - O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.765 de 12 de Dezembro de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)JOSE DUARTE MATOS JUNIOR, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), N\u00facleo de Atendimento e Monitoramento em Caucaia , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 22 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA CC 0055/2024-SEFAZ",
            "DESIGNAR",
            "JOSE DUARTE MATOS JUNIOR"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0058/2024-SEFAZ - O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 30.086, de 02/02/2010, e posteriores altera\u00e7\u00f5es, e em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III e par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 17, art. 39 e \u00a7 3\u00ba do art. 40 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE NOMEAR ALEXANDRE FONTE DE MESQUITA, para exercer o cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento, de provimento em comiss\u00e3o d e Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, lotado(a) no(a) C\u00e9lula de Gest\u00e3o Fiscal dos Macrossegmentos Econ\u00f4micos, integrante da estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, em SUBSTITUI\u00c7\u00c3O ao titular ELLEN DE CARVALHO ALMEIDA, em virtude de F\u00e9rias, no per\u00edodo de 20 de Maio de 2024 a 29 de Maio de 2024. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 24 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA CC 0058/2024-SEFAZ",
            "NOMEAR",
            "ALEXANDRE FONTE DE MESQUITA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0059/2024-SEFAZ - O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 30.086, de 02/02/2010, e posteriores altera\u00e7\u00f5es, e em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III e par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 17, art. 39 e \u00a7 3\u00ba do art. 40 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE NOMEAR DANIEL ALBUQUERQUE E SILVA, para exercer o cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento, de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, lotado(a) no(a) C\u00e9lula de Programa\u00e7\u00e3o e Execu\u00e7\u00e3o Financeira, integrante da estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, em SUBSTITUI\u00c7\u00c3O ao titular FRANCISCO XAVIER DE VASCONCELOS , em virtude de LICEN\u00c7A PARA TRATA-MENTO DE SA\u00daDE , no per\u00edodo de 19 de Fevereiro de 2024 a 23 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 24 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA CC 0059/2024-SEFAZ",
            "NOMEAR",
            "DANIEL ALBUQUERQUE E SILVA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0060/2024-SEFAZ - O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 30.086, de 02/02/2010, e posteriores altera\u00e7\u00f5es, e em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III e par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 17, art. 39 e \u00a7 3\u00ba do art. 40 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE NOMEAR EDMILSON MOREIRA DA FRANCA, para exercer o cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento, de provimento em comiss\u00e3o d e Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, lotado(a) no(a) N\u00facleo de Atendimento do Crato, integrante da estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, em SUBSTITUI\u00c7\u00c3O ao titular DANIEL PEREIRA DA CUNHA, em virtude de F\u00e9rias, no per\u00edodo de 15 de Julho de 2024 a 24 de Julho de 2024. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 24 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA CC 0060/2024-SEFAZ",
            "NOMEAR",
            "EDMILSON MOREIRA DA FRANCA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0061/2024-SEFAZ - O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 30.086, de 02/02/2010, e posteriores altera\u00e7\u00f5es, e em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III e par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 17, art. 39 e \u00a7 3\u00ba do art. 40 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE NOMEAR JULIO CEZAR FIGUEIREDO, para exercer o cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento, de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, lotado(a) no(a) C\u00e9lula de Solu\u00e7\u00f5es e Projetos de TIC, integrante da estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, em SUBSTITUI\u00c7\u00c3O ao titular DANIEL MAGALHAES BOYADJIAN, em virtude de F\u00e9rias, no per\u00edodo de 24 de Janeiro de 2024 a 02 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 24 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA CC 0061/2024-SEFAZ",
            "NOMEAR",
            "JULIO CEZAR FIGUEIREDO"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0062/2024-SEFAZ - O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 30.086, de 02/02/2010, e posteriores altera\u00e7\u00f5es, e em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III e par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 17, art. 39 e \u00a7 3\u00ba do art. 40 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE NOMEAR REINALDO DE MATTOS LIMA, para exercer o cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento, de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, lotado(a) no(a) N\u00facleo Setorial de Alimentos, integrante da estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, em SUBSTITUI\u00c7\u00c3O ao titular MARIA CLEIDE FREITAS ALENCAR, em virtude de F\u00e9rias, no per\u00edodo de 20 de Maio de 2024 a 29 de Maio de 2024. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 24 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA CC 0062/2024-SEFAZ",
            "NOMEAR",
            "REINALDO DE MATTOS LIMA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0063/2024-SEFAZ - O(A) SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 30.086, de 02/02/2010, e posteriores altera\u00e7\u00f5es, e em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III e par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 17, art. 39 e \u00a7 3\u00ba do art. 40 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE NOMEAR TALES MOTA DE FREITAS, para exercer o cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento, de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador, s\u00edmbolo DNS-2, lotado(a) no(a) Coordenadoria de Atendimento e Execu\u00e7\u00e3o, integrante da estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA FAZENDA, em SUBSTITUI\u00c7\u00c3O ao titular DANIELA SOUSA GOUVEIA, em virtude de F\u00e9rias, no per\u00edodo de 10 de Maio de 2024 a 24 de Maio de 2024. SECRETARIA DA FAZENDA, Fortaleza, 24 de maio de 2024.Fabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA CC 0063/2024-SEFAZ",
            "NOMEAR",
            "TALES MOTA DE FREITAS"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba120/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta NUP N\u00ba 19001.096513/2024-10, RESOLVE ELEVAR, nos termos do Art. 25 da Lei n\u00ba 13.778, de 06 de junho de 2006, alterada pelas Leis n\u00b0 14.350 de 19.05.2009, 15.364 de 04.06.2013 e 17.393, de 26.02.2021, A GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE TITULA\u00c7\u00c3O sobre o seu vencimento base de 15% (quinze por cento) para 30% (trinta por cento), com vig\u00eancia a partir de 22.03.2024, para o servidor AGUIMAR MENDON\u00c7A NETO, Auditor Fiscal de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o da Receita Estadual, 4\u00aa Classe, Refer\u00eancia E, matr\u00edcula n\u00b0 497702-1-9, lotado nesta Secretaria da Fazenda, portador do t\u00edtulo de MESTRE EM ECONOMIA. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de abril de 2024.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00ba120/2024 - ",
            "ELEVAR",
            "GRATIFICA\u00c7\u00c3O",
            "AGUIMAR MENDON\u00c7A NETO"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba009/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM SOBRAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDE-RANDO o disposto no art. 39 da instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 077/2019; e CONSIDERANDO que o contribuinte da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM SOBRAL, n\u00e3o atendeu a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador da C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Edital n\u00ba 001/2023 (publicado no D.O.E. de 18.01.2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. os contribuintes faltosos relacionados em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado.C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Sobral, 20 de maio de 2024.Jos\u00e9 Nogueira CarlosORIENTADOR DA CEXAT SOBRALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba009/2024 CEXAT SOBRALN\u00ba DE ORDEMCGFFIRMA / RAZ\u00c3O SOCIAL00106.695.240-9ANTONIA MARIA VASCONCELOS LINHARES",
        "LISTANEGRITO": [
            "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba009/2024",
            "Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F",
            "Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais",
            "N\u00ba DE ORDEMCGFFIRMA / RAZ\u00c3O SOCIAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba010/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM SOBRAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDE-RANDO o disposto no art. 39 da instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 077/2019; e CONSIDERANDO que o contribuinte da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM SOBRAL, n\u00e3o atendeu a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador da C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Edital n\u00ba 002/2023 (publicado no D.O.E. de 23.01.2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. os contribuintes faltosos relacionados em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado.C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Sobral, 20 de maio de 2024.Jos\u00e9 Nogueira CarlosORIENTADOR DA CEXAT SOBRALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba010/2024 CEXAT SOBRALN\u00ba DE ORDEMCGFFIRMA / RAZ\u00c3O SOCIAL00107.003.180-0RESTAURANTE E BAR MATUTO COMPLEXO DICUME LTDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba010/2024",
            "Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F",
            "Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais",
            "N\u00ba DE ORDEMCGFFIRMA / RAZ\u00c3O SOCIAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba011/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM SOBRAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDE-RANDO o disposto no art. 39 da instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 077/2019; e CONSIDERANDO que o contribuinte da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM SOBRAL, n\u00e3o atendeu a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador da C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Edital n\u00ba 003/2023 (publicado no D.O.E. de 01.02.2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. os contribuintes faltosos relacionados em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado.C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Sobral, 20 de maio de 2024.Jos\u00e9 Nogueira CarlosORIENTADOR DA CEXAT SOBRALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba011/2024 CEXAT SOBRALN\u00ba DE ORDEMCGFFIRMA / RAZ\u00c3O SOCIAL00106.372.508-8ZIGZAG AVIAMENTOS E VARIEDADES LTDA ME",
        "LISTANEGRITO": [
            "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba011/2024",
            "Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F",
            "Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais",
            "N\u00ba DE ORDEMCGFFIRMA / RAZ\u00c3O SOCIAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba012/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM SOBRAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDE-RANDO o disposto no art. 39 da instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 077/2019; e CONSIDERANDO que o contribuinte da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM SOBRAL, n\u00e3o atendeu a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador da C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Edital n\u00ba 004/2023 (publicado no D.O.E. de 06.02.2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. os contribuintes faltosos relacionados em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado.C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Sobral, 20 de maio de 2024.Jos\u00e9 Nogueira CarlosORIENTADOR DA CEXAT SOBRALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba012/2024 CEXAT SOBRALN\u00ba DE ORDEMCGFFIRMA / RAZ\u00c3O SOCIAL00107.043.033-0AQUICULTURA GOS LTDA - ME00207.092.441-4SAO LUIZ MARICULTURA LTDA - ME",
        "LISTANEGRITO": [
            "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba012/2024",
            "Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F",
            "Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais",
            "N\u00ba DE ORDEMCGFFIRMA / RAZ\u00c3O SOCIAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba013/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM SOBRAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDE-RANDO o disposto no art. 39 da instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 077/2019; e CONSIDERANDO que o contribuinte da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM SOBRAL, n\u00e3o atendeu a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador da C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Edital n\u00ba 007/2023 (publicado no D.O.E. de 16.03.2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. os contribuintes faltosos relacionados em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado.C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Sobral, 20 de maio de 2024.Jos\u00e9 Nogueira CarlosORIENTADOR DA CEXAT SOBRALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba013/2024 CEXAT SOBRALN\u00ba DE ORDEMCGFFIRMA / RAZ\u00c3O SOCIAL00106.573346-0F A DE ARAUJO VESTUARIO ME",
        "LISTANEGRITO": [
            "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba013/2024",
            "Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F",
            "Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais",
            "N\u00ba DE ORDEMCGFFIRMA / RAZ\u00c3O SOCIAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba014/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM SOBRAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDE-RANDO o disposto no art. 39 da instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 077/2019; e CONSIDERANDO que o contribuinte da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM SOBRAL, n\u00e3o atendeu a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador da C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Edital n\u00ba 012/2023 (publicado no D.O.E. de 01.08.2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. os contribuintes faltosos relacionados em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado.C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Sobral, 20 de maio de 2024.Jos\u00e9 Nogueira CarlosORIENTADOR DA CEXAT SOBRALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba014/2024 CEXAT SOBRALN\u00ba DE ORDEMCGFFIRMA / RAZ\u00c3O SOCIAL00106.870.902-1MARIA DE JESUS VASCONCELOS CAVALCANTE - MICROEMPRESA",
        "LISTANEGRITO": [
            "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba014/2024",
            "Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F",
            "Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais",
            "N\u00ba DE ORDEMCGFFIRMA / RAZ\u00c3O SOCIAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba015/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM SOBRAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDE-RANDO o disposto no art. 39 da instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 077/2019; e CONSIDERANDO que o contribuinte da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM SOBRAL, n\u00e3o atendeu a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador da C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Edital n\u00ba 021/2023 (publicado no D.O.E. de 05.05.2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. os contribuintes faltosos relacionados em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado.C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Sobral, 20 de maio de 2024.Jos\u00e9 Nogueira CarlosORIENTADOR DA CEXAT SOBRALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba015/2024 CEXAT SOBRALN\u00ba DE ORDEMCGFFIRMA / RAZ\u00c3O SOCIAL00106.684.278-6JCA ARMARINHO LTDA00206.369.633-9JCA BIJUTERIAS E ARTESANATOS LTDA00306.210.519-1JCA VESTUARIO E ACESSORIOS LTDA",
        "LISTANEGRITO": [
            "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba015/2024",
            "Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F",
            "Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais",
            "N\u00ba DE ORDEMCGFFIRMA / RAZ\u00c3O SOCIAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba089/2024TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba2024.22855MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba2024.20577O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando o que disp\u00f5e os Artigos 11 e 17 do Decreto n\u00ba 34.605, de 24 de mar\u00e7o de 2022, FAZ SABER que, fica INTIMADO, de acordo com o Termo de Intima\u00e7\u00e3o de N\u00ba 2024.22855, o CONTRI-BUINTE: FRANCISCO BATISTA PEREIRA 273395798 85, CGF 07.085.844-6, para atrav\u00e9s de seu (s) dirigente(s) ou respons\u00e1vei(s), junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, A APRESENTAR OS DOCUMENTOS COMPROBAT\u00d3RIOS REFERENTE AS OPERA\u00c7\u00d5ES DE ENTRADAS  INTERESTADUAIS DO PER\u00cdODO FISCALIZADO. ESTA A\u00c7\u00c3O FISCAL, SUSPENDE A ESPONTANEIDADE,  A PARTIR DA CI\u00caNCIA DO MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL  PREVISTA NO PARAG. \u00daNICO DO ART.138(CTN), E O PREVISTO NO PAR\u00c1GRAFO 2\u00ba, INCISO I DO ARTIGO 38 DO DECRETO 34.605/2022, NO PRAZO DE 10 (dez) dias, contados a partir de 15(quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o deste EDITAL, sob pena de se sujeitar as penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o do ICMS. C\u00c9LULA DE EXCECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Iguatu/Ce, 20 de maio de 2024.Antonio Eug\u00eanio de Morais LimaORIENTADOR DA CEXAT EM IGUATU",
        "LISTANEGRITO": [
            "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba089/2024TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba2024.22855MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba2024.20577",
            "INTIMADO",
            " FRANCISCO BATISTA PEREIRA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba090/2024TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba2024.22857MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba2024.20578O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando o que disp\u00f5e os Artigos 11 e 17 do Decreto n\u00ba 34.605, de 24 de mar\u00e7o de 2022, FAZ SABER que, fica INTIMADO, de acordo com o Termo de Intima\u00e7\u00e3o de N\u00ba 2024.22857, o CONTRIBUINTE: ANTONIA LUISA BEZERRA DA SILVA, CGF 06.307.631-4, para atrav\u00e9s de seu (s) dirigente(s) ou respons\u00e1vei(s), junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, A APRESENTAR OS DOCUMENTOS COMPROBAT\u00d3RIOS REFERENTE AS OPERA\u00c7\u00d5ES DE ENTRADAS  INTERESTADUAIS DO PER\u00cdODO FISCALIZADO. ESTA A\u00c7\u00c3O FISCAL, SUSPENDE A ESPONTANEIDADE,  A PARTIR DA CI\u00caNCIA DO MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL  PREVISTA NO PARAG. \u00daNICO DO ART.138(CTN), E O PREVISTO NO PAR\u00c1GRAFO 2\u00ba, INCISO I DO ARTIGO 38 DO DECRETO 34.605/2022, NO PRAZO DE 10 (dez) dias, contados a partir de 15(quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o deste EDITAL, sob pena de se sujeitar as penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o do ICMS. C\u00c9LULA DE EXCECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  TRIBUT\u00c1RIA, em Iguatu/Ce, 20 de maio de 2024.Antonio Eug\u00eanio de Morais LimaORIENTADOR DA CEXAT EM IGUATU",
        "LISTANEGRITO": [
            "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba090/2024TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba2024.22857MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba2024.20578",
            "INTIMADO",
            "ANTONIA LUISA BEZERRA DA SILVA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA 014/2024PART\u00cdCIPES: SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS DE MARACANA\u00da e SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1. OBJETO: ESTABELECER UMA RELA\u00c7\u00c3O DE COOPERA\u00c7\u00c3O M\u00daTUA DE CONTROLE, FISCALIZA\u00c7\u00c3O E PERMUTA DE INFORMA\u00c7\u00d5ES PARA A COBRAN\u00c7A DE TRIBUTOS, EM ESPECIAL DO IMPOSTO SOBRE A PROPRIEDADE PREDIAL E TERRITORIAL URBANA IPTU, DO IMPOSTO SOBRE A TRANSMISS\u00c3O ONEROSA DE BENS IM\u00d3VEIS POR ATO INTER VIVOS - ITBI, DO IMPOSTO SOBRE SERVI\u00c7OS DE QUALQUER NATUREZA - ISSQN, DO IMPOSTO SOBRE A CIRCULA\u00c7\u00c3O DE MERCADORIA E PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS ICMS, DO IMPOSTO SOBRE A PROPRIEDADE DE VE\u00cdCULO AUTOMOTOR IPVA, DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISS\u00c3O CAUSA MORTIS E DOA\u00c7\u00c3O - ITCD, DA DIVIDA ATIVA E DAS TAXAS DE AMBOS OS ENTES, BEM COMO, A UNI\u00c3O DE ESFOR\u00c7OS NO SENTIDO DE PROMOVER A ATUALIZA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA DOS SERVIDORES, E DE MEDIDAS QUE VISEM A REPRESS\u00c3O DAS FRAUDES CONTRA OS FISCOS ENVOLVIDOS E OUTROS QUE INDICA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 7\u00ba e 199 co C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional- CTN, Lei n\u00ba 5.172 de 25 de outubro de 1966 e no \u00a7 4\u00ba do art. 6\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 63 de 11 de janeiro de 199, combinado com o art. 184 da Lei n\u00ba 14.133 de 01\u00ba de abril de 2021. VIG\u00caNCIA: DA DATA DA PUBLICA\u00c7\u00c3O AT\u00c9 31/12/2024. FORO: COMARCA DE FORTALEZA. DATA DA ASSINATURA: 16 de abril de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS : GERSON CECCHINI DE SOUSA - SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O, OR\u00c7AMENTOS EFINAN\u00c7AS E FABRIZIO GOMES SANTOS - SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 23 de maio de 2024.Roberta de Alencar PitaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICARepublicado por incorre\u00e7\u00e3o.",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA 014/2024",
            "SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS DE MARACANA\u00da",
            " ESTABELECER UMA RELA\u00c7\u00c3O DE COOPERA\u00c7\u00c3O M\u00daTUA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) SUPERINTENDENTE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) CICERA LUIZA DE CARVALHO VASCONCELOS, matr\u00edcula 30000536, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, a partir de 10 de Maio de 2024. SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, Fortaleza, 15 de maio de 2024.Carlos Alberto Mendes JuniorSUPERINTENDENTEVilma Maria Freire dos AnjosSECRET\u00c1RIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXONERAR",
            "CICERA LUIZA DE CARVALHO VASCONCELOS"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O(A) SUPERINTENDENTE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N\u00ba33.279, de 25 de Setembro de 2019 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 25 de Setembro de 2019, RESOLVE NOMEAR, CICERO ROBERVAN SANTANA DE ALMEIDA JUNIOR, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico, s\u00edmbolo DAS-1 integrante da Estrutura Organizacional da SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, Fortaleza, 15 de maio de 2024.Carlos Alberto Mendes JuniorSUPERINTENDENTEVilma Maria Freire dos AnjosSECRET\u00c1RIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "LISTANEGRITO": [
            "NOMEAR",
            "CICERO ROBERVAN SANTANA DE ALMEIDA JUNIOR"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0006/2024-SEMACE - O(A) SUPERINTENDENTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 33.279 de 25 de Setembro de 2019, RESOLVE DESIGNAR CICERO ROBERVAN SANTANA DE ALMEIDA JUNIOR, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Diretoria Regional do Crato, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, Fortaleza, 15 de maio de 2024.Carlos Alberto Mendes JuniorSUPERINTENDENTEVilma Maria Freire dos AnjosSECRET\u00c1RIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA CC 0006/2024-SEMACE",
            "DESIGNAR CICERO ROBERVAN SANTANA DE ALMEIDA JUNIOR"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DO ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba13/2024PROCESSO N\u00ba02001.007729/2024-16UNIDADE GESTORA: SEDAF/CALAF/DILICDELEGANTE: INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOV\u00c1VEIS \u2013 IBAMA. DELEGAT\u00c1RIO: SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DE MEIO AMBIENTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SEMACE. OBJETO: O presente ACORDO tem por objeto a delega\u00e7\u00e3o da condu\u00e7\u00e3o do licenciamento ambiental da Usina Termel\u00e9trica (UTE) Jandaia movida \u00e0 g\u00e1s natural, com pot\u00eancia instalada inicial de 2.430 MW, pass\u00edvel de altera\u00e7\u00e3o em decorr\u00eancia de atualiza\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica do projeto, terminal de armazenamento e regaseifica\u00e7\u00e3o de g\u00e1s natural liquefeito (GNL), para atraca\u00e7\u00e3o de navios de GNL e navio de regaseifica\u00e7\u00e3o, gasoduto de interliga\u00e7\u00e3o e respectiva esta\u00e7\u00e3o de transfer\u00eancia de cust\u00f3dia de g\u00e1s natural (GN) entre o terminal, a ser instalado nas estruturas existentes do Terminal Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m (CIPP), e a usina termel\u00e9trica, localizada nos munic\u00edpios de Caucaia e S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, Estado do Cear\u00e1. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente ACORDO reger-se-\u00e1 pelo disposto nos artigos 4\u00ba, inciso VI, art. 5\u00ba e art. 7\u00ba, inciso XIV, al\u00ednea \u201ch\u201d, da Lei Complementar n\u00ba140, de 2011, e no art. 3\u00ba, inciso VII, al\u00ednea b, do Decreto n\u00ba8.437, de 2015. VIG\u00caNCIA: Este ACORDO possui prazo de vig\u00eancia de 10 anos a contar de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, podendo ser prorrogado, a crit\u00e9rio dos part\u00edcipes, por meio de Termos Adivos, desde que tal interesse seja manifestado por escrito, em at\u00e9 120 (cento e vinte) dias do t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia. RECURSOS FINANCEIROS: O presente ACORDO n\u00e3o envolve a transfer\u00eancia de recursos financeiros entre os part\u00edcipes, cabendo a cada um, o custeio das despesas inerentes \u00e0 execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es e obriga\u00e7\u00f5es sob sua compet\u00eancia. FORO: Os lit\u00edgios decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do presente Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e dos instrumentos espec\u00edficos deles decorrentes que n\u00e3o possam ser dirimidos administrativamente ser\u00e3o processados e julgadas no Foro da C\u00e2mara de Concilia\u00e7\u00e3o e Arbitragem da Administra\u00e7\u00e3o Federal \u2013 CCAF, conforme art. 18, inciso III, al\u00ednea b, do Decreto n\u00ba10.608, de 25 de janeiro de 2021. N\u00e3o sendo alcan\u00e7ada solu\u00e7\u00e3o por meio da media\u00e7\u00e3o das inst\u00e2ncias administrativas, os part\u00edcipes elegem o foro da Justi\u00e7a Federal, Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal, renunciando os part\u00edcipes a qualquer outro, por mais privilegiado que seja. DATA DA ASSINATURA: 02 de maio de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: RODRIGO ANTONIO DE AGOSTINHO MENDON\u00c7A- Presidente Substituto do Ibama e CARLOS ALBERTO MENDES J\u00daNIOR - Superintendente da Semace.Antonio Geov\u00e2nio Saraiva TaveiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICORegistre-se e publique-se.",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DO ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba13/2024PROCESSO N\u00ba02001.007729/2024-16UNIDADE GESTORA: SEDAF/CALAF/DILIC",
            "INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOV\u00c1VEIS \u2013 IBAMA",
            "delega\u00e7\u00e3o da condu\u00e7\u00e3o do licenciamento ambiental da Usina Termel\u00e9trica (UTE)"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba129/2024 - A SECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o que consta no NUP 46001.003808/2024-15, RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar o Anexo \u00danico da Portaria n\u00ba629/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 08 de dezembro de 2023, alterada pela Portaria n\u00ba663/2023 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 20 de dezembro de 2023, para excluir a representante da SEPLAG Edna Rodrigues Maia (matr\u00edcula n\u00ba3000132-X) e incluir o representante da SEPLAG Roberto Praxedes Marinho Meira Junior (matr\u00edcula n\u00ba3000147-8), na fun\u00e7\u00e3o de membro da Comiss\u00e3o Coordenadora do Concurso P\u00fablico da Superintend\u00eancia do Sistema Estadual de Atendimento Socioeducativo - SEAS. Art. 2\u00ba Fica atribu\u00edda ao representante inclu\u00eddo nesta Portaria, a gratifica\u00e7\u00e3o por encargo de participa\u00e7\u00e3o em comiss\u00e3o de concurso prevista no art. 6\u00ba da Lei n\u00ba17.732, de 29 de outubro de 2021, a partir da publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 24 de maio de 2024.Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3ORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba129/2024, DE 24 DE MAIO DE 2024NOMESMATR\u00cdCULA\u00d3RG\u00c3OPresidenteWilma Jales de Brito3001955-5SEASMembroCarlos Eduardo Nunes de Sena3001907-5SEASMembroAnaluisa Macedo Trindade3002157-6SEASMembroAntonio Wlademir Bezerra Sombra3001129-5AESPMembroRoberto Praxedes Marinho Meira Junior3000147-8SEPLAGMembroRose Raphaele Pereira de Sousa3000054-4SEPLAG",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00ba129/2024 ",
            "Alterar o Anexo \u00danico da Portaria n\u00ba629/2023",
            "NOMESMATR\u00cdCULA\u00d3RG\u00c3O"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba210/2024 - A SECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial conferidas pelo inciso XIII do art. 18 da Lei N.\u00ba18.310, de 17 de fevereiro de 2023, e pelo inciso XIV do art.5\u00ba do Decreto N\u00ba35.609, de 04 de agosto de 2023, e Considerando o prazo para registro das informa\u00e7\u00f5es relativas ao monitoramento do Plano Plurianual (PPA) pelos \u00f3rg\u00e3os e entidades estaduais de at\u00e9  45 dias corridos ap\u00f3s o t\u00e9rmino de cada quadrimestre do ano, conforme o \u00a75\u00ba do art. 14 da Lei N\u00ba 18.662, de 27 de dezembro de 2023; e Considerando o tempo para an\u00e1lise e consolida\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es inerentes ao processo de monitoramento do PPA pela equipe t\u00e9cnica da Seplag; RESOLVE: Art. 1\u00ba Estabelecer que os relat\u00f3rios de acompanhamento e monitoramento do Plano Plurianual (PPA) ser\u00e3o disponibilizados no site da Seplag ap\u00f3s 90 dias contados do encerramento de cada ciclo quadrimestral de monitoramento do Plano. Art. 2\u00ba: Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de maio de 2024.Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3ORegistre-se e publique-se.",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00ba210/2024",
            "Estabelecer que os relat\u00f3rios de acompanhamento e monitoramento do Plano Plurianual (PPA) "
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba214/2024 - A SECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem de 29 de maio a 02 de junho de 2024 em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participarem do XV Simp\u00f3sio Nacional de Direito Constitucional da ABDConst, organizado pela Plataforma Juris, que ser\u00e1 realizado na Cidade de Curitiba-PR de 30 de maio a 01 de junho de 2024 concedendo-lhes di\u00e1rias, ajudas de custo e passagens a\u00e9reas, de acordo com o artigo 1\u00ba; incisos I, III e \u00a7 1\u00b0 do inciso IV do art. 2\u00b0; inciso \u201cII\u201d, \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba; arts. 7\u00ba, 8\u00ba, e 12\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 16 e seu par\u00e1grafo \u00fanico, do Decreto n\u00ba35.922, de 04 de abril de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 24 de maio de 2024.Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3ORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba214/2024, 24 DE MAIO DE 2024NOME CARGO/FUN\u00c7\u00c3O MATR\u00cdCULACLASSE PER\u00cdODO ROTEIRO DI\u00c1RIAS AJUDA DE CUSTO TOTALPASSAGEM TOTALQUANT. VALOR ACR\u00c9SCIMO TOTALDALIENE PAULA DA SILVEIRA FORTUNA LOPESCOORDENADORA3000043-9II29/05/24 A 02/06/2024FORTALEZA-CE/CURITIBA/FORTALEZA-CE04 E \u00bd 354,8435%2.155,65354,842.510,492.078,124.588,61JO\u00c3O PARENTE DE OLIVEIRA MACIELANALISTA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA600270-1-3II29/05/24 A 02/06/2024FORTALEZA-CE/CURITIBA/FORTALEZA-CE04 E \u00bd 354,8435%2.155,65354,842.510,492.078,124.588,61TOTAL9.177,22",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00ba214/2024",
            "SERVIDORES",
            "viajarem",
            "NOME CARGO/FUN\u00c7\u00c3O MATR\u00cdCULACLASSE PER\u00cdODO ROTEIRO DI\u00c1RIAS AJUDA DE CUSTO TOTALPASSAGEM TOTALQUANT. VALOR ACR\u00c9SCIMO TOTAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba045/2024 - A DIRETORA DA ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR, o(s) SERVIDOR(ES) relacionado(s) no Anexo \u00danico desta Portaria, para ministrar(em) curso(s) realizado(s) por este \u00d3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista no Art. 132, inciso IX, da Lei N\u00ba9.826, de 14 de Maio de 1974, regulamentada pelo Decreto N\u00ba24.982, de 15 de Junho de 1998. ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.Dulce Ane Pitombeira de Lucena CapistranoDIRETORARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba045/2024, 23 DE MAIO DE 2022NOME/CARGO/MATRICULAN\u00cdVELVALOR H/A R$CURSO DISCIPLINAPER\u00cdODOCARGA HOR\u00c1RIATOTAL R$Fuad Pereira Nogueira FilhoGraduado35,00Curso de an\u00e1lise de dados com powerBI_Turma 1 - Exclusiva_FUNCAP22 a 26 de abril de 2024 de 8h \u00e0s 12h20 h/aR$ 700.00",
        "LISTANEGRITO": [
            "TOTAL9.177,22PORTARIA N\u00ba045/2024",
            "SERVIDOR(ES)",
            "gratifica\u00e7\u00e3o",
            "NOME/CARGO/MATRICULAN\u00cdVELVALOR H/A R$CURSO DISCIPLINAPER\u00cdODOCARGA HOR\u00c1RIATOTAL R$"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba046/2024 - A DIRETORA DA ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR, o(s) SERVIDOR(ES) relacionado(s) no Anexo \u00danico desta Portaria, para ministrar(em) curso(s) realizado(s) por este \u00d3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista no Art. 132, inciso IX, da Lei N\u00ba9.826, de 14 de Maio de 1974, regulamentada pelo Decreto N\u00ba24.982, de 15 de Junho de 1998. ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.Dulce Ane Pitombeira de Lucena CapistranoDIRETORARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba046/2024, 23 DE MAIO DE 2024NOME/CARGO/MATRICULAN\u00cdVELVALOR H/A R$CURSO DISCIPLINAPER\u00cdODOCARGA HOR\u00c1RIATOTAL R$Wescley Soares SilvaMestre50,00PROGRAMA DE CAPACITA\u00c7\u00c3O PARA ALTA GEST\u00c3O DA ETICE - CURSO GEST\u00c3O DE RISCOS E CONTROLES INTERNOS SOB O PONTO DE VISTA DA INTEGRIDADE - TURMA 01 - (EXCLUSIVA ETICE)16,18,23,25 e 30 de abril de 2024 de 15h \u00e0s 17h10 h/aR$ 500.00",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00ba046/2024 ",
            "SERVIDOR(ES) ",
            "gratifica\u00e7\u00e3o",
            "NOME/CARGO/MATRICULAN\u00cdVELVALOR H/A R$CURSO DISCIPLINAPER\u00cdODOCARGA HOR\u00c1RIATOTAL R$"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 050/2024/ISSECPROCESSO N\u00ba46042.009520/2024-78 INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ISSEC/CNPJ n\u00ba.07.271.141/0001-98 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o do f\u00e1rmaco Ferinject 500mg, juntamente com os insumos necess\u00e1rios para aplica\u00e7\u00e3o, conforme prescri\u00e7\u00e3o m\u00e9dica. JUSTIFICATIVA: Atender decis\u00e3o judicial proferida nos autos do processo judicial n\u00ba3005927-11.2024.8.06.0001, que concedeu tutela de urg\u00eancia ao autor, Sr. ELVEZIO BRUNA. VALOR GLOBAL: R$ 1.600,00 ( mil e seiscentos reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 46200008.10.302.423.20848.03.339091.1.759.1200070.1.3.01 \u2013 C\u00f3digo reduzido: 7999 e 46200008.10.302.423.20848.03.339091.1.500.9100000.0.3.01 \u2013 C\u00f3digo reduzido: 7934. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 75, inciso VIII, da Lei n\u00ba14.133/2021 e suas altera\u00e7\u00f5es, e em cumprimento ao que determina o artigo 72, par\u00e1grafo \u00fanico da referida legisla\u00e7\u00e3o CONTRATADA: \u00c9BANO SERVI\u00c7OS M\u00c9DICOS LTDA - CNPJ N\u00ba01.249.217/0001-00 DISPENSA: Considerando o Parecer emitido pela Assessoria Jur\u00eddica do ISSEC, nos autos do Processo n\u00ba46042.009520/2024-78/ISSEC, aprovo a presente Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba050/2024/ISSEC. Declarada pela Sra. Marcela Rodrigues Carvalho \u2013 COORDENADORA JUR\u00cdDICA matr\u00edcula n\u00ba300008.3.8/ASJUR/ISSEC RATIFICA\u00c7\u00c3O: Considerando o que consta nos autos do Processo Administrativo n\u00ba46042.009520/2024-78/ISSEC e a manifesta\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica do ISSEC, a Superintendente, Katherine Saunders Gondim, ratifica a presente Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba050/2024/ISSEC.Katherine Saunders GondimSUPERINTENDENTE",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 050/2024/ISSEC",
            " Aquisi\u00e7\u00e3o do f\u00e1rmaco Ferinject 500mg",
            "\u00c9BANO SERVI\u00c7OS M\u00c9DICOS LTDA "
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 30012.000108/2024-18 \u2013 NUP / SUITE, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de0 24 de julho de 1991, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPEN-DENTE(S) do(a) ex-servidor(a)  MARCELO MOTA DE MATOS, CPF n\u00ba 00235350320, aposentado(a) pelo(a) FUNDA\u00c7\u00c3O DE TELEDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 - FUNTELC, onde Recebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de PROFESSOR AUTOR, n\u00edvel/Refer\u00eancia 13, matr\u00edcula n\u00ba 002310-1-0, com \u00f3bito em 30/11/2023, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 3.124,38 (Tr\u00eas mil, cento e vinte quatro reais e trinta e oito centavos), correspondente a 80% do benef\u00edcio, calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 30/11/2023 , conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente: NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991) GENESIA FREITAS DE MATOSC\u00d4NJUGE369944303593.124,38Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6. Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e II \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019.  FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 22 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE",
        "LISTANEGRITO": [
            "DEPEN-DENTE(S)",
            "pens\u00e3o",
            "NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s)  24001.024594/2024-88  \u2013 NUP SU\u00cdTE, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de0 24 de julho de 1991, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Raimundo Irinaldo Lima , CPF n\u00ba 194.985.513-91, aposentado(a) pelo(a) Secretaria de Sa\u00fade - SESA onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Orientador de Sa\u00fade e Saneamento, n\u00edvel/referencia E 3, matr\u00edcula n\u00ba 700657-1-1, com \u00f3bito em 18/03/2024, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 868,04 (Oitocentos e sessenta e oito reais, e quatro centavos ), correspondente a 80% do benef\u00edcio, calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 18/03/2024, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente: NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)ROSA FERREIRA FLORES LIMAC\u00d4NJUGE223.520.403-10868,04Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6. Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima legal, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o estadual e federal vigente na data do paga-mento (quando se tratar de \u00fanica fonte formal de renda); II \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e III \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 07 de maio de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE",
        "LISTANEGRITO": [
            "DEPENDENTE(S) ",
            "pens\u00e3o",
            "NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O(A) PRESIDENTE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N\u00ba 33.195, de 05 de Agosto de 2019 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 05 de Agosto de 2019, RESOLVE NOMEAR, THIAGO MATIAS DE SOUSA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assesso-ramento de provimento em Comiss\u00e3o de Gerente, s\u00edmbolo PREV - III integrante da Estrutura Organizacional da Funda\u00e7\u00e3o de Previd\u00eancia Social do Estado do Cear\u00e1, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 10 de maio de 2024.Jose Juarez Diogenes TavaresPRESIDENTESandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "LISTANEGRITO": [
            "NOMEAR",
            "THIAGO MATIAS DE SOUSA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0005/2024-CEARAPREV O(A) PRESIDENTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 33.195 de 05 de Agosto de 2019, RESOLVE DESIGNAR THIAGO MATIAS DE SOUSA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Gerente, s\u00edmbolo PREV - III, para ter exerc\u00edcio no(a), Ger\u00eancia de Governan\u00e7a e An\u00e1lise de Dados, unidade admi-nistrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 10 de maio de 2024.Jose Juarez Diogenes TavaresPRESIDENTESandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA CC 0005/2024-CEARAPREV ",
            "DESIGNAR THIAGO MATIAS DE SOUSA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "1\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba023/2024 IG N\u00ba1319694A SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL - SPS, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede nesta Capital, \u00e0 Rua Soriano Albuquerque, n\u00ba 230 \u2013 Joaquim T\u00e1vora, CEP: 60.130-160 representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. SANDRO CAMILO CARVALHO e a empresa BWS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 00.079.526/0001-09, estabelecida \u00e0 Rua Luiz Moreira Gomes, n\u00ba 11 \u2013 Parque Jabuti \u2013 Eus\u00e9bio/CE - CEP: 61.760-000, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr. NILO S\u00c9RGIO VIANA BEZERRA, RESOLVEM aditivar o presente Contrato, decorrente da Licita\u00e7\u00e3o P\u00fablica Nacional - LPN N\u00ba 20230008/SPS/CCC , homologada pela Autoridade Competente, realizada nos termos do Contrato de Empr\u00e9stimo n\u00ba 3408/OC-BR, firmado entre o Governo do Estado do Cear\u00e1 e o Banco Interamericano de Desenvolvimento - BID, conforme faculta o \u00a75\u00ba do Art. 42 da Lei n\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es subsequentes, e de acordo com o NUP n\u00ba 43022.004017/2024-76. OBJETO: Este Contrato tem por objeto a execu\u00e7\u00e3o da obra de CONSTRU\u00c7\u00c3O DAS COBERTAS NAS QUADRAS DOS CENTROS DE INCLUS\u00c3O TECNOL\u00d3-GICA E SOCIAL \u2013 CITS NO BAIRRO MUCURIPE. VALOR: Este aditivo ter\u00e1 acr\u00e9scimo no valor de R$ 108.620,13 (cento e oito mil, seiscentos e vinte reais e treze centavos) correspondente a 19.15% do valor inicial do contrato e supress\u00e3o no valor de R$ 29.346,91 (Vinte e nove mil, trezentos e quarenta e seis reais e noventa e um centavos) correspondente a -5,17%, gerando uma repercuss\u00e3o financeira de R$ 79.273,22 (Setenta e nove mil, duzentos e setenta e tr\u00eas reais e vinte e dois centavos) correspondente a 13,98% do valor inicial contratado. O acr\u00e9scimo ser\u00e1 proveniente do recurso, previamente confirmado sua dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria na rubrica: 47100001.08.122.421.10572.03.449051.1.5009100000.0. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem ratificadas e inalteradas as demais cl\u00e1usulas anteriormente pactuadas. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 23 de Maio de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social e Nilo S\u00e9rgio Viana Bezerra - BWS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 27 de maio de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA",
        "LISTANEGRITO": [
            "1\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba023/2024 IG N\u00ba1319694",
            " BWS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA",
            "execu\u00e7\u00e3o da obra de CONSTRU\u00c7\u00c3O DAS COBERTAS NAS QUADRAS DOS CENTROS DE INCLUS\u00c3O TECNOL\u00d3-GICA E SOCIAL \u2013 CITS"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "1\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba024/2024 IG N\u00ba1319663SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL - SPS, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede nesta Capital, \u00e0 Rua Soriano Albuquerque, n\u00ba 230 \u2013 Joaquim T\u00e1vora, CEP: 60.130-160 representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. SANDRO CAMILO CARVALHO e a empresa BWS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 00.079.526/0001-09, estabelecida \u00e0 Rua Luiz Moreira Gomes, n\u00ba 11 \u2013 Parque Jabuti \u2013 Eus\u00e9bio/CE - CEP: 61.760-000, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr. NILO S\u00c9RGIO VIANA BEZERRA, RESOLVEM aditivar o presente Contrato, decorrente da Licita\u00e7\u00e3o P\u00fablica Nacional - LPN N\u00ba 20230008/SPS/CCC , homologada pela Autoridade Competente, realizada nos termos do Contrato de Empr\u00e9stimo n\u00ba 3408/OC-BR, firmado entre o Governo do Estado do Cear\u00e1 e o Banco Interamericano de Desenvolvimento - BID, conforme faculta o \u00a75\u00ba do Art. 42 da Lei n\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es subsequentes, e de acordo com o NUP n\u00ba 43022.003977/2024-19. OBJETO: Este Contrato tem por objeto a execu\u00e7\u00e3o da obra de CONSTRU\u00c7\u00c3O DAS COBERTAS NAS QUADRAS DOS CENTROS DE INCLUS\u00c3O TECNOL\u00d3-GICA E SOCIAL \u2013 CITS NO BAIRRO JOS\u00c9 WALTER. VALOR: Este aditivo ter\u00e1 acr\u00e9scimo no valor de R$ 99.772,58 (Noventa e nove mil, setecentos e setenta e dois reais e cinquenta e oito centavos) correspondente a 17.59% do valor inicial do contrato e supress\u00e3o no valor de R$ 12.147,12 (Doze mil, cento e quarenta e sete reais e doze centavos) correspondente a -2.14%, gerando uma repercuss\u00e3o financeira de R$ 87.625,46 (Oitenta e sete mil, seiscentos e vinte e cinco reais e quarenta e seis centavos) correspondente a 15.45% do valor inicial contratado. O acr\u00e9scimo ser\u00e1 proveniente do recurso, previamente confirmado sua dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria na rubrica: 47100001.08.122.421.10572.03.449051.1.5009100000.0. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem ratificadas e inalteradas as demais cl\u00e1usulas anteriormente pactuadas. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 23 de Maio de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social e Nilo S\u00e9rgio Viana Bezerra - BWS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA.SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 24 de maio de 2024.Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Ribeiro MaiaASSESSORIA JUR\u00cdDICA",
        "LISTANEGRITO": [
            "1\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba024/2024 IG N\u00ba1319663",
            "BWS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA",
            "execu\u00e7\u00e3o da obra de CONSTRU\u00c7\u00c3O DAS COBERTAS NAS QUADRAS DOS CENTROS DE INCLUS\u00c3O TECNOL\u00d3-GICA E SOCIAL \u2013 CITS"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "1\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba025/2024 IG N\u00ba1319667SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL - SPS, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede nesta Capital, \u00e0 Rua Soriano Albuquerque, n\u00ba 230 \u2013 Joaquim T\u00e1vora, CEP: 60.130-160 representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. SANDRO CAMILO CARVALHO e a empresa BWS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 00.079.526/0001-09, estabelecida \u00e0 Rua Luiz Moreira Gomes, n\u00ba 11 \u2013 Parque Jabuti \u2013 Eus\u00e9bio/CE - CEP: 61.760-000, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr. NILO S\u00c9RGIO VIANA BEZERRA, RESOLVEM aditivar o presente Contrato, decorrente da Licita\u00e7\u00e3o P\u00fablica Nacional - LPN N\u00ba 20230008/SPS/CCC , homologada pela Autoridade Competente, realizada nos termos do Contrato de Empr\u00e9stimo n\u00ba 3408/OC-BR, firmado entre o Governo do Estado do Cear\u00e1 e o Banco Interamericano de Desenvolvimento - BID, conforme faculta o \u00a75\u00ba do Art. 42 da Lei n\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es subsequentes, e de acordo com o NUP n\u00ba 43022.004013/2024-98. OBJETO: Este Contrato tem por objeto a execu\u00e7\u00e3o da obra de CONSTRU\u00c7\u00c3O DAS COBERTAS NAS QUADRAS DOS CENTROS DE INCLUS\u00c3O TECNO-L\u00d3GICA E SOCIAL \u2013 CITS NO BAIRRO CONJUNTO CEAR\u00c1. VALOR: Este aditivo ter\u00e1 acr\u00e9scimo no valor de R$ 141.800,21 (Cento e quarenta e um mil e oitocentos reais e vinte e um centavos) correspondente a 25.00% do valor inicial do contrato e supress\u00e3o no valor de R$ 12.147,12 (Doze mil, cento e quarenta e sete reais e doze centavos) correspondente a - 2.14%, gerando uma repercuss\u00e3o financeira de R$ 129.653,09 (Cento e vinte e nove mil, seiscentos e cinquenta e tr\u00eas reais e nove centavos) correspondente a 22.86% do valor inicial contratado. O acr\u00e9scimo ser\u00e1 proveniente do recurso, previa-mente confirmado sua dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria na rubrica:47100001.08.122.421.10572.03.449051.1.5009100000.0. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem ratificadas e inalteradas as demais cl\u00e1usulas anteriormente pactuadas. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 23 de Maio de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social e Nilo S\u00e9rgio Viana Bezerra - BWS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 24 de maio de 2024.Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Ribeiro MaiaASSESSORIA JUR\u00cdDICA",
        "LISTANEGRITO": [
            "1\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba025/2024 IG N\u00ba1319667",
            "BWS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA",
            "execu\u00e7\u00e3o da obra de CONSTRU\u00c7\u00c3O DAS COBERTAS NAS QUADRAS DOS CENTROS DE INCLUS\u00c3O TECNO-L\u00d3GICA E SOCIAL \u2013 CITS"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "1\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba026/2024 IG N\u00ba1319657A SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL - SPS, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede nesta Capital, \u00e0 Rua Soriano Albuquerque, n\u00ba 230 \u2013 Joaquim T\u00e1vora, CEP: 60.130-160 representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. SANDRO CAMILO CARVALHO e a empresa BWS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 00.079.526/0001-09, estabelecida \u00e0 Rua Luiz Moreira Gomes, n\u00ba 11 \u2013 Parque Jabuti \u2013 Eus\u00e9bio/CE - CEP: 61.760-000, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr. NILO S\u00c9RGIO VIANA BEZERRA. RESOLVEM aditivar o presente Contrato, decorrente da Licita\u00e7\u00e3o P\u00fablica Nacional - LPN N\u00ba 20230008/SPS/CCC , homologada pela Autoridade Competente, realizada nos termos do Contrato de Empr\u00e9stimo n\u00ba 3408/OC-BR, firmado entre o Governo do Estado do Cear\u00e1 e o Banco Interamericano de Desenvolvimento - BID, conforme faculta o \u00a75\u00ba do Art. 42 da Lei n\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es subsequentes, e de acordo com o NUP n\u00ba 43022.003973/2024-31. OBJETO: Este Contrato tem por objeto a execu\u00e7\u00e3o da obra de CONSTRU\u00c7\u00c3O DAS COBERTAS NAS QUADRAS DOS CENTROS DE INCLUS\u00c3O TECNO-L\u00d3GICA E SOCIAL \u2013 CITS NO BAIRRO S\u00c3O BERNARDO. VALOR: Este aditivo ter\u00e1 acr\u00e9scimo no valor de R$ 10.064,69 (Dez mil e sessenta e quatro reais e sessenta e nove centavos) correspondente a 1,09% do valor inicial do contrato gerando uma repercuss\u00e3o financeira de R$ 10.064,69 (Dez mil e sessenta e quatro reais e sessenta e nove centavos) correspondente a 1,09% do valor inicial contratado. O acr\u00e9scimo ser\u00e1 proveniente do recurso, previa-mente confirmado sua dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria na rubrica: 47100001.08.122.421.10572.03.449051.1.5009100000.0. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem ratificadas e inalteradas as demais cl\u00e1usulas anteriormente pactuadas. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 23 de Maio de 2024; Sandro Camilo Carvalho - SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL - SPS e Nilo S\u00e9rgio Viana Bezerra - BWS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 27 de maio de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA",
        "LISTANEGRITO": [
            "1\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba026/2024 IG N\u00ba1319657",
            " BWS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA",
            "execu\u00e7\u00e3o da obra de CONSTRU\u00c7\u00c3O DAS COBERTAS NAS QUADRAS DOS CENTROS DE INCLUS\u00c3O TECNO-L\u00d3GICA E SOCIAL \u2013 CITS "
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "6\u00b0 ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0149/2022 IG N\u00b01319093 - CCERPelo presente instrumento particular, de um lado, a COMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1 - COELCE,Concession\u00e1ria Federal De Servi\u00e7os P\u00fablicos de Energia El\u00e9trica no Estado do Cear\u00e1, com sede na Rua Padre Valdevino, 150,nesta cidade, inscrita no CNPJ n.\u00ba07.047.251/0001-70, e no CGF n.\u00ba 06.105.848- 3, neste ato representada pelo seu Estatuto Social, por seus representantes infra-assinados, doravante denominada \u201cCONTRATADA\u201d, e, de outro lado, ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, com sede na Avenida Soriano Albuquerque, 230, Joaquim T\u00e1vora, na Cidade de Fortaleza,Estado CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.675.169/0001-53 , neste ato representada na forma de seus atos constitutivos, por seu(s) representante(s) legal(is) infra-assinado(s), doravante denominado simplesmente \u201cCONTRATANTE\u201d; em conjunto denominadas \u201cPARTES\u201d e individualmente por \u201cPARTE\u201d, resolvem aditar pela 6\u00aa (sexta) vez o Contrato de Compra de Energia Regulada sob o n\u00ba149/2022, celebrado em 05 de maio de 2022, doravante denominado simplesmente CONTRATO, da forma como segue. PRAZO DE VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: Por este TERMO ADITIVO PARTES ratificam os termos da cl\u00e1usula de vig\u00eancia do CONTRATO e convalidam os atos anteriormente praticados, fazendo constar que o atual ciclo da vig\u00eancia corresponde ao per\u00edodo de 05/05/2024 a 04/05/2025. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E DO VALOR DO CONTRATO: Ficam formalizadas, atrav\u00e9s deste TERMO ADITIVO, alterando as dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias referentes aos novos valores estimados do servi\u00e7o de fornecimento de energia el\u00e9trica objeto do CONTRATO, para este novo per\u00edodo de vig\u00eancia, conforme informa\u00e7\u00f5es da tabela abaixo que substitui o quadro n\u00ba 8 das Condi\u00e7\u00f5es Especiais: 8.DADOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS OUTROS DISPENSA / INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O 06/2022 DOTA\u00c7\u00c3OOR\u00c7AMEN-T\u00c1RIAN\u00ba47100001.08.122.20826.03.339009.1.5009100000.047100001.08.122.211.20826.03.339009.10100.0 47100001.12.242.442.20611.03.339009.10000.0 VALOR ESTIMADO MENSAL R$125.000,00(cento e vinte e cinco mil reais) VALOR ESTIMADO GLOBAL R$1.500.000,00(um milh\u00e3o e quinhentos mil reais). VIG\u00caNCIA: O presente TERMO ADITIVO entra em vigor na data de sua assinatura, ficando convalidados todos os atos anterior-mente praticados. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: O CONTRATO ora aditado est\u00e1 subordinado \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o/regulamenta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de energia el\u00e9trica, a qual prevalecer\u00e1 nos casos omissos ou eventuais diverg\u00eancias. Quaisquer Modifica\u00e7\u00f5es Supervenientes Na referida legisla\u00e7\u00e3o/regulamenta\u00e7\u00e3o, que venham repercutir no CONTRATO, considerar-se-\u00e3o autom\u00e1tica imediatamente aplic\u00e1veis. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 03 de maio de 2024; Sandro Camilo Carvalho - SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL e ELOA DA SILVEIRA SANTANDER - COMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1 - COELCE. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza-CE, 23 de maio de 2024.Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Ribeiro MaiaASSESSORIA JUR\u00cdDICA",
        "LISTANEGRITO": [
            "6\u00b0 ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0149/2022 IG N\u00b01319093 - CCER",
            "COMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1 - COELCE",
            "aditar pela 6\u00aa (sexta) vez o Contrato de Compra de Energia Regulada sob o n\u00ba149/2022"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "6\u00b0 ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0149/2022 IG N\u00b01319093 - CUSDPelo presente instrumento particular, de um lado, a COMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1 - COELCE,Concession\u00e1ria Federal De Servi\u00e7os P\u00fablicos de Energia El\u00e9trica no Estado do Cear\u00e1, com sede na Rua Padre Valdevino, 150,nesta cidade, inscrita no CNPJ n.\u00ba07.047.251/0001-70, e no CGF n.\u00ba 06.105.848- 3, neste ato representada pelo seu Estatuto Social, por seus representantes infra-assinados, doravante denominada \u201cCONTRATADA\u201d, e, de outro lado, ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, com sede na Avenida Soriano Albuquerque, 230, Joaquim T\u00e1vora, na Cidade de Fortaleza,Estado CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.675.169/0001-53 , neste ato representada na forma de seus atos constitutivos, por seu(s) representante(s) legal(is) infra-assinado(s), doravante denominado simplesmente \u201cCONTRATANTE\u201d; em conjunto denominadas \u201cPARTES\u201d e individualmente por \u201cPARTE\u201d, resolvem aditar pela 6\u00aa (sexta) vez o Contrato de Uso do Sistema de Distribui\u00e7\u00e3o sob o n\u00ba149/2022 , celebrado em 05 de maio de 2022, doravante denominado simplesmente CONTRATO, da forma como segue. PRAZO DE VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: Por este TERMO ADITIVO PARTES ratificam os termos da cl\u00e1usula de vig\u00eancia do CONTRATO e convalidam os atos anteriormente praticados, fazendo constar que o atual ciclo da vig\u00eancia corresponde ao per\u00edodo de 05/05/2024 a 04/05/2025. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA DO VALOR DO CONTRATO: Ficam formalizadas, atrav\u00e9s deste TERMO ADITIVO, alterando as dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias referentes aos novos valores estimados do servi\u00e7o de fornecimento de energia el\u00e9trica objeto do CONTRATO, para este novo per\u00edodo de vig\u00eancia, conforme informa\u00e7\u00f5es da tabela abaixo que substitui o quadro n\u00ba14 das Condi\u00e7\u00f5es Especiais: 14. DADOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS OUTROS DISPENSA / INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O 06/2022 DOTA\u00c7\u00c3OOR\u00c7AMEN-T\u00c1RIAN\u00ba47100001.08.122.20826.03.339009.1.5009100000.047100001.08.122.211.20826.03.339009.10100.0 47100001.12.242.442.20611.03.339009.10000.0 VALOR ESTIMADO MENSAL EM R$ 125.000,00(cento e vinte e cinco mil reais) VALOR ESTIMADO GLOBAL R$1.500.000,00(um milh\u00e3o e quinhentos mil reais). VIG\u00caNCIA: O presente TERMO ADITIVO entra em vigor na data de sua assinatura, ficando convalidados todos os atos anterior-mente praticados. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: O CONTRATO ora aditado est\u00e1 subordinado \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o/regulamenta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de energia el\u00e9trica, a qual prevalecer\u00e1 nos casos omissos ou eventuais diverg\u00eancias. Quaisquer Modifica\u00e7\u00f5es Supervenientes Na referida legisla\u00e7\u00e3o/regulamenta\u00e7\u00e3o, que venham repercutir no CONTRATO, considerar-se-\u00e3o autom\u00e1tica imediatamente aplic\u00e1veis. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 03 de maio de 2024; Sandro Camilo Carvalho - SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL e ELOA DA SILVEIRA SANTANDER - COMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1 - COELCE. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza-CE, 23 de maio de 2024.Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Ribeiro MaiaASSESSORIA JUR\u00cdDICA",
        "LISTANEGRITO": [
            "6\u00b0 ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0149/2022 IG N\u00b01319093 - CUSD",
            "COMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1 - COELCE",
            "aditar pela 6\u00aa (sexta) vez o Contrato de Uso do Sistema de Distribui\u00e7\u00e3o sob o n\u00ba149/2022"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "7\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba072/2021 IG N\u00ba1319392O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL - SPS, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede nesta Capital, \u00e0 Rua Soriano Albuquerque, n\u00ba 230 \u2013 Joaquim T\u00e1vora, CEP: 60.130-160, representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. SANDRO CAMILO CARVALHO e a empresa OK EMPREENDIMENTOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.642.026/0001-45, estabelecida \u00e0 Rua Joaquim Pimenta, n\u00ba 195 \u2013 Montese \u2013 Fortaleza/CE - CEP: 60.410-220, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr. ANT\u00d4NIO OL\u00cdRIO TEIXEIRA J\u00daNIOR celebram o presente Termo de Aditivo ao Contrato, decorrente da Concorr\u00eancia P\u00fablica Nacional (LPN) \u2013 LPN n\u00ba 20190015/SPS/CCC , homologada pela Autoridade Competente, realizado nos termos do Contrato de Empr\u00e9stimo n\u00ba 3408/OC-BR, firmado entre o Governo do Estado do Cear\u00e1 e o Banco Interamericano de Desenvolvimento - BID, e do Processo Administrativo n\u00ba 47001.006708/2024-11. OBJETO: O presente Termo Aditivo visa a altera\u00e7\u00e3o no prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba072/2021, o qual tem como objeto a execu\u00e7\u00e3o da obra de constru\u00e7\u00e3o do CENTRO DE REFER\u00caNCIA DA ASSIST\u00caNCIA SOCIAL \u2013 CRAS \u2013 PADR\u00c3O III, NO MUNIC\u00cdPIO DE CORE-A\u00da-CE. PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 prorrogado por 180 (cento e oitenta) dias, com in\u00edcio no dia 27 de julho de 2024 e t\u00e9rmino no dia 22 de janeiro de 2025. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem ratificadas e inalteradas as demais cl\u00e1usulas anteriormente pactuadas. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza/CE, 23 de Maio de 2024; SANDRO CAMILO CARVALHO - SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL- SPS e ANT\u00d4NIO OL\u00cdRIO TEIXEIRA J\u00daNIOR - OK EMPREENDIMENTOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 23 de maio de 2024.Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Ribeiro MaiaASSESSORIA JUR\u00cdDICA",
        "LISTANEGRITO": [
            "7\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba072/2021 IG N\u00ba1319392",
            "OK EMPREENDIMENTOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA",
            " altera\u00e7\u00e3o no prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba072/2021"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "8\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba025/2021 IG N\u00ba1319384O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL - SPS, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede nesta Capital, \u00e0 Rua Soriano Albuquerque, n\u00ba 230 \u2013 Joaquim T\u00e1vora, CEP: 60.130-160, representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. SANDRO CAMILO CARVALHO e a empresa EMPRESA OK EMPREENDIMENTOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.642.026/0001-45, estabelecida \u00e0 Rua Joaquim Pimenta, n\u00ba 195 \u2013 Montese \u2013 Fortaleza/CE - CEP: 60.410-220, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr. ANT\u00d4NIO OL\u00cdRIO TEIXEIRA J\u00daNIOR, celebram o presente Termo de Aditivo Contrato, decorrente da Licita\u00e7\u00e3o P\u00fablica Nacional - LPN N\u00ba 20190012/SPS/CCC, homologada pela Autoridade Competente, realizada nos termos do Contrato de Empr\u00e9stimo n\u00ba 3408/OC-BR, firmado entre o Governo do Estado do Cear\u00e1 e o Banco Interamericano de Desenvolvimento \u2013 BID, e do Processo Administrativo n\u00ba 47001.006705/2024-70. OBJETO: O presente Termo Aditivo visa a altera\u00e7\u00e3o no prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba025/2021, o qual tem como objeto a execu\u00e7\u00e3o da obra de constru\u00e7\u00e3o do CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL \u2013 CEI, PADR\u00c3O III, NO MUNIC\u00cdPIO DE PORANGA - BURITIZAL. PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato original ser\u00e1 prorrogado por 180 (cento e oitenta) dias, com in\u00edcio no dia 09 de agosto de 2024 e t\u00e9rmino no dia 05 de fevereiro de 2025. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem ratificadas e inalteradas as demais cl\u00e1usulas anteriormente pactuadas. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza/CE, 22 de Maio de 2024; SANDRO CAMILO CARVALHO - SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL HUMANOS - SPS e ANT\u00d4NIO OL\u00cdRIO TEIXEIRA J\u00daNIOR - OK EMPREENDIMENTOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 23 de maio de 2024.Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Ribeiro MaiaASSESSORIA JUR\u00cdDICA",
        "LISTANEGRITO": [
            "8\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba025/2021 IG N\u00ba1319384",
            "OK EMPREENDIMENTOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA",
            "altera\u00e7\u00e3o no prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba025/2021"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "8\u00b0 ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba122/2021 IG N\u00b01319379O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL - SPS, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede nesta Capital, \u00e0 Rua Soriano Albuquerque, n\u00ba 230 \u2013 Joaquim T\u00e1vora, CEP: 60.130-160, representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. SANDRO CAMILO CARVALHO e a empresa FORTEKS ENGENHARIA E SERVI\u00c7OS ESPECIAIS LTDA., inscrita no CNPJ n\u00ba 23.585.979/0001-02, estabelecida na Rua Cez\u00eddio de Albuquerque, n\u00ba 240 \u2013 Cidade dos Funcion\u00e1rios \u2013 Fortaleza/CE; CEP n\u00ba 60.823-100, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr. MIELLI XIMENES RIPARDO, celebram o presente Termo Aditivo ao Contrato, decorrente da Licita\u00e7\u00e3o P\u00fablica Nacional - LPN N\u00ba 20210018/SPS/CCC,, homologado pela Autori- dade Competente, realizado nos termos do Contrato de Empr\u00e9stimo n\u00ba 3408/OC-BR, firmado entre o Governo do Estado do Cear\u00e1 e o Banco Interamericano de Desenvolvimento - BID, conforme faculta o \u00a7 5\u00ba do Art. 42 da Lei n\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es subsequentes e do Processo n\u00ba 47001.006928/2024-37. OBJETO: O presente Termo Aditivo visa a altera\u00e7\u00e3o no prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba122/2021, o qual tem como objeto a execu\u00e7\u00e3o da obra de 01 (UM) CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL \u2013 CEI, PADR\u00c3O IV, NO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U/CE. PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato original ser\u00e1 prorrogado por 90 (noventa) dias, com in\u00edcio no dia 04 de junho de 2024 e t\u00e9rmino no dia 02 de setembro de 2024. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem ratificadas e inalteradas as demais cl\u00e1usulas anteriormente pactuadas. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 22 de maio de 2024; Sandro Camilo Carvalho - SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL - SPS e MIELLI XIMENES RIPARDO - FORTEKS ENGENHARIA E SERVI\u00c7OS ESPECIAIS LTDA. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza-CE, 22 de maio de 2024.Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Ribeiro MaiaASSESSORIA JUR\u00cdDICA",
        "LISTANEGRITO": [
            "8\u00b0 ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba122/2021 IG N\u00b01319379",
            "FORTEKS ENGENHARIA E SERVI\u00c7OS ESPECIAIS LTDA",
            " altera\u00e7\u00e3o no prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba122/2021"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "11\u00b0 ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba057/2020 IG N\u00b01319500O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL - SPS, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede nesta Capital, \u00e0 Rua Soriano Albuquerque, n\u00ba 230 \u2013 Joaquim T\u00e1vora, CEP: 60.130- 160, representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. SANDRO CAMILO CARVALHO e a Empresa FORTEKS ENGENHARIA E SERVI\u00c7OS ESPECIAIS LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 23.585.979/0001-02, estabelecida \u00e0 Rua Cez\u00eddio de Albuquerque, n\u00ba 240 \u2013 Cidade dos Funcion\u00e1rios \u2013 Fortaleza/CE \u2013 CEP: 60.823-100, doravante denomi-nada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr. MIELLI XIMENES RIPARDO, RESOLVEM firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato acima referido, decorrente da Licita\u00e7\u00e3o P\u00fablica Nacional - LPN n\u00ba 20190008/SPS/CCC \u2013 Lote II, homologada pela Autoridade Competente, realizada nos termos do Contrato de Empr\u00e9stimo n\u00ba 3408/OC-BR, firmado entre o Governo do Estado do Cear\u00e1 e o Banco Interamericano de Desenvolvimento \u2013 BID, e do Processo NUP 47001.006930/2024-14. OBJETO: O presente Termo Aditivo visa a altera\u00e7\u00e3o no prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba057/2020, o qual tem como objeto a execu\u00e7\u00e3o da obra de constru\u00e7\u00e3o de 01 (UM) CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL \u2013 CEI I, PADR\u00c3O III, NO MUNIC\u00cdPIO DE ITATIRA -DISTRITO DE MORRO BRANCO. PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 prorrogado por 90 (noventa) dias, com in\u00edcio no dia 07 de junho de 2024 e t\u00e9rmino no dia 06 de setembro de 2024. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem ratificadas e inalteradas as demais cl\u00e1usulas anteriormente pactuadas. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 23 de maio de 2024; SANDRO CAMILO CARVALHO - SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL - SPS e MIELLI XIMENES RIPARDO - FORTEKS ENGENHARIA E SERVI\u00c7OS ESPECIAIS LTDA. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza-CE, 24 de maio de 2024.Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Ribeiro MaiaASSESSORIA JUR\u00cdDICA",
        "LISTANEGRITO": [
            "11\u00b0 ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba057/2020 IG N\u00b01319500",
            "FORTEKS ENGENHARIA E SERVI\u00c7OS ESPECIAIS LTDA",
            " altera\u00e7\u00e3o no prazo",
            "de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba057/2020,"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "CONTRATO N\u00b0031/2024 IG N\u00b01310702A SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL - SPS, doravante denominada LOCAT\u00c1RIA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.675.169/0001-53, com endere\u00e7o na Rua Soriano Albuquerque, n\u00ba 230, bairro Joaquim T\u00e1vora, CEP 60.130-160, nesta Capital, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, SANDRO CAMILO CARVALHO e a empresa RIOMAR FORTALEZA NORTE S.A., doravante denominada LOCADORA, sediada \u00e0 Av. Engenheiro Ant\u00f4nio de G\u00f3es, n\u00ba 60, 20\u00ba andar , sala 2001, subunidade 25, Bairro Pina, na cidade de Recife/PE, inscrita no CNPJ n\u00ba 15.010.768/0001-13 e com filial inscrita no CNPJ/MF sob p n\u00ba 15.010.768/0002-02, situada na Av. Sargento Herm\u00ednio Sampaio, N\u00ba 3100, sala A09, bairro Presidente Kennedy\u2013 Fortaleza/CE, representada neste ato, por procura\u00e7\u00e3o, pelo Sr. PATRICK PHILIPPE GARCIA, e pelo Sr. ALEXANDRE GON\u00c7ALVES TAVARES, firmam o presente Contrato, autorizado nos autos do NUP 47001.004263/2024-27, e regido pela Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 001/2024 e pela Lei Federal n\u00b0 14.133/21 e suas modifica\u00e7\u00f5es posteriores, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir expressas. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: O presente Contrato de Loca\u00e7\u00e3o fundamenta-se na Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0. 001/2024, respaldada no art. 74, V, da Lei n\u00b0 14.133/21, de 01\u00b0 de abril de 2021, bem como no C\u00f3digo Civil Brasileiro e na Lei n\u00b0 8.245/1991 com altera\u00e7\u00f5es da Lei n\u00b0. 12.112/2009 e Lei n\u00b0 12.744/2012 (Lei do inquilinato), ficando assegurados \u00e0 LOCADORA todos os direitos e vantagens conferidos pela legisla\u00e7\u00e3o que vier a ser promulgada durante a loca\u00e7\u00e3o. OBJETO: Constitui objeto deste Contrato a loca\u00e7\u00e3o das lojas comerciais, piso L2, de n\u00famero 2071, com \u00e1rea total de 187,14 m\u00b2 (cento e oitenta e sete v\u00edrgula quatorze metros quadrados), do Shopping Riomar Kennedy, im\u00f3vel situado na Av. Sgt. Herm\u00ednio Sampaio, 3100- 3001-Pres. Kennedy, Fortaleza-CE, 60320-504. VIG\u00caNCIA: O prazo convencionado neste Contrato ser\u00e1 de 60 (sessenta) meses, contados a partir da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado se de conveni\u00eancia das partes, desde que n\u00e3o ultrapasse o per\u00edodo m\u00e1ximo definido na Lei Federal n\u00b014.133/21 e, mediante a celebra\u00e7\u00e3o de Termo Aditivo contratual entre as partes, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente. VALOR: A LOCAT\u00c1RIA pagar\u00e1 em decorr\u00eancia da loca\u00e7\u00e3o em comento um ALUGUEL MENSAL no valor de R$ 18.947,38 (dezoito mil, novecentos e quarenta e sete reais e trinta e oito centavos), importando o valor global para 12 (doze) meses em R$ 227.368,56 (duzentos e vinte e sete mil, trezentos e sessenta e oito reais e cinquenta e seis centavos), que dever\u00e1 ser depositado em conta exclusivamente no Banco Bradesco S.A., a ser reajustado de acordo com os Par\u00e1grafos Segundo, Terceiro e Quarto abaixo, bem como os Encargos e Despesas Comuns mensais previstas nas NORMAS GERAIS referentes ao m\u00eas de pagamento, observando o valor do COEFICIENTE DE RATEIO DE DESPESAS (CRD) referido no subitem 12.3, letra \u201cb\u201d das NORMAS GERAIS, ora fixado em 18,7. Os encargos e despesas comuns mencionados no caput desta cl\u00e1usula, a despeito de ser estabelecido CRD para a presente loca\u00e7\u00e3o, certo \u00e9 que o valor dos encargos e das despesas comuns da loca\u00e7\u00e3o previstos nos Grupos II e III do item 12.2 das NORMAS GERAIS corresponder\u00e1 ao valor de R$ 2.208,25 (dois mil, duzentos e oito reais e vinte e cinco centavos), importando o valor global para 12 (doze) meses em R$ 26.499,00 (vinte e seis mil, quatrocentos e noventa e nove reais) que dever\u00e1 ser depositado em conta exclusivamente no Banco Bradesco S.A, a ser reajustado na forma prevista nos Par\u00e1grafos Segundo, Terceiro e Quarto abaixo. Desse modo, o valor mensal da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de R$ 21.155,63 (vinte e um mil, cento e cinquenta e cinco reais e sessenta e tr\u00eas centavos) e o valor global, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, ter\u00e1 a quantia de R$ 253.867,56 (duzentos e cinquenta e tr\u00eas mil, oitocentos e sessenta e sete reais e cinquenta e seis centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o deste Contrato correr\u00e3o por conta dos recursos or\u00e7ament\u00e1rios da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL (SPS), na seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 637 47100011.14.422.165.11973.03.339039.1.5009100000. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 03 de maio de 2024; Sandro Camilo Carvalho Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna - Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social - SPS, Patrick Philippe Garcia - Riomar Fortaleza Norte S.A e Alexandre Gon\u00e7alves Tavares - Riomar Fortaleza Norte S.A. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza-CE, 23 de maio de 2024.Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Ribeiro MaiaASSESSORIA JUR\u00cdDICA",
        "LISTANEGRITO": [
            "CONTRATO N\u00b0031/2024 IG N\u00b01310702",
            "RIOMAR FORTALEZA NORTE S.A",
            " loca\u00e7\u00e3o das lojas comerciais"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "CONTRATO N\u00ba40/2024 IG N\u00ba1304032A SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL - SPS, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.675.169/0001- 53, com sede nesta Capital, \u00e0 Rua Soriano Albuquerque, n\u00ba 230 \u2013 Joaquim T\u00e1vora, CEP: 60.130-160 representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. SANDRO CAMILO CARVALHO e a empresa KG CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 10.922.543/0001-10, estabelecida na Rua Francisco Nogueira da Silva n\u00ba 502 \u2013 Loteamento Esplanada Castel\u00e3o \u2013 Bairro Boa Vista \u2013 Fortaleza/CE; CEP n\u00ba 60.867-670, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pela Sra. MARIA CANILDES VIEIRA SALES, celebram o presente Contrato, decorrente da Licita\u00e7\u00e3o P\u00fablica Nacional - Licita\u00e7\u00e3o P\u00fablica Nacional - LPN n\u00ba 20240001/SPS/CCC homologada pela Autoridade Competente, realizada nos termos do Contrato de Empr\u00e9stimo n\u00ba 3408/OC-BR, firmado entre o Governo do Estado do Cear\u00e1 e o Banco Interamericano de Desenvolvimento - BID, conforme faculta o ART. 1\u00ba, \u00a73\u00ba DA LEI 14.133/21 e suas altera\u00e7\u00f5es subsequentes, e de acordo com o Processo Administrativo n\u00ba 47001.007462/2024-97. OBJETO: Este Contrato tem por objeto a conclus\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o da obra de CONSTRU\u00c7\u00c3O DE GALP\u00c3O DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL - SPS, NA ARENA CASTEL\u00c3O. PRE\u00c7O DO CONTRATO E DOS RECURSOS: Pela execu\u00e7\u00e3o da obra pela Contratada, a Contratante se disp\u00f5e a fazer pagamentos que n\u00e3o excedam o pre\u00e7o de R$ 222.409,27 (duzentos e vinte e dois mil, quatrocentos e nove reais e vinte e sete centavos), de acordo com as cl\u00e1usulas constantes das Condi\u00e7\u00f5es Gerais e dos Dados do Contrato. O pagamento correr\u00e1 por conta das seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: 47100002.08.243.123.11675.03.449051.1.7543220059.1. VIG\u00caNCIA: O prazo contratual \u00e9 de 120 (cento e vinte) dias, contados da publica\u00e7\u00e3o do contrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, contemplando o prazo para entrega definitiva da obra. EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de execu\u00e7\u00e3o da obra s\u00e3o de 3 (tr\u00eas) meses conforme disposto no Cronograma Fisico-financeiro elaborado pela SOP, contados a partir do recebimento da Ordem de Servi\u00e7o (OS) pela Contratada. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 28 de Maio de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social e Maria Canildes Vieira Sales - KG CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 28 de maio de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA",
        "LISTANEGRITO": [
            "CONTRATO N\u00ba40/2024 IG N\u00ba1304032",
            " KG CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA,",
            "conclus\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o da obra de CONSTRU\u00c7\u00c3O DE GALP\u00c3O",
            " NA ARENA CASTEL\u00c3O"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00b0545/2024 \u2013 CEDCA-CE, de 18 de abril de 2024.AUTORIZA A APLICA\u00c7\u00c3O DE RECURSOS DO FUNDO ESTADUAL PARA CRIAN\u00c7A E ADOLESCENTE DO CEAR\u00c1O CONSELHO ESTADUAL DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE DO CEAR\u00c1 - CEDCA-CE, \u00f3rg\u00e3o deliberativo e controlador da Pol\u00edtica Estadual de Atendimento dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, criado nos termos da Lei Federal N\u00ba 8.069 de 13 de julho de 1990 (Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente) e nos termos da lei estadual n\u00ba 11.889, de 20 de dezembro de 1991 (nova reda\u00e7\u00e3o das leis estaduais n\u00ba 12.934, de 16 de julho de 1999 , 15.794/2015 de 13 de maio de 2015 e16.864 de 15 de abril de 2019 ); CONSIDERANDO que compete ao CEDCA-CE regular a capta\u00e7\u00e3o de recursos e a aplica\u00e7\u00e3o desses recursos, enquanto gestor do Fundo Estadual para a Crian\u00e7a e Adolescente, FECA-CE, na forma do ECA e leis estaduais acima citadas e da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 542/2024 \u2013 CEDCA-CE, 18 de abril de 2024. RESOLVE:Art. 1\u00ba - Autorizar a destina\u00e7\u00e3o de recursos do Fundo Estadual para a Crian\u00e7a e o Adolescente \u2013 FECA-CE, para o Projeto \u201c Nutri Kids Renal\u201d da OSC Funda\u00e7\u00e3o do Rim, no valor Global de R$ 206.688,56 (duzentos e seis mil seiscentos e oitenta e oito reais e cinquenta e seis centavos) sendo 80%, no valor de R$ 165.350,85 (cento e sessenta e cinco mil trezentos e cinquenta reais e oitenta e cinco centavos) destinado ao Projeto em tela, e 20%, no valor de R$ 41.337,71 (quarenta e um mil trezentos e trinta e sete reais e setenta e um centavos) ao FECA em obedi\u00eancia a Resolu\u00e7\u00e3o 542/2024 \u2013 CEDCA-CE, 18 de abril de 2024.Art. 2\u00ba \u2013 Fica autorizada a Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS a encaminhar os procedimentos necess\u00e1rios e cab\u00edveis ao repasse de recursos, conforme delibera\u00e7\u00e3o do Colegiado em sua I Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria, realizada no dia 18 de abril de 2024.Art. 3\u00ba \u2013 Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Fortaleza, 18 de abril de 2024.Lorena Vitor LoureiroPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DOS DIREITOSDA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE DO CEAR\u00c1 CEDCA-CE",
        "LISTANEGRITO": [
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00b0545/2024 \u2013 CEDCA-CE",
            "AUTORIZA A APLICA\u00c7\u00c3O DE RECURSOS DO FUNDO ESTADUAL PARA CRIAN\u00c7A E ADOLESCENTE DO CEAR\u00c1"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba01/2024  IG N\u00ba1282154 O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede na Rua Soriano Albuquerque, 230 - Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60130-160, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sandro Camilo Carvalho e o INSTITUTO DE ARTE E CIDADANIA DO CEAR\u00c1 - IAC, inscrito no CNPJ sob o n.\u00ba 23.554.074/0001-75, com sede na Rua Major Celestino, 1040 \u2013 Ant\u00f4nio Bezerra, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60.361-030, doravante denominado ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL, neste ato representado por sua Presidente, Monalice Ara\u00fajo Batista Fernandes, resolvem firmar o presente Termo de Colabora\u00e7\u00e3o, de acordo com o Processo n\u00ba 47001.000131/2024-26.   FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: O presente instrumento fundamenta-se, al\u00e9m da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000 e da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual: a) na Lei Federal n\u00ba 13.019/2014 e suas altera\u00e7\u00f5es; b) na Lei Estadual n\u00ba 15.175/2012; c) na Lei Complementar Estadual n\u00ba 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es; d) no Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018 e suas altera\u00e7\u00f5es; e) na Lei Estadual n\u00ba 18.430/2023 (Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias para o ano de 2024); f) no Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 07/2023.  OBJETO: Constitui objeto do presente Termo de Colabora\u00e7\u00e3o a execu\u00e7\u00e3o do Projeto Implanta\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os da prote\u00e7\u00e3o social especial de alta complexidade em 01 (uma) unidade de abrigo institucional regionalizado para crian\u00e7as e adolescentes, com sede no munic\u00edpio de Baturit\u00e9, executado conforme Plano de Trabalho devidamente aprovado e assinado, que passa a fazer parte integrante deste instrumento independente de transcri\u00e7\u00e3o. VALOR E DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  A Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, por for\u00e7a deste Termo de Colabora\u00e7\u00e3o, transferir\u00e1 \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil recursos financeiros no valor total de R$ 2.100.000,00 (dois milh\u00f5es e cem mil reais), conforme estabelecido no Cronograma de Desembolso constante do Plano de Trabalho, que correr\u00e3o por conta da(s) seguinte(s) classifica\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 47200002.08.243.122.11704.07.335041.1.5009100000.0 47200002.08.243.122.11704.03.335041.1.5009100000.0 47200002.08.243.122.20859.03.335041.1.5009100000.0. CONTRAPARTIDA: N\u00e3o ser\u00e1 exigida contrapartida da organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil para esta Colabora\u00e7\u00e3o, por for\u00e7a da faculdade disposta no Art. 35, \u00a71\u00b0 da Lei Federal n\u00b0 13.019/2014. VIG\u00caNCIA:  O presente Termo de Colabora\u00e7\u00e3o ter\u00e1 vig\u00eancia iniciada na data de sua assinatura, expirando sua validade em 30 de abril de 2025, podendo ser alterada atrav\u00e9s de Termo Aditivo, por expressa manifesta\u00e7\u00e3o e anu\u00eancia das partes, devendo tal interesse ser apresentado com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias antes do termo inicialmente previsto. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 21 de Maio de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social e Monalice Ara\u00fajo Batista Fernandes - Instituto de Arte e Cidadania do Cear\u00e1 - IAC. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 27 de maio de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA",
        "LISTANEGRITO": [
            "TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba01/2024  IG N\u00ba1282154",
            " INSTITUTO DE ARTE E CIDADANIA DO CEAR\u00c1 - IAC",
            "execu\u00e7\u00e3o do Projeto Implanta\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os da prote\u00e7\u00e3o social especial de alta complexidade em 01 (uma) unidade de abrigo institucional regionalizado"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba04/2024 IG N\u00ba1318344O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede na Rua Soriano Albuquerque, 230 - Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60130-160, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sandro Camilo Carvalho e a AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO E SOCIAL - ADES, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 04.772.982/0001-90, com sede na Rua Carlos Barbosa, 150 \u2013 Papicu, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60.175- 355, doravante denominada ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL, neste ato representada por sua Presidente, Maria Walhirtes Frota de Albuquerque, resolvem firmar o presente Termo de Colabora\u00e7\u00e3o, de acordo com o Processo n\u00ba 47001.006109/2024-90. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: O presente instrumento fundamenta-se, al\u00e9m da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000 e da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual: a) na Lei Federal n\u00ba 13.019/2014 e suas altera\u00e7\u00f5es; b) na Lei Estadual n\u00ba 15.175/2012; c) na Lei Complementar Estadual n\u00ba 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es; d) no Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018 e suas altera\u00e7\u00f5es; e) na Lei Estadual n\u00ba 18.430/2023 (Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias para o ano de 2024); f) no Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 15/2023. OBJETO: Constitui objeto do presente Termo de Cola-bora\u00e7\u00e3o a execu\u00e7\u00e3o do Projeto Acompanhamento, assessoramento e monitoramento da execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es continuadas, na gest\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de Programas Estaduais e Federais executados no Estado do Cear\u00e1, no \u00e2mbito da Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica \u2013 PSB, executado conforme Plano de Trabalho devidamente aprovado e assinado, que passa a fazer parte integrante deste instrumento independente de transcri\u00e7\u00e3o. VALOR E DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, por for\u00e7a deste Termo de Colabora\u00e7\u00e3o, transferir\u00e1 \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil recursos financeiros no valor total de R$ 3.392.518,00 (tr\u00eas milh\u00f5es trezentos e noventa e dois mil quinhentos e dezoito reais), conforme estabelecido no Cronograma de Desembolso constante do Plano de Trabalho, que correr\u00e3o por conta da(s) seguinte(s) classifica\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 47200002.08.243.123.11130.03.335041.1.7619100000.0 47200002.08.243.123.11130.03.335041.2.7619100000.0 47200002.08.243.123.21179.03.335041.1.6609200000.1 47200002.08.244.123.11146.03.335041.1.5009100000.0 47200002.08.244.123.11161.03.335041.1.5009100000.0 47200002.08.244.123.20888.03.335041.1.6609200000.1 47200002.08.244.123.20891.03.335041.1.5009100000.0. CONTRAPARTIDA: N\u00e3o ser\u00e1 exigida contrapartida da organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil para esta Colabora\u00e7\u00e3o, por for\u00e7a da faculdade disposta no Art. 35, \u00a71\u00b0 da Lei Federal n\u00b0 13.019/2014. VIG\u00caNCIA: O presente Termo de Colabora\u00e7\u00e3o ter\u00e1 vig\u00eancia iniciada na data de sua assinatura, expirando sua validade em 31 de dezembro de 2024, podendo ser alterada atrav\u00e9s de Termo Aditivo, por expressa manifesta\u00e7\u00e3o e anu\u00eancia das partes, devendo tal interesse ser apresentado com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias antes do termo inicialmente previsto. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 16 de Maio de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social e Maria Walhirtes Frota de Albuquerque - Ag\u00eancia de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Social - ADES. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 23 de maio de 2024.Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Ribeiro MaiaASSESSORIA JUR\u00cdDICA",
        "LISTANEGRITO": [
            "TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba04/2024 IG N\u00ba1318344",
            "AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO E SOCIAL - ADES",
            " execu\u00e7\u00e3o do Projeto Acompanhamento, assessoramento e monitoramento da execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es continuadas"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "TERMO DE FOMENTO N\u00ba07/2024 IG N\u00ba1318411O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede na Rua Soriano Albuquerque, 230 - Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60130-160, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sandro Camilo Carvalho e a ASSOCIA\u00c7\u00c3O CASA DE AFONSO E MARIA, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 12.859.165/0001-00, com sede na Rua dos Estafetas, 10 \u2013 Vicente Pinz\u00f3n, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60.182-105, doravante denominada ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL, neste ato representado por seu Presidente, Maria Ad\u00e9lia Nunes da Rocha, resolvem firmar o presente Termo de Fomento, de acordo com o Processo n\u00ba 06317415/2023. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: O presente instrumento fundamenta-se, al\u00e9m da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000 e da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual: a) na Lei Federal n\u00ba 13.019/2014 e suas altera\u00e7\u00f5es; b) na Lei Estadual n\u00ba 15.175/2012; c) na Lei Complementar Estadual n\u00ba 119/2012 e suas alte-ra\u00e7\u00f5es; d) no Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018 e suas altera\u00e7\u00f5es; e) na Lei Estadual n\u00ba 18.430/2023 (Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias para o ano de 2024); f) no Ato Declarat\u00f3rio de Inexigibilidade de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 23/2023. OBJETO : Constitui objeto do presente Termo de Fomento a execu\u00e7\u00e3o do Projeto \u201cO Mote \u00e9 paz e cidadania\u201d, credenciado e executado conforme Plano de Trabalho devidamente aprovado e assinado, que passa a fazer parte integrante deste instrumento independente de transcri\u00e7\u00e3o. VALOR E DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, por for\u00e7a deste Termo de Fomento, transferir\u00e1 \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil recursos financeiros no valor total de R$ 14.527,02, (quatorze mil quinhentos e vinte e sete reais e dois centavos), conforme estabelecido no Cronograma de Desembolso constante do Plano de Trabalho, que correr\u00e3o por conta da(s) seguinte(s) classifica\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 47200001.08.243.122.11142.03.335041.2.6699200000.1. CONTRAPARTIDA: N\u00e3o ser\u00e1 exigida contrapartida da orga-niza\u00e7\u00e3o da sociedade civil para este Fomento, por for\u00e7a da faculdade disposta no Art. 35, \u00a71\u00b0 da Lei Federal n\u00b0 13.019/2014. VIG\u00caNCIA: O presente Termo de Fomento ter\u00e1 vig\u00eancia iniciada na data de sua assinatura, expirando sua validade em 30 de setembro de 2024, podendo ser alterada atrav\u00e9s de Termo Aditivo, por expressa manifesta\u00e7\u00e3o e anu\u00eancia das partes, devendo tal interesse ser apresentado com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias antes do termo inicialmente previsto. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza/CE, 13 de Maio de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna - SPS e Maria Ad\u00e9lia Nunes da Rocha - Associa\u00e7\u00e3o Casa de Afonso e Maria. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 24 de maio de 2024.Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Ribeiro MaiaASSESSORIA JUR\u00cdDICA",
        "LISTANEGRITO": [
            "TERMO DE FOMENTO N\u00ba07/2024 IG N\u00ba1318411",
            "ASSOCIA\u00c7\u00c3O CASA DE AFONSO E MARIA",
            " execu\u00e7\u00e3o do Projeto \u201cO Mote \u00e9 paz e cidadania\u201d"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 02\u00ba ADITIVO AOS CONTRATOS DE TRABALHO POR PRAZO DETERMINADOS - SOCIOEDUCADORESADMITENTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO \u2013 SEAS, \u00f3rg\u00e3o integrante da admi-nistra\u00e7\u00e3o direta do Governo do Estado do Cear\u00e1, inscrito no CNPJ n\u00ba 25.150.364/0001-89, localizado na Avenida Oliveira Paiva, n\u00ba 941, Bloco A, Bairro Cidade dos Funcion\u00e1rios, Fortaleza/CE, CEP 60.822-130. Os ADMITIDOS constam da rela\u00e7\u00e3o anexa. OBJETO: A presente prorroga\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os dos admitidos destina-se \u00e0 execu\u00e7\u00e3o das atividades de socioeducador necess\u00e1rias \u00e0 viabiliza\u00e7\u00e3o da implanta\u00e7\u00e3o de um novo modelo de gest\u00e3o nos Centros Socioeducativos do Estado do Cear\u00e1, que promova resultados mais efetivos e adequados \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o do Sistema Nacional de Atendimento Socioeducativo (SINASE). FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Complementar Estadual n\u00ba 169, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 28 de dezembro de 2016; Lei Complementar Estadual n\u00ba 163, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 05 de julho de 2016, alterada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 169; Lei Complementar Estadual n\u00ba 228, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 17 de dezembro de 2020; e Constitui\u00e7\u00e3o Estadual. FORO: Comarca de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1. PRAZO DE VIG\u00caNCIA: A prorroga\u00e7\u00e3o \u00e9 por prazo determinado, de 12 meses, a iniciar-se a partir do dia 02 de maio de 2024. ORIGEM DOS RECURSOS: Correr\u00e1 \u00e0 conta do or\u00e7amento pr\u00f3prio da Superintend\u00eancia do Sistema Estadual de Atendimento Socioeducativo (SEAS). DATA DA ASSINATURA: 02 de maio de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: ROBERTO BASSAN PEIXOTO \u2013 SUPERINTENDENTE DA SEAS E OS ADMITIDOS CONSTANTES DA RELA\u00c7\u00c3O ANEXA. Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTEANEXO DADOS DOS ADMITIDOS CONFORME CATEGORIA FUNCIONAL, NOS TERMOS DA LEI COMPLEMENTAR ESTADUAL N\u00ba163/2016, ALTE-RADA PELA LEI COMPLEMENTAR ESTADUAL N\u00ba169/2016 E LEI COMPLEMENTAR N\u00ba228/20202\u00ba ADITIVO AO CONTRATO - SOCIOEDUCADOR - FORTALEZANOMECPFFUN\u00c7\u00c3OPER\u00cdODO DA PRORROGA\u00c7\u00c3OADRIANO FERREIRA DE SOUSA 672.056.233-91 Socioeducador-Masculino02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 ALCIR SANTANA DA COSTA 359.885.333-53 Socioeducador-Masculino02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 ALEXANDRE ANDRE MOREIRA RODRIGUES 069.190.833-88 Socioeducador-Masculino02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 ALEXANDRE FRANCA FONTOURA 770.584.873-87 Socioeducador-Masculino02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 ALLAN DIEGO MAGALHAES ALVES 063.154.873-43 Socioeducador-Masculino02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 ALUISIO KENNEDY DE SOUSA 232.026.883-91 Socioeducador-Masculino02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 ANDRE VICTOR LIVIO SILVEIRA REIS 613.394.823-04 Socioeducador-Masculino02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 ANTHONY THYAGO ARAUJO DO NASCIMENTO 000.435.573-33 Socioeducador-Masculino02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 ARNOLDO DE ALMEIDA SILVA 734.544.353-15 Socioeducador-Masculino02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 ARTUR SHELDON MENDES PINHEIRO 046.687.023-07 Socioeducador-Masculino02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 ATAIDE CARNEIRO DA SILVA 560.855.243-15 Socioeducador-Masculino02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 BRAITNER RILMAR SANTOS COSTA 048.266.543-24 Socioeducador-Masculino02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 BRENO DA PAZ SILVA 038.889.873-93 Socioeducador-Masculino02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 BRENO HARLLEY PEDROSA DE ANDRADE 042.333.133-74 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 CARLOS ALBERTO DE PAULA 266.440.703-10 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 CARLOS ALBERTO FARIAS TIMBO 431.494.723-34 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 CARLOS ALBERTO PINHEIRO DA SILVA FILHO 048.906.853-75 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 CARLOS SERGIO PINHEIRO DA COSTA 318.670.303-49 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 CLAUDIO HENRIQUE DIAS PEREIRA 668.147.073-49 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 CLAUDIO VENANCIO TAVARES 775.598.003-00 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 DANIARLEY GOMES PEREIRA 059.378.423-59 Socioeducador-Masculino02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 DANIEL SILVESTRE FERREIRA 069.129.843-20 Socioeducador-Masculino02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 DANILO PEREIRA ALFERES 021.135.063-00 Socioeducador-Masculino02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 DANILO SILVERIO BEZERRA LEITE 018.332.623-79 Socioeducador-Masculino02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 DANYEL PALACIO CALADO 008.838.213-38 Socioeducador-Masculino02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 DAVI OLIVEIRA GAMA DA COSTA 049.506.503-00 Socioeducador-Masculino02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 DENIS RODRIGUES DA SILVA 408.462.613-91 Socioeducador-Masculino02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 EDMILSON RODRIGUES DE SOUZA 507.561.503-10 Socioeducador-Masculino02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 ELANO COSTA MOTA 785.350.003-30 Socioeducador-Masculino02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 ELY ROGER NASCIMENTO DA CRUZ 007.497.573-02 Socioeducador-Masculino02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 ERASMO DE SOUSA LIMA JUNIOR 017.840.253-21 Socioeducador-Masculino02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 ERIK MENDONCA DE ASSUNCAO 007.438.183-00 Socioeducador-Masculino02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 EVERTON FLAVIO SILVA PONTE 930.945.073-87 Socioeducador-Masculino02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 EYMARD MARTINS DAMASCENO FILHO 659.283.003-44 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 FABIANO ALBANO DE SOUZA JUNIOR 641.647.303-82 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 FABIO LUIZ BRAGA 752.454.853-20 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 FABIO SA SIQUEIRA 063.078.943-69 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 FELIPE BENICIO SILVA ANDRADE 051.547.043-04 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 FELIPE RODRIGUES AGUIAR 038.650.543-82 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 FRANCISCO ANTONIO SAMPAIO SOUSA 735.561.903-97 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 FRANCISCO EVALDO SAMPAIO DO NASCIMENTO 801.760.623-00 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 FRANCISCO FABIO FREITAS DE SOUZA 856.156.843-72 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 FRANCISCO HENRIQUE DA SILVA PIMENTEL 882.934.593-87 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 FRANCISCO JOSE MENDES DA SILVA VIEIRA 710.459.883-91 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 FRANCISCO JUSCILANO BENIGNO SOUZA 659.485.643-04 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 FRANCISCO RANULFO FREITAS MARTINS 480.078.623-15 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 FRANCISCO SILVA DOS ANJOS 798.288.093-20 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 FRANCISCO THIAGO PEREIRA ROCHA 035.027.313-81 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 FRANCISCO VALTEMIO MAGALHAES FILHO 686.110.723-91 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 FRANCISCO WAGNER FREITAS MATOS 005.000.283-03 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 FRANCISCO WILLIAM VIANA ALVES 041.749.313-48 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 GABRIEL LUCAS PORTACIO DE QUEIROZ 057.192.373-99 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 GEORGE HENRIQUE BEZERRA ALVES 050.225.883-74 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 GILBERTO AGOSTINHO DA SILVA 732.861.093-04 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 GILEADE DA SILVA LIMA 048.398.663-17 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 GUILHERME SOUZA BARRETO 032.996.483-65 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 HEDLEY MARIANO ALMEIDA DE OLIVEIRA 046.179.863-83 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 HERCULES MARTINS SILVA 025.320.523-92 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 ISAC BRAGA DE SALES 605.926.083-79 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 ISRAEL REGIS BARRETO MARTINS 020.036.413-86 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 ITALO YSALO FERREIRA AZEVEDO 025.569.763-57 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 IULIX BENTO MATOS 756.519.633-91 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 JAILSON TAVARES FREITAS LIMA 002.413.083-48 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 JARBSON DA SILVA COSTA 035.186.353-28 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 JASOBEAN SOUZA DE ARAUJO 021.029.743-32 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 JESSE DA GUIA MOREIRA966.262.323-04Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 NOMECPFFUN\u00c7\u00c3OPER\u00cdODO DA PRORROGA\u00c7\u00c3OJOAO MARCUS BESERRA ALMEIDA 044.174.893-78 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 JONAS RODRIGUES DE MOURA 438.511.183-91 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 JONES NEVES MARQUES 627.587.563-15 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 JORGE LUIZ NOBRE MOTA 223.247.393-72 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 JOSE AURI TEIXEIRA DE SOUSA 851.021.303-82 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 JOSE DE ARIMATEIA DE FREITAS COSTA 014.412.183-27 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 JOSE FLAVIO SOUSA MARQUES 615.235.423-49 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 JOSE LUIZ FERREIRA 424.781.273-34 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 JOSE WELLINGTON ALMEIDA DE LIMA 020.306.373-27 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 JUAREZ ARAUJO NETO 265.980.433-87 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 JULIO CESAR AUGUSTO MAIA FILHO 035.862.333-29 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 LAELTON LIRA DE SOUSA 604.503.053-25 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 LEONARDO DAVI COSTA AGUIAR 038.467.063-61 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 LEVI DA SILVA DUARTE 002.312.203-08 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 LINDEMBERG CRUZ DA COSTA 676.961.123-68 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 LINDONGILSON DO CARMO PESSOA 754.785.793-00 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 LORIS HERBERT SABOIA FIGUEIREDO 393.416.073-53 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 LUCAS MOURA LIMA 610.505.253-70 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 LUCAS ROMUALDO DA SILVA 047.530.953-71 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 MARCELO DA SILVA DOMINGOS 001.602.003-00 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 MARCELO DOS SANTOS DO NASCIMENTO 067.492.713-32 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 MARCOS ALAN MASCARENHAS DE SOUSA 891.986.893-04 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 MARCOS ANTONIO DA SILVA ESTEVAM 854.383.673-53 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 MARCOS ANTONIO FEITOSA GOMES 702.673.753-87 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 MARCOS AUGUSTO DA SILVA 765.758.023-20 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 MARDEN FREIRE VIANA 792.568.133-00 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 MARIO ANTONIO LIMA CARDOSO 026.227.243-14 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 MATHEUS VINICIUS SILVA BRITO 615.300.413-09 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 MAURO GEOVANE DE LIMA CARNEIRO 649.348.103-15 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 MIGUEL ANGELO CABRAL E SILVA 967.229.593-68 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 NINO RAFAEL DA SILVA COSTA 059.178.663-09 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 PAULO ROBERTO GOMES DE SOUZA 012.930.983-45 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 PEDRO HENRIQUE RIBEIRO SILVA 036.199.043-08 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 RAIMUNDO CAVALCANTE DA ROCHA 389.658.443-04 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 RAIMUNDO VIEIRA DE ARAUJO 418.796.273-53 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 REINALDO SALES GONCALVES 075.721.596-30 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 ROBERTO CARLOS FARIAS 393.382.903-87 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 ROBERTO MENDES DA ROCHA NETO 039.202.873-55 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 ROBERTO SILVEIRA SILVA 009.762.233-84 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 ROBSON LIMA FERREIRA 668.421.403-82 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 SAMUEL SOUSA DE PAULO 043.250.353-62 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 SERGIO ALVES DA SILVA 712.375.693-20 Socioeducador Feminino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 SERGIO CASIMIRO DA SILVA 715.812.783-49 Socioeducador Feminino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 TANCREDO JUNIOR MENEZES SOUZA 230.847.743-15 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 UMBERTO DE OLIVEIRA HOLANDA 136.315.003-00 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 VALCIMAR MESQUITA DOS SANTOS JUNIOR 523.454.672-15 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 VICTOR FEITOSA DINIZ 047.154.483-35 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 VINICIUS RIBEIRO LIMA 056.500.783-19 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 VITOR DE FREITAS ALVES BARBOSA 052.759.023-10 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 WANDERSON SILVA SALES 027.123.173-43 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 WEBERTON LIMA DE MATOS 720.628.273-34 Socioeducador Masculino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 FEMININOAGNES PEREIRA PIO 037.962.153-35 Socioeducador-Feminino02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 ALINE FURTADO DE ARAUJO 040.418.733-12 Socioeducador-Feminino02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 ANDRESSA SOARES DE LIMA 068.723.273-24 Socioeducador-Feminino02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 DAYANE KELE MENDES DA SILVA 008.367.463-25 Socioeducador-Feminino02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 INGRID ALACOC SANTOS SOUSA 039.418.803-90 Socioeducador Feminino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 IZABELLE GONCALVES DE SOUSA 030.308.933-40 Socioeducador Feminino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 LEIDE LAURA FERREIRA LIMA 032.863.513-85 Socioeducador Feminino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 LISLEY ROCHA PAIXAO 017.735.583-23 Socioeducador Feminino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 LUANA CAMURCA SOUZA 040.968.393-02 Socioeducador Feminino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 MARLI FERREIRA FACANHA 382.849.443-91 Socioeducador Feminino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 RAQUEL PADILHA AFONSO 012.701.131-51 Socioeducador Feminino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 RENATA RIBEIRO 627.502.913-72 Socioeducador Feminino 02/05/2024 at\u00e9 01/05/2025 ",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DO 02\u00ba ADITIVO AOS CONTRATOS DE TRABALHO POR PRAZO DETERMINADOS - SOCIOEDUCADORES",
            "ADMITIDOS",
            "execu\u00e7\u00e3o das atividades de socioeducador necess\u00e1rias \u00e0 viabiliza\u00e7\u00e3o da implanta\u00e7\u00e3o de um novo modelo de gest\u00e3o nos Centros Socioeducativos do Estado do Cear\u00e1",
            "NOMECPFFUN\u00c7\u00c3OPER\u00cdODO DA PRORROGA\u00c7\u00c3O",
            "NOMECPFFUN\u00c7\u00c3OPER\u00cdODO DA PRORROGA\u00c7\u00c3O",
            "FEMININO"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "COMPANHIA DA GEST\u00c3O DE RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 015/2024/COGERHCONTRATANTE: COMPANHIA DE GEST\u00c3O DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS \u2013 COGERH; ENDERE\u00c7O: RUA ADUALDO BATISTA, N\u00ba 1550; BAIRRO: PARQUE IRACEMA; CEP.: 60.824-140; FORTALEZA-CE. CONTRATADA: SET - SERVICOS ESPECIALIZADOS EM TELEINFORM\u00c1TICA LTDA; RUA MONSENHOR OT\u00c1VIO DE CASTRO, N\u00ba 435, SALA 01; BAIRRO: F\u00c1TIMA; CEP.: 60.050-150; FORTALEZA-CE. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de telefonia VoIP (PABX Cloud) na nuvem para atender as necessidades desta Companhia na Sede e Ger\u00eancias Regionais, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste contrato e no Termo de Refer\u00eancia da Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Contrato tem como fundamento a Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/09857, o Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 20240029, o Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da Cogerh \u2013 2022, arts. 13 e 19, a Lei n\u00ba 13.303/2016, art. 29, II, o Decreto Estadual n\u00ba 35.341/2023, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto, bem como o Termo de Refer\u00eancia, a proposta do contratado e eventuais anexos dos respectivos docu-mentos e tudo mais o que consta no Processo NUP 29012.003647/2024-11, parte integrante deste Instrumento, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. FORO: Fortaleza-CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 de 180 (cento e oitenta) dias (ou at\u00e9 a finaliza\u00e7\u00e3o do processo licitat\u00f3rio em andamento protocolizada sob o n\u00ba NUP 29012.005205/2023-29), contado a partir de sua celebra\u00e7\u00e3o. O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 180 (cento e oitenta) dias (ou at\u00e9 a finaliza\u00e7\u00e3o do processo licitat\u00f3rio em andamento protocolizada sob o n\u00ba NUP 29012.005205/2023-29), contado a partir do recebimento da ordem de servi\u00e7o ou instrumento equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 30.949,00 (trinta mil, novecentos e quarenta e nove reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMEN-T\u00c1RIA: Fonte 701 \u2013 Recursos Diretamente Arrecadados. DATA DA ASSINATURA: 20/05/2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Yuri Castro de Oliveira, Jo\u00e3o Ricardo Filgueiras Rios / CONTRATANTE; Davi de Carvalho Bentes , Richardson Garcia Lucena / CONTRATADA. Carlos Augusto Goes MotaASSESSOR JUR\u00cdDICO, EM EXERC\u00cdCIOPublique-se. Registre-se. Cumpra-se.",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 015/2024/COGERH",
            "SET - SERVICOS ESPECIALIZADOS EM TELEINFORM\u00c1TICA LTDA",
            "presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de telefonia VoIP (PABX Cloud) na nuvem"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "A SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00b0 24001.001584/2024-74, RESOLVE EXONERAR, do cargo, a pedido, nos termos do art. 63, Inciso I, da lei n/ 9.826, de 14 de maio de 1974, o(a) servidor(a) TICIANE FREIRE PINHEIRO DANTAS FRAGA, matr\u00edcula 30018281, ocupante do cargo de Enfermeiro (Grupo Ocupacional Servi\u00e7o Especializado em Sa\u00fade \u2013 SES), lotado(a) no Hospital Geral de Fortaleza / HGF, a partir de 10 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 24 de maio de 2024.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXONERAR",
            "TICIANE FREIRE PINHEIRO DANTAS FRAGA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba160//2024 O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso, no 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Finan-ceiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso I, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, RESOLVE: Aplicar a san\u00e7\u00e3o de ADVERT\u00caNCIA \u00e0 empresa T S COMERCIAL DE MEDICAMENTOS E REPRESENTA\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.077.211/0001-34, estabelecida na Rua Manuel Arruda, n\u00ba 90, Bairro: Messejana, CEP: 60.842-090, Fortaleza-CE, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada no Processo NUP 24001.043284/2023-81, quanto ao fornecimento do medicamento especificado na Nota de Empenho 2023NE003218, emitida em 09 de outubro de 2023, oriunda da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 18364/2022, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 1525/2022, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 02 de fevereiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00ba160//2024 ",
            " Aplicar a san\u00e7\u00e3o de ADVERT\u00caNCIA",
            "T S COMERCIAL DE MEDICAMENTOS E REPRESENTA\u00c7\u00c3O LTDA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba826/2024 O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso, n\u00ba 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Finan-ceiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, e na al\u00ednea \u201ca\u201d da Subcl\u00e1usula 14.1.1 do Contrato n\u00ba 14/2023, RESOLVE: aplicar a san\u00e7\u00e3o de MULTA, no valor de : R$ 120,71 (cento e vinte reais e setenta e um centavos), \u00e0 empresa RGN INSTRUMENTOS E EQUIPAMENTOS M\u00c9DICO LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 22.654.814/0001-82, Rua Pascoal Bevilacqua, N\u00ba 3885, Bairro: Jardim Alto Rio Preto, CEP: 15.020-280, S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto/SP, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada nos autos do Processo NUP 24001.043448/2023-71, quanto ao fornecimento dos Instrumentais Cir\u00fargicos especificados na Nota de Empenho 2023NE016981, emitida em 06 de setembro de 2023, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 26 de abril de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00ba826/2024 ",
            "aplicar a san\u00e7\u00e3o de MULTA",
            "RGN INSTRUMENTOS E EQUIPAMENTOS M\u00c9DICO LTDA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba901/2024 O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso, no 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Finan-ceiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, e na Subcl\u00e1usula 8.1.1, al\u00ednea \u201cd\u201d, do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20190044, RESOLVE: aplicar a san\u00e7\u00e3o de MULTA, no valor de R$ 68,40 (sessenta e oito reais e quarenta centavos), \u00e0 empresa ANDRE V S MORAIS, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 27.487.710/0001-44, estabelecida na Rua A, n\u00ba 200, APT 104, BL 39 (Conjunto Residencial Marcos Freire), Bairro: Mondubim, CEP: 60.762-591, Fortaleza - CE, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada no Processo NUP 24001.004141/2023-54, quanto ao fornecimento do material especificado na Nota de Empenho 47793/2021, oriunda da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 2021/07210, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 10 de maio de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00ba901/2024 ",
            "aplicar a san\u00e7\u00e3o de MULTA",
            "ANDRE V S MORAIS"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba975/2024.DESIGNA DE FORMA INTERINA O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO PARA A FUN\u00c7\u00c3O DE SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA.A SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, o art. 17, inciso XI, da Lei Federal n\u00ba 8.080/1990, o art. 50, inciso XIV, da Lei Estadual n\u00ba 16.710/2018, bem como o Decreto Estadual n\u00ba 35.599/2023 e CONSIDERANDO que a legisla\u00e7\u00e3o estadual permite que a Secret\u00e1ria da Sa\u00fade, por meio de Portaria, designe um dos Secret\u00e1rios Executivos para exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es quando outro estiver afastado, ausente ou impedido, \u00e0 luz do que se evidencia da leitura do art. 51, \u00a73\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 16.710/2018, RESOLVE:Art. 1\u00ba Designar o Sr. LUIZ OT\u00c1VIO SOBREIRA ROCHA FILHO, CPF n\u00ba 393.438.123-53, Secret\u00e1rio Executivo Administrativo Financeiro, para responder pela fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, a partir do dia 16 de maio de 2024, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o.Art. 2\u00ba Com a superveni\u00eancia do t\u00e9rmino da designa\u00e7\u00e3o assumida interinamente pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo Financeiro, cessa de imediato a fun\u00e7\u00e3o acumulada, passando ent\u00e3o, a gerir apenas a pasta da Secretaria Executiva Administrativa Financeira. Art. 3\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura, com efeitos administrativos referentes \u00e0s fun\u00e7\u00f5es designadas, a partir de 16 de maio de 2024.SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 24 de maio de 2024.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00ba975/2024.DESIGNA DE FORMA INTERINA O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO PARA A FUN\u00c7\u00c3O DE SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "APOSTILAMENTO N\u00ba105/2024 AO CONTRATO N\u00ba973/2023O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representado pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, inscrito no RG. 8907002027028 SSP CE e no CPF n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, tendo em vista os elementos contidos no Processo NUP 24001.015978/2024-18, resolve com fundamento no art. 65, inciso I, c/c \u00a7 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, resolve fazer apostilamento ao Contrato n\u00ba973/2023, firmado com a empresa SAFE SUPORTE A VIDA E COM\u00c9RCIO INTERNACIONAL LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 08.675.394/0001-90, para nele alterar a dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme documento, em anexo \u00e0 fl. 037 dos autos do processo:DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA24200014.10.302.171.10893.03.449052.2.634.3220059.1.4.01Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas no Contrato mencionado, devendo este apostilamento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Cear\u00e1.Fortaleza/CE, 06 de maio de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO",
        "LISTANEGRITO": [
            "APOSTILAMENTO N\u00ba105/2024 AO CONTRATO N\u00ba973/2023",
            "apostilamento ao Contrato n\u00ba973/2023",
            "SAFE SUPORTE A VIDA E COM\u00c9RCIO INTERNACIONAL LTDA",
            "DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3OO Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso n\u00ba 600, Bloco \u201cC\u201d, Praia de Iracema, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, considerando os autos do processo NUP 24001.036069/2023-24, notifica a empresa SELLMED PRODUTOS M\u00c9DICOS E HOSPITALARES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 37.438.274/0001-77, estabelecida na Avenida Caxang\u00e1, n\u00ba 205, Sala 201, Bairro: Madalena, CEP: 50.720-000, Recife \u2013 PE, para tomar conhecimento da aplica\u00e7\u00e3o da penalidade de multa no valor de R$: 350,80 (trezentos e cinquenta reais e oitenta centavos), nos termos do art. 87, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, bem como da Subcl\u00e1usula 8.1.1, al\u00ednea \u201cb\u201d, do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230365, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 214/2024, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 08 de mar\u00e7o de 2024, em virtude do inadimplemento na entrega do material hospitalar objeto da Nota de Empenho n\u00ba 2023NE003213, emitida em 22/09/2023. Concede-se o prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o do edital, para o pagamento da multa, bem como para eventual interposi\u00e7\u00e3o de recurso, nos termos do art. 109, I, \u201cf\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Informamos, ainda, que os autos do processo administrativo se encontram \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da interessada no endere\u00e7o supra, onde poder\u00e1 obter c\u00f3pia. Fortaleza/CE, 24 de maio de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO",
        "LISTANEGRITO": [
            "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O",
            "notifica",
            "SELLMED PRODUTOS M\u00c9DICOS E HOSPITALARES LTDA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3OO Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso n\u00ba 600, Bloco \u201cC\u201d, Praia de Iracema, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, considerando os autos do processo NUP 24001.010736/2024-20, notifica a empresa SYS4WEB BRASIL DESENVOLVIMENTO DE SOFTWARE LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 12.349.666/0001-39, estabelecida na Rua: Paulo Salvador, n\u00ba 572, Sala 03, Piso Superior, Bairro: Jardim Torrezan, CEP: 13.440-086, Saltinho \u2013 SP , para fazer o recolhimento do equipamento CRU Eus\u00e9bio, objeto do Contrato n\u00ba 865/2023, no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o do edital, bem como fornecer IMEDIATAMENTE o hist\u00f3rico de informa\u00e7\u00f5es registradas durante o per\u00edodo contratual para o SAMU 192 CEAR\u00c1, conforme previsto no item 11.21 do referido contrato. Outrossim, caso n\u00e3o seja regularizada a situa\u00e7\u00e3o, fica desde j\u00e1, ciente sobre a possibilidade de aplica\u00e7\u00e3o de penalidades previstas na Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e no instrumento respectivo. Informamos, ainda, que os autos do processo administrativo se encontram \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Notificada no endere\u00e7o supra, onde obter\u00e1 c\u00f3pia. Fortaleza/CE, 24 de maio de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO",
        "LISTANEGRITO": [
            "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O",
            "notifica",
            "SYS4WEB BRASIL DESENVOLVIMENTO DE SOFTWARE LTDA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 362/2024NUP 24001.011493/2024-47CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SESA; CONTRATADA: CM HOSPI-TALAR S.A. (MAFRA HOSPITALAR); OBJETO: A aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos, para cumprimento de ordem judicial em desfavor do Estado do Cear\u00e1, por um per\u00edodo de 180 (cento e oitenta) dias, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 33/2024; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 33/2024 e seus anexos, fundamentado no art. 75, inciso VIII, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021 com suas altera\u00e7\u00f5es, os preceitos do direito p\u00fablico, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 180 (cento e oitenta) dias, contado a partir de sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 280.984,16 (duzentos e oitenta mil, novecentos e oitenta e quatro reais e dezesseis centavos); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200744.10.302.171.20586.03. 339032.1.500.9100000.0.3.01; DATA DA ASSINATURA: 17/05/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: LUIZ OT\u00c1VIO SOBREIRA ROCHA FILHO e LORRAYNE MERHY ZANCANELLA ARIEDE.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 362/2024NUP 24001.011493/2024-47",
            "CM HOSPI-TALAR S.A",
            " (MAFRA HOSPITALAR)",
            "aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 363/2024NUP 24001.011493/2024-47CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SESA; CONTRATADA: PTC FARMA-C\u00caUTICA DO BRASIL LTDA.; OBJETO: A aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos, para cumprimento de ordem judicial em desfavor do Estado do Cear\u00e1, por um per\u00edodo de 180 (cento e oitenta) dias, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 33/2024; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 33/2024 e seus anexos, fundamentado no art. 75, inciso VIII, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021 com suas altera\u00e7\u00f5es, os preceitos do direito p\u00fablico, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 180 (cento e oitenta) dias, contado a partir de sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 5.488.596,54 (cinco milh\u00f5es, quatrocentos e oitenta e oito mil, quinhentos e noventa e seis reais e cinquenta e quatro centavos); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200744.10.302.171.20586.03. 339032.1.500.9100000.0.3.01; DATA DA ASSINATURA: 17/05/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: LUIZ OT\u00c1VIO SOBREIRA ROCHA FILHO e ANDERSON LUIZ MACHADO FREITAS.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 363/2024NUP 24001.011493/2024-47",
            "PTC FARMA-C\u00caUTICA DO BRASIL LTDA",
            " aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 454/2024PROCESSO N\u00ba24001.026562/2024-17CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL DE MESSEJANA DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES \u2013 SESA/HM; CONTRATADA: COOPERATIVA DE TRABALHO MULTIPROFISSIONAL DE SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1; OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de em horas/ano, nas \u00c1reas de NUTRICIONISTA, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 519.796,00 (quinhentos e dezenove mil e setecentos e noventa e seis reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200214.10.302.171.20578.03.339034.1.500.9100000.0.3.01 DATA: 21/05/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: CARLOS AUGUSTO LIMA GOMES DOS SANTOS E ANTONIA CARLA ALVES LIMA CANDIDO.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 454/2024PROCESSO N\u00ba24001.026562/2024-17",
            "COOPERATIVA DE TRABALHO MULTIPROFISSIONAL DE SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
            "Aquisi\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de em horas/ano, nas \u00c1reas de NUTRICIONISTA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO NUP 24001.028939/2024-72\u00c1 SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O NORTE \u2013 SRNORTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba 9.809/1973, a fim de atender as necessidades da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 74.031.865/0001-54, com sede na Avenida Almirante Barroso n\u00ba 600, bairro: Praia de Iracema, Fortaleza Ce, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ 623,18:- ( SEISCENTOS E VINTE E TR\u00caS REAIS E DEZOITO CENTAVOS ) referente ao m\u00eas de ABRIL/2024, junto a empresa: SAAE DE SOBRAL, inscrito no CNPJ n\u00ba 07.817.778/0001-37, cujo objeto \u00e9 fornecimento de \u00e1gua tratada e esgoto para o Pr\u00e9dio da SRNOR/SOBRAL.Monica Souza LimaSUPERINTEND\u00caNCIA DA REGI\u00c3O NORTE -SRNOR",
        "LISTANEGRITO": [
            "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO NUP 24001.028939/2024-72",
            "reconhecer a d\u00edvida",
            "SAAE DE SOBRAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba537/2024-DIFIN O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados no Departamento T\u00e9cnico Operacional - DTO, a viajarem para Alto Santo/CE, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de auxiliar no cumprimento de 18 (dezoito) Mandados de Busca e Apreens\u00e3o no Interior do Estado; conforme processo n\u00ba 10051.011919/2024-62, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 1\u00ba; caput do art. 4\u00ba; inciso II do \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba; art. 15; art. 16; classe II do Anexo I do Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 22 de maio de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba537/2024-DIFIN DE 22 DE MAIO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)ALEXANDRE FERRAZ PEREIRA Matr\u00edcula: 19840913DelegadoII29/04/2024 a 30/04/2024Fortaleza para Alto Santo1,5131,43197,14ALEX PINHEIRO LIMA Matr\u00edcula: 30092414Escriv\u00e3oII29/04/2024 a 30/04/2024Fortaleza para Alto Santo1,5131,43197,14JOAO PAULO CAVALCANTE TEIXEIRA Matr\u00edcula: 30123921InspetorII29/04/2024 a 30/04/2024Fortaleza para Alto Santo1,5131,43197,14TOTAL------591,42",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00ba537/2024-DIFIN ",
            "SERVIDORES",
            "viajarem",
            "NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)",
            "TOTAL------591,42"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba47/2024NUP 10051.008806/2023-07 O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01. 869.564/0001-28, com sede nesta capital, na Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil, localizada no CISP, situado na rua Professor Guilhon S/N, Bairro Aeroporto, Fortaleza/CE, CEP: 60415-330, reconhece expressamente que deve \u00e0 servidora VIVIANE MATHIESON TAVARES, Delegada de Pol\u00edcia Civil, Matr\u00edcula N\u00ba 3009851-X, o valor de R$1.468,85 (um mil, quatrocentos e sessenta e oito reais e oitenta e cinco centavos), referente \u00e0 diferen\u00e7a de gratifica\u00e7\u00e3o de representa\u00e7\u00e3o durante o per\u00edodo de 06/07/2023 a 31/08/2023, conforme processo supra. Compromete-se, portanto, a Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1 a pagar a d\u00edvida acima reconhecida sob as Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias que seguem abaixo, assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o: \u25cf 10100002.06.122.196.20868.15.319011.1.5009100000.0 - red. 24680; \u25cf 10100002.06.122.196.20868.15.319113.1.5009100000.0 - red. 13130; \u25cf 10100002.06.122.196.20869.15.319092.1.5009100000.0 - red. 5517. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 37 da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964; Arts. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973 e Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba n\u00ba 13/2023. Fortaleza/CE, 17 de abril de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAORDENADOR DE DESPESADELEGADO DE POL\u00cdCIA CIVIL",
        "LISTANEGRITO": [
            "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba47/2024NUP 10051.008806/2023-07 ",
            "reconhece expressamente que deve",
            "VIVIANE MATHIESON TAVARES"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, tendo em vista o que consta do processo sob n\u00ba 10070166/2021 (VIPROC), RESOLVE, com fundamento no art. 178, inc. III, e par\u00e1grafo \u00fanico, combinado com art. 198, inc. II, da Lei Estadual n.\u00ba 13.729, de 11 de janeiro de 2006, EXONERAR A PEDIDO, o militar estadual PAULO S\u00c9RGIO FERREIRA DA SILVA, matr\u00edcula funcional n.\u00ba 30652819, lotado na Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, do cargo de Soldado PM, a partir de 18 de outubro de 2021, por ter sido empossado no cargo de 1\u00ba Tenente da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 24 de maio de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSamuel El\u00e2nio De Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXONERAR",
            "PAULO S\u00c9RGIO FERREIRA DA SILVA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1318396/2024CONTRATANTE: A Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, situada na Avenida Aguanambi, 2280, Bairro de F\u00e1tima, CEP:60.415-390, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01.790.944/0001-72. CONTRATADA: Empresa CSF SERVI\u00c7OS DIGITAIS, com sede na Avenida dos Holandeses, 1 \u2013 Sala 9, Calhau, S\u00e3o Luis/MA, Contato: (98) 3301-2400, e-mail: vendas@csfdigital.com.br, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.953.969/0001-99. OBJETO: Servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de impressoras multifuncionais monocrom\u00e1ticas e policrom\u00e1ticas, incluindo equipamentos, instala\u00e7\u00e3o, suporte t\u00e9cnico, servi\u00e7o de digitaliza\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o on-site com fornecimento de insumos, consum\u00edveis e software de gest\u00e3o e bilhetagem e de gerenciamento e monitoramento de dados para a PMCE, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia e na Proposta da Contratada. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230025, na Lei Federal n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas Altera\u00e7\u00f5es, al\u00e9m das demais disposi\u00e7\u00f5es legais. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o em D.O.E. VALOR GLOBAL: R$ 408.240,00 (Quatrocentos e oito mil duzentos e quarenta reais) pagos em at\u00e9 30 (trinta) dias contados da data da apresenta\u00e7\u00e3o da nota fiscal/fatura devidamente atestada pelo gestor da contrata\u00e7\u00e3o. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: VIPROC 02593795; Pr\u00e9-Reserva: 1212714000; Funcional Program\u00e1tica: 10100003.06.122.521.20271.03.339039.1.500.9100000.0 DATA DA ASSINA-TURA: 23 de maio de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Imo Sr. Kl\u00eanio Savyo Nascimento de Sousa, Coronel Comandante Geral da PMCE e o Sr. C\u00e1ssio Henrique Silva, Representante da Empresa Contratada.Jorge Costa de Ara\u00fajo \u2013 CEL QOPM DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1318396/2024",
            "CSF SERVI\u00c7OS DIGITAIS",
            "Servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de impressoras multifuncionais monocrom\u00e1ticas e policrom\u00e1ticas",
            " incluindo equipamentos, instala\u00e7\u00e3o, suporte t\u00e9cnico, servi\u00e7o de digitaliza\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o on-site com fornecimento de insumos, consum\u00edveis e software de gest\u00e3o e bilhetagem e de gerenciamento e monitoramento de dados"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba148/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 01.790.944/0001-72, com sede na Av. Agua-nambi, 2280 \u2013 Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Quartel do Comando Geral, Aeroporto - neste ato representada por seu Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. Coronel PM Jorge Costa de Ara\u00fajo, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964 e tamb\u00e9m os art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973, que deve ao servidor FRANCISCO BRENO DA SILVA PEREIRA, ocupante do cargo de Soldado, Matr\u00edcula: 306.053-1-4, o valor total de R$ 4.207,00 (quatro mil, duzentos e sete reais), em face do sal\u00e1rio de dezembro e 13\u00ba sal\u00e1rio proporcional (4/12 avos) referentes ao ano 2023, conforme repercuss\u00e3o financeira emitida pela C\u00e9lula de Folha de Pagamento e documenta\u00e7\u00e3o constante no Processo SUITE n\u00ba 10061.003322/2024-25. A PMCE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 10100003.003.01.06.122.196.21122.0.1.500.9.100000.31.90.92.15.1.1.0000, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 23 de maio de 2024.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA",
        "LISTANEGRITO": [
            "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba148/2024",
            "reconhece expressamente",
            "que deve",
            "FRANCISCO BRENO DA SILVA PEREIRA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba04/2024NUP 10021.002560/2024-90I \u2013 CONTRATANTE: CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1/FSPDS \u2013 CNPJ n\u00ba 07.261.661/0001-10. II \u2013 CONTRATADA: M\u00d4NACO DIESEL MACAP\u00c1 LTDA \u2013 CNPJ n\u00ba 09.597.026/0001-33. III \u2013 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo tipo viatura Auto Tanque \u2013 AT. IV \u2013 FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 37, inciso XXI da Constitui\u00e7\u00e3o Federal do Brasil de 1988; Lei n\u00ba 10.520/2002; Lei Complementar n\u00ba 123/2006; Lei Complementar Estadual n\u00ba 108/2018; Decreto Federal n\u00ba 8.538/2015; Decreto Federal n\u00ba 10.024/2019 e, subsidiariamente, no que couber pela Lei n\u00ba 8.666/1993 e Lei n\u00b0 8.078/1990 (CDC), bem como, pelas legisla\u00e7\u00f5es correlatas e demais exig\u00eancias estabelecidas no Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 055/2023 - CLC-PGE-AP e seus anexos. V \u2013 FORO: Fortaleza/Cear\u00e1. VI \u2013 VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, com in\u00edcio na data da assinatura. VII \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 1.367.500,00 (um milh\u00e3o, trezentos e sessenta e sete mil e quinhentos reais). VIII \u2013 DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 10200009.06.181.196.11448.03.449052.02.7591200070.1 IX \u2013 DATA DA ASSINATURA: 22/05/2024. X \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Jos\u00e9 Cl\u00e1udio Barreto de Sousa \u2013 CEL CGBM \u2013 Comandante Geral do CBMCE e Evandro Jos\u00e9 da Silva \u2013 Representante Legal da Contratada.M\u00e1rio dos Martins Coelho Bessa \u2013 OAB N\u00ba15.254ASSESSOR JUR\u00cdDICO",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba04/2024NUP 10021.002560/2024-90",
            "M\u00d4NACO DIESEL MACAP\u00c1 LTDA",
            "Aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo tipo viatura Auto Tanque \u2013 AT"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0254/2024 O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00ba 10011.002447/2024-23, foi iniciado em 23/04/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 131,43 (cento e trinta e um reais e quarenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 65,71 (sessenta e cinco reais e setenta e um centavos), ao servidor C\u00cdCERO RENAN CARNEIRO RODRIGUES, matr\u00edcula: 300.205-1-0, ocupante do cargo de AUXILIAR DE PER\u00cdCIA/ASSESSOR T\u00c9CNICO DAS-1, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Fortaleza-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Russas-CE, no dia 22 de abril de 2024, com a finalidade de Acompanhar o servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o dos ares-condicionados, de acordo com o artigo 1\u00ba; Classe II, \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba; art. 12 e seu \u00a7 1\u00ba; art. 16; Classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 35.922, de 04 de abril de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de maio de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se.",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00b0254/2024 ",
            "meia di\u00e1ria",
            " C\u00cdCERO RENAN CARNEIRO RODRIGUES"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OTERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230039 - ATA PEFOCE CONSIDERANDO o que consta nos autos do NUP n\u00ba 10011.004706/2023-70; CONSIDERANDO a Ata da Sess\u00e3o P\u00fablica do Preg\u00e3o n\u00ba 20230039, e as informa\u00e7\u00f5es de folhas n\u00ba 824-826, acerca do processo licitat\u00f3rio visando o Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais Aquisi\u00e7\u00e3o de Microtubos tipo Eppen-dorf de 1,5mL, 2,0mL e 0,2mL, para o N\u00facleo de Per\u00edcia em DNA Forense da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1- NUPDF/PEFOCE; CONSIDERANDO que o presente procedimento licitat\u00f3rio encontra-se em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel, especialmente com a Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021; Lei Complementar n\u00ba 123, de 14 de dezembro de 2006; Lei Complementar Estadual n\u00ba 65, de 3 de janeiro de 2008, Lei Complementar Estadual n\u00ba 134, de 7 de abril de 2014, Decreto n\u00ba 27.624, de 22 de novembro 2004, Decreto Estadual n\u00ba 35.067, de 21 de dezembro de 2022 e suas altera\u00e7\u00f5es, Decreto Estadual n\u00ba 35.283, de 19 de janeiro de 2023, Decreto n\u00ba 35.323, de 24 de fevereiro de 2023, com suas altera\u00e7\u00f5es e do disposto no edital e seus anexos; CONSIDERANDO que o presente procedimento licitat\u00f3rio encontra-se em conformidade com o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230039 \u2013 PEFOCE e seus anexos; HOMOLOGOU-SE o resultado do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba20230039 \u2013 PEFOCE, nos termos propostos, com o fundamento no artigo 71, IV, da Lei n\u00ba 14.133/21. Signat\u00e1ria: Manuela Chaves Loureiro C\u00e2ndido PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PEFOCE, em Fortaleza (CE), 22 de maio de 2024.Livio Cesar Feitosa BarbosaCOORDENADOR DA COORDENADORIA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - CPLAG ",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OTERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230039 - ATA PEFOCE ",
            "HOMOLOGOU-SE o resultado do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba20230039 "
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DESPESA DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR N\u00ba020/2024PROCESSO N\u00ba04201540/2022A PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1-PEFOCE, inscrita no CNPJ n\u00ba 10.263.825/0001-52, situada na Av. Presidente Castelo Branco, 901, Moura Brasil, Fortaleza-CE, neste ato representado pelo Perito Geral Adjunto, Atila Einstein de Oliveira, DOE de 12/02/2023; CONSIDERANDO as infor-ma\u00e7\u00f5es existentes no Processo N\u00ba: 04201540/2022, relativo ao pagamento de tr\u00eas meias di\u00e1rias devida referente em realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais do tipo vida e tipo patrim\u00f4nio, nos dias 16 a 17, 20 e 21 a 22 de abril de 2022, nas cidades de Chaval-CE, S\u00e3o Benedito-CE e Tiangu\u00e1-CE, pelo servidor JOSEMIR EMMERSON TORRES RAMOS, matr\u00edcula n\u00ba 000.130-1-3, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Fortaleza-CE; CONSIDERANDO que a atividade foi realizada fora da sua comarca de lota\u00e7\u00e3o, e por for\u00e7a dos art.84 da lei n\u00ba 12.124/93 (Estatuto do Policial Civil), art. 112 da lei n\u00ba 9.809/1973 (C\u00f3digo de Contabilidade do Estado do Cear\u00e1) e o Decreto n\u00ba 30.719/2011, de 25 de outubro de 2011; RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 97,24 (noventa e sete reais e vinte quatro centavos), referente \u00e0 di\u00e1ria de atividade pericial realizada no exerc\u00edcio financeiro anterior, a ser paga atrav\u00e9s da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 10100007.06.181.196.20761.03.339092.1.5009100000.0. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 21 de maio de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORepublicado por incorre\u00e7\u00e3o.",
        "LISTANEGRITO": [
            "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DESPESA DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR N\u00ba020/2024PROCESSO N\u00ba04201540/2022",
            "JOSEMIR EMMERSON TORRES RAMOS",
            "Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DESPESA DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR N\u00ba021/2024PROCESSO NUP: 10011.007199/2023-26A PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1-PEFOCE, inscrita no CNPJ n\u00ba 10.263.825/0001-52, situada na Av. Presidente Castelo Branco, 901, Moura Brasil, Fortaleza-CE, neste ato representado pelo Perito Geral Adjunto, Atila Einstein de Oliveira, DOE de 12/02/2023; CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es existentes no Processo NUP: 10011.000235/2022-40, relativo ao pagamento de sete meias di\u00e1rias devida referente em realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais do tipo vida e do tipo patrim\u00f4nio, nos dias 23 e 24 de julho e 05, 06, 07, 12 e 13 de agosto de 2022, nas cidades de Tabuleiro do Norte-CE, Aracati-CE e Jaguaribara-CE, pelo servidor FRANCISCO ALBERTO DA SILVA FILHO, matr\u00edcula n\u00ba 000.118-1-9, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Russas-CE; CONSIDERANDO que a atividade foi realizada fora da sua comarca de lota\u00e7\u00e3o, e por for\u00e7a dos art.84 da lei n\u00ba 12.124/93 (Estatuto do Policial Civil), art. 112 da lei n\u00ba 9.809/1973 (C\u00f3digo de Contabilidade do Estado do Cear\u00e1) e o Decreto n\u00ba 30.719/2011, de 25 de outubro de 2011; RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 226,90 (duzentos e vinte e seis reais e noventa centavos), referente \u00e0 di\u00e1ria de atividade pericial realizada no exerc\u00edcio financeiro anterior, a ser paga atrav\u00e9s da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 10100007.06.181.196.20761.14.339092.1.5009100000.0. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 21 de maio de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORepublicado por incorre\u00e7\u00e3o.",
        "LISTANEGRITO": [
            "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DESPESA DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR N\u00ba021/2024PROCESSO NUP: 10011.007199/2023-26",
            "FRANCISCO ALBERTO DA SILVA FILHO",
            "Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba499/2024 \u2013 DG/AESP|CE NUP 10041.000475/2023-78 O DIRETOR-GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 - AESP/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, fundamentado no que lhe confere o art. 6\u00ba da Lei Estadual N\u00ba 14.629, de 26 de fevereiro de 2010, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 11 de mar\u00e7o de 2010, alterada pela Lei Estadual N\u00ba 15.809, de 10 de julho de 2015, que a constituiu como \u00f3rg\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta Estadual, de natureza substantiva, vinculada \u00e0 Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado do Cear\u00e1 - SSPDS, e o Decreto Estadual N\u00ba 34.768, de 26 de maio de 2022, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 27 de maio de 2022, que aprova o Regulamento da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp|CE; CONSIDERANDO que compete \u00e0 Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp/CE, \u00f3rg\u00e3o vinculado \u00e0 Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social \u2013 SSPDS/CE, realizar, direta ou indiretamente, mediante conv\u00eanio ou contrato, a unifica\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o, com exclusividade, das atividades de ensino das institui\u00e7\u00f5es que comp\u00f5em o Sistema de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado; CONSIDERANDO a Portaria n\u00ba 70/2023 \u2013 DG/AESP|CE publicada em Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DOE n\u00ba 080, de 28 de mar\u00e7o de 2023, que trata de matr\u00edcula dos candidatos no CURSO ESPECIAL DE POLICIAMENTO COM MOTOCICLETAS \u2013 CEPM/RAIO - PER\u00cdODO 07/03/2023 a 15/04/2023; CONSIDERANDO o processamento das informa\u00e7\u00f5es contidas no Relat\u00f3rio da Coordena\u00e7\u00e3o do Curso, acostado \u00e0 Folha de Informa\u00e7\u00e3o e Despacho n.\u00ba018/2023 - SEI - CPRAIO de 29 de junho de 2023, atrav\u00e9s do NUP N.\u00ba 10041.000475/2023-78, e em conformidade com o Art. 31 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2022 \u2013 DG/AESP|CE publicada em DOE n\u00ba 165, de 12 de agosto de 2022; RESOLVE: Desligar, os 13 (treze) DISCENTES abaixo discriminados do CURSO ESPECIAL DE POLICIAMENTO COM MOTOCICLETAS \u2013 CEPM/RAIO - PER\u00cdODO 07/03/2023 a 15/04/2023, conforme exposto abaixo: 1. - Desligados conforme Art. 31, inciso II da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2022 \u2013 DG/AESP|CE publicada em DOE n\u00ba 165, de 12 de agosto de 2022: ORD.MATR\u00cdCULANOMEDATA DO DESLIGAMENTO0130905261FRANCISCO DEYVE GOMES BEZERRA08/03/20230230004566ANDR\u00c9 SILVA PEREIRA08/03/20230384395714FRANCISCO JOS\u00c9 FERNANDES DE SOUSA14/03/20230430903846LUCAS RAFAEL DE SOUSA HOLANDA21/03/2023ORD.MATR\u00cdCULANOMEDATA DO DESLIGAMENTO0530900618WEFTENBERG JACKSON DA SILVA ANDRADE21/03/20230630015088VICTOR NATANAEL DE BARROS SOUSA22/03/20230730618815HELTON AC\u00c1CIO MELO BOMFIM23/03/20230830877667JOACILIO ALEXANDRE OLIVEIRA J\u00daNIOR23/03/20230930067819CARLOS VINICIUS OLIVEIRA ARA\u00daJO24/03/20232. - Desligados conforme item 9.11.1., XVII, do PAE n.\u00ba 2/2023 - COENI/DG/AESP:ORD.MATR\u00cdCULANOMEDATA DO DESLIGAMENTO130002326FRANCISCO GOMES DA SILVA JUNIOR16/03/2023230018257RAFAEL SAMPAIO FERREIRA16/03/2023330824512JORGE DE MATOS BARBOSA18/03/2023415121718FERNANDO ANTONIO GOMES FERREIRA18/03/2023Fortaleza, 20 de maio de 2024.Leonardo D\u2019Almeida Couto Barreto - DPC PCCEDIRETOR-GERAL",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00ba499/2024 \u2013 DG/AESP|CE ",
            "Desligar",
            "DISCENTES",
            "ORD.MATR\u00cdCULANOMEDATA DO DESLIGAMENTO",
            "ORD.MATR\u00cdCULANOMEDATA DO DESLIGAMENTO",
            "ORD.MATR\u00cdCULANOMEDATA DO DESLIGAMENTO"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba509/2024 \u2013 DG/AESP/CE - REPUBLICA\u00c7\u00c3O NUP N\u00ba 10041.001803/2023-53 O DIRETOR-GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 - AESP/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, fundamentado no que lhe confere o art. 6\u00ba da Lei Estadual N\u00ba 14.629, de 26 de fevereiro de 2010, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 11 de mar\u00e7o de 2010, alterada pela Lei Estadual N\u00ba 15.809, de 10 de julho de 2015, que a constituiu como \u00f3rg\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta Estadual, de natureza substantiva, vinculada \u00e0 Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado do Cear\u00e1 - SSPDS, e o Decreto Estadual N\u00ba 34.768, de 26 de maio de 2022, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 27 de maio de 2022, que aprova o Regulamento da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp|CE; CONSIDERANDO que compete \u00e0 Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp/CE, \u00f3rg\u00e3o vinculado \u00e0 Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social \u2013 SSPDS/CE, realizar, direta ou indiretamente, mediante conv\u00eanio ou contrato, a unifica\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o, com exclusividade, das atividades de ensino das institui\u00e7\u00f5es que comp\u00f5em o Sistema de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado; CONSIDERANDO a aprova\u00e7\u00e3o do Plano de A\u00e7\u00e3o Educacional N\u00ba 72/2023, atrav\u00e9s do NUP N\u00ba 10041.001698/2023-52, bem como o disposto no art. 24 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba. 001/2022-DG/AESP/CE, que trata do Regime Escolar da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp|CE, a qual regula a matr\u00edcula nas a\u00e7\u00f5es educacionais institu\u00eddas pela Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1; Resolve matricular os 650 (seiscentos e cinquenta) PROFISSIONAIS de Seguran\u00e7a P\u00fablica, devidamente indicados pelo \u00f3rg\u00e3o de origem e relacionados no anexo desta Portaria, no CURSO PARA CONDUTORES DE VE\u00cdCULO DE EMERG\u00caNCIA - Turma I (Per\u00edodo 18/08/2023 a 31/08/2023). CURSO PARA CONDUTORES DE VE\u00cdCULO DE EMERG\u00caNCIA - Turma I (Per\u00edodo 18/08/2023 a 31/08/2023). Local: Ambiente Virtual de Aprendizagem (AVA) Moodle da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Estado do Cear\u00e1 \u2013 AESP|CE Per\u00edodo: 18/08/2023 a 31/08/2023 Carga-Hor\u00e1ria: 50h/a ORD.N\u00ba DE INSCRI\u00c7\u00c3ONOME120230809154627ACLECIO COSTA SILVA220230808092006ADAILTON BARBOSA DE CASTRO320230808151648ADAULAN SOUSA BRAZ420230808091537ADNER PRADO DE LIMA520230808092739ADONIS REGIS RAMALHO DA SILVA620230810113717ADRIANO SILVA DO NASCIMENTO720230809195932\u00c1DRIA OLIVEIRA MOTA820230809185108ADRYO AUGUSTO RODRIGUES MENDON\u00c7A920230809091000AIRTOCLARTICO EMILIANO DE SOUSA NOGUEIRA1020230808123313ALAIN C\u00c9SAR OLIVEIRA HONORATO1120230808092148ALAN JEDERSON DE BRITO BARROS1220230808150013ALAN JORGE GALDINO DE CARVALHO1320230808220520ALAN LIMA DE MELO1420230808145943ALAN MONTALV\u00c3O MATOS DA SILVA1520230808204052ALDEMIR DA CRUZ MONTEIRO1620230809082624ALDENIR SOARES RODRIGUES1720230808182013ALDO ALMEIDA DE SOUZA JUNIOR1820230809161544ALESSANDRO DA SILVA GOUVEIA1920230813195058ALESSANDRO RODRIGUES ALVES DE SOUSA2020230813122241ALEXANDRE CARNEIRO OLIVEIRA2120230808185355ALEXANDRE HENRIQUE FERNANDES POMPEU2220230808101752ALEXANDRE MELO SOARES2320230808114754ALEXANDRE RODRIGUES2420230808100050ALEX DE FREITAS BEZERRA2520230812095844ALEX DEYVD OLIVEIRA SANTOS2620230808131531ALEX LIMA VIANA2720230808100720ALEXSANDRO GOMES DA SILVA2820230808153435ALEXSANDRO MONTEIRO DE FREITAS2920230809154250ALEX SANDRO SAMPAIO DOS SANTOS3020230808124242ALISSON DE ABREU ALBUQUERQUE3120230809081230ALISSON LOPES AGUIAR3220230808091727ALLEF FERREIRA DA SILVA3320230810182417ALUISIO DE OLIVEIRA FREITAS3420230808152140AMAURY JUNIO RODRIGUES SOARES3520230808092243AMISTERDAN DA SILVA FEITOSA3620230813203431ANDERSON ALISSON SOUSA PINHEIRO3720230808153014ANDERSON AUGUSTINHO DE SALES OLIVEIRA3820230811091410ANDERSON AUGUSTO RODRIGUES VIANA3920230808103320ANDERSON BRUNO ABREU COELHO4020230808094546ANDERSON CAVALCANTE GAMA4120230809003146ANDERSON KESLEY RIBEIRO DA SILVA4220230811200930ANDERSON LUANN DA SILVA ALVES4320230808122606ANDERSON OLIVEIRA PONTES4420230809102202ANDERSON RODRIGO MIRANDA DE LIMA4520230808170513ANDR\u00c9 DE LEMOS SANTOS4620230809120704ANDR\u00c9 FELIPE ALVES DE ANDRADE4720230811203202ANDR\u00c9 LUIZ GUEDES BEZERRA4820230812110447ANGELO THIAGO DE CARVALHO ALENCAR4920230813232615ANTONIA JADYNNA VIEIRA DA HORA5020230808142257ANT\u00d4NIO ALAN ALVES TEIXEIRA5120230808124706ANTONIO ALVES CRUZ FILHO5220230808093440ANTONIO AUGUSTO PESSOA DE ARAUJO JUNIOR5320230810072754ANTONIO CARLOS DAVID SILVAORD.N\u00ba DE INSCRI\u00c7\u00c3ONOME5420230811111210ANT\u00d4NIO CLAUDIO CASTRO SILVEIRA5520230813120658ANT\u00d4NIO CLEITON DE MENESES SILVA5620230810085422ANTONIO DA SILVA ALVES5720230808133551ANT\u00d4NIO DAVID DE LIMA ABREU5820230809211220ANTONIO DENIS FONTENELE DOS SANTOS5920230810131737ANTONIO DIOGO RIBEIRO DA SILVA6020230808091926ANTONIO ERALDO FERREIRA DA SILVA JUNIOR6120230808091900ANTONIO ERIVALDO SANTOS ARAUJO6220230813084401ANTONIO EVERSON MENDES DE SOUZA6320230808114310ANT\u00d4NIO FABRICIO JUSTINO DE SOUSA6420230812135605ANT\u00d4NIO GENILSON DA SILVA ABREU6520230810135522ANTONIO GUSTAVO DE ARAUJO ALVES6620230809060224ANTONIO IOMAR MAIA DE ARAUJO FILHO6720230809074325ANTONIO JOSE SIMPLICIO DIAS6820230808185827ANTONIO LAURIANO MESQUITA SILVA6920230812084540ANTONIO LEANDRO ARAJO ALVES7020230808131106ANT\u00d4NIO LINEUDO MONTEIRO ARA\u00daJO JUNIOR7120230812142436ANTONIO LOIOLA DOS REIS NETO7220230808101002ANT\u00d4NIO LUANO SANTIAGO RIBEIRO7320230813174243ANTONIO MARCIO FERREIRA DO NASCIMENTO7420230808182600ANTONIO MARCOS HENRIQUE SOUSA7520230808165544ANTONIO RAFAEL GARCIA SOARES7620230808113156ANT\u00d4NIO RAFAEL OLIVEIRA SOUSA7720230808101802ANTONIO T\u00c1LISSON MARTINS OLIVEIRA7820230808162016ANT\u00d4NIO YURY RODRIGUES DA SILVA7920230808105611ARICELIO CUNHA DE OLIVEIRA8020230808095537ARIST\u00d3TELES LIMA DA COSTA8120230809085049ARNOBIO PEREIRA DE OLIVEIRA8220230810215801ARTHUR QUERINO DE MELO SANTOS8320230808094028ARYANE BARBOSA EVANGELISTA8420230808175647ASSIS FRANKLIN NOBRE SILVA8520230810093732ATILA AMBROZIO DE FREITAS8620230810145556AUGUSTO C\u00c9SAR MACIEL FELIX8720230808182633AUGUSTO S\u00c9RGIO DE SOUZA FILHO8820230808130639BARBARA DOS SANTOS PINTO8920230808100839BENJAMIN LEAL MARQUES9020230808091552BERGSON MIRANDA DE OLIVEIRA9120230809132503BRENO VIEIRA LIMA9220230808135604BRUNO DE LIMA ARAUJO9320230809125530BRUNO FIUZA MOTA9420230810163402BRUNO LU\u00cdS DE OLIVEIRA SIM\u00d5ES9520230808180800BRUNO PINTO PEREIRA9620230808101934BRUNO RODRIGUES FRAN\u00c7A9720230808165823CAIO LIMA RODRIGUES9820230808092311CA\u00cdQUE BRUNO CORREIA DA SILVA9920230810194702CARLA MONIQUE VIEIRA ALBUQUERQUE MATIAS10020230809230310CARLOS ALBERTO BATISTA CAMPOS10120230808162526CARLOS ALBERTO LIMA FILHO10220230811222531CARLOS ALBERTO OLIVEIRA BARROSO10320230809152600CARLOS ANDR\u00c9 DA SILVA10420230808144331CARLOS ANTONIO DE SOUSA JUNIOR10520230813102801CARLOS DIEGO JOS\u00c9 CAMPOS DOS SANTOS10620230808091949CARLOS EDIVAN MONTEIRO10720230808112745CARLOS EDUARDO F\u00c9LIX LOBO10820230808103741CARLOS EUG\u00caNIO GOMES COSTA10920230813011035CARLOS HENRIQUE ALMEIDA MESQUITA11020230808103633CARLOS HENRIQUE DOS SANTOS CAVALCANTE11120230808103247CARLOS HENRIQUE FERREIRA MEDINA11220230809163723CARLOS VICTOR DE ARAUJO BARRETO11320230808103253C\u00c1SSIO YURI DE QUEIROZ ALMENDRA DE SOUZA11420230810095802CELIO JUNIOR GOMES LOUREN\u00c7O11520230808225559CESAR COSTA MONTE FILHO11620230808115212CEZAR MARTINS DE OLIVEIRA11720230808181054CHARLES ROGERS CARNEIRO DE OLIVEIRA11820230809074044CHRISTIANO BATISTA LIMA11920230809111619CICERO DANIEL SILVA MARANHAO12020230810102340CICERO KAYRO TEIXEIRA OLIVEIRA12120230809164118CICERO NEILSON SOUZA PEREIRA12220230808181044CLAUDEMIR ROCHA DE OLIVEIRA12320230808091907CLAUDIONOR OLIVEIRA DA COSTA12420230808125055CLAUDIO WEMERSON DE ANDRADE MOURA12520230808154437CLEITON DA SILVA FONSECA12620230808123939CLEITON MIRANDA MAGALH\u00c3ES FRANCA12720230808102016CLEYCIANE CAVAL\u00c7CANTE DE OLIVEIRA VERISSIMO12820230809120716CRIS ROBERT MOTA SOBRINHO12920230808185015DAMI\u00c3O ALVES DE OLIVEIRA13020230808122541DANIEL ALVES DO CARMO13120230808150830DANIEL ARAUJO COSTA13220230808093555DANIEL DA SILVA MESQUITA13320230809111117DANIEL DE ASSIS ARAUJO13420230808105205DANIELLE LEITE SOARES13520230810105817DANIEL VIDAL DE SOUSA13620230808201214DANILO CAVALCANTE SOUSA13720230809145308DANRLEY LAPLACE CASTRO CAT\u00c3O13820230808125517DARKSON SARAIVA PEREIRA13920230808093958DAVID GONZAGA FORMIGAORD.N\u00ba DE INSCRI\u00c7\u00c3ONOME14020230808091444DAVID SOUSA GARC\u00caS14120230808103133DAVI MENDON\u00c7A LESSA14220230809084918DEIVISON PEREIRA XAVIER14320230808174929DENISSON SERRA DE FREITAS CAROLINO14420230808134158DEYVID DE AQUINO SILVEIRA14520230808100254DEYVISON WILKER DE FREITAS14620230811113510DIEGO ANANIAS BRAGA DE ABREU14720230809072204DIEGO ANTUNES DA SILVA14820230808105555DIEGO DE QUEIROZ RIBEIRO14920230809094247DIEGO HENRIQUE EUFR\u00c1SIO DE AZEVEDO15020230810104306DIEGO MENDES BARROSO15120230810165227DIEGO OLIVEIRA MELO15220230808094605DIOGO JEFFERSON ALMEIDA DE ASSIS15320230810232339DJACIR ANDRADE CASTRO J\u00daNIOR15420230811091747DOMINGOS SAVIO OLIVEIRA DE ANDRADE15520230813094158DOUGLAS DO NASCIMENTO AMARO15620230811223252EDCLECIO DA SILVA BEZERRA15720230809080525EDGLEYSON FEIJO DE SOUSA15820230808204510EDILSON TEIXEIRA SILVA15920230808155339EDIMAR LEITE DE ARA\u00daJO16020230812131056EDNARDO MARTINS DOS SANTOS16120230809163959EDSON DE OLIVEIRA RODRIGUES16220230808200430EDSON OLIVEIRA DA COSTA16320230808175205EDY MENDES FACUNDO16420230808102749EIDER FERREIRA BERTULINO16520230809100052ELANO BRAGA TAVARES16620230810165503ELEZAQUIEL CORREIA ARAUJO SILVA16720230808105044ELTON STEFAN DE SOUSA FERREIRA16820230808153821ELVIS ALVES SANTOS16920230809084927EMANUEL CASTRO SOUSA17020230808140447EMERSON BRUNO SILVA FERNANDES17120230809123242EMERSON CRISSE BEZERRA DOS SANTOS17220230811165230EMILY LEITAO RAMOS17320230813203326ERBESON THIAGO REIS DE MELO17420230809090207ERIC MACIEL DE SOUSA17520230808123254ERICSON JAIME VIANA PATRICIO17620230809185634ERISSON SANTIAGO DE MATOS17720230808135337ERNANDES JORGE ALVES DA SILVA17820230808224729EVANDO ALVES SIQUEIRA FILHO17920230809142346EVANDRO VIEIRA LOPES18020230808193034EVERTON HUGO AQUINO DE MEDEIROS18120230808120355FABIANO18220230808101125FABIO ARA\u00daJO MOUR\u00c3O18320230809002413FABIO JOSE CARLOS COSTA18420230809125954FABIO MOTA DA SILVA18520230808122400FAGNER JULHIARDY FELIPE MOREIRA18620230808092828FAGNER VITERBO DE LIMA18720230811112907FAREID RABELO LAMAR JUNIOR18820230809090724FELIPE DAVID RODRIGUES MAIA18920230809213419FELIPE DE LIMA MARTINS19020230808102253FELIPE GARCIA DIAS19120230809143517F\u00caNIX PINHEIRO DOS SANTOS19220230808113816FERNANDA SARA RODRIGUES DOS ANJOS19320230813121022FERNANDO ANTONIO GOMES FERREIRA19420230809024239FERNANDO RIBEIRO SIQUEIRA19520230811093752FILIPE COSTA BEZERRA19620230809185423FLAVIO RUDSON MOURA VASCONCELOS19720230809151151FLORIANO GUERRA DE SOUSA19820230808122904FRANCIENIO JOS\u00c9 DE SOUZA19920230808123418FRANCISBERG SANTOS DA SILVA20020230811080338FRANCISCA LUAN BARBOSA ARA\u00daJO20120230811154531FRANCISCA LUDIMILA SILVA SANTOS20220230809222703FRANCISCO ADRIANO FREITAS QUEIROZ20320230813164054FRANCISCO ALAN MESQUITA DOS SANTOS20420230812143623FRANCISCO ALBERTO SILVA J\u00daNIOR20520230809150625FRANCISCO ALCEU PINTO PINHEIRO20620230813224747FRANCISCO ALEXSANDRO DO NASCIMENTO BEZERRA20720230811144436FRANCISCO ALISSON DA COSTA NASCIMENTO20820230808115301FRANCISCO ANDERSON TEIXEIRA DE FIGUEIREDO20920230808102111FRANCISCO ANDREZ FREIRE21020230808134813FRANCISCO ANT\u00d4NIO PEREIRA DA SILVA21120230808103817FRANCISCO ANTONIO RODRIGUES DA SILVA JUNIOR21220230813152440FRANCISCO BRENER MOTA DOS SANTOS21320230808092137FRANCISCO CAIO LUCAS DE LACERDA PIMENTEL21420230810184110FRANCISCO CARLOS OLIVEIRA DA SILVA21520230808100349FRANCISCO CARLOS PINHEIRO PIRES21620230808130952FRANCISCO CELSO DOS SANTOS DE MARIA21720230810192624FRANCISCO CLAUDWILSON DE CASTRO GURGEL21820230808212103FRANCISCO CLENES ABREU DO NASCIMENTO21920230810204229FRANCISCO CLEZIANO MENDES DE LIMA22020230811103730FRANCISCO DARKSON LIMA FERREIRA22120230808093932FRANCISCO DAS CHAGAS SILVA DA COSTA22220230808091543FRANCISCO DAVID FERNANDES PINHEIRO22320230813174147FRANCISCO DAVI SILVA DOS SANTOS22420230808175644FRANCISCO EDILVAN MARQUES QUARESMA22520230809141148FRANCISCO EDSON DA SILVA FERREIRA FILHOORD.N\u00ba DE INSCRI\u00c7\u00c3ONOME22620230809173829FRANCISCO ELIAS TEIXEIRA SOUSA22720230808122957FRANCISCO ELISMAR NASCIMENTO DE SOUSA22820230810205003FRANCISCO EVANDSON TEIXEIRA LIMA22920230808093225FRANCISCO FAGNER ALVES MATTOS23020230808092253FRANCISCO FAGNER XIMENES SAMPAIO23120230808153019FRANCISCO FELIPE DE LIMA ARAUJO23220230808114513FRANCISCO FERREIRA LIMA FILHO23320230808104837FRANCISCO FILIPE FREITAS ALVES23420230808154749FRANCISCO GIVANILDO BARBOSA23520230809161802FRANCISCO GUSTAVO ALVES DA SILVA23620230808092050FRANCISCO HELANO LOPES OLIVEIRA23720230809100916FRANCISCO HELDER SOUSA DOS ANJOS23820230811122303FRANCISCO HEMANUEL DO NASCIMENTO MOTA ARAUJO23920230808124000FRANCISCO HERSON XAVIER DA SILVA24020230808103834FRANCISCO IRANILDO ALVES DE TREITAS24120230809174703FRANCISCO ITALO ALVES SOARES24220230808093320FRANCISCO IURY DA SILVA OLIVEIRA24320230811141607FRANCISCO JAIRO DE SOUSA FILHO24420230808093204FRANCISCO JANAINO MARTINS BENEVENUTO24520230809103954FRANCISCO JARBAS DOS SANTOS LEIT\u00c3O24620230809133202FRANCISCO JESUALDO DE OLIVEIRA24720230808120659FRANCISCO KLEITON CRUZ DE SOUZA24820230809190158FRANCISCO LEANDRO DAMASCENO RODRIGUES24920230808092820FRANCISCO LINDENBERG DE OLIVEIRA SILVA25020230808120827FRANCISCO LIVIO ARAUJO PAIVA25120230810160639FRANCISCO MARCILIO MOURA25220230813220222FRANCISCO NEITON MARTINS MOREIRA25320230812110308FRANCISCO NONATO FRAGA JUNIOR25420230808134756FRANCISCO OCELIO COSTA DUARTE25520230809093315FRANCISCO PEREIRA GON\u00c7ALVES25620230809090252FRANCISCO RAMIRO MAGALH\u00c3ES FILHO25720230808122104FRANCISCO RAMON BORGES DE BARROS25820230811082010FRANCISCO REGINALDO TOM\u00c9 DOS SANTOS25920230808114822FRANCISCO REGIS PATRICIO LUCAS26020230808144759FRANCISCO ROBERT KENNEDY ALMEIDA DA SILVA26120230811105142FRANCISCO ROG\u00c9RIO DE FREITAS MEDEIROS26220230808112649FRANCISCO ROG\u00c9RIO FALC\u00c3O DE SOUZA26320230808133633FRANCISCO SAMUEL DE SOUZA FERREIRA26420230809081433FRANCISCO THALES MAIA MESQUITA26520230813230106FRANCISCO V\u00c1GUISTON FERREIRA MOREIRA26620230808104809FRANCISCO VALDEMIR DE OLIVEIRA26720230808110056FRANCISCO WALISSON LOPES DA SILVA26820230809114753FRANCSICO FABIO LEITE DE SOUSA26920230811153331FRANISCO EDVALDO MATOS PINTO27020230812162130GABRIEL ALMEIDA RODRIGUES27120230811171504GABRIEL ARAUJO BRANDAO27220230808111955GABRIEL DE SOUSA OLIVEIRA27320230808124149GEAN CARLOS DOS SANTOS XAVIER27420230808114649GEIBSON SAMPAIO DE QUEIROZ27520230808115507GERARDO CARLOS RODRIGUES DO NASCIMENTO27620230811123349G\u00caRGLYSON FERNANDES LIMA27720230809154942GIANFRANCO ANGELIS LIMA DE SOUSA27820230808115434GILDSON LEVI SILVA DE MOURA27920230809115903GLAUBER MATOS SILVA28020230808100605GLENDON CORREIA CAPISTRANO28120230809194545GUIDO GOMES RIBEIRO NETO28220230808111108GUILHERME DA SILVA SANTIAGO28320230809082939HAMILTON SOARES VIANA JUNIOR28420230809215225HANSMILLER SILVA TAVARES28520230811100938HELTON GERMANO DE OLIVEIRA28620230808180607HEMERSON AGUIAR PASSOS28720230811081220HERLANDO DE SA BARBOSA28820230809164822HIGOR FREITAS DE OLIVEIRA28920230808134546HILDERLANIO DA SILVA BARBOSA29020230811095739HOODSON FERREIRA DE ALBUQUERQUE29120230811094453HUDSON LIMA DE SOUSA29220230810194027HUGO LEONARDO PEREIRA29320230809132758HYGOR RANNIERY ARA\u00daJO DE OLIVEIRA29420230808095119IARA NORONHA MOIZINHO DO NASCIMENTO29520230809205859IBENY PEREIRA MOREIRA29620230809094800IEDA PRISCILA MELO SILVA29720230808110458IGOR LEMOS DE ABREU29820230808103145INACIO JORGE FREITAS MARTINS29920230808115311IN\u00c1CIO RAINER ALEXANDRE BARBOSA30020230808095553IRAMILTO DO NASCIMENTO COSTA30120230811184744IRINEU BORGES BRAGA30220230808123607ISAAC ITALO UCHOA RODRIGUES30320230811090239ISADORA DUARTE PIMENTEL30420230808145520ISAIAS PORTELA RODRIGUES30520230810110446ISMAEL FL\u00c1VIO FARIAS DE SOUSA30620230809223445ISMAEL NOJOSA BENIGNO30720230808201334ISMAEL PINHEIRO RODRIGUES JUNIOR30820230808161829ISMAEL RABELO LOPES30920230808104637ISMAIK DE SOUSA LIMA31020230811232442ISRAEL DO NASCIMENTO COSTA31120230808121109ISRAEL OLIVEIRA SILVA NETOORD.N\u00ba DE INSCRI\u00c7\u00c3ONOME31220230812181711ITALO ANDR\u00c9 PONTES MOREIRA31320230808132723IVANALDO BATISTA XAVIER JUNIOR31420230808172836IVANILDO KERLAN DE CASTRO LIMA31520230810105901JACYR JEFFERSON MONTEIRO BRAGA31620230813212041JADER SILVA VIANA FELIC\u00cdSSIMO31720230808131923JADSON RANIE BARRETO DE ASSIS31820230808092303JAILSON ARAUJO DE ALMEIDA JUNIOR31920230808101059JAIR SILVA MENEZES32020230810122409JAMILLE MORAIS MASCARENHAS32120230808095744JARDEL AMARANTE DE PAULA32220230808181828JEAN JACKSON AZEVEDO BELEM32320230808093154JEANN PAULO DE ARA\u00daJO ALC\u00c2NTARA32420230808100035JEAN PEREIRA XIMENES32520230809171823JEFERSON DOS REIS FERREIRA32620230809222733JEFFERSON ARAUJO MARTINS32720230809113149JEFFERSON RAFAEL MENDES ARAG\u00c3O32820230808091533JEIAS VASCONCELOS GURGEL J\u00daNIOR32920230808142337JERONIMO COSTA DA SILVA33020230811073544JESSICA SALES BARBOSA33120230809190836JESSYCA FIGUEIREDO SAMPAIO33220230808124316JHONATA SOARES DA SILVA33320230808215806JOAB DA SILVA RODRIGUES33420230808102625JOABIO LIMA MOITA33520230808222906JOANA DARC RODRIGUES DE MATOS33620230808191000JOAO CARLOS SOARES DE OLIVEIRA33720230810153512JO\u00c3O CL\u00caNIO LIMA VIANA33820230810125957JO\u00c3O DE CASTRO MARQUES FILHO33920230809113556JO\u00c3O GALENO LIMA34020230808172558JOAO GLEYSON DA COSTA SILVA34120230808091649JO\u00c3O MARCOS RAMOS DE OLIVEIRA34220230810072939JO\u00c3O MONTEIRO RODRIGUES NETO34320230813145522JO\u00c3O PAULO DE OLIVEIRA PEREIRA34420230808103540JO\u00c3O PAULO FERREIRA LIMA34520230808134600JOAO PAULO PESSOA DE OLIVEIRA34620230808130823JOAO PAULO SAMPAIO CLARINDO34720230808105004JO\u00c3O PAULO SILVA DIAS34820230808205429JO\u00c3O PEDRO DE CARVALHO GUIMAR\u00c3ES34920230808110837JO\u00c3O PEDRO DE SOUZA SILVEIRA35020230808102246JOAO PEREIRA BARROS NETO35120230808195510JO\u00c3O ROBSON RIBEIRO NUNES35220230808094502JOAO SAVIO LOPES PINTO35320230808101654JO\u00c3O VITOR FERREIRA SANTOS35420230808191603JOEL MOURA DE MESQUITA35520230809010942JOHNATAN FERREIRA VERAS35620230810102730JOHNATAN JEFFERSON DA SILVA35720230808171834JOHNNY EMERSON FERREIRA ROCHA35820230808103509JOHN ROBERT DE SOUSA MENEZES35920230808104413JOHN WEBSTER BANDEIRA ALBANO36020230808211600JONAS AMARO GARCIA DE OLIVEIRA36120230810085957JORDANNA PINHEIRO FERREIRA36220230809073954JORDAO DE SOUSA NUNES36320230809135329JORGE ANT\u00d4NIO BRITO MAGALH\u00c3ES36420230808111809JORGE LUIZ FARIAS OLIVEIRAJUNIOR36520230808113702JORGE LUIZ FARIAS OLIVEIRA JUNIOR36620230808094151JOS\u00c9 AIRTON NOGUEIRA DOMINGOS36720230808113708JOS\u00c9 ANDERSON DE ALMEIDA MEDEIROS36820230810160013JOS\u00c9 ANT\u00d4NIO DA SILVA36920230811124449JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO SANTIAGO DE OLIVEIRA37020230809184523JOS\u00c9 CELIO CURSINO GOIS FILHO37120230808104417JOS\u00c9 CICERO DE OLIVEIRA JUNIOR37220230808105412JOSE CLEILSON DA SILVA37320230808092001JOS\u00c9 DI\u00d3GENES PINHEIRO FILHO37420230808104637JOS\u00c9 DYEGO DE SOUZA SANTOS37520230808100707JOS\u00c9 EDNALDO ARCANJO37620230808110733JOS\u00c9 EUDES NETO37720230811102109JOS\u00c9 FELICIO DE JESUS37820230808100118JOS\u00c9 FERNANDO RODRIGUES SOARES37920230808110919JOS\u00c9 FERREIRA DE ANDRADE NETO38020230813225459JOSE FILHO NOBRE FERREIRA38120230810111906JOSE GLAUBERTO AQUINO DE OLIVEIRA38220230812100744JOSE GLEITON COSTA E SILVA38320230808194621JOSE GUILHERME DE CASTRO BEZERRA38420230811112005JOS\u00c9 GUILHERME MIRANDA CHAVES38520230808114540JOSE HANIEL SOARES TEIXEIRA38620230811105606JOS\u00c9 HERBERT DE OLIVEIRA ALVES38720230813143732JOS\u00c9 HUNALD DE ARA\u00daJO FAUSTINO38820230809133657JOS\u00c9 IRAN PACHECO DO NASCIMENTO38920230808124411JOS\u00c9 JADEILSON COSTA BRAGA39020230808140835JOSE JAIRONDA SILVA FIDELES39120230811122930JOS\u00c9 LOPES DE SOUSA NETO39220230809142304JOS\u00c9 MANOEL J\u00daNIOR39320230809152309JOS\u00c9 MAYCON SIM\u00d5ES SAMPAIO39420230808142844JOS\u00c9 MORATO LIMA NETO39520230811125954JOS\u00c9 RAFAEL PEREIRA NERIS39620230811151222JOS\u00c9 RILDO DE SOUSA J\u00daNIOR39720230808162625JOSE ROGERLAN ALVES ANDRADEORD.N\u00ba DE INSCRI\u00c7\u00c3ONOME39820230808094546JOS\u00c9 ROGER PEREIRA DA SILVA39920230810094205JOS\u00c9 SERGIVAM MOURA DA SILVA40020230808141941JOSE THENORYO LIMA MENEZES40120230808150535JOS\u00c9 THIAGO MENESES SANTOS40220230810123547JOS\u00c9 VAGNER CAVALCANTE CALISTO40320230808120603JOSE VICTOR MESQUITA PAIVA40420230808132422JOSE WALBER DE OLIVEIRA ALVES40520230808094626JOSE WELIO ALENCAR FEITOSA JUNIOR40620230810103810JOS\u00c9 WEYDSON RODRIGUES NASCIMENTO40720230808094252JUCELIO GOMES DA SILVA40820230813113009JUCIANO ALVES FERREIRA40920230809080456J\u00daLIA DE OLIVEIRA MENDES41020230808133445KARINA DA SILVA ANDRADE41120230809091647KARLLUS ABEL ANDRADE DE ARA\u00daJO41220230809222402KAUE PONTES DIAS41320230808123622KEYLA MOURA SILVA41420230813195712KILDARE MONTE MASCARENHAS41520230809214629KLEBER DA SILVA PINTO41620230808103637KLEBER GOMES VIEIRA41720230809120735KLEHILTON SALES MENDON\u00c7A PEREIRA41820230808094257KLESTON BARRETO LIMA41920230810091735LARICE RODRIGUES DE FREITAS42020230809081522LARISSA NOGUEIRA FREIRE42120230808110409LEANDRO FERREIRA AGOSTINHO42220230809193725LEANDRO MOTA ALBUQUERQUE42320230809174642LEANDRO ROCHA DE OLIVEIRA42420230808100957LEMUEL SILVA DE LIMA42520230808095707LENNON MENEZES DE PAIVA RODRIGUES42620230808230617LEOCARDIO ALENCAR MOURA42720230808135602LEONARDO AVELINO DE SOUZA42820230808102021LEONARDO FELICIANO DE MEDEIROS DA SILVA42920230808124935LEONARDO GOMES DE SOUSA43020230813204023LEONARDO MENESES T\u00c1VORA43120230808125915LEONARDO NASCIMENTO DE SOUSA43220230808215053LEONARDO QUEIROZ DA SILVA43320230808122700LEONARDO SANTANA AMORIM43420230808110032LET\u00cdCIA SAMPAIO GON\u00c7ALVES43520230810123928LEYLSON GOMES FERREIRA43620230809085117LIEZID \u00c1LVARO DA FRANCA INTERAMINENSE43720230808102027LINCOLN CARVALHO ALVES43820230810100648LINDEMBERG PEREIRA BARROS43920230808102309LINDSON KAIQUE SANTANA VASCONCELOS44020230809155214LORENA LOPES DE SOUZA44120230809084227LORENA MOURA GABRIEL44220230808101507LORRAN ALISSON DOMINGOS IN\u00c1CIO44320230809083433LUAN NUNES DE FREITAS44420230809075703LUCAS CORREIA FONSECA44520230809173815LUCAS DOS SANTOS FREITAS44620230808123906LUCAS ISAIAS COSTA44720230808092239LUCCA AFRANIO BARBOSA OLIVEIRA44820230808160254LUCIANO DE QUEIROZ LIMA JUNIOR44920230810092636LUCIEUDES MESQUITA PIRES45020230812105355LUCIVANDO DA SILVA SOUZA45120230808180809LUIS FABIO PEREIRA DA SILVA45220230808105315LUIS ROBERTO ALENCAR MAR\u00c7AL J\u00daNIOR45320230808100526LUIZ AD\u00d4NIS ABREU DE SOUZA45420230808143527LUIZ AUR\u00c9LIO SOARES GOMES45520230809152212LUIZ CARLOS COSTA SOARES JUNIOR45620230808154716LUIZ CARLOS FERNANDES NOGUEIRA45720230808182026LUIZ CARLOS MORAES DA SILVA45820230808100518LUIZ CL\u00c1UDIO DE SOUSA JUNIOR45920230808091418LUIZ FAGNER FERREIRA DO NASCIMENTO46020230810132912LUIZ PHILLIPE MARTINS46120230808094511LUIZ ROG\u00c9RIO DE LIMA SOUSA46220230808093707LUTERO FERREIRA GON\u00c7ALVES46320230809073211MAGNO LU\u00cdS VIEIRA GOMES46420230809195920MAILSON ALMEIDA BARROSO46520230810154432MAILTON DA SILVA COSTA46620230811150145MANOEL MORENO DE LIMA JALES46720230813155015MANOEL RICARDO NETO46820230808124649MARCELLO LIMA SILVA46920230808185310MARCELO DE SOUSA PIRES47020230808144534MARCELO DE SOUSA SILVA47120230810061259MARCELO MUNIZ DA SILVA47220230809124513MARCELO NOGUEIRA RAMOS47320230810104402MARCELO PIRES UCHOA47420230811191536MARCIANO FIDELES DA SILVA47520230812124915MARCIO CLEBER SOARES DE ALMEIDA47620230808091831M\u00c1RCIO RAFAEL MOREIRA DE OLIVEIRA47720230810221031MARCONDES BEZERRA COLARES47820230809072914MARCOS ANTONIO ALVES CAVALCANTE47920230808172411MARCOS ANTONIO BASTOS SILVA48020230809125235MARCOS AUR\u00c9LIO BARBOSA PEREIRA DA SILVA48120230811225354MARCOS FONTES CARVALHO48220230809065811MARCOS HENRIQUE PEREIRA BEZERRA48320230809133301MARCOS PAULO OLIVEIRA MOTAORD.N\u00ba DE INSCRI\u00c7\u00c3ONOME48420230808102334MARCUS YURAN DIAS DA SILVA48520230808110648MARDILSON BATISTA DOS SANTOS48620230808190106MARDONIO MULATO DE ARA\u00daJO48720230808135850MARIA ALEXSANDRA NOGUEIRA BRASILEIRO LORETO48820230808120502MARIANO BEZERRA DA SILVA48920230808095349M\u00c1RIO C\u00c9SAR DE FREITAS ARRUDA49020230808143552MARLON DAVIS DELFINO VIANA49120230808175019MATHEUS ELADIO LEMOS BARROSO49220230810210302MAURO CESAR BARROSO BRAGA49320230808162123MICHAEL DE FRANCA DE SOUSA49420230813194916MICHAEL JACKSON DE SOUSA RAULINO49520230809112957MYELSON RODRIGUES DA SILVA49620230811161442NAELIO PINHEIRO LIMA49720230809232012NAIARA TAINA DE SOUZA MAIA49820230808194406NAILTON RODRIGUES MACIEL49920230808224521NARDO MAZOLLYNE DA SILVA SOUZA50020230808104848NATALIA GOMES AFONSO50120230809091710NAT\u00c1LIA MARTINS DE MENEZES50220230808111315NATANAEL DA SILVA ALBINO50320230808192440NATANAEL FERREIRA BARBOSA50420230808105656NAYARA ARAG\u00c3O DE SENA50520230809095538NELSON SOARES RIBEIRO50620230808172720NICHOLAS VIEIRA AVILA DE AGRELA50720230813121053NILSON JUNIOR FEITOZA50820230808120443NILTON VIANA PEREIRA50920230812183403NIVALDO BATISTA DE OLIVEIRA NETO51020230812212441OGECIANO DE SOUZA COSTA51120230813084503ONIGLER BATISTA ALVES51220230808233628OSEAS MOURA DE FREITAS51320230808113653OTACILIO KRYSTHIAN DE QUEIROZ LOBO DANTAS51420230808093556PABLO CALYANNO DE ASSIS LOPES51520230808113125PAULA CAMINHA MARTINEZ51620230808094754PAULO ALBERTO DE ANDRADE BEZERRA51720230811211600PAULO DY\u00d3GENES GOMES DE FREITAS51820230808114824PAULO GLEDSON DE LIMA FERREIRA51920230808113906PAULO HENRIQUE F\u00c9LIX MACEDO52020230808120251PAULO IN\u00c1CIO DA SILVA JUNIOR52120230810083800PAULO RICARDO CARDOSO DE MORAIS52220230810153743PAULO RICARDO RIBEIRO DOS SANTOS52320230809225440PAULO ROBERTO SILVA LIMA NOGUEIRA52420230808095940PAULO ROBERTO VIEIRA DA SILVA52520230808134033PAULO SERGIO VIANA MARQUES ANDRADE52620230810181910PEDRO BORGES SILVA FILHO52720230811143320PEDRO GUILHERME PAES DE ANDRADE52820230811095035PEDRO HENRIQUE MENDES DE LIMA52920230811212539PEDRO HENRIQUE PORDEUS LOPES CARVALHO53020230808103636PEDRO JOSEANO COSTA DA SILVA53120230808174410PEDRO TIAGO DA COSTA BATISTA53220230808095441PEDRO VICTOR CALIXTO MOREIRA53320230808094240PEDRO VICTOR GONCALVES ALVES53420230808101959PETRONYO ALBUQUERQUE ALVES53520230811091807PLINIO C\u00c9SAR FERREIRA DE MOURA53620230809160009PRISCILA VICTOR DE ARA\u00daJO REBOU\u00c7AS53720230808091517QUEZIA PESSOA DA ROCHA53820230808153732RAFAEL ALBERTO DE FIGUEIREDO53920230808095238RAFAEL ALVES DE ALMEIDA54020230808104740RAFAEL BALBINO DE SOUSA54120230808111027RAFAEL BARBOSA LIMA MARQUES54220230811105453RAFAEL DA SILVA FERREIRA54320230809222623RAFAEL NASCIMENTO LIMA54420230813181143RAFAEL ROCHA LAVOR54520230808091926RAFAEL SOARES BATISTA54620230808091516RAFAEL SOUSA DE LIMA54720230809142458RAIMUNDO BARBOSA DE OLIVEIRA FILHO54820230808120825RAIMUNDO DEVANGER MARTINS BRAGA54920230810095226RAIMUNDO EDINHO SILVA ARA\u00daJO55020230808094609RAIMUNDO NONATO SAMPAIO NETO55120230808113126RAIMUNDO PEQUENO DE OLIVEIRA NETO55220230808145904RAPHAEL \u00c1VILA DA COSTA MONTEIRO55320230808234601RAPHAEL SOUSA DE ANDRADE55420230808101225RAQUEL SOUSA DE \u00c1VILA TEIXEIRA55520230808103312REBECCA LARISSA PORTELA ROCHA55620230808111721REGINALDO DA SILVA SENA55720230808112319REINALDO DE FRANCA LOPES55820230811001036RENAN RODRIGUES DE SOUSA55920230808144819RENATO CARNEIRO DE FIGUEREDO56020230809105101RENATO CIPRIANO FERREIRA NASCIMENTO56120230811171029RENATO JOS\u00c9 REIS BEZERRA56220230808093919RENATO LUCIO DE SOUZA ANDRADE56320230808095454RENATO RENIS DE LIMA56420230808093657RENATO SOARES BATISTA56520230811202223RICARDO DO R\u00caGO FEITOSA GOMES56620230809230736RICARDO SALES DE OLIVEIRA NETO56720230809102012ROBERTO GLEIDSON FERREIRA56820230808142141ROBERTO PEREIRA DOS SANTOS56920230808141555RODOLFO LIMA DA COSTAORD.N\u00ba DE INSCRI\u00c7\u00c3ONOME57020230808095458RODRIGO DAMASCENO BARBOSA57120230808102117RODRIGO FABI\u00c3O DE ARAUJO JANSEN57220230808093224RODRIGO SANTOS DE SOUSA57320230808180002ROGERIO DA SILVA SOUZA57420230809211632ROGERIO DE JESUS SANTOS57520230811143851ROMISON AMARAL DE CARVALHO57620230810133350ROMULO VASCONCELOS DE SOUZA57720230808143804RONALDO DE SOUSA SARAIVA57820230811082724RONILDO GONZ\u00c1LES DO NASCIMENTO SOUSA57920230810222606RONILSON PEIXOTO DE ARAUJO58020230808110032RONNYE58120230808092835RUAN MATHEUS ARRUDA MACIEL58220230808135235RUDNEY CAVALCANTE GURGEL58320230811093632RUSEMBERG VASCONCELOS C\u00c2MARA58420230808212052RUY PAULINO BARBOSA FILHO58520230810112633SABRINA PAU58620230811102915SAMUEL ABREU DE OLIVEIRA58720230808174914SAMUEL ALMEIDA DOS SANTOS58820230808103302SAMUEL BEZERRA DA SILVA FILHO58920230808092332SAMUEL DA SILVA ANDRADE CASTRO59020230809035616SAMUEL PESSOA DE OLIVEIRA59120230808163054SAMUEL VIANA MONTEIRO LIMA59220230811105155SANDRO RICARDO GUEDES PAZ59320230808101255SANDRO SETUBAL FREITAS59420230808105134SARA BEZERRA ARRAIS59520230809120106SARAH BORGES GADELHA59620230811150708SAULO DE OLIVEIRA SILVA59720230809085107S\u00c1VIO ALVES DE BRITO59820230808143158SEBASTI\u00c3O CL\u00d3VIS DA SILVA59920230810071535S\u00c9RGIO MURILO RODRIGUES DE SOUS60020230808193744SETY PENAFIEL DOS SANTOS BACELAR60120230808202048SIDNEY ANDERSON TEIXEIRA DA COSTA60220230808102924SIDNEY COSTA DE OLIVEIRA60320230809084338SILVESTRE HOLANDA DA SILVA60420230808125710SILVIO BARBOSA DE OLIVEIRA JUNIOR60520230811074907SOSTENES SOUSA ARA\u00daJO60620230809132409SUZAN KEILA OLIVEIRA DE ALMEIDA60720230808104406THALES DE MORAES FARIAS60820230808185057THALLYS MELO DE MARIA60920230809195823THAYLANE COSTA LIMA61020230808110051THIAGO ALEX DOS SANTOS61120230811143602THIAGO ARANTES VAL DE OLIVEIRA61220230808201128THIAGO JOS\u00c9 NUNES ALMEIDA61320230811161938THIAGO OLIVEIRA DE ARAUJO DUTRA61420230809083452THIAGO SILVA COSTA61520230808214720THIARA LIMA DE SOUSA61620230809132849THOMAS ANDERSON CASTELO BRANCO DE SOUSA61720230809064059TIAGO MADEIRO FERREIRA61820230808092138TIAGO NOGUEIRA LEAL61920230810072912TIAGO TORRES FERREIRA62020230810170031VALDEMAR GUERRA VIANA62120230810121429VALTERLIN ALVES MARTINS62220230810191138VANDECARLOS DOS SANTOS RODRIGUES62320230808130513VANDEVALDO JO\u00c3O HORA DE MENDONCA FILHO62420230810093959VANESSA MUNIZ DA CRUZ CARDOSO62520230813235237VANGLEBIA OLIVEIRA ALVES62620230808140414VERONICA DA SILVA MAIA62720230808091307VICTOR CORREIA COLARES62820230810183610VICTOR HUGO MATOS MONTEIRO62920230812073615VICTOR REGIS MAIA DAMASCENO63020230808112229VINICIO ALYSON DE LIMA FIUZA63120230809134446VITORIA ENES PIRES63220230808092449VLADISLAVE DE ALMEIDA PEREIRA63320230808102659WAGNER SANDYS PINHEIRO DE LIMA63420230808120254WALDEVAN BARROS DAS NEVES63520230808103631WANDERSON SILVA MACIEL63620230808132409WEBER FERNANDES DA SILVA63720230808142203WEBSTER ROSENDO SANTIAGO63820230808141112WELLINGTON FERNANDES NOGUEIRA63920230811093610WELLINGTON SARAIVA PEIXOTO PINHEIRO64020230809102245WENDELL SILVA DE SOUSA64120230809150107WESCLEY DE SOUSA SERPA64220230808124950WILK CLEARY RODRIGUES E SOUSA64320230809104825WILKER THALITON DE SOUSA RIBEIRO64420230808154928WILLIAMBERG BANDEIRA FIGUEREDO64520230808145631WILLIAM DE SOUSA SILVA64620230809085715WILLIAN DE LIMA SANTOS64720230809222904WILTON VINICIOS DE SOUSA CAVALCANTI64820230808145746WLADENIR DOS SANTOS NASCIMENTO64920230808145902YAGO GAMA PEREIRA65020230808103049YANCA RODRIGUES HOLANDAFortaleza, 22 de maio de 2024. Leonardo D\u2019 Almeida Couto Barreto - DPC PCCEDIRETOR-GERAL",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00ba509/2024 \u2013 DG/AESP/CE - REPUBLICA\u00c7\u00c3O",
            "matricular",
            "PROFISSIONAIS",
            "ORD.N\u00ba DE INSCRI\u00c7\u00c3ONOME",
            "ORD.N\u00ba DE INSCRI\u00c7\u00c3ONOME",
            "ORD.N\u00ba DE INSCRI\u00c7\u00c3ONOME",
            "ORD.N\u00ba DE INSCRI\u00c7\u00c3ONOME",
            "ORD.N\u00ba DE INSCRI\u00c7\u00c3ONOME",
            "ORD.N\u00ba DE INSCRI\u00c7\u00c3ONOME",
            "ORD.N\u00ba DE INSCRI\u00c7\u00c3ONOME",
            "ORD.N\u00ba DE INSCRI\u00c7\u00c3ONOME"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE APLICA\u00c7\u00c3O DE SAN\u00c7\u00c3O N\u00ba004/2024/COAFI/AESPORDEM DE COMPRA/SERVI\u00c7O N\u00ba19765/2023 \u2013 EMPRESA HUMANIZA LOG\u00cdSTICA LTDA.PROCESSO NUP N\u00ba10041.000192/2023-26A COORDENADORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, com base nas disposi\u00e7\u00f5es contidas no inciso X do art. 23 do Anexo I do Decreto estadual n\u00ba 34.768, de 26 de maio de 2022 c/c o item 5.8 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 05/SEPLAG, DOE n\u00ba 243, de 27/12/07, CONSIDERANDO o que consta no processo administrativo n\u00ba 10041.000192/2023-26, sobre a apura\u00e7\u00e3o e poss\u00edvel aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o \u00e0 empresa HUMANIZA LOG\u00cdSTICA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 39.149.298/0001-31, signat\u00e1ria da Ata de Registro de Pre\u00e7o 2022/0080/SEPLAG, em raz\u00e3o da inobserv\u00e2ncia do disposto no art. 66 da Lei n.\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, c/c o descrito na CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 Das Obriga\u00e7\u00f5es e Responsabilidades; CONSIDERANDO a manifesta\u00e7\u00e3o da susodita empresa, nos autos do referido processo, aduzindo ap\u00f3s a emiss\u00e3o da Ordem de Compra e Empenho que n\u00e3o faria a entrega dos materiais e solicitando o cancelamento destes documentos; CONSIDERANDO ainda a publi-ca\u00e7\u00e3o do EDITAL N\u00ba001/2024/COAFI/AESP, em DOE, n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2024 e t\u00e9rmino previsto para apresentar defesa; CONSIDERANDO por fim que foram resguardados o direito constitucional ao contradit\u00f3rio e ampla defesa, VEM, por meio do presente Edital, NOTIFICAR ACERCA DA APLICA\u00c7\u00c3O DE SAN\u00c7\u00c3O A HUMANIZA LOG\u00cdSTICA LTDA (CNPJ n\u00ba 39.149.298/0001-31), no valor de R$ 1.932,00 (um mil, novecentos e trinta e dois reais). Assim fica a empresa notificada para, querendo, apresentar RECURSO, conforme previsto no art. 109 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, no PRAZO de 5 (CINCO) DIAS \u00daTEIS, contados DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DO PRESENTE EDITAL, perante a Coordenadoria Administrativo-Financeira, podendo a notificada solicitar a disponibiliza\u00e7\u00e3o dos autos processuais e apresentar o RECURSO por meio do e-mail: coafi.aesp@gmail.com, ou protocolar tal manifesta\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica no endere\u00e7o: Av. Presidente Costa e Silva, 1251, Mondubim, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP 60.761-505. Em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Sheiliane Sales Luz COORDENADORA ADMINISTRATIVA-FINANCEIRA",
        "LISTANEGRITO": [
            "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE APLICA\u00c7\u00c3O DE SAN\u00c7\u00c3O N\u00ba004/2024/COAFI/AESPORDEM DE COMPRA/SERVI\u00c7O N\u00ba19765/2023 \u2013 EMPRESA HUMANIZA LOG\u00cdSTICA LTDA.PROCESSO NUP N\u00ba10041.000192/2023-26",
            "aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o",
            "HUMANIZA LOG\u00cdSTICA LTDA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba075/2024O PRESIDENTE DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso da compet\u00eancia prevista no inciso X do \u00a7 1\u00ba do art. 21 da Reso-lu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 751, de 14.12.2022 (Regimento Interno), e tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba 00922/2024, protocolado em 15 de fevereiro de 2024; CONSIDERANDO o disposto no inciso IX do art. 132 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974; CONSIDERANDO o disposto nos termos dos Art. 30 da Lei 17.091 de 14 de Novembro 2019 - D.O.E de 18/11/2019; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico deste Ato, para o exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es de magist\u00e9rio na categoria de professor no curso coordenado pela Escola Superior do Parlamento Cearense (UNIPACE) deste Poder, sendo concedida pelo exerc\u00edcio dessa fun\u00e7\u00e3o a gratifica\u00e7\u00e3o prevista no(s) inciso(s))I a IV do art. Art. 30 da Lei 17.091 de 14 de Novembro 2019 - D.O.E de 18/11/2019. Art. 2\u00ba. O pagamento das gratifica\u00e7\u00f5es) a que se referem o art. 1\u00ba deste Ato est\u00e1 vinculado \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o do(s) respectivo(s) cursos/treinamentos, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o das frequ\u00eancias pela \u00e1rea respons\u00e1vel. PA\u00c7O DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ao(s) 22 dia(s) do m\u00eas de abril do ano de 2024.Deputado Evandro Leit\u00e3oPRESIDENTE ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba075/2024MAT.NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OTITULA\u00c7\u00c3OCURSO /TREINAMENTOPER\u00cdODO DE REALIZA\u00c7\u00c3OCARGA HOR\u00c1RIAVALOR DA HORA/AULAVALOR TOTAL017639TATIANE TEIXEIRA CARVALHOMembro Executivo N\u00edvel IIIEspecialistaProjeto Consultorias Municipais- No\u00e7\u00f5es de Dir. Constitucional e Leg\u00edsticaMAIO 202425R$ 93,732.343,25002066TEREZINHA PORTO SEQUEIRAServi\u00e7os T\u00e9cnicos Intermedi\u00e1riosEspecialistaProjeto Consultorias Municipais -T\u00e9cnica de reda\u00e7\u00e3o Oficial20R$ 93,731.874,60037061VICTOR QUINTELA PONTESAnalista LegislativoEspecialistaProjeto Consultorias Municipais- T\u00e9cnica de Reda\u00e7\u00e3o Legislativa20R$ 93,731.874,60",
        "LISTANEGRITO": [
            "ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba075/2024",
            "SERVIDORES",
            "gratifica\u00e7\u00f5es",
            "MAT.NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OTITULA\u00c7\u00c3OCURSO /TREINAMENTOPER\u00cdODO DE REALIZA\u00c7\u00c3OCARGA HOR\u00c1RIAVALOR DA HORA/AULAVALOR TOTAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba078/2024O PRESIDENTE DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso da compet\u00eancia prevista no inciso X do \u00a7 1\u00ba do art. 21 da Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 751, de 14.12.2022 (Regimento Interno), e tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba 03649/2024, protocolado em 18 de abril de 2024; CONSIDERANDO o disposto no inciso IX do art. 132 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974; CONSIDERANDOo disposto nos termos dos Art. 30 da Lei 17.091 de 14 de Novembro 2019 - D.O.E de 18/11/2019; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico deste Ato, para o exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es de magist\u00e9rio na categoria de professor no curso coordenado pela Escola Superior do Parlamento Cearense (UNIPACE) deste Poder, sendo concedida pelo exerc\u00edcio dessa fun\u00e7\u00e3o a gratifica\u00e7\u00e3o prevista no(s) inciso(s))I a IV do art. Art. 30 da Lei 17.091 de 14 de Novembro 2019 - D.O.E de 18/11/2019. Art. 2\u00ba. O pagamento das gratifica\u00e7\u00f5es) a que se referem o art. 1\u00ba deste Ato est\u00e1 vinculado \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o do(s) respectivo(s) cursos/treinamentos, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o das frequ\u00eancias pela \u00e1rea respons\u00e1vel. PA\u00c7O DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ao(s) 24 dia(s) do m\u00eas de abril do ano de 2024. Deputado Evandro Leit\u00e3oPRESIDENTE ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba078/2024MAT.NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OTITULA\u00c7\u00c3OCURSO /TREINAMENTOPER\u00cdODO DE REALIZA\u00c7\u00c3OCARGA HOR\u00c1RIAVALOR DA HORA/AULAVALOR TOTAL031865KENEDY SOUSA LIRACoordenador N\u00edvel IIIEspecialistaAgenda 2030 para o Desenvolvimento Sustent\u00e1velPlataforma EAD pela UNIPACE Virtual30h/a93,732.811,90",
        "LISTANEGRITO": [
            "ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba078/2024",
            "SERVIDOR",
            "gratifica\u00e7\u00f5es",
            "MAT.NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OTITULA\u00c7\u00c3OCURSO /TREINAMENTOPER\u00cdODO DE REALIZA\u00c7\u00c3OCARGA HOR\u00c1RIAVALOR DA HORA/AULAVALOR TOTAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba091/2024O PRESIDENTE DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso da compet\u00eancia prevista no inciso X do \u00a7 1\u00ba do art. 21 da Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 751, de 14.12.2022 (Regimento Interno), e tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba04127/2024, protocolado em 03 de maio de 2024; CONSIDE-RANDO o disposto no inciso IX do art. 132 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974; CONSIDERANDO o disposto nos termos dos Art. 30 da Lei 17.091 de 14 de Novembro 2019 - D.O.E de 18/11/2019; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar a SERVIDORA relacionada no Anexo \u00danico deste Ato, para o exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es de magist\u00e9rio na categoria de professor no curso coordenado pela Escola Superior do Parlamento Cearense (UNIPACE) deste Poder, sendo conce-dida pelo exerc\u00edcio dessa fun\u00e7\u00e3oa gratifica\u00e7\u00e3o prevista no(s) inciso(s) I a IV do art. Art. 30 da Lei 17.091 de 14 de Novembro 2019 - D.O.E de 18/11/2019. Art. 2\u00ba. O pagamento da(s) gratifica\u00e7\u00e3o(\u00f5es) a que se refere(m) o art. 1\u00ba deste Ato est\u00e1 vinculado \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o do(s) respectivo(s) curso(s)/treinamento(s), mediante a apresenta\u00e7\u00e3o da(s) frequ\u00eancia(s) pela \u00e1rea respons\u00e1vel. PA\u00c7O DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ao(s) 07 dia(s) do m\u00eas de maio do ano de 2024. Deputado Evandro Leit\u00e3oPRESIDENTE ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba091/2024MATNOMEFUN\u00c7\u00c3O/ORG\u00c3OTITULA\u00c7\u00c3OCURSO /TREINAMENTOPER\u00cdODO DE REALIZA\u00c7\u00c3OCARGA HOR\u00c1RIAVALOR DA HORA/AULAVALOR TOTAL024512ISABEL CHAVES CAVALCANTEAssessor T\u00e9cnico IVEspecialista\u201cA ouvidoria Parlamentar como um instrumento para o exerc\u00edcio da cidadania\u201d10,11 e 12 de junho (online)09 h/a93,73R$ 843,57",
        "LISTANEGRITO": [
            "ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba091/2024",
            "SERVIDORA",
            "gratifica\u00e7\u00e3o",
            "MATNOMEFUN\u00c7\u00c3O/ORG\u00c3OTITULA\u00c7\u00c3OCURSO /TREINAMENTOPER\u00cdODO DE REALIZA\u00c7\u00c3OCARGA HOR\u00c1RIAVALOR DA HORA/AULAVALOR TOTAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba093/2024O PRESIDENTE DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso da compet\u00eancia prevista no inciso X do \u00a7 1\u00ba do art. 21 da Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 751, de 14.12.2022 (Regimento Interno), e tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba 04408/2024, protocolado em 09 de maio de 2024; CONSIDERANDO o disposto no inciso IX do art. 132 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974; CONSIDERANDO o disposto nos termos dos Art. 30 da Lei 17.091 de 14 de Novembro 2019 - D.O.E de 18/11/2019; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico deste Ato, para o exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es de magist\u00e9rio na categoria de professor no curso coordenado pela Escola Superior do Parlamento Cearense (UNIPACE) deste Poder, sendo concedida pelo exerc\u00edcio dessa fun\u00e7\u00e3o a gratifica\u00e7\u00e3o prevista no(s) inciso(s))I a IV do art. Art. 30 da Lei 17.091 de 14 de Novembro 2019 - D.O.E de 18/11/2019. Art. 2\u00ba. O pagamento da gratifica\u00e7\u00e3o a que se refere o art. 1\u00ba deste Ato est\u00e1 vinculado \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o do respectivo curso/treinamento, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o da frequ\u00eancia pela \u00e1rea respons\u00e1vel. PA\u00c7O DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ao(s)  10 dia(s) do m\u00eas de maio do ano de 2024. Deputado Evandro Leit\u00e3oPRESIDENTE ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba093/2024MAT.NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OTITULA\u00c7\u00c3OCURSO /TREINAMENTOPER\u00cdODO DE REALIZA\u00c7\u00c3OCARGA HOR\u00c1RIAVALOR DA HORA/AULAVALOR TOTAL034590GEORGE EMANUEL OLIVEIRA SILVAAssessor T\u00e9cnico IIEspecialistaOs Limites Legais das C\u00e2maras Municipais em ano Eleitoral05/06/20243h/aR$ 93,73R$ 281,19",
        "LISTANEGRITO": [
            "ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba093/2024",
            "SERVIDOR",
            "gratifica\u00e7\u00e3o",
            "MAT.NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OTITULA\u00c7\u00c3OCURSO /TREINAMENTOPER\u00cdODO DE REALIZA\u00c7\u00c3OCARGA HOR\u00c1RIAVALOR DA HORA/AULAVALOR TOTAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba094/2024O PRESIDENTE DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso da compet\u00eancia prevista no inciso X do \u00a7 1\u00ba do art. 21 da Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 751, de 14.12.2022 (Regimento Interno), e tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba 04439/2024, protocolado em 09 de maio de 2024; CONSIDERANDO o disposto no inciso IX do art. 132 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974; CONSIDERANDO o disposto nos termos dos Art. 30 da Lei 17.091 de 14 de Novembro 2019 - D.O.E de 18/11/2019; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico deste Ato, para o exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es de magist\u00e9rio na categoria de professor no curso coordenado pela Escola Superior do Parlamento Cearense (UNIPACE) deste Poder, sendo concedida pelo exerc\u00edcio dessa fun\u00e7\u00e3o a gratifica\u00e7\u00e3o prevista no(s) inciso(s))I a IV do art. Art. 30 da Lei 17.091 de 14 de Novembro 2019 - D.O.E de 18/11/2019. Art. 2\u00ba. O pagamento das gratifica\u00e7\u00f5es) a que se referem o art. 1\u00ba deste Ato est\u00e1 vinculado \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o do(s) respectivo(s) cursos/treinamentos, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o das frequ\u00eancias pela \u00e1rea respons\u00e1vel. PA\u00c7O DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ao(s) 10 dia(s) do m\u00eas de maio do ano de 2024. Deputado Evandro Leit\u00e3oPRESIDENTE ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba094/2024MAT.NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OTITULA\u00c7\u00c3OCURSO /TREINAMENTOPER\u00cdODO DE REALIZA\u00c7\u00c3OCARGA HOR\u00c1RIAVALOR DA HORA/AULAVALOR TOTAL036485CAROLINE PIRES DE OLIVEIRAMembro Executivo N\u00edvel IGraduadaUm novo olhar sobre o amanh\u00e310/06/2024 a13/06/202404R$ 70,29R$ 281,16023948DENILSON DE OLIVEIRA ADRIANOAnalista LegislativoMestre04R$ 117,16R$ 468,64017409LEONICE HOLANDA ALVES DE MELOMembro Executivo N\u00edvel IIIMestre04 R$ 117,16R$ 468,64038436CESAR WAGNER PEREIRA NOBREMembro Executivo N\u00edvel IEspecialista04 R$ 93,73R$ 374,92",
        "LISTANEGRITO": [
            "ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba094/2024",
            "SERVIDORES",
            "gratifica\u00e7\u00f5es",
            "MAT.NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OTITULA\u00c7\u00c3OCURSO /TREINAMENTOPER\u00cdODO DE REALIZA\u00c7\u00c3OCARGA HOR\u00c1RIAVALOR DA HORA/AULAVALOR TOTAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba095/2024O PRESIDENTE DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso da compet\u00eancia prevista no inciso X do \u00a7 1\u00ba do art. 21 da Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 751, de 14.12.2022 (Regimento Interno), e tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba 04532/2024, protocolado em 13 de maio de 2024; CONSIDERANDO o disposto no inciso IX do art. 132 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974; CONSIDERANDOo disposto nos termos dos Art. 30 da Lei 17.091 de 14 de Novembro 2019 - D.O.E de 18/11/2019; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar a SERVIDORA relacionada no Anexo \u00danico deste Ato, para o exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es de magist\u00e9rio na categoria de professor no curso coordenado pela Escola Superior do Parlamento Cearense (UNIPACE) deste Poder, sendo concedida pelo exerc\u00edcio dessa fun\u00e7\u00e3o a gratifica\u00e7\u00e3o prevista no(s) inciso(s))I a IV do art. Art. 30 da Lei 17.091 de 14 de Novembro 2019 - D.O.E de 18/11/2019. Art. 2\u00ba. O pagamento das gratifica\u00e7\u00f5es) a que se referem o art. 1\u00ba deste Ato est\u00e1 vinculado \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o do(s) respectivo(s) cursos/treinamentos, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o das frequ\u00eancias pela \u00e1rea respons\u00e1vel. PA\u00c7O DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ao(s) 15 dia(s) do m\u00eas de maio do ano de 2024. Deputado Evandro Leit\u00e3oPRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba095/2024MAT.NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OTITULA\u00c7\u00c3OCURSO /TREINAMENTOPER\u00cdODO DE REALIZA\u00c7\u00c3OCARGA HOR\u00c1RIAVALOR DA HORA/AULAVALOR TOTAL036873ANA VLADIA HOLANDA CRUZAssessora ParlamentarDoutoraDialogo sobre A\u00e7\u00f5es de Categorias Profissionais no Atendimento a Vitimas de Viol\u00eancia21/06/202404 h/aR$ 140,60R$ 562,40",
        "LISTANEGRITO": [
            "ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba095/2024",
            "SERVIDORA",
            "gratifica\u00e7\u00f5es",
            "MAT.NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OTITULA\u00c7\u00c3OCURSO /TREINAMENTOPER\u00cdODO DE REALIZA\u00c7\u00c3OCARGA HOR\u00c1RIAVALOR DA HORA/AULAVALOR TOTAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba099/2024O PRESIDENTE DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso da compet\u00eancia prevista no inciso X do \u00a7 1\u00ba do art. 21 da Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 751, de 14.12.2022 (Regimento Interno), e tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba 00032/2024, protocolado em 04 de janeiro de 2024; CONSIDE-RANDO o disposto no inciso IX do art. 132 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974; CONSIDERANDO o disposto nos termos dos Art. 30 da Lei 17.091 de 14 de Novembro 2019 - D.O.E de 18/11/2019; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico deste Ato, para o exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es de magist\u00e9rio na categoria de professor no curso coordenado pelo Escola Superior do Parlamento Cearense (UNIPACE) - Coordena\u00e7\u00e3o de Idiomas deste Poder, sendo concedida pelo exerc\u00edcio dessa fun\u00e7\u00e3o a gratifica\u00e7\u00e3o prevista no(s) inciso(s) ) I a IV do art. Art. 30 da Lei 17.091 de 14 de Novembro 2019 - D.O.E de 18/11/2019. Art. 2\u00ba. O pagamento da(s) gratifica\u00e7\u00e3o(\u00f5es) a que se refere(m) o art. 1\u00ba deste Ato est\u00e1 vinculado \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o do(s) respectivo(s) curso(s)/treinamento(s), mediante a apresenta\u00e7\u00e3o da(s) frequ\u00eancia(s) pela \u00e1rea respons\u00e1vel. PA\u00c7O DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ao(s) 16 dia(s) do m\u00eas de maio do ano de 2024. Deputado Evandro Leit\u00e3oPRESIDENTE ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba099/2024MAT.NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OTITULA\u00c7\u00c3OCURSO /TREINAMENTOPER\u00cdODO DE REALIZA\u00c7\u00c3OCARGA HOR\u00c1RIAVALOR DA HORA/AULAVALOR TOTAL000879JOS\u00c9 HUGO COSTA MARTINST\u00c9CNICO LEGISLATIVOMESTRECURSO DE L\u00cdNGUAS \u2013 INGL\u00caS B\u00e1sico I, B\u00e1sico II e Conversa\u00e7\u00e3oJUNHO 202436h/aR$117,16R$ 4.217,76",
        "LISTANEGRITO": [
            "ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba099/2024",
            "SERVIDOR",
            "gratifica\u00e7\u00e3o",
            "MAT.NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OTITULA\u00c7\u00c3OCURSO /TREINAMENTOPER\u00cdODO DE REALIZA\u00c7\u00c3OCARGA HOR\u00c1RIAVALOR DA HORA/AULAVALOR TOTAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba0100/2024O PRESIDENTE DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso da compet\u00eancia prevista no inciso X do \u00a7 1\u00ba do art. 21 da Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 751, de 14.12.2022 (Regimento Interno), e tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba 00035/2024, protocolado em 04 de janeiro de 2024; CONSIDERANDO o disposto no inciso IX do art. 132 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974; CONSIDERANDO o disposto nos termos dos Art. 30 da Lei 17.091 de 14 de Novembro 2019 - D.O.E de 18/11/2019; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico deste Ato, para o exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es de magist\u00e9rio na categoria de professor no curso coordenado pela Escola Superior do Parlamento Cearense (UNIPACE) deste Poder, sendo concedida pelo exerc\u00edcio dessa fun\u00e7\u00e3o a gratifica\u00e7\u00e3o prevista no(s) inciso(s) I a IV do art. Art. 30 da Lei 17.091 de 14 de Novembro 2019 - D.O.E de 18/11/2019. Art. 2\u00ba. O pagamento da(s) gratifica\u00e7\u00e3o(\u00f5es) a que se refere(m) o art. 1\u00ba deste Ato est\u00e1 vinculado \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o do(s) respectivo(s) curso(s)/treinamento(s), mediante a apresenta\u00e7\u00e3o da(s) frequ\u00eancia(s) pela \u00e1rea respons\u00e1vel. PA\u00c7O DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ao(s) 16 dia(s) do m\u00eas de maio do ano de 2024.Deputado Evandro Leit\u00e3oPRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba0100/2024MAT.NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OTITULA\u00c7\u00c3OCURSO /TREINAMENTOPER\u00cdODO DE REALIZA\u00c7\u00c3OCARGA HOR\u00c1RIAVALOR DA HORA/AULAVALOR TOTAL000690FRANCISCO S\u00c1VIO BOTELHO OLIVEIRAT\u00c9CNICO LEGISLATIVOESPECIALISTACURSO DE L\u00cdNGUAS \u2013 INGL\u00caS (B\u00e1sico I, Avan\u00e7ado I, Avan\u00e7ado II)JUNHO 202436h/aR$93,73R$ 3.374,28",
        "LISTANEGRITO": [
            "ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba0100/2024",
            "SERVIDOR",
            "gratifica\u00e7\u00e3o",
            "MAT.NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OTITULA\u00c7\u00c3OCURSO /TREINAMENTOPER\u00cdODO DE REALIZA\u00c7\u00c3OCARGA HOR\u00c1RIAVALOR DA HORA/AULAVALOR TOTAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba101/2024O PRESIDENTE DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso da compet\u00eancia prevista no inciso X do \u00a7 1\u00ba do art. 21 da Reso-lu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 751, de 14.12.2022 (Regimento Interno), e tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba 00921/2024, protocolado em 15 de fevereiro de 2024; CONSIDERANDO o disposto no inciso IX do art. 132 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974; CONSIDERANDO o disposto nos termos dos Art. 30 da Lei 17.091 de 14 de Novembro 2019 - D.O.E de 18/11/2019; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar as SERVIDORAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Ato, para o exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es de magist\u00e9rio na categoria de professor no curso coordenado pela Escola Superior do Parlamento Cearense (UNIPACE) deste Poder, sendo concedida pelo exerc\u00edcio dessa fun\u00e7\u00e3o a gratifica\u00e7\u00e3o prevista no(s) inciso(s))I a IV do art. Art. 30 da Lei 17.091 de 14 de Novembro 2019 - D.O.E de 18/11/2019. Art. 2\u00ba. O pagamento das gratifica\u00e7\u00f5es a que se referem o art. 1\u00ba deste Ato est\u00e1 vinculado \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o dos respectivos cursos/treinamentos, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o das frequ\u00eancias pela \u00e1rea respons\u00e1vel. PA\u00c7O DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ao(s)  16 dia(s) do m\u00eas de maio do ano de 2024.Deputado Evandro Leit\u00e3oPRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba0101/2024MAT.NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OTITULA\u00c7\u00c3OCURSO /TREINAMENTOPER\u00cdODO DE REALIZA\u00c7\u00c3OCARGA HOR\u00c1RIAVALOR DA HORA/AULAVALOR TOTAL34683Ana Beatriz De Mendon\u00e7a BarrosoAssessor T\u00e9cnico IVMestreProjeto Governan\u00e7a Interativa- Praticas Institucionais ao Parlamento AbertoJUNHO30h/a117,163.514,80009744Leila Paula Viana PiresArticuladoraEspecialistaProjeto Governan\u00e7a Interativa-Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica e Estrutura Organizacional da ALECE50h/a93,734.686,50",
        "LISTANEGRITO": [
            "ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba101/2024",
            "SERVIDORAS",
            "gratifica\u00e7\u00f5es",
            "MAT.NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OTITULA\u00c7\u00c3OCURSO /TREINAMENTOPER\u00cdODO DE REALIZA\u00c7\u00c3OCARGA HOR\u00c1RIAVALOR DA HORA/AULAVALOR TOTAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba0102/2024O PRESIDENTE DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso da compet\u00eancia prevista no inciso X do \u00a7 1\u00ba do art. 21 da Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 751, de 14.12.2022 (Regimento Interno), e tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba00560/2024, protocolado em 02 de fevereiro de 2024; CONSIDERANDO o disposto no inciso IX do art. 132 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974; CONSIDERANDO o disposto nos termos dos Art. 30 da Lei 17.091 de 14 de Novembro 2019 - D.O.E de 18/11/2019; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar a SERVIDORA relacionada no Anexo \u00danico deste Ato, para o exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es de magist\u00e9rio na categoria de professor no curso coordenado pela Escola Superior do Parlamento Cearense (UNIPACE) deste Poder, sendo concedida pelo exerc\u00edcio dessa fun\u00e7\u00e3o a gratifica\u00e7\u00e3o prevista no(s) inciso(s) I a IV do art. Art. 30 da Lei 17.091 de 14 de Novembro 2019 - D.O.E de 18/11/2019. Art. 2\u00ba. O pagamento da(s) gratifica\u00e7\u00e3o(\u00f5es) a que se refere(m) o art. 1\u00ba deste Ato est\u00e1 vinculado \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o do(s) respectivo(s) curso(s)/treinamento(s), mediante a apresenta\u00e7\u00e3o da(s) frequ\u00eancia(s) pela \u00e1rea respons\u00e1vel. PA\u00c7O DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ao(s) 16 dia(s) do m\u00eas de maio do ano de 2024.Deputado Evandro Leit\u00e3oPRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba0102/2024MAT.NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OTITULA\u00c7\u00c3OCURSO /TREINAMENTOPER\u00cdODO DE REALIZA\u00c7\u00c3OCARGA HOR\u00c1RIAVALOR DA HORA/AULAVALOR TOTAL039473MARLUCE TORQUATO LIMA GON\u00c7ALVESAssessor da Presid\u00eancia da UNIPACEDoutoraForma\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o Legislativa: O papel da Escola do Parlamento na Consolida\u00e7\u00e3o da Democracia e Cidadania\u201dJunho27 h/aR$140,60R$ 3.796,20",
        "LISTANEGRITO": [
            "ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba0102/2024",
            "SERVIDORA",
            "gratifica\u00e7\u00e3o",
            "MAT.NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OTITULA\u00c7\u00c3OCURSO /TREINAMENTOPER\u00cdODO DE REALIZA\u00c7\u00c3OCARGA HOR\u00c1RIAVALOR DA HORA/AULAVALOR TOTAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba0103/2024O PRESIDENTE DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso da compet\u00eancia prevista no inciso X do \u00a7 1\u00ba do art. 21 da Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 751, de 14.12.2022 (Regimento Interno), e tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba03240/2024, protocolado em 10 de abril de 2024; CONSIDE-RANDO o disposto no inciso IX do art. 132 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974; CONSIDERANDO o disposto nos termos dos Art. 30 da Lei 17.091 de 14 de Novembro 2019 - D.O.E de 18/11/2019; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar a SERVIDORA relacionada no Anexo \u00danico deste Ato, para o exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es de magist\u00e9rio na categoria de professor no curso coordenado pela Escola Superior do Parlamento Cearense (UNIPACE) deste Poder, sendo conce-dida pelo exerc\u00edcio dessa fun\u00e7\u00e3o a gratifica\u00e7\u00e3o prevista no(s) inciso(s) I a IV do art. Art. 30 da Lei 17.091 de 14 de Novembro 2019 - D.O.E de 18/11/2019. Art. 2\u00ba. O pagamento da(s) gratifica\u00e7\u00e3o(\u00f5es) a que se refere(m) o art. 1\u00ba deste Ato est\u00e1 vinculado \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o do(s) respectivo(s) curso(s)/treinamento(s), mediante a apresenta\u00e7\u00e3o da(s) frequ\u00eancia(s) pela \u00e1rea respons\u00e1vel. PA\u00c7O DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ao(s) 16 dia(s) do m\u00eas de maio do ano de 2024.Deputado Evandro Leit\u00e3oPRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba0103/2024MAT.NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OTITULA\u00c7\u00c3OCURSO /TREINAMENTOPER\u00cdODO DE REALIZA\u00c7\u00c3OCARGA HOR\u00c1RIAVALOR DA HORA/AULAVALOR TOTAL039473MARLUCE TORQUATO LIMA GON\u00c7ALVESAssessor da Presid\u00eancia da UNIPACEDoutoraProjeto \u201cForma\u00e7\u00e3o de Gestores Escolares para Promo\u00e7\u00e3o da Aprendizagem\u201d- Disciplina A gest\u00e3o de Resultados Educacionais: qual o papel da gest\u00e3o das institui\u00e7\u00f5es escolares-Munic\u00edpios deTau\u00e1, Parambu e Cedro.JUNHO EaD30 h/aR$140,60R$ 4.218,00",
        "LISTANEGRITO": [
            "ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba0103/2024",
            "SERVIDORA",
            "gratifica\u00e7\u00e3o",
            "MAT.NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OTITULA\u00c7\u00c3OCURSO /TREINAMENTOPER\u00cdODO DE REALIZA\u00c7\u00c3OCARGA HOR\u00c1RIAVALOR DA HORA/AULAVALOR TOTAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba105/2024O PRESIDENTE DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso da compet\u00eancia prevista no inciso X do \u00a7 1\u00ba do art. 21 da Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 751, de 14.12.2022 (Regimento Interno), e tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba 04518/2024, protocolado em 13 de maio de 2024; CONSIDERANDO o disposto no inciso IX do art. 132 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974; CONSIDERANDO o disposto nos termos dos Art. 30 da Lei 17.091 de 14 de Novembro 2019 - D.O.E de 18/11/2019; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar a SERVIDORA relacionada no Anexo \u00danico deste Ato, para o exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es de magist\u00e9rio na categoria de professor no curso coordenado pela Escola Superior do Parlamento Cearense (UNIPACE) deste Poder, sendo concedida pelo exerc\u00edcio dessa fun\u00e7\u00e3o a gratifica\u00e7\u00e3o prevista no(s) inciso(s))I a IV do art. Art. 30 da Lei 17.091 de 14 de Novembro 2019 - D.O.E de 18/11/2019. Art. 2\u00ba. O pagamento das gratifica\u00e7\u00f5es) a que se referem o art. 1\u00ba deste Ato est\u00e1 vinculado \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o do(s) respectivo(s) cursos/treinamentos, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o das frequ\u00eancias pela \u00e1rea respons\u00e1vel. PA\u00c7O DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, ao(s) 24 dia(s) do m\u00eas de maio do ano de 2024.Deputado Evandro Leit\u00e3oPRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba105/2024MAT.NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OTITULA\u00c7\u00c3OCURSO /TREINAMENTOPER\u00cdODO DE REALIZA\u00c7\u00c3OCARGA HOR\u00c1RIAVALOR DA HORA/AULAVALOR TOTAL039183INGRYD MELYNA DANTAS DA SILVAAssessor T\u00e9cnico IIMestreFluxo de Atendimento, Di\u00e1logos sobre Metodologias e Experi\u00eancias na Aten\u00e7\u00e3o Integral a Fam\u00edlias e Vitimas de Viol\u00eancia Armada19, 26, 28 de junho e 10/07/202422 h/aR$ 117,16R$ 2.577,52",
        "LISTANEGRITO": [
            "ATO DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba105/2024",
            "SERVIDORA",
            "gratifica\u00e7\u00f5es",
            "MAT.NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OTITULA\u00c7\u00c3OCURSO /TREINAMENTOPER\u00cdODO DE REALIZA\u00c7\u00c3OCARGA HOR\u00c1RIAVALOR DA HORA/AULAVALOR TOTAL"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0464/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 698, de 31 de outubro de 2019, combinado com o art. 117 ,Lei 14.133/2021. RESOLVE: Designar a servidora, L\u00cdDIA ANDRADE LOURINHO matr\u00edcula n\u00b0 016.863, para atuar como gestora do Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba 44/2024, firmado com a C\u00c3MARA MUNICIPAL DE CARNAUBAL, cujo objeto \u00e9 o estabelecimento de parceria entre os part\u00edcipes, visando a consecu\u00e7\u00e3o de seus objetivos sociais em regime de coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua a partir de interesses rec\u00edprocos identificados. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00b0464/2024 - ",
            "Designar",
            " L\u00cdDIA ANDRADE LOURINHO "
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0465/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 698, de 31 de outubro de 2019, combinado com o art. 117 ,Lei 14.133/2021. RESOLVE: Designar a servidora, L\u00cdDIA ANDRADE LOURINHO matr\u00edcula n\u00b0 016.863, para atuar como gestora do Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba 42/2024, firmado com a C\u00c3MARA MUNICIPAL DE VARJOTA, cujo objeto \u00e9 o estabelecimento de parceria entre os part\u00edcipes, visando a consecu\u00e7\u00e3o de seus objetivos sociais em regime de coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua a partir de interesses rec\u00edprocos identificados. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00b0465/2024 - ",
            "Designar",
            "L\u00cdDIA ANDRADE LOURINHO "
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0466/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 698, de 31 de outubro de 2019, combinado com o art. 117 ,Lei 14.133/2021. RESOLVE: Designar a servidora, L\u00cdDIA ANDRADE LOURINHO matr\u00edcula n\u00b0 016.863, para atuar como gestora do Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba 43/2024, firmado com a C\u00c3MARA MUNICIPAL DE PARAMOTI, cujo objeto \u00e9 o estabelecimento de parceria entre os part\u00edcipes, visando a consecu\u00e7\u00e3o de seus objetivos sociais em regime de coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua a partir de interesses rec\u00edprocos identificados. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00b0466/2024 - ",
            "Designar",
            "L\u00cdDIA ANDRADE LOURINHO"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0526/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 698, de 31 de outubro de 2019, combinado com o art. 117 ,Lei 14.133/2021. RESOLVE: Designar a servidora, VAL\u00c9RIA SOARES CAVALCANTE COLARES matr\u00edcula n\u00b0 000.234, para atuar como gestora do Conv\u00eanio n\u00ba 41/2024, firmado com a C\u00c2MARA MUNICIPAL DE AQUIRAZ, cujo objeto \u00e9 estabelecer mecanismos de atua\u00e7\u00e3o conjunta e integrada, para a manuten\u00e7\u00e3o do funcionamento do N\u00facleo de Atendimento ao Consumidor do PROCON-ASSEMBLEIA nas depend\u00eancias da C\u00c2MARA para realizar atendimento de demandas relativas ao Direito do Consumidor, com base nos procedimentos internos da ASSEMBLEIA e da C\u00c2MARA, buscando-se alcan\u00e7ar uma composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel entre as partes. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL",
        "LISTANEGRITO": [
            "PORTARIA N\u00b0526/2024 - ",
            "Designar",
            "VAL\u00c9RIA SOARES CAVALCANTE COLARES"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "17\u00ba TERMO DE CREDENCIAMENTO DE DOCENTES (PROGRAMA ALCANCE - ENEM)PROCESSOS N\u00ba00168/2022 , 01120/2024 E 02544/2024A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, declara o CREDENCIAMENTO, por meio do TERMO JUSTIFICATIVO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O 01/2022 \u2013 EDITAL DE CREDENCIAMENTO N\u00ba 01/2022, de KAROLINE AGUIAR LIRA, pessoa natural inscrita no CPF n\u00ba 972.907.183-72, para presta\u00e7\u00e3o de eventuais servi\u00e7os na \u00e1rea de educa\u00e7\u00e3o em Curso preparat\u00f3rio para o Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM, por meio do Projeto ALCANCE, realizado pela Escola Superior do Parlamento Cearense - UNIPACE. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses a partir da data 29 de maio de 2024. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL",
        "LISTANEGRITO": [
            "17\u00ba TERMO DE CREDENCIAMENTO DE DOCENTES (PROGRAMA ALCANCE - ENEM)PROCESSOS N\u00ba00168/2022 , 01120/2024 E 02544/2024",
            "CREDENCIAMENTO",
            "KAROLINE AGUIAR LIRA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "26\u00ba TERMO DE CREDENCIAMENTO DE DOCENTES (PROGRAMA ALCANCE - ENEM)PROCESSOS N\u00ba00168/2022, 01120/2024 E 02707/2024A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, declara o CREDENCIAMENTO, por meio do TERMO JUSTIFICATIVO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O 01/2022 \u2013 EDITAL DE CREDENCIAMENTO N\u00ba 01/2022, de JO\u00c3O DION\u00cdSIO VIANA NETO, pessoa natural inscrita no CPF n\u00ba 739.379.243-53, para presta\u00e7\u00e3o de eventuais servi\u00e7os na \u00e1rea de educa\u00e7\u00e3o em Curso preparat\u00f3rio para o Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM, por meio do Projeto ALCANCE, realizado pela Escola Superior do Parlamento Cearense - UNIPACE. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses a partir da data 22 de junho de 2024. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL",
        "LISTANEGRITO": [
            "26\u00ba TERMO DE CREDENCIAMENTO DE DOCENTES (PROGRAMA ALCANCE - ENEM)PROCESSOS N\u00ba00168/2022, 01120/2024 E 02707/2024",
            "CREDENCIAMENTO",
            "JO\u00c3O DION\u00cdSIO VIANA NETO"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "AVISO DE PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICOEDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba39/2024A ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio de seu Pregoeiro e Equipe de Apoio, nos termos do art. 2\u00ba do Ato Deliberativo N\u00ba 593, de 23 de fevereiro de 2005, devidamente designados por meio do Ato da Presid\u00eancia n\u00ba 155/2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do dia 23 de agosto de 2023, comunica aos INTERESSADOS que realizar\u00e1 a licita\u00e7\u00e3o, na Modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico \u2013 Edital de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba39/2024, Processo Administrativo n\u00ba 03445/2024, no dia 14 de junho de 2024, com hor\u00e1rios assim definidos: In\u00edcio do Acolhimento das Propostas: 04/06/2024; Data de Aber-tura das Propostas: 14/06/2024, \u00e0s 14h:00min; e In\u00edcio da Sess\u00e3o de Disputa de Pre\u00e7os: 14/06/2024, \u00e0s 14h:00min, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. O Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico refere-se ao objeto a seguir especificado: REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURAS E EVENTUAIS AQUISI\u00c7\u00d5ES DE MATERIAIS GR\u00c1FICOS PARA DIVULGA\u00c7\u00c3O E IDENTIFICA\u00c7\u00c3O VISUAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, EM CONFORMIDADE COM O TERMO DE REFER\u00caNCIA E DEMAIS EXIG\u00caNCIAS DOEDITAL. O Edital estar\u00e1 dispon\u00edvel gratuitamente nos s\u00edtios www.al.ce.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O certame ser\u00e1 realizado por meio do sistema do Comprasnet, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.comprasnet.gov.br, pelo pregoeiro Jo\u00e3o Tomaz Martins de Queiroz, telefone (85) 3277.2956. Outras informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas por e-mail: licita@al.ce.gov.br. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 27 de maio de 2024.Jo\u00e3o Tomaz Martins de QueirozPREGOEIROAna Maria Ferreira Sales e SouzaMEMBRO DA EQUIPE DE APOIOHenrique Nicolau NetoMEMBRO DA EQUIPE DE APOIOLorena de Souza TavaresMEMBRO DA EQUIPE DE APOIO",
        "LISTANEGRITO": [
            "AVISO DE PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICOEDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba39/2024",
            "comunica aos INTERESSADOS que realizar\u00e1 a licita\u00e7\u00e3o, na Modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico \u2013 Edital de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba39/2024"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00b041/2024A ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, sediada \u00e0 Av. Desembargador Moreira n\u00ba 2807 - Dion\u00edsio Torres, CEP 60.170-002, CNPJ sob n\u00ba. 06.750.525/0001-20, neste ato representada por seu Presidente, DEPUTADO EVANDRO S\u00c1 BARRETO LEIT\u00c3O, no uso da compet\u00eancia prevista no Inciso XI do art. 21, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0. 751, de 14 de dezembro de 2022 (Regimento Interno), com a interveni\u00eancia, do PROGRAMA E DEFESA DO CONSUMIDOR \u2013 PROCON ASSEMBLEIA, representado por seu Presidente, DEPUTADO FERNANDO HUGO DA SILVA COLARES, na forma do Par\u00e1grafo \u00fanico do art. 10, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 698, de 31/10/2019 ( D.O.E. de 08/11/2019); e a C\u00c2MARA MUNICIPAL DE AQUIRAZ, com sede e foro jur\u00eddico na cidade de AQUIRAZ - Cear\u00e1, Rua Santos Dumont, n\u00b0 30 \u2013 Centro, CEP: 61.700-000, inscrita no CNPJ: N\u00b0 00.133.185/0001-02,representada por seu Presidente, VEREADOR JAIR JOS\u00c9 DA SILVA. OBJETO: O presente Acordo tem como objetivo a estabelecer mecanismos de atua\u00e7\u00e3o conjunta e integrada, para a manuten\u00e7\u00e3o do funcionamento do N\u00facleo de Atendimento ao Consumidor do PROCON-ASSEMBLEIA nas depend\u00eancias da C\u00c2MARA para realizar atendimento de demandas relativas ao Direito do Consumidor, com base nos procedimentos internos da ASSEMBLEIA e da C\u00c2MARA, buscan-do-se alcan\u00e7ar uma composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel entre as partes. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente acordo \u00e9 firmado, com fundamento na Lei Federal n\u00b0 14.133, de 01 de abril de 2021 e altera\u00e7\u00f5es posteriores e, ainda, com base nos regulamentos internos das partes envolvidas. VIG\u00caNCIA: O presente acordo ter\u00e1 vig\u00eancia de um (1) ano contado da data da publica\u00e7\u00e3o. SIGNAT\u00c1RIOS: Deputado Evandro S\u00e1 Barreto Leit\u00e3o, Presidente da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, e o Deputado FERNANDO HUGO DA SILVA COLARES pelo PROCON, e o Sr. Vereador, JAIR JOS\u00c9 DA SILVA pela C\u00c2MARA MUNICIPAL DE AQUIRAZ. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00b041/2024",
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE AQUIRAZ",
            "estabelecer mecanismos de atua\u00e7\u00e3o conjunta e integrada"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 72,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00b042/2024A ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, sediada \u00e0 Av. Desembargador Moreira n\u00ba 2807 - Dion\u00edsio Torres, CEP 60.170-002, CNPJ sob n\u00ba. 06.750.525/0001-20, neste ato representada por seu Presidente, DEPUTADO EVANDRO S\u00c1 BARRETO LEIT\u00c3O, com interveni\u00eancia da ESCOLA SUPERIOR DO PARLAMENTO CEARENSE, \u00f3rg\u00e3o integrante da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, regulada pela Resolu\u00e7\u00e3o n 698, de 08/11/2019, com endere\u00e7o \u00e1 Rua Barbosa de Freitas, 2674, Aldeota, Fortaleza - Ce, CEP 60.170-021, doravante denominada UNIPACE. Representada, neste ato, por sua Presidente Deputada Estadual GABRIELLA PEQUENO COSTA GOMES DE AGUIAR e a C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VARJOTA, sediada na Tv. Pedro Baltazar, 37 \u2013 Centro \u2013 CEP: 62.265-000, CNPJ: 35.049.378/0001-64, representada por seu Presidente, GON\u00c7ALO FARIAS DE OLIVEIRA, com interveni\u00eancia da ESCOLA DA ESCOLA DO LEGISLATIVO, representada, neste ato, por seu Diretor, FRANCISCO ROBERTO LIRA DE FARIAS. OBJETO: O presente Acordo tem como objetivo o estabelecimento de parceria entre os part\u00edcipes, visando a consecu\u00e7\u00e3o de seus objetivos sociais em regime de coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua a partir de interesses rec\u00edprocos identificados, bem como para a promo\u00e7\u00e3o de programas e projetos de assist\u00eancia cient\u00edfica e pesquisa tecnol\u00f3gica, cursos de forma\u00e7\u00e3o pessoal, cursos de P\u00d3S - Gradua\u00e7\u00e3o, treinamento e desenvolvimento em \u00e1reas de interesse m\u00fatuo, divulga\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico- cient\u00edfica, interc\u00e2mbio cultural e servi\u00e7os de consultoria, dentre outras quest\u00f5es que se afigurem conveniente ao longo da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica ora esta-belecido. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente acordo se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00b0 14.133/2021 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como nas normas legais vigentes, no que couber, sem qualquer car\u00e1ter oneroso. VIG\u00caNCIA: O presente acordo ter\u00e1 vig\u00eancia de 14 de maio de 2024 a 13 de maio de 2026. SIGNAT\u00c1RIOS: Deputado Evandro S\u00e1 Barreto Leit\u00e3o, Presidente da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, e a Deputada GABRIELLA PEQUENO COSTA GOMES DE AGUIAR pela UNIPACE, e o Sr. GON\u00c7ALO FARIAS DE OLIVEIRA, pela C\u00e2mara de Varjota e pela ESCOLA DO LEGISLATIVO DA C\u00c2MARA MUNICIPAL o Sr. FRANCISCO ROBERTO LIRA DE FARIAS . ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00b042/2024",
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE VARJOTA",
            "o estabelecimento de parceria entre os part\u00edcipes"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 72,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00b043/2024A ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, sediada \u00e0 Av. Desembargador Moreira n\u00ba 2807 - Dion\u00edsio Torres, CEP 60.170-002, CNPJ sob n\u00ba. 06.750.525/0001-20, neste ato representada por seu Presidente, DEPUTADO EVANDRO S\u00c1 BARRETO LEIT\u00c3O, com interveni\u00eancia da ESCOLA SUPERIOR DO PARLAMENTO CEARENSE, \u00f3rg\u00e3o integrante da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, regulada pela Resolu\u00e7\u00e3o n 698, de 08/11/2019, com endere\u00e7o \u00e1 Rua Barbosa de Freitas, 2674, Aldeota, Fortaleza - Ce, CEP 60.170-021, doravante denominada UNIPACE. Representada, neste ato, por sua Presidente Deputada Estadual GABRIELLA PEQUENO COSTA GOMES DE AGUIAR e a C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PARAMOTI, sediada na Rua 02, bloco A, s/n \u2013 Conjunto Prefeito Araci Santos \u2013 CEP: 62.736-000, CNPJ: 00.753.773/0001-49, representada por seu Presidente, ESTEV\u00c3O SAMPAIO OLIVEIRA, com interveni\u00eancia da ESCOLA DA ESCOLA DO LEGISLATIVO, representada, neste ato, por sua Diretora, ALICE MARTINS SANTOS. OBJETO: O presente Acordo tem como objetivo o estabelecimento de parceria entre os part\u00edcipes, visando a consecu\u00e7\u00e3o de seus objetivos sociais em regime de coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua a partir de interesses rec\u00edprocos identificados, bem como para a promo\u00e7\u00e3o de programas e projetos de assist\u00eancia cient\u00edfica e pesquisa tecnol\u00f3gica, cursos de forma\u00e7\u00e3o pessoal, cursos de P\u00d3S - Gradua\u00e7\u00e3o, treinamento e desenvolvimento em \u00e1reas de interesse m\u00fatuo, divulga\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico- cient\u00edfica, interc\u00e2mbio cultural e servi\u00e7os de consultoria, dentre outras quest\u00f5es que se afigurem conveniente ao longo da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica ora esta-belecido. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente acordo se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00b0 14.133/2021 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como nas normas legais vigentes, no que couber, sem qualquer car\u00e1ter oneroso. VIG\u00caNCIA: O presente acordo ter\u00e1 vig\u00eancia de 14 de maio de 2024 a 13 de maio de 2026. SIGNAT\u00c1RIOS: Deputado Evandro S\u00e1 Barreto Leit\u00e3o, Presidente da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, e a Deputada GABRIELLA PEQUENO COSTA GOMES DE AGUIAR pela UNIPACE, e o Sr. ESTEV\u00c3O SAMPAIO OLIVEIRA, pela C\u00e2mara de Paramoti e pela ESCOLA DO LEGISLATIVO DA C\u00c2MARA MUNICIPAL a Sra. ALICE MARTINS SANTOS. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Forta-leza, 23 de maio de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00b043/2024",
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PARAMOTI",
            " o estabelecimento de parceria entre os part\u00edcipes"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 72,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00b044/2024A ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, sediada \u00e0 Av. Desembargador Moreira n\u00ba 2807 - Dion\u00edsio Torres, CEP 60.170-002, CNPJ sob n\u00ba. 06.750.525/0001-20, neste ato representada por seu Presidente, DEPUTADO EVANDRO S\u00c1 BARRETO LEIT\u00c3O, com interveni\u00eancia da ESCOLA SUPERIOR DO PARLAMENTO CEARENSE, \u00f3rg\u00e3o integrante da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, regulada pela Resolu\u00e7\u00e3o n 698, de 08/11/2019, com endere\u00e7o \u00e1 Rua Barbosa de Freitas, 2674, Aldeota, Fortaleza - Ce, CEP 60.170-021, doravante denominada UNIPACE. Representada, neste ato, por sua Presidente Deputada Estadual GABRIELLA PEQUENO COSTA GOMES DE AGUIAR e a C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CARNAUBAL, sediada na Av. Paulo Sarazate, 2\u00b0 piso do Shopping do Cidad\u00e3o Jo\u00e3o Ribeiro de Aguiar \u2013 Centro \u2013 CEP: 62.375-000, CNPJ: 06.577.167/0001-04, representada por seu Presidente, JO\u00c3O PAULO DE OLIVEIRA BRITO, com interveni\u00eancia da ESCOLA DA ESCOLA DO LEGISLATIVO, representada, neste ato, por sua Diretora, MAYARA FREIRE BRITO. OBJETO: O presente Acordo tem como objetivo o estabelecimento de parceria entre os part\u00edcipes, visando a consecu\u00e7\u00e3o de seus objetivos sociais em regime de coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua a partir de interesses rec\u00edprocos identificados, bem como para a promo\u00e7\u00e3o de programas e projetos de assist\u00eancia cient\u00edfica e pesquisa tecnol\u00f3gica, cursos de forma\u00e7\u00e3o pessoal, cursos de P\u00d3S - Gradua\u00e7\u00e3o, treinamento e desenvolvimento em \u00e1reas de interesse m\u00fatuo, divulga\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico- cient\u00edfica, interc\u00e2mbio cultural e servi\u00e7os de consultoria, dentre outras quest\u00f5es que se afigurem conveniente ao longo da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica ora estabelecido. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente acordo se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00b0 14.133/2021 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como nas normas legais vigentes, no que couber, sem qualquer car\u00e1ter oneroso. VIG\u00caNCIA: O presente acordo ter\u00e1 vig\u00eancia de 14 de maio de 2024 a 13 de maio de 2026. SIGNAT\u00c1RIOS: Deputado Evandro S\u00e1 Barreto Leit\u00e3o, Presidente da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, e a Deputada GABRIELLA PEQUENO COSTA GOMES DE AGUIAR pela UNIPACE, e o Sr. JO\u00c3O PAULO DE OLIVEIRA BRITO pela C\u00e2mara de Carnaubal e pela ESCOLA DO LEGISLATIVO DA C\u00c2MARA MUNICIPAL a Sra. MAYARA FREIRE BRITO. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00b044/2024",
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CARNAUBAL",
            "o estabelecimento de parceria entre os part\u00edcipes"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 72,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO JUSTIFICATIVO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O EDITAL N\u00b042/2024PROCESSO N\u00b0 03446/2024. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de colchetes de fixa\u00e7\u00e3o\u201d para atender \u00e0s necessidades decorrentes das rotinas administrativas da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1. . VALOR: R$ 9.745,00 (nove mil, setecentos e quarenta e cinco reais).. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 01000000.002.01.01.122.421.20127.0.1.5.00.9.100000.3.3.90.30.03.2.1.0000.E0000 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Justificativo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o tem como fundamento o inciso II do artigo 75, da Lei Federal n\u00ba 14.133 de 01 de abril de 2021, considerando o valor da contrata\u00e7\u00e3o. CONTRATADO:SUPRIMAX COMERCIAL LTDA \u2013 EPP. TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O: Considerando o Termo Justificativo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o emitido pela Central de Contrata\u00e7\u00f5es desta Casa Legislativa, bem como com amparo no Parecer exarado pela Douta Procuradoria deste Poder Legislativo, AUTORIZO A CONTRATA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGO O PRESENTE TERMO JUSTIFICATIVO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, conforme o art. 72, VIII, da Lei 14.133/2021, a presente DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, para a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de colchetes de fixa\u00e7\u00e3o, que ser\u00e1 formalizada com a empresa SUPRIMAX COMERCIAL LTDA \u2013 EPP, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 00.466.084/0001-53, nos termos do art. 75, II, da Lei 14.133 de 01 de abril de 2021. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 24 de maio de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE TERMO JUSTIFICATIVO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O EDITAL N\u00b042/2024",
            "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de colchetes de fixa\u00e7\u00e3o\u201d",
            "SUPRIMAX COMERCIAL LTDA \u2013 EPP"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 73,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO JUSTIFICATIVO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O EDITAL N\u00b057/2024PROCESSO N\u00b0 02972/2024 OBJETO: PATROC\u00cdNIO ao Projeto \u201cTODOS PELO ESPORTE\u201d, promovido pelo INSTITUTO POVO DO MAR, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 12.621.205/0001-73. O projeto \u201cTODOS PELO ESPORTE\u201d, a ser realizados nos meses de maio a agosto de 2024, tem como obje-tivo promover um programa de treinamento esportivo para inclus\u00e3o social e fortalecimento de comportamentos que combatam diretamente fatores de risco relacionados a viol\u00eancia, criminalidade e uso de drogas. JUSTIFICATIVA: o projeto \u201cTODOS PELO ESPORTE\u201d pretende amenizar os problemas sociais existentes nas comunidades nas quais atua, despertando com suas a\u00e7\u00f5es um interesse maior n\u00e3o s\u00f3 pelo esporte, mas tamb\u00e9m pelo desenvolvimento humano de cada sujeito. Com isso, a pr\u00e1tica esportiva \u00e9 promovida como uma maneira de mitigar os impactos negativos de vulnerabilidade social e como um recurso a mais no combate ao envolvimento no crime e no uso de drogas, aproximando os indiv\u00edduos de uma rede cooperativa que resgate duas antigas pr\u00e1ticas: a comunh\u00e3o e a sociabilidade. VALOR: R$ 700.000,00 (setecentos mil reais) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 01000000.001.01.01.031.436.20872.0.1.5.00.9.100000.3.3.90.39.03.2.1.0000.E0000. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O Presente Termo Justificativo de Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica tem como fundamento jur\u00eddico o par\u00e1grafo primeiro do art. 6\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 16.142/2016, alterada pela Lei n\u00b0 17.617, de 18 de Agosto de 2021, que disp\u00f5e sobre a pol\u00edtica de patroc\u00ednio da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica do Estado do Cear\u00e1, e subsidiariamente, o art. 74, caput, da Lei 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021. CONTRATADA: INSTITUTO POVO DO MAR. DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE: A escolha do INSTITUTO POVO DO MAR, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 12.621.205/0001-73, deve-se ao fato de referida Entidade deter a exclusividade desta iniciativa, como bem atesta a declara\u00e7\u00e3o de exclusividade oriunda da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira dos Promotores de Eventos - ABRAPE, anexa ao processo. TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O: Considerando o Termo Justificativo emitido pela Central de Contrata\u00e7\u00f5es desta Augusta Casa Legislativa, bem como, com amparo no Parecer exarado pela Douta Procuradoria deste Poder Legislativo, HOMOLOGO, conforme o art. 72, inciso VIII, da Lei 14.133/2021, a presente INEXIGIBILIDADE DE SELE\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA, para PATROC\u00cdNIO do Projeto \u201cTODOS PELO ESPORTE\u201d, de iniciativa da INSTITUTO POVO DO MAR, nos termos do Par\u00e1grafo Primeiro do Art. 6\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 16.142, de 06 de dezembro de 2016, alterada pela Lei n\u00b0 17.617, de 18 de Agosto de 2021, que disp\u00f5e sobre a pol\u00edtica de patroc\u00ednio da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica do Estado do Cear\u00e1, e subsidiariamente, no art. 74, caput, da 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DO TERMO JUSTIFICATIVO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O EDITAL N\u00b057/2024",
            "PATROC\u00cdNIO ao Projeto \u201cTODOS PELO ESPORTE\u201d,",
            "INSTITUTO POVO DO MAR"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 73,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO JUSTIFICATIVO DE INEXIGIBILIDADE DE SELE\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA EDITAL N\u00b062/2024PROCESSO N\u00b0 03992/2024 OBJETO: PATROC\u00cdNIO ao Projeto \u201cCIDADE SUSTENT\u00c1VEL \u2013 JUNTOS SALVAMOS O PLANETA\u201d, promovido pela REDE METROPOLITANA DE R\u00c1DIO E TELEVIS\u00c3O LTDA, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 04.257.461/0002-86. JUSTIFICATIVA: O presente projeto consiste na realiza\u00e7\u00e3o de uma din\u00e2mica, com a distribui\u00e7\u00e3o de sacolas de lixo ecol\u00f3gicas e sementes, em pontos estrat\u00e9gicos da cidade, a fim de transmitir uma mensagem de conscientiza\u00e7\u00e3o ambiental. Al\u00e9m disso, ser\u00e3o exibidos programetes, chamadas de envolvimento para a\u00e7\u00e3o e reportagem acerca de a\u00e7\u00f5es sustent\u00e1veis. VALOR: R$ 250.000,00 (duzentos e cinquenta mil reais) \u2022 DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 01000000.001.01.01.031.436.20872.0.1.5.00.9.100000.3.3.90.39.03.2.1.0000.E0000 \u2022 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O Presente Termo Justificativo de Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica tem como fundamento jur\u00eddico o par\u00e1grafo primeiro do art. 6\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 16.142/2016, alterada pela Lei n\u00b0 17.617, de 18 de Agosto de 2021, que disp\u00f5e sobre a pol\u00edtica de patroc\u00ednio da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica do Estado do Cear\u00e1, e subsidiariamente, o art. 74, caput, da Lei 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021. CONTRATADO:REDE METROPOLITANA DE R\u00c1DIO E TELEVIS\u00c3O LTDA. DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE: A escolha da REDE METROPOLITANA DE R\u00c1DIO E TELEVIS\u00c3O LTDA, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 04.257.461/0002-86, deve-se ao fato de referida Entidade deter a exclusividade desta inicia-tiva, como bem atesta a declara\u00e7\u00e3o de exclusividade oriunda do Sindicato dos Jornalistas Profissionais do Cear\u00e1 - Sindjorce, anexa ao processo. . TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O: Considerando o Termo Justificativo emitido pela Central de Contrata\u00e7\u00f5es desta Augusta Casa Legislativa, bem como, com amparo no Parecer exarado pela Douta Procuradoria deste Poder Legislativo, HOMOLOGO, conforme o art. 72, inciso VIII, da Lei 14.133/2021, a presente INEXI-GIBILIDADE DE SELE\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA, para PATROC\u00cdNIO do Projeto \u201cCIDADE SUSTENT\u00c1VEL \u2013 JUNTOS SALVAMOS O PLANETA\u201d, de inicia-tiva da REDE METROPOLITANA DE R\u00c1DIO E TELEVIS\u00c3O LTDA, nos termos do Par\u00e1grafo Primeiro do Art. 6\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 16.142, de 06 de dezembro de 2016, alterada pela Lei n\u00b0 17.617, de 18 de Agosto de 2021, que disp\u00f5e sobre a pol\u00edtica de patroc\u00ednio da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica do Estado do Cear\u00e1, e subsidiariamente, no art. 74, caput, da 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE TERMO JUSTIFICATIVO DE INEXIGIBILIDADE DE SELE\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA EDITAL N\u00b062/2024",
            "PATROC\u00cdNIO ao Projeto \u201cCIDADE SUSTENT\u00c1VEL \u2013 JUNTOS SALVAMOS O PLANETA\u201d,",
            "REDE METROPOLITANA DE R\u00c1DIO E TELEVIS\u00c3O LTDA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 73,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO JUSTIFICATIVO DE INEXIGIBILIDADE DE SELE\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA EDITAL N\u00b0 TAL N\u00b065/2024PROCESSO N\u00b0 04298/2024 OBJETO: PATROC\u00cdNIO ao Projeto \u201cF\u00c1BRICA DE PROGRAMADORES \u2013 APRENDENDO A PROGRAMAR COM GAMES 2024\u201d, promovido pela FUNDA\u00c7\u00c3O DEM\u00d3CRITO ROCHA, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 07.663.719/0001-51. JUSTIFICATIVA: O curso ir\u00e1 promover a capacita\u00e7\u00e3o de jovens e adolescentes para o atendimento de uma necessidade mercadol\u00f3gica urgente, al\u00e9m da forma\u00e7\u00e3o regular desses indiv\u00edduos, direcionando-os a uma carreira em ascens\u00e3o que ainda encontra d\u00e9ficit de profissionais qualificados. VALOR: R$ 750.000,00 (setecentos e cinquenta mil reais) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 01000000.001.01.01.031.436.20872.0.1.5.00.9.100000.3.3.90.39.03.2.1.0000.E0000. \u2022 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O Presente Termo Justificativo de Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica tem como fundamento jur\u00eddico o par\u00e1grafo primeiro do art. 6\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 16.142/2016, alterada pela Lei n\u00b0 17.617, de 18 de Agosto de 2021, que disp\u00f5e sobre a pol\u00edtica de patroc\u00ednio da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica do Estado do Cear\u00e1, e subsidiariamente, o art. 74, caput, da Lei 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021. CONTRATADO:FUNDA\u00c7\u00c3O DEM\u00d3CRITO ROCHA. DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILI-DADE: A escolha da FUNDA\u00c7\u00c3O DEM\u00d3CRITO ROCHA, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 07.663.719/0001-51, deve-se ao fato de referida Entidade deter a exclusividade desta iniciativa, como bem atesta a declara\u00e7\u00e3o de exclusividade oriunda da C\u00e2mara Cearense do Livro, anexa ao processo. . TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O: Considerando o Termo Justificativo emitido pela Central de Contrata\u00e7\u00f5es desta Augusta Casa Legislativa, bem como, com amparo no Parecer exarado pela Douta Procuradoria deste Poder Legislativo, HOMOLOGO, conforme o art. 72, inciso VIII, da Lei 14.133/2021, a presente INEXIGI-BILIDADE DE SELE\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA, para PATROC\u00cdNIO do Projeto \u201cF\u00c1BRICA DE PROGRAMADORES \u2013 APRENDENDO A PROGRAMAR COM GAMES 2024\u201d, de iniciativa da FUNDA\u00c7\u00c3O DEM\u00d3CRITO ROCHA, nos termos do Par\u00e1grafo Primeiro do Art. 6\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 16.142, de 06 de dezembro de 2016, alterada pela Lei n\u00b0 17.617, de 18 de Agosto de 2021, que disp\u00f5e sobre a pol\u00edtica de patroc\u00ednio da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica do Estado do Cear\u00e1, e subsidiariamente, no art. 74, caput, da 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de maio de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL",
        "LISTANEGRITO": [
            "EXTRATO DE TERMO JUSTIFICATIVO DE INEXIGIBILIDADE DE SELE\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA EDITAL N\u00b0 TAL N\u00b065/2024",
            "PATROC\u00cdNIO ao Projeto \u201cF\u00c1BRICA DE PROGRAMADORES \u2013 APRENDENDO A PROGRAMAR COM GAMES 2024\u201d,",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DEM\u00d3CRITO ROCHA"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 73,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "CORRIGENDA AO EXTRATO DE CONTRATO N\u00b025/2023No Di\u00e1rio Oficial do dia 02/06/2023, onde publicou-se o extrato do contrato 25/2023. ONDE SE L\u00ca: OBJETO: PATROC\u00cdNIO, por meio de apoio financeiro ao \u201cFESTIVAL DE ARTE E CULTURA E FEIRA DE SERVI\u00c7OS E CIDADANIA\u201d, atrav\u00e9s do INSTITUTO FUTURE DE JUVENTUDE, PROMO\u00c7\u00c3O, TURISMO, CULTURA E DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 16.910.427/0001-67, cujo objeto consiste em realizar um evento, durante os meses de maio a dezembro de 2023, percorrendo as macrorregi\u00f5es do Cear\u00e1 com apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas e culturais, com o fito de fomentar o desenvolvimento regional e promover atividades socioeducativas, nos termos do art. 5\u00ba, incisos III e IV, da Lei Estadual n\u00ba 16.142/16, alterada pela Lei n\u00b0 17.617 de 18 de Agosto de 2021. L\u00caIA -SE: OBJETO: PATROC\u00cdNIO, por meio de apoio financeiro ao \u201cFESTIVAL DE ARTE E CULTURA E FEIRA DE SERVI\u00c7OS E CIDADANIA\u201d, atrav\u00e9s do INSTITUTO FUTURE DE JUVENTUDE, PROMO\u00c7\u00c3O, TURISMO, CULTURA E DESENVOL-VIMENTO SUSTENT\u00c1VEL, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 16.910.427/0001-67, cujo objeto consiste em realizar um evento, durante os meses de maio de 2023 a junho de 2024, percorrendo as macrorregi\u00f5es do Cear\u00e1 com apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas e culturais, com o fito de fomentar o desenvolvimento regional e promover atividades socioeducativas, nos termos do art. 5\u00ba, incisos III e IV, da Lei Estadual n\u00ba 16.142/16, alterada pela Lei n\u00b0 17.617 de 18 de Agosto de 2021. E ONDE SE L\u00ca: VIG\u00caNCIA: O presente Contrato de Patroc\u00ednio entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o at\u00e9 29 de fevereiro de 2024. LEIA-SE:O presente Contrato de Patroc\u00ednio entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o at\u00e9 29 de JUNHO de 2024. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 24 de maio de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL",
        "LISTANEGRITO": [
            "CORRIGENDA AO EXTRATO DE CONTRATO N\u00b025/2023",
            "ONDE SE L\u00ca",
            "L\u00caIA -SE",
            "ONDE SE L\u00ca",
            "LEIA-SE"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 74,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 PREFETURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba2405.01/2024-SRP   A Pregoeira da Prefeitura do Munic\u00edpio de Baturit\u00e9/CE torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que se encontra aberto para cadastramento de propostas de pre\u00e7os e documentos de habilita\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o na modalidade: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO, tombado sob o n\u00ba 2405.01/2024-SRP, crit\u00e9rio de julgamento \u201cmenor pre\u00e7o ou maior desconto\u201d, que ser\u00e1 realizado no dia 12 de JUNHO de 2024, \u00e0s 09h, no portal: https://novobbmnet.com.br/, com o seguinte objeto: REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURA E EVENTUAL CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS EM ASSESSORAR O MUNIC\u00cdPIO NA CONSTITUI\u00c7\u00c3O DE RECEITAS DE NATUREZA TRIBUT\u00c1RIAS DIVERSAS, INCLUSIVE HABITE-SE, TORRES DE GERA\u00c7\u00c3O E\u00d3LICA E SOLAR, ISSQN DE INSTITUI\u00c7\u00d5ES FINANCEIRAS E POSTOS DE ATENDIMENTOS BANC\u00c1RIOS, CART\u00d3RIOS, CONSTRUTORAS, DENTRE OUTROS DE TITULARIDADE DO MUNIC\u00cdPIO, NA GEST\u00c3O, ELABORA\u00c7\u00c3O DE AUDITORIAS E LAUDOS T\u00c9CNICOS, MEDIANTE A CONFER\u00caNCIA DAS FATURAS DE ENERGIA EL\u00c9TRICA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DIRETA E INDIRETA DO MUNIC\u00cdPIO, ELABORA\u00c7\u00c3O DE MEMORIAL DE C\u00c1LCULO DE CONSUMO E POT\u00caNCIA DO PARQUE DE ILUMINA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA, A VERIFICA\u00c7\u00c3O DO MODELO TARIF\u00c1RIO APLICADO EM CADA UNIDADE CONSUMIDORA, ASSIM COMO VERIFICA\u00c7\u00c3O DE POSS\u00cdVEIS ISEN\u00c7\u00d5ES INDEVIDAS E/OU N\u00c3O REPASSE DA CONTRIBUI\u00c7\u00c3O DE ILUMINA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA (CIP), VISANDO A REPETI\u00c7\u00c3O DE IND\u00c9BITOS DECORRENTES DE COBRAN\u00c7AS INDEVIDAS (A MAIOR) NAS CONTAS DE ENERGIA EL\u00c9TRICA DE TITULARIDADE E ASSESSORAR O MUNIC\u00cdPIO NA ELABORA\u00c7\u00c3O DE AUDITORIAS E LAUDOS T\u00c9CNICOS, MEDIANTE A CONFER\u00caNCIA DAS FATURAS DE \u00c1GUA, ESGOTO E SANEAMENTO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DIRETA E INDIRETA DO MUNIC\u00cdPIO, ELABORA\u00c7\u00c3O DE MEMORIAL DE C\u00c1LCULO DE CONSUMO E A VERIFICA\u00c7\u00c3O DO MODELO TARIF\u00c1RIO APLICADO EM CADA UNIDADE CONSUMIDORA DE TITULARIDADE DO MUNIC\u00cdPIO DE BATURIT\u00c9 \u2013 CE, o qual se encontra na \u00edntegra na sede da comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o, localizada \u00e0 Travessa C\u00edcero Segundo da Costa, S/N, Centro, Baturit\u00e9/CE, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 12h, site do Tribunal de Contas do Estado https://licitacoes.tce.ce.gov.br/ OU PELO O Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas - PNCP https://www.gov.br/pncp/pt-br e PORTAL DAS LICITACOES http://municipios.tce.ce.gov.br/tce-municipios/ e https://www.baturite.ce.gov.br/licitacao.php. Nylmara Gleice Moreira de Oliveira - Pregoeira.",
        "LISTANEGRITO": [
            "ESTADO DO CEAR\u00c1 PREFETURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba2405.01/2024-SRP   A Pregoeira da Prefeitura do Munic\u00edpio de Baturit\u00e9/CE torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que se encontra aberto para cadastramento de propostas de pre\u00e7os e documentos de habilita\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o na modalidade: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO, tombado sob o n\u00ba 2405.01/2024-SRP, crit\u00e9rio de julgamento \u201cmenor pre\u00e7o ou maior desconto\u201d, que ser\u00e1 realizado no dia 12 de JUNHO de 2024, \u00e0s 09h, no portal: https://novobbmnet.com.br/, com o seguinte objeto: REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURA E EVENTUAL CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS EM ASSESSORAR O MUNIC\u00cdPIO NA CONSTITUI\u00c7\u00c3O DE RECEITAS DE NATUREZA TRIBUT\u00c1RIAS DIVERSAS, INCLUSIVE HABITE-SE, TORRES DE GERA\u00c7\u00c3O E\u00d3LICA E SOLAR, ISSQN DE INSTITUI\u00c7\u00d5ES FINANCEIRAS E POSTOS DE ATENDIMENTOS BANC\u00c1RIOS, CART\u00d3RIOS, CONSTRUTORAS, DENTRE OUTROS DE TITULARIDADE DO MUNIC\u00cdPIO, NA GEST\u00c3O, ELABORA\u00c7\u00c3O DE AUDITORIAS E LAUDOS T\u00c9CNICOS, MEDIANTE A CONFER\u00caNCIA DAS FATURAS DE ENERGIA EL\u00c9TRICA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DIRETA E INDIRETA DO MUNIC\u00cdPIO, ELABORA\u00c7\u00c3O DE MEMORIAL DE C\u00c1LCULO DE CONSUMO E POT\u00caNCIA DO PARQUE DE ILUMINA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA, A VERIFICA\u00c7\u00c3O DO MODELO TARIF\u00c1RIO APLICADO EM CADA UNIDADE CONSUMIDORA, ASSIM COMO VERIFICA\u00c7\u00c3O DE POSS\u00cdVEIS ISEN\u00c7\u00d5ES INDEVIDAS E/OU N\u00c3O REPASSE DA CONTRIBUI\u00c7\u00c3O DE ILUMINA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA (CIP), VISANDO A REPETI\u00c7\u00c3O DE IND\u00c9BITOS DECORRENTES DE COBRAN\u00c7AS INDEVIDAS (A MAIOR) NAS CONTAS DE ENERGIA EL\u00c9TRICA DE TITULARIDADE E ASSESSORAR O MUNIC\u00cdPIO NA ELABORA\u00c7\u00c3O DE AUDITORIAS E LAUDOS T\u00c9CNICOS, MEDIANTE A CONFER\u00caNCIA DAS FATURAS DE \u00c1GUA, ESGOTO E SANEAMENTO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DIRETA E INDIRETA DO MUNIC\u00cdPIO, ELABORA\u00c7\u00c3O DE MEMORIAL DE C\u00c1LCULO DE CONSUMO E A VERIFICA\u00c7\u00c3O DO MODELO TARIF\u00c1RIO APLICADO EM CADA UNIDADE CONSUMIDORA DE TITULARIDADE DO MUNIC\u00cdPIO DE BATURIT\u00c9 \u2013 CE, o qual se encontra na \u00edntegra na sede da comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o, localizada \u00e0 Travessa C\u00edcero Segundo da Costa, S/N, Centro, Baturit\u00e9/CE, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 12h, site do Tribunal de Contas do Estado https://licitacoes.tce.ce.gov.br/ OU PELO O Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas - PNCP https://www.gov.br/pncp/pt-br e PORTAL DAS LICITACOES http://municipios.tce.ce.gov.br/tce-municipios/ e https://www.baturite.ce.gov.br/licitacao.php. Nylmara Gleice Moreira de Oliveira - Pregoeira."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 74,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE JAGUARIBARA - AVISO DE DECIS\u00c3O RECURSO ADMINISTRATIVO - TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 2023120702-CP. O PRESIDENTE DA COMISS\u00c3O DE PROVIS\u00d3RIA DE LICITA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL, TORNA P\u00daBLICO PARA CONHECIMENTO DOS INTERESSADOS O RESULTADO DO RECURSO, LICITA\u00c7\u00c3O DE MODALIDADE TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 2023120702-CP. O SR. PRESIDENTE COMUNICA QUE, EM CONSON\u00c2NCIA AOS ARGUMENTOS AQUI TRAZIDOS E EM ATENDIMENTO \u00c0S NORMAS ESTIPULADAS PELO INSTRUMENTO CONVOCAT\u00d3RIO E, SUBSIDIARIAMENTE, PELA LEI N\u00ba 8.666/1993, O PRESIDENTE DECIDE COM BASE NA AN\u00c1LISE, CONHE\u00c7O DO PEDIDO DE IMPUGNA\u00c7\u00c3O POR TEMPESTIVO, NEGO-LHE PROVIMENTO, MANTENDO EM SUA PLENITUDE, TODOS OS TERMOS DO EDITAL. ENCAMINHO A AUTORIDADE SUPERIOR PARA ANALISE DA MINHA DECIS\u00c3O CONFORME ART. 109 \u00a7 4\u00ba DA LEI FEDERAL DE LICITA\u00c7\u00c3O. O SR. PRESIDENTE COMUNICA AINDA QUE A DECIS\u00c3O DO RECURSO COMPLETA ENCONTRA-SE NO PORTAL HTTPS://LICITACOES.TCE.CE.GOV.BR/INDEX.PHP/LICITACAO/ABERTAS. O SR. PRESIDENTE COMUNICA A TODOS QUE SER\u00c1 PUBLICADO NO PR\u00d3XIMO DIA \u00daTIL A DECIS\u00c3O DO RECURSO ADMINISTRATIVO E QUE FICAR\u00c1 A NOVA DATA PARA ABERTURA DAS PROPOSTA DE PRE\u00c7O PARA O DIA 07 DE JUNHO DE 2024 \u00c0S 08H00MIN. MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES ENCONTRAM-SE DISPON\u00cdVEIS NO ENDERE\u00c7O ACIMA, NO HOR\u00c1RIO DE 07:30HS \u00c0S 17:00HS E NO SITE: HTTPS://LICITACOES.TCE.CE.GOV.BR/INDEX.PHP/LICITACAO/ABERTAS. JAGUARIBARA/CE, 27 DE MAIO DE 2024. ALAN VINICIUS DOS SANTOS MIGUEL \u2013 PRESIDENTE DA CPL.",
        "LISTANEGRITO": [
            "TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 2023120702-CP.",
            "TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 2023120702-CP. ",
            "NEGO-LHE PROVIMENTO",
            "DECIS\u00c3O DO RECURSO COMPLETA",
            "07 DE JUNHO DE 2024 \u00c0S 08H00MIN. ",
            "27 DE MAIO DE 2024",
            "ALAN VINICIUS DOS SANTOS MIGUEL \u2013 PRESIDENTE DA CPL."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 74,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 - AVISO DE EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DE TERMO DE ADITIVO - A ORDENADORA DE DESPESAS DA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES, TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO PRIMEIRO ADITIVO N.\u00ba 2024.04.16.01 AO CONTRATO N.\u00ba 2023.12.20.01 DECORRENTE DO TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.09.12.01, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA EXECU\u00c7\u00c3O DE OBRAS: META O1 - A E META 02 - B: REFORMA DA E.E.I.F. JOAQUIM ALVES FEITOSA E QUADRA POLIESPORTIVA E META 03 - C - OBRA: CONSTRU\u00c7\u00c0O DE NOVA SEDE DO CEI - CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL DA E.E.I.F. - JOAQUIM ALVES FEITOSA. - VILA FEITOSA - S/N - ZONA RURAL DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CE. CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O. CONTRATADA: KLEBIO LANDIM DE FRANCA LTDA. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O CONTRATO EM QUEST\u00c3O SER\u00c1 PRORROGADO POR MAIS 150 (CENTO E CINQUENTA) DIAS, E VIGORAR\u00c1 A PARTIR DO DIA 19 DE ABRIL DE 2024 COM O SEU NOVO VENCIMENTO NA DATA DO DIA 16 DE SETEMBRO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART. 57, \u00a7 1\u00ba, INCISO II, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: KLEBIO LANDIM DE FRANCA. ASSINA PELA CONTRATANTE: MARIA JOELIA CORREIA MARTINS. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 27 DE MAIO DE 2024. MARIA JOELIA CORREIA MARTINS - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O.",
        "LISTANEGRITO": [
            "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 - AVISO DE EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DE TERMO DE ADITIVO - ",
            "2024.04.16.01",
            "2023.12.20.01 ",
            "TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.09.12.01",
            "CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA EXECU\u00c7\u00c3O DE OBRAS: META O1 - A E META 02 - B: REFORMA DA E.E.I.F. JOAQUIM ALVES FEITOSA E QUADRA POLIESPORTIVA E META 03 - C - OBRA: CONSTRU\u00c7\u00c0O DE NOVA SEDE DO CEI - CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL DA E.E.I.F. - JOAQUIM ALVES FEITOSA. - VILA FEITOSA - S/N - ZONA RURAL DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CE",
            "CONTRATANTE: ",
            "CONTRATADA",
            "PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: ",
            "FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: ",
            "ASSINA PELA CONTRATADA: ",
            "ASSINA PELA CONTRATANTE: ",
            "MARIA JOELIA CORREIA MARTINS - "
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 74,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 - AVISO DE EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - O ORDENADOR DE DESPESAS DA SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO URBANO E INFRAESTRUTURA DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 2024.05.22.01, RESULTANTE DA CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 2023.11.14.01. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 0206.26.782.0021.1.040. ELEMENTO DE DESPESA: 4.4.90.51.00. OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA PARA A PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PEDRA TOSCA NA ZONA RURAL (S\u00cdTIOS E VILAS) E NA SEDE NO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, CONFORME PROJETOS B\u00c1SICOS EM ANEXO DO EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O CONTRATO TER\u00c1 PRAZO DE VIG\u00caNCIA DA DATA DE SUA ASSINATURA PELO PER\u00cdODO DE 180 (CENTO E OITENTA) DIAS, CONFORME ESTABELECIDO NO CRONOGRAMA F\u00cdSICO FINANCEIRO, PODENDO SER PRORROGADO NOS TERMOS DO INCISO II DO ART. 57 DA LEI N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES, CASO SEJA JUSTIFIC\u00c1VEL. CONTRATADA: CONSTRUTORA EXITO LTDA-EPP. ASSINA PELA CONTRATADA: SYOMARA ALVES BARBOZA. ASSINA PELA CONTRATANTE: RICARDO SANTOS BARROS. VALOR GLOBAL: R$ 3.034.942,34 (TR\u00caS MILH\u00d5ES, TRINTA E QUATRO MIL E NOVECENTOS E QUARENTA E DOIS REAIS E TRINTA E QUATRO CENTAVOS). CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1, EM 27 DE MAIO DE 2024. RICARDO SANTOS BARROS - GESTOR DO FUNDO GERAL.",
        "LISTANEGRITO": [
            "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 - AVISO DE EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - ",
            "2024.05.22.01",
            "CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 2023.11.14.01. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:",
            "ELEMENTO DE DESPESA: ",
            "OBJETO:",
            "VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: ",
            "CONTRATADA: ",
            "ASSINA PELA CONTRATADA:",
            "ASSINA PELA CONTRATANTE:",
            "VALOR GLOBAL",
            " RICARDO SANTOS BARROS - "
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 74,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE \u2013 EXTRATO DO CONTRATO - EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL \u2013 A ORDENADORA DE DESPESAS DA SECRETARIA DE CULTURA, DESPORTO E EMPREENDEDORISMO  DO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 20240087, DECORRENTE DO PROCESSO DE INEXIGIBILIDADE ELETR\u00d4NICA - 21.05.02-2024, A SABER: Unidade Administrativa: SECRETARIA DE CULTURA, DESPORTO E EMPREENDEDORISMO. Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA APRESENTA\u00c7\u00c3O DE SHOW GOSPEL \u201cS\u00c3O JO\u00c3O PARA CRISTO\u201d - CANTOR C\u00cdCERO OLIVEIRA - NO DIA 31 DE MAIO DE 2024, DURANTE OS FESTEJOS ALUSIVOS A COMEMORA\u00c7\u00c3O DOS 66 ANOS DE EMANCIPA\u00c7\u00c3O POL\u00cdTICA DO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 1010.13.392.1301.2.072 - PROMO\u00c7\u00c3O DE EVENTOS C\u00cdVICOS E COMEMORATIVOS (OCA-NE). Elemento de Despesas: 33903923 OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS - PESSOA JUR\u00cdDICA - FESTIVIDADES E HOMENAGENS. Fonte de Recursos: 1500000000. Fundamento Legal: LEI FEDERAL N\u00ba 14.133 DE 01 DE ABRIL DE 2021, ART. 74, INCISO II. Valor Global: R$ 40.000,00 (quarenta mil reais). Vig\u00eancia do Contrato: 02 (DOIS) MESES, A CONTAR DA DATA DE SUA ASSINATURA. Contratada: OLI PRODU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 CNPJ N\u00ba 52.791.158/0001-20. Assina pela Contratada: CICERO AILTON NOGUEIRA DE OLIVEIRA. Assina pela Contratante: GLAURIANA MARIA DA SILVA LEITE. S\u00e3o Jo\u00e3o do Jaguaribe-CE, 21 de maio de 2024.",
        "LISTANEGRITO": [
            "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE",
            "EXTRATO DO CONTRATO"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 74,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Beberibe - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Planejamento, Desenvolvimento Urbano e Meio Ambiente, Thiago Oliveira Pinheiro, secret\u00e1rio. Extrato do Termo Contratual resultante da Concorr\u00eancia N\u00ba 12.27.02/2023. Contratada e signat\u00e1rio: Solida Engenharia Ltda, CNPJ n\u00ba 14.108.584/0001-28, atrav\u00e9s de seu representante legal, Sr. Thales Pinheiro Nogueira. Contrato N\u00ba: 20240435; Valor: R$ 4.120.401,63. Data da Assinatura: 24/05/2024. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a execu\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca e intertravado em diversas localidades do Munic\u00edpio (MAPP 5804 - Sec. Cidades). Vig\u00eancia: 24/05/2024 a 19/04/2025.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Alc\u00e2ntaras - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Processo N\u00b0 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 1605.03/2024. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o da obra de reforma da quadra de esporte do Distrito de Santa Rosa do Munic\u00edpio de Alc\u00e2ntaras-CE, conforme MAPP N\u00ba 5734 da Secretaria das Cidades- Governo do Estado, e disposi\u00e7\u00f5es contidas no Projeto B\u00e1sico. O Presidente da Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico a Licita\u00e7\u00e3o na modalidade Concorr\u00eancia, na forma Eletr\u00f4nica, a qual ser\u00e1 conduzida pela referida Comiss\u00e3o, nomeado(a)/designada por ato juntado ao Processo Administrativo de que trata esta Licita\u00e7\u00e3o, devidamente publicados no Di\u00e1rio Oficial do Munic\u00edpio, auxiliado pela equipe de apoio tamb\u00e9m designada formalmente por ato publicado no DOM e juntado ao processo, para a escolha da proposta mais vantajosa, objetivando a contrata\u00e7\u00e3o do objeto desta Licita\u00e7\u00e3o, observadas as normas e condi\u00e7\u00f5es do presente Edital e seus anexos e as disposi\u00e7\u00f5es contidas na Lei Federal n. 14.133, de 01 de abril de 2021; Lei Complementar Federal n. 123, de 14 de dezembro de 2006; Lei Federal n\u00b0 13.709, de 14 de agosto de 2018 (LGPD - Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados); Decreto Municipal N\u00ba 20231228-2, de 28 de Dezembro de 2023. In\u00edcio da Entrega das Propostas: a partir de 28 de Maio de 2024 no site (m2atecnologia.com.br ).  Abertura das Propostas e In\u00edcio da Sess\u00e3o de disputa: 13/06/2024 \u00e0s 09h30 no site ( m2atecnologia.com.br ). O Edital e seus anexos est\u00e3o dispon\u00edveis, na \u00edntegra, no Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas - PNCP (https://www.gov.br/pncp/pt-br), bem como nos s\u00edtios eletr\u00f4nico do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1 e no Sitio Oficial do munic\u00edpio. Maiores informa\u00e7\u00f5es pelo e- mail licitalcantaras@gmail.com. Alc\u00e2ntaras-CE, 28 de Maio de 2024. Charllys Alc\u00e2ntara Soares - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Alc\u00e2ntaras - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Processo N\u00b0 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 1605.03/2024. ",
            "Alc\u00e2ntaras-CE, 28 de Maio de 2024. Charllys Alc\u00e2ntara Soares - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 75,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE \u2013 EXTRATO DO CONTRATO - EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL \u2013 A ORDENADORA DE DESPESAS DA SECRETARIA DE CULTURA, DESPORTO E EMPREENDEDORISMO  DO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 20240085, DECORRENTE DO PROCESSO DE INEXIGIBILIDADE ELETR\u00d4NICA - 15.05.01-2024, A SABER: Unidade Administrativa: SECRETARIA DE CULTURA, DESPORTO E EMPREENDEDORISMO. Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA APRESENTA\u00c7\u00c3O DE SHOW ART\u00cdSTICO - Z\u00c9 CANTOR - NO DIA 01 DE JUNHO DE 2024, DURANTE OS FESTEJOS ALUSIVOS A COMEMORA\u00c7\u00c3O DOS 66 ANOS DE EMANCIPA\u00c7\u00c3O POL\u00cdTICA DO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 1010.13.392.1301.2.072 - PROMO\u00c7\u00c3O DE EVENTOS C\u00cdVICOS E COMEMORATIVOS (OCA-NE). Elemento de Despesas: 33903923 OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS - PESSOA JUR\u00cdDICA - FESTIVIDADES E HOMENAGENS. Fonte de Recursos: 1500000000. Fundamento Legal: LEI FEDERAL N\u00ba 14.133 DE 01 DE ABRIL DE 2021, ART. 74, INCISO II. Valor Global: R$ 140.000,00 (cento e quarenta mil reais). Vig\u00eancia do Contrato: 02 (DOIS) MESES, A CONTAR DA DATA DE SUA ASSINATURA. Contratada: ICZ GRAVA\u00c7\u00d5ES, PARTICIPA\u00c7\u00d5ES E ENTRETENIMENTOS LTDA \u2013 CNPJ N\u00ba 43.915.507/0001-88. Assinam pela Contratada: ANT\u00d4NIO ISA\u00cdAS PAIVA DUARTE E CARLOS ARISTIDES ALMEIDA PEREIRA. Assina pela Contratante: GLAURIANA MARIA DA SILVA LEITE. S\u00e3o Jo\u00e3o do Jaguaribe-CE, 17 de maio de 2024.",
        "LISTANEGRITO": [
            "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE",
            "EXTRATO DO CONTRATO"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 75,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE \u2013 EXTRATO DO CONTRATO - EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL \u2013 A ORDENADORA DE DESPESAS DA SECRETARIA DE CULTURA, DESPORTO E EMPREENDEDORISMO  DO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 20240086, DECORRENTE DO PROCESSO DE INEXIGIBILIDADE ELETR\u00d4NICA - 21.05.02-2024, A SABER: Unidade Administrativa: SECRETARIA DE CULTURA, DESPORTO E EMPREENDEDORISMO. Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA APRESENTA\u00c7\u00c3O DE SHOW ART\u00cdSTICO - CANINANA - NO DIA 01 DE JUNHO DE 2024, DURANTE OS FESTEJOS ALUSIVOS A COMEMORA\u00c7\u00c3O DOS 66 ANOS DE EMANCIPA\u00c7\u00c3O POL\u00cdTICA DO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 1010.13.392.1301.2.072 - PROMOCAO DE EVENTOS CIVICOS E COMEMORATIVOS (OCA-NE). Elemento de Despesas: 33903923 OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS - PESSOA JUR\u00cdDICA - FESTIVIDADES E HOMENAGENS. Fonte de Recursos: 1500000000. Fundamento Legal: LEI FEDERAL N\u00ba 14.133 DE 01 DE ABRIL DE 2021, ART. 74, INCISO II.. Valor Global: R$ 40.000,00 (quarenta mil reais). Vig\u00eancia do Contrato: 02 (DOIS) MESES, A CONTAR DA DATA DE SUA ASSINATURA. Contratada: HDF PRODU\u00c7\u00d5ES E EVENTOS LTDA \u2013 CNPJ N\u00ba 00.886.833/0001-00. Assina pela Contratada: FABIO ALVES CORDEIRO. Assina pela Contratante: GLAURIANA MARIA DA SILVA LEITE. S\u00e3o Jo\u00e3o do Jaguaribe-CE, 21 de maio de 2024.",
        "LISTANEGRITO": [
            "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE",
            "EXTRATO DO CONTRATO"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 75,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE \u2013 EXTRATO DO CONTRATO - EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - O ORDENADOR DE DESPESAS DA SECRETARIA DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO, AGROPECU\u00c1RIO E MEIO AMBIENTE  DO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 20240088, DECORRENTE DO PROCESSO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 08.05.01-2024, A SABER: Unidade Administrativa: SECRETARIA DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO, AGROPECU\u00c1RIO E MEIO-AMBIENTE. Objeto: LOCA\u00c7\u00c3O DE ESPA\u00c7O F\u00cdSICO PARA MONTAGEM B\u00c1SICA DE ESTANDES COM \u00c1REA TOTAL DE 36 (TRINTA E SEIS)M\u00b2, LOCALIZADO NO CENTRO DE EVENTOS DO CEAR\u00c1, ONDE SE REALIZAR\u00c1 O \u201cXXVII SEMIN\u00c1RIO NORDESTINO DO AGRO E FEIRA DO AGRO NORTE E NORDESTE - PECNORDESTE 2024\u201d, NO PER\u00cdODO DE 06 A 08 DE JUNHO DE 2024. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 0601.20.608.2001.2.045 \u2013 PROMO\u00c7\u00c3O DA AGROPECUARIA E DESENVOLVIMENTO RURAL. Elemento de Despesas: 33903922 OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS - PESSOA JUR\u00cdDICA - EXPOSI\u00c7\u00d5ES, CONGRESSOS E CONFER\u00caNCIAS. Fonte de Recursos: 1500000000. Fundamento Legal: LEI FEDERAL N\u00ba 14.133 DE 01 DE ABRIL DE 2021, ART. 74, INCISO I. Valor Global: R$ 18.800,00 (dezoito mil e oitocentos reais). Vig\u00eancia do Contrato: AT\u00c9 30 DE JUNHO, A CONTAR DA DATA DE SUA ASSINATURA. Contratada: FEDERA\u00c7\u00c3O DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 FAEC \u2013 CNPJ N\u00ba 12.221.362/0001-91. Assina pela Contratada: CARLOS BEZERRA FILHO. Assina pela Contratante: ARIZO MAIA LIMA. S\u00e3o Jo\u00e3o do Jaguaribe-CE, 14 de maio de 2024.",
        "LISTANEGRITO": [
            "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE",
            "EXTRATO DO CONTRATO"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 75,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE \u2013 AVISO EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O - A SECRETARIA DE CULTURA, DESPORTO E EMPREENDEDORISMO  DO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE, EM CUMPRIMENTO \u00c0 RATIFICA\u00c7\u00c3O PROCEDIDA PELA SUA ORDENADORA DE DESPESAS, FAZ PUBLICAR O EXTRATO RESUMIDO DO PROCESSO DE INEXIGIBILIDADE ELETR\u00d4NICA - 15.05.01-2024, A SEGUIR. Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA APRESENTA\u00c7\u00c3O DE SHOW ART\u00cdSTICO - Z\u00c9 CANTOR - NO DIA 01 DE JUNHO DE 2024, DURANTE OS FESTEJOS ALUSIVOS A COMEMORA\u00c7\u00c3O DOS 66 ANOS DE EMANCIPA\u00c7\u00c3O POL\u00cdTICA DO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 1010.13.392.1301.2.072 - PROMO\u00c7\u00c3O DE EVENTOS C\u00cdVICOS E COMEMORATIVOS (OCA-NE). Elemento de Despesas: 33903923 OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS - PESSOA JUR\u00cdDICA - FESTIVIDADES E HOMENAGENS. FONTE DE RECURSOS: 1500000000. Favorecido: ICZ GRAVA\u00c7\u00d5ES, PARTICIPA\u00c7\u00d5ES E ENTRETENIMENTOS LTDA \u2013 CNPJ N\u00ba 43.915.507/0001-88. Valor Global: R$ 140.000,00 (cento e quarenta mil reais). Fundamento Legal: LEI FEDERAL N\u00ba 14.133 DE 01 DE ABRIL DE 2021, ART. 74, INCISO II. Declara\u00e7\u00e3o de Inexigibilidade Emitida e Ratificada pela Ordenadora De Despesas: GLAURIANA MARIA DA SILVA LEITE. S\u00e3o Jo\u00e3o do Jaguaribe-CE, 15 de maio de 2024.",
        "LISTANEGRITO": [
            "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 75,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE \u2013 AVISO EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 A SECRETARIA DE CULTURA, DESPORTO E EMPREENDEDORISMO  DO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE, EM CUMPRIMENTO \u00c0 RATIFICA\u00c7\u00c3O PROCEDIDA PELA SUA ORDENADORA DE DESPESAS, FAZ PUBLICAR O EXTRATO RESUMIDO DO PROCESSO DE INEXIGIBILIDADE ELETR\u00d4NICA - 21.05.02-2024, A SEGUIR. Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA APRESENTA\u00c7\u00c3O DE SHOW GOSPEL \u201cS\u00c3O JO\u00c3O PARA CRISTO\u201d - CANTOR C\u00cdCERO OLIVEIRA - NO DIA 31 DE MAIO DE 2024, DURANTE OS FESTEJOS ALUSIVOS A COMEMORA\u00c7\u00c3O DOS 66 ANOS DE EMANCIPA\u00c7\u00c3O POL\u00cdTICA DO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 1010.13.392.1301.2.072 - PROMO\u00c7\u00c3O DE EVENTOS C\u00cdVICOS E COMEMORATIVOS (OCA-NE). Elemento de Despesas: 33903923 OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS - PESSOA JUR\u00cdDICA - FESTIVIDADES E HOMENAGENS. Fonte de Recursos: 1500000000. Favorecido: OLI PRODU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 CNPJ N\u00ba 52.791.158/0001-20. Valor Global: R$ 40.000,00 (quarenta mil reais). Fundamento Legal: LEI FEDERAL N\u00ba 14.133 DE 01 DE ABRIL DE 2021, ART. 74, INCISO II. Declara\u00e7\u00e3o de Inexigibilidade Emitida e Ratificada pela Ordenadora de Despesas: GLAURIANA MARIA DA SILVA LEITE. S\u00e3o Jo\u00e3o do Jaguaribe-CE, 21 de maio de 2024.",
        "LISTANEGRITO": [
            "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 75,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Barreira - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Torna p\u00fablico estar realizando licita\u00e7\u00e3o sob a modalidade de Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nico n\u00ba 2305.01-24-CE, objeto: Constru\u00e7\u00e3o de um Est\u00e1dio Municipal de futebol na localidade de Boqueir\u00e3o, Barreira/CE. Data e hor\u00e1rio do recebimento das propostas: at\u00e9 \u00e0s 08:59 horas do dia 13/06/2024. Data e hor\u00e1rio do in\u00edcio da disputa: 09:00 horas do dia 13/06/2024. Disponibiliza\u00e7\u00e3o do Edital e informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: compras.m2atecnologia.com.br e https://pncp.gov.br/app/ Fone: (085) 3331-1567. Barreira/CE, 27 de maio de 2024. Jo\u00e3o Batista Paz Rom\u00e3o - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE \u2013 AVISO EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 A SECRETARIA DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO, AGROPECU\u00c1RIO E MEIO AMBIENTE  DO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE, EM CUMPRIMENTO \u00c0 RATIFICA\u00c7\u00c3O PROCEDIDA PELO SEU ORDENADOR DE DESPESAS, FAZ PUBLICAR O EXTRATO RESUMIDO DO PROCESSO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 08.05.01-2024, A SEGUIR. Objeto: LOCA\u00c7\u00c3O DE ESPA\u00c7O F\u00cdSICO PARA MONTAGEM B\u00c1SICA DE ESTANDES COM \u00c1REA TOTAL DE 36 (TRINTA E SEIS)M\u00b2, LOCALIZADO NO CENTRO DE EVENTOS DO CEAR\u00c1, ONDE SE REALIZAR\u00c1 O \u201cXXVII SEMIN\u00c1RIO NORDESTINO DO AGRO E FEIRA DO AGRO NORTE E NORDESTE - PECNORDESTE 2024\u201d, NO PER\u00cdODO DE 06 A 08 DE JUNHO DE 2024. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 0601.20.608.2001.2.045 \u2013 PROMO\u00c7\u00c3O DA AGROPECUARIA E DESENVOLVIMENTO RURAL. Elemento de Despesas: 33903922 OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS - PESSOA JUR\u00cdDICA - EXPOSI\u00c7\u00d5ES, CONGRESSOS E CONFER\u00caNCIAS. Fonte de Recursos: 1500000000. Favorecido: FEDERA\u00c7\u00c3O DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - FAEC - CNPJ N\u00ba 12.221.362/0001-91. Valor Global: R$ 18.800,00 (dezoito mil e oitocentos reais). Fundamento Legal: LEI FEDERAL N\u00ba 14.133 DE 01 DE ABRIL DE 2021, ART. 74, INCISO I. Declara\u00e7\u00e3o de Inexigibilidade Emitida e Ratificada pelo Ordenador de Despesas: ARIZO MAIA LIMA. S\u00e3o Jo\u00e3o do Jaguaribe-CE, 08 de maio de 2024.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Barreira - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. ",
            "Barreira/CE, 27 de maio de 2024. Jo\u00e3o Batista Paz Rom\u00e3o - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 76,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE \u2013 AVISO EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 A SECRETARIA DE CULTURA, DESPORTO E EMPREENDEDORISMO  DO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE, EM CUMPRIMENTO \u00c0 RATIFICA\u00c7\u00c3O PROCEDIDA PELA SUA ORDENADORA DE DESPESAS, FAZ PUBLICAR O EXTRATO RESUMIDO DO PROCESSO DE INEXIGIBILIDADE ELETR\u00d4NICA - 21.05.02-2024, A SEGUIR. Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA APRESENTA\u00c7\u00c3O DE SHOW ART\u00cdSTICO - CANINANA - NO DIA 01 DE JUNHO DE 2024, DURANTE OS FESTEJOS ALUSIVOS A COMEMORA\u00c7\u00c3O DOS 66 ANOS DE EMANCIPA\u00c7\u00c3O POL\u00cdTICA DO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 1010.13.392.1301.2.072 - PROMO\u00c7\u00c3O DE EVENTOS C\u00cdVICOS E COMEMORATIVOS (OCA-NE). Elemento de Despesas: 33903923 OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS - PESSOA JUR\u00cdDICA - FESTIVIDADES E HOMENAGENS. Fonte de Recursos: 1500000000. Favorecido: HDF PRODU\u00c7\u00d5ES E EVENTOS LTDA \u2013 CNPJ N\u00ba 00.886.833/0001-00. VALOR GLOBAL: R$ 40.000,00 (quarenta mil reais). Fundamento Legal: LEI FEDERAL N\u00ba 14.133 DE 01 DE ABRIL DE 2021, ART. 74, INCISO II. Declara\u00e7\u00e3o de Inexigibilidade Emitida e Ratificada pela Ordenadora de Despesas: GLAURIANA MARIA DA SILVA LEITE-ORDENAORA DE DESPESAS DA SEC. CULTURA, DESPORTO E EMPREENDEDORISMO. S\u00e3o Jo\u00e3o do Jaguaribe-CE, 21 de maio de 2024.",
        "LISTANEGRITO": [
            "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 76,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Umari. A Comiss\u00e3o Processante de Apura\u00e7\u00e3o de Irregularidades e San\u00e7\u00f5es do Munic\u00edpio de Umari, nomeada pela Portaria n\u00ba 2024.04.25.001, no uso das compet\u00eancias e atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas, e; Resolve: Aplicar ao Autuado, Empresa Jur\u00eddica de Direito Privado S L Bezerra de Andrade, inscrita no CNPJ N\u00ba 37.943.629/0001-85, sediada \u00e0 Rua Monsenhor Frota, n\u00ba 1113, Centro, Ic\u00f3-CE, CEP: 63.430-000, as penalidades a seguir descritas. 1) A Extin\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 14.03.2024/03, proveniente do Preg\u00e3o n\u00b0 2024.02.22.1, da Prefeitura Municipal de Umari, que teve como objeto: \u201caquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados ao atendimento dos programas de distribui\u00e7\u00e3o de merenda escolar da rede p\u00fablica de educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Umari/CE\u201d, nos termos dos arts. 137, I, e 155, III, da Lei Federal 14.133/2021; 2) A aplica\u00e7\u00e3o de Multa no importe de 5% (cinco por cento) do valor global do contrato, o que perfaz a quantia de R$ 7.260,65 (sete mil duzentos e sessenta reais e sessenta e cinco centavos), devendo ser recolhidos por meio de Documento de Arrecada\u00e7\u00e3o Municipal \u2013 DAM, no prazo de at\u00e9 trinta dias a contar desta notifica\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 156, II, \u00a7 3\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021; podendo, em caso de descumprimento, proceder o Ente P\u00fablico com a inscri\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito na Divida Ativa do Munic\u00edpio por meio de CDA, a qual ser\u00e1 protestada em cart\u00f3rio e/ou executada judicialmente; 3) Impedimento de Licitar e Contratar com o Munic\u00edpio de Umari, pelo prazo de 1 (um) ano a contar da data de publica\u00e7\u00e3o desta notifica\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 156, III, \u00a7 4\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Umari."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 76,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Ic\u00f3 - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 15.001/2024 - PERP. O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que a partir do dia 28/05/2024 \u00e0s 08h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), atrav\u00e9s do site: www.bllcompras.org.br - \u201cAcesso Identificado no link espec\u00edfico\u201d, em sess\u00e3o p\u00fablica por meio de comunica\u00e7\u00e3o via internet, iniciar\u00e1 os procedimentos de recebimento das propostas de pre\u00e7os, encerrando no dia 11/06/2024 \u00e0s 08h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) o procedimento de recebimento de propostas. A partir das 08:01h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 11/06/2024 dar\u00e1 in\u00edcio a abertura das propostas, e, em seguida, a partir das 09h iniciar\u00e1 a formaliza\u00e7\u00e3o de lances e documentos de habilita\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o, cujo objeto: Registro de pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos, material m\u00e9dico, material odontol\u00f3gico, equipamento odontol\u00f3gico e medicamento controlado para atender as necessidades das Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade - UBS e Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial - CAPS, junto a Secretaria de Sa\u00fade de Ic\u00f3/CE, o qual encontra-se dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima. Petrus Barbosa de Lima.",
        "LISTANEGRITO": []
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 76,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Milh\u00e3 - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico. A Prefeitura Municipal de Milh\u00e3/Ce, torna p\u00fablico que a partir do dia 28 de maio de 2024 \u00e0s 09h00min estar\u00e1 dispon\u00edvel o cadastramento das propostas de pre\u00e7os no Site: www.compras.m2atecnologia.com.br, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba. 1004.01/24-PEPM, cujo objeto \u00e9 Registro de pre\u00e7o visando futuras e eventuais contrata\u00e7\u00f5es de empresa especializada em servi\u00e7os lanches e caf\u00e9 da manh\u00e3 para atender as necessidades de diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Milh\u00e3 - Ce. In\u00edcio da sess\u00e3o de disputa de lances: dia 13 de junho de 2024 \u00e0s 09h00min. (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia - DF). Referido Edital poder\u00e1 ser adquirido no Site: www.compras.m2atecnologia.com.br ou www.tce.ce.gov.br/licitacoes ou ainda no hor\u00e1rio de 08h00min as 17h00min na Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Rua Pedro Jos\u00e9 de Oliveira, N\u00ba 406, Centro. Milh\u00e3 \u2013 Cear\u00e1, 28 de maio de 2024. Maria Danieli Tavares Lima - Pregoeira.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Milh\u00e3 - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico. ",
            "Milh\u00e3 \u2013 Cear\u00e1, 28 de maio de 2024. Maria Danieli Tavares Lima - Pregoeira."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 76,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Russas \u2013 CPSMR. O Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Russas \u2013 CPSMR, atrav\u00e9s do Agente de Contrata\u00e7\u00e3o, Sr. Augusto Sergio de Lima, nomeado pela Portaria N\u00ba 02012024/001, de 02 de janeiro de 2024, torna p\u00fablico que a partir do dia 28 de maio de 2024 at\u00e9 \u00e0s 14h00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://bllcompras.com/home/publicaccess, iniciar\u00e1 os procedimentos de recebimento das propostas de pre\u00e7os e que no dia 04 de junho de 2024 \u00e0s 07:00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) encerra o procedimento de recebimento de propostas pre\u00e7os; e que a partir das 07h01min dar\u00e1 in\u00edcio \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o das mesmas e no mesmo dia a partir das 08:00 min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) iniciar\u00e1 a formaliza\u00e7\u00e3o de lances da licita\u00e7\u00e3o modalidade Dispensa Eletr\u00f4nica N\u00ba. DE-0123042024- CPSMR do Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de material hospitalar, destinados a atender as necessidades di\u00e1rias do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas \u2013 CEO, Dr. Raimundo Xavier de Ara\u00fajo e da Policl\u00ednica Dr. Jos\u00e9 Martins de Santiago, do tipo: menor pre\u00e7o por lote, Maiores informa\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s do fone (88) 3411 \u2013 0797, das 08:00 \u00e0s 12:00 horas.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Russas \u2013 CPSMR. "
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 76,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jardim - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.05.27.1. O Pregoeiro Oficial do Munic\u00edpio de Jardim/CE, torna p\u00fablico, que ser\u00e1 realizado Certame Licitat\u00f3rio na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados para Higieniza\u00e7\u00e3o e limpeza de Ve\u00edculos pertencentes a frota oficial da Prefeitura Municipal de Jardim/CE. In\u00edcio de acolhimento das propostas:  29 de Maio de 2024 \u00e0s 17:00 horas, Encerramento de acolhimento das propostas: 17 de Junho de 2024 \u00e0s 08:00 horas, In\u00edcio da sess\u00e3o de disputa de pre\u00e7os: 17 de Junho de 2024 \u00e0s 08:30 horas, atrav\u00e9s do site www.comprasjardimceara.com.br. Os interessados poder\u00e3o obter o texto integral do Edital atrav\u00e9s dos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: www.comprasjardimceara.com.br e www.tce.ce.gov.br. Informa\u00e7\u00f5es pelo telefone: (88) 34817445. Jardim/CE, 27 de Maio de 2024. Matheus Antonio de Oliveira \u2013 Pregoeiro Oficial.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jardim - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.05.27.1. ",
            "Jardim/CE, 27 de Maio de 2024. Matheus Antonio de Oliveira \u2013 Pregoeiro Oficial."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 76,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1 \u2013 Diversas Secretarias \u2013 Aviso de Publica\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 PE 08/2024-DIV. A Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1-CE, por meio da Agente de Contrata\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. PE08/2024\u2013DIV, que tem como objeto a sele\u00e7\u00e3o da melhor proposta para contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de consultoria para governan\u00e7a e contrata\u00e7\u00f5es relacionadas \u00e0s normas licitat\u00f3rias, visando a aplica\u00e7\u00e3o da nova Lei de Licita\u00e7\u00f5es, sob responsabilidade das diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Tiangu\u00e1-CE. Esta Licita\u00e7\u00e3o est\u00e1 sujeita \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021. O Edital poder\u00e1 ser obtido no site do BBM NET - Bolsa Brasileira de Mercadorias -  https://novobbmnet.com.br/, https://www.tiangua.ce.gov.br/ ou https://licitacoes.tce.ce.gov.br/. O recebimento das propostas atrav\u00e9s do site do BBM NET - Bolsa Brasileira de Mercadorias dar-se-\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 08h30min do dia 12/06/2024. Abertura das Propostas: 12/06/2024 \u00e0s 08h35min. In\u00edcio da Disputa de Lances \u00e0s 08h45min dia 12/06/2024 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Solicita\u00e7\u00f5es de esclarecimento acerca do Edital dever\u00e3o ser enviadas ao endere\u00e7o eletr\u00f4nico de e-mail: licitacao@tiangua.ce.gov.br. Talia Farrapo de Souza \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o. Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1, 23 de maio de 2024.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1 \u2013 Diversas Secretarias \u2013 Aviso de Publica\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 PE 08/2024-DIV. ",
            " Talia Farrapo de Souza \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o. Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1, 23 de maio de 2024."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 77,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Hidrol\u00e2ndia - Aviso de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o. Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Infraestrutura, Transporte, Desenvolvimento Urbano e Meio Ambiente \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Concorr\u00eancia P\u00fablica PMH-221223-CP03 \u2013 Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o do sistema vi\u00e1rio com revestimento prim\u00e1rio (pi\u00e7arra) na estrada vicinal que liga a sede ao Distrito de Bet\u00e2nia no Munic\u00edpio de Hidrol\u00e2ndia - Cear\u00e1 (conv\u00eanio 186/CIDADES/2022 \u2013 Instrumento 1222864 \u2013 MAPP 5232). \u2013 Esp\u00e9cie: Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o do Resultado do Julgamento do respectivo Processo Licitat\u00f3rio \u2013 Licitante: A.T. Mesquita, CNPJ n\u00ba 24.022.534/0001-87 \u2013 Valor R$ 2.425.110,58 (dois milh\u00f5es e quatrocentos e vinte e cinco mil e cento e dez reais e cinquenta e oito centavos) \u2013 Data da Homologa\u00e7\u00e3o/Adjudica\u00e7\u00e3o: 27/05/2024 \u2013 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Inciso VI, art. 43, Lei Federal n\u00ba 8.666/93 \u2013 Ordenador de Despesas da Secretaria Municipal de Infraestrutura, Transporte, Desenvolvimento Urbano e Meio Ambiente: Vanderlan Matos da Cruz.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Hidrol\u00e2ndia - Aviso de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 77,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Assar\u00e9 - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.05.27.1. A Prefeitura Municipal de Assar\u00e9 torna p\u00fablico que ser\u00e1 realizado Certame Licitat\u00f3rio na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico - Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos de expurgo, limpeza, recupera\u00e7\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o de todo o acervo documental da Prefeitura de Assar\u00e9, modernizando as a\u00e7\u00f5es e os processos de trabalho desenvolvidos, por meio de modernas t\u00e9cnicas de armazenamento, referente ao per\u00edodo de 2008 \u00e0 2023 e o gerenciamento mensal desta massa documental e do arquivo corrente produzido nas unidades administrativas, atrav\u00e9s da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o de Assar\u00e9/CE. In\u00edcio de acolhimento das propostas: 29 de maio de 2024 a partir das 17:00 horas. Abertura das propostas: 14 de junho de 2024 \u00e0s 08:30 horas. In\u00edcio da sess\u00e3o e disputa de pre\u00e7os: 14 de junho de 2024 \u00e0s 09:00 horas - atrav\u00e9s do site www.comprasassare.com.br. Os interessados poder\u00e3o obter o texto integral do Edital atrav\u00e9s dos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: https://pncp.gov.br; www.comprasassare.com.br e https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br, ou no Setor de Licita\u00e7\u00f5es da Prefeitura situada \u00e0 Rua Dr. Paiva, n\u00ba 415, Vila Mota Assar\u00e9 - Cear\u00e1 no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00hrs. Informa\u00e7\u00f5es pelo telefone (88) 3535-1613. Assar\u00e9/CE, 27 de maio de 2024. Francisco D\u00e9rcio de Alencar \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Assar\u00e9 - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.05.27.1. ",
            "Assar\u00e9/CE, 27 de maio de 2024. Francisco D\u00e9rcio de Alencar \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 77,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pereiro - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. A Secretaria de Obras e Urbanismo,  atrav\u00e9s do Setor de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Pereiro, localizada na Rua Marta Silveira Maciel, n\u00ba 04, Centro, Pereiro-CE, E-mail: pmplicitapereiro@gmail.com, comunica aos interessados que no dia 14 de junho de 2024, \u00e0s 09:00 horas, fase de lances no portal: https://bllcompras.com/, abrir\u00e1 Licita\u00e7\u00e3o na modalidade Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba 2705.01/2024, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresas especializadas para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para constru\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica na localidade de Crioulas no Munic\u00edpio de Pereiro/CE, tudo conforme projeto em anexo. O Edital poder\u00e1 ser retirado na Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, no endere\u00e7o Rua Marta Silveira Maciel, n\u00ba 04, Centro, Pereiro-CE, no hor\u00e1rio de expediente ao p\u00fablico ou pelo portal das Licita\u00e7\u00f5es (TCE-CE), e tamb\u00e9m poder\u00e1 ser obtida no Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas \u2013 PNCP, e na plataforma: https://bllcompras.com/. Informa\u00e7\u00f5es adicionais, d\u00favidas e pedidos de esclarecimento poder\u00e3o ser apresentados ao Agente de Contrata\u00e7\u00e3o, por meio da plataforma. Pereiro/CE, 27 de maio de 2024.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pereiro - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. ",
            " Pereiro/CE, 27 de maio de 2024."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 77,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE IBIAPINA - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 003/2024 - SEDUC. A SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Ibiapina, torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados o edital de PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 003/2024 - SEDUC, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Fog\u00f5es e Bebedouros Industriais para as Unidades de Ensino da Rede P\u00fablica de Ibiapina atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Ibiapina/CE. A sess\u00e3o se realizar\u00e1 \u00e0s 14:00 hs, do dia 12 de Junho de 2024. O referido edital est\u00e1 dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://compras.m2atecnologia.com.br/, Site https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/ conforme IN-04/2015 e na sala da Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Deputado \u00c1lvaro Soares, S/N, Centro - Ibiapina/CE, hor\u00e1rio de 8:00 as 12:00h. 27 de Maio de 2024. FRANCISCO CLEANO LIMA MELO - Secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o.",
        "LISTANEGRITO": [
            "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE IBIAPINA - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 003/2024 - SEDUC. A SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O, ",
            "PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 003/2024 - SEDUC,",
            " Aquisi\u00e7\u00e3o de Fog\u00f5es e Bebedouros Industriais para as Unidades de Ensino da Rede P\u00fablica de Ibiapina atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Ibiapina/CE"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 77,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE MULUNGU - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 011/2024 \u2013 PE. O Pregoeiro da Prefeitura Municipal de Mulungu-CE torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que far\u00e1 realizar licita\u00e7\u00e3o na modalidade PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO, tombado sob o N\u00ba 011/2024 \u2013 PE, com crit\u00e9rio de julgamento MENOR PRE\u00c7O POR LOTE, tendo como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de Software Educacional (Assinatura Anual) para atendimento do Docente no Ensino Infantil e Ensino Fundamental do Fundo Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Mulungu-CE. A Comiss\u00e3o de Preg\u00e3o comunica aos interessados que a entrega das propostas comerciais ser\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 09h00min do dia 11 de junho de 2024 e a Sess\u00e3o de Disputa de Lance as 10h00h no dia 11 de junho de 2024. O edital e seus anexos estar\u00e3o dispon\u00edveis atrav\u00e9s dos seguintes sites: www.tce.ce.gov.br/licitacoes e www.bbmnetlicitacoes.com.br. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado ou pelo Fone: (85) 3318-1786 das 08:00 \u00e0 12:00 Horas. Mulungu/CE, 27 de maio de 2024. Di\u00f3genes Silva do Nascimento Oliveira - Pregoeiro da Prefeitura Municipal de Mulungu/CE.",
        "LISTANEGRITO": [
            "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE MULUNGU - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 011/2024 \u2013 PE. ",
            "PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO",
            "011/2024 \u2013 PE",
            "MENOR PRE\u00c7O POR LOTE",
            "Aquisi\u00e7\u00e3o de Software Educacional (Assinatura Anual) para atendimento do Docente no Ensino Infantil e Ensino Fundamental do Fundo Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Mulungu-CE.",
            "09h00min",
            "11 de junho de 2024 ",
            " Sess\u00e3o de Disputa de Lance as 10h00h ",
            "11 de junho de 2024.",
            "Mulungu/CE, 27 de maio de 2024. Di\u00f3genes Silva do Nascimento Oliveira - Pregoeiro da Prefeitura Municipal de Mulungu/CE."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 77,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Aurora. Localizada na Avenida Ant\u00f4nio Ricardo, N\u00ba 43 \u2013 Centro \u2013 Aurora-CE, comunica aos interessados que no dia 04 de julho de 2024, \u00e0s 08:00hs, estar\u00e1 abrindo Licita\u00e7\u00e3o na modalidade Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba 2024.05.27.01, Objeto: contrata\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos de consultas m\u00e9dicas especializadas, para atender as necessidades no atendimento aos usu\u00e1rios do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS), sob responsabilidade da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Aurora/CE. O Edital completo estar\u00e1 dispon\u00edvel no endere\u00e7o acima, a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o, no hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico, de 08:00 \u00e0s 12:00h, ou pelos os sites: https://compras.m2atecnologia.com.br/ - aurora.ce.gov.br/diariooficial.php - https://www.gov.br/pncp/pt-br, e portal das licita\u00e7\u00f5es: http://municipios.tce.ce.gov.br/tce-municipios/. Aurora/CE, 27 de maio de 2024. Maria Vanusa Alves de Castro \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Aurora. ",
            "Aurora/CE, 27 de maio de 2024. Maria Vanusa Alves de Castro \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 77,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Hidrol\u00e2ndia - Aviso de Contrata\u00e7\u00e3o \u2013 Termo Original: 24.05.28.01 - SITDUMA\u2013 Processo Origin\u00e1rio: Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00b0 PMH-221223-CP03. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o do sistema vi\u00e1rio com revestimento prim\u00e1rio (pi\u00e7arra) na estrada vicinal que liga a sede ao Distrito de Bet\u00e2nia no Munic\u00edpio de Hidrol\u00e2ndia - Cear\u00e1 (Conv\u00eanio 186/CIDADES/2022 \u2013 Instrumento 1222864 \u2013 MAPP 5232) Contratante: Munic\u00edpio de Hidrol\u00e2ndia, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Infraestrutura, Transporte, Desenvolvimento Urbano e Meio Ambiente. Contratada A.T. Mesquita; CNPJ n\u00ba 24.022.534/0001-87 \u2013 Valor: R$ 2.425.110,58 (dois milh\u00f5es e quatrocentos e vinte e cinco mil e cento e dez reais e cinquenta e oito centavos) \u2013 Data da Assinatura do Contrato: 28/05/2024 \u2013 Vig\u00eancia: 09 (nove) meses \u2013 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: \u00a7\u00fanico, art. 61 e art. 62, Lei Federal n\u00ba 8.666/93 \u2013 Signat\u00e1rios Vanderlan Matos da Cruz (Contratante); Ant\u00f4nio Teixeira de Mesquita (Contratada).",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Hidrol\u00e2ndia - Aviso de Contrata\u00e7\u00e3o \u2013 Termo Original: 24.05.28.01 - SITDUMA\u2013 Processo Origin\u00e1rio: Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00b0 PMH-221223-CP03. "
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 77,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Tau\u00e1 - Extrato do Instrumento Contratual. O Munic\u00edpio de Tau\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria de Desenvolvimento Rural e Recursos H\u00eddricos, torna p\u00fablico o Extrato do Contrato n\u00ba 1104001/2024, resultante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 11.04.001/2024-SEDERHI, a saber: Unidade Administrativa: Secretaria de Desenvolvimento Rural e Recursos H\u00eddricos. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 2201.20.608.1005.2.118; Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00; Fonte: 1700; Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e m\u00e1quinas agr\u00edcolas para compor a patrulha mecanizada, para atender as necessidades da Secretaria de Desenvolvimento Rural e Recursos H\u00eddricos do Munic\u00edpio de Tau\u00e1/CE. Contratada: Safra Equipamentos LTDA. Prazo de Vig\u00eancia do Contrato: at\u00e9 31 de dezembro de 2024. Valor Global: R$ 727.900,00 (setecentos e vinte e sete mil e novecentos reais). Assina pela Contratante: Francisco Gon\u00e7alves da Silva Neto. Assina Pelo Contratado(a): Jo\u00e3o Ricardo Trigueiro Almeida. Tau\u00e1-CE, 24 de maio de 2024. Francisco Gon\u00e7alves da Silva Neto. Ordenador de Despesas da Secretaria de Desenvolvimento Rural e Recursos H\u00eddricos.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Tau\u00e1 - Extrato do Instrumento Contratual. ",
            " Tau\u00e1-CE, 24 de maio de 2024. Francisco Gon\u00e7alves da Silva Neto. Ordenador de Despesas da Secretaria de Desenvolvimento Rural e Recursos H\u00eddricos."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 77,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1 - Diversas Secretarias - Aviso de Publica\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 PE 07/2024-DIV. A Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1-CE, por meio do Agente de Contrata\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. PE07/2024\u2013DIV, que tem como objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados na \u00e1rea de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o para fornecimento de servi\u00e7os de solu\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica de acesso remoto para gest\u00e3o de neg\u00f3cios na modalidade SAAS - software como servi\u00e7o, solu\u00e7\u00e3o integrada com m\u00f3dulos/ cont\u00e1bil, patrimonial, almoxarifado, or\u00e7amento, para atender as necessidades do Munic\u00edpio de Tiangu\u00e1 - Cear\u00e1. Esta Licita\u00e7\u00e3o est\u00e1 sujeita \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021. O Edital poder\u00e1 ser obtido no site do BBM NET - Bolsa Brasileira de Mercadorias - https://novobbmnet.com.br/, https://www.tiangua.ce.gov.br/ ou https://licitacoes.tce.ce.gov.br/. O recebimento das propostas atrav\u00e9s do site do BBM NET - Bolsa Brasileira de Mercadorias dar-se-\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 08h30min do dia 13/06/2024. Abertura das Propostas: 13/06/2024 \u00e0s 08h35min. In\u00edcio da Disputa de Lances \u00e0s 08h45min dia 13/06/2024 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Solicita\u00e7\u00f5es de esclarecimento acerca do edital dever\u00e3o ser enviadas ao endere\u00e7o eletr\u00f4nico de e-mail: licitacao@tiangua.ce.gov.br. Talia Farrapo de Souza \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o. Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1, 27 de maio de 2024.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1 - Diversas Secretarias - Aviso de Publica\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 PE 07/2024-DIV. "
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 78,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "TERPA CONSTRU\u00c7\u00d5ES S/A - CNPJ/MF 16.726.866/0001-14 - NIRE 23.300.033.663 - Ata da Assembl\u00e9ia Geral Ordin\u00e1ria e Extraordin\u00e1ria REALIZADA EM 30 DE ABRIL DE 2024 - LAVRADA EM FORMA DE SUM\u00c1RIO. I Data, Hora e Local: Aos dias 30 do m\u00eas de abril de 2024, \u00e0s 14:00hs, na sede da companhia, situada na Cidade de Fortaleza, Estado do Cear\u00e1, na Rua Dr. Gilberto Studart, 55 - Torre Sul, Sala 1302T-1, Bairro Coc\u00f3, CEP: 60.192-105. II Presen\u00e7a e Convoca\u00e7\u00e3o: Acionistas representando a totalidade do capital social da Companhia, em raz\u00e3o do que fica dispensada a convoca\u00e7\u00e3o, nos termos do Art. 124, \u00a74\u00ba, da Lei n\u00ba 6.404, de 15.12.1976, conforme assinaturas apostas no Livro de Presen\u00e7a de Acionistas. III Mesa: Presidente, Sr. WLADIMIR MOREIRA DA SILVA, e como Secret\u00e1rio, o Sr. MARCELO DOS SANTOS CARVALHO. IV Pauta: a) Aprovar as contas da administra\u00e7\u00e3o, examinar, discutir e votar as demonstra\u00e7\u00f5es financeiras do exerc\u00edcio encerrado em 31 de dezembro de 2023; b) Dar destina\u00e7\u00e3o ao resultado; c) Eleger os membros da diretoria para tri\u00eanio 2024/2027; d) Excluir filiais da Companhia com a consequente altera\u00e7\u00e3o do Art. 2\u00ba de seu Estatuto Social; e) Alterar o Objeto Social da Companhia com a consequente altera\u00e7\u00e3o do Art. 3\u00ba de seu Estatuto Social; f) Consolidar o Estatuto Social da Companhia; e g) Deliberar sobre outros assuntos de interesse da companhia. V Documentos Submetidos \u00e0 Assembl\u00e9ia: Relat\u00f3rios da diretoria, balan\u00e7o Geral, Demonstra\u00e7\u00f5es financeiras e demais documentos relativos ao exerc\u00edcio encerrado em 31 de dezembro de 2023, publicado no Jornal O Estado, no dia 25 de abril de 2024 (p\u00e1g. 10); e no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 do dia 25 de abril de 2024 (p\u00e1gs. 41 e 42). VI Publica\u00e7\u00e3o dos Avisos: Nos termos do par\u00e1grafo 4\u00ba do art.133 da Lei 6.404/76, os acionistas presentes, representando a totalidade do capital social, consideraram sanada a falta de publica\u00e7\u00e3o dos an\u00fancios e o desatendimento dos prazos. VII Delibera\u00e7\u00f5es: Os Acionistas presentes aprovaram em Assembleia Geral, por unanimidade de votos, abstendo-se de votar os legalmente impedidos, as seguintes delibera\u00e7\u00f5es: EM AGO: a) As contas dos administradores, os relat\u00f3rios da diretoria, o Balan\u00e7o Geral, as Demonstra\u00e7\u00f5es Financeiras e demais documentos referentes ao exerc\u00edcio encerrado em 31 dezembro de 2023; b) Conforme evidenciado no Balan\u00e7o Patrimonial e nas demais demonstra\u00e7\u00f5es financeiras, a Companhia apresentou lucro l\u00edquido no exerc\u00edcio encerrado em 31 de dezembro de 2023 no valor de R$ 11.402.684,72 (onze milh\u00f5es quatrocentos e dois mil seiscentos e oitenta e quatro reais e setenta e dois centavos), dos quais R$ 570.134,23 (quinhentos e setenta mil cento e trinta e quatro reais e vinte e tr\u00eas centavos) \u00e9 destinado \u00e0 conta de reserva legal da companhia e o saldo remanescente de R$ 10.832.550,49 (dez milh\u00f5es oitocentos e trinta e dois mil quinhentos e cinquenta reais e quarenta e nove centavos) \u00e9 integralmente destinado \u00e0 conta de reserva de lucros acumulados da Companhia; d) Considerando que o mandato do ent\u00e3o Diretor Presidente ainda est\u00e1 em curso, os acionistas resolvem reeleger a diretoria para o tri\u00eanio 2024/2027, a qual passar\u00e1 a ser composta unicamente pelo seguinte membro, atuando isoladamente, com mandato at\u00e9 30 de abril de 2027: DIRETOR PRESIDENTE: WLADIMIR MOREIRA DA SILVA, brasileiro, engenheiro civil, solteiro, nascido em Fortaleza/CE, no dia 03/04/1976, portador da c\u00e9dula de identidade RG n\u00ba 94010018830 - SSP/CE, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 699.998.993-15, residente e domiciliado na Rua Barbosa de Freitas, n\u00ba 300, apto. 1602, Meireles, Fortaleza/Cear\u00e1 - CEP: 60.170-020. e) O Diretor ora eleito fora desde logo empossado no seu respectivo cargo, conforme assinatura do respectivo no Livro de Reuni\u00e3o de Diretoria, declarando, expressamente, sob as penas da lei, que n\u00e3o est\u00e1 impedido, por lei especial, de exercer a administra\u00e7\u00e3o da Sociedade, e nem condenado ou sob efeito de condena\u00e7\u00e3o, a pena que vede, ainda que temporariamente, o acesso a cargos p\u00fablicos; ou por crime falimentar, de prevarica\u00e7\u00e3o, peita ou suborno, concuss\u00e3o, peculato; ou contra a economia popular, contra o sistema financeiro nacional, contra as normas de defesa da concorr\u00eancia, contra as rela\u00e7\u00f5es de consumo, a f\u00e9 p\u00fablica ou a propriedade. EM AGE: f) APROVAR a extin\u00e7\u00e3o da filial da Companhia, qual seja Filial 02, estabelecida na Av. Presidente Kennedy, n\u00ba 7.777, bairro Socopo, CEP 64.063-010, Teresina/PI. g) Em consequ\u00eancia da delibera\u00e7\u00e3o anterior, fica alterado o art. 2\u00ba do Estatuto Social da Companhia, que passa a vigorar da seguinte forma: \u201cArtigo 2\u00ba.  A Sociedade tem sua sede e foro na Cidade de Fortaleza, Estado do Cear\u00e1, na Rua Dr. Gilberto Studart, 55 - Torre Sul, Sala 1302T-1, Bairro Coc\u00f3, CEP: 60.192-105; possui duas filiais sendo a Filial 01 estabelecida na Cidade de S\u00e3o Benedito do Rio Preto, Estado do Maranh\u00e3o, \u00e0 Fazenda Cristo Rei II, situada \u00e0 Rodovia MA-224, KM 41, Zona Rural, CEP 65.440-000 e a Filial 02 estabelecida na Rua Vicente Cado, S/N\u00ba - Centro, CEP: 58.255-000, Bel\u00e9m/PB; podendo abrir filiais, escrit\u00f3rios e representa\u00e7\u00f5es em qualquer localidade do pa\u00eds ou do exterior, mediante delibera\u00e7\u00e3o da Assembleia Geral de Acionistas.\u201d h) APROVAR altera\u00e7\u00e3o do objeto social da Companhia, com a inclus\u00e3o das seguintes atividades: 01.15-6-00 - Cultivo de soja; 68.10-2-01 - Compra e venda de im\u00f3veis pr\u00f3prios; 68.10-2-02 - Aluguel de im\u00f3veis pr\u00f3prios; e 68.10-2-03 - Loteamento de im\u00f3veis pr\u00f3prios. i) Em consequ\u00eancia da delibera\u00e7\u00e3o anterior, fica alterado o Art. 3\u00ba do Estatuto Social da Companhia, que passa a vigorar da seguinte forma: \u201cArtigo 3\u00ba. A Sociedade tem por objeto o exerc\u00edcio das seguintes atividades: (i) Constru\u00e7\u00e3o civil em geral; (ii) Constru\u00e7\u00e3o e reforma de pr\u00e9dios; (iii) Servi\u00e7os de infraestrutura para instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas, telecomunica\u00e7\u00f5es, l\u00f3gicas, hidr\u00e1ulicas, sanit\u00e1rias, transporte por dutos e adutoras; (iv) Constru\u00e7\u00e3o de a\u00e7udes, barragens e represas para gera\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica; (v) Execu\u00e7\u00e3o de obras de constru\u00e7\u00e3o vi\u00e1rias, pavimenta\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o de estradas, rodovias, pontes, viadutos, t\u00faneis, elevados e passarelas; (vi) Execu\u00e7\u00e3o de obras de terraplanagem e pavimenta\u00e7\u00e3o de vias urbanas; (vii) Execu\u00e7\u00e3o de obras de drenagem; (viii) Fabrica\u00e7\u00e3o de produtos derivados do asfalto (industrializa\u00e7\u00e3o de massa asf\u00e1ltica); (ix) Servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o, arrendamento de m\u00e1quinas, equipamentos, instala\u00e7\u00f5es e intermedia\u00e7\u00e3o de bens m\u00f3veis; (x) Constru\u00e7\u00e3o, administra\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de aterro sanit\u00e1rio; (xi) Servi\u00e7o de limpeza e coleta de res\u00edduos n\u00e3o-perigosos de origem dom\u00e9stica, urbana ou industrial, entulhos, refugos de obras, demoli\u00e7\u00f5es, tudo por meio de lixeiras, ve\u00edculos e ca\u00e7ambas, (xii) Compra, venda e aluguel de im\u00f3veis; (xiii) Transporte de m\u00e1quinas, emuls\u00e3o asf\u00e1ltica, material betuminoso, cargas perigosas, produtos perigosos ou inflam\u00e1veis, intramunicipal; (xiv) Participa\u00e7\u00e3o em outras sociedades, nacionais ou estrangeiras, na condi\u00e7\u00e3o de s\u00f3cia, quotista ou acionista; (xv) Cultivo de soja; e (xvi) Loteamento de im\u00f3veis pr\u00f3prios.\u201d j) Tendo em vista todas as altera\u00e7\u00f5es produzidas no texto do Estatuto Social, os acionistas deliberam, neste ato, reformular, alterar e consolidar o Estatuto Social, o qual, doravante, passar\u00e1 a vigorar com a reda\u00e7\u00e3o transcrita abaixo: ESTATUTO SOCIAL CONSOLIDADO - Estatuto Social - Nome e Dura\u00e7\u00e3o: Artigo 1\u00ba. TERPA CONSTRU\u00c7\u00d5ES S/A, sociedade an\u00f4nima de a\u00e7\u00f5es, de capital fechado, com prazo de dura\u00e7\u00e3o indeterminado, regida pelo disposto no presente Estatuto Social e pelas disposi\u00e7\u00f5es legais aplic\u00e1veis, em especial a Lei n\u00ba 6.404, de 15 de dezembro de 1976, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Sede Social: Artigo 2\u00ba.  A Sociedade tem sua sede e foro na Cidade de Fortaleza, Estado do Cear\u00e1, na Rua Dr. Gilberto Studart, 55 - Torre Sul, Sala 1302T-1, Bairro Coc\u00f3, CEP: 60.192-105; possui duas filiais sendo a Filial 01 estabelecida na Cidade de S\u00e3o Benedito do Rio Preto, Estado do Maranh\u00e3o, \u00e0 Fazenda Cristo Rei II, situada \u00e0 Rodovia MA-224, KM 41, Zona Rural, CEP 65.440-000 e a Filial 02 estabelecida na Rua Vicente Cado, S/N\u00ba - Centro, CEP: 58.255-000, Bel\u00e9m/PB; podendo abrir filiais, escrit\u00f3rios e representa\u00e7\u00f5es em qualquer localidade do pa\u00eds ou do exterior, mediante delibera\u00e7\u00e3o da Assembleia Geral de Acionistas. Objeto Social: Artigo 3\u00ba. A Sociedade tem por objeto o exerc\u00edcio das seguintes atividades: (i) Constru\u00e7\u00e3o civil em geral; (ii) Constru\u00e7\u00e3o e reforma de pr\u00e9dios; (iii) Servi\u00e7os de infraestrutura para instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas, telecomunica\u00e7\u00f5es, l\u00f3gicas, hidr\u00e1ulicas, sanit\u00e1rias, transporte por dutos e adutoras; (iv) Constru\u00e7\u00e3o de a\u00e7udes, barragens e represas para gera\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica; (v) Execu\u00e7\u00e3o de obras de constru\u00e7\u00e3o vi\u00e1rias, pavimenta\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o de estradas, rodovias, pontes, viadutos, t\u00faneis, elevados e passarelas; (vi) Execu\u00e7\u00e3o de obras de terraplanagem e pavimenta\u00e7\u00e3o de vias urbanas; (vii) Execu\u00e7\u00e3o de obras de drenagem; (viii) Fabrica\u00e7\u00e3o de produtos derivados do asfalto (industrializa\u00e7\u00e3o de massa asf\u00e1ltica); (ix) Servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o, arrendamento de m\u00e1quinas, equipamentos, instala\u00e7\u00f5es e intermedia\u00e7\u00e3o de bens m\u00f3veis; (x) Constru\u00e7\u00e3o, administra\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de aterro sanit\u00e1rio; (xi) Servi\u00e7o de limpeza e coleta de res\u00edduos n\u00e3o-perigosos de origem dom\u00e9stica, urbana ou industrial, entulhos, refugos de obras, demoli\u00e7\u00f5es, tudo por meio de lixeiras, ve\u00edculos e ca\u00e7ambas, (xii) Compra, venda e aluguel de im\u00f3veis; (xiii) Transporte de m\u00e1quinas, emuls\u00e3o asf\u00e1ltica, material betuminoso, cargas perigosas, produtos perigosos ou inflam\u00e1veis, intramunicipal; (xiv) Participa\u00e7\u00e3o em outras sociedades, nacionais ou estrangeiras, na condi\u00e7\u00e3o de s\u00f3cia, quotista ou acionista; (xv) Cultivo de soja; e (xvi) Loteamento de im\u00f3veis pr\u00f3prios.  Capital Social e A\u00e7\u00f5es: Artigo 4\u00ba. O Capital Social \u00e9 de R$ 20.000.000,00 (vinte milh\u00f5es de reais), dividido em 20.000.000,00 (vinte milh\u00f5es) de a\u00e7\u00f5es ordin\u00e1rias nominativas, no valor nominal de R$ 1,00 (um real) cada uma. Artigo 5\u00ba. Cada a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria confere ao seu titular o direito de 1 (um) voto nas Assembleias Gerais de Acionistas, cujas delibera\u00e7\u00f5es ser\u00e3o tomadas na forma da legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel. Artigo 6\u00ba. A propriedade das a\u00e7\u00f5es ser\u00e1 comprovada pela inscri\u00e7\u00e3o do nome do Acionista no livro de \u201cRegistro de A\u00e7\u00f5es Nominativas\u201d. Mediante solicita\u00e7\u00e3o de qualquer Acionista, a Sociedade emitir\u00e1 certificados de a\u00e7\u00f5es. Os certificados de a\u00e7\u00f5es, que poder\u00e3o ser agrupados em t\u00edtulos m\u00faltiplos, quando emitidos, ser\u00e3o assinados pelo Diretor da Sociedade. Artigo 7\u00ba. Por delibera\u00e7\u00e3o dos Acionistas que representem a maioria do capital da Sociedade, em Assembleia Geral especialmente convocada para este fim, poder\u00e3o ser criadas a\u00e7\u00f5es preferenciais nominativas, sem direito a voto, at\u00e9 o limite de 50% (cinquenta por cento) do total das a\u00e7\u00f5es emitidas, com as prefer\u00eancias e vantagens que lhes forem atribu\u00eddas na emiss\u00e3o. Assembleia Geral de Acionistas: Artigo 8\u00ba. As Assembleias Gerais de Acionistas realizar-se-\u00e3o ordinariamente uma vez por ano, nos 4 (quatro) primeiros meses seguintes ao encerramento de cada exerc\u00edcio social, a fim de que sejam discutidos os assuntos previstos em lei. Artigo 9\u00ba. As Assembleias Gerais Extraordin\u00e1rias ser\u00e3o realizadas sempre que necess\u00e1rio, quando os interesses sociais assim o exigirem, ou quando as disposi\u00e7\u00f5es do presente Estatuto Social ou da legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel exigirem delibera\u00e7\u00e3o dos Acionistas.  Artigo 10\u00ba. As Assembleias Gerais de Acionistas, Ordin\u00e1rias ou Extraordin\u00e1rias, ser\u00e3o convocadas pela Diretoria, presididas pelo acionista indicado entre os presentes, o qual, por sua vez, dever\u00e1 indicar, dentre os presentes, o Secret\u00e1rio. Par\u00e1grafo Primeiro - Independentemente do disposto no \u201ccaput\u201d deste artigo, ser\u00e1 considerada regularmente instalada a Assembleia geral a que comparecer a totalidade dos acionistas. Par\u00e1grafo Segundo - Qualquer acionista poder\u00e1 ser representado por procurador, sendo ent\u00e3o considerado presente \u00e0 reuni\u00e3o. Artigo 11\u00ba. As delibera\u00e7\u00f5es nas Assembleias gerais dever\u00e3o ser aprovadas por maioria simples das a\u00e7\u00f5es com direito a voto, exceto nos casos de qu\u00f3rum qualificado, previsto neste Estatuto ou na legisla\u00e7\u00e3o de reg\u00eancia. Artigo 12\u00ba. Compete \u00e0 Assembleia Geral Ordin\u00e1ria: (a) tomar as contas dos administradores; (b) examinar, discutir e votar as demonstra\u00e7\u00f5es financeiras; (c) deliberar sobre a destina\u00e7\u00e3o do lucro l\u00edquido do exerc\u00edcio e a distribui\u00e7\u00e3o de dividendos; (d) eleger e destituir os Administradores e os membros do Conselho Fiscal, quando for o caso, e  fixar-lhes a remunera\u00e7\u00e3o. Artigo 13\u00ba. Dentre outras atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela lei ou neste Estatuto, compete \u00e0 Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria: (a) reformar o Estatuto Social; (b) autorizar a emiss\u00e3o de a\u00e7\u00f5es e de deb\u00eantures; (c) suspender o exerc\u00edcio dos direitos do acionista; (d) destituir, a qualquer tempo, os administradores e fiscais da Companhia; (e) deliberar sobre a avalia\u00e7\u00e3o dos bens com que o acionista concorrer para a forma\u00e7\u00e3o do capital social; (f) autorizar a emiss\u00e3o de partes benefici\u00e1rias; (g) deliberar sobre transforma\u00e7\u00e3o, fus\u00e3o, incorpora\u00e7\u00e3o e cis\u00e3o da Companhia, sua dissolu\u00e7\u00e3o e liquida\u00e7\u00e3o; (h) eleger e destituir liquidantes e julgar-lhes as contas; (i) autorizar os administradores a confessar fal\u00eancia e pedir concordata; (j) deliberar sobre o aumento ou redu\u00e7\u00e3o do capital social da sociedade. Administra\u00e7\u00e3o da Sociedade: Artigo 14\u00ba. A administra\u00e7\u00e3o da Sociedade compete \u00e0 Diretoria, que ter\u00e1 as atribui\u00e7\u00f5es conferidas por lei e pelo presente Estatuto Social, estando o Diretor dispensado de oferecer garantia para o exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es. Par\u00e1grafo Primeiro - O membro da Diretoria tomar\u00e1 posse mediante a assinatura dos respectivos termos no livro pr\u00f3prio, permanecendo em seus respectivos cargos at\u00e9 a posse de seus sucessores. Par\u00e1grafo Segundo - A Assembleia Geral de Acionistas dever\u00e1 estabelecer a remunera\u00e7\u00e3o total do membro da Diretoria, cabendo a esta deliberar sobre a sua distribui\u00e7\u00e3o a seus membros. Diretoria:  Artigo 15\u00ba. A Diretoria ser\u00e1 composta por 1 (um) Diretor Presidente, Acionista ou n\u00e3o, residente no pa\u00eds, eleito pela Assembleia Geral de Acionistas, e por esta destitu\u00edveis, a qualquer tempo, para um mandato de 3 (tr\u00eas) anos, permitida a reelei\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00danico - No caso de vac\u00e2ncia de cargo da Diretoria, a respectiva substitui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 deliberada pela Assembleia Geral de Acionistas, a ser convocada no prazo de 30 (trinta) dias, contados da vac\u00e2ncia. Artigo 16\u00ba. Compete ao Diretor Presidente o seguinte: (a) Representar a sociedade, ativa ou passivamente, em ju\u00edzo ou fora dele, perante terceiros e reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas federais, estaduais ou municipais; (b) Dirigir, coordenar e supervisionar as atividades da sociedade; (c) Coordenar os trabalhos de prepara\u00e7\u00e3o das demonstra\u00e7\u00f5es financeiras e o relat\u00f3rio anual da administra\u00e7\u00e3o da Sociedade, bem como a sua apresenta\u00e7\u00e3o aos Acionistas; (d) Supervisionar os trabalhos de auditoria interna e assessoria legal; (e) Convocar a Assembleia Geral de Acionistas; (f) Admitir, promover, punir, estabelecer sal\u00e1rios, dispensar e demitir empregados; (g) Receber relat\u00f3rios cont\u00e1beis, planejamentos e metas das empresas cuja a sociedade mantenha participa\u00e7\u00e3o; (h) Abrir, movimentar e encerrar contas banc\u00e1rias, podendo, para tanto, assinar e endossar cheques, recibos e quaisquer outros documentos, dar quita\u00e7\u00e3o de import\u00e2ncia e valores devidos \u00e0 Sociedade, respeitadas as limita\u00e7\u00f5es impostas por este Estatuto; (i) Emitir e endossar t\u00edtulos de cr\u00e9dito; (j) Prestar avais em favor da companhia;  (k) Representar a sociedade na contrata\u00e7\u00e3o de empr\u00e9stimos ou financiamentos de qualquer esp\u00e9cie e natureza, prazos e condi\u00e7\u00f5es e ainda em opera\u00e7\u00f5es que importem em aliena\u00e7\u00e3o e/ou constri\u00e7\u00e3o de garantias sobre os bens im\u00f3veis da companhia; (l) Outorgar procura\u00e7\u00f5es em nome da Sociedade, devendo especificar os poderes conferidos; (m) representar a companhia na compra, venda ou aliena\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis e bens do ativo permanente da companhia, a constitui\u00e7\u00e3o de \u00f4nus reais e a presta\u00e7\u00e3o de garantias a obriga\u00e7\u00f5es de terceiros. Artigo 17\u00ba. Ficar\u00e1 a crit\u00e9rio do Diretor da Sociedade a validade dos atos de qualquer procurador ou funcion\u00e1rio que a envolverem em obriga\u00e7\u00f5es relativas a neg\u00f3cios ou opera\u00e7\u00f5es estranhas aos objetivos sociais, tais como fian\u00e7as, avais, endossos ou quaisquer outras garantias em favor de terceiros. Artigo 18\u00ba. As reuni\u00f5es da Diretoria ser\u00e3o convocadas pelo Diretor, sempre que o interesse social assim exigir, sendo as delibera\u00e7\u00f5es tomadas por maioria de votos dos presentes. Conselho Fiscal: Artigo 19\u00ba. O Conselho Fiscal somente ser\u00e1 instalado nos exerc\u00edcios sociais em que for convocado mediante delibera\u00e7\u00e3o dos Acionistas, conforme previsto em lei. Artigo 20\u00ba. O Conselho Fiscal, quando instalado, ser\u00e1 composto por no m\u00ednimo 3 (tr\u00eas) e no m\u00e1ximo 5 (cinco) membros e por igual n\u00famero de suplentes, eleitos pela Assembleia Geral de Acionistas, sendo permitida a reelei\u00e7\u00e3o, com as atribui\u00e7\u00f5es e prazos de mandato previstos em lei. Par\u00e1grafo \u00danico - A remunera\u00e7\u00e3o dos membros do Conselho Fiscal ser\u00e1 estabelecida pela Assembleia Geral de Acionistas que os eleger. Exerc\u00edcio Social e Lucros: Artigo 21\u00ba. O exerc\u00edcio social ter\u00e1 in\u00edcio em 1\u00ba de janeiro e t\u00e9rmino em 31 de dezembro de cada ano, ocasi\u00e3o em que o balan\u00e7o e as demais demonstra\u00e7\u00f5es financeiras dever\u00e3o ser preparados. Par\u00e1grafo Primeiro - Do lucro l\u00edquido apurado no exerc\u00edcio, ser\u00e1 deduzida a parcela de 5% (cinco por cento) para a constitui\u00e7\u00e3o da reserva legal, que n\u00e3o exceder\u00e1 a 20% (vinte por cento) do capital social. Par\u00e1grafo Segundo - Os Acionistas t\u00eam direito a um dividendo anual n\u00e3o cumulativo de pelo menos 25% (vinte e cinco por cento) do lucro l\u00edquido do exerc\u00edcio, nos termos do artigo 202 da Lei 6.404/76. Par\u00e1grafo Terceiro - O saldo remanescente, ap\u00f3s atendidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, ter\u00e1 a destina\u00e7\u00e3o determinada pela Assembleia Geral de Acionistas, observada a legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel. Par\u00e1grafo Quarto - A Sociedade poder\u00e1, a qualquer tempo, levantar balancetes em cumprimento a requisitos legais ou para atender a interesses societ\u00e1rios, inclusive para a distribui\u00e7\u00e3o de dividendos intermedi\u00e1rios ou antecipados, que, caso distribu\u00eddos, poder\u00e3o ser imputados ao dividendo m\u00ednimo obrigat\u00f3rio, acima referido. Par\u00e1grafo Quinto - Observadas as disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes, a Sociedade poder\u00e1 pagar a seus Acionistas, por delibera\u00e7\u00e3o da Assembleia Geral, juros sobre o capital pr\u00f3prio, os quais poder\u00e3o ser imputados ao dividendo m\u00ednimo obrigat\u00f3rio. Liquida\u00e7\u00e3o: Artigo 22\u00ba. A Sociedade ser\u00e1 liquidada nos casos previstos em lei, sendo a Assembleia Geral o \u00f3rg\u00e3o competente para determinar o modo de liquida\u00e7\u00e3o e indicar o liquidante. Artigo 23\u00ba. A Sociedade dever\u00e1 observar os acordos de acionistas arquivados em sua sede, devendo a Diretoria abster-se de lan\u00e7ar transfer\u00eancias de a\u00e7\u00f5es e o Presidente da Assembleia Geral abster-se de computar votos contr\u00e1rios aos seus termos, de acordo com o artigo 118 da Lei 6.404/76, conforme alterada. Artigo 24\u00ba. Em tudo o que for omisso o presente Estatuto Social, ser\u00e3o aplicadas as disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.\u201d VII Lavratura, Leitura da Ata e Assinaturas: nada mais havendo a tratar, encerrou-se a assembl\u00e9ia pelo tempo necess\u00e1rio \u00e0 lavratura desta ata no livro pr\u00f3prio, a qual, ap\u00f3s lida e aprovada, foi assinada por todos os presentes, a saber: Mesa: Presidente, Sr. Wladimir Moreira da Silva, e como Secret\u00e1rio, o Sr. Marcelo Dos Santos Carvalho; Acionistas: Wladimir Moreira da Silva e Marcelo dos Santos Carvalho. Declaramos que a presente ata \u00e9 c\u00f3pia fiel e autenticada da que se encontra lavrada no livro pr\u00f3prio de atas de assembl\u00e9ias gerais desta companhia. Fortaleza/CE., 30 de abril de 2024. Marcelo dos Santos Carvalho - Acionista e Secret\u00e1rio de mesa. Wladimir Moreira da Silva - Acionista, Presidente da Mesa e Diretor Presidente.Junta Comercial do Estado do Cear\u00e1 - Certifico registro sob o n\u00ba 6835364 em 22/05/2024. Lenira Cardoso de Alencar Seraine - Secret\u00e1ria Geral.13,5TERPA",
        "LISTANEGRITO": [
            "Talia Farrapo de Souza \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o. Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1, 27 de maio de 2024.*** *** ***TERPA CONSTRU\u00c7\u00d5ES S/A - CNPJ/MF 16.726.866/0001-14 - NIRE 23.300.033.663 - Ata da Assembl\u00e9ia Geral Ordin\u00e1ria e Extraordin\u00e1ria ",
            "I Data, Hora e Local:",
            "II Presen\u00e7a e Convoca\u00e7\u00e3o:",
            "III Mesa:",
            "WLADIMIR MOREIRA DA SILVA",
            "MARCELO DOS SANTOS CARVALHO. IV Pauta:",
            "V Documentos Submetidos \u00e0 Assembl\u00e9ia:",
            "VI Publica\u00e7\u00e3o dos Avisos:",
            "VII Delibera\u00e7\u00f5es:",
            "EM AGO: a) ",
            "b)",
            "d)",
            "WLADIMIR MOREIRA DA SILVA",
            "e)",
            "EM AGE: f) ",
            "Filial 02",
            "g)",
            "Filial 02",
            "h)",
            "i) ",
            "j) ",
            "ESTATUTO SOCIAL CONSOLIDADO - Estatuto Social - Nome e Dura\u00e7\u00e3o: ",
            "TERPA CONSTRU\u00c7\u00d5ES S/A",
            "Sede Social: ",
            "Filial 01",
            "Filial 02",
            "Objeto Social: ",
            " Capital Social e A\u00e7\u00f5es: ",
            "Assembleia Geral de Acionistas: ",
            "(a)",
            "(b)",
            "(c)",
            "(d)",
            "(a)",
            "(b) ",
            "(c)",
            "(d)",
            "(e) ",
            "(f)",
            "(g)",
            "(h)",
            " (i) ",
            "(j) ",
            "Administra\u00e7\u00e3o da Sociedade: ",
            "Diretoria: ",
            "(a)",
            "(b) ",
            "(c) ",
            "(d) ",
            "(e) ",
            "(f) ",
            "(g) ",
            "(h) ",
            "(i) ",
            "(j) ",
            " (k) ",
            "(l) ",
            "(m) ",
            "Conselho Fiscal: ",
            "Exerc\u00edcio Social e Lucros: ",
            "Liquida\u00e7\u00e3o: ",
            "VII Lavratura, Leitura da Ata e Assinaturas",
            "Presidente, Sr.",
            "Secret\u00e1rio, o Sr.",
            "Marcelo dos Santos Carvalho",
            "Wladimir Moreira da Silva - "
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 79,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Tau\u00e1 - Extrato do Instrumento Contratual. O Munic\u00edpio de Tau\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria de Desenvolvimento Rural e Recursos H\u00eddricos, torna p\u00fablico o Extrato do Contrato n\u00ba 1104001/2024-02, resultante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 11.04.001/2024-SEDERHI, a saber: Unidade Administrativa: Secretaria de Desenvolvimento Rural e Recursos H\u00eddricos. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 2201.20.608.1005.2.118; Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00; Fonte: 1700; Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e m\u00e1quinas agr\u00edcolas para compor a patrulha mecanizada, para atender as necessidades da Secretaria de Desenvolvimento Rural e Recursos H\u00eddricos do Munic\u00edpio de Tau\u00e1/CE. Contratada: MCN Equipamentos e Servi\u00e7os LTDA. Prazo de Vig\u00eancia do Contrato: at\u00e9 31 de dezembro de 2024. Valor Global: R$ 502.000,00 (quinhentos e dois mil reais). Assina pela Contratante: Francisco Gon\u00e7alves da Silva Neto. Assina pelo Contratado(a): M\u00e1rcio Carola Nunes. Tau\u00e1-CE, 24 de maio de 2024. Francisco Gon\u00e7alves da Silva Neto. Ordenador de Despesas da Secretaria de Desenvolvimento Rural e Recursos H\u00eddricos.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Tau\u00e1 - Extrato do Instrumento Contratual. ",
            "Tau\u00e1-CE, 24 de maio de 2024. Francisco Gon\u00e7alves da Silva Neto. Ordenador de Despesas da Secretaria de Desenvolvimento Rural e Recursos H\u00eddricos."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 79,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Chaval - Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura \u2013 Aviso de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 09.001/2024-PE. A Prefeitura Municipal de Chaval-CE, por meio do Agente de Contrata\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 09.001/2024-PE, que tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de conjunto escolar tipo FNDE MESA + Cadeira Escolar 1,59M/1,88M para atender as necessidades da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura do Munic\u00edpio de Chaval/CE. Esta licita\u00e7\u00e3o est\u00e1 sujeita \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021. O Edital poder\u00e1 ser obtido no site https://www.licitachavalce.com.br, https://chaval.ce.gov.br/, ou https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/. O recebimento das propostas atrav\u00e9s do site do portal de compras LICITACHAVAL dar-se-\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 09h00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 13/06/2024. Abertura das Propostas: 13/06/2024 a partir das 09h00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). In\u00edcio da Disputa de Lances \u00e0s 10h30min dia 13/06/2024 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Solicita\u00e7\u00f5es de esclarecimento acerca do edital dever\u00e3o ser enviadas ao endere\u00e7o eletr\u00f4nico de e-mail: licitacaochavalce@hotmail.com. Andr\u00e9 Gomes de Ara\u00fajo \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o. Prefeitura Municipal de Chaval/CE, 27 de maio de 2024.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Chaval - Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura \u2013 Aviso de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 09.001/2024-PE. ",
            "Andr\u00e9 Gomes de Ara\u00fajo \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o. Prefeitura Municipal de Chaval/CE, 27 de maio de 2024."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 79,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE AIUABA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2024.05.28.001 \u2013 SEDUC \u2013 A Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o, localizado na Rua Niceas Arraes, N\u00ba 128, Centro, Aiuaba, Estado do Cear\u00e1, torna p\u00fablico aos interessados que no dia 11 de Junho de 2024, \u00e0s 09h, realizar\u00e1 Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Preg\u00e3o, na forma Eletr\u00f4nica N\u00ba 2024.05.28.001 \u2013 SEDUC, cujo Objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e mobili\u00e1rios escolares para atender as necessidades do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - CEI, Professora Sirlene Maria do Nascimento, no Munic\u00edpio de Aiuaba. Referido Edital poder\u00e1 ser adquirido no endere\u00e7o acima, a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o, no hor\u00e1rio de expediente ao p\u00fablico, de 08h \u00e0s 17h, ou pelo Site: https://www.aiuaba.ce.gov.br/ - https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/ - https://pncp.gov.br/app/editais?q=&status=recebendo_proposta&pagina=1 Aiuaba-CE, 28 de Maio de 2024. Joana Ben\u00edcio Leit\u00e3o \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o.",
        "LISTANEGRITO": [
            "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE AIUABA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2024.05.28.001 \u2013 SEDUC \u2013",
            "11 de Junho de 2024, \u00e0s 09h,",
            " ",
            "Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e mobili\u00e1rios escolares para atender as necessidades do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - CEI, Professora Sirlene Maria do Nascimento, no Munic\u00edpio de Aiuaba.",
            "Aiuaba-CE, 28 de Maio de 2024. Joana Ben\u00edcio Leit\u00e3o \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 79,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pedra Branca - Aviso de Notifica\u00e7\u00e3o - Edital de Chamada P\u00fablica N.\u00ba 03/2024- SECULT. Objeto: Chamamento P\u00fablico para a sele\u00e7\u00e3o de projetos apresentados por organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil (OSC) para execu\u00e7\u00e3o de projeto cultural \u2013 Modalidade Ginastica R\u00edtmica, para crian\u00e7as e adolescentes, de faixa et\u00e1ria de 04 a 13 anos, residentes no Munic\u00edpio de Pedra Branca, visando incorporar a ginastica r\u00edtmica na cultura e arte local, conforme o Plano de Trabalho que melhor se adequar ao objeto a ser pactuado. Notificado: Julia Fiuza Martins Barbosa, representante legal do Instituto de Apoio a Tecnologia, Educa\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Inova\u00e7\u00e3o - IT, inscrita no CNPJ n.\u00ba 49.869.136/0001-21. Pela Presente e, em obedi\u00eancia ao Edital em refer\u00eancia, fica V.Sa. notificada, na qualidade de representante de legal do Instituto de Apoio a Tecnologia, Educa\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Inova\u00e7\u00e3o - IT, quanto a sess\u00e3o p\u00fablica para abertura do(s) envelope(s) de documentos remetidos para o presente Processo de Chamamento P\u00fablico. Assim, fica agendada referida sess\u00e3o para o dia 29/05/2024 \u00e0s 09:00h, no pa\u00e7o da Prefeitura Municipal de Pedra Branca, na R. Jos\u00e9 Joaquim de Sousa, 10, Centro, Pedra Branca - CE. Pedra Branca/CE, 23 de Maio de 2024. Ant\u00f4nio Ednardo da Silva. Procuradora - Geral do Munic\u00edpio - Presidente da Comiss\u00e3o de Publiciza\u00e7\u00e3o.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pedra Branca - Aviso de Notifica\u00e7\u00e3o - Edital de Chamada P\u00fablica N.\u00ba 03/2024- SECULT. ",
            " Pedra Branca/CE, 23 de Maio de 2024. Ant\u00f4nio Ednardo da Silva. Procuradora - Geral do Munic\u00edpio - Presidente da Comiss\u00e3o de Publiciza\u00e7\u00e3o."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 80,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE PIRES FERREIRA \u2013 T\u00edtulo: AVISO DE CONTRATA\u00c7\u00c3O \u2013 Termo Original: Contrato N\u00ba 20240523.01 \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba PE/180324.01/SECULT \u2013 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada nos servi\u00e7os e loca\u00e7\u00e3o de estruturas destinadas aos diversos eventos promovidos pela secretaria de Cultura do munic\u00edpio de Pires Ferreira/CE \u2013 Contratante: Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as \u2013 Contratada: LOKA EVENTOS - EIRELI, CNPJ n\u00ba 17.663.773/0001-50 \u2013 Valor: R$ 166.844,00 (cento e sessenta e seis mil e oitocentos e quarenta e quatro reais)\u2013 Data da Assinatura do Contrato: 23/05/2024 \u2013 Vig\u00eancia: 1 (um) ano \u2013 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Art. 94, inciso I, Lei Federal n\u00ba 14.133/21 \u2013 Signat\u00e1rios: Rosa Ferreira Matias Macedo (CONTRATANTE); Victor Vinicius Ximenes (CONTRATADA).",
        "LISTANEGRITO": [
            "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE PIRES FERREIRA ",
            " AVISO DE CONTRATA\u00c7\u00c3O",
            " Contrato N\u00ba 20240523.01",
            "Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba PE/180324.01/SECULT ",
            " Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada nos servi\u00e7os e loca\u00e7\u00e3o de estruturas destinadas aos diversos eventos promovidos pela secretaria de Cultura do munic\u00edpio de Pires Ferreira/CE ",
            " Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as ",
            " LOKA EVENTOS - EIRELI, CNPJ n\u00ba 17.663.773/0001-50 ",
            " R$ 166.844,00 (cento e sessenta e seis mil e oitocentos e quarenta e quatro reais)",
            " 23/05/2024",
            " 1 (um) ano ",
            " Art. 94, inciso I, Lei Federal n\u00ba 14.133/21 ",
            " Rosa Ferreira Matias Macedo ",
            " Victor Vinicius Ximenes "
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 80,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE PIRES FERREIRA \u2013 T\u00edtulo: AVISO DE CONTRATA\u00c7\u00c3O \u2013 Termo Original: Contrato N\u00ba 20240521.01 \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Carona N\u00ba CAR/150524.01/SESA \u2013 Objeto: ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 165/2023, DE ORIGEM DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 031/2023, DO MUNIC\u00cdPIO DE AREZ/RN, PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE 02 (DOIS) VE\u00cdCULOS NOVOS (0KM), PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA SECRETARIA DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE PIRES FERREIRA/CE \u2013 Contratante: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 Contratada: NACIONAL VEICULOS E SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ n\u00ba 04.770.238/0001-57 \u2013 Valor: R$ 176.000,00 (cento e setenta e seis mil reais) \u2013 Data da Assinatura do Contrato: 21/05/2024 \u2013 Vig\u00eancia: 1 (um) ano \u2013 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: \u00a7\u00danico, Art. 72, c/c inciso II, Art. 94, Lei Federal n\u00ba 14.133/21 \u2013 Signat\u00e1rios: Lunara Ara\u00fajo Pinto (CONTRATANTE); Carlos Aur\u00e9lio Cavalcante do Bomfim (CONTRATADA).",
        "LISTANEGRITO": [
            "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE PIRES FERREIRA ",
            " AVISO DE CONTRATA\u00c7\u00c3O",
            " Contrato N\u00ba 20240521.01",
            " Carona N\u00ba CAR/150524.01/SESA",
            " ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 165/2023, DE ORIGEM DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 031/2023, DO MUNIC\u00cdPIO DE AREZ/RN, PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE 02 (DOIS) VE\u00cdCULOS NOVOS (0KM), PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA SECRETARIA DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE PIRES FERREIRA/CE",
            " Secretaria Municipal de Sa\u00fade ",
            " NACIONAL VEICULOS E SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ n\u00ba 04.770.238/0001-57 ",
            " R$ 176.000,00 (cento e setenta e seis mil reais) ",
            " 21/05/2024",
            " 1 (um) ano ",
            " \u00a7\u00danico, Art. 72, c/c inciso II, Art. 94, Lei Federal n\u00ba 14.133/21 ",
            " Lunara Ara\u00fajo Pinto ",
            " Carlos Aur\u00e9lio Cavalcante do Bomfim "
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 80,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 GOVERNO MUNICIPAL DE GRANJA \u2013 AVISO DE PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 17/2024-PE \u2013 A Prefeitura Municipal de Granja-CE, por meio do Agente de Contrata\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 17/2024-PE, que tem como Objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de rouparia, enxoval hospitalar e camisas padronizadas para eventos, para atender as diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Granja/CE. Esta Licita\u00e7\u00e3o est\u00e1 sujeita \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021. O Edital poder\u00e1 ser obtido no site do Banco do Brasil atrav\u00e9s dos Endere\u00e7os Eletr\u00f4nicos: http://www.novolicitacoes-e.com.br, https://www.granja.ce.gov.br// ou https://licitacoes.tce.ce.gov.br/. O Recebimento das Propostas atrav\u00e9s do site do Banco do Brasil dar-se-\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 08h45min do dia 10 de Junho de 2024. Abertura das Propostas: 09h do dia 10 de Junho de 2024. In\u00edcio da Disputa de Lances \u00e0s 09h15min do dia 10 de Junho de 2024 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Solicita\u00e7\u00f5es de esclarecimento acerca do Edital dever\u00e3o ser enviadas ao endere\u00e7o eletr\u00f4nico de e-mail: licitacaogranja@gmail.com. Granja-CE, 28 de Maio de 2024. William Rocha Costa \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o.",
        "LISTANEGRITO": [
            "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 GOVERNO MUNICIPAL DE GRANJA \u2013 AVISO DE PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 17/2024-PE \u2013",
            "Aquisi\u00e7\u00e3o de rouparia, enxoval hospitalar e camisas padronizadas para eventos, para atender as diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Granja/CE",
            " at\u00e9 \u00e0s 08h45min do dia 10 de Junho de 2024",
            "09h do dia 10 de Junho de 2024",
            " \u00e0s 09h15min do dia 10 de Junho de 2024",
            "Granja-CE, 28 de Maio de 2024. William Rocha Costa \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 80,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1, GOVERNO MUNICIPAL DE PALM\u00c1CIA - AVISO DE ADIAMENTO \u2013 A Pregoeira do Governo Municipal de Palm\u00e1cia, torna p\u00fablico que a Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba CE - 01.2024, do Tipo Menor Pre\u00e7o, Julgamento Global. Objeto: PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PEDRA TOSCA EM DIVERSAS VIAS NO MUNIC\u00cdPIO DE PALM\u00c1CIA/CE, CONFORME ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E CONDI\u00c7\u00d5ES CONTIDAS NO PROJETO B\u00c1SICO/TERMO DE REFER\u00caNCIA DO EDITAL, fica ADIADA o prazo de cadastramento das propostas para at\u00e9 o dia 14 de junho de 2024 \u00e0s 09:00min, abertura das propostas \u00e0s 09h:01min (HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA). MOTIVO: Corre\u00e7\u00e3o na refer\u00eancia ao BDI utilizado nos c\u00e1lculos e no cronograma de servi\u00e7o. Informa\u00e7\u00f5es: Pra\u00e7a 7 de Setembro, N\u00ba 635, Centro, Palm\u00e1cia/CE ou atrav\u00e9s do telefone (85) 3339.1182, de segunda a sexta-feira, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00 horas ou e-mail: licitacao@palmacia.ce.gov.br. Francisca Silvania de Sousa Alves Silva - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o.",
        "LISTANEGRITO": [
            "ESTADO DO CEAR\u00c1, GOVERNO MUNICIPAL DE PALM\u00c1CIA - AVISO DE ADIAMENTO \u2013",
            "Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica",
            "N\u00ba",
            "CE - 01.2024",
            " Global",
            "Objeto:",
            " ",
            "ADIADA ",
            ". MOTIVO: Corre\u00e7\u00e3o na refer\u00eancia ao BDI utilizado nos c\u00e1lculos e no cronograma de servi\u00e7o."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 80,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MORA\u00daJO \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2305.01/2024 \u2013 A Prefeitura Municipal de Mora\u00fajo, atrav\u00e9s do(a) seu(ua) Pregoeiro(a), torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 09h, do dia 11 de Junho de 2024, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: https://compras.m2atecnologia.com.br/, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2305.01/2024. Objeto: Aquisi\u00e7\u00f5es de material de consumo para a composi\u00e7\u00e3o dos kits natalidade, para doa\u00e7\u00e3o a fam\u00edlias cadastradas nos programas assist\u00eanciais, sob responsabilidade da Secretaria de A\u00e7\u00e3o Social da Prefeitura Municipal de Mora\u00fajo.  O Edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos Endere\u00e7os Eletr\u00f4nicos: https://compras.m2atecnologia.com.br/ - https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br. Informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o: Av. Prefeito Raimundo Benicio, N\u00ba 535, Centro, Mora\u00fajo \u2013 CE, CEP: 62480-000. Mora\u00fajo-CE, 28 de Maio de 2024. Francisco Higor Moreira Freire \u2013 Pregoeiro(a).",
        "LISTANEGRITO": [
            "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MORA\u00daJO \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2305.01/2024 \u2013 ",
            "\u00e0s 09h, do dia 11 de Junho de 2024,",
            "Aquisi\u00e7\u00f5es de material de consumo para a composi\u00e7\u00e3o dos kits natalidade, para doa\u00e7\u00e3o a fam\u00edlias cadastradas nos programas assist\u00eanciais, sob responsabilidade da Secretaria de A\u00e7\u00e3o Social da Prefeitura Municipal de Mora\u00fajo. ",
            "Mora\u00fajo-CE, 28 de Maio de 2024. Francisco Higor Moreira Freire \u2013 Pregoeiro(a)."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 80,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 AVISO DE ADIAMENTO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 24.06.01/CE \u2013 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. OBJETO: Requalifica\u00e7\u00e3o dos pr\u00e9dios: Anexo ACAFI no Bairro Cacimbas - Sede Urbana; CEI Maria da Guia Paix\u00e3o da Silva no Bairro Violete \u2013 Sede Urbana; e EEB Jos\u00e9 de Deus Pires no Distrito Bela Vista, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica do mun\u00edcipio de Itapipoca-CE. A Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, por meio da Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que a Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba 24.06.01/CE, com sess\u00e3o marcada para o dia 31 de Maio de 2024, \u00e0s 10h, fica ADIADA para o dia 05 de Julho de 2024, \u00e0s 10h. O Edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos Endere\u00e7os Eletr\u00f4nicos: https://compras.m2atecnologia.com.br/ - https://www.itapipoca.ce.gov.br/. Informa\u00e7\u00f5es pelo Telefone: (88) 3631.5950 ou no Endere\u00e7o: Av. Anast\u00e1cio Braga, N\u00b0 195, S\u00e3o Sebasti\u00e3o, CEP: 62508-170, Itapipoca - CE. Itapipoca-CE, 27 de Maio de 2024. Wilsiane Soares de Oliveira Marques \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o.",
        "LISTANEGRITO": [
            "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013",
            "AVISO DE ADIAMENTO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 24.06.01/CE \u2013 ",
            " OBJETO:",
            " ",
            "ADIADA",
            "dia 05 de Julho de 2024, \u00e0s 10h.",
            "Itapipoca-CE, 27 de Maio de 2024. Wilsiane Soares de Oliveira Marques \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 80,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O N\u00ba 24.13.04/PE \u2013 O(A) Instituto Municipal de Meio Ambiente, atrav\u00e9s do(a) seu(ua) Pregoeiro(a), torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 10h, do dia 18 de Junho de 2024, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: https://compras.m2atecnologia.com.br/, Preg\u00e3o N\u00ba 24.13.04/PE. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa jur\u00eddica, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de organiza\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o de semin\u00e1rios e palestras no \u00e2mbito do projeto \u201cEduca\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade Ambiental\u201d do Munic\u00edpio de Itapipoca, formalizado pelo Conv\u00eanio 919764/2021 entre o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade/FUNASA e a Prefeitura Municipal de Itapipoca, atrav\u00e9s do Instituto de Meio Ambiente do Munic\u00edpio de Itapipoca (IMMI), com a participa\u00e7\u00e3o de catadores de recicl\u00e1veis como palestrantes. O Edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos Endere\u00e7os Eletr\u00f4nicos: https://compras.m2atecnologia.com.br/ - https://www.itapipoca.ce.gov.br/. Informa\u00e7\u00f5es pelo Telefone: (88) 3631-5950 ou no Endere\u00e7o: Av. Anast\u00e1cio Braga, N\u00b0 195, S\u00e3o Sebasti\u00e3o, CEP: 62508-170, Itapipoca - CE. Itapipoca-CE, 27 de Maio de 2024. Oseias Luis Irineu \u2013 Pregoeiro(a).",
        "LISTANEGRITO": [
            "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O N\u00ba 24.13.04/PE \u2013 ",
            "\u00e0s 10h, do dia 18 de Junho de 2024,",
            "Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa jur\u00eddica, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de organiza\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o de semin\u00e1rios e palestras no \u00e2mbito do projeto \u201cEduca\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade Ambiental\u201d do Munic\u00edpio de Itapipoca, formalizado pelo Conv\u00eanio 919764/2021 entre o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade/FUNASA e a Prefeitura Municipal de Itapipoca, atrav\u00e9s do Instituto de Meio Ambiente do Munic\u00edpio de Itapipoca (IMMI), com a participa\u00e7\u00e3o de catadores de recicl\u00e1veis como palestrantes.",
            "Itapipoca-CE, 27 de Maio de 2024. Oseias Luis Irineu \u2013 Pregoeiro(a)."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 80,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipaporanga - Extrato de Prorroga\u00e7\u00e3o de Prazo ao Contrato n\u00ba 3023PESS1.3. Contratante: Munic\u00edpio de Ipaporanga - Secretaria de Sa\u00fade. CNPJ 11.924.674/0001-07. Contratada: Laboclinica Francisco Moreira de Brito. CNPJ N\u00ba 05.590.348/0001-08. Fundamento Legal: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 30/22/PE-SS. Objeto: Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para realiza\u00e7\u00e3o de exames laboratoriais diversos, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades descritas constantes do Termo de Refer\u00eancia. Prazos: 03 meses. Origem dos Recursos: Prefeitura Municipal de Ipaporanga / Secretaria de Sa\u00fade. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 10.02.10.302.0181.2.082. Elemento de Despesas: 3.3.90.39.00. Data: 29/03/2024. Signat\u00e1rios: Contratante: Munic\u00edpio de Ipaporanga \u2013 Ros\u00e2ngela Alves Eduardo \u2013 Ordenadora de Despesas do Fundo Municipal de Sa\u00fade. Contratada: Laboclinica Francisco Moreira de Brito. Representante: Maria Aparecida Alves Moreira. CPF: ***.860.803-**. Ipaporanga, 29 de mar\u00e7o de 2024. Ros\u00e2ngela Alves Eduardo - Ordenadora de Despesas do Fundo Municipal de Sa\u00fade.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipaporanga - Extrato de Prorroga\u00e7\u00e3o de Prazo ao Contrato n\u00ba 3023PESS1.3. ",
            " Ipaporanga, 29 de mar\u00e7o de 2024. Ros\u00e2ngela Alves Eduardo - Ordenadora de Despesas do Fundo Municipal de Sa\u00fade."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 80,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Tau\u00e1  - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. A Prefeitura Municipal de Tau\u00e1, por meio do Ordenador de Despesas da Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o Social, Cidadania e Direitos Humanos, torna p\u00fablico aos interessados a abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 24.05.001/2024-SPS, cujo objeto \u00e9 o Registro de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos zero quilometro, de acordo com Emenda Parlamentar/Proposta cadastrada no Sistema de Gest\u00e3o de Transfer\u00eancias Volunt\u00e1rias \u2013 SIGTV sob os n\u00ba 559001231330202103, 202181000789 e 55901231330202301, atrav\u00e9s do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social da Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o Social, Cidadania e Direitos Humanos do Munic\u00edpio de Tau\u00e1-CE. Com Abertura das Propostas para o dia 12 de junho de 2024, \u00e0s 08h00min. O Edital completo est\u00e1 disponibilizado em: https://www.gov.br/pncp/pt-br, https://novobbmnet.com.br/, https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/ e https://www.taua.ce.gov.br/licitacao.php. Tau\u00e1 - CE, 27 de maio de 2024. Ordenador de Despesas.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Tau\u00e1  - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. ",
            "Tau\u00e1 - CE, 27 de maio de 2024. Ordenador de Despesas."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 80,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Barreira \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Torna p\u00fablico estar realizando Licita\u00e7\u00e3o sob a modalidade de Preg\u00e3o n\u00ba 0605.01-24-PE, objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos, material citopatol\u00f3gico, e odontol\u00f3gico para atender as necessidades da Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Barreira/CE. Data e hor\u00e1rio do recebimento das propostas: at\u00e9 \u00e0s 08:59 horas do dia 11/06/2024. Data e hor\u00e1rio do in\u00edcio da disputa: 09:00 horas do dia 11/06/2024. Disponibiliza\u00e7\u00e3o do edital e informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: compras.m2atecnologia.com.br e https://pncp.gov.br/app/ Fone: (085) 3331-1567. Jo\u00e3o Batista Paz Rom\u00e3o - Pregoeiro.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Fortim \u2013 Extrato dos Contratos N\u00ba 2405.01/2024 - SMDU; 2405.02/2024 - SEJUV - Referente ao Processo Administrativo de Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 1912.01/2023-PMF. Partes: Munic\u00edpio de Fortim, atrav\u00e9s das Secretarias de Desenvolvimento Urbano e Esporte, Juventude e Lazer; Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para constru\u00e7\u00e3o de uma pra\u00e7a e uma areninha na localidade da barra, atrav\u00e9s das Secretarias de Desenvolvimento Urbano e Esporte, Juventude e Lazer; do Munic\u00edpio de Fortim-CE. Contratado: GTM Engenharia LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 42.340.181/0001-45; Valor Global: R$ 2.157.570,06 (dois milh\u00f5es, cento e cinquenta e sete mil, quinhentos e setenta reais e seis centavos); Vig\u00eancia: Prazo de at\u00e9 180 (cento e oitenta) dias; Assinam pela Contratante: Francisco Ribeiro da Costa \u2013 Secret\u00e1rio de Desenvolvimento Urbano; Amadeu Felix Barboza Filho \u2013 Secret\u00e1rio de Esporte, Juventude e Lazer. Fortim/CE, 27 de Maio de 2024.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Barreira \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. ",
            "Jo\u00e3o Batista Paz Rom\u00e3o - Pregoeiro.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Fortim \u2013 Extrato dos Contratos N\u00ba 2405.01/2024 - SMDU; 2405.02/2024 - SEJUV - Referente ao Processo Administrativo de Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 1912.01/2023-PMF. ",
            "Fortim/CE, 27 de Maio de 2024."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 81,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipaporanga - Extrato de Prorroga\u00e7\u00e3o de Prazo ao Contrato n\u00ba 3023PESS1.2. Contratante: Munic\u00edpio de Ipaporanga - Secretaria de Sa\u00fade. CNPJ 11.924.674/0001-07. Contratada: R A Fialho Loiola. CNPJ N\u00ba 25.080.205/0001-55. Fundamento Legal: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 30/22/PE-SS. Objeto: Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para realiza\u00e7\u00e3o de exames laboratoriais diversos, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades descritas constantes do Termo de Refer\u00eancia. Prazos: 03 meses. Origem dos Recursos: Prefeitura Municipal de Ipaporanga / Secretaria de Sa\u00fade. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 10.02.10.302.0181.2.082. Elemento de Despesas: 3.3.90.39.00. Data: 29/12/2023. Signat\u00e1rios: Contratante: Munic\u00edpio de Ipaporanga \u2013 Ros\u00e2ngela Alves Eduardo \u2013 Ordenadora de Despesas do Fundo Municipal de Sa\u00fade. Contratada: R A Fialho Loiola. Representante: Rosimere Am\u00e9rico Fialho Loiola. CPF: ***.448.363-**. Ipaporanga, 29 de dezembro de 2023. Ros\u00e2ngela Alves Eduardo - Ordenadora de Despesas do Fundo Municipal de Sa\u00fade.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipaporanga - Extrato de Prorroga\u00e7\u00e3o de Prazo ao Contrato n\u00ba 3023PESS1.2.",
            "Ipaporanga, 29 de dezembro de 2023. Ros\u00e2ngela Alves Eduardo - Ordenadora de Despesas do Fundo Municipal de Sa\u00fade."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 81,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipaporanga - Extrato de Prorroga\u00e7\u00e3o de Prazo ao Contrato n\u00ba 3023PESS1.4. Contratante: Munic\u00edpio de Ipaporanga - Secretaria de Sa\u00fade. CNPJ 11.924.674/0001-07. Contratada: R A Fialho Loiola. CNPJ N\u00ba 25.080.205/0001-55. Fundamento Legal: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 30/22/PE-SS. Objeto: Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para realiza\u00e7\u00e3o de exames laboratoriais diversos, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades descritas constantes do Termo de Refer\u00eancia. Prazos: 03 meses. Origem dos Recursos: Prefeitura Municipal de Ipaporanga / Secretaria de Sa\u00fade. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 10.02.10.302.0181.2.082. Elemento de Despesas: 3.3.90.39.00. Data: 29/03/2024. Signat\u00e1rios: Contratante: Munic\u00edpio de Ipaporanga \u2013 Ros\u00e2ngela Alves Eduardo \u2013 Ordenadora de Despesas do Fundo Municipal de Sa\u00fade. Contratada: R A Fialho Loiola. Representante: Rosimere Am\u00e9rico Fialho Loiola. CPF: ***.448.363-**. Ipaporanga, 29 de mar\u00e7o de 2024. Ros\u00e2ngela Alves Eduardo - Ordenadora de Despesas do Fundo Municipal de Sa\u00fade.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipaporanga - Extrato de Prorroga\u00e7\u00e3o de Prazo ao Contrato n\u00ba 3023PESS1.4. ",
            "Ipaporanga, 29 de mar\u00e7o de 2024. Ros\u00e2ngela Alves Eduardo - Ordenadora de Despesas do Fundo Municipal de Sa\u00fade."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 81,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipaporanga - Extrato de Prorroga\u00e7\u00e3o de Prazo ao Contrato n\u00ba 3023PESS1.1. Contratante: Munic\u00edpio de Ipaporanga - Secretaria de Sa\u00fade. CNPJ 11.924.674/0001-07. Contratada: Laboclinica Francisco Moreira de Brito. CNPJ N\u00ba 05.590.348/0001-08. Fundamento Legal: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 30/22/PE-SS. Objeto: Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para realiza\u00e7\u00e3o de exames laboratoriais diversos, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades descritas constantes do Termo de Refer\u00eancia. Prazos: 03 meses. Origem dos Recursos: Prefeitura Municipal de Ipaporanga / Secretaria de Sa\u00fade. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 10.02.10.302.0181.2.082. Elemento de Despesas: 3.3.90.39.00. Data: 29/12/2023. Signat\u00e1rios: Contratante: Munic\u00edpio de Ipaporanga \u2013 Ros\u00e2ngela Alves Eduardo \u2013 Ordenadora de Despesas do Fundo Municipal de Sa\u00fade. Contratada: Laboclinica Francisco Moreira de Brito. Representante: Maria Aparecida Alves Moreira. CPF: ***.860.803-**. Ipaporanga, 29 de dezembro de 2023. Ros\u00e2ngela Alves Eduardo - Ordenadora de Despesas do Fundo Municipal de Sa\u00fade.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipaporanga - Extrato de Prorroga\u00e7\u00e3o de Prazo ao Contrato n\u00ba 3023PESS1.1. ",
            "Ipaporanga, 29 de dezembro de 2023. Ros\u00e2ngela Alves Eduardo - Ordenadora de Despesas do Fundo Municipal de Sa\u00fade."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 81,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Poranga - Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 20240507.001. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Tecnologia, da Prefeitura Municipal de Poranga. CNPJ N\u00ba 07.438.187/0001-59. Empresa Detentora do Registro de Pre\u00e7os: J R E Silva Pecas e Servicos, CNPJ sob o n\u00ba 29.759.744/0001-76, Vencedora dos lotes 01, 02, 03 e 04, com um valor total global de R$ 769.035,80 (setecentos e sessenta e nove mil trinta e cinco reais e oitenta centavos). Prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os: 12 (doze) meses a partir da assinatura da Ata de Registro de Pre\u00e7os. Processo de licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 1810.1/2023. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais presta\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os de borracharia e lavagem nos ve\u00edculos, \u00f4nibus, motos, m\u00e1quinas e caminh\u00f5es das diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Poranga \u2013 CE. Signat\u00e1rio: Maria Pereira da Silva - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Tecnologia, J R E Silva Pecas e Servicos, Representante Legal: Joaquim Rodrigues e Silva. Poranga - CE, 27 de maio de 2024. Maria Pereira da Silva - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Tecnologia.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Poranga - Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 20240507.001. ",
            "Poranga - CE, 27 de maio de 2024. Maria Pereira da Silva - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Tecnologia."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 81,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Lavras da Mangabeira - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de Lavras da Mangabeira/CE torna p\u00fablico que realizar\u00e1, atrav\u00e9s da Bolsa de Licita\u00e7\u00f5es do Brasil (BLL), Certame Licitat\u00f3rio na modalidade Concorr\u00eancia n\u00b0 2024.05.27.2, em sua forma eletr\u00f4nica, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a serem prestados na execu\u00e7\u00e3o de pi\u00e7arramento de estradas vicinais em diversas localidades do Munic\u00edpio de Lavras da Mangabeira/CE, nos termos do Conv\u00eanio n\u00ba 036/CIDADES/2024 - MAPP: 5947, celebrado com o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria das Cidades. Abertura: 13 de junho de 2024, a partir das 08h30m. In\u00edcio de acolhimento das propostas: 29 de maio de 2024, \u00e0s 09h00m. Maiores informa\u00e7\u00f5es e acesso ao edital nos s\u00edtios eletr\u00f4nicos: municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br, bllcompras.com, pncp.gov.br e lavrasdamangabeira.ce.gov.br. Lavras da Mangabeira/CE, 27 de maio de 2024. Jos\u00e9 Cl\u00e1udio Cavalcante de Souza - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Lavras da Mangabeira - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. ",
            "Lavras da Mangabeira/CE, 27 de maio de 2024. Jos\u00e9 Cl\u00e1udio Cavalcante de Souza - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 81,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL   O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE GESTORA DA SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O do Munic\u00edpio de Baturit\u00e9/CE, torna p\u00fablico o Extrato do Instrumento Contratual N\u00b0 2103.01/2024, resultante da CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 21.02.01/2024. OBJETO: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE NOVAS SALAS DE AULA NAS ESCOLAS DOMINGOS S\u00c1VIO E ESTAVAO ALVES DA ROCHA, NA SEDE DO MUNIC\u00cdPIO DE BATURIT\u00c9/CE; CONTRATADA: PROJET CONSTRU\u00c7\u00d5ES SERVI\u00c7OS E TRANSPORTES EIRELI ME; VALOR GLOBAL: R$ 610.421,31 (seiscentos e dez mil e quatrocentos e vinte e um reais e trinta e um centavos); ASSINA PELA CONTRATADA: LUCCAS BENEVINUTO DE CARVALHO; ASSINA PELA CONTRATANTE: CICERO ANT\u00d4NIO SOUSA BEZERRA.",
        "LISTANEGRITO": [
            "ESTADO DO CEAR\u00c1 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL   O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE GESTORA DA SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O do Munic\u00edpio de Baturit\u00e9/CE, torna p\u00fablico o Extrato do Instrumento Contratual N\u00b0 2103.01/2024, resultante da CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 21.02.01/2024. OBJETO: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE NOVAS SALAS DE AULA NAS ESCOLAS DOMINGOS S\u00c1VIO E ESTAVAO ALVES DA ROCHA, NA SEDE DO MUNIC\u00cdPIO DE BATURIT\u00c9/CE; CONTRATADA: PROJET CONSTRU\u00c7\u00d5ES SERVI\u00c7OS E TRANSPORTES EIRELI ME; VALOR GLOBAL: R$ 610.421,31 (seiscentos e dez mil e quatrocentos e vinte e um reais e trinta e um centavos); ASSINA PELA CONTRATADA: LUCCAS BENEVINUTO DE CARVALHO; ASSINA PELA CONTRATANTE: CICERO ANT\u00d4NIO SOUSA BEZERRA."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 81,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - A Prefeitura Municipal de Maranguape por meio do Secret\u00e1rio de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados o EDITAL DA CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 03.001/2024-CE, que tem como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de institui\u00e7\u00e3o visando \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos objetivando o assessoramento, planejamento, organiza\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o de concurso p\u00fablico para preenchimento de vagas de cargos p\u00fablicos de provimento efetivo, no \u00e2mbito do munic\u00edpio de Maranguape - Cear\u00e1. O Edital poder\u00e1 ser obtido no site atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.licitamaisbrasil.com.br ou municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br ou pncp.gov.br. O recebimento das propostas atrav\u00e9s do site Licita Mais Brasil dar-se-\u00e1 do dia 28/05/2024 at\u00e9 o dia 19/07/2024, \u00e0s 9h00min. Abertura das Propostas: 19/07/2024, \u00e0s 10h00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Flaubert Rodrigues da Costa \u2013 Secret\u00e1rio de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as do Munic\u00edpio de Maranguape/CE, em 24 de maio de 2024.",
        "LISTANEGRITO": [
            "ESTADO DO CEAR\u00c1 ",
            " EDITAL DA CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 03.001/2024-CE, ",
            "o www.licitamaisbrasil.com.br ",
            " municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br ",
            " pncp.gov.br. ",
            "28/05/2024 ",
            " 19/07/2024, ",
            " 9h00min. ",
            "19/07/2024, ",
            " 10h00min "
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 81,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Nova Russas. A SECRETARIA DE EDUCACAO, atrav\u00e9s da sua Pregoeira, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 as 09:00, do dia 18 de junho de 2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br/, PREG\u00c3O n\u00ba SE-PE004/2024. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada em Assessoria e Consultoria Pedag\u00f3gica para Forma\u00e7\u00e3o de Professores e Gestores, referente a execu\u00e7\u00e3o do Programa de Aprendizagem na Idade Certa - PAIC Integral, de acordo com o Termo de Compromisso N\u00b0123/2023 entre o Governo Estado do Cear\u00e1 e a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Nova Russas-CE. O edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos https://compras.m2atecnologia.com.br/ - http://licitacoes.tce.ce.gov.br, www.novarussas.ce.gov.br/licitacao.php; Informa\u00e7\u00f5es pelo telefone: (88) 3672-1920 ou no endere\u00e7o: Rua Padre Francisco Rosa, 1388, Centro, Nova Russas - Ce. Nova Russas/CE, 27 de maio de 2024. IVINA GUEDES BERNARDO DE ARAGAO MARTINS - PREGOEIRA.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada em Assessoria e Consultoria Pedag\u00f3gica para Forma\u00e7\u00e3o de Professores e Gestores, referente a execu\u00e7\u00e3o do Programa de Aprendizagem na Idade Certa - PAIC Integral, de acordo com o Termo de Compromisso N\u00b0123/2023 entre o Governo Estado do Cear\u00e1 e a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Nova Russas-CE"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 81,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pedra Branca - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o N\u00ba 009/2024-PE. A Secretaria de Agricultura e Pecu\u00e1ria, atrav\u00e9s do(a) seu(ua) Pregoeiro(a), torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 13:30h do dia 12 de junho de 2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br/, Preg\u00e3o n\u00ba 009/2024-PE. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados na execu\u00e7\u00e3o de eventos para o circuito de vaquejada a ser realizado no Munic\u00edpio de Pedra Branca, atrav\u00e9s da Secretaria de Agricultura e Pecu\u00e1ria. O Edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos https://compras.m2atecnologia.com.br/ - www.pedrabranca.ce.gov.br/licitacao.php. Pedra Branca/CE, 27 de maio de 2024. Jo\u00e3o Vieira de Souza Neto - Pregoeiro(a).ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE BELA CRUZ \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 023/24-PE-FMS\u2013OBJETO: REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURAS E EVENTUAIS AQUISI\u00c7\u00c3O DE ITENS REMANESCENTES DE APARELHOS, EQUIPAMENTOS E UTENS\u00cdLIOS M\u00c9DICOS, ODONTOL\u00d3GICOS, HOSPITALAR DESTINADOS A ATENDER AO FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE, JUNTO A SECRETARIA DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE BELA CRUZ/CE, QUE SE REALIZAR\u00c1 NO DIA 11 DE JUNHO DE 2024 (11/06/2024), \u00c0S 08:00HS PELO SITE WWW.NOVOBBMNET.COM.BR. REFERIDO EDITAL PODER\u00c1 SER ADQUIRIDO A PARTIR DA DATA DESTA PUBLICA\u00c7\u00c3O, NO HOR\u00c1RIO DE EXPEDIENTE AO P\u00daBLICO. FERNANDO FRAN\u00c7A SILVEIRA \u2013 PREGOEIRO.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pedra Branca - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o N\u00ba 009/2024-PE. ",
            "Pedra Branca/CE, 27 de maio de 2024. Jo\u00e3o Vieira de Souza Neto - Pregoeiro(a).ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE BELA CRUZ \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 023/24-PE-FMS\u2013"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 82,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pacajus. A Secretaria de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano, torna p\u00fablico que Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 2024.04.29.001.PE Cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o futura e eventual de material e equipamentos para manuten\u00e7\u00e3o e expans\u00e3o do parque de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica do Munic\u00edpio de Pacajus de interesse da Secretaria de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano, teve o Cadastramento das Propostas Adiado at\u00e9 o dia 04 de junho de 2024 \u00e0s 09h00min e a fase da disputa de lances \u00e0s 09h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). O Edital encontra-se dispon\u00edvel nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos conforme Edital e anexos, dispon\u00edvel na Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, no site do TCE: https://licitacoes.tce.ce.gov.br/ e no site: https://www.pacajus.ce.gov.br/. Bruno Pereira Figueiredo. Ordenadora de Despesas da Secretaria de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano. Pacajus - CE, 27 de maio de 2024.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pacajus. ",
            "Bruno Pereira Figueiredo. Ordenadora de Despesas da Secretaria de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano. Pacajus - CE, 27 de maio de 2024."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 82,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR POMPEU. A Comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico que no pr\u00f3ximo dia 29 de MAIO de 2024 \u00e0s 13:30 horas, na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Avenida Francisco Fran\u00e7a Cambraia, n.\u00ba 265, Bairro Centro, Senador Pompeu-CE, estar\u00e1 abrindo as propostas de pre\u00e7os referentes a CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba SI-CP002/2023, CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM TSS (TRATAMENTO SUPERFICIAL SIMPLES) DAS ESTRADAS DE ACESSO AO DISTRITO DO CODIA, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA, DESTE MUNIC\u00cdPIO, CONFORME PROJETO B\u00c1SICO, PARTE INTEGRANTE DESTE PROCESSO. Jos\u00e9 Higo dos Reis Rocha \u2013 Presidente da CPL. Senador. Pompeu, 24.05.2024.",
        "LISTANEGRITO": [
            "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR POMPEU. A Comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico que no pr\u00f3ximo dia 29 de MAIO de 2024 \u00e0s 13:30 horas, na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Avenida Francisco Fran\u00e7a Cambraia, n.\u00ba 265, Bairro Centro, Senador Pompeu-CE, estar\u00e1 abrindo as propostas de pre\u00e7os referentes a CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba SI-CP002/2023, CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM TSS (TRATAMENTO SUPERFICIAL SIMPLES) DAS ESTRADAS DE ACESSO AO DISTRITO DO CODIA, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA, DESTE MUNIC\u00cdPIO, CONFORME PROJETO B\u00c1SICO, PARTE INTEGRANTE DESTE PROCESSO. Jos\u00e9 Higo dos Reis Rocha \u2013 Presidente da CPL. Senador. Pompeu, 24.05.2024."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 82,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Granjeiro - Extrato do Contrato, Referente \u00e0 Licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 2023.12.06.1. Partes: o Munic\u00edpio de Granjeiro, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos e a empresa Planna Empreendimentos e Asfalto Limitada. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia para execu\u00e7\u00e3o das obras de pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica em diversas localidades no Munic\u00edpio de Granjeiro/CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital Convocat\u00f3rio. Valor Total: R$ 2.087.881,44 (dois milh\u00f5es oitenta e sete mil oitocentos e oitenta e um reais e quarenta e quatro centavos). Prazo de Execu\u00e7\u00e3o: 150 (cento e cinquenta) dias. Vig\u00eancia do Contrato: 31/12/2024. Signat\u00e1rios: Tarc\u00edsio Cardoso e Joaozito Alves de Alencar. Granjeiro/CE, 27 de Maio de 2024.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Granjeiro - Extrato do Contrato, Referente \u00e0 Licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 2023.12.06.1. ",
            "Granjeiro/CE, 27 de Maio de 2024."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 82,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Fortim - Termo de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 1912.01/2023-PMF. O Munic\u00edpio de Fortim, resolve Adjudicar o objeto Licitado, no valor global de R$ 2.157.570,06 (dois milh\u00f5es, cento e cinquenta e sete mil, quinhentos e setenta reais e seis centavos) \u00e0 Empresa GTM Engenharia LTDA, e Homologar o presente Processo Licitat\u00f3rio Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 1912.01/2023-PMF, Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para constru\u00e7\u00e3o de uma pra\u00e7a e uma areninha na localidade da barra, atrav\u00e9s das Secretarias de Desenvolvimento Urbano e Esporte, Juventude e Lazer; do Munic\u00edpio de Fortim-CE. Francisco Ribeiro da Costa \u2013 Sec. de Desenvolvimento Urbano; Amadeu F\u00e9lix Barboza Filho \u2013 Sec. de Esporte, Juventude e Lazer.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Fortim - Termo de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 1912.01/2023-PMF. "
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 82,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Gra\u00e7a \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. O Secret\u00e1rio de Sa\u00fade  deste Munic\u00edpio torna p\u00fablico que no dia 12 de junho de 2024 \u00e0s 09:00 horas, estar\u00e1 abrindo Licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 07.005/2024-PE no portal www.licitamaisbrasil.com.br cujo objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os para a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00e1s oxig\u00eanio medicinal e acess\u00f3rios para suprir as demandas da Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Gra\u00e7a-CE. O Edital estar\u00e1 dispon\u00edvel, no hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico de 08:00 \u00e0s 12:00h e tamb\u00e9m nos sites http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/ e http://www.gra\u00e7a.ce.gov.br/. Informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Av. Jos\u00e9 C\u00e2ndido de Carvalho, 483 - Centro, Gra\u00e7a - CE, fone: 0**88 \u2013 3656 1255. Gra\u00e7a \u2013 CE, 27 de maio de 2024. Fernando Wilson Fernandes da Silva \u2013 Secret\u00e1rio de Sa\u00fade.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Gra\u00e7a \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. ",
            "Gra\u00e7a \u2013 CE, 27 de maio de 2024. Fernando Wilson Fernandes da Silva \u2013 Secret\u00e1rio de Sa\u00fade."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 82,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O N\u00ba 24.21.01/PE \u2013 O(A) Secretaria de Des. Economico, Inova\u00e7\u00e3o e Turismo, atrav\u00e9s do(a) seu(ua) Pregoeiro(a), torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 10h, do dia 17 de Junho de 2024, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: https://compras.m2atecnologia.com.br/, Preg\u00e3o N\u00ba 24.21.01/PE. Objeto: Mobili\u00e1rio para equipar a sede da SEDETUR - Secretaria de Desenvolvimento Econ\u00f4mico, Inova\u00e7\u00e3o e Turismo. O Edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos Endere\u00e7os Eletr\u00f4nicos: https://compras.m2atecnologia.com.br/ - https://www.itapipoca.ce.gov.br/. Informa\u00e7\u00f5es pelo Telefone: (88) 3631-5950 ou no Endere\u00e7o: Av. Anast\u00e1cio Braga, N\u00b0 195, S\u00e3o Sebasti\u00e3o, CEP: 62508-170, Itapipoca - CE. Itapipoca-CE, 27 de Maio de 2024. Oseias Luis Irineu \u2013 Pregoeiro(a).",
        "LISTANEGRITO": [
            "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O N\u00ba 24.21.01/PE \u2013 ",
            "10h, do dia 17 de Junho de 2024,",
            "Mobili\u00e1rio para equipar a sede da SEDETUR - Secretaria de Desenvolvimento Econ\u00f4mico, Inova\u00e7\u00e3o e Turismo.",
            "Itapipoca-CE, 27 de Maio de 2024. Oseias Luis Irineu \u2013 Pregoeiro(a)."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 82,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pedra Branca - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o N\u00ba 008/2024-PE. A  Secretaria de Esporte e Juventude, atrav\u00e9s do seu Pregoeiro, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 08:00h, do dia 12 de junho de 2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br/, Preg\u00e3o n\u00ba 008/2024-PE. Objeto: contrata\u00e7\u00f5es de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de arbitragem, gandulas, massagistas e equipe de apoio, para realiza\u00e7\u00e3o de competi\u00e7\u00f5es Municipais, junto a Secretaria de Esporte e Juventude do Munic\u00edpio de Pedra Branca/CE. O Edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos https://compras.m2atecnologia.com.br/ - www.pedrabranca.ce.gov.br/licitacao.php. Pedra Branca/CE, 27 de maio de 2024. Jo\u00e3o Vieira de Souza Neto - Pregoeiro(a).",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pedra Branca - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o N\u00ba 008/2024-PE. ",
            "Pedra Branca/CE, 27 de maio de 2024. Jo\u00e3o Vieira de Souza Neto - Pregoeiro(a)."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 82,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEARA \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACOIABA - AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PP 010/2023 \u2013 A Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o Social e Cidadania torna p\u00fablico que o Preg\u00e3o eletr\u00f4nico cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios para atender as necessidades dos Programas da Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o Social e Cidadania do Munic\u00edpio de Aracoiaba/CE., foi REVOGADO. O Termo de Revoga\u00e7\u00e3o estar\u00e1 dispon\u00edvel no sitio eletr\u00f4nico www.tcm.ce.gov.br/licitacoes, bem como maiores informa\u00e7\u00f5es poder\u00e1 ser requerida presencialmente na sede da Prefeitura no seguinte endere\u00e7o: Avenida da Independ\u00eancia, 134, Centro, Aracoiaba, Cear\u00e1, CEP 62.750-000; ou por e-mail:licitacaoaracoiabapma@gmail.com. K\u00e1tia L\u00facia Marques de Menezes - Secret\u00e1ria de Prote\u00e7\u00e3o Social e Cidadania. Aracoiaba - CE, 27 de maio de 2024.",
        "LISTANEGRITO": [
            "ESTADO DO CEARA \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACOIABA - AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PP 010/2023",
            "REVOGADO"
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 82,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Fortim \u2013 Extrato de Aditivo de Prazo ao Contrato N\u00b0 1203.01/2024 - SMDU - 01\u00b0 Aditivo Contratual - referente ao Processo Administrativo de Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 1512.01/2023-SMDU. Partes: Munic\u00edpio de Fortim, atrav\u00e9s da Secretaria de Desenvolvimento Urbano; Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo rejuntado, em diversas Ruas do Munic\u00edpio de Fortim-CE, atrav\u00e9s da Secretaria de Desenvolvimento Urbano; Contratado: Construtora Beija-Flor LTDA, inscrito no CNPJ sob o n\u00b0 09.586.891/0001-84; Vig\u00eancia: De 10 de Maio de 2024 at\u00e9 09 de Julho de 2024. Ordenador de Despesas: Francisco Ribeiro da Costa - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento Urbano. Fortim/CE, 27 de Maio de 2024.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Fortim \u2013 Extrato de Aditivo de Prazo ao Contrato N\u00b0 1203.01/2024 - SMDU - 01\u00b0 Aditivo Contratual - referente ao Processo Administrativo de Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 1512.01/2023-SMDU. ",
            " Fortim/CE, 27 de Maio de 2024."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 82,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Munic\u00edpio de Pedra Branca. O Munic\u00edpio de Pedra Branca - Ce torna p\u00fablico que requereu a Secretaria de Meio Ambiente de Pedra Branca a Licen\u00e7a Simplificada por Autodeclara\u00e7\u00e3o \u2013 LSA com Protocolo n\u00ba 2024.05.21-0030 para a atividade de constru\u00e7\u00e3o civil \u2013 outras atividades n\u00e3o especificadas anteriormente (reforma do Est\u00e1dio Mineir\u00e3o), situada na \u2013 Rua SDO S/N, Zona Urbana do Munic\u00edpio de Pedra Branca, Distrito de Mineirol\u00e2ndia, com 13.586,00 m2 de \u00e1rea total constru\u00edda. Foi determinado o cumprimento das exig\u00eancias contidas nas Normas e Instru\u00e7\u00f5es de Licenciamento da referida Secretaria Municipal.  ",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Munic\u00edpio de Pedra Branca. "
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 82,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Munic\u00edpio de Pedra Branca. O Munic\u00edpio de Pedra Branca - Ce torna p\u00fablico que requereu a Secretaria de Meio Ambiente de Pedra Branca a Licen\u00e7a Simplificada por Autodeclara\u00e7\u00e3o \u2013 LSA com Protocolo n\u00ba 2024.05.27-0011 para a atividade de constru\u00e7\u00e3o civil \u2013 outras atividades n\u00e3o especificadas anteriormente (reforma do Hospital Municipal S\u00e3o Sebasti\u00e3o), situada na \u2013 Rua Fortunato Silva S/N - Centro, Zona Urbana do Munic\u00edpio de Pedra Branca, com 3229,91 m2 de \u00e1rea total constru\u00edda. Foi determinado o cumprimento das exig\u00eancias contidas nas Normas e Instru\u00e7\u00f5es de Licenciamento da referida Secretaria Municipal.Prefeitura Municipal de Beberibe - Extrato do Termo de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o da Concorr\u00eancia n\u00ba 12.27.02/2023. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a execu\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca e intertravado em diversas localidades do Munic\u00edpio, junto a Secretaria de Infraestrutura (MAPP 5804 - Sec. Cidades). Vencedora: Solida Engenharia Ltda CNPJ n\u00ba 14.108.584/0001-28, com endere\u00e7o na Rua.: Doutor Francisco Gadelha, n\u00ba 1495, D. Bairro: Engenheiro Luciano Cavalcante, CEP: 60.811-120, Fortaleza/CE, vencedora do certame por ter apresentado o pre\u00e7o mais vantajoso dentre as propostas classificadas e por cumprir todas as exig\u00eancias do edital, com o valor global de R$ 4.120.401,63. Adjudicado e Homologado dia 24/05/2024, pelo Secret\u00e1rio de Infraestrutura, Sr. Edson Lima, o presente processo de licita\u00e7\u00e3o na forma da lei.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Munic\u00edpio de Pedra Branca. "
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 83,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "VOTORANTIM CIMENTOS N/NE S/A - Torna p\u00fablico que recebeu da Ag\u00eancia Municipal do Meio Ambiente Sobral \u2013 AMA, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o N\u00b0 034/2024, referente a renova\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o referente a atividade de extra\u00e7\u00e3o de areia, correspondendo a uma \u00e1rea total de extra\u00e7\u00e3o de 1.000,0 ha, com processo ANM N\u00b0 805.205/1975, localizado na Usina Rica, S/N, bairro: Jaibaras, no Munic\u00edpio de Sobral - CE. Ressalva: Altera\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o da licen\u00e7a em 16/05/2024 vinculado ao processo PROADI P310276/2024; validade at\u00e9: 22/04/2027. Foi determinado o cumprimento das Exig\u00eancias contidas nas Normas e Instru\u00e7\u00f5es de Licenciamento da AMA \u2013 Ag\u00eancia Municipal do Meio Ambiente \u2013 Prefeitura de Sobral,",
        "LISTANEGRITO": [
            "VOTORANTIM CIMENTOS N/NE S/A "
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 83,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Abaiara - Aviso de Prosseguimento. O Presidente da CPL da Prefeitura Municipal de Abaiara/CE, torna p\u00fablico, que estar\u00e1 dando Prosseguimento a Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 2023.12.27.2, neste dia 29 de maio de 2024, \u00e0s 13:30 (treze e trinta) horas, onde ser\u00e1 aberto os envelopes contendo as propostas comerciais dos licitantes habilitados. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da CPL, sito na Rua Padre Jos\u00e9 Leite Sampaio, S/N, Centro, Abaiara/CE, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00 horas. Informa\u00e7\u00f5es pelo E-mail: liciara2017@outlook.com. Abaiara/CE, 27 de maio de 2024. Maglionio Sampaio Araruna - Presidente da CPL.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Abaiara - Aviso de Prosseguimento. ",
            "Abaiara/CE, 27 de maio de 2024. Maglionio Sampaio Araruna - Presidente da CPL."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 83,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Abaiara - Aviso de Prosseguimento. O Presidente da CPL da Prefeitura Municipal de Abaiara/CE, torna p\u00fablico, que estar\u00e1 dando Prosseguimento a Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 2023.12.21.1, neste dia 29 de maio de 2024, \u00e0s 08:30 (oito e trinta) horas, onde ser\u00e1 aberto os envelopes contendo as propostas comerciais dos licitantes habilitados. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da CPL, sito na Rua Padre Jos\u00e9 Leite Sampaio, S/N, Centro, Abaiara/CE, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00 horas. Informa\u00e7\u00f5es pelo E-mail: liciara2017@outlook.com. Abaiara/CE, 27 de maio de 2024. Maglionio Sampaio Araruna - Presidente da CPL.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Abaiara - Aviso de Prosseguimento. ",
            "Abaiara/CE, 27 de maio de 2024. Maglionio Sampaio Araruna - Presidente da CPL."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 83,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 67,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ocara - Aviso de Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba. 2705.01.2024 - CE. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os remanescentes com pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca sem rejuntamento na Sede e Distritos do Munic\u00edpio de Ocara/CE, conforme projeto b\u00e1sico. Credenciamento e recebimento das propostas escritas: at\u00e9 dia 12 Junho de 2024, \u00e0s 09:00hs. Local: https://compras.m2atecnologia,com.br/ Informa\u00e7\u00f5es: fone (85) 3322-1088, de segunda a sexta das 08:00 \u00e0s 12:00hs ou atrav\u00e9s do site: www.tce.ce.gov.br. Ocara \u2013 CE, 27 de Maio de 2024. Regiane Severiano da Silva \u2013 Agente Contrata\u00e7\u00e3o.",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ocara - Aviso de Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba. 2705.01.2024 - CE.",
            "Ocara \u2013 CE, 27 de Maio de 2024. Regiane Severiano da Silva \u2013 Agente Contrata\u00e7\u00e3o."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 83,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 68,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 AVISO DE ABERTURA DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00b0 23.23.10/CP \u2013 A Agente de Contrata\u00e7\u00e3o I da Prefeitura Municipal de Itapipoca comunica aos interessados que a Abertura das Proposta de Pre\u00e7os da Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00b0 23.23.10/CP, que tem como OBJETO: Pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em diversas ruas do munic\u00edpio de Itapipoca-CE-MAPP 2356, realizar-se-\u00e1 no dia 29 de Maio de 2024, \u00e0s 08h. Wilsiane Soares de Oliveira Marques \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o I.",
        "LISTANEGRITO": [
            "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 AVISO DE ABERTURA DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00b0 23.23.10/CP \u2013 ",
            " ",
            "OBJETO:",
            " 29 de Maio de 2024, \u00e0s 08h",
            "Wilsiane Soares de Oliveira Marques \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o I."
        ]
    },
    {
        "DATA": "28-05-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 83,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 69,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Munic\u00edpio de Pedra Branca. O Munic\u00edpio de Pedra Branca - Ce torna p\u00fablico que requereu a Secretaria de Meio Ambiente de Pedra Branca a Licen\u00e7a Simplificada por Autodeclara\u00e7\u00e3o \u2013 LSA com Protocolo n\u00ba 2024.05.21-0036 para a atividade de constru\u00e7\u00e3o civil \u2013 outras atividades n\u00e3o especificadas anteriormente (reforma do PSF Centro), situada na \u2013 Rua Augusto Vieira S/N - Centro, Zona Urbana do Munic\u00edpio de Pedra Branca, com 475,78 m2 de \u00e1rea total constru\u00edda. Foi determinado o cumprimento das exig\u00eancias contidas nas Normas e Instru\u00e7\u00f5es de Licenciamento da referida Secretaria Municipal.DESTINADO(A)",
        "LISTANEGRITO": [
            "Estado do Cear\u00e1 - Munic\u00edpio de Pedra Branca. "
        ]
    }
]