[
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba35.839, de 17 de janeiro de 2024.ALTERA O DECRETO N\u00ba35.833, DE 12 DE JANEIRO DE 2024, QUE DISP\u00d5E SOBRE A ISEN\u00c7\u00c3O DO PAGAMENTO DO REEMBOLSO DAS SEMENTES E MUDAS PARA AS SAFRAS 2022/2023.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 88, inciso IV e VI da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; CONSI-DERANDO as informa\u00e7\u00f5es contidas no NUP n\u00ba 21001.000129/2024-63; CONSIDERANDO a necessidade de promover mudan\u00e7as no Decreto n.\u00ba 35.833, de 12 de janeiro de 2024, que disp\u00f5e sobre a isen\u00e7\u00e3o do pagamento do reembolso das sementes e mudas para as safras 2022/2023. DECRETAArt. 1\u00ba O art. 1\u00ba, do Decreto n.\u00ba 35.833, de 12 de janeiro de 2024, passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\u201cArt. 1\u00ba Em raz\u00e3o da perda de safra acima de 50% e/ou situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia / calamidade, conforme decretos municipais, fica isento o pagamento do reembolso das sementes e mudas referente \u00e0s safras de 2022/2023 dos agricultores localizados nos 138 (cento e trinta e oito) munic\u00edpios, conforme a seguir: Abaiara, Acopiara, Aiuaba, Alc\u00e2ntaras, Altaneira, Alto Santo, Amontada, Antonina do Norte, Aracati, Aracoiaba, Araripe, Aratuba, Arneiroz, Aurora, Baixio, Banabui\u00fa, Barreira, Barro, Baturit\u00e9, Beberibe, Boa Viagem, Brejo Santo, Campos Sales, Canind\u00e9, Capistrano, Caridade, Carir\u00e9, Cariria\u00e7u, Carnaubal, Cascavel, Catunda, Caucaia, Cedro, Chor\u00f3, Chorozinho, Corea\u00fa, Crate\u00fas, Croat\u00e1, Cruz, Deputado Irapuan Pinheiro, Erer\u00ea, Farias Brito, Forquilha, Fortim, Frecheirinha, General Sampaio, Gra\u00e7a, Granjeiro, Groa\u00edras, Guaraciaba do Norte, Guaramiranga, Hidrol\u00e2ndia, Horizonte, Ibaretama, Ibicuitinga, Icapu\u00ed, Ic\u00f3, Independ\u00eancia, Ipaumirim, Iracema, Irau\u00e7uba, Itai\u00e7aba, Itaitinga, Itapaj\u00e9, Itapipoca, Itapi\u00fana, Itarema, Itatira, Jaguaretama, Jaguaribara, Jaguaribe, Jaguaruana, Jardim, Jati, Juazeiro do Norte, Lavras da Mangabeira, Limoeiro do Norte, Madalena, Marco, Massap\u00ea, Mauriti, Meruoca, Milagres, Milh\u00e3, Mira\u00edma, Miss\u00e3o Velha, Momba\u00e7a, Monsenhor Tabosa, Morada Nova, Mora\u00fajo, Mucambo, Nova Olinda, Novo Oriente, Ocara, Or\u00f3s, Pacajus, Pacuj\u00e1, Palhano, Paraipaba, Parambu, Paramoti, Pedra Branca, Penaforte, Pentecoste, Pereiro, Pindoretama, Piquet Carneiro, Poranga, Porteiras, Potengi, Potiretama, Quiterian\u00f3polis, Quixad\u00e1, Quixel\u00f4, Quixeramobim, Quixer\u00e9, Reden\u00e7\u00e3o, Reriutaba, Russas, Saboeiro, Salitre, Santa Quit\u00e9ria, Santana do Acara\u00fa, Santana do Cariri, S\u00e3o Benedito, S\u00e3o Jo\u00e3o do Jaguaribe, Senador Pompeu, Senador S\u00e1, Sobral, Solon\u00f3pole, Tabuleiro do Norte, Tamboril, Tau\u00e1, Tururu, Umari, Umirim, Uruburetama e Varjota\u201d.Art. 2\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 17 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba880/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 01 (uma) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 96,59 (noventa e seis reais e cinquenta e nove centavos), ao militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, JARBAS ERISSON OLIVEIRA DA MOTA, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de Subtenente PM, matr\u00edcula n\u00ba 800.105-5-X, por viagem em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de Iguatu-CE, no per\u00edodo de 12 a 13 de dezembro de 2023, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, dado o acr\u00e9scimo de 5% (cinco por cento), conforme ANEXO III, a que se refere o Decreto n\u00ba 30.719, de 25/10/11, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 12 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba907/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 1/2 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 36,80 (trinta e seis reais e oitenta centavos), ao militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, JOSE DE ARIMATEIA SILVEIRA CAMPOS, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de Subtenente PM, matr\u00edcula n\u00ba 799.797-1-6, por viagem em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de Sobral-CE, no dia29 de dezembro de 2023, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, dado o acr\u00e9scimo de 20% (vinte por cento), conforme ANEXO III, a que se refere o Decreto n\u00ba 30.719, de 25/10/11, bem como,, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 11 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba908/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 03 (tr\u00eas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o do Governador do Estado, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classes III e V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 11 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba908/2023, 11 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACRESC. (%)TOTALEmmanuel Rodrigues PereiraCapit\u00e3o PM7999521-5III27 a 30.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar nos munic\u00edpios de Marco e Sobral-CE3 e 1/277,1020%323,82Andre Luiz Soares CostaSubtenente PM7998731-XV27 a 30.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar nos munic\u00edpios de Marco e Sobral-CE3 e 1/261,3320%257,59Pedro Augusto Oliveira Freire MendesCabo PM8001189-XV27 a 30.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar nos munic\u00edpios de Marco e Sobral-CE3 e 1/261,3320%257,59Carlo Robert Melo Maranh\u00e3oSubtenente PM7998861-8V27 a 30.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar nos munic\u00edpios de Marco e Sobral-CE3 e 1/261,3320%257,59NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACRESC. (%)TOTALRob\u00e9rio Santos de Almeida3\u00ba Sargento PM7997251-7V27 a 30.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar nos munic\u00edpios de Marco e Sobral-CE3 e 1/261,3320%257,59Jose Carlos Ferreira Augustinho Filho3\u00ba Sargento PM7998451-5V27 a 30.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar nos munic\u00edpios de Marco e Sobral-CE3 e 1/261,3320%257,59Adriano da Rocha Pereira3\u00ba Sargento PM8001117-2V27 a 30.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar nos munic\u00edpios de Marco e Sobral-CE3 e 1/261,3320%257,59"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba909/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 04 (quatro) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o do Governador do Estado, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classes III e V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 11 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba909/2023, 11 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACRESC. (%)TOTALFrancisco Cleilson Carneiro2\u00ba Tenente PM7998791-3III26 a 30.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar nos munic\u00edpios de Marco e Sobral-CE4 e 1/277,1020% em 3 e 1/2 di\u00e1rias em Sobral-CE400,92Ataulfo Ibiapina de Azevedo2\u00ba Sargento PM7998761-1V26 a 30.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar nos munic\u00edpios de Marco e Sobral-CE4 e 1/261,3320% em 3 e 1/2 di\u00e1rias em Sobral-CE318,92"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba910/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 01 (uma) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 101,19 (cento e um reais e dezenove centavos), ao militar Estadual da Casa Militar, perten-cente a estrutura organizacional da Casa Civil, JOSE ALESI LINS ANDRE, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de Soldado PM, matr\u00edcula n\u00ba 30002725, por viagem em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de Quixad\u00e1-CE, no per\u00edodo de 16 a 17 de dezembro de 2023, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, dado o acr\u00e9scimo de 10% (dez por cento), conforme ANEXO III, a que se refere o Decreto n\u00ba 30.719, de 25/10/11, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 11 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba911/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 03 (tr\u00eas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 257,59 (duzentos e cinquenta e sete reais e cinquenta e nove centavos), ao militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, JOSE ALESI LINS ANDRE, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de Soldado PM, matr\u00edcula n\u00ba 30002725, por viagem em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de Juazeiro do Norte-CE, no per\u00edodo de 06 a 09 de dezembro de 2023, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, dado o acr\u00e9scimo de 20% (vinte por cento), conforme ANEXO III, a que se refere o Decreto n\u00ba 30.719, de 25/10/11, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 11 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba912/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 05 (cinco) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencentes a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 11 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba912/2023, 11 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACRESC. (%)TOTALJOSE VAL\u00c9RIO DE ALMEIDA CABRALSubtenente PM799.942-1-9V29.12.2023 a 03.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Icapui-CE5 e 1/261,33*****404,78JOSE ROBERIO SALES DE SOUSA1\u00ba Sargento PM799.805-1-XV29.12.2023 a 03.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Icapui-CE5 e 1/261,33*****404,78FRANCISCO ANIBAL DA SILVA JUNIORSoldado PM799.736-1-0V29.12.2023 a 03.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Icapui-CE5 e 1/261,33*****404,78"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba923/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 1/2 (meia) di\u00e1ria, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classes III e V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 11 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba923/2023, 11 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACRESC. (%)TOTALMAURO SERGIO OLIVEIRA DA SILVAMajor PM799.910-1-5III30.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Icapui-CE1/277,10****38,55ALAN ROBERTO PIRES DA COSTA1\u00ba Sargento PM799.726-1-4V30.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Icapui-CE1/261,33*****30,67"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba924/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 04 (quatro) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 275,99 (duzentos e setenta e cinco reais e noventa e nove centavos), ao militar Esta-dual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, ANTONIO FELLIPE BORGES DE CASTRO, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de 3\u00ba Sargento PM, matr\u00edcula n\u00ba 799.802-1-8, por viagem em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de Icapui-CE, no per\u00edodo de 30.12.2023 a 03.01.2024, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 12 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba925/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 1/2 (meia) di\u00e1ria, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o da Vice Governadora do Estado, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classes III e V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 12 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba925/2023, 12 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACRESC. (%)TOTALANA GABRIELA BEZERRA LIMACapit\u00e3 PM300.005-7-9III23.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Fortim-CE1/277,10****38,55JOS\u00c9 ARTEIRO CARVALHEDO SAMPAIO FILHOSubtenente PM800.083-1-7V23.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Fortim-CE1/261,33****30,67PATRICIA DA SILVA TORRESSubtenente PM300.031-5-2V23.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Fortim-CE1/261,33****30,67JARBAS ERISSON OLIVEIRA DA MOTA3\u00ba Sargento PM800.105-5XV23.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Fortim-CE1/261,33****30,67MAILSON ALBUQUERQUE DE MENEZESSoldado PM800.063-2-2V23.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Fortim-CE1/261,33****30,67ELAINE VANESSA LEITE DE OLIVEIRASoldado PM800.059-3-8V23.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Fortim-CE1/261,33****30,67"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba926/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 02 (duas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de interesse da Casa Militar, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 12 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba926/2023, 12 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACRESC. (%)TOTALOcivan RIBEIRO Braga1\u00ba Sargento PM799.745-1-XV26 a 28.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Marco-CE2 e 1/261,33*****153,33Jos\u00e9 de BARROS Campelo NetoSoldado PM800.105-3-2V26 a 28.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Marco-CE2 e 1/261,33*****153,33"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba927/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 01 (uma) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de interesse da Casa Militar, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 12 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba927/2023, 12 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACRESC. (%)TOTALAndr\u00e9 PINHEIRO Lima1\u00ba Sargento PM799.905-1-5V27 a 28.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar nos munic\u00edpios de Crato e Barbalha-CE1 e 1/261,33*****92,00LUCEMBERG Ribeiro dos SantosSoldado PM800.106-8-0V27 a 28.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar nos munic\u00edpios de Crato e Barbalha-CE1 e 1/261,33*****92,00"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba937/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 04 (quatro) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, ao Militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, FRANCISCO PAULO RABELO DE LUNA, ocupante do Posto de TEN CEL PM, Matr\u00edcula 799.730-1-7, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, na cidade de JUAZEIRO DO NORTE/CE, no per\u00edodo de 22/12/2023 a 26/12/2023, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando R$ 416,34 (quatrocentos e dezesseis reais e trinta e quatro centavos), dado o acr\u00e9scimo de 20% (vinte por cento), conforme ANEXO III, a que se refere o Decreto n\u00ba 30.719, de 25/10/11, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 12 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba002/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 1/2 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando R$ 38,55 (trinta e oito reais e cinquenta e cinco centavos), ao militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, MAURO SERGIO OLIVEIRA DA SILVA, ocupante do posto de Tenente Coronel PM, matr\u00edcula n\u00ba 799.910-1-5, por viagem em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de Icapui-CE, no dia 01 de janeiro de 2024, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 11 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba003/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 01 (uma) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 92,00 (noventa e dois reais), ao militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, JOSE ALESI LINS ANDRE, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de Soldado PM, matr\u00edcula n\u00ba 300.027-2-5, por viagem em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de S\u00e3o Benedito-CE, no per\u00edodo de 07 a 08 de janeiro de 2024, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 15 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA CC N\u00ba004/2024 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram conferidas pela Lei Estadual n\u00ba 16.710 de 21 de dezembro de 2018, e em conformidade com o art. 9\u00ba, \u00a7 4\u00ba do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, alteado pelo Decreto n\u00b035.838, de 16 de janeiro de 2024, RESOLVE, para fins de regulariza\u00e7\u00e3o, DESIGNAR o servidor FRANCISCO NARCELIO ATANAZIO ALVES, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador, s\u00edmbolo DNS-2, para ter exerc\u00edcio no(a), Coordenadoria Administrativo-Financeira, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o, com efeitos retroativos a 1\u00b0 de janeiro de 2023 at\u00e9 17 de janeiro de 2024. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 17 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "1\u00ba TERMO ADITIVO AO EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba01/2023 DA CASA CIVILO SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, institu\u00eddas pelo Decreto n\u00ba 33.417/2019, de 30 de dezembro de 2019, considerando a Lei Estadual n\u00ba 16.710/2018 e n\u00ba 18.310, de 17 de fevereiro de 2023;  CONSIDERANDO o poder de autotutela da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica;  CONSIDERANDO a necessidade de obedi\u00eancia aos princ\u00edpios da legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e da efici\u00eancia, insertos no artigo 37, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988 - CF/88;  CONSIDERANDO que o Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 01/2023, no item 3.3, determina que \u201cOs projetos dever\u00e3o ter per\u00edodo de execu\u00e7\u00e3o com in\u00edcio entre outubro e dezembro de 2023, e t\u00e9rmino at\u00e9 o dia 31 de mar\u00e7o de 2024\u201d;  CONSIDERANDO a aus\u00eancia de prazo h\u00e1bil para a celebra\u00e7\u00e3o das parcerias classificadas dentro das vagas do Chamamento P\u00fablico n\u00ba 01/2023 no ano corrente;  RESOLVE tornar p\u00fablico o 1\u00ba Termo Aditivo ao EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba01/2023 DA CASA CIVIL, nos seguintes termos:  1. Alterar os itens 3.3, 6.2 e 10.2 do Edital, que ter\u00e3o a seguinte reda\u00e7\u00e3o:   \u201c3.3. Os projetos dever\u00e3o ter per\u00edodo de execu\u00e7\u00e3o com t\u00e9rmino at\u00e9 o dia 30 de abril de 2024.\u201d  \u201c6.2. O projeto inscrito neste Edital dever\u00e1 ter per\u00edodo de execu\u00e7\u00e3o previsto no plano de trabalho, com t\u00e9rmino at\u00e9 o dia 30 de abril de 2024, nos termos do item 3 deste Edital.\u201d  \u201c10.1. A convoca\u00e7\u00e3o dos proponentes classificados dentro das vagas se dar\u00e1 mediante envio de mensagem aos e-mails fornecidos no ato de inscri\u00e7\u00e3o, e indicar\u00e1 as provid\u00eancias a serem tomadas pelo proponente, imprescind\u00edveis \u00e0 celebra\u00e7\u00e3o da parceria, oportunidade na qual ser\u00e3o encaminhados os documentos abaixo, exceto no caso do projeto j\u00e1 ter sido executado ou o seu objeto ser vinculado a uma data comemorativa que j\u00e1 tenha ocorrido, hip\u00f3teses em que n\u00e3o haver\u00e1 convoca\u00e7\u00e3o.\u201d  2. Informar as dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias por meio das quais ser\u00e3o repassadas os recursos previstos no respectivo Edital:INSTITUI\u00c7\u00d5ESREGI\u00c3O30100011.04.122.431.11724.01.335041.1.5009100000.0CARIRI30100011.04.122.431.11724.02.335041.1.5009100000.0CENTRO SUL30100011.04.122.431.11724.03.335041.1.5009100000.0GRANDE FORTALEZA30100011.04.122.431.11724.04.335041.1.5009100000.0LITORAL LESTE30100011.04.122.431.11724.05.335041.1.5009100000.0LITORAL NORTE30100011.04.122.431.11724.06.335041.1.5009100000.0LITORAL OESTE / VALE DO CURU30100011.04.122.431.11724.07.335041.1.5009100000.0MACI\u00c7O DO BATURIT\u00c930100011.04.122.431.11724.08.335041.1.5009100000.0SERRA DA IBIAPABA30100011.04.122.431.11724.09.335041.1.5009100000.0SERT\u00c3O CENTRAL30100011.04.122.431.11724.10.335041.1.5009100000.0SERT\u00c3O DE CANIND\u00c930100011.04.122.431.11724.11.335041.1.5009100000.0SERT\u00c3O DE SOBRAL30100011.04.122.431.11724.12.335041.1.5009100000.0SERT\u00c3O DOS CRATE\u00daS30100011.04.122.431.11724.13.335041.1.5009100000.0SERT\u00c3O DOS INHAMUNS30100011.04.122.431.11724.14.335041.1.5009100000.0VALE DO JAGUARIBE30100011.04.122.431.11724.15.335041.1.5009100000.0ESTADO DO CEAR\u00c15. Permanecem inalteradas as demais disposi\u00e7\u00f5es do Edital. Fortaleza/CE, 11 de janeiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino De MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICAPART\u00cdCIPES: ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 09.469.891/0001-02, com sede na Avenida Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, Bairro Meireles, Fortaleza \u2013 CE, \u00d3rg\u00e3o Executor do Contrato de Empr\u00e9stimo n\u00b0 5237/OC-BR (Altera\u00e7\u00e3o n\u00b0 01), doravante denominada EXECUTORA e SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL - SSPDS, inscrita no CNPJ sob n\u00b0 01.869.566/0001-17, com sede na Av. Bezerra de Menezes, n\u00ba 581 - S\u00e3o Gerardo, Fortaleza - CE, CEP. 60.325-003, doravante denominada BENEFICI\u00c1RIA OBJETO: Constitui objeto deste Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica a formaliza\u00e7\u00e3o da entrega dos bens adquiridos atrav\u00e9s do Contrato n\u00ba156/2023, a ser custeado com recursos do Programa Integrado de Preven\u00e7\u00e3o e Redu\u00e7\u00e3o da Viol\u00eancia \u2013 PReVio, tendo a CASA CIVIL como EXECUTORA e a SSPDS como BENEFICI\u00c1RIA do Programa. VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste Acordo ser\u00e1 a mesma do Contrato n\u00ba 156/2023, podendo ser prorrogada, caso necess\u00e1rio, mediante celebra\u00e7\u00e3o de Termo Aditivo, a crit\u00e9rio das partes, nos termos legais. FORO: Fortaleza-CE. DATA DA ASSINATURA: 12 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil e Adriano de Assis Sales, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social. CASA CIVIL, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Sabrine Gondim de LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "EXTRATO DO CONV\u00caNIO N\u00ba51/2023.PROCESSO SEI N\u00ba2023.0.000019903-3.CONV\u00caNIO QUE ENTRE S1 CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1 E O TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO CEAR\u00c1, PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA.PART\u00cdCIPES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00b0 fl7.9i4.480/0001-79, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00b0 505, bairro Meireles, CEP 60.120-000, Fortaleza-CE, representado neste ato pelo Governador do Estado, Elmano de Freitas da Costa, e o TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO CEAR\u00c1, inscrito no CNPJ sob o n\u00b0 06.026,531/0001-30, com sede na Rua Dr. Pontes Neto, n\u00b0 800 bairro Eng. Luciano Cavalcante, CEP: 60.813-600, Fortaleza - CE, neste ato representado pelo seu Presidente, Desembargador Raimundo Nonato Silva Santos.FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Decreto Estadual n\u00b0 33.080, de 22 de maio de 2019, alterado pelo Decreto Estadual n\u00b0 35.721, de 20 de outubro de 2023, Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 435, de 28 de outubro de 2021 do Conselho Nacional de Justi\u00e7a e em observ\u00e2ncia \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00b0 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, e do Decreto Federal n\u00b0 11.531, de 16 de maio de 2023.DO OBJETO: Constitui objeto do presente Conv\u00eanio a implementa\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es conjuntas, relacionadas ao servi\u00e7o de seguran\u00e7a policial militar no \u00e2mbito da Justi\u00e7a Eleitoral do Cear\u00e1, mediante a operacionaliza\u00e7\u00e3o da Unidade Militar do Tribunal Regional Eleitoral do Cear\u00e1, integrante da estrutura organizacional da Casa Militar do Governo do Estado do Cear\u00e1.DOS RECURSOS FINANCEIROS: Para a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Conv\u00eanio, n\u00e3o haver\u00e1 transfer\u00eancia de recursos financeiros entre os part\u00edcipes. Cada part\u00edcipes assumir\u00e1 os custos inerentes \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es sob sua responsabilidade, de acordo com o disposto nas Cl\u00e1usulas Segunda e Terceira deste instrumento.DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste Conv\u00eanio ser\u00e1 de 60 (sessenta) meses, contados a partir de sua publica\u00e7\u00e3o.DA SEGURAN\u00c7A E SIGILO DE DADOS: Imp\u00f5e-se aos participes o dever de atuar em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o vigente atinente \u00e0 Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais, em especial \u00e0 Lei n\u00ba 13.709/2018 \u2014 Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados (LGPD). bem como \u00e0s determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os reguladores e fiscalizadores da mat\u00e9ria, sob pena de responsabiliza\u00e7\u00e3o administrativa, c\u00edvel e criminal.DA RESCIS\u00c3O: O presente Conv\u00eanio poder\u00e1 ser rescindido a qualquer tempo, mediante requerimento escrito, por uma das partes, com anteced\u00eancia minima de 120 (cento e vinte) dias.DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: A efic\u00e1cia deste instrumento e de seus eventuais aditivos ficar\u00e1 condicionada \u00e0 publica\u00e7\u00e3o de seus respectivos extratos no Di\u00e1rio Oficial do Estado, a cargo do ESTADO DO CEAR\u00c1 e no Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, bem como nu Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas \u2014 PNCP, a cargo do TRE/CE.DO FORO: Fica eleito pelas partes o foro do Justi\u00e7a Federal em Fortaleza, Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Estado do Cearfi, para dirimir quaisquer d\u00favidas ou solucionar quest\u00f5es que n\u00e3o possam ser resolvidas administrativamente, renunciando as partes a qualquer outro, por mais privilegiado que seja.DATA DA ASSINATURA: 11 de janeiro de 2024.DOS SIGNAT\u00c1RIOS: Elmano de Freitas da Costa, Governador do Estado do Cear\u00e1; Raimundo Nonato Silva Santos, Desembargador Presidente do Tribunal Regional Eleitoral do Cear\u00e1.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 27/2023CONTRATANTE: EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ETICE CONTRATADA: INSTITUTO DE DESENVOLVI-MENTO, ESTRAT\u00c9GIA E CONHECIMENTO - IDESCO. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os especializados na \u00e1rea de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o tais como Pesquisa, Desenvolvimento, Inova\u00e7\u00e3o, Consultoria e Assessoria T\u00e9cnica.. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento a Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 02/2023 (DOE 08/12/2023) os preceitos do direito p\u00fablico, a Lei Federal no 13.303/2016. FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O presente contrato tem como fundamento a Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 02/2023 (DOE 08/12/2023) os preceitos do direito p\u00fablico, a Lei Federal no 13.303/2016. VALOR GLOBAL: R$ 337.209,24 (trezentos e trinta e sete mil duzentos e nove reais e vinte e quatro centavos), pagos em conformidade com a CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA FORMA DE PAGAMENTO DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30200003.24.126.413.21449.339040.1.501.1200070.1. DATA DA ASSINATURA: data da \u00faltima assinatura digital SIGNAT\u00c1RIOS: Jos\u00e9 Valdeci Rebou\u00e7as - Presidente da ETICE e Nilo Alves Junior - Representante Legal da CONTRATADA.Jose Valdeci Rebou\u00e7asPRESIDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O PROCURADOR-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es a que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, RESOLVE NOMEAR, nos termos do Decreto n\u00ba 31.537, de 22 de julho de 2014 e tendo em vista o que consta nos \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba, 3\u00ba e 4\u00ba, do art. 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 65, de 03 de janeiro de 2008, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 07 de janeiro de 2008, FRANCISCO ANT\u00d4NIO RIBEIRO GUEDES, matr\u00edcula n\u00ba 099247-1-X, lotado na Secretaria de Recursos H\u00eddricos ora \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o desta Procuradoria-Geral do Estado, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Presidente da COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O 01, em SUBSTITUI\u00c7\u00c3O ao titular Expedito Pita J\u00fanior, em virtude de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 08 \u00e0 17 de dezembro de 2023. PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023. Rafael Machado Moraes PROCURADOR-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 Registre-se e publique-se. "
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O PROCURADOR-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico do art. 88, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III do art. 17, art. 39 e \u00a72\u00ba e 3\u00ba do art. 40, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE NOMEAR ANGELA MARIA MONTENEGRO SILVA, Assistente da Representa\u00e7\u00e3o Judicial, matr\u00edcula n\u00ba 008350-3-X, para exercer o cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento, de provimento em comiss\u00e3o, de Assessor T\u00e9cnico, s\u00edmbolo DAS-1, lotado no(a) Procuradoria de Processos Administrativo-Disciplinar, integrante da estrutura organizacional da Procuradoria-Geral do Estado, em SUBSTITUI\u00c7\u00c3O a titular ANA PAULA ARRAES CUNHA, em virtude de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 30 (trinta) dias, a partir de 26 de dezembro de 2023. PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 06 de dezembro de 2023. Rafael Machado Moraes PROCURADOR-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 Registre-se e publique-se. "
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba01/2024 - O PROCURADOR-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR o servidor AIRTON MEDEIROS SAMPAIO, matr\u00edcula n\u00ba 000657-2-2 como GESTOR DO CONTRATO n\u00ba 10/2023, celebrado entre a empresa CS BRASIL FROTAS S/A e esta PROCURADORIA-GERAL DO CEAR\u00c1, a partir de 20 de dezembro de 2023. PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024. Rafael Machado Moraes PROCURADOR-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 Registre-se e publique-se. "
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba001/2024 - O PROCURADOR-GERAL DO ESTADO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 58, de 31/03/2006, tendo em vista o disposto no art. 20 do Decreto n\u00ba 29.718, de 20/04/2009, RESOLVE DESLIGAR a ESTAGI\u00c1RIA de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o, bem como CESSAR OS EFEITOS da Portaria n\u00ba152/2023, publicada no DOE de 29/12/2023, em rela\u00e7\u00e3o a estagi\u00e1ria abaixo relacionada:NOMEA PARTIR DEQUEZIA GOMES SANTOS 02/01/2024PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba002/2024 - O PROCURADOR-GERAL DO ESTADO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 58, de 31/03/2006, tendo em vista o disposto no art. 20 do Decreto n\u00ba 29.718, de 20/04/2009, RESOLVE DESLIGAR o ESTAGI\u00c1RIO de Gradua\u00e7\u00e3o, bem como CESSAR OS EFEITOS da Portaria n\u00ba25/2023, publicada no DOE de 24/04/2023, em rela\u00e7\u00e3o ao estagi\u00e1rio abaixo relacionado:NOMEA PARTIR DEJO\u00c3O PEDRO CUNHA CARNEIRO17/01/2024PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020220190A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20220190, de interesse da Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 \u2013 CAGECE, cujo OBJETO \u00e9: Servi\u00e7o de corte, religa\u00e7\u00e3o e supress\u00e3o de liga\u00e7\u00f5es prediais de \u00e1gua, de clientes inadimplentes, com fornecimento de materiais e equipamentos, nos sistemas de abastecimento de \u00e1gua operados pela CAGECE, na Capital e Interior do Estado do Cear\u00e1. MOTIVO: Altera-\u00e7\u00f5es no edital. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 23502022, at\u00e9 o dia 07/02/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Simone Alencar RochaPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020230002IG N\u00ba1204851000 A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230002 de interesse da Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa \u2013 UVA cujo OBJETO \u00e9: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o das Leis Trabalhistas (CLT), para atender as necessidades das \u00e1reas T\u00e9cnica Administrativa, Sa\u00fade e Servi\u00e7os Diversos. MOTIVO: Altera\u00e7\u00f5es no Edital. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 1712023, at\u00e9 o dia 29/01/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Edson BezerraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020230015IG N\u00ba1289614000 A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230015 de interesse da Casa Civil cujo OBJETO \u00e9: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades da(s) \u00e1rea(s) Asseio e Conserva\u00e7\u00e3o e Inform\u00e1tica. MOTIVO: Esclarecimento n\u00e3o respondido em tempo h\u00e1bil. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 17232023, at\u00e9 o dia 29/01/2024, \u00e0s 14h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Marcos Alexandrino Alves GondimPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020230025IG N\u00ba1298762000 A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230025, de interesse da Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SSPDS, cujo OBJETO \u00e9: Aquisi\u00e7\u00e3o de Cromat\u00f3grafos Gasosos com Detector por Ioniza\u00e7\u00e3o de Chamas \u2013 CG/DIC, com subsequente instala\u00e7\u00e3o e treinamentos, para a Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PEFOCE. MOTIVO: Altera\u00e7\u00f5es no edital. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 14202023, at\u00e9 o dia 29/01/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 C\u00e9lio Bastos de LimaPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020230026IG N\u00ba1284713000 A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230026, de interesse da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS, cujo OBJETO \u00e9: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o das Leis Trabalhistas (CLT), para atender as necessidades da(s) \u00e1rea(s) T\u00e9cnica e Administrativa. MOTIVO: Esclarecimento n\u00e3o respondido em tempo h\u00e1bil. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 17192023, at\u00e9 o dia 29/01/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Raimundo Vieira CoutinhoPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020230767A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230767 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u00d3rteses e Pr\u00f3teses. MOTIVO: Altera\u00e7\u00f5es no Edital. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 7672023, at\u00e9 o dia 29/01/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Cir\u00edaco Barbosa Damasceno NetoPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020230784IG N\u00ba1221339000 A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230784 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA cujo OBJETO \u00e9: Aquisi\u00e7\u00e3o de Barras de prote\u00e7\u00e3o e apoio em inox para os banheiros de todas as enfermarias do Pr\u00e9dio Eletivo. MOTIVO: Esclarecimento n\u00e3o respondido em tempo h\u00e1bil. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 7842023, at\u00e9 o dia 29/01/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Marcos Alexandrino Alves GondimPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020231264A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231264 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u00d3rteses e Pr\u00f3teses. MOTIVO: Altera\u00e7\u00f5es no Edital. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 12642023, at\u00e9 o dia 29/01/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Murilo Lobo de QueirozPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020231642A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231642 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 16422023, at\u00e9 o dia 30/01/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 11 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Edson BezerraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020231655A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231655 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Acess\u00f3rios para Equipamento M\u00e9dico-Hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 16552023, at\u00e9 o dia 30/01/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 11 de janeiro de 2024.Raimundo Lima de SouzaPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020231770A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231770 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u00d3rteses e Pr\u00f3teses e Material Especial, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 17702023, at\u00e9 o dia 29/01/2024, \u00e0s 14h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Dorisleide Candido de SousaPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020231779IG N\u00ba1267975000 A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231779 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Servi\u00e7os de Dedetiza\u00e7\u00e3o, desratiza\u00e7\u00e3o e descupiniza\u00e7\u00e3o destinados ao controle de pragas e vetores (baratas, ratos, cupins, escorpi\u00f5es, aranhas, moscas, muri\u00e7ocas, mosquitos, etc) nas \u00e1reas f\u00edsicas internas e externas do Hospital Geral Dr. C\u00e9sar Cals na \u00e1rea total de 15.241.98 m2, distribu\u00eddas em uma \u00e1rea de 11.920,10m2 (Hospital) e 3.321,88m2 (Anexo), conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 17792023, at\u00e9 o dia 31/01/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Raimundo Vieira CoutinhoPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020220001A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 12912023 Comprasnet, de interesse da FUNCEME, cujo OBJETO \u00e9 contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades das \u00e1reas de Apoio Administrativo, Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - TI, Motoristas, Telefonista, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 11 de janeiro de 2024.Clara de Assis Falc\u00e3o PereiraPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "CONTROLADORIA E OUVIDORIA-GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00ba02/2023. ESTABELECE PROCEDIMENTOS E CRIT\u00c9RIOS PARA O TRATAMENTO E ENCAMINHAMENTO DAS DEN\u00daNCIAS DE OUVIDORIA PARA AS UNIDADES DOS \u00d3RG\u00c3OS E ENTIDADES DO PODER EXECUTIVO ESTADUAL.O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram conferidas pelo artigo 14 da Lei Estadual n\u00ba 16.710, de 21 de dezembro de 2018 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores; CONSIDERANDO o disposto nos incisos I, VII e XVI, do art. 14 da Lei Estadual n\u00ba 16.710, de 21 de dezembro de 2018; CONSIDERANDO a compet\u00eancia institucional da Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado para exercer a coordena\u00e7\u00e3o geral do Sistema de Ouvidoria, bem como o art. 12 do Decreto Estadual n\u00ba 33.485/2020 que trata da compet\u00eancia da Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado de emitir regulamentos espec\u00edficos sobre o Sistema de Ouvidoria, CONSIDERANDO a import\u00e2ncia de atuar tempestivamente na detec\u00e7\u00e3o, preven\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o dos riscos que impactam negativamente no alcance dos objetivos institucionais; RESOLVE:CAP\u00cdTULO IDAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAISArt.1\u00b0 Esta instru\u00e7\u00e3o normativa estabelece os crit\u00e9rios a serem considerados quando do recebimento de den\u00fancias de Ouvidoria, por meio do Sistema de Ouvidoria Estadual, visando regulamentar o seu encaminhamento \u00e0s unidades competentes para a devida apura\u00e7\u00e3o.Art.2\u00b0 Para os fins desta instru\u00e7\u00e3o normativa considera-se:I \u2013 Den\u00fancia: relato de ato il\u00edcito ou irregular, cuja resolu\u00e7\u00e3o dependa da atua\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os apurat\u00f3rios competentes;II \u2013 Comunicado de irregularidade: informa\u00e7\u00f5es de manifestantes n\u00e3o identificados sobre il\u00edcitos ou irregularidades no \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, com elementos m\u00ednimos que permitam apura\u00e7\u00e3o dos fatos;III \u2013 Triagem: procedimento que consiste na a\u00e7\u00e3o de identificar as manifesta\u00e7\u00f5es tipificadas como den\u00fancias na plataforma Cear\u00e1 Transparente e de definir a sua categoriza\u00e7\u00e3o;IV \u2013 An\u00e1lise preliminar: procedimento realizado com o objetivo de verificar se as informa\u00e7\u00f5es prestadas pelo manifestante cont\u00eam ind\u00edcios m\u00ednimos de admissibilidade que justifiquem o encaminhamento da den\u00fancia \u00e0s \u00e1reas competentes para apura\u00e7\u00e3o;V \u2013 Tratamento: consiste em identificar as \u00e1reas internas respons\u00e1veis pela apura\u00e7\u00e3o, visando dar os encaminhamentos e acompanhamentos necess\u00e1rios, e em qualificar a manifesta\u00e7\u00e3o por meio da classifica\u00e7\u00e3o tem\u00e1tica, conforme procedimentos e fluxos pr\u00e9-estabelecidos;VI \u2013 Dilig\u00eancia: procedimento c\u00e9lere e eficiente para a solu\u00e7\u00e3o de situa\u00e7\u00f5es apontadas nas den\u00fancias ou para a produ\u00e7\u00e3o de novos ind\u00edcios que auxiliem o procedimento de apura\u00e7\u00e3o, podendo ser realizado de forma presencial e/ou virtual;VII \u2013 Apura\u00e7\u00e3o: procedimento t\u00e9cnico por meio do qual se levantam evid\u00eancias para a comprova\u00e7\u00e3o dos elementos apresentados nas manifesta\u00e7\u00f5es de den\u00fancia;VIII \u2013 Materialidade: descri\u00e7\u00e3o detalhada dos fatos com a apresenta\u00e7\u00e3o de evid\u00eancias m\u00ednimas que possibilitem iniciar o processo de apura\u00e7\u00e3o;IX \u2013 Compreensibilidade: consiste na apresenta\u00e7\u00e3o de conte\u00fado dos fatos narrados/descritos de forma organizada e clara, de modo a ser poss\u00edvel entender os termos da den\u00fancia;X \u2013 Objeto: assunto central da den\u00fancia pass\u00edvel de ser apurado pelas \u00e1reas competentes para apura\u00e7\u00e3o;XI - Compet\u00eancia e Capacidade de Apura\u00e7\u00e3o: consiste na compet\u00eancia institucional e na capacidade t\u00e9cnica que o \u00f3rg\u00e3o/entidade possui para apurar a den\u00fancia, em conformidade com as suas atribui\u00e7\u00f5es legais;XII \u2013 Autoria: \u00c9 o respons\u00e1vel pela realiza\u00e7\u00e3o da irregularidade, que quando n\u00e3o informado pelo denunciante, em algumas situa\u00e7\u00f5es s\u00f3 ser\u00e1 poss\u00edvel a identifica\u00e7\u00e3o por meio da an\u00e1lise preliminar ou da apura\u00e7\u00e3o da den\u00fancia.Art.3\u00b0 As manifesta\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser apresentadas por meio dos canais institucionais do Sistema de Ouvidoria do Poder Executivo Estadual e ter\u00e3o o seu registro na plataforma Cear\u00e1 Transparente.\u00a71\u00b0 Manifesta\u00e7\u00f5es recebidas por outros meios n\u00e3o previstos nos canais institucionais dever\u00e3o ser registradas na plataforma Cear\u00e1 Transparente.\u00a72\u00b0 O tratamento, procedimentos de apura\u00e7\u00e3o e resultados dever\u00e3o ser efetuados e mantidos na plataforma Cear\u00e1 Transparente, evitando o processamento em meio f\u00edsico.\u00a73\u00b0 As manifesta\u00e7\u00f5es recebidas por membros da gest\u00e3o e ger\u00eancia superior dos \u00f3rg\u00e3os e entidades, ou pelos seus servidores e colaboradores, dever\u00e3o ser encaminhadas imediatamente \u00e0 ouvidoria setorial pertencente ao Sistema de Ouvidoria do Poder Executivo Estadual a fim registro na plataforma Cear\u00e1 Transparente, devendo ser resguardado o sigilo da manifesta\u00e7\u00e3o.CAP\u00cdTULO IIDA RESTRI\u00c7\u00c3O DE ACESSO A INFORMA\u00c7\u00d5ESArt.4\u00b0 As den\u00fancias de ouvidoria possuem car\u00e1ter de informa\u00e7\u00e3o sigilosa e o seu conte\u00fado deve ser resguardado apenas para as ouvidorias e para os \u00f3rg\u00e3os apurat\u00f3rios.Art.5\u00b0 O denunciante ter\u00e1 seus elementos de identifica\u00e7\u00e3o preservados desde o recebimento da den\u00fancia, nos termos do disposto no \u00a7 7\u00ba do art. 10 da Lei n\u00ba 13.460, de 2017, sendo assim considerados o nome, endere\u00e7o ou qualquer outro elemento que possa identificar o denunciante.\u00a71\u00b0 Os dados pessoais do denunciante informados na se\u00e7\u00e3o informa\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas (informa\u00e7\u00f5es do cidad\u00e3o) ficar\u00e3o dispon\u00edveis exclusivamente para fins de triagem e gest\u00e3o de banco de dados da CGE;\u00a72\u00b0 Caso a descri\u00e7\u00e3o do fato da den\u00fancia contenha informa\u00e7\u00f5es de identifica\u00e7\u00e3o do denunciante ou que permita a sua identifica\u00e7\u00e3o, a Ouvidoria dever\u00e1 providenciar a supress\u00e3o de tais informa\u00e7\u00f5es antes do encaminhamento para a \u00e1rea interna da demanda, garantindo o sigilo das informa\u00e7\u00f5es de identifica\u00e7\u00e3o do manifestante.\u00a73\u00b0 Em casos excepcionais, em que seja indispens\u00e1vel \u00e0 apura\u00e7\u00e3o dos fatos relatados na den\u00fancia, a Ouvidoria Setorial poder\u00e1 solicitar que a CGE fa\u00e7a o pedido de autoriza\u00e7\u00e3o ao denunciante para a disponibiliza\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es de identifica\u00e7\u00e3o que poder\u00e3o ser repassadas \u00e0s unidades internas do \u00f3rg\u00e3o/entidade, ficando estas respons\u00e1veis por manter o sigilo das informa\u00e7\u00f5es.\u00a74\u00b0 Caso seja imprescind\u00edvel o encaminhamento ou o compartilhamento da den\u00fancia com outro \u00f3rg\u00e3o/entidade que integre o Sistema de Ouvidoria Estadual, ser\u00e1 necess\u00e1ria a comunica\u00e7\u00e3o ao denunciante, por meio da funcionalidade \u201ccoment\u00e1rios\u201d da ferramenta Cear\u00e1 Transparente, dentro do protocolo da den\u00fancia, ficando registrada a a\u00e7\u00e3o no hist\u00f3rico da manifesta\u00e7\u00e3o.Art.6\u00ba A apresenta\u00e7\u00e3o de den\u00fancia an\u00f4nima \u00e0s Ouvidorias dos \u00f3rg\u00e3os e entidades do Poder Executivo Estadual, quando considerada comunicado de irregularidade e desde que haja elementos e informa\u00e7\u00f5es suficientes \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o dos fatos descritos, dever\u00e1 ter an\u00e1lise preliminar pela Coordenadoria de Ouvidoria e encaminhada para as unidades competentes para procedimento apurat\u00f3rio.Art.7\u00ba Caso a den\u00fancia apresentada n\u00e3o seja pertinente ao Poder Executivo Estadual, e desde que contenha elementos suficientes, a equipe de Triagem da Coordenadoria de Ouvidoria dever\u00e1 encaminh\u00e1-la \u00e0 ouvidoria da institui\u00e7\u00e3o competente, desde que seja membro integrante de rede de ouvidorias a qual a CGE fa\u00e7a parte.CAP\u00cdTULO IIIDA ATUA\u00c7\u00c3O DA COORDENADORIA DE OUVIDORIASe\u00e7\u00e3o I - Da TriagemArt. 8\u00ba As atividades de triagem ser\u00e3o desempenhadas pela equipe de triagem da Coordenadoria de Ouvidoria.\u00a71\u00b0 No caso de den\u00fancias, a atividade de triagem realizada pela CGE poder\u00e1 ser dispensada e a den\u00fancia ser encaminhada diretamente ao \u00f3rg\u00e3o, quando a natureza da mat\u00e9ria envolvida constituir assuntos relacionados a atividades especializadas, tais como mat\u00e9rias de natureza tribut\u00e1ria, seguran\u00e7a p\u00fablica e natureza ambiental, ressalvado o disposto no Art. 22, desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa.\u00a72\u00b0 As Ouvidorias Setoriais poder\u00e3o manter, na estrutura de suas equipes, atividade de triagem para o recebimento e tratamento das den\u00fancias.Art.9\u00ba Todas as manifesta\u00e7\u00f5es de ouvidoria tipificadas como den\u00fancia, no ato do seu registro na plataforma Cear\u00e1 Transparente, ser\u00e3o automaticamente direcionadas para a Se\u00e7\u00e3o de Triagem da Coordenadoria de Ouvidoria da CGE, que proceder\u00e1 \u00e0 an\u00e1lise preliminar na busca de ind\u00edcios que possam maximizar as informa\u00e7\u00f5es trazidas na demanda para que possa ser dado o melhor encaminhamento.Par\u00e1grafo \u00fanico. As Ouvidorias Setoriais poder\u00e3o realizar an\u00e1lise preliminar para complementa\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es, principalmente no tocante a procedimentos t\u00e9cnicos e consultas a sistemas corporativos.Art.10 Caso a den\u00fancia apresente tamb\u00e9m conte\u00fado relacionado \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o ou \u00e0 outra tipifica\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o de ouvidoria, a equipe da triagem, observados os requisitos do sistema, dever\u00e1 providenciar, caso necess\u00e1rio, o registro de uma nova demanda na plataforma Cear\u00e1 Transparente, realizando o desmembramento dos dados e encaminhando-a aos \u00f3rg\u00e3os competentes.Art.11 A equipe de triagem da Coordenadoria de Ouvidoria bem como as ouvidorias setoriais e suas respectivas sub-redes observar\u00e3o os crit\u00e9rios de autoria, materialidade, compreens\u00e3o, capacidade de apura\u00e7\u00e3o, objeto e compet\u00eancia para realizar o devido encaminhamento das den\u00fancias de ouvidoria.Art.12 Sempre que as informa\u00e7\u00f5es apresentadas pelo cidad\u00e3o forem insuficientes para a an\u00e1lise da manifesta\u00e7\u00e3o, a equipe de triagem da Coordenadoria de Ouvidoria ou as ouvidorias setoriais dever\u00e3o solicitar ao cidad\u00e3o que apresente complementa\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es em um prazo de at\u00e9 5 (cinco) dias corridos, n\u00e3o podendo proceder com a realiza\u00e7\u00e3o de encaminhamentos e de apresenta\u00e7\u00e3o de resposta parcial ou conclusiva.Par\u00e1grafo \u00fanico. Caso o cidad\u00e3o n\u00e3o complemente a den\u00fancia com as informa\u00e7\u00f5es solicitadas pela equipe de triagem da Coordenadoria de Ouvidoria no prazo estabelecido no caput, a manifesta\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser invalidada e o demandante ser\u00e1 informado que faltaram elementos para o devido encaminhamento.Se\u00e7\u00e3o II \u2013 Da Tipifica\u00e7\u00e3oArt.13 As den\u00fancias ter\u00e3o uma classifica\u00e7\u00e3o interna para tipifica\u00e7\u00e3o, da seguinte forma:I \u2013 den\u00fancia contra o Estado: ato cometido por servidor, colaborador, \u00f3rg\u00e3o, entidade ou prestador de servi\u00e7o p\u00fablico e que acarreta algum dano para o Estado ou para o servi\u00e7o p\u00fablico;II \u2013 den\u00fancia para o Estado: ato cometido por pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica que n\u00e3o possua v\u00ednculo com o Estado, que enseja a necessidade de atua\u00e7\u00e3o do Poder de Pol\u00edcia do estado para a sua resolu\u00e7\u00e3o e poss\u00edvel repara\u00e7\u00e3o de danos causados a terceiros.Se\u00e7\u00e3o III \u2013 Da An\u00e1lise PreliminarArt.14 No procedimento de an\u00e1lise preliminar pela Coordenadoria de Ouvidoria, visando dar o devido encaminhamento das den\u00fancias para as \u00e1reas competentes para apura\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o ser observados os seguintes crit\u00e9rios, sem preju\u00edzo de outras an\u00e1lises t\u00e9cnicas:a) A den\u00fancia dever\u00e1 apresentar os seguintes atributos: compreensibilidade, capacidade de apura\u00e7\u00e3o, materialidade, objeto definido e compet\u00eancia;b) O \u00f3rg\u00e3o/entidade objeto da demanda comp\u00f5e a matriz de risco da CGE na \u00e1rea de controle interno;c) O procedimento apurat\u00f3rio realizado pelas unidades internas do \u00f3rg\u00e3o/entidade possui fragilidades, conforme apontam as respostas da ouvidoria setorial do \u00f3rg\u00e3o/entidade denunciado;d) Os indicadores da Ouvidoria Setorial relacionados a prazos e \u00e0 qualidade de resposta n\u00e3o s\u00e3o satisfat\u00f3rios;e) A den\u00fancia apresenta potencial risco de fraude, a partir das evid\u00eancias trazidas na demanda e nas informa\u00e7\u00f5es obtidas na an\u00e1lise preliminar;f) A den\u00fancia apresentada \u00e9 objeto de repercuss\u00e3o social.Par\u00e1grafo \u00fanico. A Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado poder\u00e1 avocar, de of\u00edcio, a apura\u00e7\u00e3o de den\u00fancias para as \u00e1reas de controladoria, auditoria interna e correi\u00e7\u00e3o, independente do objeto da demanda e dos crit\u00e9rios de an\u00e1lise, em raz\u00e3o do risco e da complexidade do caso.Se\u00e7\u00e3o IV - Do Encaminhamento \u00e0 Ouvidoria SetorialArt.15 As den\u00fancias referentes a atos ou fatos praticados por servidores e colaboradores no \u00e2mbito dos \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual ser\u00e3o encaminhadas \u00e0s Ouvidorias Setoriais para an\u00e1lise preliminar e apura\u00e7\u00e3o pelas unidades internas do \u00f3rg\u00e3o/entidade, observando o disposto no Art.8 desde que n\u00e3o se refiram a dire\u00e7\u00e3o ou ger\u00eancia superior, ao ouvidor ou ao assessor de controle interno e ouvidoria do \u00f3rg\u00e3o ou entidade.Art.16 As den\u00fancias tipificadas no inciso II do art. 13 dever\u00e3o ser encaminhadas \u00e0s Ouvidorias Setoriais dos \u00f3rg\u00e3os ou entidades competentes.Art.17 As Ouvidorias Setoriais, para subsidiar a apura\u00e7\u00e3o preliminar, tamb\u00e9m poder\u00e3o solicitar informa\u00e7\u00f5es complementares aos cidad\u00e3os.Par\u00e1grafo \u00fanico. Caso o cidad\u00e3o n\u00e3o complemente a den\u00fancia com informa\u00e7\u00f5es que sejam essenciais para a apura\u00e7\u00e3o, em at\u00e9 5 (cinco) dias corridos, a manifesta\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser invalidada, dando ci\u00eancia ao denunciante que faltaram elementos para a devida apura\u00e7\u00e3o preliminar.Art.18 As den\u00fancias relacionadas \u00e0 transgress\u00e3o \u00e9tica e/ou \u00e0 ass\u00e9dio moral, praticados por servidores e colaboradores no \u00e2mbito dos \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual ser\u00e3o encaminhadas \u00e0s suas respectivas comiss\u00f5es, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo de outros encaminhamentos.Se\u00e7\u00e3o V \u2013 Do Encaminhamento \u00e0 Comiss\u00e3o de \u00c9tica P\u00fablicaArt.19 As den\u00fancias relacionadas \u00e0 transgress\u00e3o \u00e9tica, praticadas por autoridades da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, nos termos do Decreto Estadual n\u00ba. 31.198/2013, dever\u00e3o ser encaminhadas \u00e0 Comiss\u00e3o de \u00c9tica P\u00fablica.Par\u00e1grafo \u00fanico. Nas den\u00fancias cuja natureza seja relacionada \u00e0 transgress\u00e3o \u00e9tica, n\u00e3o estar\u00e1 afastada a possibilidade de apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade disciplinar por outras \u00e1reas competentes, quando aplic\u00e1vel.Se\u00e7\u00e3o VI \u2013 Do Encaminhamento \u00e0 Comiss\u00e3o Central de Preven\u00e7\u00e3o e Combate ao Ass\u00e9dio MoralArt.20 As den\u00fancias relacionadas a ass\u00e9dio moral, praticadas por autoridades da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, nos termos do Decreto Estadual n\u00ba. 31.583/2014, dever\u00e3o ser encaminhadas \u00e0 Comiss\u00e3o Central de Preven\u00e7\u00e3o e Combate ao Ass\u00e9dio Moral.Par\u00e1grafo \u00fanico. Nas den\u00fancias cuja natureza seja relacionada a ass\u00e9dio moral, n\u00e3o estar\u00e1 afastada a possibilidade de apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade disciplinar por outras \u00e1reas competentes, quando aplic\u00e1vel.Se\u00e7\u00e3o VII - Do Encaminhamento \u00e0 Coordenadoria de Correi\u00e7\u00e3oArt.21 As den\u00fancias contra membros da dire\u00e7\u00e3o e ger\u00eancia superior dos \u00f3rg\u00e3os e entidades do Poder Executivo, membros de conselho de administra\u00e7\u00e3o ou de diretoria de sociedade de economia mista e de empresas p\u00fablicas, ouvidores setoriais e substitutos, assim como assessores de controle interno e ouvidoria, ap\u00f3s an\u00e1lise preliminar pela Coordenadoria de Ouvidoria da CGE, em alinhamento com a gest\u00e3o superior da CGE, se consideradas pass\u00edveis de apura\u00e7\u00e3o, independente do objeto da den\u00fancia, ser\u00e3o encaminhadas para apura\u00e7\u00e3o pela \u00e1rea de correi\u00e7\u00e3o da CGE, observado o disposto no Art. 24 desta IN.Art.22 As den\u00fancias cujo objeto verse sobre fraude, dano ao er\u00e1rio ou outras irregularidades, independente do sujeito denunciado, poder\u00e3o ser encaminhadas \u00e0 Coordenadoria de Correi\u00e7\u00e3o para an\u00e1lise e instaura\u00e7\u00e3o de procedimento apurat\u00f3rio, observado o disposto no Art. 25.Art.23 A coordenadoria de Correi\u00e7\u00e3o analisar\u00e1 a demanda e tomar\u00e1 as providencias necess\u00e1rias para garantir o sigilo das informa\u00e7\u00f5es, encaminhando-a para o Procedimento de Apura\u00e7\u00e3o de Den\u00fancia.Par\u00e1grafo \u00fanico. Se dos trabalhos de apura\u00e7\u00e3o da demanda a equipe respons\u00e1vel entender que o caso requer procedimentos afetos a outros \u00f3rg\u00e3os internos ou externos \u00e0 CGE, deixar\u00e1 consignado tal entendimento como recomenda\u00e7\u00e3o na conclus\u00e3o do relat\u00f3rio final.Art. 24 As den\u00fancias contra membros da dire\u00e7\u00e3o e ger\u00eancia superior dos \u00f3rg\u00e3os e entidades do Poder Executivo, membros de conselho de administra\u00e7\u00e3o ou de diretoria de sociedade de economia mista e de empresas p\u00fablicas, ouvidores setoriais e substitutos, assim como assessores de controle interno e ouvidoria, ou cuja mat\u00e9ria/objeto verse sobre fraude ou dano ao er\u00e1rio, na forma dos artigos 21 e 22, ser\u00e3o encaminhadas \u00e0 dire\u00e7\u00e3o superior da CGE para ci\u00eancia e pronunciamento, que ter\u00e1 o prazo de 7 (sete) dias \u00fateis para se manifestar.\u00a71\u00b0 Se no prazo estipulado no caput n\u00e3o houver pronunciamento da gest\u00e3o superior, a Coordenadoria de Ouvidoria poder\u00e1 proceder com o encaminhamento da manifesta\u00e7\u00e3o diretamente para a Coordenadoria de Correi\u00e7\u00e3o.\u00a72\u00b0 Caso as den\u00fancias referidas no caput envolvam o titular da CGE, as mesmas ser\u00e3o encaminhadas diretamente para a Casa Civil.Se\u00e7\u00e3o IX \u2013 Da apura\u00e7\u00e3o pela Coordenadoria de OuvidoriaArt. 25 As den\u00fancias contra ouvidores setoriais e substitutos e assessores de controle interno e ouvidoria dos \u00d3rg\u00e3os e Entidades do Poder Executivo, ser\u00e3o apuradas pela Coordenadoria de Ouvidoria da CGE, quando o objeto da den\u00fancia for relacionado \u00e0s atividades no \u00e2mbito do Sistema Estadual de Ouvidoria.Par\u00e1grafo \u00danico. No caso de as den\u00fancias previstas no caput serem conexas com as condutas dispostas no art. 22, a apura\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada pela Coordenadoria de Correi\u00e7\u00e3o.Se\u00e7\u00e3o X - Do Monitoramento das Respostas, da Conclus\u00e3o das Den\u00fancias e dos Relat\u00f3riosArt.26 Todas as respostas das den\u00fancias ter\u00e3o a an\u00e1lise da equipe de triagem da Coordenadoria de Ouvidoria, que poder\u00e1 solicitar informa\u00e7\u00f5es complementares aos \u00f3rg\u00e3os/entidades apurat\u00f3rios, quando as respostas forem evasivas, incompletas ou contradit\u00f3rias, ou quando se tenham ind\u00edcios de fragilidade na apura\u00e7\u00e3o.Art.27 Caso a apura\u00e7\u00e3o ou a fiscaliza\u00e7\u00e3o pelas \u00e1reas competentes seja realizada em um prazo superior ao previsto na legisla\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 ser apresentada resposta parcial, informando os procedimentos e as medidas preliminares j\u00e1 adotados, bem como informar a previs\u00e3o de novo prazo para conclus\u00e3o da apura\u00e7\u00e3o e que, ao final, os resultados conclusivos ser\u00e3o registrados na plataforma Cear\u00e1 Transparente e enviados ao cidad\u00e3o.Art.28 Nos casos em que as respostas apresentarem inconsist\u00eancias no procedimento apurat\u00f3rio e a equipe de triagem da CGE encontrar dificuldade na articula\u00e7\u00e3o com a Ouvidoria do \u00f3rg\u00e3o/entidade, a den\u00fancia poder\u00e1 ser encaminhada pela Coordenadoria de Ouvidoria para a Coordenadoria de Correi\u00e7\u00e3o.Art.29 A Coordenadoria de Ouvidoria elaborar\u00e1 relat\u00f3rios semestrais acerca das den\u00fancias e os encaminhar\u00e1 \u00e0 Dire\u00e7\u00e3o Superior da CGE.CAP\u00cdTULO IVDAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAISArt.30 Fica revogada a Portaria n.\u00ba 052/2020 da Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado.Art.31 Esta Instru\u00e7\u00e3o normativa entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 11 de dezembro de 2023.Antonio Marconi Lemos da SilvaSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL, EM EXERC\u00cdCIORepublicada por incorre\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "CONTROLADORIA E OUVIDORIA-GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA QUE SE FIRMA, PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA, A CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO \u2013 CGE.O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO \u2013 CGE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 05.541.428/0001-65, com sede na Av. General Afonso Albuquerque Lima, s/n\u00ba - Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, 2\u00ba andar \u2013 Edif\u00edcio SEPLAG, Cambeba, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Titular, Sr. Alo\u00edsio Barbosa de Carvalho Neto, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica, no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964, nos art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba. 9.809/1973, que deve ao servidor efetivo Fabio Aparecido De Campos a quantia de R$ 7.776,90 (sete mil, setecentos e setenta e seis reais e noventa centavos), referente aos vencimentos do citado servidor, que entrou em exerc\u00edcio ap\u00f3s o fechamento da folha de pagamento, conforme processo NUP 41001.000012/2024-97.A CGE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob as Classifica\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias:41100001.04.122.421.20066.03.319113.1.5009100000.0 41100001.04.122.421.20066.03.319011.1.5009100000.0 41100001.04.122.421.20429.03.319092.1.5009100000.0, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o.CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza/CE, 15 de janeiro de 2024.Alo\u00edsio Barbosa de Carvalho NetoSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba017/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto no Art. 31 do Regimento deste Conselho, aprovado pelo Decreto n\u00ba 29.159, de 16 de janeiro de 2008, e ainda o que consta no processo n\u00ba 06957783/2023, resolve designar MARC\u00c8LID BERTO DA COSTA, Bacharel em Enfermagem, Especialista em Sa\u00fade da Fam\u00edlia pela Universidade Estadual do Cear\u00e1, Especialista em Educa\u00e7\u00e3o Profissional, Cient\u00edfica e Tecnol\u00f3gica e Mestra em Ensino na Sa\u00fade, para proceder a verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via no ELITE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL T\u00c9CNICA, localizado na Avenida Jo\u00e3o Pessoa, N\u00ba 6302, Bairro: Dem\u00f3crito Rocha, Munic\u00edpio: Fortaleza \u2013 CE, CEP: 60.440-005, objetivando a Autoriza\u00e7\u00e3o para Especializa\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica em Enfermagem do Trabalho, Modalidade \u00e0 dist\u00e2ncia, Eixo -Tecnol\u00f3gico: Ambiente e Sa\u00fade, concedendo-lhe o prazo de 30 (trinta) dias, para apresenta\u00e7\u00e3o de circunstanciado relat\u00f3rio \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara de Educa\u00e7\u00e3o Superior e Profissional deste Conselho. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, aos 15 de janeiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3ORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba018/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto no Art. 31 do Regimento deste Conselho, aprovado pelo Decreto n\u00ba 29.159, de 16 de janeiro de 2008, e ainda o que consta no processo n\u00ba 07901056/2023, resolve designar ISMAEL MOREIRA DE SOUSA, graduado em Enfermagem, Especialista em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Mestre em Enfermagem, para proceder a verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via no CENTRO EDUCACIONAL PRODNA, localizado na Rua Doutor Paiva, N\u00ba 146, Bairro: Centro, Munic\u00edpio: Assar\u00e9- Cear\u00e1, CEP: 63.140-000, objetivando Credenciamento da Institui\u00e7\u00e3o e o Reconhecimento do curso t\u00e9cnico em Enfermagem, Modalidade Presencial, Eixo -Tecnol\u00f3gico: Ambiente e Sa\u00fade, concedendo-lhe o prazo de 30 (trinta) dias, para apresenta\u00e7\u00e3o de circunstanciado relat\u00f3rio \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara de Educa\u00e7\u00e3o Superior e Profissional deste Conselho. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, aos 15 de janeiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3ORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba019/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto no Art. 31 do Regimento deste Conselho, aprovado pelo Decreto n\u00ba 29.159, de 16 de janeiro de 2008, e ainda o que consta no processo n\u00ba 07894386/2023, resolve designar MARC\u00c8LID BERTO DA COSTA, Bacharel em Enfermagem, Especialista em Sa\u00fade da Fam\u00edlia pela Universidade Estadual do Cear\u00e1, Especialista em Educa\u00e7\u00e3o Profissional, Cient\u00edfica e Tecnol\u00f3gica e Mestra em Ensino na Sa\u00fade, para proceder a verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via no ELITE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL T\u00c9CNICA, localizado na Avenida Jo\u00e3o Pessoa, N\u00ba 6302, Bairro: Dem\u00f3crito Rocha, Munic\u00edpio: Fortaleza \u2013 CE, CEP: 60.440-005, obje-tivando o Reconhecimento do Curso T\u00e9cnico em Enfermagem, Modalidade Presencial, Eixo - Tecnol\u00f3gico: Ambiente e Sa\u00fade, concedendo-lhe o prazo de 30 (trinta) dias, para apresenta\u00e7\u00e3o de circunstanciado relat\u00f3rio \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara de Educa\u00e7\u00e3o Superior e Profissional deste Conselho. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, aos 15 de janeiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3ORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba020/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto no Art. 31 do Regimento deste Conselho, aprovado pelo Decreto n\u00ba 29.159, de 16 de janeiro de 2008, e ainda o que consta no processo n\u00ba 08953033/2023, resolve designar CRISTIANE BUHAMRA ABREU, Graduada em Turismo, especialista em Ger\u00eancia de Marketing, mestre em Administra\u00e7\u00e3o de Empresas, mestre em Gest\u00e3o de Neg\u00f3cios e doutora em Administra\u00e7\u00e3o de Empresas, para proceder a verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via na ESCOLA ESTADUAL DE TEMPO INTEGRAL \u2013 EEMTI \u2013 LIA SIDOU (UNEP), localizada na Rua Virg\u00edlio Coelho, N\u00ba 693, Bairro: Centro, Munic\u00edpio: Aquiraz- Cear\u00e1, CEP: 61.700-000, objetivando o Reconhecimento do curso t\u00e9cnico em Guia de Turismo, Eixo \u2013 Tecnol\u00f3gico: Turismo, Hospitalidade e Lazer, Modalidade presencial, concedendo-lhe o prazo de 30 (trinta) dias, para apresenta\u00e7\u00e3o de circunstanciado relat\u00f3rio \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara de Educa\u00e7\u00e3o Superior e Profissional deste Conselho. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, aos 15 de janeiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3ORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba021/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto no Art. 31 do Regimento deste Conselho, aprovado pelo Decreto n\u00ba 29.159, de 16 de janeiro de 2008, e ainda o que consta no processo n\u00ba 07700000/2023, resolve designar ISMAEL MOREIRA DE SOUSA, graduado em Enfermagem, Especialista em Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Mestre em Enfermagem, para proceder a verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via na CENTRO EDUCACIONAL PRODNA, localizado na Avenida Jeremias Pereira, N\u00ba 707, Bairro: Centro, Munic\u00edpio: Nova Olinda \u2013 Cear\u00e1, CEP: 63.165-000, objetivando o Credenciamento da Institui\u00e7\u00e3o e o Reconhecimento do curso t\u00e9cnico em Enfermagem, Modalidade Presencial, Eixo -Tecnol\u00f3gico: Ambiente e Sa\u00fade, concedendo-lhe o prazo de 30 (trinta) dias, para apresenta\u00e7\u00e3o de circunstanciado relat\u00f3rio \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara de Educa\u00e7\u00e3o Superior e Profissional deste Conselho. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, aos 15 de janeiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3ORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba022/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto no Art. 31 do Regimento deste Conselho, aprovado pelo Decreto n\u00ba 29.159, de 16 de janeiro de 2008, e ainda o que consta no processo n\u00ba 11178347/2023, resolve designar DANIELE VASCONCELOS FERNANDES VIEIRA, Gradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem, Especialista em Terapias Hol\u00edsticas e Complementares, Mestre em Cuidados Cl\u00ednicos em Enfermagem e Sa\u00fade, Doutora em Lingu\u00edstica Aplicada, para proceder a verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via na ESCOLA PROFISSIO-NALIZANTE FRANCISCA NOBRE DA CRUZ, localizada na Rua Santa Luzia, N\u00b0 1187, Bairro: S\u00e3o Miguel, Munic\u00edpio: Juazeiro do Norte \u2013 CE, CEP: 63.010-230, objetivando a Reconsidera\u00e7\u00e3o do Parecer de Recredenciamento e Renova\u00e7\u00e3o do Reconhecimento do curso t\u00e9cnico em Enfermagem, Modalidade Presencial, Eixo - Tecnol\u00f3gico: Ambiente e Sa\u00fade, concedendo-lhe o prazo de 30 (trinta) dias, para apresenta\u00e7\u00e3o de circunstanciado relat\u00f3rio \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara de Educa\u00e7\u00e3o Superior e Profissional deste Conselho. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, aos 15 de janeiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3ORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba05/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE ELOGIAR os SERVIDORES relacionados no anexo \u00danico desta Portaria, Policiais Penais, em virtude da realiza\u00e7\u00e3o de doa\u00e7\u00e3o de sangue voluntariamente, em plena folga, n\u00e3o prejudicando os trabalhos, conforme Declara\u00e7\u00e3o dos \u00d3rg\u00e3os/Hemocentros. Cumprindo assim, suas atribui\u00e7\u00f5es humanit\u00e1rias e sociais, engrandecendo de forma exemplar o nome desta Secretaria. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 10 de janeiro de 2024. \u00c1lvaro Cardoso MacielSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba05/2024 DE 10 DE JANEIRO DE 2024NOMEMATRICULANUPAndrei Souza dos Santos430973-2618001.024652/2023-90Francisco Teles Sobreira J\u00fanior472461-1318001.022339/2023-17Maria Jos\u00e9 Ximenes Ponte300874-1018001.023924/2023-34Maria Kelly Leite Alves300789-1818001.024382/2023-17Fabio Sales Azevedo431008-2318001.024164/2023-82Francisco de Carvalho Filho472503-1518001.023884/2023-21Francisco Asimar Martins da Costa472496-19 18001.024844/2023-04Antonio do Nascimento Gomes473290-19 18001.024980/2023-96Maryane Monteiro Pereira300473-11 18001.024906/2023-70Francisco Luiz Castelo Branco Filho300483-1818001.024867/2023-19Anne Jessica Etelvina Teixeira430935-9218001.024527/2023-80Francisco Jos\u00e9 Pinheiro e Silva125763-1518001.024800/2023-76Simeia Matias de Paula300957-1518001.025296/2023-21Amaury Fernando Moreira de Carvalho430949-7118001.025070/2023-21Tarcisio Cruz Barbosa473354-1818001.022620/2023-50Jayron Greg\u00f3rio de Sousa Gon\u00e7alves300346-1918001.025371/2023-54Rafael Neves de Paiva431029-9018001.025295/2023-87"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1041 /2023 \u2013 GESPE - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DE OBRAS PUBLICAS - SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE, SUBSTITUIR A PORTARIA N\u00ba1351/2022-GESPE O ENG.\u00ba JUVENAL ALVES BARRETO, MATR\u00cdCULA 700.125-1-0, PELO ENG.\u00ba GERALDO ERIBERTO WERTON CRUZ, MATR\u00cdCULA 700.127-1-5 E DESIGNAR, PARA ACOMPANHAR, FISCALIZAR E REALIZAR AS MEDI\u00c7\u00d5ES, CONFORME QUADRO DISCRIMINATIVO ABAIXO: CONTRATO N\u00ba324/2022COMPOSI\u00c7\u00c3O DA COMISS\u00c3OPERFILNOMEMATRICULACREAFISCALENG.\u00ba GERALDO ERIBERTO WERTON CRUZ700.127-1-56245-DSUPLENTEENG.\u00ba FELIPE RIBEIRO MACEDO700.195-1-550944-DOBRA: SERVI\u00c7O DE INSTALA\u00c7\u00c3O DO SISTEMA DE CLIMATIZA\u00c7\u00c3O E VENTILA\u00c7\u00c3O MEC\u00c2NICA COM FORNECIMENTO DE MATERIAIS PARA ATENDER O CENTRO CULTURAL DO CARIRI DISTRITO OPERACIONAL: 10\u00ba D.O - CRATO Conforme contrato celebrado com a empresa GELAR REFRIGERA\u00c7\u00c3O COMERCIAL LTDA. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS PUBLICAS, em 21 de dezembro de 2023.Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE DA SUPARRegistre-se, publique\u2013se e cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba004/2024 \u2013 GESPE - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DE OBRAS PUBLICAS - SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE, SUBSTITUIR A PORTARIA N\u00ba243/2022-GESPE, o ENG.\u00ba FRANCISCO ASSIS FEITOSA J\u00daNIOR, matr\u00edcula 700.182-1-7, PELO ENG.\u00ba LAURO PINHO J\u00daNIOR, matr\u00edcula 010.121-1-8 E DESIGNAR, PARA ACOMPANHAR, FISCALIZAR E REALIZAR AS MEDI\u00c7\u00d5ES, CONFORME QUADRO DISCRIMINATIVO ABAIXO: CONTRATO N\u00ba019/2022COMPOSI\u00c7\u00c3O DA COMISS\u00c3OPERFILNOMEMATRICULACREAFISCALENG.\u00ba PEDRO HENRIQUE LISBOA NOBRE PEREIRA700.198-1-7061243211-4SUPLENTEENG.\u00ba LAURO PINHO J\u00daNIOR010.121-1-84828-DOBRA: AQUISI\u00c7\u00c3O DE 19 ELEVADORES TIPO LEITO, 01 ELEVADOR TIPO MONTA CARGA E 01 CADEIRA DE TRANSFER\u00caNCIA PARA PISCINA, COM MONTAGEM E INSTALA\u00c7\u00c3O, PARA ATENDER AO HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 - HUC EM FORTALEZA/CE. DISTRITO OPERACIONAL: 1\u00ba D.O. - REGI\u00c3O METROPOLITANA Conforme contrato celebrado com a empresa THYSSENKRUPP ELEVADORES S/A. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS PUBLICAS, em 12 de janeiro de 2024.Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE DA SUPARRegistre-se, publique\u2013se e cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba005/2024 \u2013 GESPE - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DE OBRAS PUBLICAS - SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE, SUBSTITUIR A PORTARIA N\u00ba946/2022-GESPE, o ENG.\u00ba FRANCISCO ASSIS FEITOSA J\u00daNIOR, matr\u00edcula 700.182-1-7, PELO ENG.\u00ba JOS\u00c9 WILSON MACHADO BORGES FILHO, matr\u00edcula 10.238-1-0 E DESIGNAR, PARA ACOMPANHAR, FISCALIZAR E REALIZAR AS MEDI\u00c7\u00d5ES, CONFORME QUADRO DISCRIMINATIVO ABAIXO: CONTRATO N\u00ba275/2022COMPOSI\u00c7\u00c3O DA COMISS\u00c3OPERFILNOMEMATRICULACREAFISCALENG.\u00ba JOS\u00c9 WILSON MACHADO BORGES FILHO10.238-1-06667-DSUPLENTEENG.\u00ba DAVI DE ANDRADE CORDEIRO GADELHA700.197-1-X061261777-7OBRA: AQUISI\u00c7\u00c3O COM FORNECIMENTO E MONTAGEM DE CLIMATIZA\u00c7\u00c3O E VENTILA\u00c7\u00c3O MEC\u00c2NICA PARA OS BLOCOS DO CENTRO INTEGRADO DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA \u2013 CISP \u2013 2\u00aa ETAPA. DISTRITO OPERACIONAL: 1\u00ba D.O. - REGI\u00c3O METROPOLITANA Conforme contrato celebrado com a empresa PRIMARE ENGENHARIA LTDA. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS PUBLICAS, em 12 de janeiro de 2024.Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE DA SUPARRegistre-se, publique\u2013se e cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba006/2024 \u2013 GESPE - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DE OBRAS PUBLICAS - SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE, SUBSTITUIR A PORTARIA N\u00ba511/2023-GESPE, o ENG.\u00ba FRANCISCO ASSIS FEITOSA J\u00daNIOR, matr\u00edcula 700.182-1-7, PELO ENG.\u00ba JOS\u00c9 WILSON MACHADO BORGES FILHO, matr\u00edcula 10.238-1-0 E DESIGNAR, PARA ACOMPANHAR, FISCALIZAR E REALIZAR AS MEDI\u00c7\u00d5ES, CONFORME QUADRO DISCRIMINATIVO ABAIXO: CONTRATO N\u00ba097/2023COMPOSI\u00c7\u00c3O DA COMISS\u00c3OPERFILNOMEMATRICULACREAFISCALENG.\u00ba JOS\u00c9 WILSON MACHADO BORGES FILHO10.238-1-06667-DSUPLENTEENG.\u00ba DAVI DE ANDRADE CORDEIRO GADELHA700.197-1-X061261777-7OBRA: AQUISI\u00c7\u00c3O E INSTALA\u00c7\u00c3O DE SISTEMAS DE CLIMATIZA\u00c7\u00c3O E VENTILA\u00c7\u00c3O MEC\u00c2NICA PARA ATENDER AO TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO CEAR\u00c1 (TJCE), EM FORTALEZA/CE DISTRITO OPERACIONAL: 1\u00ba D.O. - REGI\u00c3O METROPOLITANA Conforme contrato celebrado com a empresa PRIMARE ENGENHARIA LTDA. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS PUBLICAS, em 12 de janeiro de 2024.Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE DA SUPARRegistre-se, publique\u2013se e cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba127/2022NUP: 43022.004805/2023-81I \u2013 ESP\u00c9CIE: SEXTO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 127/2022, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS (SOP) E A EMPRESA FORTEKS ENGENHARIA E SERVI\u00c7OS ESPECIAIS LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, sucessora do DEPARTAMENTO ESTADUAL DE RODOVIAS (DER) e do DEPARTAMENTO DE ARQUITETURA E ENGENHARIA (DAE), criada a partir da fus\u00e3o destas duas autarquias pela Lei n\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, servidor p\u00fablico, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 94002027320 e do CPF n\u00b0 769.878.683-87; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: FORTEKS ENGENHARIA E SERVI\u00c7OS ESPECIAIS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 23.585.979/0001-02, neste ato representada pelo Sr. MIELLI XIMENES RIPARDO, inscrito no CPF/MF n\u00ba 750.767.303-06, todos devida-mente qualificados nos instrumentos anteriores ; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Cez\u00eddio Albuquerque, 240 \u2013 QD. 005 \u2013 Cidade dos Funcion\u00e1rios, Fortaleza-Ce, CEP: 60823-100; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido aditivo fundamenta-se na Lei n.\u00ba 16.880, de 22/05/2019, no disposto no processo adminis-trativo n.\u00ba 43022.004805/2023-81, enquanto parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o, bem como com o contrato primitivo, seus aditivos e com o art. 57, \u00a7 1\u00ba, incisos V e VI da Lei Federal n\u00ba 8.666/93; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de Execu\u00e7\u00e3o e de Vig\u00eancia por mais 120 (cento e vinte) dias corridos ao Contrato n\u00ba 127/2022, encerrando-se nos dias 12/05/2024 e 25/07/2024, respectivamente; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 25/07/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes deste termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 12/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA(Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e MIELLI XIMENES RIPARDO (Representante da CONTRATADA). Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba289/2022NUP: 43022.004531/2023-21I \u2013 ESP\u00c9CIE: SEGUNDO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 289/2022 QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS PUBLICAS \u2013 SOP E A EMPRESA KG CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, criada pela Lei estadual n.\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019,, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada CONTRATANTE; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: KG CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA., devidamente qualificada no termo origin\u00e1rio, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada por sua representante legal, Sra. MARIA CANILDES VIEIRA SALES, devidamente qualificada no termo origin\u00e1rio; V \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Rua: Francisco Nogueira da Silva, n\u00ba 502, bairro: Esplanada Castel\u00e3o, Fortaleza-CE, CEP: 60.867-670; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente aditivo contratual tem como fundamento o art. 57, \u00a7 1\u00ba, II, E \u00a7 2\u00ba, DA Lei n\u00ba.8.666/93, tudo de acordo com o processo n\u00ba 43022.004531/2023-21, como parte integrante deste Termo ; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: 2.1 \u2013 O Aditivo ora epigrafado tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do Contrato n\u00ba289/2022, cujo objeto \u00e9 a manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva do Pr\u00e9dio do 5\u00ba Batalh\u00e3o da Pol\u00edcia Militar de Fortaleza \u2013 CE; 2.2 \u2013 O prazo de execu\u00e7\u00e3o fica prorrogado por mais 31 (trinta e um) dias; 2.3 \u2013 O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias, a contar de 23/01/2024, findando em 22/05/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 22/05/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes deste termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 12/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA(Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e MARIA CANILDES VIEIRA SALES (KG Constru\u00e7\u00f5es LTDA). Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba195/2023NUP: 43022.004778/2023-47I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 195/2023 QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS PUBLICAS \u2013 SOP E A EMPRESA CETUS CONSTRUTORA EIRELI; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP ou CONTRATANTE, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto, Sr. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00ba 769.878.683-87 ; III \u2013 ENDERE\u00c7O: situada na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775, Castel\u00e3o, Fortaleza-CE, CEP 60861-211; IV \u2013 CONTRATADA: CETUS CONSTRUTORA EIRELI, devidamente qualificada no termo origin\u00e1rio, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada por seu representante legal, Sr. LEONARDO VICTOR DE OLIVEIRA, devidamente quali-ficado no termo origin\u00e1rio; V \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Rua: In\u00eas Brasil, n\u00ba 298, bairro Castel\u00e3o, CEP: 60.867-540; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente aditivo contratual tem como fundamento o art. 57, \u00a7 1\u00ba, II, e \u00a7 2\u00ba, DA Lei n\u00ba.8.666/93, tudo de acordo com o processo n\u00ba 43022.004778/2023-47, como parte integrante deste Termo; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: 2.1 \u2013 O Aditivo ora epigrafado tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do Contrato n\u00ba195/2023, cujo objeto \u00e9 a manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva das instala\u00e7\u00f5es f\u00edsicas prediais e equipamentos p\u00fablicos, com fornecimento de m\u00e3o de obra, materiais e pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o, localizado no Hospital do Cora\u00e7\u00e3o, Emerg\u00eancia, em Fortaleza \u2013 CE; 2.2 \u2013 O prazo de execu\u00e7\u00e3o fica prorrogado por mais 60 (sessenta) dias; 2.3 \u2013 O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias, a contar de 05/02/2024, findando em 04/06/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 04/06/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes do presente termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 12/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar Paula (SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DA SOP) e LEONARDO VICTOR DE OLIVEIRA (CETUS CONSTRUTORA EIRELI).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba231/2023NUP\u00ba43022.004826/2023-05I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 231/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS (SOP) E A EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, criada pela Lei estadual n.\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019,, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada CONTRATANTE; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Cajazeiras, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60864-520; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido aditivo fundamenta-se na Lei n.\u00ba 16.880, de 22/05/2019, no disposto no processo administrativo n.\u00ba 43022.004826/2023-05, enquanto parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o, no contrato primitivo n\u00ba 231/2023, bem como com o art. 57, \u00a7 1\u00ba, inciso VI da Lei Federal n\u00ba 8.666/93; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de Vig\u00eancia por mais 120 (cento e vinte) dias corridos ao Contrato n\u00ba 231/2023, encerrando-se no dia 05/06/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: SEM ALTERA\u00c7\u00c3O X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 05/06/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes deste termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 02/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e FL\u00c1VIO NARCELIO CAMPELO VIANA (SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATONUP: 43022.000312/2024-53 N\u00ba DO DOCUMENTO: 001/2024CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba. 33.866.288/0001-30, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba. 2775, bairro Castel\u00e3o, CEP 60.860-901, Fortaleza/CE, doravante denominada SOP ou CONTRATANTE, neste ato representada por seu Superintendente, Sr. FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO, brasileiro, casado, engenheiro, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba. 82758SSP/CE e do CPF n\u00b0. 144.324.043-53; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO CONSTRAM/CORAL, estabelecido na Rua In\u00eas Brasil, 540, sala A, Boa Vista, Fortaleza/Ce, CEP: 60.867-540, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 53.360.433/0001-14 (composto pelas empresas CONSTRAM \u2013 CONSTRU\u00c7\u00d5ES E ALUGUEL DE M\u00c1QUINAS LTDA., inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 72.432.727/0001-59 e CORAL \u2013 CONSTRUTORA RODOVALHO ALENCAR LTDA., inscrita no CNPJ/MF sob o n.\u00ba 07.195.191/0001-33), aqui denominado de CONTRATADO, neste ato representada pelo seu representante legal, Sra. HERC\u00cdLIA DE SOUZA OLIVEIRA ARA\u00daJO, brasileira, casada, empres\u00e1ria, inscrita no CPF/MF sob o n\u00ba 346.580.093-15 e RG sob o n\u00b0 2017130984-1 \u2013 SSPDS/CE; OBJETO: Constitui objeto deste Termo a PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RODOVIA CE-216, NO TRECHO: MARCO \u2013 ENTR. BR-402, COM EXTENS\u00c3O DE 25,70KM, em Regime de Empreitada por Pre\u00e7o Unit\u00e1rio; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Contrato tem como fundamento a Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, a Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00b0.20220046/SOP/CCC e seus ANEXOS, devidamente homologada, a proposta da CONTRATADA, tudo parte integrante deste termo, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o; FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 330 (trezentos e trinta) dias, contados a partir da assinatura deste instrumento contratual; VALOR GLOBAL: R$ 19.595.920,01 (dezenove milh\u00f5es, quinhentos e noventa e cinco mil, novecentos e vinte reais e um centavo); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 43200007.26.782.261.11629.05.449051 \u2013 FONTE: 500 -  TESOURO DO ESTADO; DATA DA ASSINATURA: 16 de janeiro de 2024; SIGNAT\u00c1RIOS: FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO (SUPERINTENDENTE DA SOP) e HERC\u00cdLIA DE SOUZA OLIVEIRA ARA\u00daJO (REPRESENTANTE DO CONS\u00d3RCIO CONSTRAM/CORAL).Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba S\u00e9rie 3 - Ano XV 242 / 2023, Datado de 27/12/2023, que publicou a Portaria n\u00ba 155/2023, onde concedeu Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o para a servidora MARIA DE F\u00c1TIMA MARTINS VALE, referente ao m\u00eas de Janeiro de 2024. Onde se l\u00ea: Onde se L\u00ea 22 dias \u00fateis no valor total de R$ 349,14 (trezentos e quarenta e nove reais e quatorze centavos). Leia-se: Onde se L\u00ea 07 dias \u00fateis no valor total de R$ 111,09 (cento e onze reais e nove centavos). Fortaleza, 11 de janeiro de 2024.Adeline de Araujo Lob\u00e3o da Silva SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA Registre-se e publique-se. "
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba03/2024 - O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais , RESOLVE AUTORIZAR, nos termos do \u00a7 1\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.636, de 07/03/1995, a circula\u00e7\u00e3o, (al\u00e9m do expediente normal e aos s\u00e1bados, domingos e feriados) dos seguintes VE\u00cdCULOS FOCUS OHZ- 7366 e FOCUS OHZ-9509, por 30 (trinta) dias, contados a partir de 18/01/2024. FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO, em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024. Raimundo Nogueira da Costa FilhoPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso XVII do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual do Cear\u00e1 e tendo em vista a realiza\u00e7\u00e3o do Concurso P\u00fablico de Provas e T\u00edtulos para o cargo de Professor Assistente, regido pelo Edital n\u00ba n\u00ba 11/2022 - FUNECE, de 26 de abril de 2022, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 26 de abril de 2022, alterado atrav\u00e9s do edital publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 04 de julho de 2022, homologado por meio da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1189/2022-CD, de 29 de dezembro de 2022, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 03 de janeiro de 2023, promovido pela Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual do Cear\u00e1 \u2013 FUNECE, RESOLVE EXCLUIR do Ato de Nomea\u00e7\u00e3o, de 18 de maio de 2023, e publicado no Di\u00e1rio Oficial de Estado de 18 de maio de 2023, os CANDIDATOS constantes no Anexo \u00danico do presente ato, e tornar sem efeito as nomea\u00e7\u00f5es por n\u00e3o terem comparecido na data, prazo e local determinado para tomar posse e, consequentemente, n\u00e3o terem assinado o Termo de Compromisso e Posse, conforme art. 18 da Lei 9.826, de 14 de maio de 1974. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSandra Maria Nunes MonteiroSECRET\u00c1RIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIORHidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ATO DE EXCLUS\u00c3O DOS CANDIDATOS APROVADOS NO CONCURSO P\u00daBLICO DE PROVAS E T\u00cdTULOS PARA O PROVIMENTO NO CARGO EFETIVO DE PROFESSOR ASSISTENTEGRUPO OCUPACIONAL MAGIST\u00c9RIO SUPERIORCARGO: PROFESSOR ASSISTENTEFACULDADE: FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIAS E LETRAS DE IGUATU - FECLISETOR DE ESTUDOCANDIDATOS CLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIA19 - ENSINO DE CI\u00caNCIAS E BIOLOGIADiego Adaylano Monteiro Rodrigues1\u00baAMPLA28 - EDUCA\u00c7\u00c3O MATEM\u00c1TICA/ENSINO DE MATEM\u00c1TICAFrancisco Wagner Soares Oliveira1\u00baAMPLA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso XVII do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual do Cear\u00e1 e tendo em vista a realiza\u00e7\u00e3o do Concurso P\u00fablico de Provas e T\u00edtulos para o cargo de Professor Assistente, regido pelo Edital n\u00ba n\u00ba 11/2022 - FUNECE, de 26 de abril de 2022, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 26 de abril de 2022, alterado atrav\u00e9s do edital publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 04 de julho de 2022, homologado por meio da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1189/2022-CD, de 29 de dezembro de 2022, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 03 de janeiro de 2023, promovido pela Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual do Cear\u00e1 \u2013 FUNECE, RESOLVE EXCLUIR do Ato de Nomea\u00e7\u00e3o, de 18 de maio de 2023, e publicado no Di\u00e1rio Oficial de Estado de 18 de maio de 2023, a CANDIDATA constante no Anexo \u00danico do presente ato, e tornar sem efeito a nomea\u00e7\u00e3o por n\u00e3o apresentar a titula\u00e7\u00e3o exigida, conforme indeferimento no Processo n\u00ba 05632163/2023, e consequentemente, n\u00e3o ter assinado o Termo de Compromisso e Posse, conforme art. 18 da Lei 9.826, de 14 de maio de 1974. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSandra Maria Nunes MonteiroSECRET\u00c1RIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIORHidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ATO DE EXCLUS\u00c3O DA CANDIDATA APROVADA NO CONCURSO P\u00daBLICO DE PROVAS E T\u00cdTULOS PARA O PROVIMENTO NO CARGO EFETIVO DE PROFESSOR ASSISTENTEGRUPO OCUPACIONAL MAGIST\u00c9RIO SUPERIORCARGO: PROFESSOR ASSISTENTEFACULDADE: FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIAS E LETRAS DE IGUATU - FECLISETOR DE ESTUDOCANDIDATOS CLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIA20 -EVOLU\u00c7\u00c3O E GEN\u00c9TICAChristiana Mara de Assis Faria1\u00baAMPLA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso XVII do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual do Cear\u00e1 e tendo em vista a realiza\u00e7\u00e3o do Concurso P\u00fablico de Provas e T\u00edtulos para o cargo de Professor Adjunto, regido pelo Edital n\u00ba 12/2022 - FUNECE, de 26 de abril de 2022, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 26 de abril de 2022, alterado atrav\u00e9s do edital publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 04 de julho de 2022, homologado por meio da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1188/2022-CD, de 29 de dezembro de 2022, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 03 de janeiro de 2023, promovido pela Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual do Cear\u00e1 \u2013 FUNECE, RESOLVE EXCLUIR do Ato de Convoca\u00e7\u00e3o e Nomea\u00e7\u00e3o, de 18 de maio de 2023, e publicado no Di\u00e1rio Oficial de Estado de 18 de maio de 2023, os CANDIDATOS constantes no Anexo \u00danico do presente ato, tornando sem efeito a nomea\u00e7\u00e3o, por n\u00e3o terem comparecido para entrega de documenta\u00e7\u00e3o e, consequentemente, n\u00e3o terem assinado o Termo de Compromisso e Posse, conforme art. 18 da Lei 9.826, de 14 de maio de 1974. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSandra Maria Nunes MonteiroSECRET\u00c1RIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIORDarcio Italo Alves TeixeiraVICE-PRESIDENTE, NO EXERC\u00cdCIO DA PRESID\u00caNCIAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ATO DE EXCLUS\u00c3O DOS CANDIDATOS NOMEADOS PARA O PROVIMENTO NO CARGO EFETIVO DE PROFESSOR ADJUNTO DA FUNECEGRUPO OCUPACIONAL MAGIST\u00c9RIO SUPERIORCARGO: PROFESSOR ADJUNTOCENTRO: CENTRO DE CI\u00caNCIAS E TECNOLOGIA - CCTSETOR DE ESTUDOCANDIDATOSCLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIA17 - AN\u00c1LISE DE ALGORITMOS E ESTRUTURA DE DADOS Janderson Jason Barbosa Aguiar2\u00baAMPLA19 -PROCESSAMENTO GR\u00c1FICO E GEOMETRIA COMPUTACIONALMax Eduardo Vizcarra Melgar1\u00baAMPLA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1858/2023.PUBLICA O RESULTADO DA AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO DOS SERVIDORES DA FUNECE REFERENTE AO PRIMEIRO SEMESTRE DE 2023.O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 -FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias e, tendo em vista o que consta no Processo VIPROC n\u00ba 01209681/2023 e o disposto na Lei 16.467, de 19 de dezembro de 2017, e no Decreto no. 33.003, de 07 de mar\u00e7o de 2019, que estabelece as normas para a Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho para percep\u00e7\u00e3o da Gratifica\u00e7\u00e3o de Desempenho T\u00e9cnico-Administrativo - GDTA para os servidores integrantes do quadro de pessoal da FUNECE, RESOLVE tornar p\u00fablica a rela\u00e7\u00e3o nominal por cargo/fun\u00e7\u00e3o e o percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO - GDTA, referente ao per\u00edodo avaliativo de 01 de janeiro de 2023 a 30 de junho de 2023, a ser aplicado no sal\u00e1rio/vencimento base do servidor no per\u00edodo de julho a dezembro de 2023, para os servidores relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria.FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 15 de setembro de 2023.Hidelbrando dos Santos SoaresREITORANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba1858/2023 RESULTADO DA AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO DOS SERVIDORES T\u00c9CNICO-ADMINISTRATIVOS DA FUNECE REFERENTE AO PRIMEIRO SEMESTRE DE 2023.NOME DO SERVIDOR MATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3O/CARGOGDTAABRAHAO ALAM NETO000007.1-XOperador de Computador30%ADENILZA DE ALBUQUERQUE LIMA000045.1-0Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais30%ADRIANA MARIA SALES ALBUQUERQUE000050.1-0T\u00e9cnico Secretariado30%ADRIANO FERNANDES DO NASCIMENTO300791.9-1Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%ALAN KILVERSON RABELO BEZERRA LIMA300753.5-8Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%ALDEMIR LIMA BARBOSA000105.1-0Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%ALMIR SOARES MENDES007458.1-2Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais30%AMANDA DE FATIMA AMANCIO DO REGO300753.6-6Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%ANA CAROLINE ARAGAO DE AGUIAR300807.8-5Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%ANA CRISTINA SABOIA DO NASCIMENTO007459.1-XAgente de Administra\u00e7\u00e3o30%ANA KARLA ALVES AMORIM008095.1-9Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%ANA MARIA BEZERRA GOMES LOPES010624.1-7Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais30%ANA MARIA GUERRA PAULINO000225.1-9Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%ANA MARIA SANTIAGO000232.1-3Contador30%ANA MARIA VASCONCELOS CAVALCANTE000235.1-5Secretario30%ANA NERI BARRETO DE AMORIM000237.1-XBibliotec\u00e1rio30%ANA PATRICIA NASCIMENTO MOREIRA300001.4-5Analista Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%ANA PAULA GOMES PEREIRA DOS SANTOS300761.0-9Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%ANA PAULA SALES PORTELA LIMA300753.4-XAssistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%ANAIR CONCEICAO DE MENEZES JUCA007401.1-XAssistente de Administra\u00e7\u00e3o30%ANDRE CARVALHO LIMA300002.5-0Analista Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%NOME DO SERVIDOR MATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3O/CARGOGDTAANDRE CHAVES SANTIAGO300753.7-4Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%ANTONIA DE ARAUJO ROCHA PINHEIRO010628.1-6Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%ANTONIA DOLIDE CARVALHO JATAI010605.1-1Auxiliar de Administra\u00e7\u00e3o30%ANTONIETA ARAUJO VALE000324.1-7Secretario30%ANTONIO ALCEU MOREIRA000340.1-0Vigia30%ANTONIO CARLOS DO NASCIMENTO007461.1-8Continuo30%ANTONIO CASTRO DOS SANTOS007462.1-5Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais30%ANTONIO ELIAS DE BARCELLOS VIEIRA007402.1-7Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%ANTONIO EMIDIO NETO010657.1-8Assistente de Administra\u00e7\u00e3o30%ANTONIO FERREIRA DA SILVA010606.1-9Motorista30%ANTONIO INACIO RODRIGUES007464.1-XMotorista30%ANTONIO JOSE RABELO MOREIRA008058.1-5Assistente de Administra\u00e7\u00e3o30%ANTONIO JOSE VASCONCELOS DA GRACA000452.1-7Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais30%ANTONIO JUSSANO VIANA BEZERRA000453.1-4Secretario30%ANTONIO OSMAR CANDEIA DO CARMO000515.1-9Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%ARNALDO RICARDO DO NASCIMENTO300759.4-3Analista Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%AUDISIO SANTOS DIAS008002.1-XAssistente de Administra\u00e7\u00e3o30%AUGUSTO CESAR SOARES MENDES000675.1-2Continuo30%AURIZELIA MACHADO CHAVES BEZERRA010574.1-3Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%CALBI BATISTA BASTOS000710.1-3Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%CAMILA MARTINS CARMO300754.0-4Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%CARLOS ALBERTO DA SILVEIRA000730.1-6Trabalhador de Campo30%CARLOS HEITOR SALES LIMA000766.1-9Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%CLEIDSON NAZARENO OLIVEIRA BEZERRA300761.2-5Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%CLEMILTON DA SILVA SOARES007468.1-9Trabalhador de Campo30%CRISELDA MARIA PALMEIRA FONSECA000900.1-8Cozinheiro30%DANIEL BASTOS SOUZA008011.1-9Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%DANILO BARBOSA GRANJA300754.1-2Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%DANISIA SAMPAIO CRUZ008091.1-XAgente de Administra\u00e7\u00e3o30%DARCIA SANTOS FERNANDES000938.1-5Administrador30%DARIO  JOSE PEREIRA DE LIMA300004.0-4Analista Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%DARLENE MARIA MARTINS SARMENTO008012.1-6Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%DAVI MARTINS DE OLIVEIRA300807.9-3Analista Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%DAVID BRUNO DE OLIVEIRA300759.6-XAnalista Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%DAYANNE HELENA THOME DA SILVA300754.2-0Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%DIEGO VINICIUS TEIXEIRA PARENTE300754.3-9Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%DILMA ESTELA CANDIDO FERNANDES000950.1-XSecretario30%DIONE MESQUITA GOMES 300004.2-0Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%DIONIZIA DE OLIVEIRA NETA300004.3-9Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%ECILA MARIA BARROS MAGALHAES000982.1-3T\u00e9cnico Assuntos Educacionais30%EDILSON JOSE GARCIA DE SOUSA008003.1-7Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%EDIVANIA MARTINS DE SOUSA300754.4-7Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%EDMILSON DA SILVA LEITE007469.1-6Auxiliar de Administra\u00e7\u00e3o30%ELAINE CRISTINA DA SILVA GOMES300001.3-7Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%ELANE RODRIGUES GONDIM300762.2-2Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%ELESBAO FLORENCIO NETO008015.1-8Assistente de Administra\u00e7\u00e3o30%ELZIMAR LUCY BOTELHO DE ALENCAR FIGUEIREDO001157.1-1T\u00e9cnico Assuntos Educacionais30%EMANOEL BENTO FERREIRA NETO300762.7-3Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%ERLIENETE ALVES DA SILVA008028.1-6Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%ETHEL FONSECA ROCHA001207.1-5Secretario30%FABIANO LUIZ DE OLIVEIRA300754.6-3Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%FATIMA MARIA MENDES LIMA001285.1-1Auxiliar Patologia Clinica30%FERNANDA BEZERRA DE LIMA300754.7-1Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%FERNANDO ANTONIO ALVES DOS SANTOS008009.1-0Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%FRANCISCA LUCIJANE DOS SANTOS PINTO300788.1-0Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%FRANCISCA ODAELZA FREITAS MOURA001390.1-7Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%FRANCISCA WALESSA DA SILVA NUNES300754.8-XAssistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%FRANCISCO ANDERSON CARVALHO DA SILVA300754.9-8Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%FRANCISCO ANTONIO FERNANDES DA SILVA001455.1-3Oficial de Manuten\u00e7\u00e3o30%FRANCISCO BARBOSA001467.1-4Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%FRANCISCO CARLOS LOBO MARTINS008083.1-8Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%FRANCISCO CLAUDIO RODRIGUES DE LIMA007472.1-1Oficial de Manuten\u00e7\u00e3o30%FRANCISCO DAS CHAGAS DO NASCIMENTO001535.1-6Oficial de Manuten\u00e7\u00e3o30%FRANCISCO DE ASSIS BRAZ DE SOUSA008040.1-0Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%FRANCISCO EUDES CARDOSO001637.1-6Trabalhador de Campo30%FRANCISCO HELIO SOARES ALBUQUERQUE300761.5-XAssistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%FRANCISCO IRISNALDO DE OLIVEIRA001712.1-2T\u00e9cnico Assuntos Educacionais30%FRANCISCO ISMAEL ARAUJO REBOUCAS300761.6-8Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%FRANCISCO ISRAEL DOS SANTOS CRUZ300760.0-1Analista Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%FRANCISCO ITAMAR ALMEIDA BARROS001715.1-4Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%FRANCISCO JOSE DE SOUZA LIMA001733.1-2Oficial de Manuten\u00e7\u00e3o30%FRANCISCO JOSE PEREIRA008060.1-3Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%FRANCISCO MIGUEL FILHO007410.1-9Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%FRANCISCO NELES SIQUEIRA300004.4-7Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%FRANCISCO OZANAN DE SANTIAGO NETO007411.1-6T\u00e9cnico Contabilidade30%FRANCISCO RICARDO SEVERIANO GOMES001835.1-2Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%FRANCISCO RODRIGUES DOS SANTOS001850.1-9Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais30%FRANCISCO SOARES DE ARAUJO001866.1-9Auxiliar de Administra\u00e7\u00e3o30%FRANCISCO WALNEYDSON BARROS DE CAS-TRO010607.1-6Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%FREDERICO ROCHA CAVALCANTI009374.1-XAnalista Sistemas30%GABRIEL DE OLIVEIRA BARROS300761.7-6Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%GENOVEVA MARIA DE JESUS300823.6-2Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%GERARDA GUERRA PAULINO QUEIROZ007478.1-5Continuo30%GERLENE LOPES DE SOUZA MOREIRA300816.8-4Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%GILDO VERCOSA ROCHA300755.0-1Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%GILSON ARAUJO LACERDA300755.1-XAssistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%NOME DO SERVIDOR MATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3O/CARGOGDTAGLAUCE MARIA PIANCO SIEBRA010658.1-5Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%GLAUCIA MARIA GOES MOTA007395.1-0Secretario30%GLAUCO DE OLIVEIRA300763.6-2Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%HALLISON BOTO DE AQUINO300755.3-6Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%HELIO MARCOS DE OLIVEIRA FARIAS008039.1-XAssistente de Administra\u00e7\u00e3o30%HENRIQUE ROMULO MAIA DE OLIVEIRA010608.1-3Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%HERICK DHARTTANNHA ALVES CRUZ300755.4-4Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%HERMINIA MARIA FREIRE DE ANDRADE008007.1-6Assistente de Administra\u00e7\u00e3o30%HUMBERTO SILVA ELIAS300760.9-5Analista Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%IALLISON ARAUJO DE OLIVEIRA300803.7-8Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%INES ANGELA OLIVEIRA MONTEIRO007430.1-1Assistente de Administra\u00e7\u00e3o30%INES SILVEIRA ROCHA SALES007431.1-9Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%ISABEL CRISTINA SILVA PINTO300755.5-2Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%ISRAEL DE SOUZA LIMA007413.1-0T\u00e9cnico Agropecu\u00e1ria30%IVAN LEITE BRAGA008045.1-7Assistente de Administra\u00e7\u00e3o30%IVONILDO PAULA RIBEIRO010609.1-0Auxiliar T\u00e9cnico de Engenharia30%JACINTA VIANA DE LIMA008799.1-6Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%JAILSON DE MELO MAIA300755.6-0Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%JANAYNA BRAGA SOUSA300796.3-9Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%JANAYNA SALES DE SOUSA300755.7-9Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%JANE ELIZABETH GUEDES ROCHA PINHEIRO002295.1-2Economista Domestico30%JANETE ARAUJO DA SILVA300755.8-7Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%JAQUELINE MARIA HOLANDA DE LIMA007414.1-8Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%JEAN TEIXEIRA HENRIQUE300756.0-9Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%JEFFERSON DE FREITAS CARVALHO300756.1-7Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%JESUS CRISTIANO FELIX DA SILVA300796.2-0Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%JHONI CRUZ BRITO300756.3-3Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%JOACILDA MARIA DA SILVA CARVALHO002314.1-XAgente de Administra\u00e7\u00e3o30%JOANA PAULA LIMA DE CASTRO300803.8-6Analista Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%JOAO EVANGELISTA DOS SANTOS002390.1-1Desenhista30%JOAO HELDER GUEDES DE AMORIM JUNIOR300756.4-1Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%JOAO HORACIO FELIPE JUNIOR002405.1-6Programador de Computador30%JOAO HUMBERTO PEREIRA TEIXEIRA 300756.5-XAssistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%JOAO LUIZ SARAIVA DE SOUZA BENTO010616.1-5Operador de Computador30%JOAQUIM PEREIRA DA SILVA NETO300760.3-6Analista Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%JOAQUIM VIEIRA LIMA NETO002495.1-3Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%JOAO YCARO COELHO DE MENEZES300001.0-2Analista Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%JOELIA MARIA DA SILVA CARLOTA AMORIM002507.1-6Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%JONATAS CARVALHO SENA300760.4-4Analista Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%JONIA CARVALHO DINIZ300755.9-5Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%JORGE LUIS XIMENES DO AMARAL008010.1-1Assistente de Administra\u00e7\u00e3o30%JOSE ADOLFO LIMA GOMES300756.6-8Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%JOSE AILSON RABELO DE BRITO FILHO300756.7-6Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%JOSE AIRTON FEITOSA PEREIRA002549.1-6Operador de Computador30%JOSE CAETANO DE VASCONCELOS002630.1-XOficial de Manuten\u00e7\u00e3o30%JOSE EVANDO LEMOS007482.1-8Operador Maquinas Agr\u00edcolas30%JOSE GLADSON CARVALHO DANTAS008063.1-5Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%JOSE HAROLDO DA SILVA007416.1-2Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%JOSE LAERTE NUNES010618.1-XAuxiliar de Servi\u00e7os Gerais30%JOSE LEITE NETO300756.8-4Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%JOSE MACIEL GONCALVES DA SILVA 300004.5-5Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%JOSE MARIA DE FREITAS002840.1-7Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais30%JOSE MARIA VIEIRA DA SILVA007417.1-XAgente de Administra\u00e7\u00e3o30%JOSE MARIO LIMA DA SILVA007418.1-7Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%JOSE MARIO MENEZES GRANJA008855.1-7Assistente de Administra\u00e7\u00e3o30%JOSE MOREIRA DE ALMEIDA002895.1-5Gr\u00e1fico30%JOSE PEREIRA DE MORAIS002935.1-2Oficial de Manuten\u00e7\u00e3o30%JOSE PERICLES CHAVES009495.1-5Programador de Computador30%JOSE SAMPAIO DE ALENCAR007419.1-4Vigia30%JOSE SINVAL DOS SANTOS FILHO300823.0-3Analista Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%JOSE TADEU NUNES NOGUEIRA010610.1-1Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%JOSE WALLY GONZAGA FILHO003045.1-4Advogado30%JUCELINO SALES DE OLIVEIRA008042.1-5Assistente de Administra\u00e7\u00e3o30%JULIO CESAR CARLOS DE SOUSA003120.1-0Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%JUNIA DE CASSIA FERREIRA FIRMEZA008181.1-9Assistente de Administra\u00e7\u00e3o30%KARLA THAYANY SOUZA MARTINS300774.6-6Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%LEIDIANE LIMA DOS SANTOS300757.0-6Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%LEILA CAVALCANTE SATIRO008800.1-9Bibliotec\u00e1rio30%LIDIA MARIA BARROS DE ALENCAR003200.1-3Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%LINDA MARIA PRESLLE RODRIGUES DOS SAN-TOS SOUSA003220.1-6Secretario30%LINNEIA RODRIGUES CORDEIRO300004.6-3Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%LIVIA MAIA XAVIER 300001.2-9Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%LUCIA MARIA ALVES DE OLIVEIRA008097.1-3Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%LUCIA MARIA DE SOUZA003280.1-4Administrador30%LUCIA MARIA SILVEIRA MENDES008061.1-0Engenheiro Agr\u00f4nomo30%LUCIA TELMA GOMES008023.1-XAgente de Administra\u00e7\u00e3o30%LUCIANO CARMELO DE MESQUITA PRADO003290.1-1Advogado30%LUCIRENE NASCIMENTO ROCHA007488.1-1Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais30%LUCIVAL MARTINS RODRIGUES FILHO007427.1-6Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%LUDMILLA TCHERINA RODRIGUES DOS SAN-TOS SOUSA003325.1-8Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%LUISA MARILAC COSTA RABELO DE QUEIROZ003470.1-9Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%LUIZ CARLOS MENDES DODT007428.1-3Administrador30%LUIZ DAMASCENO MACIEL010634.1-3Economista30%LUIZ EDUARDO FARIAS BEZERRA003387.1-0Analista Sistemas30%LUIZ JUSSIE PEREIRA003413.1-2Oficial de Manuten\u00e7\u00e3o30%LYSLE RHANA XIMENES DE SABOIA003496.1-5Secretario30%NOME DO SERVIDOR MATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3O/CARGOGDTAMAIARA FRANKLIN DE AZEVEDO300788.3-7Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%MANOEL DAMIAO DE SOUSA004687.1-1Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais30%MANOEL EPIFANIO FRUTUOSO DE AMEIDA004692.1-1Auxiliar de Administra\u00e7\u00e3o30%MANOEL GEDEON CARNEIRO SILVA004700.1-5T\u00e9cnico Assuntos Educacionais30%MANOEL WANAMARK DAVID FERREIRA008096.1-6Assistente de Administra\u00e7\u00e3o30%MARA RUBIA REINALDO DE VASCONCELOS 300757.1-4Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%MARCIA OLIVEIRA MACIEL004781.1-3Secretario30%MARCIO ESPINDOLA EMYGIO DE CASTRO007429.1-0Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%MARCOS ANTONIO DA SILVA PINTO010617.1-2Auxiliar T\u00e9cnico Manuten\u00e7\u00e3o30%MARCOS FABIO NASCIMENTO004808.1-9Motorista30%MARCUS VINICIUS SALES LIMA010625.1-4Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%MARIA AGLAIS FERREIRA CAVALCANTE003505.1-6Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%MARIA ANGELA RABELO DO CARMO003550.1-1Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%MARIA APARECIDA DE LIMA PINHEIRO CAR-DOSO300757.2-2Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%MARIA AUDALIA MARQUES DE CARVALHO007435.1-8Assistente de Administra\u00e7\u00e3o30%MARIA AUXILIADORA FERREIRA DE ARAUJO CARVALHO010103.1-XAgente de Administra\u00e7\u00e3o30%MARIA CELIA DE AGUIAR LIMA003652.1-1Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%MARIA DE FATIMA SARAIVA SERPA003788.1-XT\u00e9cnico Comunica\u00e7\u00e3o Social30%MARIA DE JESUS SILVA DO NASCIMENTO008019.1-7Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%MARIA DO CARMO RODRIGUES DE OLIVEIRA003875.1-7T\u00e9cnico Secretariado30%MARIA DO SOCORRO SOARES RODRIGUES300762.5-7Analista Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%MARIA DO SOCORRO TORRES BARROSO003937.1-1T\u00e9cnico Secretariado30%MARIA DOS REMEDIOS ALVES CAMILO PINTO300761.8-4Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%MARIA DORACY ALVES DE CASTRO008088.1-4Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%MARIA EDINALDA MORENO007439.1-7Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%MARIA EFIGENIA DE MELO SOUSA007440.1-8Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%MARIA ELENIR GARCIA DE SOUSA008050.1-7Assistente de Administra\u00e7\u00e3o30%MARIA ENALIA SOARES DE SOUSA003990.1-9Secretario30%MARIA EUDA LEITAO CHAVES MAIA004020.1-XT\u00e9cnico Assuntos Educacionais30%MARIA GEOVANIA POLICARPO FEITOSA007443.1-XAgente de Administra\u00e7\u00e3o30%MARIA IRISMAR CANDEIA DO CARMO004137.1-2Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%MARIA JAIANA DE OLIVEIRA GUIMARAES300808.0-7Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%MARIA JOSE ALVES RODRIGUES008081.1-3Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%MARIA JOSE BARBOSA GOMES004170.1-7Administrador30%MARIA LINDALVA CRUZ MOURA007492.1-4Continuo30%MARIA LUCELITA DA SILVA MENDES007447.1-9Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%MARIA LUCIA DE FATIMA BARROSO008004.1-4Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%MARIA LUCIEDA MONTEIRO BRITO004362.1-6Assistente Biblioteca30%MARIA LUCIMAR DO NASCIMENTO E SILVA004375.1-4Administrador30%MARIA MARGARIDA TEIXEIRA DE ANDRADE008024.1-7Assistente de Administra\u00e7\u00e3o30%MARIA POMPEIA DE VASCONCELOS 010655.1-3Datilografo30%MARIA ROCILDA DE OLIVEIRA004495.1-2T\u00e9cnico Patologia Clinica30%MARIA ROSALIA DE OLIVEIRA FERNANDES004497.1-7Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%MARIA ROZILDA MARTINS OLIVEIRA004510.1-0Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%MARIA SOCORRO ARAUJO LEITE007493.1-1Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais30%MARIA THEONILA CAVALCANTE ASSUNCAO MAIA004602.1-4Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%MARIA VALDERINA DE LIMA004607.1-0Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%MARIA VERONYCA COELHO MELO007450.1-4T\u00e9cnico Patologia Clinica30%MARIA VIANILDE DE LIMA007507.1-9Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais30%MARIA WILDA FERNANDES FELIPE004639.1-4Assistente de Administra\u00e7\u00e3o30%MARIA ZEUDIMAR PINHEIRO004650.1-1Assistente de Administra\u00e7\u00e3o30%MARIO HARNOLDO CAVALCANTE004885.1-8Trabalhador de Campo30%MARIO SERGIO NUNES RODRIGUES300757.5-7Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%MARJORY GABRIELA FERNANDES LOBO BAR-BOSA300757.6-5Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%MARLUCE DE ARAUJO MESQUITA004895.1-4Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%MARTA MARIA PEREIRA LIMA004917.1-3Assistente de Administra\u00e7\u00e3o30%MAURIA LIDUINA BARBOSA MARTINS008027.1-9Assistente de Administra\u00e7\u00e3o30%MIKE FABRICIO SALES RODRIGUES 300004.7-1Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%NATALIA DE ARAUJO UCHOA300757.7-3Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%NELIO VITOR ALVES SIEBRA300760.5-2Analista Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%NILVANY GONCALVES DANTAS005054.1-2Administrador30%NIVEA MARIA OLIVEIRA SANTOS300757.8-1Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%ODENIZA DE FREITAS MOURA005087.1-3Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais30%OTO SOARES DE OLIVEIRA008078.1-8Engenheiro Civil30%OZEIR CELESTINO DE LIMA300757.9-XAssistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%PATRICIO INACIO DA SILVA300760.6-0Analista Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%PAULA ANDREA ROLIM COSTA300774.7-4Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%PAULA ISABEL FEITOSA LIMA008036.1-8Assistente de Administra\u00e7\u00e3o30%PAULA KARINE CAMARA COSTA300758.0-3Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%PAULO AUGUSTO DE ARAUJO CORDEIRO010640.1-0Engenheiro Civil30%PAULO CESAR MACIEL DE PAULA008066.1-7Assistente de Administra\u00e7\u00e3o30%PAULO DA SILVA PESSOA010641.1-8Datilografo30%PAULO EMMANUEL GONDIM ROCHA010102.1-2Advogado30%PAULO MARCELO FARIAS MOREIRA005195.1-0Analista Sistemas30%PAULO SERGIO SOARES DE OLIVEIRA300788.4-5Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%PEDRO BARBOSA DA SILVA300758.2-XAssistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%PEDRO EVALDO DE ASSIS005227.1-6Auxiliar de Administra\u00e7\u00e3o30%PEDRO ROSENO DA CRUZ007496.1-3Trabalhador de Campo30%RAFAEL NOGUEIRA ROCHA300758.3-8Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%RAFAEL SANTOS010642.1-5Auxiliar T\u00e9cnico de Engenharia30%RAIMUNDO AECIO MOURA QUEIROZ005320.1-0Motorista30%RAIMUNDO FERREIRA005385.1-5Auxiliar de Administra\u00e7\u00e3o30%RAIMUNDO NONATO DA SILVA MATOS007497.1-0Mec\u00e2nico Maquinas e Ve\u00edculos30%RAIMUNDO NONATO DE MENEZES008017.1-2Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%RAQUEL DE ALMEIDA FAUSTINO300760.7-9Analista Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%RAQUEL MORAIS DA COSTA300758.4-6Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%NOME DO SERVIDOR MATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3O/CARGOGDTAREGINA GLAUCIA CANDEIA DO CARMO007452.1-9Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%REJANE MARY MOREIRA005482.1-9Assistente de Administra\u00e7\u00e3o30%RELSON LIMA COELHO300774.4-XAssistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%RENARA KESIA NOJOSA DAMASCENO300005.0-1Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%RHAMARA COSTA E SILVA300758.6-2Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%ROBERTO PRAXEDES MARINHO MEIRA JUNIOR300758.5-4Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%ROBERTO NEY CIARLINI TEIXEIRA010639.1-XEngenheiro Mec\u00e2nico30%ROCEMILDA ALVES RAMOS005560.1-7T\u00e9cnico Assuntos Educacionais30%RODRIGO ALVES RIBEIRO300004.8-XAnalista Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%ROS\u00c2NGELA ARA\u00daJO DA SILVA005612.1-5Administrador30%ROSIENE DE BRITO MENDES PEREIRA300762.1-4Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%ROZIMERE CASSUNDE FERREIRA005645.1-6Assistente de Administra\u00e7\u00e3o30%SAMARA RIBEIRO SILVA300004.9-8Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%SAMUEL FIDELES DE BARCELLOS VIEIRA005685.1-1Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%SAMUEL PRADO RODRIGUES007453.1-6Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%SANDRA RIBEIRO BARBOSA LEONEL005705.1-6Assistente Biblioteca30%SARA RAQUEL DE MELO FERREIRA300808.2-3Analista Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%SEDONIA VERONICA SABOIA DE SOUSA005725.1-9Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%SERGIO AUGUSTO LIMA LEITAO005732.1-3Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%SILVANA MARIA LOPES SILVA005750.1-1Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%SILVANIZA MARIA VIEIRA FERRER007397.1-5Assistente de Administra\u00e7\u00e3o30%SUELY BATISTA BUSON RAMOS007399.1-XAssistente de Administra\u00e7\u00e3o30%SUZANA MARIA AQUINO DE SOUSA MAGALHAES008026.1-1Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%TAINA OLIVEIRA SILVA SANTOS300803.9-4Analista Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%TEREZA LUCIA LEMOS FERREIRA005857.1-8Secretario30%THELMA MARYLANDA SILVA DE MELO005908.1-9Bibliotec\u00e1rio30%THIAGO ALVES RODRIGUES300758.7-0Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%VALDIMIR LEMOS DA SILVA005944.1-5Motorista30%VALDINAR FEITOSA COSTA005945.1-2Secretario30%VALERIA EVANGELISTA DE SOUZA300822.9-XAnalista Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%VANDERLENE DOS SANTOS SILVA300774.8-2Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%VANESSA MARIA VASCONCELOS VERAS300759.0-0Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%VICENTE DE PAULO LIMA MENEZES009494.1-8Programador de Computador30%VICENTE PAULO DE OLIVEIRA007500.1-8Trabalhador de Campo30%VICTOR CUNHA NOGUEIRA 300760.8-7Analista Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%VILNARDO ALVES AGUIAR HERCULANO300788.5-3Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%WELCYA BARROS MACEDO VERAS300759.1-9Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%YALGA ALVES BARBOSA006074.1-XTecnico Assuntos Educacionais30%YARLA SIMAO SOUZA300762.6-5Analista Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%YLANNA MAHRA RODRIGUES BANDEIRA300759.3-5Assistente Gest\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Superior30%ZULEIDE FREIRE DA SILVA PONTES008056.1-0Agente de Administra\u00e7\u00e3o30%"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2599/2023 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta no processo 31032.007194/2023-25/SPU, RESOLVE AUTORIZAR o servidor MARCOS ANTONIO DA SILVA PINTO exercente da fun\u00e7\u00e3o Aux Tec Manuten, 28, matr\u00edcula n\u00ba 010617.1-2, desta Funda\u00e7\u00e3o, a viajar no trecho Fortaleza / Pacoti / Fortaleza, no per\u00edodo de 25/01/2024 a 26/01/2024, a fim de Conduzir ve\u00edculo com servidoras e bolsista da Biologia da UECE, a fim de realizar Monitoramento de qualidade de ar, em Pacoti-Cear\u00e1., concedendo-lhe 1.5 di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), no valor total de R$ 92,00 (noventa e dois reais) de acordo com os artigos 3\u00ba; 4\u00ba; 5\u00ba e 10\u00ba, classe V do anexo I do Decreto 30.719 de 25/10/2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da FUNECE. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 - FUNECE, em Fortaleza-CE, 22 de dezembro de 2023. Darcio Italo Alves TeixeiraVICE-PRESIDENTE "
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 01/2024CONTRATANTE: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO - SDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.563/0001-68. CONTRATADA: INSTI-TUTO VEREDAS DA CIDADANIA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 18.447.576/0001-67. OBJETO: A presente Contrato tem como objeto: EXECU\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ASSISTENCIA TECNICA E EXTENS\u00c3O RURAL \u2013 ATER NO APOIO AOS PROCESSOS PRODUTIVOS E DE COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O ATRAV\u00c9S DE CAPACITA\u00c7\u00d5ES T\u00c9CNICAS JUNTO A 1.156 (hum mil, cento e cinquenta e seis) FAMILIAS DE COMUNIDADES TRADICIONAIS, POVOS ORIGIN\u00c1RIOS E DE \u00c1REAS DE ASSENTAMENTO E REASSENTAMENTO DA REFORMA AGR\u00c1RIA, LOCALIZADOS NAS REGI\u00d5ES DO LITORAL NORTE, LITORAL OESTE/VALE DO CURU E SERT\u00c3O DE SOBRAL. Na execu\u00e7\u00e3o de todas as atividades contratadas, mulheres e jovens devem ser considerados benefici\u00e1rios ativos e iguais receptores de todas as orienta\u00e7\u00f5es, e deve ainda atender de modo priorit\u00e1rio as fam\u00edlias de comunidades tradicionais, povos origin\u00e1rios e \u00e1reas de assentamento e reassentamento da Reforma Agr\u00e1ria. Ap\u00f3s levantamento in loco durante a realiza\u00e7\u00e3o da primeira atividade, poder\u00e1 haver redistribui\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 localidade e quantidade prevista, poder\u00e1 ser realocada para cumprir o atendimento aos/as agricultores/as junto \u00e0s 1.156 (hum mil, cento e cinquenta e seis), ATER. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se este Contrato no Processo de Credenciamento, conforme Processo Administrativo NUP 21001.000918/2023-13, tamb\u00e9m fundamentado na Lei Federal n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, al\u00e9m das demais disposi\u00e7\u00f5es legais aplic\u00e1veis, bem como pelas condi\u00e7\u00f5es constantes do Edital n\u00b0. 017/2023, Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 1307/2023, devidamente publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, pela inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o e pelas cl\u00e1usulas a seguir expressas, definidoras dos direitos, obriga\u00e7\u00f5es e responsabilidades das partes. FORO: Fica eleito o foro da cidade de Fortaleza para dirimir quest\u00f5es relacionadas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o deste Contrato, n\u00e3o resolvidas pelos meios administrativos. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente contrato ser\u00e1 de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, contados a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o no DOE. VALOR GLOBAL: O valor total do Contrato que ser\u00e1 custeado com recursos oriundos da Secretaria de Desenvolvimento Agr\u00e1rio -SDA, no valor de R$ 3.999.760,00 (tr\u00eas milh\u00f5es novecentos e noventa e nove mil e setecentos e sessenta reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: LOTE 1: MAPP 812 Dota\u00e7\u00e3o: 21100032.20.606.311.10571.07.339035.1.00.00.0.40 21100032.20.606.311.10571.10.339035.1.00.00.0.40 21100032.20.606.311.10571.12.339035.1.00.00.0.40 PF: 2100010672021I. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza/CE, 12 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CONTRATANTE) e ANT\u00d4NIO MARCOS ARCANJO DA SILVA Representante Legal da Empresa (CONTRATADA).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba280/2023PART\u00cdCIPES: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.563/0001-68 e o MUNIC\u00cdPIO DE CARIDADE/CE, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba. 07.707.094/0001-82. OBJETO: O presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA tem como objeto a conjuga\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os entre as partes para a implanta\u00e7\u00e3o/execu\u00e7\u00e3o, no Munic\u00edpio de CARIDADE/CE, do Programa de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos \u2013 Compra com Doa\u00e7\u00e3o Simult\u00e2nea e por meio da aquisi\u00e7\u00e3o de produtos agropecu\u00e1rios produzidos por agricultores (as) familiares, que se enquadrem no Programa Nacional de Fortalecimento da Agricultura Familiar \u2013 PRONAF, e sua destina\u00e7\u00e3o para atendimento das demandas de suplementa\u00e7\u00e3o alimentar de programas sociais locais, com vistas a supera\u00e7\u00e3o da vulnerabilidade alimentar das pessoas assistidas pelas entidades credenciadas, em conformidade com o Decreto n\u00b0. 11.476, de 06 de abril de 2023 e das normas emanadas pelo Grupo Gestor PAA \u2013 PROGRAMA DE AQUISI\u00c7\u00c3O DE ALIMENTOS. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA reger-se-\u00e1 por toda legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel; pelo Decreto n\u00b0. 11.476, de 06 de abril de 2023; Lei Complementar n\u00ba 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como pelas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo N\u00b0 NUP 21001.000246/2023-46 e Parecer Jur\u00eddico N\u00b0 1286/2023. VIG\u00caNCIA: Este TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA, tem a vig\u00eancia de 03 (tr\u00eas) anos, iniciando-se a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE, podendo ser prorrogado, mediante TERMO ADITIVO, desde que solicitado com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias em rela\u00e7\u00e3o ao t\u00e9rmino da aven\u00e7a, de acordo com os dispositivos legais pertinentes, devendo ser providenciada pelo COOPERANTE a sua publica\u00e7\u00e3o na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas subsequente a sua assinatura. FORO: Fica eleito o foro da cidade de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer d\u00favidas ou quest\u00f5es suscitadas na execu\u00e7\u00e3o deste TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza (CE), 15 de janeiro de 2023. SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (COOPERANTE) e MARIA SIMONE FERNANDES TAVARES Prefeito(a) de CARIDADE/CE (COOPERADO). Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 21001.001157/2023-17EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba011/2023CONVENENTES: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba. 07.954.563/0001- 68 e o MUNIC\u00cdPIO DE MOMBA\u00c7A/CE, inscrito no CNPJ 07.736.390/0001-01. OBJETO: O presente CONV\u00caNIO tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de 02 (duas) m\u00e1quinas e 02 (dois) implementos agr\u00edcolas para o Munic\u00edpio de Momba\u00e7a/CE. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente CONV\u00caNIO reger-se-\u00e1 por toda a legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel, especialmente pela Lei Complementar n\u00ba 178/2018 que alterou a Lei Complementar 119/2012, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018 e no que couber pela Lei n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo n\u00ba. 21001.001157/2023-17, e no Parecer Jur\u00eddico n\u00ba. 1408/2023. FORO: Fica eleito o foro da cidade de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer d\u00favidas ou quest\u00f5es suscitadas na execu\u00e7\u00e3o deste CONV\u00caNIO. VIG\u00caNCIA: Este CONV\u00caNIO vigorar\u00e1 por 12 (doze) meses, ap\u00f3s a data de assinatura, podendo ser prorrogado atrav\u00e9s de TERMO ADITIVO, desde que formalizem o aditamento no prazo de 30 dias antes do dia previsto para o t\u00e9rmino, de acordo com os dispositivos legais pertinentes, devendo ser providenciada pela CONCEDENTE a sua publica\u00e7\u00e3o na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas subsequente a sua assinatura. VALOR GLOBAL: 837.028,32 VALOR: O valor total deste CONV\u00caNIO \u00e9 de R$ 837.028,32 (oitocentos e trinta e sete mil, vinte e oito reais e trinta e dois centavos), sendo R$ 17.028,32 (dezessete mil, vinte e oito reais e trinta e dois centavos) a t\u00edtulo de contrapartida do Munic\u00edpio, e arcando a SDA com R$ 820.000,00 (oitocentos e vinte mil reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 21100029.20.608.311.10544.09.444042.1500.9100000.0 PF 2100010672023I MAPP: 995 DATA DA ASSINATURA: Fortaleza/CE, 28 de dezembro de 2023. SIGNAT\u00c1RIOS : MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvi-mento Agr\u00e1rio (CONCEDENTE) e ORLANDO BENEVIDES CAVALCANTE FILHO Prefeito de Momba\u00e7a/CE (CONVENENTE).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 56012.002417/2023-27EXTRATO 13 ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba06/2023I - ESP\u00c9CIE: SEXTO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00b0 06/2018, QUE ENTRE SI CELEBRAM A AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S.A. \u2013 ADECE E A PREFEITURA MUNICIPAL DE SOBRAL.; II - OBJETO: Constitui objeto deste termo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba06/2018 por mais 10 (dez) meses e altera\u00e7\u00e3o no Cronograma de Desembolso, conforme plano de trabalho anexo aos autos.; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Conv\u00eanio original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes do presente termo, que as partes reciprocamente aceitam.; V - DATA E ASSINANTES: Danilo Gurgel Serpa Diretor-Presidente/ADECE, Rafael Aureliano Gon\u00e7alves Branco Diretor de Suporte \u00e0 Neg\u00f3cios/ADECE e Ivo Ferreira Gomes Prefeito/Sobral-CE..Thiago Barreto Rosa GadelhaASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba01/2023I - ESP\u00c9CIE: 1\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 01/2023; II - CONTRATANTE: COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP; III - ENDERE\u00c7O: Esplanada do Pec\u00e9m, s/n\u00ba \u2013 Distrito do Pec\u00e9m, S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE; IV - CONTRA-TADA: GREEN CARD S/A REFEI\u00c7\u00d5ES COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS; V - ENDERE\u00c7O: Av. Carlos Gomes, N\u00ba 466, 9\u00b0 andar, Boa Vista, Porto Alegre/RS; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo fundamenta-se em conformidade com os arts. 71 e 72 da Lei n\u00ba 13.303/16, c/c arts. 72 e 73 do Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CIPP; VII- FORO: S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE; VIII - OBJETO: O presente Termo tem por finalidade prorroga\u00e7\u00e3o contratual dos prazos de vig\u00eancia por mais 13 (treze) meses, e de execu\u00e7\u00e3o por mais 12 (doze) meses, ou at\u00e9 que seja conclu\u00eddo novo procedimento licitat\u00f3rio objetivando a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os em quest\u00e3o, ocasi\u00e3o em que o presente contrato ser\u00e1 considerado resolvido/extinto. E a repactua\u00e7\u00e3o de valores contratuais em decorr\u00eancia do reajuste do aux\u00edlio refei\u00e7\u00e3o, adequando-os \u00e0 atual Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2022/2022, com n\u00famero de registro no MR065045/2022; IX - VALOR GLOBAL: R$ 856.655,28 (oitocentos e cinquenta e seis mil e seiscentos e cinquenta e cinco reais e vinte e oito centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: Prazo de vig\u00eancia contado a partir do dia 02 de janeiro de 2024 a 01 de fevereiro de 2025, de execu\u00e7\u00e3o contado a partir do dia 02 de janeiro de 2024 a 01 de janeiro de 2025, ou at\u00e9 que seja conclu\u00eddo novo procedimento licitat\u00f3rio objetivando a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os em quest\u00e3o, ocasi\u00e3o em que o presente contrato ser\u00e1 considerado resolvido/extinto; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas e ratificadas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es do Contrato origin\u00e1rio que n\u00e3o tenham sido modificados pelo presente Termo Aditivo; XII - DATA: 12 de dezembro 2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Hugo Santana de Figueir\u00eado Junior, Rebeca do Carmo Oliveira e Carlos Alex D\u00b4Avila de \u00c1vila.Rebeca do Carmo OliveiraVICE-PRESIDENTE FINANCEIRA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0080/2024 - GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP 22001.045902/2023-01, com fundamento no artigo 110, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, combi-nado com o Decreto n\u00ba 25.851, de 12 de abril de 2000, e artigos 1\u00ba e 2\u00ba, do Decreto n\u00ba 28.871, de 10 de setembro de 2007, e de acordo com o estabelecido na Portaria de n\u00ba 0435/2017-GAB, de 04 de maio de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de maio de 2017, RESOLVE PRORROGAR O AFASTA-MENTO do(a) servidor(a) GEORGE HENRIQUE FERREIRA DOS SANTOS, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel I, matr\u00edcula(s) n\u00ba 30428617, lotado(a) na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, para participar do curso MESTRADO EM CI\u00caNCIA DA COMPUTA\u00c7\u00c3O, ministrado pelo(a) UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEARA - UECE, pelo per\u00edodo de 10 de mar\u00e7o de 2024 a 09 de setembro de 2024, sem \u00f4nus para o Estado, tendo em vista as despesas efetuadas pelo(a) servidor(a), para esse fim, n\u00e3o correrem por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Poder P\u00fablico Estadual, por\u00e9m sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal, ficando o(a) mencionado(a) servidor(a) obrigado a assinar termo de compromisso e responsabilidade e remeter \u00e0 Coordenadoria de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, os relat\u00f3rios semestrais das atividades executadas, bem como de apresentar o relat\u00f3rio geral por ocasi\u00e3o do t\u00e9rmino do afastamento do que constar\u00e1: Monografia, Disserta\u00e7\u00e3o ou Tese, devidamente aprovados. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos relat\u00f3rios semestrais implicar\u00e1 na imediata suspens\u00e3o da Portaria autorizadora. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 11 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0091/2024 - GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Portaria n\u00ba 0968/2015-GAB, da lavra do Secret\u00e1rio da Educa\u00e7\u00e3o do Estado, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 22 de outubro de 2015, e tendo em vista o que consta do processo NUP 22001.039750/2023-07, com fundamento no artigo 110, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, combi-nado com o Decreto n\u00ba 25.851, de 12 de abril de 2000, e artigos 1\u00ba e 2\u00ba, do Decreto n\u00ba 28.871, de 10 de setembro de 2007, e de acordo com o estabelecido na Portaria de n\u00ba 0435/2017-GAB, de 04 de maio de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de maio de 2017, RESOLVE PRORROGAR O AFASTAMENTO do(a) servidor(a) ANTONIO GIVANILDO DA SILVA PEREIRA, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel L, matr\u00edcula(s) n\u00ba 16160512, lotado(a) na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, para participar do curso MESTRADO EM CI\u00caNCIAS NATURAIS, ministrado pelo(a) UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEARA - UECE, pelo per\u00edodo de 30 de Dezembro de 2023 a 29 de Fevereiro de 2024, sem \u00f4nus para o Estado, tendo em vista as despesas efetuadas pelo(a) servidor(a), para esse fim, n\u00e3o correrem por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Poder P\u00fablico Estadual, por\u00e9m sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal, ficando o(a) mencionado(a) servidor(a) obrigado a assinar termo de compromisso e responsabilidade e remeter \u00e0 Coordenadoria de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, os relat\u00f3rios semestrais das atividades executadas, bem como de apresentar o relat\u00f3rio geral por ocasi\u00e3o do t\u00e9rmino do afastamento do que constar\u00e1: Monografia, Disserta\u00e7\u00e3o ou Tese, devidamente aprovados. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos relat\u00f3rios semestrais implicar\u00e1 na imediata suspens\u00e3o da Portaria autorizadora. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0106/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP 13001.010166/2023-71, e acatando integralmente a solicita\u00e7\u00e3o da Procuradoria Geral do Estado, atrav\u00e9s de decis\u00e3o judicial proferida nos autos do processo n\u00ba 3017249-62.2023.8.06.0001, RESOLVE AUTORIZAR O AFASTAMENTO DO TRABALHO em 02 (duas) horas di\u00e1rias, sem redu\u00e7\u00e3o de seus vencimentos e sem compensa\u00e7\u00e3o de hor\u00e1rios por tempo indeterminado, a servidora MARCELA SOUZA SANTOS, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, matr\u00edcula(s) n\u00ba 48261957, lotada na EEEP LUIZ GONZAGA FONSECA MOTA , a partir de 20 de dezembro de 2023. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0109/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 210, inciso II, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 e tendo em vista o que consta no processo NUP 22001.044729/2023-15, RESOLVE determinar a instaura\u00e7\u00e3o de PROCESSO ADMINISTRATIVO-DISCIPLINAR, a ser realizado pela Procuradoria de Processo Administrativo-Disciplinar da Procuradoria-Geral do Estado, com a finalidade de apurar a responsabilidade funcional do servidor LUCIA FERREIRA NEVES DE ASSIS, matr\u00edcula n\u00ba 168501-1-X, acusado de haver praticado o il\u00edcito tipificado no art. 199, inciso III, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 9.826/74 (Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado do Cear\u00e1), em raz\u00e3o de conduta que caracteriza abandono de cargo/fun\u00e7\u00e3o, por ter se ausentado do servi\u00e7o, sem justa causa, durante o per\u00edodo de 30/06/2023 , at\u00e9 a presente data, pass\u00edvel da san\u00e7\u00e3o prevista no caput do referido artigo. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 15 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0110/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 210, inciso II, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 e tendo em vista o que consta no processo NUP 22001.044726/2023-81, RESOLVE determinar a instaura\u00e7\u00e3o de PROCESSO ADMINISTRATIVO-DISCIPLINAR, a ser realizado pela Procuradoria de Processo Administrativo-Disciplinar da Procuradoria-Geral do Estado, com a finalidade de apurar a responsabilidade funcional do servidor MARIA OTILIA PEREIRA MOREIRA , matr\u00edcula n\u00ba 016272-1-X, acusado de haver praticado o il\u00edcito tipificado no art. 199, inciso III, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 9.826/74 (Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado do Cear\u00e1), em raz\u00e3o de conduta que caracteriza abandono de cargo/fun\u00e7\u00e3o, por ter se ausentado do servi\u00e7o, sem justa causa, durante o per\u00edodo de 30 de junho de 2023 at\u00e9 a presente data, pass\u00edvel da san\u00e7\u00e3o prevista no caput do referido artigo. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 15 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa Fernandes SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0111/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 210, inciso II, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 e tendo em vista o que consta no processo NUP 22001.044717/2023-91, RESOLVE determinar a instaura\u00e7\u00e3o de PROCESSO ADMINISTRATIVO-DISCIPLINAR, a ser realizado pela Procuradoria de Processo Administrativo-Disci-plinar da Procuradoria-Geral do Estado, com a finalidade de apurar a responsabilidade funcional do servidor CL\u00c1UDIO JOS\u00c9 VILAR COSTA, matr\u00edcula n\u00ba 472564-1-0, acusado de haver praticado o il\u00edcito tipificado no art. 199, inciso III, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 9.826/74 (Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado do Cear\u00e1), em raz\u00e3o de conduta que caracteriza abandono de cargo/fun\u00e7\u00e3o, por ter se ausentado do servi\u00e7o, sem justa causa, durante o per\u00edodo de 30/06/2023 , at\u00e9 a presente data, pass\u00edvel da san\u00e7\u00e3o prevista no caput do referido artigo. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0112/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 210, inciso II, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 e tendo em vista o que consta no processo NUP 22001.044728/2023-71, RESOLVE determinar a instaura\u00e7\u00e3o de PROCESSO ADMINISTRATIVO-DISCIPLINAR, a ser realizado pela Procuradoria de Processo Administrativo-Disciplinar da Procuradoria-Geral do Estado, com a finalidade de apurar a responsabilidade funcional do servidor MARIA AGUEDA BRITO LEITE DUARTE, matr\u00edcula n\u00ba 121778-1-X , acusado de haver praticado o il\u00edcito tipificado no art. 199, inciso III, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 9.826/74 (Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado do Cear\u00e1), em raz\u00e3o de conduta que caracteriza abandono de cargo/fun\u00e7\u00e3o, por ter se ausentado do servi\u00e7o, sem justa causa, durante o per\u00edodo de 30/06/2023, at\u00e9 a presente data, pass\u00edvel da san\u00e7\u00e3o prevista no caput do referido artigo. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 15 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0113/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 210, inciso II, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 e tendo em vista o que consta no processo NUP 22001.014165/2023-96, RESOLVE determinar a instaura\u00e7\u00e3o de PROCESSO ADMINISTRATIVO-DISCIPLINAR, a ser realizado pela Procuradoria de Processo Administrativo-Disciplinar da Procuradoria-Geral do Estado, com a finalidade de apurar a responsabilidade funcional do servidor ANT\u00d4NIO BRITO MARTINS, matr\u00edcula 123388-1-3, acusado de haver praticado o il\u00edcito tipificado no art. 199, inciso XI, da Lei n\u00ba 9.826/74 (Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado do Cear\u00e1), em raz\u00e3o de ter ficado 28 (vinte e oito) dias sem lota\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 01/07/2023 at\u00e9 12/072023 e de 12/08/2023 at\u00e9 27/08/2023, conduta pass\u00edvel das san\u00e7\u00f5es previstas no art. 196 da referida norma estatut\u00e1ria. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3OE, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 328/2023/PROCESSO NUP 22001.011670/2023-89 - IG: 1282158000CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, situada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRA-TANTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE CONTRATADA: EMPRESA TELEF\u00d4NICA BRASIL S/A, com sede na Av. Enge-nheiro Luiz Carlos Berrini, n.\u00ba 1376, Cidade Mon\u00e7\u00f5es, S\u00e3o Paulo/SP, Cep. 04.571-936, inscrita no CNPJ n\u00ba 02.558.157/0001-62, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada por suas procuradoras a Sra. CARLOTA BRAGA DE ASSIS LIMA, brasileira, casada, administradora, inscrita no RG n\u00ba 6.304.86 SSP/DF, CPF/MF n.\u00ba 613.174.201-44 e a Sra. PATRICIA FERREIRA TEIXEIRA NETTO GRANDE, gerente de se\u00e7\u00e3o, brasileira, casada, engenheira, portadora da RG 2875289, SSP/DF, CPF/MF N\u00ba 074.903.177-89, t\u00eam entre si justa e acordada a celebra\u00e7\u00e3o do presente contrato, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes. OBJETO: . Constitui objeto deste a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de internet m\u00f3vel 3G/4G, incluindo o fornecimento de 76.280 (setenta e seis mil duzentos e oitenta) SIM CARDS 3G/4G, com franquia mensal do pacote de dados de, no m\u00ednimo, 20GB, por um per\u00edodo de 180(cento e oitenta) dias para atender alunos das escolas da Rede P\u00fablica Estadual , para os Itens 02 e 06, correspondendo ao fornecimento de 3.384 (tr\u00eas mil trezentos e oitenta e quatro) SIM CARDS 3G/4G, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es, quantitativos e demais elementos t\u00e9cnicos previstos no Projeto B\u00e1sico e na proposta da Contratada independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 28/2023, os preceitos do direito p\u00fablico, no Art.24, inc. IV cominada com o Art.26 da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto FORO: Fortaleza - CE. VIG\u00caNCIA: . O presente contrato ter\u00e1 a vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o de 180 (cento e oitenta) dias, contados a partir da assinatura do presente contrato. VALOR GLOBAL: R$ 302.529,60 (trezentos e dois mil, quinhentos e vinte e nove reais e sessenta centavos) pagos em conformidade com o contrato original DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e3o provenientes dos recursos: Chaves funcionais program\u00e1ticas: INTERNET M\u00d3VEL 2023 ENSINO M\u00c9DIO \u2013 TESOURO Funcional 22100022.12.362.433.20113.01.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.433.20113.02.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.433.20113.03.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.433.20113.04.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.433.20113.05.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.433.20113.06.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.433.20113.07.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.433.20113.08.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.433.20113.09.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.433.20113.10.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.433.20113.11.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.433.20113.12.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.433.20113.13.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.433.20113.14.339040.1.5009100000.0 EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL \u2013 TESOURO Funcional 22100022.12.362.441.20124.01.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.441.20124.02.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.441.20124.03.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.441.20124.04.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.441.20124.05.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.441.20124.06.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.441.20124.07.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.441.20124.08.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.441.20124.09.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.441.20124.10.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.441.20124.11.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.441.20124.12.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.441.20124.13.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.441.20124.14.339040.1.5009100000.0 EDUCA\u00c7\u00c3O EM TEMPO INTEGRAL \u2013 TESOURO Funcional 22100022.12.362.434.20120.01.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.434.20120.02.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.434.20120.03.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.434.20120.04.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.434.20120.05.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.434.20120.06.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.434.20120.07.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.434.20120.08.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.434.20120.09.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.434.20120.10.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.434.20120.11.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.434.20120.12.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.434.20120.13.339040.1.5009100000.0 22100022.12.362.434.20120.14.339040.1.5009100000.0 MANUTEN\u00c7\u00c3O \u2013 TESOURO FUNCIONAL 22100022.12.126.211.20862.15.339040.1.5009100000.0 ENSINO M\u00c9DIO \u2013 FUNDEB Funcional 22100022.12.362.433.20113.01.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.433.20113.02.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.433.20113.03.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.433.20113.04.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.433.20113.05.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.433.20113.06.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.433.20113.07.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.433.20113.08.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.433.20113.09.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.433.20113.10.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.433.20113.11.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.433.20113.12.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.433.20113.13.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.433.20113.14.339040.1.5419200000.1 ENSINO PROFISSIONAL \u2013 FUNDEB Funcional 22100022.12.362.441.20124.01.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.441.20124.02.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.441.20124.03.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.441.20124.04.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.441.20124.05.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.441.20124.06.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.441.20124.07.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.441.20124.08.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.441.20124.09.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.441.20124.10.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.441.20124.11.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.441.20124.12.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.441.20124.13.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.441.20124.14.339040.1.5419200000.1 ENSINO EM TEMPO INTEGRAL \u2013 FUNDEB Funcional 22100022.12.362.434.20120.01.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.434.20120.02.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.434.20120.03.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.434.20120.04.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.434.20120.05.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.434.20120.06.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.434.20120.07.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.434.20120.08.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.434.20120.09.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.434.20120.10.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.434.20120.11.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.434.20120.12.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.434.20120.13.339040.1.5419200000.1 22100022.12.362.434.20120.14.339040.1.5419200000.1 . DATA DA ASSINATURA: 21 DE DEZEMBRO DE 2023 SIGNAT\u00c1RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - Contratante, CARLOTA BRAGA DE ASSIS LIMA - Telef\u00f4nica Brasil S/A - Contratada, PATRICIA FERREIRA TEIXEIRA NETTO GRANDE - Telef\u00f4nica Brasil S/A - Contratada e TESTEMUNHAS: 1. ROSILENE FONTINELES ARAUJO SOARES, 2. CARLOTA BRAGA DE ASSIS LIMA . Fortaleza 10 de janeiro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 22001.038365/2023-34 - PRE-RESERVA : 1299290EXTRATO AO QUINTO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba106/2021I - ESP\u00c9CIE: QUINTO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 106/2021, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O,localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONCEDENTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE BARBALHA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 06.740.278/0001-81, representado por seu/sua Prefeito(a), GUILHERME SAMPAIO SARAIVA, portador(a) do RG n\u00ba 98029067910 SSP/CE e CPF n\u00ba 661.812.163-91, doravante denominado CONVENENTE, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 106/2021, com base na justificativa apresentada no Processo supracitado, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, Lei Complementar Estadual n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.873, de 04 de novembro de 2018, Lei Estadual n\u00ba 17.632, de 26 de agosto de 2021, alterada pela Lei n\u00ba 18.129, de 23 de junho de 2022, Decreto Estadual n\u00ba 34.258/2021, Portaria n\u00ba 0606/2021 \u2013 GAB, Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba 17.573, de 23 de Julho de 2021 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es; II - OBJETO: O presente aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO: O prazo previsto na Cl\u00e1usula Sexta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 27 de dezembro de 2023 at\u00e9 23 de junho de 2024.; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original e seus aditivos.; V - DATA E ASSINANTES: FORTALEZA, 14 DE DEZEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o , GUILHERME SAMPAIO SARAIVA - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS 01-MARCOS AURELIO SILVA COLARES , 02-LUIZ RICARDO DA SILVA MARQUES. Fortaleza, 22 de dezembro de 2023.Marjorie Dionisio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 22001.021912/2023-42EXTRATO AO SEXTO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba101/2022/IG: 1295549I - ESP\u00c9CIE: SEXTO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 101/2022, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONCEDENTE, neste ato representada pela Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE MISS\u00c3O VELHA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.977.044/0001-15, representado por seu Prefeito(a), LUIZ ROSEMBERG DANTAS MACEDO FILHO, portador(a) do CPF/MF N\u00ba 011.253.863-04, doravante denominado CONVENENTE, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 101/2022, com base na justificativa apresentada no processo supracitado, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, Lei Complementar Estadual n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.873, de 04 de novembro de 2018, Lei Estadual n\u00ba 17.632, de 26 de agosto de 2021, alterada pela Lei n\u00ba 18.129, de 23 de junho de 2022, Decreto Estadual n\u00ba 34.258/2021, Portaria n\u00ba 0606/2021 \u2013 GAB e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: ; II - OBJETO: O presente aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Sexta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 27 de novembro de 2023 at\u00e9 24 de maio de 2024.; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original e seus aditivos; V - DATA E ASSINANTES: 23 DE NOVEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA -Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o , LUIZ ROSEMBERG DANTAS MACEDO FILHO- Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS: 1. MARCOS AURELIO SILVA COLARES, 2. AECIO DE OLIVEIRA MAIA. Fortaleza 30 de novembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "ORDEM DE SERVI\u00c7O OBRAN\u00ba437/2023 - NUP 22001.021783/2023-92Contr. N.\u00b0: 04652023SEDUC Contr. Cliente: 00382023 C\u00f3d. da Obra: 04652023SEDUC Contratante: SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 Contratada: CONSTRUMAIA ENGENHARIA E PROJETOS LTDA CNPJ: 06.230.710/0001-94 Endere\u00e7o: R: JO\u00c3O EPIF\u00c2NIO, 650, null - CENTRO, MORADA NOVA/CE Autorizamos a empresa CONSTRUMAIA ENGENHARIA E PROJETOS LTDA, a iniciar a obra/servi\u00e7o de CONSTRU\u00c7\u00c3O DO CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL - CEI, NO MUNIC\u00cdPIO DE POTIRETAMA - CE, conforme projeto b\u00e1sico e especifi-ca\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas. Prazo de execu\u00e7\u00e3o: 210 (duzentos e dez) dias corridos, conforme cl\u00e1usula contratual. Valor global da Obra: R$ 1.844.106,92 (hum milh\u00e3o e oitocentos e quarenta e quatro mil e cento e Seis reais e noventa e dois centavos). Fortaleza, 27 de Setembro de 2023. DATA DA ASSINATURA: 29 de setembro de 2023. ELIANA NUNES ESTRELA -Contratante, Eng\u00ba FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO , ITALO MARCOS FACANHA MAIA - CONSTRUMAIA ENGENHARIA E PROJETOS LTDA. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 01 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.033728/2023-45O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEMTI PROFESSORA AD\u00c9LIA BRASIL FEIJ\u00d3, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) ELAINE FERREIRA ARRUDA DE SOUSA, matr\u00edcula n\u00b0 22200181082472, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 31/10/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 08/02/2023, Casos fortuitos ou de for\u00e7a maior, que impe\u00e7am o contratante em prosseguir com o mesmo, tudo com respaldo legal no art. 6\u00b0, inciso V, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00b0 22001.033728/2023-45. Fortaleza, 31 de outubro de 2023. SEFOR 3 \u2013 FORTALEZA/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.023957/2023-51O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEMTI LIONS JANGADA, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) BRENO DE SOUSA HERCULANO, matr\u00edcula n\u00ba 22200181173842, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 14/08/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas, publicado no DOE de 30/03/2023. Casos fortuitos ou de for\u00e7a maior, que impe\u00e7am o contratante em prosseguir com o mesmo, tudo com respaldo legal no art. 6\u00ba, inciso V, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00ba 22001.023957/2023-51. Fortaleza, 14 de agosto de outubro de 2023. SEFOR 1 \u2013 FORTALEZA/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba001/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM JUAZEIRO DO NORTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que disp\u00f5e o artigo 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III, da Lei n\u00ba 18.185, de 29 de agosto de 2022, FAZ SABER que fica INTIMADO o contribuinte FLN COM\u00c9RCIO DE REFEI\u00c7\u00d5ES LTDA, CGF n\u00ba 06.629.321-9 para, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM JUAZEIRO DO NORTE, dentro do prazo de 10 (DEZ) dias, contados a partir de 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o ou afixa\u00e7\u00e3o deste Edital, tomar ci\u00eancia dos Autos de Infra\u00e7\u00e3o e dos Termos de Conclus\u00e3o discriminados abaixo, em decorr\u00eancia de conclus\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o no estabelecimento do contribuinte acima referido, autorizadas por meio dos Mandados de A\u00e7\u00e3o Fiscal tamb\u00e9m discriminados abaixo, conforme planilha, suspendendo o direito de espontaneidade do contribuinte, conforme Par\u00e1grafo \u00danico do art. 138 do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional \u2013 CTN.A.DE INFRA\u00c7\u00c3OT.DE CONCLUS\u00c3OMAFINTIMA\u00c7\u00c3O2024.20116 2024.20032 2023.21060Recolher o Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio com seus acr\u00e9scimos legais: ICMS R$ 168.229,89; Multa R$ 84.114,83 ou a apresentar defesa, perante um \u00f3rg\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria Estadual, no prazo de 20 (Vinte) dias \u00fateis, contado da sua ci\u00eancia.2024.20117 2024.20033 2023.21061Recolher o Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio com seus acr\u00e9scimos legais: ICMS R$ 152.862,30; Multa R$ 152.862,30 ou a apresentar defesa, perante um \u00f3rg\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria Estadual, no prazo de 20 (Vinte) dias \u00fateis, contado da sua ci\u00eancia.2024.20118 2024.20034 2023.21062Recolher o Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio com seus acr\u00e9scimos legais: Multa R$ 273.911,43 ou a apresentar defesa, perante um \u00f3rg\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria Estadual, no prazo de 20 (Vinte) dias \u00fateis, contado da sua ci\u00eancia.C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM JUAZEIRO DO NORTE, 10 de janeiro de 2024.Maria Deisivania Pereira Reis CostaORIENTADORA DA CEXAT EM JUAZEIRO DO NORTE, EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba001/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE AN\u00c1LISE E AUDITORIA FISCAL - CEAFI, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o que preceitua o art. 39 do Decreto n\u00ba 34.605/2022, FAZ SABER ao contribuinte MERLOT FAZENDA AGROPECU\u00c1RIA LTDA, CGF n\u00ba 06.250.557-2, CNPJ n\u00ba 36.846.759/0001-37, baixado a pedido, das exig\u00eancias tribut\u00e1rias de que tratam a lavratura dos Autos de Infra\u00e7\u00e3o 2024.20031 e 2024.20032, ficando CIEN-TIFICADO da conclus\u00e3o dos trabalhos de fiscaliza\u00e7\u00e3o de que trata o Mandado de A\u00e7\u00e3o Fiscal n\u00ba 2023.21205 de Projeto Auditoria Fiscal Plena, e intimado a recolher os cr\u00e9ditos tribut\u00e1rios com seus acr\u00e9scimos legais, ou apresentar defesa no prazo de 20 (vinte) dias \u00fateis da ci\u00eancia deste, conforme arts. 51 e 52 da Lei n\u00ba 18.185/2022. Conforme o art 73, inciso IV, do Decreto 35.010/2022, a ci\u00eancia \u00e9 firmada 15 (quinze) dias ap\u00f3s a data da sua disponibiliza\u00e7\u00e3o ou publica\u00e7\u00e3o, na forma que disp\u00f5e o inciso IV do \u00a7 1.\u00ba do art. 72 do mesmo Decreto. O Termo de Conclus\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024.20011, Autos de Infra\u00e7\u00e3o, Informa\u00e7\u00f5es Complementares, e demais documentos anexos est\u00e3o dispon\u00edveis na CEAFI, situado \u00e0 Av. Alberto Nepomuceno, 77, 5\u00b0 andar, Centro, Fortaleza/Cear\u00e1, conforme art. 39 \u00a7 5\u00ba do Decreto n\u00ba 34.605/2022. C\u00c9LULA DE AN\u00c1LISE E AUDITORIA FISCAL - CEAFI, em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024. Francisca Helena Paix\u00e3o de SouzaORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE AN\u00c1LISE E AUDITORIA FISCALRegistre-se e publique-se. "
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba001/2024TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba2024.20194MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL 2023.22627A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM \u00c1GUA FRIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e conside-rando o que disp\u00f5e os Artigos 11 e 17 do Decreto n\u00ba34.605 de 24 de mar\u00e7o de 2022, FAZ SABER que fica INTIMADO de acordo com o Termo de Intima\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024.20194 , o contribuinte: MAX CADEIRA LTDA , CGF n\u00ba 06.608.442-3 , para atrav\u00e9s de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(s), junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM \u00c1GUA FRIA, em atendimento ao disposto no Artigo 39, \u00a7 10, do Decreto n\u00ba 34.605/2022, combinado com artigo 5\u00ba da Norma de Execu\u00e7\u00e3o n\u00ba 03/2020, ciente acerca das irregularidades detectadas referentes \u00e0 falta de recolhimento do ICMS Substitui\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria(1031) dos meses de 07/2019(N.F. 726) , 02/2020(N.F. 5753076), 03/2020( N.F. 1054) e 12/2021(N.F. 4763), antecipado(1023) do m\u00eas de 03/2020(N.F. 1054) e diferencial de al\u00edquota(1090) de 09/2021(N.F. 4083) , imposto devido nas opera\u00e7\u00f5es de entradas interestaduais realizadas no per\u00edodo de 01/07/2019 a 31/12/2021, conforme planilhas anexas. PODENDO ANEXAR JUSTIFICATIVAS E OU DOCUMENTOS. Fato motivador para lavratura do auto de infra\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 123, inciso I, al\u00ednea \u201cd\u201d da Lei n\u00ba 12.670/96, que trata da falta de recolhimento de ICMS. c,, dentro do prazo de 10 (DEZ) dias, contados a partir de 15(QUINZE) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o ou afixa\u00e7\u00e3o deste EDITAL, sob pena de se sujeitar \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o do ICMS. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em \u00c1gua Fria, 11 de janeiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA CEXAT"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba002/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM JUAZEIRO DO NORTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que disp\u00f5e o artigo 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III, da Lei n\u00ba 18.185, de 29 de agosto de 2022, FAZ SABER que fica INTIMADO o contribuinte DI CASA ALIMENTA\u00c7\u00c3O LTDA, CGF n\u00ba 06.404.041-0 para, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMI-NISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM JUAZEIRO DO NORTE, dentro do prazo de 10 (DEZ) dias, contados a partir de 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o ou afixa\u00e7\u00e3o deste Edital, tomar ci\u00eancia dos Autos de Infra\u00e7\u00e3o e dos Termos de Conclus\u00e3o discriminados abaixo, em decorr\u00eancia de conclus\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o no estabelecimento do contribuinte acima referido, autorizadas por meio dos Mandados de A\u00e7\u00e3o Fiscal tamb\u00e9m discriminados abaixo, conforme planilha, suspendendo o direito de espontaneidade do contribuinte, conforme Par\u00e1grafo \u00danico do art. 138 do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional \u2013 CTN.A.DE INFRA\u00c7\u00c3OT.DE CONCLUS\u00c3OMAFINTIMA\u00c7\u00c3O2024.20139 2024.20036 2023.21024Recolher o Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio com seus acr\u00e9scimos legais: Multa R$ 268.582,30 ou a apresentar defesa, perante um \u00f3rg\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria Estadual, no prazo de 20 (Vinte) dias \u00fateis, contado da sua ci\u00eancia.2024.20142 2024.20037 2023.21025Recolher o Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio com seus acr\u00e9scimos legais: ICMS R$ 215.631,39; Multa R$ 215.631,39 ou a apresentar defesa, perante um \u00f3rg\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria Estadual, no prazo de 20 (Vinte) dias \u00fateis, contado da sua ci\u00eancia.2024.20144 2024.20038 2023.21026Recolher o Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio com seus acr\u00e9scimos legais: ICMS R$ 52.448,96; Multa R$ 26.224,4 ou a apresentar defesa, perante um \u00f3rg\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria Estadual, no prazo de 20 (Vinte) dias \u00fateis, contado da sua ci\u00eancia.C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM JUAZEIRO DO NORTE, 10 de janeiro de 2024.Maria Deisivania Pereira Reis CostaORIENTADORA DA CEXAT EM JUAZEIRO DO NORTE, EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba12/2024TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba2023.27623MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba2023.21739A ORIENTADORA EM EXERC\u00cdCIO DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando o que disp\u00f5e o Artigo 39,\u00a710, do do Decreto n\u00ba 34.605, combinado com o Art. 5\u00ba da Norma de Execu\u00e7\u00e3o n\u00ba 03/2020 e Art. 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III, da Lei n\u00ba 18.185/2022, FAZ SABER que o contribuinte: M P LIMA BASTOS-ME , CGF 06.253.669-9, fica INTIMADO, por meio de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(is), junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, atrav\u00e9s do TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba 2023.27623, referente ao MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba 2023.21739, a tomar ci\u00eancia dos resultados dos trabalhos de fiscaliza\u00e7\u00e3o quais sejam: falta de recolhimento ICMS antecipado e ICMS Substitui\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria Entrada Interestadual, referente ao per\u00edodo fiscalizado: 01/09/2022 a 30/06/2023, conforme Relat\u00f3rio NF e Recebidas N\u00e3o Registradas no SITRAM, podendo anexar justificativas ou documentos no prazo de 10 (dez) dias, contados a partir de 15(quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o deste EDITAL, sob pena de se sujeitar as penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o do ICMS. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Iguatu/Ce, 12 de janeiro 2024.Benezoeth Bezerra da SilvaORIENTADORA EM EXERC\u00cdCIO DA CEXAT EM IGUATU "
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 003/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA FAZENDA, CNPJ: 07.954.480/0001-79. CONTRATADA: EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 - ETICE, CNPJ: 03.773.788/0001-67. OBJETO: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de TI, bem como a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de SERVI\u00c7O DE SUPORTE T\u00c9CNICO - SERVI\u00c7O DE MANUTEN\u00c7\u00c3O, SUPORTE T\u00c9CNICO, ATUALIZA\u00c7\u00c3O, EVOLU\u00c7\u00c3O, GERA\u00c7\u00c3O E IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE SOLU\u00c7\u00c3O DE ADC APPLICATION DELIVERY CONTROLLER, em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es contidas na Proposta Comercial e no Documento de Especifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de TIC . FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo contratual fundamenta-se na declara\u00e7\u00e3o de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 012/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 03/01/2024, as disposi\u00e7\u00f5es contidas na Lei n\u00ba 16.727, de 26 de dezembro de 2018, no Termo de Autoriza\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Comunica\u00e7\u00e3o Multim\u00eddia n\u00ba 484/2010-ANATEL, as disposi\u00e7\u00f5es contidas no inciso IX do Art. 75 da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: Comarca de Fortaleza. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, a contar da assinatura do contrato, prorrog\u00e1vel por at\u00e9 10 (dez) anos, na forma do artigo 106 e 107 da Lei n\u00b0 14.133/2021. A prorroga\u00e7\u00e3o de que trata este item \u00e9 condicionada ao ateste, pela autoridade competente, de que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com a CONTRATADA. VALOR GLOBAL: O valor global do contrato \u00e9 de R$ 213.750,00 (duzentos e treze mil setecentos e cinquenta reais), conforme especificado na tabela abaixo, o qual dever\u00e1 ser pago, mensalmente, de forma vari\u00e1vel, conforme utiliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os . DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 19100001.04.126.211.20850.03.339040.1.500.9100000.0.2.01. DATA DA ASSINATURA: Secretaria da Fazenda do Estado do Cear\u00e1 em 12 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Guilherme Fran\u00e7a Moraes, REPRESENTANTE DA SEFAZ e Jos\u00e9 Valdeci Rebou\u00e7as, REPRESENTANTE LEGAL DA CONTRATADA.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "SEGUNDO TERMO DE APOSTILAMENTOCONTRATO N\u00ba022/2022O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA FAZENDA, situada na Avenida Alberto Nepomuceno, n\u00ba 02, Centro, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP 60.055-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.597/0001-52, doravante denominada CONTRATANTE ou SEFAZ, neste ato representada pelo (i) Secre-t\u00e1rio da Fazenda, Fabr\u00edzio Gomes Santos, inscrito no CPF sob o n\u00ba 878.372.005-78; ou pelo (ii) Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Guilherme Fran\u00e7a Moraes, inscrito no CPF sob n.\u00ba 743.921.315-72; ou pela (iii) Secret\u00e1ria Executiva da Receita, Liana Maria Machado de Souza, inscrita no CPF sob o n\u00ba 223.799.913-91; ou pelo (iv) Secret\u00e1rio Executivo do Tesouro Estadual e de Metas Fiscais, M\u00e1rcio Cardeal Queiroz da Silva, inscrito no CPF sob o n\u00ba 666.463.754-53, RESOLVE APOSTILAR O TERMO DE CREDENCIAMENTO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ARRECA-DA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, celebrado com o BANCO DO BRASIL S/A., com sede em Bras\u00edlia, no Distrito Federal, no Setor de Autarquias Norte, Quadra 05, Lote B, Torre I, Edif\u00edcio BB, 15\u00ba andar, Bras\u00edlia-DF, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 00.000.000/0001-91, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1. Constitui objeto deste termo de apostilamento REAJUSTAR os valores descritos nos incisos I, II e III da Cl\u00e1usula Sexta do TERMO DE CREDENCIAMENTO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ARRECADA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O 2.1. O presente termo de apostilamento possui fundamento nos seguintes termos: 2.1.1. Processo administrativo n\u00ba 19001.003617/2024-81; 2.1.3. Art. 65, \u00a78\u00ba, da Lei federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993; 2.1.4. Cl\u00e1usula Sexta, subitem 6.1, do Termo de Credenciamento de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 DAE/GNRE. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO REAJUSTAMENTO 3.1. Os incisos I, II e III da Cl\u00e1usula Sexta do Termo de Credenciamento de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 DAE ou GNRE, passam a vigorar com os seguintes valores e reda\u00e7\u00e3o: I \u2013 R$ 0,79 (setenta e nove centavos), pelo recebimento do respectivo DAE ou GNRE por meio eletr\u00f4nico, nas modalidades arrecada\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica, terminais de autoatendimento, ATM, home/ office banking, internet ou outros meios eletr\u00f4nicos, com a respectiva presta\u00e7\u00e3o de contas mediante transmiss\u00e3o eletr\u00f4nica de dados. II \u2013 R$ 1,07 (um real e sete centavos), pelo recebimento do DAE ou GNRE, por meio manual, com a respectiva presta\u00e7\u00e3o de contas mediante transmiss\u00e3o eletr\u00f4nica de dados. III \u2013 R$ 1,43 (um real e quarenta e tr\u00eas centavos), pelo recebimento do DAE ou GNRE, por meio de casas lot\u00e9ricas e correspondentes banc\u00e1rios, com a respectiva presta\u00e7\u00e3o de contas mediante transmiss\u00e3o eletr\u00f4nica de dados. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PREVIS\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA 4.1. A despesa com a execu\u00e7\u00e3o do presente termo de credenciamento est\u00e1 prevista na seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 40100001.28.846.059.18517.15.33903900.3.01.00.0.20. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O 5.1. Permanecem inalteradas todas as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Credenciamento de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 DAE/GNRE, ora apostilado. Em Fortaleza, Cear\u00e1. Guilherme Fran\u00e7a Moraes, REPRESENTANTE DA SEFAZ. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "SEGUNDO TERMO DE APOSTILAMENTO CONTRATO N\u00ba035/2022O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA FAZENDA, situada na Avenida Alberto Nepomuceno, n\u00ba 02, Centro, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP 60.055-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.597/0001-52, doravante denominada CONTRATANTE ou SEFAZ, neste ato representada pelo (i) Secret\u00e1rio da Fazenda, Fabr\u00edzio Gomes Santos, inscrito no CPF sob o n\u00ba 878.372.005-78; ou pelo (ii) Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Guilherme Fran\u00e7a Moraes, inscrito no CPF sob n.\u00ba 743.921.315-72; ou pela (iii) Secret\u00e1ria Executiva da Receita, Liana Maria Machado de Souza, inscrita no CPF sob o n\u00ba 223.799.913-91; ou pelo (iv) Secret\u00e1rio Executivo do Tesouro Estadual e de Metas Fiscais, M\u00e1rcio Cardeal Queiroz da Silva, inscrito no CPF sob o n\u00ba 666.463.754-53, RESOLVE APOSTILAR O TERMO DE CREDENCIAMENTO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ARRECADA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, celebrado com o BANCO ITA\u00da UNIBANCO S/A., com sede na Pra\u00e7a Alfredo Egydio de Souza Aranha, n\u00ba 100, Torre Olavo Setubal, Prq Jabaquara, S\u00e3o Paulo/SP, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 60.701.190/0001-04, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1. Constitui objeto deste termo de apostilamento REAJUSTAR os valores descritos nos incisos I, II e III da Cl\u00e1usula Sexta do TERMO DE CREDENCIAMENTO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ARRECADA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O 2.1. O presente termo de apostilamento possui fundamento nos seguintes termos: 2.1.1. Processo administrativo n\u00ba 19001.008528/2024-21; 2.1.3. Art. 65, \u00a78\u00ba, da Lei federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993; 2.1.4. Cl\u00e1usula Sexta, subitem 6.1, do Termo de Credenciamento de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 DAE/GNRE. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO REAJUSTAMENTO 3.1. Os incisos I, II e III da Cl\u00e1usula Sexta do Termo de Credenciamento de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 DAE ou GNRE, passam a vigorar com os seguintes valores e reda\u00e7\u00e3o: I \u2013 R$ 0,79 (setenta e nove centavos), pelo recebimento do respectivo DAE ou GNRE por meio eletr\u00f4nico, nas modalidades arrecada\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica, terminais de autoatendimento, ATM, home/ office banking, internet ou outros meios eletr\u00f4nicos, com a respectiva presta\u00e7\u00e3o de contas mediante transmiss\u00e3o eletr\u00f4nica de dados. II \u2013 R$ 1,07 (um real e sete centavos), pelo recebimento do DAE ou GNRE, por meio manual, com a respectiva presta\u00e7\u00e3o de contas mediante transmiss\u00e3o eletr\u00f4nica de dados. III \u2013 R$ 1,43 (um real e quarenta e tr\u00eas centavos), pelo recebimento do DAE ou GNRE, por meio de casas lot\u00e9ricas e correspondentes banc\u00e1rios, com a respectiva presta\u00e7\u00e3o de contas mediante transmiss\u00e3o eletr\u00f4nica de dados. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PREVIS\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA 4.1. A despesa com a execu\u00e7\u00e3o do presente termo de credenciamento est\u00e1 prevista na seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 40100001.28.846.059.18517.15.33903900.3.01.00.0.20. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O 5.1. Permanecem inalteradas todas as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Credenciamento de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 DAE/GNRE, ora apostilado. Em Fortaleza, Cear\u00e1. Guilherme Fran\u00e7a Moraes, REPRESENTANTE DA SEFAZ. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024. Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "SEGUNDO TERMO DE APOSTILAMENTO CONTRATO N\u00ba048/2022O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA FAZENDA, situada na Avenida Alberto Nepomuceno, n\u00ba 02, Centro, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP 60.055-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.597/0001-52, doravante denominada CONTRATANTE ou SEFAZ, neste ato representada pelo (i) Secret\u00e1rio da Fazenda, Fabr\u00edzio Gomes Santos, inscrito no CPF sob o n\u00ba 878.372.005-78; ou pelo (ii) Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Guilherme Fran\u00e7a Moraes, inscrito no CPF sob n.\u00ba 743.921.315-72; ou pela (iii) Secret\u00e1ria Executiva da Receita, Liana Maria Machado de Souza, inscrita no CPF sob o n\u00ba 223.799.913-91; ou pelo (iv) Secret\u00e1rio Executivo do Tesouro Estadual e de Metas Fiscais, M\u00e1rcio Cardeal Queiroz da Silva, inscrito no CPF sob o n\u00ba 666.463.754-53, RESOLVE APOSTILAR O TERMO DE CREDENCIAMENTO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ARRECADA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, celebrado com o BANCO SANTANDER S/A., com sede na cidade de S\u00e3o Paulo na Avenida Presidente Juscelino Kubitschek, n\u00ba 2041, Cond. Wtorre JK, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 90.400.888/0001-42, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1. Constitui objeto deste termo de apostilamento REAJUSTAR os valores descritos nos incisos I, II e III da Cl\u00e1usula Sexta do TERMO DE CREDENCIA-MENTO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ARRECADA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O 2.1. O presente termo de apostilamento possui fundamento nos seguintes termos: 2.1.1. Processo administrativo n\u00ba 19001.003315/2024-11; 2.1.3. Art. 65, \u00a78\u00ba, da Lei federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993; 2.1.4. Cl\u00e1usula Sexta, subitem 6.1, do Termo de Credenciamento de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 DAE/GNRE. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO REAJUSTAMENTO 3.1. Os incisos I, II e III da Cl\u00e1usula Sexta do Termo de Credenciamento de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 DAE ou GNRE, passam a vigorar com os seguintes valores e reda\u00e7\u00e3o: I \u2013 R$ 0,79 (setenta e nove centavos), pelo recebimento do respectivo DAE ou GNRE por meio eletr\u00f4nico, nas modalidades arrecada\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica, terminais de autoatendimento, ATM, home/ office banking, internet ou outros meios eletr\u00f4nicos, com a respectiva presta\u00e7\u00e3o de contas mediante transmiss\u00e3o eletr\u00f4nica de dados. II \u2013 R$ 1,07 (um real e sete centavos), pelo recebimento do DAE ou GNRE, por meio manual, com a respectiva presta\u00e7\u00e3o de contas mediante transmiss\u00e3o eletr\u00f4nica de dados. III \u2013 R$ 1,43 (um real e quarenta e tr\u00eas centavos), pelo recebimento do DAE ou GNRE, por meio de casas lot\u00e9ricas e correspondentes banc\u00e1rios, com a respectiva presta\u00e7\u00e3o de contas mediante transmiss\u00e3o eletr\u00f4nica de dados. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PREVIS\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA 4.1. A despesa com a execu\u00e7\u00e3o do presente termo de credenciamento est\u00e1 prevista na seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 40100001.28.846.059.18517.15.33903900.3.01.00.0.20. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O 5.1. Permanecem inalteradas todas as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Credenciamento de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 DAE/GNRE, ora apostilado. Guilherme Fran\u00e7a Moraes, REPRESENTANTE DA SEFAZ. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024. Guilherme Fran\u00e7a Moraes SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "SEGUNDO TERMO DE APOSTILAMENTO AO TERMO DE CREDENCIAMENTO 027/2022PROCESSO N\u00ba19001.003918/2024-12 O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA FAZENDA, situada na Avenida Alberto Nepomuceno, n\u00ba 02, Centro, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP 60.055-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.597/0001-52, doravante denominada CONTRATANTE ou SEFAZ, neste ato representada pelo (i) Secret\u00e1rio da Fazenda, Fabr\u00edzio Gomes Santos, inscrito no CPF sob o n\u00ba 878.372.005-78; ou pelo (ii) Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Guilherme Fran\u00e7a Moraes, inscrito no CPF sob n.\u00ba 743.921.315-72; ou pela (iii) Secret\u00e1ria Executiva da Receita, Liana Maria Machado de Souza, inscrita no CPF sob o n\u00ba 223.799.913-91; ou pelo (iv) Secret\u00e1rio Executivo do Tesouro Estadual e de Metas Fiscais, M\u00e1rcio Cardeal Queiroz da Silva, inscrito no CPF sob o n\u00ba 666.463.754-53, RESOLVE APOSTILAR O TERMO DE CREDENCIAMENTO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ARRECADA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, celebrado com o BANCO BRADESCO S/A., com sede no N\u00facleo Cidade de Deus, Munic\u00edpio e Comarca de Osasco, Estado de S\u00e3o Paulo, CEP: 06029-900, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 60.746.948/0001-12, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1. Constitui objeto deste termo de apostilamento REAJUSTAR os valores descritos nos incisos I, II e III da Cl\u00e1usula Sexta do TERMO DE CREDENCIAMENTO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ARRECADA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O 2.1. O presente termo de apostilamento possui fundamento nos seguintes termos: 2.1.1. Processo administrativo n\u00ba 19001.003918/2024-12; 2.1.3. Art. 65, \u00a78\u00ba, da Lei federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993; 2.1.4. Cl\u00e1usula Sexta, subitem 6.1, do Termo de Credenciamento de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 DAE/GNRE. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO REAJUSTAMENTO 3.1. Os incisos I, II e III da Cl\u00e1usula Sexta do Termo de Credenciamento de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 DAE ou GNRE, passam a vigorar com os seguintes valores e reda\u00e7\u00e3o: I \u2013 R$ 0,79 (setenta e nove centavos), pelo recebimento do respectivo DAE ou GNRE por meio eletr\u00f4nico, nas modalidades arrecada\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica, terminais de autoatendimento, ATM, home/ office banking, internet ou outros meios eletr\u00f4nicos, com a respectiva presta\u00e7\u00e3o de contas mediante transmiss\u00e3o eletr\u00f4nica de dados. II \u2013 R$ 1,07 (um real e sete centavos), pelo recebimento do DAE ou GNRE, por meio manual, com a respectiva presta\u00e7\u00e3o de contas mediante transmiss\u00e3o eletr\u00f4nica de dados. III \u2013 R$ 1,43 (um real e quarenta e tr\u00eas centavos), pelo recebimento do DAE ou GNRE, por meio de casas lot\u00e9ricas e correspondentes banc\u00e1rios, com a respectiva presta\u00e7\u00e3o de contas mediante transmiss\u00e3o eletr\u00f4nica de dados. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PREVIS\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA 4.1. A despesa com a execu\u00e7\u00e3o do presente termo de credenciamento est\u00e1 prevista na seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 40100001.28.846.059.18517.15.33903900.3.01.00.0.20. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O 5.1. Permanecem inalteradas todas as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Credenciamento de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 DAE/GNRE, ora apostilado. Em Fortaleza, Cear\u00e1. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 , em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024. Guilherme Fran\u00e7a Moraes SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA Publique-se. "
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "SEGUNDO TERMO DE APOSTILAMENTO AO TERMO DE CREDENCIAMENTO 040/2022PROCESSO N\u00ba19001.003711/2024-30 O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA FAZENDA, situada na Avenida Alberto Nepomuceno, n\u00ba 02, Centro, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP 60.055-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.597/0001-52, doravante denominada CONTRATANTE ou SEFAZ, neste ato representada pelo (i) Secret\u00e1rio da Fazenda, Fabr\u00edzio Gomes Santos, inscrito no CPF sob o n\u00ba 878.372.005-78; ou pelo (ii) Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Guilherme Fran\u00e7a Moraes, inscrito no CPF sob n.\u00ba 743.921.315-72; ou pela (iii) Secret\u00e1ria Executiva da Receita, Liana Maria Machado de Souza, inscrita no CPF sob o n\u00ba 223.799.913-91; ou pelo (iv) Secret\u00e1rio Executivo do Tesouro Estadual e de Metas Fiscais, M\u00e1rcio Cardeal Queiroz da Silva, inscrito no CPF sob o n\u00ba 666.463.754-53, RESOLVE APOSTILAR O TERMO DE CREDENCIAMENTO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ARRECADA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, celebrado com CAIXA ECON\u00d4MICA FEDERAL, com sede na Capital Federal, por sua Ag\u00eancia Aldeota localizada na Avenida Bar\u00e3o de Studart n\u00ba 2191, Bairro Aldeota, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP 60.120-002, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 00.360.305/0001-04, mediante as cl\u00e1usulas e condi-\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1. Constitui objeto deste termo de apostilamento REAJUSTAR os valores descritos nos incisos I, II e III da Cl\u00e1usula Sexta do TERMO DE CREDENCIAMENTO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ARRECADA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O 2.1. O presente termo de apostilamento possui fundamento nos seguintes termos: 2.1.1. Processo administrativo n\u00ba 19001.003711/2024-30; 2.1.3. Art. 65, \u00a78\u00ba, da Lei federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993; 2.1.4. Cl\u00e1usula Sexta, subitem 6.1, do Termo de Credenciamento de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 DAE/GNRE. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO REAJUSTAMENTO 3.1. Os incisos I, II e III da Cl\u00e1usula Sexta do Termo de Credenciamento de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 DAE/GNRE, passam a vigorar com os seguintes valores e reda\u00e7\u00e3o: I \u2013 R$ 0,79 (setenta e nove centavos), pelo recebimento do respectivo DAE ou GNRE por meio eletr\u00f4nico, nas modalidades arrecada\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica, terminais de autoatendimento, ATM, home/ office banking, internet ou outros meios eletr\u00f4nicos, com a respectiva presta\u00e7\u00e3o de contas mediante transmiss\u00e3o eletr\u00f4nica de dados. II \u2013 R$ 1,07 (um real e sete centavos), pelo recebimento do DAE ou GNRE, por meio manual, com a respectiva presta\u00e7\u00e3o de contas mediante transmiss\u00e3o eletr\u00f4nica de dados. III \u2013 R$ 1,43 (um real e quarenta e tr\u00eas centavos), pelo recebimento do DAE ou GNRE, por meio de casas lot\u00e9ricas e correspondentes banc\u00e1rios, com a respectiva presta\u00e7\u00e3o de contas mediante transmiss\u00e3o eletr\u00f4nica de dados. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PREVIS\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA 4.1. A despesa com a execu\u00e7\u00e3o do presente termo de credenciamento est\u00e1 prevista na seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 40100001.28.846.059.18517.15.33903900.3.01.00.0.20. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O 5.1. Permanecem inalteradas todas as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Credenciamento de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 DAE/GNRE, ora apostilado. Em Fortaleza, Cear\u00e1. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024. Guilherme Fran\u00e7a Moraes SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA Publique-se. "
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "SEGUNDO TERMO DE APOSTILAMENTO AO TERMO DE CREDENCIAMENTOPROCESSO N\u00ba19001.005915/2024-13SEGUNDO TERMO DE APOSTILAMENTO AO TERMO DE CREDENCIAMENTO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ARRECADA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1,POR MEIO DA SECRETARIA DA FAZENDA, E O BANCO DO NORDESTE DO BRASIL S/A. O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA FAZENDA, situada na Avenida Alberto Nepomuceno, n\u00ba 02, Centro, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP 60.055-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.597/0001-52, doravante denominada CONTRATANTE ou SEFAZ, neste ato representada pelo (i)Secret\u00e1rio da Fazenda, Fabr\u00edzio Gomes Santos, inscrito no CPF sob o n\u00ba 878.372.005-78; ou pelo (ii)Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Guilherme Fran\u00e7a Moraes, inscrito no CPF sob n.\u00ba 743.921.315-72; ou pela (iii) Secret\u00e1ria Executiva da Receita, Liana Maria Machado de Souza, inscrita no CPF sob o n\u00ba 223.799.913-91; ou pelo (iv) Secret\u00e1rio Executivo do Tesouro Estadual e de Metas Fiscais,M\u00e1rcio Cardeal Queiroz da Silva, inscrito no CPF sob o n\u00ba 666.463.754-53, RESOLVE APOSTILAR O TERMO DE CREDENCIAMENTO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ARRECADA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, celebrado com o BANCO DO NORDESTE DO BRASIL S/A., com sede em Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, na Av. Dr. Silas Munguba, 5700, Passar\u00e9, Fortaleza-CE, CEP: 60.743-902, inscrita no CNPJ do Minist\u00e9rio da Fazenda sob o n\u00ba 07.237.373/0001-20, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1. Constitui objeto deste termo de apostilamento REAJUSTAR os valores descritos nos incisos I, II e III da Cl\u00e1usula Sexta do TERMO DE CREDENCIAMENTO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ARRECADA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O 2.1. O presente termo de apostilamento possui fundamento nos seguintes termos: 2.1.1. Processo administrativo n\u00ba 19001.005915/2024-13; 2.1.3. Art. 65, \u00a78\u00ba, da Lei federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993; 2.1.4. Cl\u00e1usula Sexta, subitem 6.1, do Termo de Credenciamento de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 DAE. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO REAJUSTAMENTO 3.1. Os incisos I, II e III da Cl\u00e1usula Sexta do Termo de Credenciamento de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 DAE, passam a vigorar com os seguintes valores e reda\u00e7\u00e3o: I \u2013 R$ 0,79 (setenta e nove centavos), pelo recebimento do respectivo DAE por meio eletr\u00f4nico, nas modalidades arrecada\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica, terminais de autoatendimento, ATM, home/ office banking, internet ou outros meios eletr\u00f4nicos, com a respectiva presta\u00e7\u00e3o de contas mediante transmiss\u00e3o eletr\u00f4nica de dados. II \u2013 R$ 1,07 (um real e sete centavos), pelo recebimento do DAE, por meio manual, com a respectiva presta\u00e7\u00e3o de contas mediante transmiss\u00e3o eletr\u00f4nica de dados. III \u2013 R$ 1,43 (um real e quarenta e tr\u00eas centavos), pelo recebimento do DAE, por meio de casas lot\u00e9ricas e correspondentes banc\u00e1rios, com a respectiva presta\u00e7\u00e3o de contas mediante transmiss\u00e3o eletr\u00f4nica de dados. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PREVIS\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA 4.1. A despesa com a execu\u00e7\u00e3o do presente termo de credenciamento est\u00e1 prevista na seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 40100001.28.846.059.18517.15.33903900.3.01.00.0.20. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O 5.1. Permanecem inalteradas todas as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Credenciamento de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 DAE, ora apostilado. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024. Guilherme Fran\u00e7a Moraes SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA Publique-se. "
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA INFRAESTRUTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPROCESSO ADMINISTRATIVO NUP N\u00b008001.000041/2024-83 O SECRET\u00c1RIO DA INFRAESTRUTURA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, considerando que a Comiss\u00e3o Central de Licita\u00e7\u00f5es da Procuradoria-Geral do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PGE/CE cumpriu todas as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o na modalidade Concorr\u00eancia P\u00fablica Nacional n\u00ba 20230001/SEINFRA/CCC, cujo objeto consiste na constru\u00e7\u00e3o de galp\u00f5es destinados \u00e0 estocagem das pe\u00e7as e equipamentos das correias transportadoras, f\u00e1brica de aduelas, para 2\u00aa fase de implanta\u00e7\u00e3o da Linha Leste, incluindo o transporte e o armazenamento deles no novo galp\u00e3o; tendo sido conclu\u00eddo, e estando o certame regularmente desenvolvido para que produza seus legais e jur\u00eddicos efeitos, decide, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, HOMOLOGAR o presente processo em favor do vencedor, CONS\u00d3RCIO LB (constitu\u00eddo pelas empresas V.M.J.D. Montagem Industrial Ltda. e JD Instala\u00e7\u00f5es Industriais e Equipamentos Ltda.), no valor global de R$ 2.740.668,71 (dois milh\u00f5es, setecentos e quarenta mil, seiscentos e sessenta e oito reais e setenta e um centavos), consoante o aviso de resultado final de licita\u00e7\u00e3o acostado nos autos do Processo Administrativo NUP n\u00ba 08001.000041/2024-83. Signat\u00e1rio: Antonio Nei de Sousa, Secret\u00e1rio da Infraestrutura do Cear\u00e1. Fortaleza-CE, 12 de janeiro de 2024.Ricardo Luiz Andrade LopesCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA 32/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA, DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui-\u00e7\u00f5es legais em especial a compet\u00eancia deferida na portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719 de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491/2013, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.000099/2024-06, que cont\u00e9m a devida designa\u00e7\u00e3o da Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o (DIHAB), RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00fanico desta Portaria, a comporem a COMISS\u00c3O DE EXAMES DE HABILITA\u00c7\u00c3O VOLANTE, bem como \u00e0 VIAJAREM em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de SOBRAL/CE, durante o per\u00edodo de 05/01/2024 a 08/01/2024, concedendo-lhes di\u00e1ria(s) e meia, em conformidade com o art. 1\u00ba; art. 4\u00b0, \u00a71\u00b0, al\u00ednea \u201cb\u201d; art. 5\u00b0 e seu \u00a71\u00b0 e art. 10 do Decreto Estadual n\u00b0 30.719 de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba32/2024 DE 02 DE JANEIRO DE 2024 NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALALICE MARIA DE BARROS VIRINO DE LIMAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSOBRAL/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 42,93R$ 257,59ANA SUELY CARVALHO PEREIRAGERENTEIIISOBRAL/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 77,10R$ 269,85R$ 53,97R$ 323,82ANTONIO EDNO DE OLIVEIRAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSOBRAL/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 42,93R$ 257,59ANTONIO FERREIRA DA SILVA NETOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSOBRAL/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 42,93R$ 257,59ANTONIO NILSON DE LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSOBRAL/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 42,93R$ 257,59EDITE GONCALVES LACERDAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSOBRAL/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 42,93R$ 257,59FELIPE DE SOUZA BENTOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSOBRAL/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 42,93R$ 257,59FLAVIO HENRIQUE CASTRO DE SOUSAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSOBRAL/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 42,93R$ 257,59FRANCISCO JUVENIL COSTAAGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSOBRAL/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 42,93R$ 257,59FRANCISCO RICARDO CARNEIRO DE PAIVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSOBRAL/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 42,93R$ 257,59GERALDO MILITAO DA SILVAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSOBRAL/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 42,93R$ 257,59GLEICE RODRIGUES DE SOUSAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSOBRAL/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 42,93R$ 257,59IAGGO FERREIRA DA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSOBRAL/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 42,93R$ 257,59IRAILTON MENEZES DE LIMA FILHOGERENTEIIISOBRAL/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 77,10R$ 269,85R$ 53,97R$ 323,82JOAO DINANCES DE ANDRADEASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSOBRAL/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 42,93R$ 257,59JOSE ORLANDO PINTO LIMAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSOBRAL/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 42,93R$ 257,59JURISLENE ARAUJO FREITASANALISTA DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESIVSOBRAL/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 64,83R$ 226,91R$ 45,38R$ 272,29LEANDRO CHAGAS BEZERRAANALISTA DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESIVSOBRAL/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 64,83R$ 226,91R$ 45,38R$ 272,29LEOMARA RODRIGUES DOS SANTOSSUPERVISOR REGIONALIIISOBRAL/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 77,10R$ 269,85R$ 53,97R$ 323,82LEVY MENDES DE PINHO MACHADOGERENTEIIISOBRAL/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 77,10R$ 269,85R$ 53,97R$ 323,82MANOEL PAULINO SECUNDINO NETOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSOBRAL/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 42,93R$ 257,59MARCIO BRAGA MASCARENHASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSOBRAL/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 42,93R$ 257,59MARIA CLENIA DE OLIVEIRAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSOBRAL/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 42,93R$ 257,59MARIA SOCORRO PINHEIROASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSOBRAL/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 42,93R$ 257,59MARIDEUZA MOURA FREITASCHEFE DE POSTOIVSOBRAL/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 64,83R$ 226,91R$ 45,38R$ 272,29RUBENS DE TARSO LIMA DE ARAUJOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSOBRAL/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 42,93R$ 257,59ZEDEQUIO SARAIVA QUEIROZ FILHOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSOBRAL/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 42,93R$ 257,59TOTALR$ 7.263,95"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA 33/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA, DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em especial a compet\u00eancia deferida na portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719 de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491/2013, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.000098/2024-53, que cont\u00e9m a devida designa\u00e7\u00e3o da Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o (DIHAB), RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00fanico desta Portaria, a comporem a COMISS\u00c3O DE EXAMES DE HABILITA\u00c7\u00c3O VOLANTE, bem como \u00e0 VIAJAREM em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de JUAZEIRO DO NORTE/CE, durante o per\u00edodo de 05/01/2024 a 08/01/2024, concedendo-lhes di\u00e1ria(s) e meia, em conformidade com o art. 1\u00ba; art. 4\u00b0, \u00a71\u00b0, al\u00ednea \u201cb\u201d; art. 5\u00b0 e seu \u00a71\u00b0 e art. 10 do Decreto Estadual n\u00b0 30.719 de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba33/2024 DE 02 DE JANEIRO DE 2024 NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALALEXSON CALDAS BEZERRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00AMANDA CRISTIANE DE SOUSA OLIVEIRA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00ANA PAULA SOARES DE LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00ANGELA LUCIA CUNHA MENDONCACHEFE DE POSTOIVJUAZEIRO DO NORTE/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 64,83R$ 226,91R$ 45,38R$ 272,29NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALANTONIO ILDEFONSO DE MORAISCHEFE DE POSTOIVJUAZEIRO DO NORTE/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 64,83R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00ANTONIO SIRLANDIO DE ARAUJOVIGIAVJUAZEIRO DO NORTE/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00AURICELIO FERREIRA LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00CICERA FIAMA COSTA SOUSAVISTORIADORVJUAZEIRO DO NORTE/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 42,93R$ 257,59CICERO MARCIEL MARTINSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00CLERSON ESTIMA LODONIO RAMALHOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00EDUARDO TELES FERREIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 42,93R$ 257,59EVALDO BEZERRA DE OLIVEIRAAGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 42,93R$ 257,59EVERTON GONCALVES DA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 42,93R$ 257,59FAGNER DE FRANCA CRUZAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00FRANCISCO NEUDIVAR FRANCELINO RIBEIROASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00FRANCISCO RODRIGUES DE SOUZAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVJUAZEIRO DO NORTE/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00FRANCISCO SOARES DE MORAIS FILHOASSESSOR T\u00c9CNICOIIIJUAZEIRO DO NORTE/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 77,10R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00HERMESSON SILVA ALVES DO NASCIMENTOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00JOAO CARLOS MACEDO COSTAGERENTEIIIJUAZEIRO DO NORTE/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 77,10R$ 269,85R$ 53,97R$ 323,82JOSE FERNANDES MAIASUPERVISOR REGIONALIIIJUAZEIRO DO NORTE/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 77,10R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00JOSE ONELIO DE OLIVEIRAVISTORIADORVJUAZEIRO DO NORTE/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 42,93R$ 257,59MARCOS ANDRE MARQUES PIMENTELAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00MICHEL DOS SANTOS PAULAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00OTACILIO BELEM GOMESASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 42,93R$ 257,59PABLO DEMETRIOS GOMESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00ROMONELLYS DA SILVA FERREIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00THIAGO RODRIGUES DOS SANTOSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE - 05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00TOTALR$ 2.141,65"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA 38/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA, DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui-\u00e7\u00f5es legais em especial a compet\u00eancia deferida na portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719 de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491/2013, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.000097/2024-17, que cont\u00e9m a devida designa\u00e7\u00e3o da Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o (DIHAB), RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00fanico desta Portaria, a comporem a COMISS\u00c3O DE EXAMES DE HABILITA\u00c7\u00c3O VOLANTE, bem como \u00e0 VIAJAREM em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de IGUATU/CE, durante o per\u00edodo de 12/01/2024 a 15/01/2024, concedendo-lhes di\u00e1ria(s) e meia, em conformidade com o art. 1\u00ba; art. 4\u00b0, \u00a71\u00b0, al\u00ednea \u201cb\u201d; art. 5\u00b0 e seu \u00a71\u00b0 e art. 10 do Decreto Estadual n\u00b0 30.719 de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba38/2024 DE 02 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALAFONSO ANTONIO DE OLIVEIRA FILHOAUXILIAR T\u00c9CNICOIVIGUATU/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 64,83R$ 226,91R$ 11,35R$ 238,26ALICE MARIA DE BARROS VIRINO DE LIMAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVIGUATU/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 10,73R$ 225,39ALYSSON ROBERIO DE SOUSA RODRIGUESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVIGUATU/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 10,73R$ 225,39ANGELA LUCIA CUNHA MENDONCACHEFE DE POSTOIVIGUATU/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 64,83R$ 226,91R$ 11,35R$ 238,26ANTONIO HUMBERTO SOARES DE FREITAST\u00c9CNICO DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVIGUATU/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 10,73R$ 225,39ANTONIO ILDEFONSO DE MORAISCHEFE DE POSTOIVIGUATU/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 64,83R$ 226,91R$ 11,35R$ 238,26ANTONIO RODRIGUES CARNEIROT\u00c9CNICO DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVIGUATU/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 10,73R$ 225,39ELENIR OLIVEIRA DO NASCIMENTOCHEFE DE POSTOIVIGUATU/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 64,83R$ 226,91R$ 11,35R$ 238,26ELIZABETH SILVA LOPESAGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVIGUATU/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 10,73R$ 225,39EVANDRO SILVA CAPIBARIBEAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVIGUATU/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 10,73R$ 225,39FAGNER DE FRANCA CRUZAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVIGUATU/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 10,73R$ 225,39FERNANDO CESAR DE ALMEIDAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVIGUATU/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 10,73R$ 225,39FRANCISCO NEUDIVAR FRANCELINO RIBEIROASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVIGUATU/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 10,73R$ 225,39FRANCISCO RICARDO CARNEIRO DE PAIVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVIGUATU/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 10,73R$ 225,39FRANCISCO RODRIGUES DE SOUZAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVIGUATU/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 10,73R$ 225,39GEORGIA SAMARA RODRIGUES SARAIVACHEFE DE POSTOIVIGUATU/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 64,83R$ 226,91R$ 11,35R$ 238,26GERALDO MILITAO DA SILVAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVIGUATU/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 10,73R$ 225,39NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALIRAILTON MENEZES DE LIMA FILHOGERENTEIIIIGUATU/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 77,10R$ 269,85R$ 13,49R$ 283,34ISMAEL NATA DO NASCIMENTO GOMESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVIGUATU/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 10,73R$ 225,39JOSE ONELIO DE OLIVEIRAVISTORIADORVIGUATU/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 10,73R$ 225,39LAIS PINHEIRO DA ROCHA CAROLINOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVIGUATU/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 10,73R$ 225,39MARIA CLENIA DE OLIVEIRAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVIGUATU/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 10,73R$ 225,39MARIA SOCORRO PINHEIROASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVIGUATU/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 10,73R$ 225,39MARILIA GOMES SANTOSAGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVIGUATU/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00MICHEL DOS SANTOS PAULAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVIGUATU/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 10,73R$ 225,39VERONICA MOREIRA DA ROCHASUPERVISOR REGIONALIIIIGUATU/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 77,10R$ 269,85R$ 13,49R$ 283,34ZEDEQUIO SARAIVA QUEIROZ FILHOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVIGUATU/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 10,73R$ 225,39TOTALR$ 6.040,39"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba76/2024 - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais; e CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no art. 22, inciso II, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro \u2013 Lei Federal n\u00ba 9.503/97, ao estabelecer que compete aos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, no \u00e2mbito de sua circunscri\u00e7\u00e3o, realizar, fiscalizar e controlar o processo de forma\u00e7\u00e3o, de aperfei\u00e7oamento, de reciclagem e de suspens\u00e3o de condutores e expedir e cassar Licen\u00e7a de Aprendizagem, Permiss\u00e3o para Dirigir e Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o, mediante delega\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o m\u00e1ximo executivo de tr\u00e2nsito da Uni\u00e3o; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 789, de 18 de junho de 2020, e suas altera\u00e7\u00f5es, que consolida normas sobre o processo de forma\u00e7\u00e3o de condutores de ve\u00edculos automotores e el\u00e9tricos, bem como as normativas desta Autarquia que tratam dos procedimentos referentes ao processo de habilita\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO a necessidade de se estabelecer a normatiza\u00e7\u00e3o do processo de forma\u00e7\u00e3o, qualifica\u00e7\u00e3o e habilita\u00e7\u00e3o profissional de condutores do Programa Popular de Forma\u00e7\u00e3o, Educa\u00e7\u00e3o, Qualifica\u00e7\u00e3o e Habilita\u00e7\u00e3o Profissional de Condutores de Ve\u00edculos Automotores criado pelo Governo do Estado do Cear\u00e1, conforme Lei Estadual n\u00ba 14.188-A, de 06/01/09, denominado de \u201cCNH Popular\u201d e Decreto 29.684 de 2009; CONSIDERANDO o Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 02/2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 04/12/2023, que convoca as institui\u00e7\u00f5es ou entidades p\u00fablicas ou privadas, j\u00e1 previamente credenciadas no Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, para participa\u00e7\u00e3o no \u201cPrograma CNH Popular \u2013 Etapa 2023\u201d, objetivando ministrar cursos de forma\u00e7\u00e3o te\u00f3rico-t\u00e9cnico e pr\u00e1tica de dire\u00e7\u00e3o veicular, visando a forma\u00e7\u00e3o e capacita\u00e7\u00e3o de candidatos para obten\u00e7\u00e3o de primeira habilita\u00e7\u00e3o, neste caso convocando-se os Centros de Forma\u00e7\u00e3o de Condutores credenciados, bem como objetivando a realiza\u00e7\u00e3o de exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, avalia\u00e7\u00f5es psicol\u00f3gicas, e per\u00edcias m\u00e9dicas especiais, convocando-se neste caso as Entidades de medicina do tr\u00e1fego e psicologia do tr\u00e2nsito credenciadas; CONSIDERANDO a Comunica\u00e7\u00e3o Interna n\u00b0 19/2024 da Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o do Detran/CE, expondo a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de ades\u00e3o previsto no subitem 3.4 do Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00b0 02/2023 do Detran/CE, sendo esta prorroga\u00e7\u00e3o EXCLUSIVAMENTE para as Entidades de Medicina do Tr\u00e1fego e Psicologia do Tr\u00e2nsito, haja vista que o prazo previsto no Edital n\u00e3o foi suficiente para ades\u00e3o dentro das necessidades que o programa CNH Popular necessita. RESOLVE: Art. 1\u00b0. Prorrogar por mais 15 (quinze) dias \u00fateis a contar da data da publica\u00e7\u00e3o desta portaria o prazo de credenciamento previsto no subitem 3.4 do Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00b0 02/2023 do Detran/CE, exclusivamente para as Entidades de Medicina do Tr\u00e1fego e/ou Psicologia do Tr\u00e2nsito. Art. 2. Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Cear\u00e1, Fortaleza/CE, 10 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO- SUPERINTENDENTE DO DETRAN/CE. Marcos Antonio Sampaio de Macedo DIRETOR JUR\u00cdDICO "
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA 92/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA, DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui-\u00e7\u00f5es legais em especial a compet\u00eancia deferida na portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719 de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491/2013, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.000135/2024-23, que cont\u00e9m a devida designa\u00e7\u00e3o da Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o (DIHAB), RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00fanico desta Portaria, a comporem a COMISS\u00c3O DE EXAMES DE HABILITA\u00c7\u00c3O VOLANTE, bem como \u00e0 VIAJAREM em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de TIANGUA/CE, durante o per\u00edodo de 12/01/2024 a 15/01/2024, concedendo-lhes di\u00e1ria(s) e meia, em conformidade com o art. 1\u00ba; art. 4\u00b0, \u00a71\u00b0, al\u00ednea \u201cb\u201d; art. 5\u00b0 e seu \u00a71\u00b0 e art. 10 do Decreto Estadual n\u00b0 30.719 de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba92/2024 DE 03 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALALVARO RAULINO BACELAR DE ARRUDAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTIANGUA/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ANTONIO FERREIRA DA SILVA NETOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTIANGUA/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ANTONIO LEONARDO MARIANO DE VASCONCELOSANALISTA DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESIVTIANGUA/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 64,83R$ 226,91R$ 0,00R$ 226,91ANTONIO WILSON ARAUJO SOARESDIGITADORVTIANGUA/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66DJACIRA GOMES MENDONCA MARQUESASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTIANGUA/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66EDILSON LOPES DE MOURAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTIANGUA/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66EDITE GONCALVES LACERDAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTIANGUA/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66GERALDO ARAUJO DOS SANTOSASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTIANGUA/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JOSE DE RIBAMAR DINIZ BACELAROUVIDORIIITIANGUA/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 77,10R$ 269,85R$ 0,00R$ 269,85JOSE ELI FREITAS E SILVAT\u00c9CNICO DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTIANGUA/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66LORENA SAMPAIO MARTINSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTIANGUA/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66LUIZ EDUARDO DE BARROS LEAL REISASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTIANGUA/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66MARCOS ANTONIO ALVES CAJAZEIRASAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVTIANGUA/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66MARIA APARECIDA ACIOLY MOTAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVTIANGUA/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66MARIA APARECIDA ALVES PINTO SANTANAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVTIANGUA/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALMARIA ELENICE FREITAS DOS SANTOSAUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVTIANGUA/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66MARIA LUCIA DA SILVA AHMEDAGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTIANGUA/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66NAHUM GOMES DA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTIANGUA/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66THAYS MAGALHAES PEREIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTIANGUA/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66WELLINGTON NOGUEIRA LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTIANGUA/CE - 12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66TOTALR$ 4.360,64"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba95/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.000133/2024-34, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 2205/2023, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Iguatu, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 01/12/2023 a 15/12/2023, conforme o respectivo rela-t\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da Silva DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba95/2024 DE 04 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALCASSIO DE ARAUJO BATISTAMembro40,0060,00110440,00FRANCISCA REJANE FERREIRA LAVORMembro40,0060,00110440,00JEAN CARLOS DA SILVACoordenador50,0080,00110550,00MARILIA GOMES SANTOSSuplente40,0060,00000,00YONARA RODRIGUES ALENCAR PALACIOCoordenador50,0080,00110550,00TOTAL1.980,00"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba96/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.000134/2024-89, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria N\u00ba 2262/2023, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Tiangu\u00e1, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 04/12/2023 a 15/12/2023, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da Silva DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba96/2024 DE 04 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALMARIA KAMILA DE OLIVEIRA VIEIRAMembro40,0060,0010101.000,00VANESSA DE MESQUITA BRITO MORAESCoordenador50,0080,0010101.300,00TOTAL2.300,00"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA 101/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA, DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atri-bui\u00e7\u00f5es legais em especial a compet\u00eancia deferida na portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719 de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491/2013, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.000095/2024-10, que cont\u00e9m a devida designa\u00e7\u00e3o da Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o (DIHAB), RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00fanico desta Portaria, a comporem a COMISS\u00c3O DE EXAMES DE HABILITA\u00c7\u00c3O VOLANTE, bem como \u00e0 VIAJAREM em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de TAUA/CE, durante o per\u00edodo de 26/01/2024 a 29/01/2024, concedendo-lhes di\u00e1ria(s) e meia, em conformidade com o art. 1\u00ba; art. 4\u00b0, \u00a71\u00b0, al\u00ednea \u201cb\u201d; art. 5\u00b0 e seu \u00a71\u00b0 e art. 10 do Decreto Estadual n\u00b0 30.719 de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti Da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba101/2024 DE 04 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALALYSSON ROBERIO DE SOUSA RODRIGUESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTAUA/CE - 26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ANTONIO NILSON DE LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTAUA/CE - 26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ANTONIO RODRIGUES CARNEIROT\u00c9CNICO DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTAUA/CE - 26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ANTONIO SEVERINO DE PINHOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTAUA/CE - 26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ELENIR OLIVEIRA DO NASCIMENTOCHEFE DE POSTOIVTAUA/CE - 26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 64,83R$ 226,91R$ 0,00R$ 226,91EVANDRO SILVA CAPIBARIBEAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVTAUA/CE - 26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCISCO ADEILDO XAVIERFISCAL TRANSITOVTAUA/CE - 26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCISCO JUVENIL COSTAAGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTAUA/CE - 26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCISCO RICARDO CARNEIRO DE PAIVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTAUA/CE - 26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66GEORGIA SAMARA RODRIGUES SARAIVACHEFE DE POSTOIVTAUA/CE - 26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 64,83R$ 226,91R$ 0,00R$ 226,91GERALDO MILITAO DA SILVAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTAUA/CE - 26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66GLEICE RODRIGUES DE SOUSAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTAUA/CE - 26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALIRAILTON MENEZES DE LIMA FILHOGERENTEIIITAUA/CE - 26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 77,10R$ 269,85R$ 0,00R$ 269,85ISMAEL NATA DO NASCIMENTO GOMESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTAUA/CE - 26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JOAO BATISTA DE LIMA NETOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTAUA/CE - 26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JOAO DINANCES DE ANDRADEASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTAUA/CE - 26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JOSE AECIO DE MELOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTAUA/CE - 26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JOSE ORLANDO PINTO LIMAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTAUA/CE - 26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JURISLENE ARAUJO FREITASANALISTA DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESIVTAUA/CE - 26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 64,83R$ 226,91R$ 0,00R$ 226,91LAIS PINHEIRO DA ROCHA CAROLINOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTAUA/CE - 26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66LEOMARA RODRIGUES DOS SANTOSSUPERVISOR REGIONALIIITAUA/CE - 26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 77,10R$ 269,85R$ 0,00R$ 269,85MARIA CLENIA DE OLIVEIRAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTAUA/CE - 26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66MARIA SOCORRO PINHEIROASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTAUA/CE - 26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66THOMAS GERFESON LIMA MILHOMEAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTAUA/CE - 26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66VERONICA MOREIRA DA ROCHASUPERVISOR REGIONALIIITAUA/CE - 26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 77,10R$ 269,85R$ 0,00R$ 269,85ZEDEQUIO SARAIVA QUEIROZ FILHOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTAUA/CE - 26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66TOTALR$ 5.783,48"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba113/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.000444/2024-01, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 2278/2023, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Aracati, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 18/12/2023 a 29/12/2023, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da Silva DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba113/2024 DE 09 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALANA PATRICIA PEREIRA DA SILVASuplente40,0060,00000,00NATALIA BARBOSA LIMA VIANEZCoordenador50,0080,0090450,00NATALIA MARLA RIBEIRO FILGUEIRAMembro40,0060,0090360,00TOTAL810,00"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba117/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.000442/2024-12, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 2292/2023, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Acara\u00fa, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 18/12/2023 a 29/12/2023, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da Silva DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba117/2024 DE 09 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALADVANIO WAGNER SILVAMembro40,0060,0090360,00ALEXANDRE ALVES ARAUJOCoordenador50,0080,0090450,00TOTAL810,00"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba121/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.000469/2024-05, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 2285/2023, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Itapipoca, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 18/12/2023 a 29/12/2023, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da Silva DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba121/2024 DE 09 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALANTONIA DE FATIMA ALBUQUERQUE BARROSCoordenador50,0080,00991.170,00ANTONIO ANTONILDO DE OLIVEIRAMembro40,0060,0099900,00FRANCISCO CLEBER XAVIER DE FREITASMembro40,0060,0090360,00PAULO SERSIO CORREIA DE OLIVEIRACoordenador50,0080,0090450,00RENATO DE LIMA CUNHASuplente40,0060,00000,00TOTAL2.880,00"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "DESPACHOAprovo o Relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o Processante, referente ao Processo Administrativo Disciplinar, protocolado sob o VIPROC N\u00b0 00953326/2022 e outros, acolhendo os fundamentos nele expendidos, devendo ser aplicadas as seguintes penalidades: DEMISS\u00c3O, ao servidor FRANCISCO C\u00c9SAR DE S\u00c1 PRIMO, prevista por descumprimento ao Art. 193, incisos XII e Art.199, inciso I; convers\u00e3o de EXONERA\u00c7\u00c3O para DESTITUI\u00c7\u00c3O DE CARGO EM COMISS\u00c3O, ao servidor comissionado ALLAN DAVID ARA\u00daJO FONTENELE, por desobedi\u00eancia ao Art. 191, inciso I e II, e Art. 193, inciso III, da Lei n\u00b0 9.826/74. Outrossim, em rela\u00e7\u00e3o aos despachantes documentalistas, devem ser aplicadas as seguintes san\u00e7\u00f5es: CASSA\u00c7\u00c3O DE CREDENCIAMENTO e MULTA, conforme o Artigo 14, inciso III, da Lei n\u00b0 15.687/2014, ao despachante FRANCISCO EMILJARLISON SOUSA MARTINS, e ADVERT\u00caNCIA POR ESCRITO aos despachantes documentalistas ERIVELTON DE AGUIAR MOITA, JOZEMAR MACHADO CARNEIRO, MARCELO AUGUSTO OLIVEIRA BRITO e WILLYSSES MOITA RAMOS, em conformidade com o Artigo 14, inciso I, da Lei n\u00b0 15.687/2014. Publique-se, com efeito de notifica\u00e7\u00e3o aos patronos: ANA PAULA C. A. M. SOUSA \u2013 OAB/CE N\u00ba 27.662, WILSON EMMANUEL P. PAIVA NETO - OAB/CE 23.847, MANOEL GALBA VASCONCELOS DE AGUIAR JUNIOR - OAB/CE 18.888 e FELIPE M. H. C. DE ALBUQUERQUE - OAB/CE 25.515 DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 06 de outubro de 2023.MicheI Mour\u00e3o Matos SUPERINTENDENTE Registre-se, publique-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 242, S\u00c9RIE 3 ANO XV, que publicou a PORTARIA N\u00ba2326/2023 \u2013 DETRAN/CE. credenciamento da entidade de medicina do tr\u00e1fego e psicologia do tr\u00e2nsito CLINICA DE MEDICINA E PSICOLOGIA DE TRAFEGO DE MORADA NOVA LTDA. Onde se l\u00ea: a contar da data de 08 de janeiro de 2023. Leia-se: a contar da data de 08 de janeiro de 2024. Fortaleza/CE, 11 de janeiro de 2024.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba15/2023 - O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE \u2013 SEMACE, no uso de suas atri-bui\u00e7\u00f5es, RESOLVE CONCEDER VALE-TRANSPORTE, nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.673, de 3 de maio de 1995, aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, durante o m\u00eas de DEZEMBRO/2023. SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE EM FORTALEZA, 10 de janeiro de 2024.Carlos Alberto Mendes J\u00faniorSUPERINTENDENTEANEXO \u00daNICORela\u00e7\u00e3o dos Benefici\u00e1rios de Vale-TransporteM\u00eas: dezembro/ 2023NOMEFUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULATIPOQUANTIDADEMARCOS ALEXANDRINO ALVES GONDIMAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O000049-1-XA44JOS\u00c9 ADRIANO MAIA DE AQUINOAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O000276-1-8A44LUIS ALVES DA SILVAMOTORISTA000330-1-4A/E44/44JOS\u00c9 EIMARD MATIAS DA CRUZMOTORISTA000375-1-6A/E44/44"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0090/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP 22001.046521, com fundamento no artigo 110, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, combinado com o Decreto n\u00ba 25.851, de 12 de abril de 2000, e artigos 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n\u00ba 28.871, de 10 de Setembro de 2007, e de acordo com o estabelecido na Portaria de n\u00ba 0435/2017-GAB, de 04 de maio de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de maio de 2017, RESOLVE AUTORIZAR O AFASTAMENTO da servidora HERYKA REGINA ABRANTES DA COSTA, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magis-t\u00e9rio, n\u00edvel J, matr\u00edcula n\u00ba 48021816, lotada na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, para participar do curso DOUTORADO EM BIOQUIMICA E BIOLOGIA MOLECULAR, ministrado pelo(a) UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI - UFCA, Por 1 (um) ano, a partir da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria, sem \u00f4nus para o Estado, tendo em vista as despesas efetuadas pelo(a) servidor(a), para esse fim, n\u00e3o correrem por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Poder P\u00fablico Estadual, por\u00e9m sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal, ficando a mencionada servidora obrigado a assinar termo de compromisso e responsabilidade e remeter \u00e0 Coordenadoria de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, os relat\u00f3rios semestrais das atividades executadas, bem como de apresentar o relat\u00f3rio geral por ocasi\u00e3o do t\u00e9rmino do afastamento do que constar\u00e1: Monografia, Disserta\u00e7\u00e3o ou Tese, devidamente aprovados. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos relat\u00f3rios semestrais implicar\u00e1 a imediata suspens\u00e3o da portaria autorizadora. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0102/2024 - GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e, tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 22001.000461/2024-91, com fundamento no artigo 110, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, combinado com o Decreto n\u00ba 25.851, de 12 de abril de 2000, e artigos 1\u00ba e 2\u00ba, do Decreto n\u00ba 28.871, de 10 de setembro de 2007, e de acordo com o estabelecido na Portaria de n\u00ba 0435/2017-GAB, de 04 de maio de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de maio de 2017, RESOLVE PRORROGAR O AFASTAMENTO do(a) servidor(a) PAULO CESAR OLIVEIRA VASCONCELOS, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel K, matr\u00ed-cula(s) n\u00ba 47930219, lotado(a) na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, para participar do curso DOUTORADO EM FILOSOFIA, ministrado pelo(a) UNIVERSIDADE FEDERAL DO CEAR\u00c1 - UFC, pelo per\u00edodo de 08 de Abril de 2024 a 08 de Abril de 2025, sem \u00f4nus para o Estado, tendo em vista as despesas efetuadas pelo(a) servidor(a), para esse fim, n\u00e3o correrem por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Poder P\u00fablico Estadual, por\u00e9m sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal, ficando o(a) mencionado(a) servidor(a) obrigado a assinar termo de compromisso e responsabilidade e remeter \u00e0 Coordenadoria de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, os relat\u00f3rios semestrais das atividades executadas, bem como de apresentar o relat\u00f3rio geral por ocasi\u00e3o do t\u00e9rmino do afastamento do que constar\u00e1: Monografia, Disserta\u00e7\u00e3o ou Tese, devidamente aprovados. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos relat\u00f3rios semestrais implicar\u00e1 a imediata suspens\u00e3o da Portaria autorizadora. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0131/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, considerando o que consta do processo n\u00ba. 10031.000560/2023-55 - NUP, em conformidade com o art. 17 do Decreto n\u00ba 32.796, de 30/08/2018 e, o art. 8\u00ba, da Lei n\u00ba 12.691, de 16/05/97, RESOLVE AUTORIZAR, para fins de regulariza\u00e7\u00e3o funcional, A REQUISI\u00c7\u00c3O do servidor ANDERSON DUARTE BARBOZA, Capit\u00e3o PM, matr\u00edcula n\u00ba 1518521-X lotado na Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, para prestar servi\u00e7os junto \u00e0 Superintend\u00eancia de Pesquisa e Estrat\u00e9gia de Seguran\u00e7a P\u00fablica, sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal, sendo considerado para todos os efeitos, como no exerc\u00edcio regular de suas fun\u00e7\u00f5es em seu \u00f3rg\u00e3o de origem, de 17/09/2018 a 02/02/2023. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00fanior SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "INSTITUTO DE PESQUISA E ESTRAT\u00c9GIA ECON\u00d4MICA DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba47/2023 - O DIRETOR GERAL DO IPECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participarem do Encontro Regional PPA 2024-2027, realizado pelo Governo do Cear\u00e1 por meio da Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o (SEPLAG/CE), em confomidade com o of\u00edcio circular N\u00ba. 0019/2023/SEPLAG/SEXEC-PLO, concedendo-lhes di\u00e1rias e transporte de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10 do Decreto n\u00ba 30.719 de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do IPECE. INSTITUTO DE PESQUISA E ESTRAT\u00c9GIA ECON\u00d4MICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza 28 de dezembro de 2023.Alfredo Jos\u00e9 Pessoa de OliveiraDIRETOR GERAL Registre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba47/2023 DE 28 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGOMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACR\u00c9SC. (%)TOTAL (R$)Jos\u00e9 Meneleu Neto Diretor 3000003-X III21 de junho de 2023Fortaleza/Baturit\u00e9 /Fortaleza 0,5 77,10 0 38,55Ricardo Antonio de Castro Pereira Diretor3000531-7III21 de junho de 2023Fortaleza/Baturit\u00e9 /Fortaleza 0,5 77,10 0 38,55"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "INSTITUTO DE PESQUISA E ESTRAT\u00c9GIA ECON\u00d4MICA DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba48/2023 - O DIRETOR GERAL DO IPECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participarem do Encontro Regional PPA 2024-2027, realizado pelo Governo do Cear\u00e1 por meio da Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o (SEPLAG/CE), atendendo a demanda advinda por of\u00edcio circular N\u00ba. 0019/2023/SEPLAG/SEXEC-PLO, concedendo-lhes di\u00e1rias e transporte de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10 do Decreto n\u00ba 30.719 de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do IPECE. INSTITUTO DE PESQUISA E ESTRAT\u00c9GIA ECON\u00d4MICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza 28 de dezembro de 2023.Alfredo Jos\u00e9 Pessoa de OliveiraDIRETOR GERAL Registre-se e publique-se.   ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba48/2023 DE 28 DE DEZEMBRO DE 2023NOMECARGOMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACR\u00c9SC. (%)TOTAL (R$)Jos\u00e9 Meneleu Neto Diretor 3000003-X III18 de julho de 2023Fortaleza/Beberibe /Fortaleza 0,5 77,10 0 38,55Ricardo Antonio de Castro Pereira Diretor3000531-7III18 de julho de 2023Fortaleza/Beberibe /Fortaleza 0,5 77,10 0 38,55Ricardo Antonio de Castro Pereira Diretor3000531-7III19 de julho de 2023Fortaleza/Canind\u00e9 /Fortaleza 0,5 77,10 0 38,55Jos\u00e9 F\u00e1bio Bezerra MontenegroDiretor3000002-1III18 de julho de 2023Fortaleza/Beberibe /Fortaleza 0,5 77,10 0 38,55Jos\u00e9 F\u00e1bio Bezerra MontenegroDiretor3000002-1III19 de julho de 2023Fortaleza/Canind\u00e9 /Fortaleza 0,5 77,10 0 38,55"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "INSTITUTO DE PESQUISA E ESTRAT\u00c9GIA ECON\u00d4MICA DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba49/2023 - O DIRETOR GERAL DO IPECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora ANA CRISTINA LIMA MAIA, ocupante do cargo ASSESSOR T\u00c9CNICO - IPECE III, matr\u00edcula 3000008-0, desta autarquia, a viajar aos munic\u00edpios de Granja, Sobral e Itapipoca/no per\u00edodo de 26 a 30 de junho de 2023 em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participar do ENCONTRO REGIONAL PPA 2024-2027, realizado pelo Governo do Cear\u00e1 por meio da Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o (SEPLAG/CE), com objetivo de atender a demanda advinda por OF\u00cdCIO CIRCULAR No 0019/2023/SEPLAG/SEXEC-PLO, concedendo-lhe 1 e 1/2 (uma di\u00e1ria e meia) para Granja/CE no per\u00edodo de 26 a 27 de junho de 2023, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), perfazendo um total de R$ 115,65 (cento e quinze reais e sessenta e cinco centavos), para Sobral/CE no per\u00edodo de 28 a 29 de junho de 2023, 1 e 1/2 (uma di\u00e1ria e meia) no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), e ajuda de custo no valor de R$ 23,13 (vinte e tr\u00eas reais e treze centavos), perfazendo um total de R$ 138,78 (cento e trinta e oito reais e setenta e oito centavos) e para Itapipoca/CE no per\u00edodo de 29 a 30 de junho de 2023, 1 e 1/2 (uma di\u00e1ria e meia) no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), perfa-zendo um total de R$ 115,65 (cento e quinze reais e sessenta e cinco centavos), totalizando o valor de R$ 370,08 (trezentos e setenta reais e oito centavos) de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do IPECE. INSTITUTO DE PESQUISA E ESTRAT\u00c9GIA ECON\u00d4MICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 28 de dezembro de 2023.Alfredo Jos\u00e9 Pessoa de OliveiraDIRETOR GERALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "INSTITUTO DE PESQUISA E ESTRAT\u00c9GIA ECON\u00d4MICA DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba01/2024 - O DIRETOR GERAL DO IPECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas pelo Art. 5\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 29.334 de 23 de junho de 2008, e com base no que determina o Decreto n\u00ba 29.887, de 31 de agosto de 2009, publicado no Di\u00e1rio Oficial de 02 de setembro de 2009, RESOLVE CONSTITUIR a COMISS\u00c3O SETORIAL DE \u00c9TICA P\u00daBLICA, no \u00e2mbito do Instituto de Pesquisa e Estrat\u00e9gia Econ\u00f4mica do Cear\u00e1, para mandato de 2 (dois) anos, a partir de 10 de janeiro de 2024 e DESIGNAR os SERVIDORES abaixo relacionados para compor a referida Comiss\u00e3o. TITULARES: Francineide de Morais Bezerra, matr\u00edcula: 3000009-9, Nacl\u00e9zia Silva Farias, matr\u00edcula: 3000010-2 e Cleyber Nascimento de Medeiros, matr\u00edcula: 1675281-9. SUPLENTES: Rafaela Martins Leite Monteiro, matr\u00edcula: 3000007-2, Ricardo Ant\u00f4nio de Castro Pereira, matr\u00edcula: 3000531-7 e Alexsandre Lira Cavalcante, matr\u00edcula: 1675241-x. INSTITUTO DE PESQUISA E ESTRAT\u00c9GIA ECON\u00d4MICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Alfredo Jos\u00e9 Pessoa de OliveiraDIRETOR GERALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ALANI MARTINS DA SILVA , matr\u00edcula 30001389, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, a partir de 29 de Novembro de 2023. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza, 20 de dezembro de 2023. Onelia Maria Moreira Leite de SantanaSECRET\u00c1RIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ANDRE PINHEIRO BEZERRA, matr\u00edcula 30001303, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador, s\u00edmbolo DNS-2, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, a partir de 29 de Novembro de 2023. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza, 20 de dezembro de 2023.Onelia Maria Moreira Leite de SantanaSECRET\u00c1RIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) JANICE NEGREIROS VIANNA LEITAO, matr\u00edcula 40153411, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, a partir de 29 de Novembro de 2023. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza, 20 de dezembro de 2023.Onelia Maria Moreira Leite de SantanaSECRET\u00c1RIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N 005/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE NOTIFICAR O FALECIMENTO de MARIA EDWIGES FERREIRA ARRAES, matr\u00edcula n\u00ba 401125-1-0, que exercia a fun\u00e7\u00e3o de M\u00e9dica, ocorrido em 09.01.2024, conforme Certid\u00e3o de \u00d3bito expedida pelo Cart\u00f3rio Nor\u00f5es Milfont, em 09.01.2024, com fundamento no art. 64, inciso II da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 e incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00ba 20.768, de 11 de junho de 1990. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Sandro Camilo CarvalhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "CONTRATO N\u00ba01/2024 O ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, localizada na Av. Soriano Albuquerque, n\u00ba 230, Bairro Joaquim T\u00e1vora, nesta Capital, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 08.675.169/0001-53, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sandro Camilo Carvalho e a empresa CERTA SERVI\u00c7OS EMPRESARIAIS E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI, com sede na Rua Desembargador Waldemar Alves Pereira, n\u00b0 515 \u2013 Engenheiro Luciano Cavalcante, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60.810-700, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.468.050/0001-47, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato, por procura\u00e7\u00e3o, por Marinalva Lima Pereira, com fulcro no NUP 47001.012965/2023-01 e na Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 046/2023, partes integrantes deste instrumento, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o, t\u00eam entre si justa e acordada a celebra\u00e7\u00e3o do presente contrato. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: O presente contrato tem como fundamento a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 046/2023, os preceitos do direito p\u00fablico, e no art. 24, inc. IV, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o das Leis Trabalhistas \u2013 CLT, para atender as necessidades das \u00e1reas de Transporte /Asseio e Conserva\u00e7\u00e3o na sede da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS, de acordo com a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 046/2023, e a proposta da CONTRATADA. VALOR E DO REAJUSTAMENTO: O valor mensal do contrato \u00e9 de R$ 160.090,45 (cento e sessenta mil, noventa reais e quarenta e cinco centavos), totalizando o valor global de R$ 960.542,70 (novecentos e sessenta mil, quinhentos e quarenta e dois reais e setenta centavos). RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e3o provenientes dos recursos 47100001.08.122.211.20826.03.339034.1.5009100000.0 47100001.08.122.211.20826.03.339034.2.5009100000.0 47100001.08.122.211.20826.03.339037.1.5009100000.0 47100001.08.122.211.20826.03.339037.2.5009100000.0. PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 de 180 (cento e oitenta) dias, contado a partir da sua assinatura. O Contrato poder\u00e1 ser rescindido a qualquer tempo ou condicionado \u00e0 conclus\u00e3o de processo licitat\u00f3rio, mediante aviso pr\u00e9vio de 30 (trinta) dias, da CONTRANTE \u00e0 CONTRATADA. A publica\u00e7\u00e3o resumida deste contrato dar-se-\u00e1 na forma do par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 61, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 11 de Janeiro de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS e Marinalva Lima Pereira - CERTA SERVI\u00c7OS EMPRESARIAIS E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 11 de janeiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba023/2023.PACTUA A SUPERA\u00c7\u00c3O DAS INADEQUABILIDADES DOS PLANOS DE PROVID\u00caNCIAS DOS CENTROS DE REFER\u00caNCIA DA ASSIST\u00caNCIA SOCIAL \u2013 CRAS.A COMISS\u00c3O INTERGESTORES BIPARTITE \u2013 CIB-CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estabelecidas na Norma Operacional B\u00e1sica \u2013 NOB/ SUAS \u2013 2012, aprovada em 12 de dezembro de 2012 e publicada no D.O.U, de 03 de janeiro de 2012 e conforme regulamenta\u00e7\u00e3o da Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social \u2013 Loas, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada em 19 de dezembro de 2023.RESOLVE PACTUAR:Art 1\u00ba \u2013 A supera\u00e7\u00e3o das inadequabilidades dos Planos de Provid\u00eancias dos Centros de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social \u2013 Cras nos munic\u00edpios de: Tamboril, Caridade, Fortaleza, Marco, Cedro, Beberibe, Cascavel, Crato, Guai\u00faba, Barbalha, Baturit\u00e9, Guaramiranga e Aratuba.Art 2\u00ba \u2013 Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Fortaleza 19 de dezembro de 2023.Paulo Rog\u00e9rio Santos GuedesCOORDENADOR DA REUNI\u00c3O Luciana Vieira Marques VianaPRESIDENTE DO COEGEMAS"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba024/2023.PACTUA A SUPERA\u00c7\u00c3O DAS INSUFICI\u00caNCIAS IDENTIFICADAS NOS PLANOS DE PROVID\u00caNCIAS REFERENTE AOS SALDOS ACUMULADOS DO COFINANCIAMENTO ESTADUAL.A COMISS\u00c3O INTERGESTORES BIPARTITE \u2013 CIB-CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estabelecidas na Norma Operacional B\u00e1sica \u2013 NOB/ SUAS \u2013 2012, aprovada em 12 de dezembro de 2012 e publicada no D.O.U, de 03 de janeiro de 2012 e conforme regulamenta\u00e7\u00e3o da Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social \u2013 Loas, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada em 19 de dezembro de 2023.RESOLVE PACTUAR:Art 1\u00ba \u2013 A supera\u00e7\u00e3o das insufici\u00eancias identificadas nos Planos de Provid\u00eancias referente aos saldos acumulados do cofinanciamento estadual, de 16 munic\u00edpios discriminados a seguir:Art 2\u00ba \u2013 Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Fortaleza, 19 de dezembro de 2023.Paulo Rog\u00e9rio Santos GuedesCOORDENADOR DA REUNI\u00c3O Luciana Vieira Marques VianaPRESIDENTE DO COEGEMAS"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba025/2023.PACTUA O ADITAMENTO DE PRAZO POR 6 MESES DOS PLANOS DE PROVID\u00caNCIAS REFERENTES AOS SALDOS ACUMULADOS DOS RECURSOS DO COFINANCIAMENTO ESTADUAL.A COMISS\u00c3O INTERGESTORES BIPARTITE \u2013 CIB-CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estabelecidas na Norma Operacional B\u00e1sica \u2013 NOB/ SUAS \u2013 2012, aprovada em 12 de dezembro de 2012 e publicada no D.O.U, de 03 de janeiro de 2012 e conforme regulamenta\u00e7\u00e3o da Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social \u2013 Loas, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada em 19 de dezembro de 2023.RESOLVE PACTUAR:Art 1\u00ba \u2013 O aditamento de prazo por 6 meses dos Planos de Provid\u00eancias referentes aos saldos acumulados dos recursos do cofinanciamento estadual dos 24 munic\u00edpios discriminados a seguir:Art 2\u00ba \u2013 Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Fortaleza, 19 de dezembro de 2023Paulo Rog\u00e9rio Santos GuedesCOORDENADOR DA REUNI\u00c3O Luciana Vieira Marques VianaPRESIDENTE DO COEGEMAS"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba026/2023.PACTUA O PLANO PLURIANUAL DE APOIO T\u00c9CNICO E EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE DOS GESTORES, TRABALHADORES E CONSELHEIROS DA POL\u00cdTICA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL REFERENTE AOS ANOS DE 2024-2027.A COMISS\u00c3O INTERGESTORES BIPARTITE \u2013 CIB-CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estabelecidas na Norma Operacional B\u00e1sica \u2013 NOB/ SUAS \u2013 2012, aprovada em 12 de dezembro de 2012 e publicada no D.O.U, de 03 de janeiro de 2012 e conforme regulamenta\u00e7\u00e3o da Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social \u2013 Loas, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada em 19 de dezembro de 2023.RESOLVE PACTUAR:Art. 1\u00ba. O Plano Plurianual de Apoio T\u00e9cnico e Educa\u00e7\u00e3o Permanente dos gestores, trabalhadores e conselheiros da pol\u00edtica de assist\u00eancia social, de \u00e2mbito estadual e municipal, referente aos anos de 2024-2027.Art. 2\u00ba. Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Fortaleza/CE, 19 de dezembro de 2023.Paulo Rog\u00e9rio Santos GuedesCOORDENADOR DA REUNI\u00c3O Luciana Vieira Marques VianaPRESIDENTE DO COEGEMAS"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00b0027/2023.PACTUA O CALEND\u00c1RIO ANUAL DE REUNI\u00d5ES DA CIB-CE - 2024.A COMISS\u00c3O INTERGESTORES BIPARTITE - CIB-CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estabelecidas na Norma Operacional B\u00e1sica - NOB/ SUAS - 2012, aprovada em 12 de dezembro de 2012 e publicada no D.O.U, de 03 de janeiro de 2012 e conforme regulamenta\u00e7\u00e3o da Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social - Loas, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada em 19 de dezembro de 2023. RESOLVE PACTUAR:1\u00ba - O Calend\u00e1rio Anual de Reuni\u00f5es da CIB-CE - 2024M\u00caSDATAHOR\u00c1RIODIA DA SEMANAJaneiro---Fevereiro2308:00 \u00e0s 17:00Sexta - FeiraMar\u00e7o2908:00 \u00e0s 17:00Sexta - FeiraAbril2608:00 \u00e0s 17:00Sexta - FeiraMaio3108:00 \u00e0s 17:00Sexta - FeiraJunho2808:00 \u00e0s 17:00Sexta - FeiraJulho2608:00 \u00e0s 17:00Sexta - FeiraAgosto3008:00 \u00e0s 17:00Sexta - FeiraSetembro2708:00 \u00e0s 17:00Sexta - FeiraOutubro2508:00 \u00e0s 17:00Sexta - FeiraNovembro2208:00 \u00e0s 17:00Sexta - FeiraDezembro1308:00 \u00e0s 17:00Sexta - Feira2\u00ba - Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Fortaleza/CE, 19 de dezembro de 2023.Paulo Rog\u00e9rio Santos GuedesCOORDENADOR DA REUNI\u00c3OLuciana Vieira Marques VianaPRESIDENTE DO COEGEMAS"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba028/2023.PACTUA A FORMA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MARA T\u00c9CNICA PARA REVISAR AS NORMATIVAS SOBRE PLANOS DE PROVID\u00caNCIA E OS CRIT\u00c9RIOS DE PREMIA\u00c7\u00c3O DOS CENTROS DE REFER\u00caNCIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CRAS.A COMISS\u00c3O INTERGESTORES BIPARTITE \u2013 CIB-CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estabelecidas na Norma Operacional B\u00e1sica \u2013 NOB/ SUAS \u2013 2012, aprovada em 12 de dezembro de 2012 e publicada no D.O.U, de 03 de janeiro de 2012 e conforme regulamenta\u00e7\u00e3o da Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social \u2013 LOAS, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada em 19 de dezembro de 2023.RESOLVE PACTUAR:Art 1\u00ba \u2013 A forma\u00e7\u00e3o de uma de C\u00e2mara T\u00e9cnica com os seguintes objetivos:I. revisar as normativas sobre Planos de Provid\u00eancias; eII. revisar os crit\u00e9rios de Premia\u00e7\u00e3o dos Centros de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social \u2013 Cras para o ano de 2024;Art 2\u00ba \u2013 A c\u00e2mara t\u00e9cnica ser\u00e1 composta por 06 (seis) membros com as seguintes representa\u00e7\u00f5es:I. 3 (tr\u00eas) membros titulares e seus respectivos suplentes da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS, das coordenadorias de Gest\u00e3o do Suas, Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica e Prote\u00e7\u00e3o Social Especial, sendo os respectivos membros que ir\u00e3o compor:a) Titular \u2013 C\u00e9lia Maria de souza Melo / Suplente \u2013 Maria Edny Rodrigues da Silvab) Titular \u2013 Mary Anne Lib\u00f3rio de Patr\u00edcio / Suplente \u2013 M\u00e1rcia Maria Dutra Medeiros Dutrac) Titular \u2013 M\u00f4nica Regina Gondim Feitoza / Suplente \u2013 Maria Heurenice Moura de SouzaII. 3 (tr\u00eas) membros titulares e suplentes dos munic\u00edpios cearenses indicados pelo Colegiado Estadual de Gestores Municipais de Assist\u00eancia Social \u2013 Coegemas;a) Titular \u2013 Luciana Vieira Marques Viana / Suplente \u2013 Pricila Cunha Cordeirob) Titular \u2013 Izaura Gomes do Nascimento / Suplente \u2013 Naira Angera Soares Castelo Brancoc) Titular \u2013 M\u00e1rcio Damasceno Farias / Suplente \u2013 Ticiana Ferreira C\u00e2ndido Fran\u00e7aArt 3\u00ba \u2013 Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Fortaleza, 19 de dezembro de 2023.Paulo Rog\u00e9rio Santos GuedesCOORDENADOR DA REUNI\u00c3O Luciana Vieira Marques VianaPRESIDENTE DO COEGEMAS"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba029/2023.PACTUA O CUMPRIMENTO DOS PLANOS DE APOIO DA SPS PARA SUPERA\u00c7\u00c3O DAS INSUFICI\u00caNCIAS IDENTIFICADAS NOS PLANOS DE PROVID\u00caNCIAS REFERENTE AOS SALDOS ACUMULADOS DO COFINANCIAMENTO ESTADUAL.A COMISS\u00c3O INTERGESTORES BIPARTITE \u2013 CIB-CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estabelecidas na Norma Operacional B\u00e1sica \u2013 NOB/ SUAS \u2013 2012, aprovada em 12 de dezembro de 2012 e publicada no D.O.U, de 03 de janeiro de 2012 e conforme regulamenta\u00e7\u00e3o da Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social \u2013 Loas, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada em 19 de dezembro de 2023.RESOLVE PACTUAR:Art 1\u00ba \u2013 O cumprimento dos planos de apoio da SPS para supera\u00e7\u00e3o das insufici\u00eancias identificadas nos Planos de Provid\u00eancias referente aos saldos acumulados do cofinanciamento estadual dos 52 munic\u00edpios discriminados a seguir:I. Munic\u00edpios que superaram as insufici\u00eancias identificadas nos Planos de Provid\u00eancias: Baturit\u00e9, Cruz, Erer\u00ea, Forquilha, Frecheirinha, Guaiuba, Ibicuitinga, Iracema, Maracana\u00fa, Mucambo, Nova Olinda, Pacoti, Palhano, Pentecoste, Quiterian\u00f3polis e Ubajara.II. Munic\u00edpios que est\u00e3o em processo de supera\u00e7\u00e3o das insufici\u00eancias identificadas nos Planos de Provid\u00eancias: Acara\u00fa, Aiuaba, Alto Santo, Aquiraz, Barro, Barroquinha, Beberibe, Boa Viagem, Chaval, Corea\u00fa, Fortim, Guaraciaba do Norte, Horizonte, Ipueiras, Itai\u00e7aba, Itapipoca, Jardim, Limoeiro do Norte, Milagres, Mora\u00fajo, Morrinhos, Nova Russas, Paramoti, Paraipaba, Pedra Branca, Pereiro, Poranga, Reriutaba, Santa Quit\u00e9ria, Santana do Cariri, Senador Pompeu, Solon\u00f3pole, Tarrafas, Trairi, Uruoca e Varjota.Art 2\u00ba \u2013 Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Fortaleza 19 de dezembro de 2023.Paulo Rog\u00e9rio Santos GuedesCOORDENADOR DA REUNI\u00c3O Luciana Vieira Marques VianaPRESIDENTE DO COEGEMAS"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba01/2024/SRHCOORDENADORIA DE INFRAESTRUTURA \u2013 COINF/SRHCONTRATO: N\u00ba 13/SRH/CE/2023; CONTRATADA: CONSTRUTORA POTIGUAR LTDA - CNPJ N\u00ba 11.324.661/0001-99; OBJETO DA LICI-TA\u00c7\u00c3O: Servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, com fornecimento de pe\u00e7as para os sistemas de dessaliniza\u00e7\u00e3o instalados em comunidades rurais difusas no \u00e2mbito do Programa \u00c1gua Doce - PAD/CE; PRAZOS CONTRATUAIS: \u2022 Vig\u00eancia: 15 (quinze) meses, contado a partir da sua assinatura. \u2022 Prazo de Execu\u00e7\u00e3o: 12 (doze) meses, contado a partir do recebimento da Ordem de Servi\u00e7o ou instrumento equivalente; VALOR DO CONTRATO: R$ 1.911.365,45 (um milh\u00e3o novecentos e onze mil, trezentos e sessenta e cinco reais e quarenta e cinco centavos); MODALIDADE DA LICITA\u00c7\u00c3O: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230008 \u2013 SRH e seus Anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumpri-mento de seu objeto; AUTORIZA\u00c7\u00c3O: Autorizamos a Construtora Potiguar LTDA, a iniciar a execu\u00e7\u00e3o do Contrato N\u00ba 13/SRH/CE/2023, que foi celebrado atrav\u00e9s, do Regime de Execu\u00e7\u00e3o Inditera: EMPREITADA POR PRE\u00c7O GLOBAL, assinado em 15 de dezembro de 2023, publicado em Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE, em 22 de dezembro de 2023, no valor global de R$ 1.911.365,45 (um milh\u00e3o novecentos e onze mil, trezentos e sessenta e cinco reais e quarenta e cinco centavos); ORIGEM DOS RECURSOS: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o deste contrato ser\u00e3o provenientes dos recursos alocados nas seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: N\u00ba 29100005.17.544.732.10961.15.449039.1.500.9100000.0 \u2013 08227; N\u00ba 29100005.17.544.732.10961.15.449039.1.700.2200082.1 \u2013 470221. Assinada em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024, por Marcos Rob\u00e9rio Ribeiro Monteiro, Secret\u00e1rio dos Recursos H\u00eddricos do Estado do Cear\u00e1 - SRH, Tiago Brasileiro Coelho, Coordenador de Infraestrutura dos Recursos H\u00eddricos \u2013 COINF/SRH, Roger Bezerra Castelo, Coordenador do Programa \u00c1gua Doce PAD/COINF/SRH e Suelandro Medeiros de Azevedo, EMPRESA: Construtora Potiguar LTDA, CNPJ: 11.324.661/0001-99, CPF: 790.504.414-91. SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS, em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Ricardo Veras PazCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "COMPANHIA DA GEST\u00c3O DE RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba003/2021/COGERHI \u2013 ESP\u00c9CIE: QUARTO; II \u2013 CONTRATANTE: COMPANHIA DE GEST\u00c3O DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS \u2013 COGERH; III \u2013 ENDERE\u00c7O: RUA ADUALDO BATISTA, N\u00ba 1550; BAIRRO: PARQUE IRACEMA; CEP.: 60.824-140; FORTALEZA-CE; IV \u2013 CONTRATADA: SOLU\u00c7\u00d5ES SERVI\u00c7OS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE M\u00c1QUINAS E EQUIPAMENTOS PARA ESCRIT\u00d3RIO EIRELI ME; V \u2013 ENDERE\u00c7O: AVENIDA CRUZ CABUG\u00c1, N\u00ba 706, PARTE 2; BAIRRO: SANTO AMARO; CEP.: 50.040-000; RECIFE-PE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se este Termo Aditivo no Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da COGERH - 2018, arts. 51 e 52, c/c art. 61, \u00a7 7\u00ba, na Lei n\u00ba 13.303/2016, na Comunica\u00e7\u00e3o Interna n\u00ba 000144/2023/COGERH/GETIN oriundo da Ger\u00eancia de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 GETIN da COGERH, fls. 02, na solicita\u00e7\u00e3o da contratada, fls. 03, 53 e 54, bem como tudo que consta do Processo Administrativo Eletr\u00f4nico - NUP 29012.009794/2023-14, parte integrante deste instrumento independentemente de transcri\u00e7\u00f5es; VII- FORO: Fortaleza-CE; VIII \u2013 OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo contratual e o reajuste de valor do contrato n\u00ba 003/2021, o qual possui como finalidade a presta\u00e7\u00e3o servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o, de 07 (sete) impressoras e 33 (trinta e tr\u00eas) multifuncionais com tecnologia laser, incluindo fornecimento de insumos, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, com franquia de 118.000 (Cento e dezoito mil) c\u00f3pias mensais, para instala\u00e7\u00e3o na Sede da COGERH, nas Ger\u00eancias Regionais localizadas no Interior do Estado do Cear\u00e1 (Crato, Crate\u00fas, Iguatu, Limoeiro, Quixeramobim, Sobral, Pentecoste) e nas Esta\u00e7\u00f5es de Bombeamento do interior do Cear\u00e1 (Morada Nova, Cristais e Jaguaribara); IX - VALOR GLOBAL: R$ 197.871,50 (cento e noventa e sete mil, oitocentos e setenta e um reais e cinquenta centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: De 11/01/2024, vencendo-se em 11/01/2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam integralmente ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Contrato N\u00ba 003/2021/COGERH, ora aditado; XII \u2013 DATA: 11/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Yuri Castro de Oliveira, Jo\u00e3o Ricardo Filgueiras Rios/ CONTRATANTE e Tiago Glasner de Maia Chagas / CONTRATADA.Francisco Assis Rabelo PereiraASSESSOR JUR\u00cdDICOPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "COMPANHIA DA GEST\u00c3O DE RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.CORRIGENDAConsiderando o que consta no Di\u00e1rio Oficial do Estado n.\u00ba 007 \u2013 S\u00e9rie 3 \u2013 Ano XVI \u2013 P\u00e1g. 59, do dia 10 de janeiro de 2024, referente ao SEGUNDO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 094/2021/COGERH CONTRATANTE: COMPANHIA DE GEST\u00c3O DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS \u2013 COGERH; CONTRATADA: ROG\u00c9RIO QUIRINO DA COSTA e MARIA IVANILDA LOPES DA COSTA. ONDE SE L\u00ca: XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Yuri Castro de Olieira, Georgia Felismino Apolin\u00e1rio Pereira / CONTRATANTE e Rog\u00e9rio Quirino da Costa e Maria Ivanilda Lopes da Costa / CONTRATADA. LEIA-SE: XIII \u2013 SIGNA-T\u00c1RIOS: Yuri Castro de Oliveira, Georgia Felismino Apolin\u00e1rio Pereira / CONTRATANTE e Rog\u00e9rio Quirino da Costa e Maria Ivanilda Lopes da Costa / CONTRATADA. ASJUR: 12/01/2024.Francisco Assis Rabelo PereiraASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1121/2023 - O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida \u00e0 Av. Almirante Barroso, n\u00ba 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso I, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, RESOLVE: Aplicar a san\u00e7\u00e3o de ADVERT\u00caNCIA \u00e0 empresa SANTA BRANCA DISTRIBUI-DORA DE MEDICAMENTOS LTDA \u2013 EPP, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 06.053.353/0001-36, estabelecida na Av. Da Universidade, 3089 \u2013 Altos - Benfica, Fortaleza -CE, CEP: 60.020-181, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada nos Processos NUP 24001.009217/2023-38 e NUP 24001.010386/2023-11, quanto a entrega do f\u00e1rmaco especificado na Nota de Empenho 2023NE004835, oriundo da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 2023/7525, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20222211; devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 15 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1122/2023 - O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida \u00e0 Av. Almirante Barroso, n\u00ba 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso I, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, RESOLVE: Aplicar a san\u00e7\u00e3o de ADVERT\u00caNCIA \u00e0 empresa ART M\u00c9DICA COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 02.626.340/0001-58, estabelecida na Rua PC Nossa Senhora de Nazar\u00e9, n\u00ba02, Guaribas - Eus\u00e9bio-CE, CEP: 61.760-000, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada no Processo NUP 24001.006443/2023-67, quanto a entrega do produto especificado na Nota de Empenho 2023NE000779, oriundo da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 2022/12582, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2021/2105; devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1.Fortaleza/CE, 15 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1235/2023 - O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso, n.\u00ba 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00b0 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza \u2013 Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 86 da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e na forma da subcl\u00e1usula 19.1.1 da cl\u00e1usula dezenove \u2013 das San\u00e7\u00f5es Administrativas, do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2023/0037, RESOLVE: aplicar a san\u00e7\u00e3o de MULTA no valor de R$ 5.363,00 (cinco mil, trezentos e sessenta e tr\u00eas reais) \u00e0 empresa BENNINGER SURGICAL COMERCIO DE EQUIPAMENTOS M\u00c9DICOS SOCIEDADE LTDA , inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 38.262.708/0001-93, estabelecida na Avenida Presidente Kennedy, n\u00ba 3.500, Sala 2011 \u2013 Santa Paula, CEP: 09.572-015, S\u00e3o Caetano do Sul - SP, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada no Processo NUP n\u00ba 24001.018035/2023-58, em que foi constatado que a empresa descumpriu as obriga\u00e7\u00f5es contratuais, previsto na subcl\u00e1usula 19.1 do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2023/0037 e no art. 37, inciso II do Decreto n\u00ba 33.326/2019, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, com posterior assentamento no cadastro da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 Fortaleza/CE, 14 de novembro de 2023.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1282/2023 - O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso,  n\u00ba  600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrati-vo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso I, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, RESOLVE: Aplicar a san\u00e7\u00e3o de ADVERT\u00caNCIA \u00e0 empresa M\u00c1XIMA DENTAL IMPORTACAO, EXPORTACAO E COMERCIO DE PRODUTOS, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 28.857.335/0001-40, situada \u00e0 Rua Tibagi, 651 \u2013 Recreio, Londrina \u2013 PR, CEP 86.025-270, na entrega do material hospitalar especificado na Nota de Empenho n\u00ba 2022NE029531, decorrente da Ata de Registro de Pre\u00e7os no 2021/08269, oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico no 2021/1463, emitida em 06/12/2022, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada no Processos NUP 24001.001707/2023-96, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 11 de setembro de 2023.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2023/1454 - O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabe-lecida na Av. Almirante Barroso, n\u00ba 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso I, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, RESOLVE: Aplicar a san\u00e7\u00e3o de ADVERT\u00caNCIA \u00e0 empresa DENTAL BH BRASIL COMERCIO DE PRODUTOS ODONTO-MEDICO-HOSPITALAR, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 31.401.798/0001-07, com sede na RUA ERE, 34 - PRADO 30411-052 BELO HORIZONTE - MG, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada no Processo NUP 24001.006677/2023-12, quanto ao fornecimento do material odontol\u00f3gico especificado na Nota de Empenho n\u00ba 2023NE003980, emitida em 31/03/23 e recebida pela empresa no dia 10/04/2023, oriunda da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 2022/10335, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20220043, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza, 25 de setembro de 2023.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1540/2023 - Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabele-cida na Av. Almirante Barroso, no 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso I, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, RESOLVE: Aplicar a san\u00e7\u00e3o de ADVERT\u00caNCIA \u00e0 empresa VITTAFLEX IND. E COM. DE M\u00d3VEIS E COLCH\u00d5ES, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.174.668./0001-20, estabelecida na Avenida Arve-lino Durante, N 3466, Polo Industrial, Sabaudia - Pr \u2013 Telefone: 43.3152.0007 \u2013 email: contato@vittaflex.com.br, CEP: 86.720-000, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada no Processo NUP 24001.010251/2023-55, quanto ao fornecimento do material m\u00e9dico hospitalar especificado na Nota de Empenho 2023NE006093, emitida em 03/05/2023, oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 2021/2475, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 09 de outubro de 2023.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1750/2023 - O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabe-lecida na Av. Almirante Barroso, no 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso I, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, RESOLVE: Aplicar a san\u00e7\u00e3o de ADVERT\u00caNCIA \u00e0 empresa CM HOSPITALAR S.A, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 12.420.164/0009-04, estabelecida na Rodovia DF-290, km 7, S/N, Lote 01/04 GALP\u00c3O 02, ARMZ 05/06/07, SANTA MARIA - BRAS\u00cdLIA - DF, CEP: 72.578-000, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada no Processo NUP 24001.022627/2023-74, quanto ao fornecimento de medicamento especificado na Nota de Empenho 2023NE013993, emitida em 02 de agosto de 2023, oriunda do Contrato de Ades\u00e3o n\u00ba 828/2023, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 09 de novembro de 2023.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRORepublicada por Incorre\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2085/2023 - O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida \u00e0 Av. Almirante Barroso, n\u00ba 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso I, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, RESOLVE: Aplicar a san\u00e7\u00e3o de ADVERT\u00caNCIA \u00e0 empresa SANTA BRANCA DISTRIBUI-DORA DE MEDICAMENTOS LTDA \u2013 EPP, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 06.053.353/0001-36, estabelecida na Av. Da Universidade, 3089 \u2013 Altos - Benfica, Fortaleza -CE, CEP: 60.020-181, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada nos Processos NUP 24001.009222/2023-41 e NUP 24001.011013/2023-67, quanto a entrega do medicamento especificado na Nota de Empenho 2023NE004890, oriundo da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 2022/10273, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20220120; devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 27 de dezembro de 2023.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba14/2024.INSTITUI O GRUPO CONDUTOR DE POL\u00cdTICA DE ATEN\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00c0 SA\u00daDE DAS PESSOAS PRIVADAS DE LIBERDADE NO SISTEMA PRISIONAL (PNAISP) NO \u00c2MBITO DO SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE (SUS) NO ESTADO DO CEAR\u00c1.A SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, o art. 17 da Lei n\u00ba 8.080, de 19 de setembro de 1990, o art. 50, inciso XIV, da Lei 16.710 de 21 de dezembro de 2018, e art. 6\u00ba, inciso XIV, do Decreto n\u00ba 34.048 de 28 de abril de 2021. CONSIDERANDO a Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, em seus artigos 196 e 197, que estabelecem como relev\u00e2ncia p\u00fablica, as a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade, cabendo ao poder p\u00fablico dispor sobre sua regulamenta\u00e7\u00e3o, fiscaliza\u00e7\u00e3o e controle; CONSIDERANDO a Lei n\u00ba 8.080, de 19 de setembro 1990, que disp\u00f5e acerca da promo\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, a organiza\u00e7\u00e3o e o funcionamento dos servi\u00e7os de sa\u00fade, e d\u00e1 outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO o art. 15, inciso XVI, da Lei n\u00ba. 8080/1990, que estabelece como compet\u00eancias atribui\u00e7\u00f5es comuns dos entes federados, a elabora\u00e7\u00e3o de normas t\u00e9cnico-cient\u00edficas de promo\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o da sa\u00fade; CONSIDERANDO o art. 10, da Lei de Execu\u00e7\u00e3o Penal n\u00ba 7.210/1984, que preleciona que \u00e0 assist\u00eancia ao preso e ao internado \u00e9 dever do Estado, objetivando prevenir o crime orientar retorno \u00e0 conviv\u00eancia em sociedade; CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 7.508, de 28 de junho de 2011, que regulamenta a Lei n\u00ba 8.080, de 1990, para dispor sobre a organiza\u00e7\u00e3o do Sistema \u00danico de Sa\u00fade - SUS, o planejamento da sa\u00fade, a assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade e a articula\u00e7\u00e3o interfederativa; CONSIDERANDO a Portaria n\u00ba 4.279/GM/MS, de 30 de dezembro de 2010, que estabelece diretrizes para a organiza\u00e7\u00e3o da Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade no \u00e2mbito do Sistema \u00danico de Sa\u00fade(SUS); CONSIDERANDO a Portaria Interministerial n\u00ba 1, de 2 de janeiro de 2014, que institui a Pol\u00edtica Nacional de Aten\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Sa\u00fade das Pessoas Privadas de Liberdade no Sistema Prisional (PNAISP) no \u00e2mbito do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS), estabelecendo a inclus\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o penitenci\u00e1ria no SUS, garantindo que o direito \u00e0 cidadania se efetive na perspectiva dos direitos humanos; CONSIDERANDO a Portaria de Consolida\u00e7\u00e3o n\u00ba 2, de 28 de setembro de 2017, anexo XVIII, que Regulamenta Pol\u00edtica Nacional de Aten\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Sa\u00fade das Pessoas Privadas de Liberdade no Sistema Prisional no \u00e2mbito do SUS (PNAISP); CONSIDERANDO a Portaria n\u00ba 94, de 14 de janeiro de 2014, que institui o servi\u00e7o de avalia\u00e7\u00e3o e acompanhamento de medidas terap\u00eau-ticas aplic\u00e1veis \u00e0 pessoa com transtorno mental em conflito com a Lei, no \u00e2mbito do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS); CONSIDERANDO a Portaria n\u00ba 2484, de 11 de novembro de 2014, que aprova a ades\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e Munic\u00edpios \u00e0 Pol\u00edtica Nacional de Aten\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Sa\u00fade das Pessoas Provadas Liberdade no Sistema Prisional (PNAISP) no \u00e2mbito do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS). RESOLVE:Art. 1\u00ba. Instituir o Grupo Condutor da Pol\u00edtica de Aten\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Sa\u00fade das Pessoas Privadas de Liberdade no Sistema Prisional (PNAISP) no \u00e2mbito do Sistema \u00danico de Sa\u00fade(SUS)do Estado do Cear\u00e1.Art. 2\u00ba. Entende-se por pessoas de liberdade no sistema prisional aquelas comidas superior a 18 (dezoito) anos e que estejam sob cust\u00f3dia do Estado em car\u00e1ter provis\u00f3rio ou sentenciado para cumprimento de pena privativa de liberdade ou medida de seguran\u00e7a, conforme previsto Decreto-Lei n\u00ba 3.689, de 3 de outubro de 1941 (C\u00f3digo Penal) e na Lei n\u00ba 7.210, de 11 de julho de 1984 (Lei de Execu\u00e7\u00e3o Penal).Art. 3\u00ba. O Grupo Condutor da Pol\u00edtica de Aten\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Sa\u00fade das Pessoas Privadas de Liberdade no Sistema Prisional ser\u00e1 constitu\u00eddo pelas seguintes representa\u00e7\u00f5es:I - SESA \u2013 Secretaria Executiva de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade e Desenvolvimento Regional (SEADE)-Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o De Fortaleza (SRFOR), sendo titular a Dr. \u00cdcaro Tavares Borges Suplente a Dra. Eliana Rodrigues Freitas Nogueira, representante da Sa\u00fade Prisional na SESA.II \u2013 Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SAP, sendo o titular Dr. Ant\u00f4nio Luiz Gouveia de Moura e suplente a Dra. Purdenciana Ribeiro de Menezes representante sa\u00fade SAP.III \u2013 Poder Judici\u00e1rio, sendo a titular a Excelent\u00edssima Ju\u00edza a Dra. Luciana Teixeira de Souza como suplente o Excelent\u00edssimo Juiz C\u00e9zar Belmino Barbosa Evangelista J\u00fanior membro GMF e titular da 3\u00aa Vara de Execu\u00e7\u00e3o Penal de Fortaleza.IV \u2013 Defensoria P\u00fablica Geral do Estado, N\u00facleo de Assist\u00eancia aos Presos Provis\u00f3rios e V\u00edtimas de Viol\u00eancia da 2\u00aa Defensoria P\u00fablica do Estado -NUAPP, sendo titular a Dra. Aline Solano Feitosa de Carvalho e como suplente Dra. Luiza N\u00edvea Dias Pessoa, representando a 7\u00ba Defensoria P\u00fablica N\u00facleo de Execu\u00e7\u00f5es Penais - NUDEP.V - Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1, sendo titular Dra. Isabel Maria Salustiano Arruda e suplente a Dr. Ana Karine Serra Leop\u00e9rcio, Promotores de Justi\u00e7a.VI - Conselho da Comunidade da Comarca de Fortaleza, N\u00facleo de Apoio \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o Penal do F\u00f3rum Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua, sendo titular Tayanna Martins Gomes e como suplente Silvana Maria Pereira Cavalcante, lotada no N\u00facleo de Apoio \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o Penal do F\u00f3rum Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua.Art. 4\u00ba. A Comiss\u00e3o Gestora da Sa\u00fade do Sistema Penitenci\u00e1rio ter\u00e1 car\u00e1ter consultivo.Art. 5\u00ba. S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es da Comiss\u00e3o Gestora da Sa\u00fade do Sistema Penitenci\u00e1rio:I \u2013 apoiar a organiza\u00e7\u00e3o dos processos de trabalho voltados para a implanta\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o da PNAISP no Estado;II \u2013 identificar e apoiar a solu\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis pontos cr\u00edticos em cada fase de implanta\u00e7\u00e3o da PNAISP;III \u2013 monitorar e avaliar o processo de implanta\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o da PNAISP;IV \u2013 apoiar o desenvolvimento de programas de educa\u00e7\u00e3o, preven\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, bem como medidas de prote\u00e7\u00e3o espec\u00edficas, entre outras a\u00e7\u00f5es no sistema prisional.V \u2013 monitorar e avaliar as a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade desenvolvidas no sistema prisional no \u00e2mbito Estadual;VI \u2013 estabelecer normas, procedimentos, crit\u00e9rios e m\u00e9todos para melhor funcionamento dos servi\u00e7os de sa\u00fade prestados pelo Sistema Penitenci\u00e1rio;VII \u2013 Prestar apoio t\u00e9cnico e contribuir para o controle e redu\u00e7\u00e3o dos agravos mais frequentes que acometem a popula\u00e7\u00e3o penitenci\u00e1ria.VIII - estabelecer diretrizes t\u00e9cnicas e operacionais para execu\u00e7\u00e3o do Plano Operativo Estadual de Sa\u00fade do Sistema Penitenci\u00e1rio;IX \u2013 elaborar o Plano de A\u00e7\u00e3o de forma integrada, com as \u00e1reas t\u00e9cnicas da SESA, e SAP;Art. 6\u00ba. O Plano de A\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade do Sistema Penitenci\u00e1rio ser\u00e1 executado pelas Secretarias da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria (SAP) e Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 (SESA), bem como acompanhado pelo Grupo Condutor da Pol\u00edtica de Aten\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Sa\u00fade das Pessoas Privadas De Liberdade no Sistema Prisional, em articula\u00e7\u00e3o com \u00e1rea t\u00e9cnica da Coordenadoria de Execu\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade Penitenci\u00e1ria (CESAP/SAP) e Sa\u00fade Prisional da C\u00e9lula de Gest\u00e3o do Cuidado da Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Fortaleza (SRFOR).Art. 7\u00ba. \u00c9 obrigat\u00f3rio a todos os estabelecimentos prisionais e relacionados:I - alimentar os Sistemas de Informa\u00e7\u00f5es;II - enviar Relat\u00f3rio das a\u00e7\u00f5es desenvolvidas, no \u00e2mbito da sa\u00fade, de acordo com prazos estabelecidos pela \u00e1rea t\u00e9cnica;III - fornecer as demais informa\u00e7\u00f5es que forem necess\u00e1rias;Art. 8\u00ba. Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Art. 9\u00ba. Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, aos 08 de janeiro de 2024.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba20/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SA\u00daDE, no uso das compet\u00eancias que lhe confere a Portaria n\u00ba 090/2019, datada de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 12 de fevereiro de 2019, CONSIDERANDO o que consta no NUP 24001.022628/2023-19, RESOLVE DISPENSAR DO PONTO, com fundamento nos arts. 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n.\u00ba 18.622 de 20.05.87, o(a) servidor(a) VLADIA VERUSCA ALMEIDA DE FIGUEIREDO, ocupante do cargo de FONOAUDI\u00d3LOGA, matr\u00edcula n\u00ba 49629710, para participar do CONGRESSO BRASILEIRO DE FONOAUDIOLOGIA, no per\u00edodo de 03 a 06 de outubro de 2023, no Rio de Janeiro - RJ, devendo o(a) servidor(a) comprovar para tanto, com documenta\u00e7\u00e3o h\u00e1bil, perante a C\u00e9lula de Registros Funcionais e Pagamentos, a sua efetiva participa\u00e7\u00e3o no evento para que a aus\u00eancia ocorrida seja abonada. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "ADITAMENTO N\u00ba06/2024 \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2023/18979PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230216O Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, tendo em vista os elementos contidos no NUP: 24001.050379/2023-51, nos termos do art. 24 do Decreto Estadual n\u00ba 32.824, de 11/10/2018, publicado D.O.E de 11/10/2018 e art. 65 da Lei Federal n.\u00ba 8.666, de 21/06/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, resolve fazer aditamento \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba2023/18979, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, em 06 de julho de 2023, que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMATERIAL ODONTOL\u00d3GICO\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital, para altera\u00e7\u00e3o de marca do item 01, em favor a empresa F G COMERCIAL DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 02.908.738/0001-87, representada pelo(a) Sr(a). Edna Fernandes Maia De Freitas, portador(a) do RG n\u00ba 2006005099447 SSP-CE e inscrito(a) no CPF sob o n\u00ba N\u00ba 047.534.993-83, conforme a seguir:ITEMDESCRI\u00c7\u00c3OMARCA REGISTRADANOVA MARCA1TIRA ODONTOL\u00d3GICA, POLI\u00c9STER TRANSPARENTE PARA ISOLAMENTO DE RESTAURA\u00c7\u00d5ES INTERPROXIMAIS COM RESINA, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE. EMBALAGEM INDIVIDUAL, QUE PERMITA O ACONDICIONAMENTO DO PRODUTO GARANTINDO SUAS CARACTER\u00cdSTICAS DE FABRICA\u00c7\u00c3O E INTEGRIDADE (PRODUTO \u00cdNTEGRO, SEM VINCO OU DEFORMIDADES), SEM RISCO DE VIOLA\u00c7\u00c3O/CONTAMINA\u00c7\u00c3O (EMBALAGEM \u00cdNTEGRA), COM R\u00d3TULO QUE ATENDA A RDC 185 DE 22 DE OUTUBRO DE 2001/ANVISA. Cod. Cat.: 409331Microdont/MicrodontPrevenFicam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas na Ata de Registro de Pre\u00e7o ora aditada, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este instrumento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 11 de  janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIROFernando Henrique Moreira Ramos de VasconcelosREPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3OO Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso n\u00ba 600, Bloco \u201cC\u201d, Praia de Iracema, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, considerando os autos do processo NUP 24001.010019/2023-17, notifica a empresa UNI\u00c3O SUL COMERCIAL DE ARTIGOS DA SA\u00daDE LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.851.567/0001-20, estabelecida na Avenida Juca Batista, n\u00ba 1231, Sala 202, Bairro: Cavalhada, CEP: 91.770-0001, Porto Alegre \u2013 RS, para tomar conhecimento da aplica\u00e7\u00e3o da penalidade de multa no valor de R$ 204,00 (duzentos e quatro reais), nos termos do art. 87, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, bem como da Subcl\u00e1usula 8.1.1, al\u00ednea \u201cb\u201d, do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20220983, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 1792/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 19 de dezembro de 2023, em virtude do inadimplemento na entrega do material hospitalar objeto da Nota de Empenho n\u00ba 2023NE006389, emitida em 04/05/2023, oriunda da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 2022/10567. Concede-se o prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o do edital, para o pagamento da multa, bem como para eventual interposi\u00e7\u00e3o de recurso, nos termos do art. 109, I, \u201cf\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Informamos, ainda, que os autos do processo administrativo se encontram \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da interessada no endere\u00e7o supra, onde poder\u00e1 obter c\u00f3pia. Fortaleza/CE, 15 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso n\u00ba 600, Bloco \u201cC\u201d, Praia de Iracema, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, considerando os autos do processo NUP 24001.016008/2023-41, notifica a empresa ELFA MEDICAMENTOS S.A , inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.053.134/0009-00, esta-belecida na Rua Desembargador Lauro Nogueira, n 1500, SALA 210 SALA 211, Bairro: Papicu, CEP: 60.176-065, Fortaleza - CE, para tomar conhecimento da aplica\u00e7\u00e3o da penalidade de ADVERT\u00caNCIA, nos termos do art. 87, inciso I, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, aplicada pela Portaria n\u00ba 1872/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 20 de dezembro de 2023, em virtude do inadimplemento na entrega do medicamento contido da Nota de Empenho 2023NE009861, emitida em 19/06/2023. Concede-se o prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o do edital, para eventual interposi\u00e7\u00e3o de recurso, nos termos do art. 109, I, \u201cf\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Informamos, ainda, que os autos do processo administrativo se encontram \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da interessada no endere\u00e7o supra, onde poder\u00e1 obter c\u00f3pia. Fortaleza/CE, 15 de janeiro de 2024.Luiz Otavio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3OO Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso n\u00ba 600, Bloco \u201cC\u201d, Praia de Iracema, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, considerando os autos do processo NUP 24001.016555/2023-26, notifica a empresa ELFA MEDICAMENTOS S.A , inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.053.134/0009-00, esta-belecida na Rua Desembargador Lauro Nogueira, n 1500, SALA 210 SALA 211, Bairro: Papicu, CEP: 60.176-065, Fortaleza - CE, para tomar conhecimento da aplica\u00e7\u00e3o da penalidade de ADVERT\u00caNCIA, nos termos do art. 87, inciso I, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, aplicada pela Portaria n\u00ba 1708/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 18 de dezembro de 2023, em virtude do inadimplemento na entrega do medicamento contido da Nota de Empenho 2023NE009479, emitida em 14/06/2023. Concede-se o prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o do edital, para eventual interposi\u00e7\u00e3o de recurso, nos termos do art. 109, I, \u201cf\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Informamos, ainda, que os autos do processo administrativo se encontram \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da interessada no endere\u00e7o supra, onde poder\u00e1 obter c\u00f3pia. Fortaleza/CE, 15 de janeiro de 2024.Luiz Otavio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3OO Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almi-rante Barroso n\u00ba 600, Bloco \u201cC\u201d, Praia de Iracema, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, considerando os autos do processo NUP 24001.002220/2022-40, notifica a empresa DIECE APOIO DE COMERCIO EXTERIOR LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 36.665.665/0001-61, estabelecida na Alameda dos Maracatins, n\u00ba 992, Bloco A, Conjunto 84, Bairro: Indian\u00f3polis, CEP: 04.089-900, S\u00e3o Paulo \u2013 SP, para atender a solicita\u00e7\u00e3o registrada na Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria sob o n\u00famero 5050200/22-0, referente ao expediente de n\u00famero 5048076/22- 6, que trata do recolhimento dos lotes do produto \u201cIMUNOGLOBULINA HUMANA 5G FRASCO AMPOLA 100ML (IMMUGLO), SOLU\u00c7\u00c3O INJET\u00c1VEL EM FRASCO AMPOLA DE VIDRO TRANSPARENTE DE 100 ML, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE\u201d (ORDEM DE COMPRA 0099/2022), REQUISI\u00c7\u00c3O SE DEVE AO RESULTADO INSATISFAT\u00d3RIO OBTIDO NOS TESTES DE PIROG\u00caNIO PARA OS LOTES IG2130AD (DATA DE FABRICA\u00c7\u00c3O 12/2021 E DATA DE VALIDADE 11/2023), IG2115AD (DATA DE FABRICA\u00c7\u00c3O 10/2021 E DATA DE VALIDADE 09/2023) E IG2126AD (DATA DE FABRICA\u00c7\u00c3O 12/2021 E DATA DE VALIDADE 11/2023), importados pela empresa Ichor Biologics PVT LTD, e, por esse motivo, concedemos o prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o do edital para proceder com recolhimento de 47 unidades do produto em estoque e entrega de novo lote. Outrossim, caso n\u00e3o seja regularizada a situa\u00e7\u00e3o, fica, desde j\u00e1, ciente sobre a possibilidade de aplica\u00e7\u00e3o das penalidades previstas na Lei Federal n\u00ba 8.666/1993. Informamos, ainda, que os autos do processo administrativo se encontram \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Notificada no endere\u00e7o supra, onde obter\u00e1 c\u00f3pia. Fortaleza/CE, 12 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3OO Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso n\u00ba 600, Bloco \u201cC\u201d, Praia de Iracema, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, considerando os autos do processo NUP 24001.027910/2023-92, notifica a empresa PHILIPS MEDICAL SYSTEMS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 58.295.213/0021-11, estabelecida na Rua Otto Salgado, n\u00ba 250, Pr\u00e9dio Varginha B2 \u2013 Parte B, Distrito Industrial Cl\u00e1udio Galv\u00e3o Nogueira, CEP 37.066-440, Varginha \u2013 MG, para sanar as pend\u00eancias apontadas nos autos do Processo NUP 24001.027910/2023-92, alusivo ao Contrato n\u00ba 607/2023. De acordo com informa\u00e7\u00f5es repassadas pelo Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes - HM, ainda constam pendentes os documentos atinentes \u00e0 instala\u00e7\u00e3o dos aparelhos de ultrassom, bem como os respectivos treinamentos. Outrossim, caso n\u00e3o haja solu\u00e7\u00e3o para a inadimpl\u00eancia no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o do edital, a empresa ser\u00e1 penalizada conforme a Lei N\u00ba 8.666/93. Informamos, ainda, que os autos do processo administrativo se encontram \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Notificada no endere\u00e7o supra, onde obter\u00e1 c\u00f3pia. Fortaleza/CE, 12 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3OO Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso n\u00ba 600, Bloco \u201cC\u201d, Praia de Iracema, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, consi-derando os autos do processo NUP 24001.053153/2023-11, notifica a empresa ART M\u00c9DICA COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 02.626.340/0001-58, estabelecida na Rua PC Nossa Senhora de Nazar\u00e9, n\u00ba 02, Bairro: Guaribas, CEP 61.760-000, Eus\u00e9bio \u2013 CE, para entrega IMEDIATA do produto especificado na Nota de Empenho 2023NE025559, emitida em 01 de dezembro de 2023, oriunda da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 2023/00380, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230658 e apresentar defesa Pr\u00e9via, no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o do edital, bem como informar e-mail para demais tratativas quanto \u00e0 inadimpl\u00eancia. Outrossim, caso n\u00e3o seja regularizada a situa\u00e7\u00e3o, fica, desde j\u00e1, ciente sobre a possibilidade de aplica\u00e7\u00e3o de penalidades previstas na Lei Federal n\u00b0 14.133/2021 e no instrumento edital\u00edcio vinculado ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico. Informamos, ainda, que os autos do processo administrativo se encontram \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Notificada no endere\u00e7o supra, onde obter\u00e1 c\u00f3pia. Fortaleza/CE, 15 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3OO Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso n\u00ba 600, Bloco \u201cC\u201d, Praia de Iracema, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, considerando os autos do processo NUP 24001.036072/2023-48, notifica a empresa MEDICAL LIFE COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 14.361.780/0002-90, estabelecida na Avenida Dom Lu\u00eds, n\u00ba 880, Ed. Top Center, Salas 901 e 902, Bairro: Aldeota, CEP: 60.160-196, Fortaleza-CE, para entrega IMEDIATA do material hospitalar especificado na Nota de Empenho 2023NE003111, emitida em 18/09/2023, oriunda do Contrato n\u00ba 97/2021, decorrente da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 29636/2022, PE n\u00ba 20210097, e apresentar defesa Pr\u00e9via, no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o do edital, bem como informar e-mail para demais tratativas quanto \u00e0 inadimpl\u00eancia. Outrossim, caso n\u00e3o seja regularizada a situa\u00e7\u00e3o, fica desde j\u00e1, ciente sobre a possibilidade de aplica\u00e7\u00e3o de penalidades previstas na Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e no instrumento respectivo. Informamos, ainda, que os autos do processo administrativo se encontram \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Notificada no endere\u00e7o supra, onde obter\u00e1 c\u00f3pia. Fortaleza/CE, 15 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba99/2022I \u2013 ESP\u00c9CIE: Doc. n\u00ba 850/2023 -2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 99/2022; II \u2013 CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (SESA); III \u2013 ENDERE\u00c7O: Avenida Almirante Barroso, n\u00ba 600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE; IV \u2013 LOCADORA: MAGDA MARIA NASCIMENTO GOMES; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Arim\u00e1 Silveira, n\u00ba 595, Centro, Acara\u00fa/CE; VI \u2013 FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 51 da n\u00ba Lei 8.245/1991, que regula as loca\u00e7\u00f5es de im\u00f3veis urbanos, c/c inciso X, do Art. 24, todos da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. Posteriores, os preceitos do direito p\u00fablico e do mais que consta dos documentos, atestos e manifesta\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas registradas e acostadas ao procedimento epigrafado; VII \u2013 FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: Prorrogar o Contrato n\u00ba99/2022, que tem como objeto loca\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel para instala\u00e7\u00e3o da sede da Coordenadoria de Sa\u00fade de Acara\u00fa, localizado \u00e0 Rua Arim\u00e1 Silveira, n\u00ba 595, Centro, Acara\u00fa/CE. Im\u00f3vel este com matr\u00edcula n\u00ba 1.611, datada de 11 de maio de 1988, do Registro de Im\u00f3veis do Cart\u00f3rio do 2\u00ba Of\u00edcio da Comarca de Acara\u00fa;  IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 44.064,74 (quarenta e quatro mil, sessenta e quatro reais e setenta e quatro centavos); X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a partir do dia 28 de fevereiro de 2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. XII\u2013 DATA: 12/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Magda Maria Nascimento Gomes.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba334/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: Doc n\u00ba 920/2023 - 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 334/2023; II \u2013 CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SESA; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Av. Almirante Barroso, n\u00ba 600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: CENTRO DE PR\u00d3TESE E \u00d3RTESE DE FORTALEZA LTDA - CEPROF; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Solon Pinheiro, n\u00ba 402, Centro, Fortaleza/CE; VI \u2013 FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 65, I, \u201cb\u201d e \u00a71\u00ba, todos da Lei federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. Posteriores, os preceitos do direito p\u00fablico e do mais que consta dos documentos, atestos e manifesta\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas registradas e acostadas ao procedimento epigrafado; VII \u2013 FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: acrescer o Contrato n\u00ba334/2023, que tem como objeto aquisi\u00e7\u00f5es de \u00d3rteses, Pr\u00f3teses e Materiais Auxiliares de locomo\u00e7\u00e3o (CADEIRAS DE RODAS); IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 530.774,00 (quinhentos e trinta mil e setecentos e setenta e quatro reais); X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: a mesma; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; XII \u2013 DATA: 12/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Klayton Vieira Nojosa.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2023/30954I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): T S COMERCIAL DE MEDICAMENTOS E REPRESENTACAO LTDA; MEDFUTURA DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS DE SAUDE LTDA; F\u00c1BRICA DE ARTEFATOS DE L\u00c1TEX S\u00c3O ROQUE SA. III \u2013 OBJETO:  O REGISTRO DE PRE\u00c7O - MATERIAL MEDICO HOSPITALAR, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230081 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 09098135/2022. Subcl\u00e1usula \u00danica - Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(AS) E ITEM(NS); T S COMERCIAL DE MEDICAMENTOS E REPRESENTACAO LTDA: ITEM: 4; 512159 - LUVA, CIRURGICA ESTERIL, N\u00b0 8,0, MINIMO 27CM, EM LATEX NATURAL, FORMATO ANATOMICO, LUBRIFICADA, MATERIAL ATOXICO E APIROGENICO, ISENTA DE PO, EMBALAGEM 1.0 PAR- obs: QUANT.: 455.169; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 2,0367; MEDFUTURA DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS DE SAUDE LTDA: ITEM: 1; 1021806 - LUVA, CIRURGICA ESTERIL, N\u00b0 6,5, MINIMO 26CM, LATEX DE BORRACHA NATURAL, FORMATO ANATOMICO, LUBRIFICADA, MATERIAL ATOXICO E APIROGENICO, ISENTA DE PO, EMBALAGEM 1.0 PAR - obs: QUANT.: 234.300; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1,4600; ITEM: 2; 473270 - LUVA, CIRURGICA ESTERIL, N\u00b0 7,0, MINIMO 27CM, EM LATEX BORRACHA NATURAL, FORMATO ANATOMICO COM MATERIAL ATOXICO E APIROGENICO ISENTA DE PO, EMBALAGEM 1.0 PAR- obs: QUANT.: 830.000; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1,3600; ITEM: 3; 473288 - LUVA, CIRURGICA ESTERIL, N\u00b0 7,5, MINIMO 27CM, EM LATEX BORRACHA NATURAL, FORMATO ANATOMICO, LUBRIFICADA, MATERIAL ATOXICO E APIROGENICO, ISENTA DE PO, EMBALAGEM 1.0 PAR - obs: QUANT.: 988.085; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1,3600; F\u00c1BRICA DE ARTEFATOS DE L\u00c1TEX S\u00c3O ROQUE S.A: ITEM: 5; 585306 - LUVA, CIRURGICA ESTERIL, N\u00b0 6,5, MINIMO 26CM, EM LATEX BORRACHA NATURAL COM TRATAMENTO HIPOALER-GENICO, BAIXA CONCENTRACAO DE SAIS E PROTEINAS DO LATEX, ABAIXO DE 100MCG/G PELO METODO LOWRY COMPROVADO POR TESTE EXECUTADO, EMBALAGEM 1.0 PAR - obs: QUANT.: 70.500; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1,0500; ITEM: 6; 585316 - LUVA, CIRURGICA, ESTERIL, N\u00b0 7,0, MINIMO 27CM, EM LATEX BORRACHA NATURAL COM TRATAMENTO HIPOALERGENICO, BAIXA CONCENTRACAO DE SAIS E PROTEINAS DO LATEX, ABAIXO DE 100MCG/G PELO METODO LOWRY COMPROVADO POR TESTE EXECUTADO, EMBALAGEM 1.0 PAR - obs: QUANT.: 276.840; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1,0500; ITEM: 7; 585326 - LUVA, CIRURGICA ESTERIL, N\u00b0 7,5, MINIMO 27CM, EM LATEX BORRACHA NATURAL COM TRATAMENTO HIPOALERGENICO, BAIXA CONCENTRACAO DE SAIS E PROTEINAS DO LATEX, ABAIXO DE 100MCG/G PELO METODO LOWRY COMPROVADO POR TESTE EXECUTADO, EMBALAGEM 1.0 PAR - obs: QUANT.: 356.000; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1,0500; ITEM: 8; 585336 - LUVA, CIRURGICA, ESTERIL, N\u00b0 8,0, MINIMO 27CM, EM LATEX BORRACHA NATURAL COM TRATAMENTO HIPOALERGENICO, BAIXA CONCENTRACAO DE SAIS E PROTEINAS DO LATEX, ABAIXO DE 100MCG/G PELO METODO LOWRY COMPROVADO POR TESTE EXECUTADO, EMBALAGEM 1.0 PAR - obs: QUANT.: 377.300; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1,0400; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO  N\u00ba 20230081; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 28/12/2023; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.R\u00f4gean Costa LunaORIENTADOR DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2024/00005I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): ONCO PROD DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES E ONCOLOGICOS LTDA; NDS DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA; ONCOEXO DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA; UNI HOSPITALAR CEARA LTDA; HUB HEALTH DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA; ONCO PROD DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES E ONCOLOGICOS LTDA; NORD PRODUTOS EM SAUDE LTDA; ELFA MEDICA-MENTOS S.A; SANOFI MEDLEY FARMACEUTICA LTDA; III \u2013 OBJETO: A presente Ata tem por objeto REGISTRO DE PRE\u00c7O - MEDICAMENTOS, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231271 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 06619509/2022. Subcl\u00e1usula \u00danica - Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(AS) E ITEM(NS); ONCO PROD DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES E ONCOLOGICOS LTDA; ITEM: 12; 1419589 - PONATINIBE, CLORIDRATO 15MG, COMPRIMIDO REVESTIDO, UNIDADE 1.0 COMPRIMIDO- obs: QUANT.: 2.880; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 299,3800; NDS DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA; ITEM: 3; 13864310 - CANABIDIOL, SOLUCAO ORAL FRASCO 30 ML + SERINGA DOSADORA, 200MG/ML, UNIDADE 1.0 FRASCO- obs: QUANT.: 816; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.394,5900; ONCOEXO DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA; ITEM: 8; 901576 - FLUTICASONA, FUROATO 0,5MG/G 27,5 MCG/DOSE SUSPENSAO SPRAY NASAL, FRASCO 120 DOSES, EMBALAGEM 1.0 FRASCO- obs: QUANT.: 84; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 41,6500; ITEM: 10; 1343565 - INFLIXIMABE, 100MG, PO LIOFILIZADO PARA SOLUCAO INJETAVEL FRASCO AMPOLA, UNIDADE 1.0 FRASCO / AMPOLA- obs: QUANT.: 528; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 635,0000; UNI HOSPITALAR CEARA LTDA; ITEM: 1; 1408058 - BAMIFILINA CLORIDRATO, 600MG, COMPRIMIDO REVESTIDO, UNIDADE 1.0 COMPRIMIDO- obs: QUANT.: 720; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1,9300; ITEM: 2; 1409240 - BECLOMETASONA DIPROPIONATO + FORMOTEROL FUMARATO, + GLICOPIRRONIO BROMETO 100MCG + 6MCG + 12,5MCG, SOLUCAO AEROSSOL, FRASCO 120 DOSES + INALADOR, UNIDADE 1.0 FRASCO- obs: QUANT.: 60; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 263,5200; ITEM: 9; 1408814 - FLUVOXAMINA MALEATO, 50MG, COMPRIMIDO REVESTIDO, UNIDADE 1.0 COMPRIMIDO- obs: QUANT.: 720; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 3,2000; HUB HEALTH DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA; ITEM: 11; 1257718 - IVABRADINA , COMPRIMIDO REVESTIDO, 7,5 MG, UNIDADE 1.0 COMPRIMIDO- obs: QUANT.: 2.016; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 2,0300; ONCO PROD DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES E ONCOLOGICOS LTDA; ITEM: 6; 1419623 - EMPAGLIFLOZINA, + LINAGLIPTINA 25MG + 5MG, COMPRIMIDO REVESTIDO, UNIDADE 1.0 COMPRIMIDO- obs: QUANT.: 3.960; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 9,3500; NORD PRODUTOS EM SAUDE LTDA; ITEM: 7; 1306214 - ETANERCEPTE, 25MG, SOLUCAO INJETAVEL OU PO LIOFILIZADO PARA SOLUCAO INJETAVEL, SERINGA PREENCHIDA OU FRASCO AMPOLA, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 48; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 795,3500; ELFA MEDICAMENTOS S.A; ITEM: 4; 387601 - CLOBAZAM, 10MG, COMPRIMIDO, UNIDADE 1.0 COMPRIMIDO- obs: QUANT.: 18.360; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 0,4300; SANOFI MEDLEY FARMACEUTICA LTDA; ITEM: 5; 1408406 - DUPILUMABE, 200MG 175MG/ML, SOLUCAO INJETAVEL, SERINGA PREENCHIDA 1,14 ML + SISTEMA DE SEGURANCA, UNIDADE 1.0 SERINGA PREENCHIDA- obs: QUANT.: 432; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 3.698,9000; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20231271; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 03/01/2024; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.R\u00f4gean Costa LunaORIENTADOR DA COEXE"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2024/00029I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): ELFA MEDICAMENTOS S.A; T S COMER-CIAL DE MEDICAMENTOS E REPRESENTACAO LTDA; UNI HOSPITALAR CEARA LTDA; HUB HEALTH DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA; DL DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA; ACCORD FARMACEUTICA LTDA; III \u2013 OBJETO: 1. A presente Ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de REGISTRO DE PRE\u00c7O - MEDICAMENTOS, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231092 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 04638966/2023. 2. Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(AS) E ITEM(NS); ELFA MEDICAMENTOS S.A; ITEM: 8; 377158 - TIOGUANINA, 40MG, COMPRIMIDO, UNIDADE 1.0 COMPRIMIDO- obs: QUANT.: 62.400; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 9,5000; T S COMERCIAL DE MEDICAMENTOS E REPRESENTACAO LTDA; ITEM: 7; 1058770 - TAMOXIFENO (CITRATO), COMPRIMIDO REVESTIDO, 20MG, UNIDADE 1.0 COMPRIMIDO- obs: QUANT.: 40.000; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 0,6486; UNI HOSPITALAR CEARA LTDA; ITEM: 6; 1189679 - PAMIDRONATO DISSODICO, 90MG, PO LIOFILIZADO PARA SOLUCAO INJETAVEL, FRASCO AMPOLA 10ML, UNIDADE 1.0 FRASCO / AMPOLA- obs: QUANT.: 8.159; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 72,0000; ITEM: 10; 370750 - TRETINOINA ACIDO ALL-TRANS-RETINOICO, 10MG, CAPSULA, UNIDADE 1.0 CAPSULA- obs: QUANT.: 40.560; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 15,9100; HUB HEALTH DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA; ITEM: 2; 1066225 - OXALIPLATINA, 50MG, PO LIOFILIZADO PARA SOLUCAO INJETAVEL, FRASCO/AMPOLA, UNIDADE 1.0 FRASCO / AMPOLA- obs: QUANT.: 4.680; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 29,9200; ITEM: 4; 485006 - PACLITAXEL, 6MG/ML, SOLUCAO INJETAVEL, FRASCO AMPOLA 25ML, UNIDADE 1.0 FRASCO / AMPOLA- obs: QUANT.: 2.028; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 86,5400; ITEM: 5; 484993 - PACLITAXEL, 6MG/ML, SOLUCAO INJETAVEL, FRASCO AMPOLA 5ML, UNIDADE 1.0 FRASCO / AMPOLA- obs: QUANT.: 2.808; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 16,5600; DL DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA; ITEM: 1; 382490 - ALFAEPOETINA, 10.000UI/ML, SOLUCAO INJETAVEL, FRASCO/AMPOLA 1ML, UNIDADE 1.0 FRASCO / AMPOLA- obs: QUANT.: 21.216; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 42,9000; ACCORD FARMACEUTICA LTDA; ITEM: 3; 485013 - PACLITAXEL, 6MG/ML, SOLUCAO INJETAVEL, FRASCO AMPOLA 16,7ML, UNIDADE 1.0 FRASCO / AMPOLA- obs: QUANT.: 6.708; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 30,0000; ITEM: 9; 402588 - TOPOTECANA (CLORIDRATO), 4MG, PO LIOFILIZADO PARA SOLUCAO INJETAVEL, FRASCO AMPOLA, UNIDADE 1.0 FRASCO / AMPOLA- obs: QUANT.: 936; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 190,0000; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20231092; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 04/01/2024; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.R\u00f4gean Costa LunaORIENTADOR DA COEXE"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2024/00056I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): LUPE INDUSTRIA TECNOLOGICA DE EQUIPAMENTOS PARA LABORATORIO LTDA. III \u2013 OBJETO: A presente Ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de EQUIPAMENTO M\u00c9DICO HOSPITALAR - MICROTOMO, PROCESSADOR DE TECIDOS E AUTO INCLUSOR DE PARAFINA, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230844 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 02401594/2023. 2. Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(AS) E ITEM(NS); LUPE INDUSTRIA TECNOLOGICA DE EQUIPAMENTOS PARA LABORA-TORIO LTDA; ITEM 1; 1199235 - EQUIPAMENTO, MICROTOMO ROTATIVO SEMI MOTORIZADO, SISTEMA DE CORTE MANUAL, SISTEMA DE AVANCO E RETROCESSO E DESBASTE MOTORIZADOS, ACESSORIOS, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 4; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 46.500,0000; ITEM 2; 1199245 - EQUIPAMENTO, HISTOTECNICO, PROCESSADOR AUTOMATICO DE TECIDOS, SISTEMA DE TROCA DE BANHO TEMPORIZADO, CIRCULAR, PROGAMAVEL, ACESSORIOS, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 3 ; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 58.500,0000 ; ITEM 3; 1304257 - EQUIPAMENTO, AUTO INCLUSOR DE PARAFINA, CENTRAL DE INCLUSAO, CAPACIDADE MINIMA DO RESERVATORIO DE PARAFINA 3000 ML, ACESSORIOS, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 3,; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 42.500,0000 ; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20230844; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 08/01/2024; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.R\u00f4gean Costa LunaORIENTADOR DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2024/00075I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(S) FORNECEDORA(S): INOVAMED HOSPITALAR LTDA, PROEL COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 EPP, PETINELI DIST. DE MAT. M\u00c9D. HOSP. LTDA, NEKTAR COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA EPP, NIHON KOHDEN BRASIL IMPORTA\u00c7\u00c3O, EXPORTA\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO DE EQUIPAMENTOS M\u00c9DICOS LTDA e TECHLIFE COMERCIO DE PRODUTOS MEDICOS LTDA. III \u2013 OBJETO: A presente Ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR (P\u00c1S ADESIVAS DESCART\u00c1VEIS), cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230956 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 02885613/2023. Subcl\u00e1usula \u00danica \u2013 Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(S) E ITEM(NS); INOVAMED HOSPITALAR LTDA: ITEM 1:1323262 - CONJUNTO, PAS ADESIVAS DESCARTAVEIS, ADULTO, PARA MARCAPASSO, MONITORIZACAO E DESFIBRILACAO, ORIGINAL OU COM COMPATIBILIDADE COMPROVADA COM O CARDIOVERSOR MODELO HEARTSTART XL, MARCA PHILIPS, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 70;VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 179,0000; ITEM 4: 1323282 - CONJUNTO, PAS ADESIVAS DESCARTAVEIS, ADULTO, PARA MARCAPASSO, MONITORIZACAO E DESFIBRI-LACAO, ORIGINAL OU COM COMPATIBILIDADE COMPROVADA COM O CARDIOVERSOR MODELO HEARTSTART MRX, MARCA PHILIPS, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 2.490;VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 164,9000; PROEL COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 EPP: ITEM 9:  1323292 - CONJUNTO, PAS ADESIVAS DESCARTAVEIS, INFANTIL, PARA MARCAPASSO, MONITORIZACAO E DESFIBRILACAO, ORIGINAL OU COM COMPATIBILIDADE COMPROVADA COM O CARDIOVERSOR MODELO HEARTSTART MRX, MARCA PHILIPS, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 440;VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 518,0000; PETINELI DIST. DE MAT. M\u00c9D. HOSP. LTDA: ITEM 6: 1323272 - CONJUNTO, PAS ADESIVAS DESCARTAVEIS, INFANTIL, PARA MARCAPASSO, MONITORIZACAO E DESFIBRILACAO, ORIGINAL OU COM COMPA-TIBILIDADE COMPROVADA COM O CARDIOVERSOR MODELO HEARTSTART XL, MARCA PHILIPS, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 40;VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 527,0000; ITEM 7: 1323765 - CONJUNTO, PAS ADESIVAS DESCARTAVEIS, INFANTIL, PARA MARCA-PASSO, MONITORIZACAO E DESFIBRILACAO, ORIGINAL OU COM COMPATIBILIDADE COMPROVADA COM O CARDIOVERSOR MODELO M SERIES, MARCA ZOLL, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 40;VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 688,0000; ITEM 8: 1323914 - CONJUNTO, PAS ADESIVAS DESCARTAVEIS, INFANTIL, PARA MARCAPASSO, MONITORIZACAO E DESFIBRILACAO, ORIGINAL OU COM COMPA-TIBILIDADE COMPROVADA COM O CARDIOVERSOR MODELO EFFICIA DFM100, MARCA PHILIPS, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 540;VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 519,0000; NEKTAR COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA EPP; ITEM 5: 1323904 - CONJUNTO, PAS ADESIVAS DESCARTAVEIS, ADULTO, PARA MARCAPASSO, MONITORIZACAO E DESFIBRILACAO, ORIGINAL OU COM COMPATIBILI-DADE COMPROVADA COM O CARDIOVERSOR MODELO EFFICIA DFM100, MARCA PHILIPS, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 660;VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 225,5100; NIHON KOHDEN BRASIL IMPORTA\u00c7\u00c3O, EXPORTA\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO DE EQUIPAMENTOS M\u00c9DICOS LTDA: ITEM 10: 1323735 - CONJUNTO, PAS ADESIVAS DESCARTAVEIS, ADULTO, PARA MARCAPASSO, MONITORIZACAO E DESFIBRI-LACAO, ORIGINAL OU COM COMPATIBILIDADE COMPROVADA COM O CARDIOVERSOR TEC 5531B MARCA NIHON KOHDEN, EMBA-LAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 650;VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 202,5300; ITEM 11: 1323745 - CONJUNTO, PAS ADESIVAS DESCARTAVEIS, INFANTIL, PARA MARCAPASSO, MONITORIZACAO E DESFIBRILACAO, ORIGINAL OU COM COMPATIBILIDADE COMPROVADA COM O CARDIOVERSOR TEC 5531B MARCA NIHON KOHDEN, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 40;VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 273,6800; TECHLIFE COMERCIO DE PRODUTOS MEDICOS LTDA; ITEM 2: 1323924 - CONJUNTO, PAS ADESIVAS DESCARTAVEIS, ADULTO, PARA MARCAPASSO, MONITORIZACAO E DESFIBRILACAO, ORIGINAL OU COM COMPATIBILIDADE COMPROVADA COM O CARDIOVERSOR MODELO LIFEPAK 20, MARCA MEDTRONIC, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 20;VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 208,5900; ITEM 3: 1323755 - CONJUNTO, PAS ADESIVAS DESCARTAVEIS, ADULTO, PARA MARCAPASSO, MONITORIZACAO E DESFIBRILACAO, ORIGINAL OU COM COMPATIBILIDADE COMPROVADA COM O CARDIOVERSOR MODELO M SERIES, MARCA ZOLL, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 70;VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 209,0000; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20230956; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 09/01/2024; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.Marjory dos Anjos PessoaCOORDENADORA DA COEXE"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2024/00076I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): LABORATORIOS B BRAUN S.A. III \u2013 OBJETO:  O REGISTRO DE PRE\u00c7O PARA FUTURAS E VENTUAIS AQUISI\u00c7\u00d5ES DE MATERIAL MEDICO HOSPITALAR, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20222299 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 07472978/2022. Subcl\u00e1usula \u00danica \u2013 Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(AS) E ITEM(NS); LABORATORIOS B BRAUN S.A: ITEM: 5; 1002527 - PROTESE, DRACON BIFURCADA, 16MM X 8MM, ENXERTO VASCULAR COMPOSTO EM POLIESTERTRANCADO E COLAGENO BOVINO, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 82; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.678,7500; ITEM: 6; 1002567 - PROTESE, DRACON BIFURCADA, ENXERTO VASCULAR COMPOSTO EM POLIESTER, 18MM X 9MM, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 82; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.860,4800; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO  N\u00ba 20222299; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 09/01/2024; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.Marjory dos Anjos PessoaCOORDENADORA DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2024/00136I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(S) FORNECEDORA(S): LOG LAB COMERCIO DE PRODUTOS DE LABORATORIO LTDA, CEQUIMICA LTDA \u2013 EPP, SELLENE COMERCIO E REPRESENTACOES LTDA e LAF MED DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E MATERIAIS HOSPITALARES LTDA, III \u2013 OBJETO: A presente Ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de INSUMOS DE LABORAT\u00d3RIO, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Termo de Refer\u00eancia do edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231362 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 05711691/2023. Subcl\u00e1usula \u00danica \u2013 Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou inde-niza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(S) E ITEM(NS); LOG LAB COMERCIO DE PRODUTOS DE LABORATORIO LTDA; ITEM 2 :17684810 - PAPEL DE FILTRO, 50X50CM, PROTECAO DE CORANTES E LAMINAS, UNIDADE 1.0 FOLHA- obs:. QUANT.: 7.685;VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 0,9700; CEQUIMICA LTDA - EPP; ITEM 4 : 590676 - REAGENTE, CARBONATO DE LITIO PA, FRASCO 250.0 GRAMAS- obs:. QUANT.: 5;VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 205,4000; ITEM 7 : 1814343 - REAGENTE, PARAFORMALDEIDO PA, UNIDADE 1.0 GRAMAobs:. QUANT.: 1.000;VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 0,0823; SELLENE COMERCIO E REPRESENTACOES LTDA: ITEM 6 : 379635 - OLEO MINERAL PURO, ., FRASCO 100 ML., LIQUIDO, UNIDADE 1.0 FRASCO- obs: QUANT.: 1.705;VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 6,9900; LAF MED DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E MATERIAIS HOSPITALARES LTDA: ITEM 1: 1040359 - MICROTUBO, BAIXA RETENCAO PARA DNA, LIVRE DE RNASE E DNASE, TAMPA RETA, POLIPROPILENO, TRANSPARENTE, CAPACI-DADE 0,5ML/500ML, PARA PCR, PAREDE UTRAFINA, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 14.005;VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 0,2040 ; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20231362; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 11/01/2024; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.Marjory dos Anjos PessoaCOORDENADORA DA COEXE"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2024/00139I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): TECNOPRINT IMPRESSOS TECNICOS LTDA; III \u2013 OBJETO: 1. A presente Ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de REGISTRO DE PRE\u00c7O - MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231450 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 05900761/2023. 2. Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(AS) E ITEM(NS); TECNOPRINT IMPRESSOS TECNICOS LTDA; ITEM: 1; 1755663 - PAPEL, TERMICO, 110MM X 30M, FOSCO, ISENTO DE PARAFINA, PARA ELETROCAR-DIOGRAFO PHILIPS, MODELO TC10, ROLO 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 152.783; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 9,8000; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20231450; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 11/01/2024; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.R\u00f4gean Costa LunaORIENTADOR DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2024/00158I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(S) FORNECEDORA(S): CEI COMERCIO EXPORTACAO E IMP DE MAT MEDICOS LTDA. III \u2013 OBJETO: A presente Ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR (EQUIPO PARA TRANSFUS\u00c3O DE SANGUE), cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231173 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 03883223/2023. Subcl\u00e1usula \u00danica \u2013 Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(S) E ITEM(NS); CEI COMERCIO EXPORTACAO E IMP DE MAT MEDICOS LTDA: ITEM 1: 652944 - EQUIPO, TRANSFUSAO DE SANGUE, PONTA PERFURANTE PARA BOLSA DE SANGUE, CAMARA DUPLA FLEXIVEL, TRANSPARENTE INCOLOR E CONTINUA, SENDO PARTE SUPERIOR PARA FILTRAGEM, FILTRO DE 200 MICROLITROS, PERMEAVEL EM TODA A SUA EXTENSAO, E PARTE INFERIOR PARA CONTROLE DE GOTEJAMENTO (20 GTS = 1 ML ), TUBO DE PVC COM 1,5 M, ATOXICO, TRANSPARENTE E INCOLOR, PINCA ROLETE COM ESBARRO NAS DUAS EXTREMIDADES , INTERMEDIARIA, LUER UNIVERSAL, DE COR TRANSPARENTE, APIROGENICO, DESCARTAVEL, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 100.000;VALOR UNIT\u00c1RIO: R$3,1000; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20231173; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSI-NATURA: 12/01/2024; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.Marjory dos Anjos PessoaCOORDENADORA DA COEXE"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1274/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SESA; CONTRATADA: INSTITUTO DO C\u00c2NCER DO CEAR\u00c1 - ICC; OBJETO: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados m\u00e9dico-hospitalares e ambulatoriais de m\u00e9dia e alta complexidade na \u00e1rea de oncologia aos usu\u00e1rios do Sistema \u00danico de Sa\u00fade - SUS, objetivando o acesso aos servi\u00e7os especializados e assim ofertando qualidade de vida aos usu\u00e1rios do SUS, regulados pela Central de Regula\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e respeitando os crit\u00e9rios de regionaliza\u00e7\u00e3o, de acordo com as especifi-ca\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia do Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba. 004/2023 ; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: artigo 25, caput, da Lei Federal n\u00ba 8.666 de 21/06/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua assinatura; VALOR GLOBAL: R$ 2.967.107,33 (dois milh\u00f5es, novecentos e sessenta e sete mil, cento e sete reais e trinta e tr\u00eas centavos); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 7279-24200074.10.302.631.10428.03.339039.1.5009100000.0; DATA DA ASSINATURA: 10/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e PEDRO MENELEU GON\u00c7ALVES DA SILVA.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024POLI.R/ ACARA\u00daCONTRATANTE: O Munic\u00edpio de Acara\u00fa; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da \u2013 CPSMA; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da POLICL\u00cdNICA REGIONAL DE ACARA\u00da, localizada no munic\u00edpio de Acara\u00fa, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da - CPSMA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: se reger\u00e1 pelo disposto no art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 1.316/2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da - CPSMA, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Acara\u00fa/CE; VIG\u00caNCIA: Inicia em 01 de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 1.046.499,48 (Um milh\u00e3o, quarenta e seis mil, quatrocentos e noventa e nove reais e quarenta e oito centavos); DATA DA ASSI-NATURA: 15/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: ANA FLAVIA RIBEIRO MONTEIRO e EDINILTON LIMA ARA\u00daJO.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024CEO/LIMOEIRO DO NORTECONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE PEREIRO; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela Entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas CEO/REGIONAL de Limoeiro do Norte - Dr. Jo\u00e3o Eduardo Neto, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 624, de 21 de setembro de 2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Limoeiro do Norte; VIG\u00caNCIA: Inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 66.103,58 (sessenta e seis mil cento e tr\u00eas reais e cinquenta e oito centavos); DATA DA ASSINATURA: 12/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: RAIMUNDO ESTEVAM NETO e RILDSON RABELO VASCONCELOS.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024CEO/LIMOEIRO DO NORTECONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE POTIRETAMA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela Entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas CEO/REGIONAL de Limoeiro do Norte - Dr. Jo\u00e3o Eduardo Neto, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 132, de 17 de maio de 2010; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Limoeiro do Norte; VIG\u00caNCIA: Inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 25.475,96 (vinte e cinco mil, quatrocentos e setenta e cinco reais e noventa e seis centavos); DATA DA ASSINATURA: 15/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: LUAN DANTAS FELIX e RILDSON RABELO VASCONCELOS.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024CEO/LIMOEIRO DO NORTECONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE IRACEMA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela Entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas CEO/REGIONAL de Limoeiro do Norte - Dr. Jo\u00e3o Eduardo Neto, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 675, de 22 de dezembro de 2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Limoeiro do Norte; VIG\u00caNCIA: Inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 59.706,88 (cinquenta e nove mil, setecentos e seis reais e oitenta e oito centavos); DATA DA ASSINATURA: 14/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: CELSO GOMES DA SILVA NETO e RILDSON RABELO VASCONCELOS.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024CEO/LIMOEIRO DO NORTECONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARIBARA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela Entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas CEO/REGIONAL de Limoeiro do Norte - Dr. Jo\u00e3o Eduardo Neto, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 736, de 24 de maio de 2010; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Limoeiro do Norte; VIG\u00caNCIA: Inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 44.162,88 (quarenta e quatro mil, cento e sessenta e dois reais e oitenta e oito centavos); DATA DA ASSINATURA: 16/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: JOACY ALVES DOS SANTOS JUNIOR e RILDSON RABELO VASCONCELOS.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024CEO/LIMOEIRO DO NORTECONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE TABULEIRO DO NORTE; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela Entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas CEO/REGIONAL de Limoeiro do Norte - Dr. Jo\u00e3o Eduardo Neto, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 1.047, de 07 de outubro de 2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Limoeiro do Norte; VIG\u00caNCIA: Inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 130.714,60 (cento e trinta mil, setecentos e quatorze reais e sessenta centavos); DATA DA ASSINATURA: 20/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: RILDSON RABELO VASCONCELOS E FRANCISCA JEANE GON\u00c7ALVES LIMA.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024CEO/LIMOEIRO DO NORTECONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE ALTO SANTO; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela Entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas CEO/REGIONAL de Limoeiro do Norte - Dr. Jo\u00e3o Eduardo Neto, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 550, de 14 de maio de 2010; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Limoeiro do Norte; VIG\u00caNCIA: Inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 60.363,61 (sessenta mil, trezentos e sessenta e tr\u00eas reais e sessenta e um centavos); DATA DA ASSINATURA: 13/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: JOSE JOENI HOLANDA DE ARA\u00daJO e RILDSON RABELO VASCONCELOS.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024CEO/LIMOEIRO DO NORTECONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRA-TADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela Entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odon-tol\u00f3gicas CEO/REGIONAL de Limoeiro do Norte - Dr. Jo\u00e3o Eduardo Neto, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 587, de 24 de maio de 2010; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Limoeiro do Norte; VIG\u00caNCIA: Inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 24.968,49 (vinte e quatro mil, novecentos e sessenta e oito reais e quarenta e nove centavos); DATA DA ASSINATURA: 12/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: RAIMUNDO CESAR MORAIS MAIA e RILDSON RABELO VASCONCELOS.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024CEO/LIMOEIRO DO NORTECONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARIBE; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela Entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas CEO/REGIONAL de Limoeiro do Norte - Dr. Jo\u00e3o Eduardo Neto, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 984, de 19 de maio de 2010; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Limoeiro do Norte; VIG\u00caNCIA: Inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 143.823,59 (cento e quarenta e tr\u00eas mil, oitocentos e vinte e tr\u00eas reais e cinquenta e nove centavos); DATA DA ASSINATURA: 12/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: ALEXANDRE GOMES DIOGENES e RILDSON RABELO VASCONCELOS.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024CEO/LIMOEIRO DO NORTECONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE ERER\u00ca; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela Entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas CEO/REGIONAL de Limoeiro do Norte - Dr. Jo\u00e3o Eduardo Neto, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 240, de 24 de maio de 2010; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Limoeiro do Norte; VIG\u00caNCIA: Inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 26.640,16 (vinte e seis mil, seiscentos e quarenta reais e dezesseis centavos); DATA DA ASSINATURA: 15/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: EMANUELLE GOMES MARTINS e RILDSON RABELO VASCONCELOS.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024CEO/LIMOEIRO DO NORTECONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE QUIXER\u00c9; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela Entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas CEO/REGIONAL de Limoeiro do Norte - Dr. Jo\u00e3o Eduardo Neto, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 548, de 25 de maio de 2010; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Limoeiro do Norte; VIG\u00caNCIA: Inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 89.016,59 (oitenta e nove mil e dezesseis reais e cinquenta e nove centavos); DATA DA ASSINATURA: 12/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: ANTONIO JOAQUIM GON\u00c7ALVES DE OLIVEIRA e RILDSON RABELO VASCONCELOS.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba001/2024CEO.R/ITAPIPOCACONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE AMONTADA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013CPSMIT; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, no que tange aos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia, do CONTRATANTE ao CONTRATADO, da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas - CEO/Regional - Dr. Hugues Pessoa Amorim, localizado no Munic\u00edpio de Itapipoca, unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, na Lei Municipal n\u00ba 840, de 15 de junho de 2009 (Munic\u00edpio de AMONTADA), no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT, e nos demais atos normativos correlatos; FORO: Comarca de Itapipoca; VIG\u00caNCIA: Inicia em 02 de janeiro de 2024 com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 138.042,71 (cento e trinta e oito mil, quarenta e dois reais e setenta e um centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Fl\u00e1vio C\u00e9sar Bruno Teixeira Filho e Rodolfo Montenegro Campos.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024POLI/CASCAVELCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE BEBERIBE-CE; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CASCAVEL \u2013 CPSRCAS; OBJETO: defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o financeira do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da POLICL\u00cdNICA DRA. M\u00c1RCIA MOREIRA DE MENESES, unidade integrante do patrim\u00f4nio da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortaleci-mento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1-PROEXMAES, na Regi\u00e3o de Sa\u00fade de Cascavel, e, manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, como ente membro, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Estadual/CE n\u00ba. 14.622/2010 e do respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CASCAVEL \u2013 CPSMRCAS; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Estadual/CE n\u00ba 14.622, de 26 de fevereiro de 2010, ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CASCAVEL \u2013 CPSRCAS, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Cascavel; VIG\u00caNCIA: In\u00edcio no m\u00eas de janeiro de 2024, e t\u00e9rmino no m\u00eas de Dezembro de 2024; VALOR: R$ 922.394,28 (Novecentos e vinte e dois mil, trezentos e noventa e quatro reais e vinte e oito centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: MICHELE CARIELLO DE S\u00c1 QUEIROZ e AM\u00c1LIA LOPES DE SOUSA.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024CEO/CASCAVELCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE BEBERIBE; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CASCAVEL \u2013 CPSMCAS; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o financeira do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do CENTRO DE ESPECIALIDADES ODONTOLO-GICAS REGIONAL \u2013 DR. FRANCISCO MANUETO DE SOUZA, unidade integrante do patrim\u00f4nio da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1-PROEXMAES, na Regi\u00e3o de Sa\u00fade de Cascavel, e, manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, como ente membro, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Estadual/CE n\u00ba. 14.622/2010 e do respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CASCAVEL \u2013 CPSMRCAS; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: A rt. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Estadual/CE n\u00ba 14.622, de 26 de fevereiro de 2010, ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CASCAVEL \u2013 CPSMCAS, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Cascavel; VIG\u00caNCIA: I12 (doze) meses, contados a partir da data de sua assinatura; VALOR: R$ 225.137,16 (Duzentos e vinte cinco mil cento e trinta e sete reais e dezesseis centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1-RIOS: MICHELE CARIELLO DE S\u00c1 QUEIROZ e AM\u00c1LIA LOPES DE SOUSA.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba002/2024POLI.R/ITAPIPOCACONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE AMONTADA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013CPSMIT; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, no que tange aos repasses das obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia, do CONTRATANTE ao CONTRATADO, da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional de Itapipoca Dr. Francisco Pinheiro Alves, localizada no Munic\u00edpio de Itapipoca, unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, na Lei Municipal n\u00ba 840, de 15 de junho de 2009 (Munic\u00edpio de AMONTADA), no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT, e nos demais atos normativos correlatos; FORO: Comarca de Itapipoca; VIG\u00caNCIA: Inicia em 01 de janeiro de 2024 com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 553.649,76 (quinhentos e cinquenta e tr\u00eas reais e seiscentos e quarenta e nove reais e setenta e seis centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Fl\u00e1vio C\u00e9sar Bruno Teixeira Filho e Rodolfo Montenegro Campos.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba002/2024CEO .R/MARACANA\u00daCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE BARREIRA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM; OBJETO: Defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do CENTRO DE ESPECIALIDADES ODONTOLOGICAS REGIONAL \u2013 NEUSA PRADO GONDIM DE OLIVEIRA, unidade integrante do patrim\u00f4nio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Regi\u00e3o de Sa\u00fade de Maracana\u00fa, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, como ente membro, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Estadual/CE No. 14.622/2010 e do respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Estadual No. 14.622, de 26 de fevereiro de 2010, ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Maracana\u00fa; VIG\u00caNCIA: Inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 36.875,88 (trinta e seis mil, oitocentos e setenta e cinco reais e oitenta e oito centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: MARIA AUXILIADORA BEZERRA FECHINE E FRANCISCO EDILBERTO BESERRA BARROSO.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/ ACARA\u00daCONTRATANTE: O Munic\u00edpio de Bela Cruz; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da \u2013 CPSMA; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da POLICL\u00cdNICA REGIONAL DE ACARA\u00da, localizada no munic\u00edpio de Acara\u00fa, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da - CPSMA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: se reger\u00e1 pelo disposto no art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal n\u00ba 681/2009, no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da - CPSMA, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Bela Cruz/CE; VIG\u00caNCIA: Inicia em 01 de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 525.542,76 (quinhentos e vinte e cinco mil, quinhentos e quarenta e dois reais e setenta e seis centavos); DATA DA ASSINATURA: 15/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: JOS\u00c9 OTACILIO DE MORAIS NETO e ANA FLAVIA RIBEIRO MONTEIRO.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/ LIMOEIRO DO NORTECONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O TABULEIRO DO NORTE; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela Entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional Judite Chaves Saraiva de Limoeiro do Norte, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 1.047, de 07 de outubro de 2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Limoeiro do Norte/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 640.166,48 (seiscentos e quarenta mil, cento e sessenta e seis reais e quarenta e oito centavos); DATA DA ASSINATURA: 20/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: RILDSON RABELO VASCONCELOS E FRANCISCA JEANE GON\u00c7ALVES LIMA.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/ LIMOEIRO DO NORTECONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARIBE; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela Entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional Judite Chaves Saraiva de Limoeiro do Norte, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 984, de 19 de maio de 2010; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Limoeiro do Norte/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 704.366,91 (setecentos e quatro mil, trezentos e sessenta e seis reais e noventa e um centavos); DATA DA ASSINATURA: 12/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: ALEXANDRE GOMES DIOGENES e RILDSON RABELO VASCONCELOS.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/ LIMOEIRO DO NORTECONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE QUIXER\u00c9; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela Entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional Judite Chaves Saraiva de Limoeiro do Norte, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 548, de 24 de maio de 2010; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Limoeiro do Norte/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 435.953,12 (quatrocentos e trinta e cinco mil, novecentos e cinquenta e tr\u00eas reais e doze centavos); DATA DA ASSINATURA: 12/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: ANTONIO JOAQUIM GON\u00c7ALVES DE OLIVEIRA e RILDSON RABELO VASCONCELOS.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024 POLI.R/ LIMOEIRO DO NORTE CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela Entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional Judite Chaves Saraiva de Limoeiro do Norte, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 587, de 24 de maio de 2010; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Limoeiro do Norte/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 122.281,57 (cento e vinte e dois mil, duzentos e oitenta e um reais e cinquenta e sete centavos); DATA DA ASSINATURA: 12/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: RAIMUNDO CESAR MORAIS MAIA e RILDSON RABELO VASCONCELOS. R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno Nogueira COORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/ LIMOEIRO DO NORTECONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARIBARA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMO-EIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela Entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional Judite Chaves Saraiva de Limoeiro do Norte, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 736, de 24 de maio de 2010; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Limoeiro do Norte/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 216.284,88 (duzentos e dezesseis mil, duzentos e oitenta e quatro reais e oitenta e oito centavos); DATA DA ASSINATURA: 16/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: JOACY ALVES DOS SANTOS JUNIOR e RILDSON RABELO VASCONCELOS.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/ LIMOEIRO DO NORTECONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE IRACEMA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela Entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional Judite Chaves Saraiva de Limoeiro do Norte, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 675, de 22 de dezembro de 2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Limoeiro do Norte/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 292.410,64 (duzentos e noventa e dois mil, quatrocentos e dez reais e sessenta e quatro centavos); DATA DA ASSINATURA: 14/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: CELSO GOMES DA SILVA NETO e RILDSON RABELO VASCONCELOS.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/ LIMOEIRO DO NORTECONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE ERER\u00c9; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela Entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional Judite Chaves Saraiva de Limoeiro do Norte, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 240, de 24 de maio de 2010; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Limoeiro do Norte/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 130.468,48 (cento e trinta mil, quatrocentos e sessenta e oito reais e quarenta e oito centavos); DATA DA ASSINATURA: 15/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: EMANUELLE GOMES MARTINS e RILDSON RABELO VASCONCELOS.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/ LIMOEIRO DO NORTECONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE ALTO SANTO; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela Entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional Judite Chaves Saraiva de Limoeiro do Norte, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 550, de 14 de maio de 2010; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Limoeiro do Norte/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 295.626,92 (duzentos e noventa e cinco mil e seiscentos e vinte e seis reais e noventa e dois centavos); DATA DA ASSINATURA: 13/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: JOEL JOENI HOLANDA DE ARA\u00daJO e RILDSON RABELO VASCONCELOS.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/ LIMOEIRO DO NORTECONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE PEREIRO; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela Entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional Judite Chaves Saraiva de Limoeiro do Norte, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN ; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 624, de 21 de setembro de 2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Limoeiro do Norte/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 323.738,11 (trezentos e vinte e tr\u00eas mil, setecentos e trinta e oito reais e onze centavos); DATA DA ASSINATURA: 12/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: RAIMUNDO ESTEVAM NETO e RILDSON RABELO VASCONCELOS.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/ LIMOEIRO DO NORTECONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE POTIRETAMA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMO-EIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela Entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional Judite Chaves Saraiva de Limoeiro do Norte, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 132, de 17 de maio de 2010; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CPSMLN, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Limoeiro do Norte/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 124.766,88 (cento e vinte e quatro mil, setecentos e sessenta e seis reais e oitenta e oito centavos); DATA DA ASSINATURA: 15/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: LUAN DANTAS FELIX e RILDSON RABELO VASCONCELOS.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba003/2024CEO.R/ MARACANA\u00daCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE GUAI\u00daBA; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do CENTRO DE ESPECIALIDADES ODONTOLOGICAS REGIONAL \u2013 NEUSA PRADO GONDIM DE OLIVEIRA, unidade integrante do patrim\u00f4nio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Regi\u00e3o de Sa\u00fade de Maracana\u00fa, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, como ente membro, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Estadual/CE No. 14.622/2010 e do respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Estadual No. 14.622, de 26 de fevereiro de 2010, ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Maracana\u00fa/CE; VIG\u00caNCIA: inicia 02 de janeiro de 2024 com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 40.059,20 (Quarenta mil, cinquenta e nove reais e vinte centavos); DATA DA ASSINATURA: 18/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: IZABELLA MARIA FERNANDES DA SILVA E FRANCISCO EDILBERTO BESERRA BARROSO.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba003/2024CEO.R/ITAPIPOCACONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE ITAPIPOCA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, no que tange aos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia, do CONTRATANTE ao CONTRATADO, da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas - CEO/Regional - Dr. Hugues Pessoa Amorim, localizado no Munic\u00edpio de Itapipoca, unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, na Lei Municipal n\u00ba 032/2009, de 09 de junho de 2009 (Munic\u00edpio de ITAPIPOCA), no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT, e nos demais atos normativos correlatos; FORO: Comarca de Itapipoca; VIG\u00caNCIA: Inicia em 02 de janeiro de 2024 com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 429.371,26 (quatrocentos e vinte e nove mil, trezentos e setenta e um reais e vinte e seis centavos; DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Felipe Souza Pinheiro e Fl\u00e1vio C\u00e9sar Bruno Teixeira Filho.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba03/2024 POLI.R/ ACARA\u00da CONTRATANTE: O Munic\u00edpio de Cruz; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da \u2013 CPSMA; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da POLICL\u00cdNICA REGIONAL DE ACARA\u00da, localizada no munic\u00edpio de Acara\u00fa, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da - CPSMA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: se reger\u00e1 pelo disposto no art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 364/2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da - CPSMA, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Cruz/CE; VIG\u00caNCIA: Inicia em 01 de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 477.213,63 (Quatrocentos e setenta sete mil, duzentos e treze reais e sessenta e tr\u00eas centavos); DATA DA ASSINATURA: 15/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: JO\u00c3O MUNIZ SOBRINHO e ANA FLAVIA RIBEIRO MONTEIRO. R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno Nogueira COORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": " EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba004/2024CEO.R/MARACANA\u00daCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE MARACANA\u00da; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do CENTRO DE ESPECIALIDADES ODONTOLOGICAS REGIONAL \u2013 NEUSA PRADO GONDIM DE OLIVEIRA, unidade integrante do patrim\u00f4nio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Regi\u00e3o de Sa\u00fade de Maracana\u00fa, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, como ente membro, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Estadual/CE No. 14.622/2010 e do respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Estadual No. 14.622, de 26 de fevereiro de 2010, ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria. FORO: Comarca de Maracana\u00fa; VIG\u00caNCIA: Inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: 386.197,08 (Trezentos e oitenta e seis mil, cento e noventa e sete reais e oito centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: ROBERTO SOARES PESSOA E FRANCISCO EDILBERTO BESERRA BARROSO.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba004/2024POLI.R/ITAPIPOCACONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE ITAPIPOCA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013CPSMIT; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, no que tange aos repasses das obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia, do CONTRATANTE ao CONTRATADO, da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional de Itapipoca Dr. Francisco Pinheiro Alves, localizada no Munic\u00edpio de Itapipoca, unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, na Lei Municipal n\u00ba 0032/2009, de 09 de junho de 2009 (Munic\u00edpio de ITAPIPOCA), no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT, e nos demais atos normativos correlatos; FORO: Comarca de Itapipoca; VIG\u00caNCIA: Inicia em 01 de janeiro de 2024 com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 1.722.085,06 (um milh\u00e3o, setecentos e vinte e dois mil, oitenta e cinco reais e seis centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Felipe Souza Pinheiro e Fl\u00e1vio C\u00e9sar Bruno Teixeira Filho.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba04/2024POLI.R/ ACARA\u00daCONTRATANTE: O Munic\u00edpio de Itarema; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da \u2013 CPSMA; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da POLICL\u00cdNICA REGIONAL DE ACARA\u00da, localizada no munic\u00edpio de Acara\u00fa, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da - CPSMA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: se reger\u00e1 pelo disposto no art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 450/2010; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da - CPSMA, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Itarema/CE; VIG\u00caNCIA: Inicia em 01 de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 688.809,72 (seiscentos e oitenta e oito mil, oitocentos e nove reais e setenta e dois centavos); DATA DA ASSINATURA: 15/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: ELIZEU CHARLES MONTEIRO e ROGER NEVES AGUIAR.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba005/2024CEO.R/ITAPIPOCACONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE MIRA\u00cdMA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, no que tange aos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia, do CONTRATANTE ao CONTRATADO, da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas - CEO/Regional - Dr. Hugues Pessoa Amorim, localizado no Munic\u00edpio de Itapipoca, unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, na Lei Municipal n\u00ba 325/2009, de 08 de junho de 2009 (Munic\u00edpio de MIRA\u00cdMA), no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT, e nos demais atos normativos correlatos; FORO: Comarca de Itapipoca; VIG\u00caNCIA: Inicia em 01 de janeiro de 2024 com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 46.485,78 (quarenta e seis mil, quatrocentos e oitenta e cinco reais e setenta e oito centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Ant\u00f4nio Ednardo Braga Lima Filho e Fl\u00e1vio C\u00e9sar Bruno Teixeira Filho.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba05/2024POLI.R/ ACARA\u00daCONTRATANTE: O Munic\u00edpio de Jijoca de Jericoacoara; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da \u2013 CPSMA; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da POLICL\u00cdNICA REGIONAL DE ACARA\u00da, localizada no munic\u00edpio de Acara\u00fa, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da - CPSMA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: se reger\u00e1 pelo disposto no art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 258/2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da - CPSMA, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Jijoca de Jericoacoara/CE; VIG\u00caNCIA: Inicia em 01 de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 409.770,99 (Quatrocentos mil, setecentos e setenta reais e noventa e nove centavos); DATA DA ASSINATURA: 15/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: LINDBERGH MARTINS e ANA FLAVIA RIBEIRO MONTEIRO.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba006/2024CEO/MARACANA\u00daCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE PACATUBA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM OBJETO: defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es finan-ceiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do CENTRO DE ESPECIALIDADES ODONTOLOGICAS REGIONAL \u2013 NEUSA PRADO GONDIM DE OLIVEIRA, unidade integrante do patrim\u00f4nio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Regi\u00e3o de Sa\u00fade de Maracana\u00fa, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, como ente membro, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Estadual/CE No. 14.622/2010 e do respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Estadual No. 14.622, de 26 de fevereiro de 2010, ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria. FORO: Comarca de Maracana\u00fa; VIG\u00caNCIA: Inicia em 02 de janeiro de 2024 com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 134.256,39 (Cento e trinta e quatro mil, duzentos e cinquenta e seis reais e trinta e nove centavos); DATA DA ASSINATURA: 18/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Rafael Marques Bastos e Francisco Edilberto Beserra Barroso.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 67,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba06/2024CEO .R/PACAJUSCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE PACAJUS; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CASCAVEL \u2013 CPSMCAS; OBJETO: Defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o financeira do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do CENTRO DE ESPECIALIDADES ODONTOLO-GICAS REGIONAL \u2013 DR. FRANCISCO MANUETO DE SOUZA, unidade integrante do patrim\u00f4nio da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1-PROEXMAES, na Regi\u00e3o de Sa\u00fade de Cascavel, e, manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, como ente membro, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Estadual/CE n\u00ba. 14.622/2010 e do respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CASCAVEL \u2013 CPSMRCAS; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Estadual/CE n\u00ba 14.622, de 26 de fevereiro de 2010, ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CASCAVEL \u2013 CPSRCAS, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Cascavel VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados a partir da data de sua assinatura; VALOR: R$ 298.410,60 (Duzentos e noventa e oito mil, quatrocentos e dez reais e sessenta centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: DAVANILSON JOS\u00c9 PINHEIRO LEITE E AM\u00c1LIA LOPES DE SOUSA;R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 68,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba06/2024POLI.R/ ACARA\u00daCONTRATANTE: O Munic\u00edpio de Marco; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da \u2013 CPSMA; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da POLICL\u00cdNICA REGIONAL DE ACARA\u00da, localizada no munic\u00edpio de Acara\u00fa, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da - CPSMA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: se reger\u00e1 pelo disposto no art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 047/2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da - CPSMA, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Marco/CE; VIG\u00caNCIA: Inicia em 01 de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 413.683,44 (Quatrocentos e treze mil, seiscentos e oitenta e tr\u00eas reais e quarenta e quatro centavos); DATA DA ASSINATURA: 15/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: ROGER NEVES AGUIAR e ANA FLAVIA RIBEIRO MONTEIRO.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 69,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba06/2024POLI .R/CASCAVELCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE PACAJUS; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CASCAVEL \u2013 CPSMCAS; OBJETO: Defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o financeira do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da POLICL\u00cdNICA DRA. M\u00c1RCIA MOREIRA DE MENESES, unidade integrante do patrim\u00f4nio da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortaleci-mento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1-PROEXMAES, na Regi\u00e3o de Sa\u00fade de Cascavel, e, manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, como ente membro, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Estadual/CE n\u00ba. 14.622/2010 e do respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CASCAVEL \u2013 CPSMRCAS; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Estadual/CE n\u00ba 14.622, de 26 de fevereiro de 2010, ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CASCAVEL \u2013 CPSRCAS, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria. FORO: Comarca de Cascavel; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados a partir da data de sua assinatura; VALOR: R$ 1.294.408,92 (Um milh\u00e3o, duzentos e noventa e quatro mil, quatrocentos e oito reais e noventa e dois centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: DAVANILSON JOS\u00c9 PINHEIRO LEITE e AM\u00c1LIA LOPES DE SOUSA.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 70,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba06/2024POLI.R/ITAPIPOCACONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE MIRA\u00cdMA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, no que tange aos repasses das obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia, do CONTRATANTE ao CONTRATADO, da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional de Itapipoca Dr. Francisco Pinheiro Alves, localizada no Munic\u00edpio de Itapipoca, unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPI-POCA \u2013 CPSMIT; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, na Lei Municipal n\u00ba 325/2009, de 08 de junho de 2009 (Munic\u00edpio de MIRA\u00cdMA), no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT, e nos demais atos normativos correlatos; FORO: Comarca de Itapipoca; VIG\u00caNCIA: Inicia em 02 de janeiro de 2024 com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 186.441,12 (cento e oitenta e seis mil, quatrocentos e quarenta e um reais e doze centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Ant\u00f4nio Ednardo Braga Lima Filho e Fl\u00e1vio C\u00e9sar Bruno Teixeira Filho.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 71,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba007/2024CEO.R/ MARACANA\u00daCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE PALM\u00c1CIA; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do CENTRO DE ESPECIALIDADES ODONTOLOGICAS REGIONAL \u2013 NEUSA PRADO GONDIM DE OLIVEIRA, unidade integrante do patrim\u00f4nio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Regi\u00e3o de Sa\u00fade de Maracana\u00fa, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, como ente membro, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Estadual/CE No. 14.622/2010 e do respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Estadual No. 14.622, de 26 de fevereiro de 2010, ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Maracana\u00fa/CE; VIG\u00caNCIA: inicia em 02 de janeiro de 2024 com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 16.866,86 (Dezesseis mil, oitocentos e sessenta e seis reais e oitenta e seis centavos); DATA DA ASSINATURA: 18/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: David Campos Martins e FRANCISCO EDILBERTO BESERRA BARROSO.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 72,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba07/2024CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE TRAIRI; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, no que tange aos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia, do CONTRATANTE ao CONTRATADO, da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas - CEO/Regional - Dr. Hugues Pessoa Amorim, localizado no Munic\u00edpio de Itapipoca, unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, na Lei Municipal n\u00ba 471/209, de 23 de junho de 2009 (Munic\u00edpio de TRAIRI), no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT, e nos demais atos normativos correlatos; FORO: Comarca de Russas; VIG\u00caNCIA: Inicia em 1\u00ba de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 191.283,92 (cento e noventa e dois mil, duzentos e oitenta e tr\u00eas reais e noventa e dois centavos), obrigando-se repass\u00e1-lo em 12 (doze) parcelas mensais, iguais e sucessivas de R$ 15.940,33 (quinze mil, novecentos e quarenta reais e trinta e tr\u00eas centavos), a partir de janeiro/2024, devendo ser creditadas em favor do CONTRATADO at\u00e9 o dia 20 de cada m\u00eas em conta banc\u00e1ria destinada a este fim; DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Carlos Gustavo Monteiro Moreira e Fl\u00e1vio C\u00e9sar Bruno Teixeira Filho.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 73,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba007/2024POLI.R/ CANIND\u00c9CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE BOA VIAGEM; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CANIND\u00c9 \u2013 CPSMCA; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o da CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga-\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no CONTRATO DE PROGRAMA, inclusive a transfer\u00eancia da Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da POLICL\u00cdNICA REGIONAL FREI LUCAS DOLLE, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, destinada ao desenvolvimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, no territ\u00f3rio da \u00c1rea Descentralizada de Sa\u00fade de Canind\u00e9, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Canind\u00e9 \u2013 CPSMCA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal N\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005 e Art. 13 e ss. do Decreto Federal N\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; da Lei Municipal N\u00ba 103/09 de 04 / 09/ 2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CANIND\u00c9 \u2013 CPSMCA; FORO: Comarca de Canind\u00e9/CE; VIG\u00caNCIA: inicia a partir de 01 (um) de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 (trinta e um) de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 825.967,56 (OITOCENTOS E VINTE E CINCO MIL, NOVECENTOS E SESSENTA E SETE REAIS E CINQUENTA E SEIS CENTAVOS); DATA DA ASSINATURA: 12/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: JOS\u00c9 CARNEIRO DANTAS FILHO e MARIA S\u00d4NIA DE OLIVEIRA COSTA.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 74,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba07/2024POLI.R/ ACARA\u00daCONTRATANTE: O Munic\u00edpio de Morrinhos; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da \u2013 CPSMA; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da POLICL\u00cdNICA REGIONAL DE ACARA\u00da, localizada no munic\u00edpio de Acara\u00fa, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da - CPSMA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: se reger\u00e1 pelo disposto no art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal n\u00ba 338/2009, no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da - CPSMA, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Morrinhos/CE; VIG\u00caNCIA: Inicia em 01 de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 364.841,28 (trezentos e sessenta e quatro mil, oitocentos e quarenta e um reais e vinte oito centavos); DATA DA ASSINATURA: 15/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: JER\u00d4NIMO NETO BRAND\u00c3O e ANA FLAVIA RIBEIRO MONTEIRO.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 75,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba008/2024POLI.R/ CANIND\u00c9CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE CANIND\u00c9; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CANIND\u00c9 \u2013 CPSMCA; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o da CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no CONTRATO DE PROGRAMA, inclusive a transfer\u00eancia da Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da POLICL\u00cdNICA REGIONAL FREI LUCAS DOLLE, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, destinada ao desenvolvimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, no territ\u00f3rio da \u00c1rea Descentralizada de Sa\u00fade de Canind\u00e9, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Canind\u00e9 \u2013 CPSMCA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal N\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005 e Art. 13 e ss. do Decreto Federal N\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; da Lei Municipal N\u00ba 103/09 de 04 / 09/ 2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CANIND\u00c9 \u2013 CPSMCA; FORO: Comarca de Canind\u00e9/CE; VIG\u00caNCIA: inicia a partir de 01 (um) de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 (trinta e um) de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 1.138.380,24 (UM MILH\u00c3O, CENTO E TRINTA E OITO MIL, TREZENTOS E OITENTA REAIS E VINTE E QUATRO CENTAVOS); DATA DA ASSINATURA: 12/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: MARIA DO ROZ\u00c1RIO ARA\u00daJO PEDROSA XIMENES e MARIA S\u00d4NIA DE OLIVEIRA COSTA.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 76,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba08/2024CEO.R/ ACARA\u00daCONTRATANTE: O Munic\u00edpio de Acara\u00fa; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da \u2013 CPSMA; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas - CEO/Regional Dr. Nestor de Paula Ribeiro Pessoa, localizado no munic\u00edpio de Acara\u00fa, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da - CPSMA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: se reger\u00e1 pelo disposto no art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 1.316/2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da - CPSMA, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Acara\u00fa/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de 01 de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 260.925,26 (duzentos e sessenta mil, novecentos e vinte e cinco reais e vinte e seis centavos); DATA DA ASSINATURA: 15/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Ana Flavia Ribeiro Monteiro e Edinilton Lima Ara\u00fajo.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 77,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba08/2024POLI/ITAPIPOCACONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE TRAIRI; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, no que tange aos repasses das obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia, do CONTRATANTE ao CONTRATADO, da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional de Itapipoca Dr. Francisco Pinheiro Alves, localizada no Munic\u00edpio de Itapipoca, unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, na Lei Municipal n\u00ba 471/2009, de 23 de junho de 2009 (Munic\u00edpio de TRAIRI), no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT, e nos demais atos normativos correlatos; FORO: Comarca de Itapipoca; VIG\u00caNCIA: Inicia em 1\u00ba de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 767.185,00 (setecentos e sessenta e sete mil e cento e oitenta e cinco reais), obrigan-do-se a repass\u00e1-lo em 12 (doze) parcelas mensais, iguais e sucessivas de R$ 63.932,08 (sessenta e tr\u00eas mil, novecentos e trinta e dois reais e oito centavos), a partir de janeiro/2024, devendo ser creditadas em favor do CONTRATADO at\u00e9 o dia 20 de cada m\u00eas em conta banc\u00e1ria destinada a este fim; DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Carlos Gustavo Monteiro Moreira e Fl\u00e1vio C\u00e9sar Bruno Teixeira Filho.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 78,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba008/2024CEO/MARACANA\u00daCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE REDEN\u00c7\u00c3O; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM; OBJETO: Defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rate-adas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do CENTRO DE ESPECIALIDADES ODONTOL\u00d3GICAS REGIONAL \u2013 NEUSA PRADO GONDIM DE OLIVEIRA, unidade integrante do patrim\u00f4nio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Regi\u00e3o de Sa\u00fade de Maracana\u00fa, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, como ente membro, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Estadual/CE No. 14.622/2010 e do respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARA-CANA\u00da \u2013 CPSRM; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Estadual No. 14.622, de 26 de fevereiro de 2010, ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Maracana\u00fa; VIG\u00caNCIA: Inicia em 02 de janeiro de 2024 com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 44.816,90 (Quarenta e quatro mil, oitocentos e dezesseis reais e noventa centavos); DATA: 18/12/2023; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: DAVID SANTA CRUZ BENEVIDES E FRANCISCO EDILBERTO BESERRA BARROSO.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 79,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba009/2024CEO/ITAPIPOCACONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE TURURU; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT OBJETO: Defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, no que tange aos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia, do CONTRATANTE ao CONTRATADO, da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas - CEO/Regional - Dr. Hugues Pessoa Amorim, localizado no Munic\u00edpio de Itapipoca, unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, na Lei Municipal n\u00ba 110/2009, de 25 de maio de 2009 (Munic\u00edpio de TURURU), no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT, e nos demais atos normativos correlatos; FORO: Comarca de Itapipoca; VIG\u00caNCIA: Inicia em 1\u00ba de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 50.467,65 (cinquenta mil e quatrocentos e sessenta e sete reais e sessenta e cinco centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: ANT\u00d4NIO BARBOSA BERNARDO E FL\u00c1VIO C\u00c9SAR BRUNO TEIXEIRA.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 80,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba009/2024POLI.R/ CANIND\u00c9CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE CARIDADE; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CANIND\u00c9 \u2013 CPSMCA; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o da CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga-\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no CONTRATO DE PROGRAMA, inclusive a transfer\u00eancia da Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da POLICL\u00cdNICA REGIONAL FREI LUCAS DOLLE, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, destinada ao desenvolvimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, no territ\u00f3rio da \u00c1rea Descentralizada de Sa\u00fade de Canind\u00e9, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Canind\u00e9 \u2013 CPSMCA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal N\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005 e Art. 13 e ss. do Decreto Federal N\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; da Lei Municipal N\u00ba 103/09 de 04 / 09/ 2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CANIND\u00c9 \u2013 CPSMCA; FORO: Comarca de Canind\u00e9/CE; VIG\u00caNCIA: inicia a partir de 01 (um) de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 (trinta e um) de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 416.245,56 (QUATROCENTOS E DEZESSEIS MIL, DUZENTOS E QUARENTA E CINCO REAIS E CINQUENTA E SEIS CENTAVOS); DATA DA ASSINATURA: 12/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: MARIA SIMONE FERNANDES TAVARES e MARIA S\u00d4NIA DE OLIVEIRA COSTA.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 81,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba09/2024CEO.R/ ACARA\u00daCONTRATANTE: O Munic\u00edpio de Bela Cruz; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da \u2013 CPSMA; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas - CEO/Regional - Dr. Nestor de Paula Ribeiro Pessoa, localizado no munic\u00edpio de Acara\u00fa, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da - CPSMA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: e reger\u00e1 pelo disposto no art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal n\u00ba 681/2009, no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da - CPSMA, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Bela Cruz/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de 01 de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 131.034,72 (Cento e trinta e um mil, trinta e quatro reais e setenta e dois centavos); DATA DA ASSINATURA: 15/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Jos\u00e9 Otacilio de Morais Neto e Ana Flavia Ribeiro Monteiro.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 82,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba010/2024POLI.R/MARACANA\u00daCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE BARREIRA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da POLICL\u00cdNICA REGIONAL SENADOR ALMIR PINTO, unidade inte-grante do patrim\u00f4nio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Regi\u00e3o de Sa\u00fade de Maracana\u00fa, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, como ente membro, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Estadual/CE No. 14.622/2010 e do respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Estadual No. 14.622, de 26 de fevereiro de 2010, ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Maracana\u00fa; VIG\u00caNCIA: Inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 239.101,92 (Duzentos e trinta e nove mil, cento e um reais e noventa e dois centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: MARIA AUXILIADORA BEZERRA FECHINE e FRANCISCO EDILBERTO BESERRA BARROSO.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 83,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba010/2024POLI.R/ CANIND\u00c9CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE ITATIRA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CANIND\u00c9 \u2013 CPSMCA; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o da CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no CONTRATO DE PROGRAMA, inclusive a transfer\u00eancia da Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da POLICL\u00cdNICA REGIONAL FREI LUCAS DOLLE, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, destinada ao desenvolvimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, no territ\u00f3rio da \u00c1rea Descentralizada de Sa\u00fade de Canind\u00e9, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Canind\u00e9 \u2013 CPSMCA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal N\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005 e Art. 13 e ss. do Decreto Federal N\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; da Lei Municipal N\u00ba 103/09 de 04 / 09/ 2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CANIND\u00c9 \u2013 CPSMCA; FORO: Comarca de Canind\u00e9/CE; VIG\u00caNCIA: inicia a partir de 01 (um) de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 (trinta e um) de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 519.106,08 (QUINHENTOS E DEZENOVE MIL, CENTO E SEIS REAIS E OITO CENTAVOS); DATA DA ASSINATURA: 12/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: JOS\u00c9 FERREIRA MATEUS e MARIA S\u00d4NIA DE OLIVEIRA COSTA.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 84,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba10/2024CEO.R/ ACARA\u00daCONTRATANTE: O Munic\u00edpio de Cruz; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da \u2013 CPSMA; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas CEO/Regional Dr. Nestor de Paula Ribeiro Pessoa, localizado no munic\u00edpio de Acara\u00fa, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da - CPSMA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: se reger\u00e1 pelo disposto no art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 364/2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da - CPSMA, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Cruz/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de 01 de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 118.984,68 (Cento e dezoito mil, novecentos e oitenta quatro reais e sessenta e oito centavos); DATA DA ASSINATURA: 15/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: JO\u00c3O MUNIZ SOBRINHO e Ana Flavia Ribeiro Monteiro.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 85,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba011/2024POLI.R/ CANIND\u00c9CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE MADALENA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CANIND\u00c9 \u2013 CPSMCA; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o da CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga-\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no CONTRATO DE PROGRAMA, inclusive a transfer\u00eancia da Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da POLICL\u00cdNICA REGIONAL FREI LUCAS DOLLE, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, destinada ao desenvolvimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, no territ\u00f3rio da \u00c1rea Descentralizada de Sa\u00fade de Canind\u00e9, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Canind\u00e9 \u2013 CPSMCA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal N\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005 e Art. 13 e ss. do Decreto Federal N\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; da Lei Municipal N\u00ba 103/09 de 04 / 09/ 2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CANIND\u00c9 \u2013 CPSMCA; FORO: Comarca de Canind\u00e9/CE; VIG\u00caNCIA: inicia a partir de 01 (um) de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 (trinta e um) de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 429.436,80 (QUATROCENTOS E VINTE E NOVE MIL, QUATROCENTOS E TRINTA E SEIS REAIS E OITENTA CENTAVOS); DATA DA ASSINATURA: 12/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: MARIA S\u00d4NIA DE OLIVEIRA COSTA e MARIA S\u00d4NIA DE OLIVEIRA COSTA.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 86,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba11/2024CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE UMIRIM; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, no que tange aos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia, do CONTRATANTE ao CONTRATADO, da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas - CEO/Regional - Dr. Hugues Pessoa Amorim, localizado no Munic\u00edpio de Itapipoca, unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, na Lei Municipal n\u00ba 344/2009, de 29 de junho de 2009 (Munic\u00edpio de UMIRIM), no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT, e nos demais atos normativos correlatos; FORO: Comarca de Itapipoca; VIG\u00caNCIA: Inicia em 1\u00ba de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 57.206,71 (cinquenta e sete mil, duzentos e seis reais e setenta e um centavos), obrigando-se repass\u00e1-lo em 12 (doze) parcelas mensais, iguais e sucessivas de R$ 4.767,23 (quatro mil, setecentos e sessenta e sete reais e vinte e tr\u00eas centavos), a partir de janeiro/2024, devendo ser creditadas em favor do CONTRATADO at\u00e9 o dia 20 de cada m\u00eas em conta banc\u00e1ria destinada a este fim; DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Felipe Carlos Uch\u00f4a Sales Ribeiro e Fl\u00e1vio C\u00e9sar Bruno Teixeira Filho.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 87,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba011/2024POLI.R/ MARACANA\u00daCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE GUAI\u00daBA; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rate-adas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da POLIC\u00cdNICA REGIONAL SENADOR ALMIR PINTO, unidade integrante do patrim\u00f4nio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Regi\u00e3o de Sa\u00fade de Maracana\u00fa, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, como ente membro, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Estadual/CE No. 14.622/2010 e do respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Estadual No. 14.622, de 26 de fevereiro de 2010, ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Maracana\u00fa/CE; VIG\u00caNCIA: inicia em 02 de janeiro de 2024 com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 259.742,51 (Duzentos e cinquenta e nove mil, setecentos e quarenta e dois reais e cinquenta e um centavos); DATA DA ASSINATURA: 18/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: IZABELLA MARIA FERNANDES DA SILVA e FRANCISCO EDILBERTO BESERRA BARROSO.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 88,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba11/2024CEO.R/ ACARA\u00daCONTRATANTE: O Munic\u00edpio de Itarema; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da \u2013 CPSMA; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do CENTRO DE ESPECIALIDADES ODONTOL\u00d3GICAS - CEO/REGIONAL - Dr. Nestor de Paula Ribeiro Pessoa, localizado no munic\u00edpio de Acara\u00fa, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da - CPSMA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: se reger\u00e1 pelo disposto no art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 450/2010; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da - CPSMA, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Itarema/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de 01 de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 171.742,44 (Cento e setenta e sete mil, setecentos e quarenta e dois reais e quarenta e quatro centavos); DATA DA ASSINATURA: 15/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Elizeu Charles Monteiro e Ana Flavia Ribeiro Monteiro.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 89,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba012/2024POLI.R/ITAPIPOCACONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE UMIRIM; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT OBJETO: Defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, no que tange aos repasses das obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia, do CONTRATANTE ao CONTRATADO, da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional de Itapipoca Dr. Francisco Pinheiro Alves, localizada no Munic\u00edpio de Itapipoca, unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, na Lei Municipal n\u00ba 344/2009, de 29 de junho de 2009 (Munic\u00edpio de UMIRIM), no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT, e nos demais atos normativos correlatos; FORO: Comarca de Itapipoca; VIG\u00caNCIA: 1\u00ba de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 229.439,73 (duzentos e vinte e nove mil e quatrocentos e trinta e nove reais e setenta e tr\u00eas centavos); DATA DA ASSINATURA: 26/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: FELIPE CARLOS UCH\u00d4A SALES RIBEIRO E FL\u00c1VIO C\u00c9SAR BRUNO TEIXEIRA FILHO.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 90,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba012/2024POLI.R/ CANIND\u00c9CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE PARAMOTI; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CANIND\u00c9 \u2013 CPSMCA; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o da CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga-\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no CONTRATO DE PROGRAMA, inclusive a transfer\u00eancia da Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da POLICL\u00cdNICA REGIONAL FREI LUCAS DOLLE, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, destinada ao desenvolvimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, no territ\u00f3rio da \u00c1rea Descentralizada de Sa\u00fade de Canind\u00e9, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Canind\u00e9 \u2013 CPSMCA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal N\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005 e Art. 13 e ss. do Decreto Federal N\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; da Lei Municipal N\u00ba 103/09 de 04 / 09/ 2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CANIND\u00c9 \u2013 CPSMCA; FORO: Comarca de Canind\u00e9/CE; VIG\u00caNCIA: inicia a partir de 01 (um) de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 (trinta e um) de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 263.924,64 (DUZENTOS E SESSENTA E TR\u00caS MIL NOVECENTOS E VINTE E QUATRO REAIS E SESSENTA E QUATRO CENTAVOS); DATA DA ASSINATURA: 12/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: ANTONIA TELV\u00c2NIA FERREIRA BRAZ e MARIA S\u00d4NIA DE OLIVEIRA COSTA.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 91,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba012/2024POLI.R/ MARACANA\u00daCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE MARACANA\u00da; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da POLICL\u00cdNICA REGIONAL SENADOR ALMIR PINTO, unidade inte-grante do patrim\u00f4nio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Regi\u00e3o de Sa\u00fade de Maracana\u00fa, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, como ente membro, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Estadual/CE No. 14.622/2010 e do respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Estadual No. 14.622, de 26 de fevereiro de 2010, ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Maracana\u00fa/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 2.504.088,64 (Dois milh\u00f5es, quinhentos e quatro mil, oitenta e oito reais e sessenta e quatro centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: ROBERTO SOARES PESSOA e FRANCISCO EDILBERTO BESERRA BARROSO.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 92,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba12/2024CEO.R/ ACARA\u00daCONTRATANTE: O Munic\u00edpio de Jijoca de Jericoacoara; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da \u2013 CPSMA; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas - CEO/Regional Dr. Nestor de Paula Ribeiro Pessoa, localizado no munic\u00edpio de Acara\u00fa, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da - CPSMA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: se reger\u00e1 pelo disposto no art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 258/2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da - CPSMA, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Jijoca de Jericoacoara/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de 01 de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 102.169,10 (cento e dois mil, cento e sessenta e nove reais e dez centavos); DATA DA ASSINATURA: 15/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: LINDBERGH MARTINS e Ana Flavia Ribeiro Monteiro.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 93,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba13/2024CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE URUBURETAMA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPI-POCA \u2013 CPSMIT; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, no que tange aos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia, do CONTRATANTE ao CONTRATADO, da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas - CEO/Regional - Dr. Hugues Pessoa Amorim, localizado no Munic\u00edpio de Itapipoca, unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, na Lei Municipal n\u00ba 431/2009, de 22 de junho de 2009 (Munic\u00edpio de URUBURETAMA), no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT, e nos demais atos normativos correlatos; FORO: Comarca de Itapipoca; VIG\u00caNCIA: Inicia em 1\u00ba de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 66.110,27 (sessenta e seis mil, cento e dez reais e vinte e sete centavos), obrigando-se repass\u00e1-lo em 12 (doze) parcelas mensais, iguais e sucessivas de R$ 5.509,19 (cinco mil, quinhentos e nove reais e dezenove centavos), a partir de janeiro/2024, devendo ser creditadas em favor do CONTRATADO at\u00e9 o dia 20 de cada m\u00eas em conta banc\u00e1ria destinada a este fim; DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Aldir Chaves da Silva e Fl\u00e1vio C\u00e9sar Bruno Teixeira Filho.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 94,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba13/2024CEO.R/ ACARA\u00daCONTRATANTE: O Munic\u00edpio de Marco; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da \u2013 CPSMA; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas - CEO/Regional Dr. Nestor de Paula Ribeiro Pessoa, localizado no munic\u00edpio de Acara\u00fa, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da - CPSMA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: se reger\u00e1 pelo disposto no art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 047/2009; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da - CPSMA, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Marco/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de 01 de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 103.144,56 (cento e tr\u00eas mil, cento e quarenta e quatro reais e cinquenta e seis centavos); DATA DA ASSINATURA: 15/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: ROGER NEVES AGUIAR e Ana Flavia Ribeiro Monteiro.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 95,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba014/2024CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE PACATUBA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da POLICL\u00cdNICA REGIONAL SENADOR ALMIR PINTO, unidade integrante do patrim\u00f4nio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Regi\u00e3o de Sa\u00fade de Maracana\u00fa, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, como ente membro, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Estadual/CE No. 14.622/2010 e do respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Estadual No. 14.622, de 26 de fevereiro de 2010, ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM; FORO: Comarca de Maracana\u00fa; VIG\u00caNCIA: Inicia em 02 de janeiro de 2024 com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 870.513,81 (Oitocentos e setenta mil, quinhentos e treze reais e oitenta e um centavos) obrigando-se repassar em 12 (doze) parcelas mensais iguais de R$ 72.542,82 (Setenta e dois mil, quinhentos e quarenta e dois reais e oitenta e dois centavos), devendo ser creditado em favor do CONTRATADO at\u00e9 o dia 20 de cada m\u00eas, na sua Conta Banc\u00e1ria; DATA DA ASSINATURA: 18/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Rafael Marques Bastos e Francisco Edilberto Beserra Barroso.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 96,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba014/2024POLI.R/ ITAPIPOCACONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE URUBURETAMA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, no que tange aos repasses das obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia, do CONTRATANTE ao CONTRATADO, da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional de Itapipoca Dr. Francisco Pinheiro Alves, localizada no Munic\u00edpio de Itapipoca, unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, na Lei Municipal n\u00ba 431/2009, de 22 de junho de 2009 (Munic\u00edpio de URUBURETAMA), no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT, e nos demais atos normativos correlatos ; FORO: Comarca de Itapipoca/CE; VIG\u00caNCIA: inicia em 1\u00ba de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024 ; VALOR GLOBAL: R$ 265.149,33 (duzentos e sessenta e cinco mil, cento e quarenta e nove reais e trinta e tr\u00eas centavos); DATA DA ASSINATURA: 20/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: FRANCISCO ALDIR CHAVES DA SILVA e FL\u00c1VIO C\u00c9SAR BRUNO TEIXEIRA FILHO.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 97,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba14/2024CEO.R/ ACARA\u00daCONTRATANTE: O Munic\u00edpio de Morrinhos; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da \u2013 CPSMA; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas - CEO/Regional Dr. Nestor de Paula Ribeiro Pessoa, localizado no munic\u00edpio de Acara\u00fa, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da - CPSMA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: se reger\u00e1 pelo disposto no art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal n\u00ba 338/2009, no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ACARA\u00da - CPSMA, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Morrinhos/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de 01 de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 90.966,72 (Noventa mil, novecentos e sessenta e seis reais e setenta e dois centavos); DATA DA ASSINATURA: 15/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Carlos Jer\u00f4nimo Neto Brand\u00e3o e Ana Flavia Ribeiro Monteiro.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 98,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba15/2024CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE PALM\u00c1CIA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da POLICL\u00cdNICA REGIONAL SENADOR ALMIR PINTO, unidade inte-grante do patrim\u00f4nio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Regi\u00e3o de Sa\u00fade de Maracana\u00fa, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, como ente membro, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Estadual/CE No. 14.622/2010 e do respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Estadual No. 14.622, de 26 de fevereiro de 2010, ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Maracana\u00fa; VIG\u00caNCIA: Inicia em 02 de janeiro de 2024 com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024 VALOR: R$ 109.364,14 (Cento e nove mil, trezentos e sessenta e quatro reais e catorze centavos) obrigando-se repassar em 12 (doze) parcelas mensais iguais de R$ 9.113,68 (Nove mil, cento e treze reais e sessenta e oito centavos), devendo ser creditado em favor do CONTRATADO at\u00e9 o dia 20 de cada m\u00eas, na sua Conta Banc\u00e1ria; DATA DA ASSINATURA: 19/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: DAVID CAMPOS MARTINS e FRANCISCO EDILBERTO BESERRA BARROSO.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 99,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICAI - TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA QUE ENTRE SI CELEBRAM COMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1 E HOSPITAL S\u00c3O JOS\u00c9 DE DOEN\u00c7AS INFECCIOSAS PARA A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO PROJETO DE EFICI\u00caNCIA ENERG\u00c9TICA, DESTINADO A REDUZIR O DESPERD\u00cdCIO DE ENERGIA EL\u00c9TRICA; II - OBJETO:   O presente instrumento tem por objeto a implementa\u00e7\u00e3o de projeto de efici\u00eancia energ\u00e9tica, visando reduzir o desperd\u00edcio de energia el\u00e9trica, atrav\u00e9s da redu\u00e7\u00e3o do consumo de energia el\u00e9trica e da demanda retirada da ponta, nos termos do Programa de Efici\u00eancia Energ\u00e9tica da COMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1 e do Procedimento do Programa de Efici\u00eancia Energ\u00e9tica da ANEEL (\u201cPROPEE\u201d), aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 556, de 02 de julho de 2013 e devidamente alterada pelas Resolu\u00e7\u00f5es Normativas n\u00ba 830, de 23 de outubro de 2018 e n\u00ba 920, de 23 de fevereiro de 2021, todas da Ag\u00eancia Nacional de Energia El\u00e9trica (\u201cANEEL\u201d), mediante, doravante denominado Projeto de Efici\u00eancia Energ\u00e9tica. A implementa\u00e7\u00e3o do Projeto de Efici\u00eancia Energ\u00e9tica trar\u00e1 os seguintes benef\u00edcios a PARCERIA: (i) economia na conta de energia el\u00e9trica; (ii) melhoria no conforto para as pessoas que utilizam as depend\u00eancias da PARCERIA; e (iii) conscientiza\u00e7\u00e3o de todos os profissionais ligados \u00e0 PARCEIRA para manu-ten\u00e7\u00e3o das medidas implementadas. III - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL:  Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 556, de 02 de julho de 2013 e devidamente alterada pelas Resolu\u00e7\u00f5es Normativas n\u00ba 830, de 23 de outubro de 2018 e n\u00ba 920, de 23 de fevereiro de 2021, todas da Ag\u00eancia Nacional de Energia El\u00e9trica (\u201cANEEL\u201d), mediante, doravante denominado Projeto de Efici\u00eancia Energ\u00e9tica. IV - VIG\u00caNCIA:  24 (vinte e quatro) meses a contar da data de sua publica\u00e7\u00e3o; V - DATA DE ASSINATURA: 11/07/2023; VI \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Edson Buhamra Abreu e Marcia Massotti de Carvalho.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 100,
        "TEXTO": "TERMO DE CESS\u00c3O DE USO, GUARDA E RESPONSABILIDADE N\u00ba071/2023CEDENTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1; CESSION\u00c1RIO: PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARAMIRANGA/CE; OBJETO: Ceder ao CESSION\u00c1RIO 1 (um) VENTILADOR MEC\u00c2NICO para o Hospital Dr. Frederico Augusto Lima e Silva, no munic\u00edpio de Guaramiranga/CE, conforme Termo de Responsabilidade de Bens Patrimoniais n\u00ba 0247.2023: 1 (UM) VENTILADOR PULMONAR DE TRANSPORTE; MARCA: DRAGER; MODELO: OXYLOG; S\u00c9RIE: SSAB-0196; TOMBAMENTO: 204240. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.080, de 19 de junho de 1990, no que couber, e na Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e suas altera\u00e7\u00f5es; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a partir da assinatura; FORO: Fortaleza/CE; DATA DA ASSINATURA: 09/01/2024; SIGNAT\u00c1RIO: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Roberl\u00e2ndia Ferreira Castelo Branco.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 101,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231532O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  n\u00b0 20231532 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 06056557/2023 para Registro de Pre\u00e7os que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cINSUMOS DE LABORAT\u00d3RIO\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231532  \u2013 SESA - Coordena-doria de Execu\u00e7\u00e3o de Compras - COEXE considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTAL1GREINER BIO ONE BRASIL PRODUTOS M\u00c9DICOS HOSPITALARES LTDA105.000R$  1,1300R$  118.650,002112.000R$  1,1900R$  133.280,003DNE - COMERCIO DE PRODUTOS LABORATORIAIS LTDA1.493.250R$  4,0000R$  5.973.000,004GRADUAL COMERCIO E SERVICOS LTDA610.800R$  0,7100R$  433.668,00TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$  6.658.598,00Fortaleza/CE, 12 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 102,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3ORESULTADO COMPLEMENTARPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230746O Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Complementar n\u00b0 20230746  - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 02339600/2023 , que tem por objeto Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMEDICAMENTO\u201d, de acordo com as especifi-ca\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230746 \u2013 SESA/COEXE, considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIO VALOR TOTAL9 UNIQUE DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS EIRELI  7.000R$ 214,7200R$ 1.503.040,00TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA PARA A EMPRESA:R$ 1.503.040,00Fortaleza/CE, 11 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 103,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00b0213/2023O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO - FINANCEIRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei no 9.809/1973, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso no 600, bairro: Praia de Iracema, Fortaleza, CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00b0 4.320/1964, deve-se, reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ R$ 410,00 (Quatrocentos e dez e reais), junto a empresa CYBELLY MARQUES SILVANO-ME, inscrita no CNPJ 06.183.977/0001-78, referente ao pagamento de servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras Multifuncionais com recarga, manuten\u00e7\u00e3o e software de gerenciamento e monitoramento dos dados, referente ao per\u00edodo 01/10/023 \u00e0 31/10/2023 a COVEP/SESA.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0955/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 10 de maio de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1978/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE concederpremia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 08 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1983/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 08 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1986/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 09 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1989/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 09 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1990/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 09 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2051/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 09 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2059/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 10 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2094/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 16 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2186/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 21 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2195/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 22 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2211/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 23 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2220/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 23 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2221/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 23 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2229/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 24 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2230/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 24 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2255/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 24 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2290/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 31 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2409/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 20 de setembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2603/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 03 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2605/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 03 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2623/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 10 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2624/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 10 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2742/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 16 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2743/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 16 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2750/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 16 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2752/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 16 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2758/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 17 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2823/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 23 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2828/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 23 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2830/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 23 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2846/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 30 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2850/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 30 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2853/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 30 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2855/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 30 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2864/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 31 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2970/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 06 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2971/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 07 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3088/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 16 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3090/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 17 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3104/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 20 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3113/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 21 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3114/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 22 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3188/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 22 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3192/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 22 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3200/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 23 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3207/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 23 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3222/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 24 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3231/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 28 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS E ESTRAT\u00c9GICAS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o militar CLEBER FREITAS DA SILVA, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de Cabo PM, matr\u00edcula n\u00ba 304.272-1-1, desta Secretaria, a viajar ao Munic\u00edpio de Sobral-CE, no dia 02/01/2024, com a finalidade de realizar o transporte de servidores, para rendi\u00e7\u00e3o da equipe de servi\u00e7o naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 707/2023, concedendo-lhe \u00bd (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), acrescido de 20%, perfazendo um total de R$ 36,80 (trinta e seis reais e oitenta centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.S\u00e9rgio Pereira dos SantosSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS E ESTRAT\u00c9GICASRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS E ESTRAT\u00c9GICAS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Forquilha-CE, com a finalidade de realizarem levantamento de informa\u00e7\u00f5es e servi\u00e7o de intelig\u00eancia naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 710/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.S\u00e9rgio Pereira dos SantosSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS E ESTRAT\u00c9GICASRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba3-D/2024-GS DE 02 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORTOTALISRAEL ALVES DE SOUSASubtenente PM125.378-1-6V01 \u00e0 06/01/2024Forquilha-CE5 (cinco) e meia61,33337,32JEFERSOM WILLYAN OLIVEIRA CARDOSO3\u00ba Sargento PM304.850-1-7V01 \u00e0 06/01/2024Forquilha-CE5 (cinco) e meia61,33337,32ROBERT RIBEIRO DE OLANDA BONIFACIOCabo PM306.577-1-3V01 \u00e0 06/01/2024Forquilha-CE5 (cinco) e meia61,33337,32TOTAL1.011,96"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba4-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS E ESTRAT\u00c9GICAS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o militar SHARLIANDRO ALMEIDA LUCIO, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de 3\u00ba Sargento PM, matr\u00edcula n\u00ba 304.136-1-X, desta Secretaria, com exerc\u00edcio na CIOPAER/Quixad\u00e1, a viajar ao Munic\u00edpio de Fortaleza-CE, no dia 02/01/2024, com a finalidade de receber material de consumo, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 5/2024, concedendo-lhe \u00bd (meia) di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), acrescido de 40%, perfazendo um total de R$ 42,94 (quarenta e dois reais e noventa e quatro centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.S\u00e9rgio Pereira dos SantosSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS E ESTRAT\u00c9GICASRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba5-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS E ESTRAT\u00c9GICAS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor MICHAEL GOMES LESSA, ocupante do cargo de Delegado de Pol\u00edcia Civil, matr\u00edcula n\u00ba 301.127-1-7, desta Secretaria, a viajar ao Munic\u00edpio de Juazeiro do Norte-CE, no per\u00edodo de 02 \u00e0 08/01/2024, com a finalidade de compor escala de servi\u00e7o naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 3/2024, concedendo-lhe 7 (meias) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), acrescido de 20%, perfazendo um total de R$ 272,29 (duzentos e setenta e dois reais e vinte e nove centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.S\u00e9rgio Pereira dos SantosSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS E ESTRAT\u00c9GICASRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba6-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS E ESTRAT\u00c9GICAS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor JOSE AIRTON MELO DA SILVA JUNIOR, ocupante do cargo de Inspetor de Pol\u00edcia Civil, matr\u00edcula n\u00ba 167.761-1-4, desta Secretaria, a viajar ao Munic\u00edpio de Crate\u00fas-CE, no per\u00edodo de 02 \u00e0 08/01/2024, com a finalidade de compor escala de servi\u00e7o naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 2/2024, concedendo-lhe 7 (meias) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), acrescido de 5%, perfazendo um total de R$ 225,39 (duzentos e vinte e cinco reais e trinta e nove centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.S\u00e9rgio Pereira dos SantosSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS E ESTRAT\u00c9GICASRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba7-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS E ESTRAT\u00c9GICAS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o militar JOSE NILSON DO NASCIMENTO JUNIOR, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de Subtenente PM, matr\u00edcula n\u00ba 108.448-1-9, desta Secretaria, a viajar ao Munic\u00edpio de Juazeiro do Norte-CE, no per\u00edodo de 02 \u00e0 08/01/2024, com a finalidade de compor escala de servi\u00e7o naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 4/2024, concedendo-lhe 7 (meias) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), acrescido de 20%, perfazendo um total de R$ 257,59 (duzentos e cinquenta e sete reais e cinquenta e nove centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.S\u00e9rgio Pereira dos SantosSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS E ESTRAT\u00c9GICASRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba8-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS E ESTRAT\u00c9GICAS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Crate\u00fas-CE, com a finalidade de comporem escala de servi\u00e7o naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 1/2024, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.S\u00e9rgio Pereira dos SantosSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS E ESTRAT\u00c9GICASRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba8-D/2024-GS DE 04 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORACRESC.TOTALADEMIR DE OLIVEIRA SOARESCabo PM307.935-1-XV02 \u00e0 08/01/2024Crate\u00fas-CE7 (meias)61,335%225,39LIWENILTON SILVA LIMACabo BM300.314-1-5V02 \u00e0 08/01/2024Crate\u00fas-CE7 (meias)61,335%225,39ANDELMO QUEIROZ MENDESCabo BM300.213-1-2V02 \u00e0 08/01/2024Crate\u00fas-CE7 (meias)61,335%225,39TOTAL676,17"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba9-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS E ESTRAT\u00c9GICAS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor EDUARDO ARAUJO MONTENEGRO, ocupante do cargo de Supervisor de N\u00facleo - DAS-1, matr\u00edcula n\u00ba 300.019-0-7, desta Secretaria, a viajar ao Munic\u00edpio de Sobral-CE, no per\u00edodo de 08 \u00e0 12/01/2024, com a finalidade de realizar visita t\u00e9cnica de acompanhamento do novo sistema de teleatendimento e cria\u00e7\u00e3o de ocorr\u00eancias na CIOPS daquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 7/2024, concedendo-lhe 4 (quatro) di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), acrescido de 20%, perfazendo um total de R$ 416,34 (quatrocentos e dezesseis reais e trinta e quatro centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.S\u00e9rgio Pereira dos SantosSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS E ESTRAT\u00c9GICASRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba10-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS E ESTRAT\u00c9GICAS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Forquilha-CE, com a finalidade de realizarem levantamento de informa\u00e7\u00f5es e servi\u00e7o de intelig\u00eancia naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 6/2024, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.S\u00e9rgio Pereira dos SantosSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS E ESTRAT\u00c9GICASRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba10-D/2024-GS DE 05 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORTOTALLEONARDO AVELINO DE SOUZA3\u00ba Sargento PM300.576-1-9V06 \u00e0 11/01/2024Forquilha-CE5 (cinco) e meia61,33337,32DANIELLE DA COSTA SILVA3\u00ba Sargento PM301.090-1-5V06 \u00e0 11/01/2024Forquilha-CE5 (cinco) e meia61,33337,32JOSE CARLOS DE OLIVEIRA FILHO3\u00ba Sargento PM303.276-1-6V06 \u00e0 11/01/2024Forquilha-CE5 (cinco) e meia61,33337,32TOTAL1.011,96"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0046/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.004431/2022-06, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 08 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0047/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.001503/2023-36, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 08 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0048/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.001405/2023-07, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 08 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0049/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.002980/2023-19, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 08 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0051/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.001587/2023-16, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 08 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0052/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.005697/2023-49, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 08 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0055/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.001252/2023-90, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 09 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0056/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.002746/2023-91 , RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 10 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 67,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0120/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS E ESTRAT\u00c9GICAS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE TORNAR SEM EFEITO a Portaria n\u00ba3365/2023-GS, datada de 01 de dezembro de 2023 e publicada no DOE de 08 de dezembro de 2023, que autorizou a servidora KAMILLY T\u00c1VORA CAMPOS, ocupante do cargo de Delegado de Pol\u00edcia Civil, matr\u00edcula n\u00ba 300.109-3-0, viajar \u00e0 Bras\u00edlia-DF, no per\u00edodo de 13 \u00e0 15/12/2023. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 11 de janeiro de 2024.S\u00e9rgio Pereira dos SantosSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS E ESTRAT\u00c9GICASRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 68,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0134/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE TORNAR SEM EFEITO a Portaria CC 0162/2023-SSPDS, datada de 28 de novembro de 2023 e publicada no DOE de 05 de dezembro de 2023, que designou o servidor EVANDRO JORGE BARROS DA SILVA, a partir de 08 de novembro de 2023, para o exerc\u00edcio no(a) C\u00e9lula de Contratos, exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 69,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0135/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE TORNAR SEM EFEITO a Portaria CC 0164/2023-SSPDS, datada de 28 de novembro de 2023 e publicada no DOE de 05 de dezembro de 2023, que designou o servidor ALUIZIO CARNEIRO DA SILVA, a partir de 08 de Novembro de 2023, para o exerc\u00edcio no(a) N\u00facleo de Treinamento, Est\u00e1gios e Acompanhamento de Concursos, exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 70,
        "TEXTO": "EDITAL N\u00ba30/2023 \u2013 SSPDS/AESP - 2\u00ba TENENTE PMCE - RESULTADO DEFINITIVO DO PROCEDIMENTO DE HETEROIDENTIFI-CA\u00c7\u00c3O COMPLEMENTAR \u00c0 AUTODECLARA\u00c7\u00c3O DO CANDIDATO NEGRO \u2013 SUB JUDICEA SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL - SSPDS/CE, por interm\u00e9dio da ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 \u2013 AESP/CE, e a SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SEPLAG/CE tornam p\u00fablico o resultado definitivo do procedimento de heteroidentifica\u00e7\u00e3o complementar \u00e0 autodeclara\u00e7\u00e3o do candidato como negro \u2013 sub judice do Concurso P\u00fablico destinado ao provimento de 113 (cento e treze) vagas mais cadastro reserva, para o cargo de 2\u00ba Tenente do Quadro de Oficiais Combatentes da Pol\u00edcia Militar - QOPM da PMCE, ap\u00f3s conclus\u00e3o com aproveitamento do Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Oficiais, regido pelo Edital n\u00ba 001/2022 \u2013 SSPDS/AESP \u2013 2\u00ba TENENTE PMCE, de 20 de outubro de 2022, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de outubro de 2022, republicado por incorre\u00e7\u00e3o em 22 de novembro de 2022, nos seguintes termos: 1. Rela\u00e7\u00e3o de candidato do procedimento de heteroidentifica\u00e7\u00e3o complementar \u00e0 autodeclara\u00e7\u00e3o do candidato negro \u2013 Sub Judice contendo os seguintes dados: N\u00ba de Inscri\u00e7\u00e3o, Nome, Resultado:INSCRI\u00c7\u00c3ONOMEN\u00ba PROCESSORESULTADO1109778GERMANO HOLANDA DE OLIVEIRA(Processo n\u00ba 3024896-11.2023.8.06.0001)FAVOR\u00c1VELFortaleza/CE, 05 de dezembro de 2023.Samuel Elanio de Oliveira JuniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRaimundo Avilton Meneses J\u00fanior SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba07/2024-GAB/PCCE - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.000136/2024-53, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, DE OF\u00cdCIO, ALISON CARLOS FERREIRA, INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 300.018-4-2, para exerc\u00edcio funcional no(a) Gabinete do Delegado-Geral, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, a partir de 04/01/2024. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba08/2024-GAB/PCCE - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO o disposto no art. 2\u00ba, \u00a7 5\u00ba, da Lei n. 12.830/2013; CONSIDERANDO que, atualmente, a CEPRODI \u00e9 respons\u00e1vel pelo atendimento de 103 munic\u00edpios; CONSIDERANDO que, desde 02/01/2024, a CEPRODI passou a atender os munic\u00edpios abrangidos pelas Delegacias Regionais de Quixad\u00e1 e Senador Pompeu, havendo, portanto, a necessidade de incremento do seu efetivo; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.000137/2024-06, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, DE OF\u00cdCIO, THIAGO REZENDE TATAGIBA, DELEGADO DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 301.238-3-2, para exerc\u00edcio funcional no(a) Central de Procedimentos Digitais, vinculado(a) ao Gabinete do Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, a partir de 04/01/2024. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba09/2024-GAB/PCCE - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO o disposto no art. 2\u00ba, \u00a7 5\u00ba, da Lei n. 12.830/2013; CONSIDERANDO que, atualmente, a CEPRODI \u00e9 respons\u00e1vel pelo atendimento de 103 munic\u00edpios; CONSIDERANDO que, desde 02/01/2024, a CEPRODI passou a atender os munic\u00edpios abrangidos pelas Delegacias Regionais de Quixad\u00e1 e Senador Pompeu, havendo, portanto, a necessidade de incremento do seu efetivo; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.000137/2024-06, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, DE OF\u00cdCIO, DIEGO PINHEIRO ALEXANDRINO, DELEGADO DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 301.202-7-2, para exerc\u00edcio funcional no(a) Central de Procedimentos Digitais, vinculado(a) ao Gabinete do Delegado-Geral, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, a partir de 04/01/2024. GABI-NETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba20/2024-GAB/PCCE - A DELEGADA-GERAL EM EXERC\u00cdCIO DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDE-RANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmo-nizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO o disposto no art. 2\u00ba, \u00a7 5\u00ba, da Lei n. 12.830/2013; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.000449/2024-10, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, DE OF\u00cdCIO, LUIZA CAROLINA BARROS BRAGA LINS, DELEGADA DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 301.235-6-5, para exerc\u00edcio funcional no(a) Delegacia Regional de Quixad\u00e1, vinculado(a) ao Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria do Interior Sul, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, mantendo-lhe a indeniza\u00e7\u00e3o de moradia no valor de R$ 426,29 (quatrocentos e vinte e seis reais e vinte e nove centavos), nos termos do art. 5\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 14.218, publicada no DOE de 21.10.2008, atualizada pela Lei n\u00ba 18.356/2023, publicada no DOE de 11.05.2023. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL, EM EXERC\u00cdCIO DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000788/2023 - COMANDO DE POLICIAMENTO DO INTERIOR REGI\u00c3O SUL-4\u00baCRPM O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, rela-cionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de PARTICIPAR DE CURSOS com o objetivo de participar do 2\u00ba Ciclo do Curso de Atualiza\u00e7\u00e3o em Policiamento de Proximidade, de acordo com o(s) Art. 1\u00ba, Art. 4\u00ba \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d, Art. 5\u00ba \u00a7 1\u00ba, Art. 10, Classe V do anexo I e anexo III, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 3.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 15 de junho de 2023.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000788/2023, DE 15 DE JUNHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALFrancisco Adauto Nascimento Lopes, MF.: 108.800-1-7Subten PMV12/06/2023 `a 15/06/2023BANABUI\u00da/ QUIXAD\u00c1/ BANABUI\u00da3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 236,11Jose Juciliano Sousa De Queiroz, MF.: 108.441-1-8Subten PMV12/06/2023 `a 15/06/2023QUIXERAMOBIM/ QUIXAD\u00c1/ QUIXERAMOBIM3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 236,11Francisco Ageu Lobo Cavalcante, MF.: 306.043-1-8Cb PMV12/06/2023 `a 15/06/2023QUIXERAMOBIM/ QUIXAD\u00c1/ QUIXERAMOBIM3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 236,11Geisonaldo Roberto Sampaio De Queiros, MF.: 306.153-1-XCb PMV12/06/2023 `a 15/06/2023QUIXERAMOBIM/ QUIXAD\u00c1/ QUIXERAMOBIM3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 236,11Daniel Medeiros Pascoa, MF.: 309.150-9-7Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023QUIXERAMOBIM/ QUIXAD\u00c1/ QUIXERAMOBIM3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 236,11Mony Helen Araujo Oliveira, MF.: 300.177-0-6Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023QUIXERAMOBIM/ QUIXAD\u00c1/ QUIXERAMOBIM3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 236,11VALOR TOTAL GERALR$ 1.416,66"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000789/2023 - COMANDO DE POLICIAMENTO DO INTERIOR REGI\u00c3O SUL-4\u00baCRPM O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, rela-cionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de PARTICIPAR DE CURSOS com o objetivo de participar do 2\u00ba Ciclo do Curso de Atualiza\u00e7\u00e3o em Policiamento de Proximidade, de acordo com o(s) Art. 1\u00ba, Art. 4\u00ba \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d, Art. 5\u00ba \u00a7 1\u00ba, Art. 10, Classe V do anexo I e anexo III, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 3.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 15 de junho de 2023.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000789/2023, DE 15 DE JUNHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALThomas Henrique De Lima Silva, MF.: 300.228-2-3Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023MORADA NOVA/ QUIXAD\u00c1/ MORADA NOVA3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 236,11Jose Walyson Do Nascimento Sampaio, MF.: 300.219-6-7Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023MORADA NOVA/ QUIXAD\u00c1/ MORADA NOVA3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 236,11Benito De Paiva Goncalves, MF.: 300.198-9-XSd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023MORADA NOVA/ QUIXAD\u00c1/ MORADA NOVA3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 236,11Eduardo Mauricio Gadelha, MF.: 300.221-8-1Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023MORADA NOVA/ QUIXAD\u00c1/ MORADA NOVA3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 236,11Luiz Felipe Rocha Soares, MF.: 300.179-9-4Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023MORADA NOVA/ QUIXAD\u00c1/ MORADA NOVA3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 236,11Emanuel Natan Monteiro Moreno, MF.: 300.158-7-8Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023MORADA NOVA/ QUIXAD\u00c1/ MORADA NOVA3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 236,11Edilson Walison Da Silva, MF.: 300.132-0-4Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023MORADA NOVA/ QUIXAD\u00c1/ MORADA NOVA3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 236,11Evanilson Marreiro Pinheiro, MF.: 300.115-2-XSd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023MORADA NOVA/ QUIXAD\u00c1/ MORADA NOVA3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 236,11Antonio Valciliano Lopes, MF.: 300.134-5-XSd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023MORADA NOVA/ QUIXAD\u00c1/ MORADA NOVA3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 21.46 - 3,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 236,11VALOR TOTAL GERAR$ 2.124,99"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000790/2023 - COMANDO DE POLICIAMENTO DO INTERIOR REGI\u00c3O SUL-4\u00baCRPM O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, rela-cionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de PARTICIPAR DE CURSOS com o objetivo de participar do 2\u00ba Ciclo do Curso de Atualiza\u00e7\u00e3o em Policiamento de Proximidade, de acordo com o(s) Art. 1\u00ba, Art. 4\u00ba \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d, Art. 5\u00ba \u00a7 1\u00ba, Art. 10, Classe V do anexo I e anexo III, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 3.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o.QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 15 de junho de 2023.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000790/2023, DE 15 DE JUNHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALJose Ronaldo Alves, MF.: 112.928-1-XSubten PMV12/06/2023 `a 15/06/2023IC\u00d3/ IGUATU/ IC\u00d33.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 225,38Jailson Luiz De Franca, MF.: 136.456-1-22\u00basgt PMV12/06/2023 `a 15/06/2023IC\u00d3/ IGUATU/ IC\u00d33.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 225,38Cicero Antonio Neves Figueiredo, MF.: 305.917-1-2Cb PMV12/06/2023 `a 15/06/2023IC\u00d3/ IGUATU/ IC\u00d33.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 225,38Leilson Almeida Da Silva, MF.: 307.649-1-9Cb PMV12/06/2023 `a 15/06/2023IC\u00d3/ IGUATU/ IC\u00d33.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 225,38Francisco Vaguiston Ferreira Moreira, MF.: 308.767-4-1Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023IC\u00d3/ IGUATU/ IC\u00d33.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 225,38Rene Pinheiro De Holanda, MF.: 308.856-6-XSd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023IC\u00d3/ IGUATU/ IC\u00d33.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 225,38Diego Harlem Melquiades Pereira, MF.: 308.803-0-7Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023IC\u00d3/ IGUATU/ IC\u00d33.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 225,38Joao Paulo Macedo Saraiva, MF.: 309.024-3-2Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023IC\u00d3/ IGUATU/ IC\u00d33.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 225,38Francisco Benedito Fernandes Junior, MF.: 309.050-6-7Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023IC\u00d3/ IGUATU/ IC\u00d33.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 225,38Paulo Victor Falcao De Sousa, MF.: 309.167-5-1Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023IC\u00d3/ IGUATU/ IC\u00d33.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 225,38VALOR TOTAL GERALR$ 2.253,80"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PENALIDADE ADMINISTRATIVA DE MULTAPROCESSO N\u00ba10011.001233/2023-59EMPRESA: Veneza Servi\u00e7os Administrativos LTDA., CNPJ n\u00ba 11.399.787/0001-22. CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba: 2021_001_0609 e 2021_001_0807 OBJETO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 2021_001_0609: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de M\u00c3O DE OBRA TERCEIRIZADA, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades da \u00e1rea de Administrativa e Servi\u00e7os Diversos, Sa\u00fade, Inform\u00e1tica e Transporte da Sede e N\u00facleos Regionais da Per\u00edcia Forense. OBJETO DO CONTRATO ADMI-NISTRATIVO N\u00ba 2021_001_0807: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de M\u00c3O DE OBRA TERCEIRIZADA, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades da \u00e1rea de MOTORISTA e MOTOQUEIRO da Sede e N\u00facleos Regionais da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1. CONSIDERANDO que foi aberto processo administrativo \u2013 NUP 10011.001233/2023-59 \u2013 destinado \u00e0 apura\u00e7\u00e3o de descumprimento contratual promovido pela empresa VENEZA SERVI\u00c7OS ADMINISTRATIVOS LTDA, tendo em vista atraso no pagamento de sal\u00e1rios dos colaboradores referentes aos servi\u00e7os prestados durante o m\u00eas de janeiro de 2022. CONSIDERANDO a instaura\u00e7\u00e3o de comiss\u00e3o sindicante nomeada atrav\u00e9s da Portaria 30/2023. CONSIDERANDO que a Empresa Veneza Servi\u00e7os Administrativos LTDA, foi notificada acerca do descumprimento da Cl\u00e1usula D\u00e9cima do contrato n\u00ba 2021_001_0609 e do contrato n\u00ba 2021_001_0807. CONSIDERANDO que no processo constam mani-festa\u00e7\u00e3o da gestora do contrato e parecer jur\u00eddico quanto ao procedimento. CONSIDERANDO que a Comiss\u00e3o Sindicante, em seu Relat\u00f3rio Final, constatou que a empresa Veneza Servi\u00e7os Administrativos incorreu em descumprimento contratual pelo atraso no pagamento dos colaboradores referentes ao m\u00eas de janeiro de 2022, que deveria se dar at\u00e9 o dia 05 de fevereiro de 2022 (5\u00ba dia \u00fatil subsequente ao m\u00eas em que se deu a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os). Referente ao contrato n\u00ba 2021_001_0609, o devido pagamento se deu apenas no dia 09/02/2022 portanto, o atraso se deu por 4 (quatro) dias. Por sua vez, relativo ao contrato 2021_001_0807, o pagamento se deu apenas em 10/02/2022, contabilizando 5 (cinco) dias de atraso. CONSIDERANDO, referente ao contrato n\u00ba 2021_001_0609, que a empresa sindicada j\u00e1 fora punida com a san\u00e7\u00e3o de advert\u00eancia por fato pret\u00e9rito, qual seja, atraso no pagamento de seus colaboradores referentes aos servi\u00e7os prestados durante o m\u00eas de novembro de 2021. O fato fora apurado no \u00e2mbito do processo administrativo n\u00ba 10011.001228/2023-46, com publica\u00e7\u00e3o da san\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado no dia 06 de setembro de 2023. Resta caracterizada, portanto, a reincid\u00eancia da empresa nesse contrato. CONSIDERANDO que a empresa ainda n\u00e3o contava, no \u00e2mbito espec\u00edfico do contrato 2021_001_0807, com fatos que pudessem caracterizar a transgress\u00e3o ora apurada como reincid\u00eancia. N\u00e3o caracterizada, portanto, a reincid\u00eancia nesse contrato. CONSIDERANDO ser dever de of\u00edcio a fiscaliza\u00e7\u00e3o junto aos contratados, e no caso de infring\u00eancia contratual, a aplica\u00e7\u00e3o das penalidades previstas no contrato e na Lei n\u00ba 8.666/93. CONSIDERANDO todo o contexto f\u00e1tico probat\u00f3rio existente nos autos e ap\u00f3s an\u00e1lise criteriosa, ficou demonstrado que a empresa Veneza Servi\u00e7os Administrativos incorreu em descumprimento contratual pelo atraso no pagamento dos colaboradores referentes aos servi\u00e7os prestados durante o m\u00eas de janeiro de 2022. A PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PEFOCE, decide aplicar a penalidade administrativa de MULTA \u00e0 Empresa VENEZA SERVI\u00c7OS ADMI-NISTRATIVOS LTDA., CNPJ n\u00ba 11.399.787/0001-22, prevista tanto na cl\u00e1usula d\u00e9cima terceira (item 13.1, sub item 13.1.1, e), tabelas 1 e 2) do contrato 2021_001_0609, como na cl\u00e1usula d\u00e9cima quarta (item 14.1, sub item 14.1.1, d) do contrato 2021_001_0807, perfazendo um montante de R$20.769,72 (vinte mil setecentos e sessenta e nove reais e setenta e dois centavos). Por fim, com fulcro na al\u00ednea f, do inciso I, do art. 109 da Lei n\u00ba 8.666/93, abre-se o prazo recursal de 05 (cinco) dias \u00fateis, contados do dia \u00fatil seguinte da notifica\u00e7\u00e3o a empresa da publica\u00e7\u00e3o do ato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Manuela Chaves Loureiro C\u00e2ndidoDIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA \u2013 DPGI"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba013/2024 - DPGI/AESP.DISP\u00d5E SOBRE A GOVERNAN\u00c7A DAS CONTRATA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS NO \u00c2MBITO DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1A DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o inciso IV, artigo 52 da Lei n\u00ba 16.710/2018, inciso V, artigo 6\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 34.768/22, e ainda, o disposto da Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, resolve instituir a Pol\u00edtica de Governan\u00e7a das Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas no \u00e2mbito Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1, dispondo sobre princ\u00edpios, diretrizes, instrumentos e mecanismos.CAP\u00cdTULO IDOS PRINC\u00cdPIOS, DAS DEFINI\u00c7\u00d5ES E DO OBJETOArt. 1 A Pol\u00edtica de Governan\u00e7a das Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica rege-se pelos princ\u00edpios da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia, da economicidade, do desenvolvimento sustent\u00e1vel, da isonomia, da integridade, da confiabilidade, da probidade administrativa, da motiva\u00e7\u00e3o, da seguran\u00e7a jur\u00eddica, da presta\u00e7\u00e3o de contas e responsabilidade, da transpar\u00eancia, do interesse p\u00fablico e pelos demais princ\u00edpios constitucionais e legais e atos normativos correlatos.Art. 2 Para os efeitos do disposto nesta Portaria, considera-se:I- alta administra\u00e7\u00e3o: gestores que integram o n\u00edvel executivo da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica, com poderes para estabelecer as pol\u00edticas, os objetivos e conduzir a implementa\u00e7\u00e3o da estrat\u00e9gia para cumprir a miss\u00e3o da organiza\u00e7\u00e3o;II- estrutura: maneira como est\u00e3o divididas as responsabilidades e a autoridade para a tomada de decis\u00f5es em uma organiza\u00e7\u00e3o;III- governan\u00e7a das contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas: conjunto de mecanismos de lideran\u00e7a, estrat\u00e9gia e controle postos em pr\u00e1tica para avaliar, direcionar e monitorar a atua\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o das contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, visando a agregar valor ao neg\u00f3cio do \u00f3rg\u00e3o, e contribuir para o alcance de seus objetivos, com riscos aceit\u00e1veis;IV- Plano Anual de Contrata\u00e7\u00f5es: instrumento de governan\u00e7a, elaborado anualmente pela Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica, contendo todas as contrata\u00e7\u00f5es que se pretende realizar ou prorrogar no exerc\u00edcio subsequente, com o objetivo de racionalizar as contrata\u00e7\u00f5es sob sua compet\u00eancia, garantir o alinhamento com o seu planejamento estrat\u00e9gico e subsidiar a elabora\u00e7\u00e3o da respectiva lei or\u00e7ament\u00e1ria do ente estadual.V- Plano de Log\u00edstica Sustent\u00e1vel - PLS: instrumento de governan\u00e7a, vinculado ao planejamento estrat\u00e9gico da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica, ou instrumento equivalente, e \u00e0s leis or\u00e7ament\u00e1rias, que estabelece a estrat\u00e9gia das contrata\u00e7\u00f5es e da log\u00edstica no \u00e2mbito do \u00f3rg\u00e3o, considerando objetivos e a\u00e7\u00f5es referentes a crit\u00e9rios e a pr\u00e1ticas de sustentabilidade, nas dimens\u00f5es econ\u00f4mica, social, ambiental e cultural; eVI - risco: evento futuro e identificado, ao qual \u00e9 poss\u00edvel associar uma probabilidade de ocorr\u00eancia e um grau de impacto, que afetar\u00e1, positiva ou negativamente, os objetivos a serem atingidos, caso ocorra.Art. 3 A Governan\u00e7a e a Gest\u00e3o das Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica devem observar as seguintes diretrizes gerais:I - promo\u00e7\u00e3o do desenvolvimento nacional sustent\u00e1vel, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o e aos Objetivos do Desenvolvimento;II - transpar\u00eancia dos procedimentos e dos resultados;III - fomento \u00e0 integridade e conformidade legal dos atos praticados;IV - aprimoramento da intera\u00e7\u00e3o com o mercado fornecedor para a busca de melhores solu\u00e7\u00f5es para as necessidades institucionais, sociais e do meio ambiente, assegurando-se tratamento ison\u00f4mico, bem como a justa competi\u00e7\u00e3o;V - fomento \u00e0 cultura de planejamento das contrata\u00e7\u00f5es, com o respectivo alinhamento ao planejamento estrat\u00e9gico dos \u00f3rg\u00e3os \u00e0s leis or\u00e7ament\u00e1rias;VI - est\u00edmulo \u00e0 inova\u00e7\u00e3o e \u00e0 gest\u00e3o do conhecimento;VII - promo\u00e7\u00e3o da meritocracia e da profissionaliza\u00e7\u00e3o, por meio da gest\u00e3o por compet\u00eancia, para as unidades organizacionais respons\u00e1veis pela governan\u00e7a e pela gest\u00e3o das contrata\u00e7\u00f5es;VIII - institui\u00e7\u00e3o de medidas que garantam a maior efici\u00eancia dos processos, visando assegurar a celeridade da tramita\u00e7\u00e3o a gest\u00e3o de riscos e o menor custo processual;IX - promo\u00e7\u00e3o das contrata\u00e7\u00f5es compartilhadas e sustent\u00e1veis;X - fomento \u00e0 acessibilidade e \u00e0 inclus\u00e3oXI - promo\u00e7\u00e3o do tratamento diferenciado e simplificado \u00e0 microempresa e \u00e0 empresa de pequeno porte;XII- promo\u00e7\u00e3o de ambiente negocial \u00edntegro e confi\u00e1vel;XIII- padroniza\u00e7\u00e3o e centraliza\u00e7\u00e3o de procedimentos, sempre que pertinente.Art. 4 S\u00e3o fun\u00e7\u00f5es da Governan\u00e7a das Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica:I - assegurar que as diretrizes gerais arroladas no art. 3\u00ba estejam sendo preservadas nas contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas;II - garantir que as contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas estejam alinhadas ao Plano de Contrata\u00e7\u00e3o Anual;III - promover a integridade do ambiente e a sustentabilidade das contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, incluindo aspectos de acessibilidade e inclus\u00e3o; eIV - promover o direcionamento, a avalia\u00e7\u00e3o e o monitoramento da gest\u00e3o de contrata\u00e7\u00f5es.V - assegurar a sele\u00e7\u00e3o da proposta apta a gerar o resultado de contrata\u00e7\u00e3o mais vantajoso para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, inclusive no que se refere ao ciclo de vida do objeto;VI - assegurar tratamento ison\u00f4mico entre os licitantes, bem como a justa competi\u00e7\u00e3o;VII - evitar contrata\u00e7\u00f5es com sobrepre\u00e7o ou com pre\u00e7os manifestamente inexequ\u00edveis e superfaturamento na execu\u00e7\u00e3o dos contratos;CAP\u00cdTULO IIDos InstrumentosArt. 5 S\u00e3o instrumentos de governan\u00e7a nas contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, dentre outros:I - Plano Log\u00edstica Sustent\u00e1vel - PLS;II - Plano Anual de Contrata\u00e7\u00f5es - Pacon;III \u2013 Plano Anual de Capacita\u00e7\u00e3o - Pacap;IV \u2013 Pol\u00edtica de Gest\u00e3o de estoque - PGE;V - Gest\u00e3o por compet\u00eancias;VI - Diretrizes para a gest\u00e3o dos contratos; eVII - Defini\u00e7\u00e3o de estrutura da \u00e1rea de contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas.Par\u00e1grafo \u00fanico. Os instrumentos de governan\u00e7a de que trata este artigo devem estar alinhados entre si.Plano de Log\u00edstica Sustent\u00e1velArt. 6 A Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica deve elaborar e implementar seu Plano de Log\u00edstica Sustent\u00e1vel.Par\u00e1grafo \u00fanico. O escopo do PLS, sempre que poss\u00edvel, dever\u00e1 ser ampliado, alcan\u00e7ando o monitoramento dos grandes contratos da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica, de modo a subsidiar a implementa\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas internas e a tomada de decis\u00e3o da alta administra\u00e7\u00e3o.Art. 7 O PLS, dever\u00e1 manter-se em harmonia com os instrumentos de desdobramento de estrat\u00e9gia da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica.Art. 8 A crit\u00e9rio da alta administra\u00e7\u00e3o, o PLS, poder\u00e1 abranger as diretrizes para a gest\u00e3o estrat\u00e9gica das contrata\u00e7\u00f5es e da log\u00edstica da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica.Plano de Contrata\u00e7\u00f5es AnualArt. 9. A Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica dever\u00e1 elaborar, anualmente, at\u00e9 o dia 30 de abril, a vers\u00e3o preliminar do Plano Anual de Contrata\u00e7\u00f5es, e public\u00e1-la at\u00e9 o dia 30 de outubro, consolidando as demandas de obras, servi\u00e7os de engenharia, solu\u00e7\u00f5es em tecnologia da informa\u00e7\u00e3o, bens e servi\u00e7os que pretenda contratar ou prorrogar no exerc\u00edcio subsequente.Art. 10. O PAC dever\u00e1 conter, no m\u00ednimo, as seguintes informa\u00e7\u00f5es:I - o c\u00f3digo de item;II - a unidade requisitante do item;III - a quantidade a ser adquirida ou contratada;IV - a descri\u00e7\u00e3o sucinta do objeto;V - a justificativa para a necessidade da aquisi\u00e7\u00e3o ou contrata\u00e7\u00e3o;VI - a estimativa preliminar do valor;VII - o grau de prioridade da compra ou contrata\u00e7\u00e3o, com gradua\u00e7\u00f5es de alto, m\u00e9dio e baixo; eVIII - a data estimada para a compra ou a contrata\u00e7\u00e3o.Par\u00e1grafo \u00fanico. O c\u00f3digo mencionado no item I seguir\u00e1 o padr\u00e3o adotado pela AESP, podendo, na medida do poss\u00edvel, seguir a padroniza\u00e7\u00e3o dos Sistemas de Cataloga\u00e7\u00e3o de Material ou de Servi\u00e7os do Governo Federal.Art. 11. Na elabora\u00e7\u00e3o do PAC, as \u00e1reas respons\u00e1veis dever\u00e3o promover dilig\u00eancias necess\u00e1rias para:I - concili\u00e1-lo aos prazos de elabora\u00e7\u00e3o das propostas or\u00e7ament\u00e1rias;II - agregar, sempre que poss\u00edvel, demandas referentes a objetos de mesma natureza;III - construir o calend\u00e1rio de contrata\u00e7\u00f5es;IV - indicar as potenciais compras compartilhadas a serem efetivadas pelos \u00f3rg\u00e3os no exerc\u00edcio seguinte; eV - promover a inclus\u00e3o, exclus\u00e3o ou o redimensionamento de itens do PAC sempre que necess\u00e1rio.Art. 12. O PAC dever\u00e1 ser aprovado pela Diretoria de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, ap\u00f3s seu alinhamento com a Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual, e divulgado no s\u00edtio eletr\u00f4nico do AESP, inclusive suas altera\u00e7\u00f5es, at\u00e9 15 (quinze) dias ap\u00f3s a sua aprova\u00e7\u00e3o.Plano Anual de Capacita\u00e7\u00e3oArt. 13. Observado o modelo de compet\u00eancia e as disposi\u00e7\u00f5es constantes nesta Portaria, a Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica dever\u00e1 incrementar, no seu Plano Anual de Capacita\u00e7\u00e3o, institu\u00eddo na forma de ato espec\u00edfico, as a\u00e7\u00f5es de capacita\u00e7\u00e3o para as fun\u00e7\u00f5es-chave da gest\u00e3o de contrata\u00e7\u00f5es.Par\u00e1grafo \u00fanico. As a\u00e7\u00f5es de capacita\u00e7\u00e3o contempladas no Plano descrito no caput deste artigo devem permitir n\u00e3o apenas o desenvolvimento de conhecimentos t\u00e9cnicos, como tamb\u00e9m habilidades e atitudes que s\u00e3o desej\u00e1veis ao bom desempenho das fun\u00e7\u00f5es-chave, inclusive quanto \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de ferramentas de planejamento.Pol\u00edtica de gest\u00e3o de estoquesArt. 14. Compete a Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica, quanto \u00e0 gest\u00e3o de estoques do processo de contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas:I - assegurar a minimiza\u00e7\u00e3o de perdas, deteriora\u00e7\u00e3o e obsolesc\u00eancia, realizando, sempre que poss\u00edvel, a aliena\u00e7\u00e3o, a cess\u00e3o, a transfer\u00eancia e a destina\u00e7\u00e3o final ambientalmente adequada dos bens m\u00f3veis classificados como inserv\u00edveis;II - garantir os n\u00edveis de estoque m\u00ednimos para que n\u00e3o haja ruptura no suprimento, adotando-se, sempre que poss\u00edvel, solu\u00e7\u00f5es de suprimento just-in-time;III - considerar, quando da elabora\u00e7\u00e3o dos estudos t\u00e9cnicos preliminares, os custos de gest\u00e3o de estoques como informa\u00e7\u00e3o gerencial na defini\u00e7\u00e3o do modelo de fornecimento mais efetivo.Gest\u00e3o por compet\u00eanciasArt. 15. Compete a Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica, quanto \u00e0 gest\u00e3o por compet\u00eancias do processo de contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas:I - assegurar a ader\u00eancia \u00e0s normas, regulamenta\u00e7\u00f5es e padr\u00f5es estabelecidos no \u00e2mbito do Poder Executivo Estadual, quanto \u00e0s compet\u00eancias para os agentes p\u00fablicos que desempenham pap\u00e9is ligados \u00e0 governan\u00e7a, \u00e0 gest\u00e3o e \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o das contrata\u00e7\u00f5es;II - garantir que a escolha dos ocupantes de fun\u00e7\u00f5es-chave, fun\u00e7\u00f5es de confian\u00e7a ou cargos em comiss\u00e3o, na \u00e1rea de contrata\u00e7\u00f5es, seja fundamentada nos perfis de compet\u00eancias definidos conforme o inciso I, observando os princ\u00edpios da transpar\u00eancia, da efici\u00eancia e do interesse p\u00fablico, bem como os requisitos definidos no art. 7\u00ba da Lei n\u00ba 14.133, de 2021; eIII - elencar, no Plano de Capacita\u00e7\u00e3o, as a\u00e7\u00f5es de desenvolvimento dos dirigentes e demais agentes que atuam no processo de contrata\u00e7\u00e3o, contemplando aspectos t\u00e9cnicos, gerenciais e comportamentais desej\u00e1veis ao bom desempenho de suas fun\u00e7\u00f5es.Diretrizes para a gest\u00e3o dos contratosArt. 16. Compete a Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica, quanto \u00e0 gest\u00e3o dos contratos:I - avaliar a atua\u00e7\u00e3o do contratado no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas, baseando-se em indicadores objetivamente definidos, sempre que aplic\u00e1vel;II - introduzir rotina aos processos de pagamentos dos contratos, incluindo as ordens cronol\u00f3gicas de pagamento, juntamente com sua mem\u00f3ria de c\u00e1lculo, relat\u00f3rio circunstanciado, proposi\u00e7\u00f5es de glosa e ordem banc\u00e1ria;III - estabelecer diretrizes para a nomea\u00e7\u00e3o de gestores e fiscais de contrato, com base no perfil de compet\u00eancias previsto no art. 15, e evitando a sobrecarga de atribui\u00e7\u00f5es;IV - modelar o processo sancionat\u00f3rio decorrente de contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, estabelecendo-se, em especial, crit\u00e9rios objetivos e ison\u00f4micos para a determina\u00e7\u00e3o da dosimetria das penas, com fulcro no \u00a7 1\u00ba do art. 156 da Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021;V - prever a implanta\u00e7\u00e3o de programas de integridade pelo contratado, de acordo com a Lei n\u00ba 12.846, de 1\u00ba de agosto de 2013, na hip\u00f3tese de objetos de grande vulto, e para os demais casos, quando aplic\u00e1vel;IV - constituir, com base no relat\u00f3rio final de que trata a al\u00ednea \u201cd\u201d do inciso VI do \u00a7 3\u00ba do art. 174 da Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, base de dados de li\u00e7\u00f5es aprendidas durante a execu\u00e7\u00e3o contratual, como forma de aprimoramento das atividades da Administra\u00e7\u00e3o.Defini\u00e7\u00e3o de estrutura da \u00e1rea de contrata\u00e7\u00f5esArt. 17. Compete a Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica, quanto \u00e0 estrutura da \u00e1rea de contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas:I - proceder, periodicamente, \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o quantitativa e qualitativa do pessoal, de forma a delimitar as necessidades de recursos materiais e humanos;II - estabelecer em normativos internos:a) compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades dos dirigentes, incluindo a responsabilidade pelo estabelecimento de pol\u00edticas e procedimentos de controles internos necess\u00e1rios para mitigar os riscos;b) compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades dos demais agentes que atuam no processo de contrata\u00e7\u00f5es; ec) pol\u00edtica de delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para autoriza\u00e7\u00e3o de contrata\u00e7\u00f5es, se pertinente.III - avaliar a necessidade de atribuir a um comit\u00ea, integrado por representantes dos diversos setores da organiza\u00e7\u00e3o, a responsabilidade por auxiliar a alta administra\u00e7\u00e3o nas decis\u00f5es relativas \u00e0s contrata\u00e7\u00f5es;IV - zelar pela devida segrega\u00e7\u00e3o de fun\u00e7\u00f5es, vedada a designa\u00e7\u00e3o do mesmo agente p\u00fablico para atua\u00e7\u00e3o simult\u00e2nea nas fun\u00e7\u00f5es mais suscet\u00edveis a riscos;V - proceder a ajustes ou a adequa\u00e7\u00f5es em suas estruturas, considerando a centraliza\u00e7\u00e3o de compras pelas unidades competentes, com o objetivo de realizar contrata\u00e7\u00f5es em grande escala, sempre que oportuno; eVI - observar as diferen\u00e7as conceituais entre controle interno, a cargo dos gestores respons\u00e1veis pelos processos que recebem o controle, e auditoria interna, de forma a n\u00e3o atribuir atividades de cogest\u00e3o \u00e0 unidade de auditoria interna.Art. 18. Os procedimentos relativos \u00e0s contrata\u00e7\u00f5es de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para a realiza\u00e7\u00e3o de tarefas executivas sob regime de execu\u00e7\u00e3o indireta devem seguir os normativos internos editados para essa finalidade e, subsidiariamente, devem seguir, como pol\u00edtica de boas pr\u00e1ticas, os atos normativos que tratam da mat\u00e9ria editados pelo Governo Federal e/ou Governo do Estado do Cear\u00e1.Art. 19. As licita\u00e7\u00f5es para contrata\u00e7\u00e3o de bens e servi\u00e7os de uso comum pela Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica ser\u00e3o, preferencialmente, efetuadas por compras compartilhadas, devendo a unidade de compra, sempre que poss\u00edvel, atuar junto ao \u00f3rg\u00e3os gestor de compras do Poder Executivo Estadual.CAP\u00cdTULO IVDA INTEGRIDADEArt. 20. A Pol\u00edtica de Integridade das Contrata\u00e7\u00f5es da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica tem por finalidade estabelecer as condutas a serem observadas pelos agentes integrantes do macroprocesso de contrata\u00e7\u00f5es, pelos demandantes e pelos contratados, com o prop\u00f3sito de assegurar que as negocia\u00e7\u00f5es p\u00fablicas sejam pautadas na \u00e9tica, boa-f\u00e9, isonomia e moralidade.Art. 21. A Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica, no \u00e2mbito dos processos de contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, dever\u00e1:I - avaliar a necessidade de criar o C\u00f3digo de \u00c9tica e o Regulamento Disciplinar dos Servidores da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica, ante as atividades espec\u00edficas da gest\u00e3o de contrata\u00e7\u00f5es;II - promover a\u00e7\u00f5es de publiciza\u00e7\u00e3o, capacita\u00e7\u00e3o ou treinamento sobre o C\u00f3digo de \u00c9tica e do Regulamento Disciplinar dos Servidores da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica;III - estabelecer diretrizes para garantir que, de of\u00edcio, sejam apurados os fatos com ind\u00edcio de irregularidade ou contr\u00e1rios \u00e0 Pol\u00edtica de Governan\u00e7a das Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas, promovendo a responsabiliza\u00e7\u00e3o em caso de comprova\u00e7\u00e3o.Art. 22. S\u00e3o objetivos da Pol\u00edtica de Integridade das Contrata\u00e7\u00f5es da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica:I - fomentar a integridade e garantir a observ\u00e2ncia da integridade nos processos de licita\u00e7\u00e3o e nas contrata\u00e7\u00f5es;II - estabelecer diretrizes fundamentais a serem observadas pelas unidades demandantes, pelas \u00e1reas respons\u00e1veis pelos processos licitat\u00f3rios e de contrata\u00e7\u00f5es e pelos contratados e demais participantes;III - instituir e aperfei\u00e7oar controles nas contrata\u00e7\u00f5es, com base em an\u00e1lises de riscos; eIV - estimular a cria\u00e7\u00e3o de ambiente \u00e9tico, promovendo melhorias nos padr\u00f5es de conduta e prevenindo desvios e pr\u00e1ticas il\u00edcitas.CAP\u00cdTULO VDA ESTRUTURA F\u00cdSICA E TECNOL\u00d3GICAArt. 23. A Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica, quanto \u00e0 estrutura f\u00edsica e tecnol\u00f3gica de apoio ao macroprocesso de contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, dever\u00e1:I - proceder, periodicamente, \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o quantitativa e qualitativa da \u00e1rea de gest\u00e3o de contrata\u00e7\u00f5es e das unidades administrativas relacionadas ao macroprocesso de contrata\u00e7\u00f5es, de forma a delimitar as necessidades de recursos humanos;II - estabelecer em normativos internos:a) compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades dos dirigentes, incluindo a responsabilidade pelo estabelecimento de pol\u00edticas e procedimentos de controle interno, necess\u00e1rios para mitigar os riscos;b) compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades dos demais cargos da \u00e1rea de gest\u00e3o de contrata\u00e7\u00f5es;c) pol\u00edtica de delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para praticar atos nos processos de contrata\u00e7\u00f5es, se pertinente;III - observar as diferen\u00e7as conceituais entre controle interno (a cargo dos gestores respons\u00e1veis pelos processos que recebem o controle) e auditoria interna, de forma a n\u00e3o atribuir atividades de cogest\u00e3o \u00e0 unidade de auditoria interna;IV - fomentar o emprego de tecnologias digitais padronizadas e integradas para a gest\u00e3o de contrata\u00e7\u00f5es que permitam solu\u00e7\u00f5es de contrata\u00e7\u00f5es em formato eletr\u00f4nico; eV - utilizar ferramentas de contrata\u00e7\u00f5es eletr\u00f4nicas modulares, flex\u00edveis, escal\u00e1veis e seguras para assegurar a continuidade, a privacidade, a integridade e a isonomia nos neg\u00f3cios e proteger dados confidenciais.CAP\u00cdTULO VIDA GEST\u00c3O DE RISCOSArt. 24. A Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica, quanto \u00e0 gest\u00e3o de riscos nas contrata\u00e7\u00f5es, dever\u00e1:I - estabelecer as diretrizes e a metodologia para implantar a gest\u00e3o de riscos nas contrata\u00e7\u00f5es;II - promover capacita\u00e7\u00e3o em gest\u00e3o de riscos nas contrata\u00e7\u00f5es;III - gerenciar os riscos das contrata\u00e7\u00f5es, observando o disposto no inciso I e as exig\u00eancias previstas em normativos espec\u00edficos;IV - elaborar anualmente plano de a\u00e7\u00e3o para tratamento dos riscos avaliados no macroprocesso de contrata\u00e7\u00f5es, observado o disposto no inciso I;V - incluir nas atividades de auditoria interna a avalia\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o de riscos nas contrata\u00e7\u00f5es;VI - assegurar que os respons\u00e1veis pela tomada de decis\u00e3o em contrata\u00e7\u00f5es, em todos os n\u00edveis de gest\u00e3o, tenham acesso tempestivo a informa\u00e7\u00f5es quanto aos riscos aos quais a organiza\u00e7\u00e3o esteja exposta, inclusive para determinar quest\u00f5es relativas \u00e0 delega\u00e7\u00e3o de responsabilidades, se for o caso.Par\u00e1grafo \u00fanico. A gest\u00e3o de riscos dever\u00e1 subsidiar a racionaliza\u00e7\u00e3o do trabalho administrativo ao longo do processo de contrata\u00e7\u00f5es, com o estabelecimento de controles proporcionais aos riscos e suprimindo-se rotinas puramente formais.CAP\u00cdTULO VIIDO PLANO DE COMUNICA\u00c7\u00c3OArt. 25. A Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica elaborar\u00e1 o Plano Estrat\u00e9gico de Comunica\u00e7\u00e3o para implementa\u00e7\u00e3o dos ditames desta Portaria, que assegurar\u00e1 os seguintes objetivos:I - identifica\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias e efetivas para o atingimento dos resultados pretendidos por meio de processos emp\u00e1ticos de diagn\u00f3stico com os destinat\u00e1rios da informa\u00e7\u00e3o;II - promo\u00e7\u00e3o do engajamento de todos os atores envolvidos nos fluxos de contrata\u00e7\u00f5es, com a promo\u00e7\u00e3o do conhecimento e da transforma\u00e7\u00e3o cultural que fomente a ado\u00e7\u00e3o de contrata\u00e7\u00f5es sustent\u00e1veis;III - intera\u00e7\u00e3o colaborativa entre os diversos setores da Academia Estadual de Seguran\u00e7a p\u00fablica para alinhamento e compartilhamento do conhecimento; eIV - acessibilidade \u00e0s informa\u00e7\u00f5es.Par\u00e1grafo \u00fanico. Sempre que poss\u00edvel, dever-se-\u00e1 utilizar recursos de visual law que tornem a linguagem de todos os documentos, dados estat\u00edsticos em ambiente digital, an\u00e1lise de dados e fluxos de trabalho mais n\u00edtidos, usuais e acess\u00edveis.CAP\u00cdTULO VIIIDO DESDOBRAMENTO E DAS COMPET\u00caNCIASArt. 26. Compete \u00e0 Alta Gest\u00e3o, observadas as diretrizes gerais do art. 3\u00ba e as demais disposi\u00e7\u00f5es desta Portaria, implementar objetivos, indicadores e metas para a gest\u00e3o de contrata\u00e7\u00f5es que evidenciem:I - formas de acompanhamento de desempenho e de resultados;II - iniciativas que promovam solu\u00e7\u00f5es para a melhoria do desempenho institucional, com apoio, quando poss\u00edvel, dos resultados da gest\u00e3o de riscos; eIII - instrumentos de promo\u00e7\u00e3o do processo decis\u00f3rio orientado pelas evid\u00eancias, pela conformidade legal, pela qualidade regulat\u00f3ria, pela desburocratiza\u00e7\u00e3o e pelo apoio \u00e0 participa\u00e7\u00e3o da sociedade.Art. 27. Os indicadores m\u00ednimos de desempenho para o cumprimento do disposto nesta Portaria ser\u00e3o anualmente revisados e acompanhados pela Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica, e cujos crit\u00e9rios devem obrigatoriamente contemplar:I - quantidade de compras compartilhadas realizadas e o percentual relativo ao total das compras;II - \u00edndice de transpar\u00eancia;III - quantidade de licita\u00e7\u00f5es desertas ou fracassadas; eIV- quantidade de dispensas de licita\u00e7\u00e3o.Art. 28. Fica criado o Comit\u00ea Gestor da Pol\u00edtica de Governan\u00e7a de Contrata\u00e7\u00f5es na Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica, formado por especialistas na \u00e1rea, a quem compete:I - acompanhar a implanta\u00e7\u00e3o desta Portaria;II - propor o aprimoramento e o alinhamento dos dispositivos previstos nesta Portaria e as demais normas vigentes no \u00e2mbito da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica afetas \u00e0s contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas;III - sugerir normas complementares de car\u00e1ter operacional;IV - garantir a transpar\u00eancia e a gest\u00e3o do conhecimento das a\u00e7\u00f5es voltadas \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas previstas nesta Portaria;V - propor a ado\u00e7\u00e3o e padroniza\u00e7\u00e3o de cat\u00e1logos e sistemas informatizados que permitam solu\u00e7\u00f5es de contrata\u00e7\u00f5es em formato eletr\u00f4nico;VI - propor a ado\u00e7\u00e3o e padroniza\u00e7\u00e3o de cat\u00e1logos de itens; eVII - elaborar, anualmente, sum\u00e1rio executivo que demonstre as a\u00e7\u00f5es realizadas e os resultados alcan\u00e7ados.\u00a7 1\u00ba O comit\u00ea a que se refere o caput deste artigo ser\u00e1 supervisionado pelo Coordenador da Assessoria Jur\u00eddica da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica.\u00a7 2\u00ba Ser\u00e1 constru\u00eddo e disponibilizado, no portal eletr\u00f4nico da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica, um painel de dados de contrata\u00e7\u00f5es com os indicadores previstos nesta Portaria.\u00a7 3\u00ba \u00c9 permitida a indica\u00e7\u00e3o de participantes de servidores que n\u00e3o integrem a Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica, em quantidade n\u00e3o superior a 1/3 (um ter\u00e7o) da quantidade total de participantes do Comit\u00ea.\u00a7 4\u00ba O Comit\u00ea dever\u00e1 apresentar, anualmente, Plano de Trabalho em que se definam as a\u00e7\u00f5es e objetivos do exerc\u00edcio.CAP\u00cdTULO IXDISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAISArt. 29 A Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica, ressalvados os casos j\u00e1 regulamentados, poder\u00e1 estabelecer regras e procedimentos para a elabora\u00e7\u00e3o dos instrumentos de governan\u00e7a de contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas em sistema centralizado e informatizado para acompanhamento quanto \u00e0 sua execu\u00e7\u00e3o e evolu\u00e7\u00e3o.Art. 30 A Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica poder\u00e1 publicar normas complementares para a execu\u00e7\u00e3o desta Portaria, bem como disponibilizar informa\u00e7\u00f5es adicionais em meio eletr\u00f4nico.Art. 31 As diretrizes desta Portaria est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es, conforme atualiza\u00e7\u00e3o da legisla\u00e7\u00e3o pertinente \u00e0s mat\u00e9rias tratadas.Art. 32 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e dever\u00e1 ser revista ap\u00f3s 01 (um) ano de vig\u00eancia, considerando as altera\u00e7\u00f5es normativas em andamento.Kamilly T\u00e1vora CamposDIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se, publique-se e cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DO TURISMO ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba05/2024 - A SECRET\u00c1RIA DO TURISMO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR o Senhor JOS\u00c9 EDSON COELHO DE CASTRO, matr\u00edcula n\u00ba 300.004.7-1, como Gestor dos Contratos elencados no ANEXO \u00daNICO desta portaria, a partir de 09 de janeiro de 2024. SECRE-TARIA DO TURISMO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 09 de janeiro de 2024.Yrwana Albuquerque GuerraSECRET\u00c1RIA DO TURISMOANEXO \u00daNICON\u00ba CONTRATO/ANOEMPRESA24/2020TICKET SOLU\u00c7\u00d5ES HDFGT S/A18/2021CARLETTO GEST\u00c3O DE FROTAS LTDA.07/2023WEBTRIP AG\u00caNCIA DE VIAGENS E TURISMO EIRELI32/2023SINDICATO DAS EMPRESAS DE TRANSPORTES DE PASSAGEIROS DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DO TURISMO ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE USO DO CENTRO DE EVENTOS DO CEAR\u00c1 N\u00ba001/2024AUTORIZANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DO TURISMO \u2013 SETUR. AUTORIZAT\u00c1RIA: SECRETARIA DA EDUCACAO. OBJETO: Autorizar o uso das \u00e1reas e equipamentos do CENTRO DE EVENTOS DO CEAR\u00c1 para a realiza\u00e7\u00e3o do Evento \u201cSemin\u00e1rio da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica No Cear\u00e1: Por Uma Escola Plural e Acolhedora\u201d. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se o presente instrumento no Regulamento Interno do Centro de Eventos do Cear\u00e1 \u2013 CEC, aprovado pelo Decreto n\u00ba. 31.051, de 13 de novembro de 2012, alterado pelo Decreto n\u00ba 31.670, de 09 de fevereiro de 2015. PRAZO: 10 a 12 de janeiro de 2024. VALOR: R$ 11.532,24 (onze mil quinhentos e trinta e dois reais e vinte e quatro centavos). DATA DA ASSINATURA: 09 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Yrwana Albuquerque Guerra (Autorizante) e Maria Jucineide da Costa Fernandes (Autorizat\u00e1ria).Mateus Rodrigues LinsCOORDENADOR \u2013 ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 5\u00ba, inciso I, da Lei Complementar n\u00b0 98, de 13 de junho de 2011 c/c Art. 32, inciso I da Lei n\u00ba 13.407, de 02 de dezembro de 2003, CONSIDERANDO os fatos constantes da Sindic\u00e2ncia Administrativa registrada sob o SPU n\u00b0 220059947-6, instaurada sob a \u00e9gide da Portaria CGD n\u00b0 563/2023, publicada no DOE CE n\u00b0 137, de 21 de julho de 2023, visando apurar a responsabilidade disciplinar dos militares estaduais, CB PM FL\u00c1VIO ALVES DIAS, SD PM FRANCISCO M\u00c1RCIO GOMES VIEIRA, SD PM ANT\u00d4NIO OT\u00c1VIO CARVALHO BARROS e SD PM ANT\u00d4NIO GLEISON FERREIRA FREITAS ROCHA, em raz\u00e3o de uma ocorr\u00eancia de les\u00e3o corporal decorrente de oposi\u00e7\u00e3o \u00e0 interven\u00e7\u00e3o policial por ocasi\u00e3o de uma persegui\u00e7\u00e3o, fato ocorrido no dia 17/01/2022, por volta das 10h00min, no munic\u00edpio de Santa Quit\u00e9ria/CE; CONSIDERANDO que durante a instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria os sindicados foram devidamente citados (fls. 65/71), e apresentado defesa pr\u00e9via (fls. 72/104), sem indica\u00e7\u00e3o de testemunhas. Demais disso, a Autoridade Sindicante oitivou 1 (uma) testemunha, \u00e0 fl. 140 \u2013 m\u00eddia DVD-R. Posteriormente, os acusados foram interrogados (m\u00eddia DVD-R \u00e0 fl. 140) e abriu-se prazo para apresenta\u00e7\u00e3o da defesa final; CONSIDERANDO que em sede de raz\u00f5es pr\u00e9vias (fls. 82/104), a defesa, em resumo, aduziu que os sindicados teriam agido acobertados pela causa de justifica\u00e7\u00e3o prevista no art. 34, III, do C\u00f3digo Disciplinar dos Militares deste Estado; CONSIDERANDO que em depoimento (m\u00eddia DVD-R \u00e0 fl. 140), a pessoa lesionada, de forma geral, declarou que evadiu-se ao visualizar a viatura em raz\u00e3o de levar consigo 25 gramas de maconha; CONSIDERANDO ainda, que n\u00e3o houve indica\u00e7\u00e3o de testemunhas por parte da defesa, pois ningu\u00e9m al\u00e9m dos militares no contexto da ocorr\u00eancia teria presenciado o momento do ocorrido; CONSIDERANDO que, em sede de interrogat\u00f3rio (m\u00eddia DVD-R \u00e0 fl. 140), o CB PM Fl\u00e1vio Alves Dias, em apertada s\u00edntese, refutou veementemente a vers\u00e3o apresentada pelo ofendido. Na oportunidade, destacou que, quando o indiv\u00edduo percebeu que seria abordado, iniciou uma fuga, percorrendo diversas vias. Relatou que com a aproxima\u00e7\u00e3o da equipe, o abordado sacou uma arma de fogo e efetuou alguns disparos contra a composi\u00e7\u00e3o, instante em que houve o revide \u00e0 injusta agress\u00e3o, sendo atingido, no entanto, continuou em fuga, e ao passar por um buraco, veio a cair. Na sequ\u00eancia foi socorrido ao para o hospital municipal e a arma apreendida. No mesmo sentido, foram as vers\u00f5es apresentadas pelos demais policiais militares; CONSIDERANDO que em sede de alega\u00e7\u00f5es finais (fls. 143/166-V), a defesa dos sindicados, em s\u00edntese, ap\u00f3s discorrer sobre os fatos, asseverou que o ofendido ao perceber a iminente aproxima\u00e7\u00e3o dos PPMM, sacou um rev\u00f3lver calibre 38 e efetuou v\u00e1rios disparos em dire\u00e7\u00e3o a composi\u00e7\u00e3o, que prontamente revidou a injusta agress\u00e3o, fazendo-o perder o controle da motocicleta. Na sequ\u00eancia, arguiu a tese de legitima defesa, sem nenhum excesso por parte dos militares, tendo em vista que a les\u00e3o deu-se no contexto de uma tentativa de abordagem que culminou no disparo efetuado pelo abordado e a rea\u00e7\u00e3o da composi\u00e7\u00e3o, justa e proporcional. Na sequ\u00eancia, a defesa pontuou a aplica\u00e7\u00e3o, subsidi\u00e1ria, das normas do C\u00f3digo do Processo Penal Militar, do C\u00f3digo de Processo Penal e do C\u00f3digo de Processo Civil, indicando as al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cc\u201d e \u201ce\u201d, do art. 439, do CPPM e incs. I, II, V, VI e VII, do art. 386 do CPP. Por fim, pugnou pela absolvi\u00e7\u00e3o dos militares e o consequente arquivamento do feito, face \u00e0 aus\u00eancia de meio de prova cabal capaz de apontar qualquer conduta transgressora; CONSIDERANDO que a Autoridade Sindicante emitiu o Relat\u00f3rio Final n\u00ba 269/2023 (fls. 167/176), no qual firmou o seguinte posicionamento, in verbis: \u201c[\u2026] 9 \u2013 DA INDIVIDUALIZA\u00c7\u00c3O DAS CONDUTAS. Sabe-se que participaram da ocorr\u00eancia em quest\u00e3o, quatro Policiais Militares, tendo todos efetuado disparos, o que impossibilita este signat\u00e1rio de se manifestar a respeito da individualiza\u00e7\u00e3o das condutas, notadamente, quanto ao autor do disparo que atingiu (\u2026), visto que, n\u00e3o foi procedido exame de compara\u00e7\u00e3o bal\u00edstica. 10 \u2013 DA AN\u00c1LISE DAS RAZ\u00d5ES FINAIS DE DEFESA (INDICA\u00c7\u00c3O DOS MOTIVOS DE FATO E DE DIREITO). De in\u00edcio, registro que, da an\u00e1lise dos autos facilmente se conclui que \u00e9 incontroverso o fato de que, os Policiais Militares sindicados se encontravam de servi\u00e7o no dia 17 de janeiro de 2022, cidade de Santa Quit\u00e9ria e participaram da ocorr\u00eancia em quest\u00e3o, cuja natureza foi les\u00e3o corporal decorrente de interven\u00e7\u00e3o \u00e0 a\u00e7\u00e3o policial. V\u00ea-se que, o cerne da quest\u00e3o situa-se na efetividade ou n\u00e3o do reconhecimento da causa de justifica\u00e7\u00e3o \u2013 discriminante da leg\u00edtima defesa, prevista no C\u00f3digo Disciplinar da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1 e do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Cear\u00e1. Nesta mesma linha de racioc\u00ednio, registro que, n\u00e3o existe d\u00favida que o (\u2026) foi atingido por disparo de arma de fogo efetuado pelos Policiais Militares sindicados, resultando em les\u00e3o corporal, restando, portanto, definir em que circunst\u00e2ncias ocorreu a a\u00e7\u00e3o desenvolvida pelos Policiais Militares sindicados, passamos a an\u00e1lise: De plano, podemos concluir que os Policiais Militares sindicados se encontravam de servi\u00e7o e portando armas de fogo do acervo da PMCE. Da a\u00e7\u00e3o policial em comento, foi apreendida uma arma de fogo tipo revolver, calibre nominal 38, marca Rossi, n\u00famero de s\u00e9rie n\u00e3o leg\u00edvel, municiado com 03 estojos (muni\u00e7\u00e3o deflagrada) e uma muni\u00e7\u00e3o intacto, uma por\u00e7\u00e3o de maconha pesando aproximadamente 25 gramas, al\u00e9m da motocicleta de marca/modelo Honda/CG 150 Fan, cor preta, placa NQQ 5823, fls. 118 e 130. DA AN\u00c1LISE DO ARGUMENTO DEFENSIVO CONSTANTE NO ITEM 4 \u2013 DA AUS\u00caNCIA DE PROVAS (AUS\u00caNCIA DE LAUDO PERICIAL DE LES\u00c3O CORPORAL). Relativo ao argumento defensivo de n\u00e3o h\u00e1 elementos capazes de comprovar as les\u00f5es mencionadas pelo civil (\u2026), uma vez que n\u00e3o foi realizado exame de corpo de delito, digo que, quanto a materialidade da les\u00e3o corporal sofrida pelo referido civil, invocamos de maneira subsidi\u00e1ria, nos termos do art. 73 da Lei Estadual 13.407/2003, as normas processuais penal militar e penal, para em seguida, destacar que, verdadeiro \u00e9 o fato de que o civil (\u2026) n\u00e3o foi submetido a exame de corpo de delito (les\u00e3o corporal), j\u00e1 que, muito embora tenha sido instaurado o Inqu\u00e9rito Policial n\u00ba 432 \u2013 21/2022, at\u00e9 a presente data, n\u00e3o consta no Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Policial \u2013 SIP, a emiss\u00e3o de guia policial para que o referido civil fosse submetido a tal per\u00edcia, fato confirmado pelo pr\u00f3prio civil quando oitivado. Nesse sentido, sabe-se que, toda e qualquer infra\u00e7\u00e3o que deixe vest\u00edgio, a realiza\u00e7\u00e3o de exame pericial \u00e9 algo indispens\u00e1vel, contudo, na aus\u00eancia deste, a materialidade poder\u00e1 ser conclu\u00edda ou comprovada atrav\u00e9s da prova testemunhal ou documental, conforme termos dos arts. 158 e 167 da norma processual penal. Assim, no caso concreto, penso que a aus\u00eancia de laudo pericial em torno da les\u00e3o corporal sofrida pelo (\u2026), foi suprida pela prova documental, a saber, c\u00f3pia do relat\u00f3rio de alta m\u00e9dico, documento emitido pela Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Sobral e ficha de refer\u00eancia, fls. 43, 119 e 120, adicionado ao teor dos interrogat\u00f3rios dos pr\u00f3prios Policiais Militares sindicados, os quais relatam que o (\u2026) foi atingido com disparo de arma de fogo naquela ocasi\u00e3o. Relacionado a natureza da les\u00e3o corporal, o relato do (\u2026) indica haver sido de natureza grave, visto que, noticiou que se encontrava afastado de suas ocupa\u00e7\u00f5es habituais por um per\u00edodo superior a 30 dias. Desta forma, penso que d\u00favidas n\u00e3o h\u00e1 quanto a mate-rialidade da les\u00e3o sofrida pelo (\u2026), sendo que, em sentido contr\u00e1rio, a meu ver, d\u00favidas existem quanto a natureza da les\u00e3o. Portanto, pelas raz\u00f5es expostas, n\u00e3o h\u00e1 como acolher o argumento defensivo nesse sentido. DA AN\u00c1LISE DO RELATO DO CIVIL ALUSIVA A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA ARMA DE FOGO NO LOCAL DA OCORR\u00caNCIA POR PARTE DOS PPMM SINDICADOS. Nesse sentido, v\u00ea-se que as vers\u00f5es s\u00e3o antag\u00f4nicas, ou seja, enquanto o (\u2026) relatou que n\u00e3o portava a arma de fogo (rev\u00f3lver) apreendida e que a mesma teria sido implantada pelos Policiais Militares sindicados, estes por sua vez afirmaram que (\u2026) n\u00e3o somente portava a arma de fogo apreendida, como tamb\u00e9m fez uso da arma atirando contra estes. Registre-se que, relacionado a esse fato n\u00e3o existe prova testemunhal, porquanto, ainda que o referido civil tenha informado que um \u201cvendedor de peixe\u201d (n\u00e3o soube declinar nome ou qualquer outra informa\u00e7\u00e3o importante visando a identifica\u00e7\u00e3o da pessoa) teria chegado no local do fato ainda quando se encontrava ca\u00eddo, dilig\u00eancias foram realizadas em sede de Investiga\u00e7\u00e3o Preliminar visando a identifica\u00e7\u00e3o de tal testemunha e eventualmente outras, por\u00e9m, sem sucesso, conforme se verifica nas fls. 53, vejamos: No que concerne a vers\u00e3o do (\u2026) de que n\u00e3o portava a arma de fogo apreendida e que a mesma teria sido implantada pelos Policiais Militares sindicados, a meu ver, a prova \u00e9 essencialmente testemunhal, e a\u00ed, o que se v\u00ea \u00e9 a inexist\u00eancia de testemunhas presencias do ocorrido, notadamente, da implanta\u00e7\u00e3o da arma de fogo no local da ocorr\u00eancia por parte dos Policiais Militares sindicados, existindo somente a vers\u00e3o unilateral apresentada pelo (\u2026). Ora, n\u00e3o vejo como valorizar a palavra do (\u2026), pessoa possuidora de antecedentes criminais e usu\u00e1rio de drogas (o pr\u00f3prio civil informou), em detrimento a vers\u00e3o ou as palavras de quatro Policiais Militares, agentes p\u00fablicos que possuem em suas fichas individuais elogios e mais elogios por bons servi\u00e7os prestados, n\u00e3o existindo nada que desabone suas condutas, n\u00e3o se verificando nenhuma m\u00e1cula em suas fichas acostadas aos autos. Nesse sentido, diga-se que, n\u00e3o existe nada que indique algum interesse pessoal dos Policiais Militares sindicados em prejudicar o (\u2026), inclusive de forjar a materialidade do porte de arma de fogo por parte do mesmo. Ademais, n\u00e3o podemos olvidar que, os atos dos Policiais Militares sindicados quando no exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es, possuem a marca da presun\u00e7\u00e3o veracidade, sendo assim, at\u00e9 que se prove o contr\u00e1rio, tais atos ou alega\u00e7\u00f5es s\u00e3o ver\u00eddicas. Destarte, atento ao princ\u00edpio do \u201cin dubio pro reo\u201d, ou seja, que a d\u00favida ou as incertezas alusivas \u00e0 din\u00e2mica do fato (implanta\u00e7\u00e3o de arma de fogo no local da ocorr\u00eancia por parte dos Policiais Militares sindicados), deve ser deliberado em favor dos Policiais Militares sindicados, n\u00e3o h\u00e1 como acolher referida vers\u00e3o apresentada pelo (\u2026). PASSAMOS AGORA A AN\u00c1LISE DA TESE DEFENSIVA DE LEG\u00cdTIMA DEFESA PROPRIAMENTE. Preliminarmente, relativo \u00e0 rea\u00e7\u00e3o de Policiais Militares frente a conduta de recalcitrante consistente em sacar arma e passar a efetuar disparos na dire\u00e7\u00e3o destes, necess\u00e1rio se faz transcrever os seguintes dispositivos legais constantes nos CPM e CPPM, sen\u00e3o vejamos: C\u00f3digo Penal Militar - Exclus\u00e3o de crime - Art. 42. N\u00e3o h\u00e1 crime quando o agente pratica o fato: I \u2013 em estado de necessidade; II \u2013 em leg\u00edtima defesa; III \u2013 em estrito cumprimento do dever legal; IV \u2013 em exerc\u00edcio regular de direito. Leg\u00edtima defesa Art. 44. Entende-se em leg\u00edtima defesa quem, usando moderadamente dos meios necess\u00e1rios, repele injusta agress\u00e3o, atual ou iminente, a direito seu ou de outrem. C\u00f3digo de Processo Penal Militar. Emprego de for\u00e7a - Art. 234. O emprego de for\u00e7a s\u00f3 \u00e9 permitido quando indispens\u00e1vel, no caso de desobe-di\u00eancia, resist\u00eancia ou tentativa de fuga. Se houver resist\u00eancia da parte de terceiros, poder\u00e3o ser usados os meios necess\u00e1rios para venc\u00ea-la ou para defesa do executor e auxiliares seus, inclusive a pris\u00e3o do ofensor. De tudo se lavrar\u00e1 auto subscrito pelo executor e por duas testemunhas. Uso de armas - Par\u00e1grafo 2\u00ba. O recurso ao uso de armas s\u00f3 se justifica quando absolutamente necess\u00e1rio para vencer a resist\u00eancia ou proteger a incolumidade do executor da pris\u00e3o ou a de auxiliar seu. Portanto, entende-se que \u00e9 leg\u00edtima a defesa que seja necess\u00e1ria para cessar agress\u00e3o injusta atual ou eminente, utilizando meios necess\u00e1rios e que esteja \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o. Relativo ao campo administrativa disciplinar, vejamos o que diz o art. 34 do CDPM/BM: N\u00e3o haver\u00e1 aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o disciplinar quando for reconhecida qualquer das seguintes causas de justifica\u00e7\u00e3o: I \u2013 (\u2026); II - (\u2026); III \u2013 leg\u00edtima defesa pr\u00f3pria ou de outrem; IV \u2013 (\u2026); V \u2013 (\u2026). Relacionado a utiliza\u00e7\u00e3o de arma de fogo por parte dos Policiais Militares, \u00e9 importante destacar que o teor da Portaria Interministerial n\u00ba 4.226, de 31 de dezembro de 2010, se trata de um instrumento que estabelece Diretrizes sobre o Uso da For\u00e7a pelos Agentes de Seguran\u00e7a, em especial, o uso de armas de fogo, e, muito embora seja de car\u00e1ter obrigat\u00f3rio somente para os agentes de seguran\u00e7a p\u00fablica da Uni\u00e3o, s\u00e3o princ\u00edpios legais norteadores do uso de armas de fogo por parte de agentes de seguran\u00e7a p\u00fablica deste Estado. Em s\u00edntese, podemos afirmar que mencionado dispositivo diz que, uma conduta policial ser\u00e1 adequada, quando, entre outras: O uso da for\u00e7a por agentes de seguran\u00e7a p\u00fablica dever\u00e1 obedecer aos princ\u00edpios da legalidade, necessidade, proporcionalidade, modera\u00e7\u00e3o e conveni\u00eancia. Os agentes de seguran\u00e7a p\u00fablica n\u00e3o dever\u00e3o disparar armas de fogo contra pessoas, exceto em casos de leg\u00edtima defesa pr\u00f3pria ou de terceiro contra perigo iminente de morte ou les\u00e3o grave. N\u00e3o \u00e9 leg\u00edtimo o uso de armas de fogo contra pessoa em fuga que esteja desarmada ou que, mesmo na posse de algum tipo de arma, n\u00e3o represente risco imediato de morte ou de les\u00e3o grave aos agentes de seguran\u00e7a p\u00fablica ou terceiros. N\u00e3o \u00e9 leg\u00edtimo o uso de armas de fogo contra ve\u00edculo que que desrespeite bloqueio policial em via p\u00fablica, a n\u00e3o ser que o ato represente um risco imediato de morte ou les\u00e3o grave aos agentes de seguran\u00e7a p\u00fablica ou terceiros. Facilitar a presta\u00e7\u00e3o de socorro ou assist\u00eancia m\u00e9dica aos feridos; Promover a correta preserva\u00e7\u00e3o do local da ocorr\u00eancia; Comunicar o fato ao seu superior imediato e \u00e0 autoridade competente; \u00c9 sabido que, para a caracteriza\u00e7\u00e3o da excludente de criminalidade e por via de consequ\u00eancia a causa de justifica\u00e7\u00e3o apontada pela defesa, faz-se necess\u00e1ria a presen\u00e7a simult\u00e2neo de todos os requisitos previstos no art. 44 do C\u00f3digo Penal Militar, quais sejam: Agress\u00e3o injusta, atual ou iminente, a direito pr\u00f3prio ou de outrem e repulsa com a utiliza\u00e7\u00e3o dos meios necess\u00e1rios e usando de forma moderada. Partindo para o caso em apre\u00e7o, entendo que, a presen\u00e7a dos elementos indispens\u00e1veis \u00e0 caracteriza\u00e7\u00e3o da leg\u00edtima defesa n\u00e3o \u00e9 pass\u00edvel de d\u00favida, visto os acontecimentos abaixo escandidos: I \u2013 Conforme consta, os Policiais Militares quando da realiza\u00e7\u00e3o do patrulhamento se depararam com a pessoa do (\u2026), pilotando uma motocicleta, sendo que, muito mais que os antecedentes criminais do dito civil, os Policiais Militares sindicados detinham informa\u00e7\u00f5es de que o mesmo era integrante de uma fac\u00e7\u00e3o criminosa e agia no tr\u00e1fico de drogas e na guarda e porte de armas, raz\u00e3o pela qual foi decido proceder a abordagem policial; II \u2013 Ao perceber que seria abordado e consequentemente preso, o (\u2026) empreendeu fuga, tendo na \u00e2nsia de subtrair a a\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia efetuado disparos na dire\u00e7\u00e3o dos militares; III \u2013 Frente a efetua\u00e7\u00e3o de disparos em seu desfavor, a equipe Policial Militar fez uso de arma de fogo e revidou; IV \u2013 T\u00e3o logo o civil foi atingido e caiu, os Policiais Militares cessaram o revide e trataram de adotar as medidas subse-quente, entre elas, a condu\u00e7\u00e3o do (\u2026) para o hospital daquela cidade; V \u2013 A arma de fogo que era portada pelo (\u2026) e que foi aprendida, estava com uma muni\u00e7\u00e3o intacta e tr\u00eas deflagradas; VI \u2013 O (\u2026) foi atingido com um disparo. Pois bem, levando em conta o fato de que, os Policiais Miliares sindicados durante o acompanhamento t\u00e1tico ou mesmo em persegui\u00e7\u00e3o a um motoqueiro, este saca uma arma de fogo, e, ato cont\u00ednuo, aponta na dire\u00e7\u00e3o dos Militares e passa a efetuar disparos, podemos considerar razo\u00e1vel que os Policiais Militares sindicados temesse por sua pr\u00f3pria vida ou \u201cum temesse pela pr\u00f3pria e pela vida do outro\u201d, e, assim passasse a utilizar o meio dispon\u00edvel para repelir aquela agress\u00e3o injusta, qual seja, as armas de fogo que portavam. Neste aspecto, a meu ver, a presen\u00e7a do \u201cUso Proporcional da For\u00e7a\u201d \u00e9 patente, visto que, os Policiais Militares sindicados frente a uma agress\u00e3o injusta com um meio letal (arma de fogo), agiram na mesma propor\u00e7\u00e3o ao citado n\u00edvel de amea\u00e7a, ou seja, foram utilizados tamb\u00e9m um meio letal (arma de fogo). Desse modo, penso que a conduta dos Policiais Militares sindicados se encontra plenamente justificada. \u00c9 certo \u00e9 que, verdadeiramente o (\u2026) foi atingido por um disparo de arma de fogo efetuado por um dos Policiais Militares sindicados, resultando em les\u00e3o corporal, todavia, entendo que, as condutas praticadas pelos referidos militares n\u00e3o ocorreram e maneira contr\u00e1ria a legisla\u00e7\u00e3o penal comum ou militar e nem t\u00e3o pouco ao C\u00f3digo dos Militares deste Estado. Sabe-se que h\u00e1 a necessidade de que as a\u00e7\u00f5es do Estado frente a casos de homic\u00eddios e les\u00f5es corporais decorrentes ou n\u00e3o de a\u00e7\u00e3o policial militar devem ser caute-losas, e, em casos de a\u00e7\u00f5es de cumprimento de dever legal, exerc\u00edcio regular de direito ou ainda leg\u00edtima defesa, h\u00e1 tamb\u00e9m a necessidade de ser verificar mediante ampla investiga\u00e7\u00e3o. Registre-se que, foi instaurado no \u00e2mbito da Pol\u00edcia Civil o Inqu\u00e9rito Policial n\u00ba 432 \u2013 21/2022, o qual ainda se encontra em andamento na Delegacia de Pol\u00edcia Civil de Santa Quit\u00e9ria, no \u00e2mbito da PMCE, n\u00e3o h\u00e1 de se falar em instaura\u00e7\u00e3o de IPM em torno dos fatos, conforme informa\u00e7\u00e3o oriunda da OPM de origem. Em visto disso, a despeito de haver sido provada a materialidade e n\u00e3o obstante a necessidade de individualiza\u00e7\u00e3o das condutas, o que n\u00e3o poss\u00edvel proceder, vejo que assiste raz\u00e3o o entendimento da defesa ao indicar que os Policiais Militares sindicados agiram acobertados pela excludente de ilicitude de leg\u00edtima defesa, prevista no art. 42, inciso II, do c\u00f3digo penal militar \u2013 causa de justifica\u00e7\u00e3o prevista art. 34, inciso III, do C\u00f3digo Disciplinar dos Militares deste Estado. (\u2026); 11 \u2013 DA CONCLUS\u00c3O E PARECER. Assim sendo, por todas as considera\u00e7\u00f5es de natureza t\u00e9cnica, de fato e de direito expendidas, e, entendendo que os Policiais Militares agiram sob o prisma da leg\u00edtima defesa pr\u00f3pria, sendo esta definida como causa de justifica\u00e7\u00e3o contida no Art. 34, inciso III do CDPM/BM, o signat\u00e1rio n\u00e3o tem outro caminho a seguir, sen\u00e3o vir \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Excel\u00eancia, com o habitual respeito, APRESENTAR PARECER CONSISTENTE NO ARQUIVAMENTO DESTA SINDIC\u00c2NCIA, visto que, os Policiais Militares sindicados n\u00e3o s\u00e3o culpados das acusa\u00e7\u00f5es constantes na inicial. Isto posto, submeto o presente feito \u00e0 douta e elevada aprecia\u00e7\u00e3o de vossa Excel\u00eancia. \u00c9 o relat\u00f3rio (grifou-se) [\u2026]\u201d. CONSIDERANDO que o entendimento do sindicante foi acolhido em parte pelo Orientador da CESIM, por meio do despacho n\u00ba 16811/23 (fl. 179), in verbis: \u201c[\u2026] Quanto ao m\u00e9rito pugnou pelo arquivamento sob o argumento de que houve legitima defesa. Concordamos com o sindicante quanto ao arquivamento, mas sob outra fundamenta\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, uma vez que o crime somente pode ter o reconhecimento de legitima defesa por parte do poder judici\u00e1rio. No \u00e2mbito administrativo, sugerimos o arquivamento face ao in dubio pro reo, ou seja, insufici\u00eancia de provas para um edito condenat\u00f3rio, podendo, todavia, ser instaurado novo procedimento caso surjam fatos novos, nos termos do p.u. art. 72 da lei n\u00ba 13.407/2003.\u201d [\u2026], cujo entendimento foi homologado pelo Coordenador da CODIM/CGD, por meio do despacho n\u00ba 18134/23 (fls. 180/181) homologou o entendimento apresentado pela CESIM/CGD (fl. 179): \u201c[\u2026] 3. Considerando que. \u00e0s fls. 179, consta o Despacho n\u00ba 16811/2023 da lavra do Orientador da C\u00e9lula de Sindic\u00e2ncia Militar \u2013 CESIM/CGD, concordando com o sindicante que pugnou pelo arquivamento face ao in dubio pro reo, ou seja, insufici\u00eancia de provas para um edito condenat\u00f3rio. 4. Considerando que o sindicante seguiu o rito estabelecido na Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGD 16/2021, n\u00e3o havendo nulidades ou v\u00edcios aparentes e quanto ao m\u00e9rito, pugnou pela aplica\u00e7\u00e3o de reprimenda disciplinar do acusado; 5. Assim sendo, considerando que a formalidade e as garantias do devido processo legal, do contradit\u00f3rio e da ampla defesa foram satisfatoriamente obedecidas, e diante do exposto, Salvo Melhor Ju\u00edzo, HOMOLOGO o parecer do CESIM/CGD, entendendo que o procedimento ora em an\u00e1lise, encontra-se apto para julgamento, em decorr\u00eancia do Art. 18, IV do DECRETO N\u00b0 33.447/2020, encaminho a delibera\u00e7\u00e3o superior com assessoramento jur\u00eddico. [\u2026]\u201d; CONSIDERANDO a t\u00edtulo de informa\u00e7\u00e3o e, ressalvado o princ\u00edpio da independ\u00eancia das inst\u00e2ncias, foi instau-rado o IP n\u00ba 432-21/2022 \u2013 Delegacia Municipal de Santa Quit\u00e9ria (fls. 10/18 e fls. 112/131 \u2013 ainda sem tr\u00e2mite no \u00e2mbito do Poder Judici\u00e1rio), a fim de apurar as circunst\u00e2ncias, causas e consequ\u00eancias do evento. Igualmente, sobre os mesmos fatos, foi registrado por parte dos militares o Boletim de Ocorr\u00eancia n\u00ba 432-174/2022-Delegacia Regional de Canind\u00e9, constante no bojo do IP supra; CONSIDERANDO que consoante o Boletim de Ocorr\u00eancia n\u00ba 432-174/2022, foi apreendido supostamente em posse do ofendido, o seguinte material: 1 (um) rev\u00f3lver, calibre 38, marca Rossi, n\u00ba de s\u00e9rie n\u00e3o leg\u00edvel, com 3 (tr\u00eas) estojos e 1 (um) cartucho calibre 38, al\u00e9m de 25g (vinte e cinco) de maconha; CONSIDERANDO que conforme se depreende do colacionado, seja na fase inquisi-torial (IP n\u00ba 432-21/2022 e BO n\u00ba 432-174/2022 C n\u00ba 201-48/2018), seja nesta sindic\u00e2ncia, n\u00e3o h\u00e1 respaldo probat\u00f3rio suficiente para aferir se os sindicados em algum momento agiram contra legem. Noutro sentido, em raz\u00e3o do feito que perlustrou os fatos e do contexto apresentado, n\u00e3o h\u00e1 como reconhecer de forma inequ\u00edvoca que os militares agiram amparados sob o manto de excludente transgressiva; CONSIDERANDO que inobstante a constata\u00e7\u00e3o do evento \u2013 les\u00e3o corporal, n\u00e3o se infere, no caso concreto, diante das circunst\u00e2ncias imprecisas em que se deu a a\u00e7\u00e3o, mormente, a aus\u00eancia de testemunhas oculares do fato, concluir, neste momento, pela exist\u00eancia incontroversa de quaisquer causa excludente, bem como resta receoso afirmar categoricamente se agiram com dolo ou culpa, implicando assim, que na d\u00favida, interpreta-se em favor do acusado; CONSIDERANDO que cotejando as declara\u00e7\u00f5es em sede inquisi-torial com os interrogat\u00f3rios dos sindicados, nesta Sindic\u00e2ncia, sob o manto do contradit\u00f3rio (m\u00eddia DVD-R \u00e0 fl. 140), verifica-se n\u00e3o haver incongru\u00eancias/contradi\u00e7\u00f5es ante as narrativas apresentadas; CONSIDERANDO que a materialidade restou demonstrada conforme relat\u00f3rio de alta e ficha de refer\u00eancia proveniente da Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Sobral, \u00e0s fl. 43 e fls. 119/120, indicando \u201c(\u2026) v\u00edtima de faf com orif\u00edcio de entrada em regi\u00e3o lombar e sa\u00edda em flanco direito (\u2026)\u201d; CONSIDERANDO que os policiais militares envolvidos na ocorr\u00eancia, prestaram socorro \u00e0 v\u00edtima, a qual foi conduzida na viatura policial ao Hospital local; CONSIDERANDO que a din\u00e2mica dos fatos extra\u00edda das provas documental/testemunhal, \u00e9 consonante com as vers\u00f5es apresen-tadas pelos militares em sede de Inqu\u00e9rito Policial, Investiga\u00e7\u00e3o Preliminar e nesta Sindic\u00e2ncia, isto \u00e9, que a a\u00e7\u00e3o se deu dentro de uma conjuntura f\u00e1tica de pretensa rea\u00e7\u00e3o a uma suposta agress\u00e3o injusta e iminente por parte da v\u00edtima; CONSIDERANDO que conforme se depura das provas carreadas aos autos, seja na fase inquisitorial (IP, Investiga\u00e7\u00e3o Preliminar e neste feito) diante das reais circunst\u00e2ncias dos acontecimentos descritos, n\u00e3o h\u00e1 respaldo probat\u00f3rio suficiente para aferir com a m\u00e1xime certeza, quaisquer esp\u00e9cies de dolo ou culpa na conduta dos sindicados. Da mesma forma, em raz\u00e3o das reais circuns-t\u00e2ncias do evento, mormente, as descri\u00e7\u00f5es das escoria\u00e7\u00f5es constantes no prontu\u00e1rio m\u00e9dico e as demais declara\u00e7\u00f5es, seja na fase inquisitorial, seja nesta Sindic\u00e2ncia, n\u00e3o h\u00e1 como reconhecer de forma inequ\u00edvoca que os militares em tela tenham agido, amparado sob o manto de alguma excludente, real ou putativa, ou qualquer outra causa supralegal diante das condi\u00e7\u00f5es subjetivas e objetivas relatadas; CONSIDERANDO, que de outro modo, o conjunto das provas coligidas aos autos (depoimentos dos PPMM, armamento e entorpecente apreendidos), consubstanciam lastro probat\u00f3rio razo\u00e1vel, que se afigura suficiente para atestar eventual regularidade da conduta perpetrada pelos sindicados; CONSIDERANDO acerca do Princ\u00edpio do Favor Rei, (express\u00e3o m\u00e1xima dentro de um Estado Constitucionalmente Democr\u00e1tico, pois o operador do direito, deparando-se com uma norma que traga interpreta\u00e7\u00f5es antag\u00f4nicas, deve optar pela que atenda ao jus libertatis do acusado). Haja vista que, trata-se de regra do processo penal que imp\u00f5e ao juiz seguir tese mais favor\u00e1vel ao acusado sempre que a acusa\u00e7\u00e3o n\u00e3o tenha carreado prova suficiente para obter condena\u00e7\u00e3o. Nesse aspecto, o princ\u00edpio do favor rei se enla\u00e7a com a presun\u00e7\u00e3o de inoc\u00eancia que, como vimos, inverte o \u00f4nus da prova. O \u00f3rg\u00e3o que acusa \u00e9 quem tem de apresentar a prova da culpa e demonstrar a culpabilidade do cidad\u00e3o presumido inocente. Caso a acusa\u00e7\u00e3o n\u00e3o logre criar no tribunal a certeza da culpabilidade, ent\u00e3o, o que se imp\u00f5e \u00e9 uma decis\u00e3o favor\u00e1vel ao acusado (Alexandre Vilela, ob. Cit., p. 74); CONSIDERANDO que a parte final inc. VI do Art. 386 do C\u00f3digo de Processo Penal, aplic\u00e1vel ao processo em curso por for\u00e7a do Art. 73 da Lei n\u00ba 13.407/03, prev\u00ea que a fundada d\u00favida sobre uma causa excludente do crime j\u00e1 \u00e9 suficiente para impor a absolvi\u00e7\u00e3o do acusado, ou seja, as excludentes de antijuridicidade, por afastarem a responsabiliza\u00e7\u00e3o disciplinar, n\u00e3o necessitam ser comprovadas mediante o mesmo n\u00edvel de certeza exigido para imposi\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o, em conson\u00e2ncia com o princ\u00edpio in d\u00fabio pro servidor, corol\u00e1rio da presun\u00e7\u00e3o de inoc\u00eancia. Todavia, o fundamento da decis\u00e3o nessa hip\u00f3tese \u00e9 o mesmo de uma absolvi\u00e7\u00e3o por falta de provas, n\u00e3o se confundindo com o reconhecimento perempt\u00f3rio de uma causa excludente de ilicitude, o que autoriza a incid\u00eancia do Art. 72, par\u00e1grafo \u00fanico, III, da Lei n\u00ba 13.407/2003, isto \u00e9, fraqueia-se a possibilidade de abertura de outro feito, caso surjam novos fatos ou evid\u00eancias posteriormente \u00e0 conclus\u00e3o dos trabalhos deste processo; CONSIDERANDO os princ\u00edpios da livre valora\u00e7\u00e3o da prova e do livre convencimento motivado das decis\u00f5es; CONSIDERANDO os resumos de assentamentos dos militares estaduais, respectivamente, sito \u00e0s fls. 24/26, 27/29, 30/32 e 33/35: 1) CB PM Fl\u00e1vio Alves Dias, o qual conta com mais de 10 (dez) anos de efetivo servi\u00e7o, 12 (doze) elogios por bons servi\u00e7os prestados e outras motiva\u00e7\u00f5es, sem registro de san\u00e7\u00e3o disciplinar, encontrando-se no comportamento EXCELENTE; 2) SD PM Francisco M\u00e1rcio Gomes Vieira, o qual conta com mais de 7 (sete) anos de efetivo servi\u00e7o, 13 (treze) elogios por bons servi\u00e7os prestados, sem registro de san\u00e7\u00e3o disciplinar, encontrando-se no comportamento \u00d3TIMO; 3) SD PM Ant\u00f4nio Ot\u00e1vio Carvalho Barros, o qual conta com mais de 6 (seis) anos de efetivo servi\u00e7o, 9 (nove) elogios por bons servi\u00e7os prestados, sem registros de elogio ou san\u00e7\u00e3o disciplinar, encontrando-se no comportamento \u00d3TIMO, e 4) SD PM Ant\u00f4nio Gleison Ferreira Freitas Rocha, o qual conta com mais de 6 (seis) anos de efetivo servi\u00e7o, 3 (tr\u00eas) elogios por bons servi\u00e7os prestados, sem registros de elogio ou san\u00e7\u00e3o disciplinar, encontrando-se no comportamento \u00d3TIMO; CONSIDERANDO, por fim, que a Autoridade Julgadora, no caso, o Controlador Geral de Disciplina, acatar\u00e1 o relat\u00f3rio da Autoridade Sindicante sempre que a solu\u00e7\u00e3o estiver em conformidade com as provas dos autos, consoante descrito no Art. 28-A, \u00a7 4\u00b0 da Lei Complementar n\u00b0 98/2011; RESOLVE, diante do exposto: a) Acatar em parte o entendimento exarado no Relat\u00f3rio Final de fls. 167/176, e absolver os MILITARES estaduais CB PM FL\u00c1VIO ALVES DIAS \u2013 M.F n\u00ba 587.313.1-5, SD PM FRANCISCO M\u00c1RCIO GOMES VIEIRA \u2013 M.F n\u00ba 308.192-1-7, SD PM ANT\u00d4NIO OT\u00c1VIO CARVALHO BARROS \u2013 M.F n\u00ba 308.910-6-6 e SD PM ANT\u00d4NIO GLEISON FERREIRA FREITAS ROCHA \u2013 M.F n\u00ba 308.647-6-X, por insufici\u00eancia de provas para consubstanciar uma san\u00e7\u00e3o disciplinar, ressalvando a possibilidade de reaprecia\u00e7\u00e3o, caso surjam novos fatos, conforme prev\u00ea o Par\u00e1grafo \u00fanico, inc. III do Art. 72 do C\u00f3digo Disciplinar da Pol\u00edcia Militar e do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Cear\u00e1 (Lei n\u00ba 13.407/2003), e, por consequ\u00eancia, arquivar o presente feito em desfavor dos mencionados militares; b) Nos termos do Art. 30, caput, da Lei Complementar n\u00ba 98, de 13/06/2011, caber\u00e1 recurso, em face desta decis\u00e3o, no prazo de 10 (dez) dias corridos, dirigido ao Conselho de Disciplina e Correi\u00e7\u00e3o \u2013 CODISP/CGD, contados a partir do primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s a data da intima\u00e7\u00e3o pessoal do acusado ou de seu defensor, segundo o que preconiza o Enunciado n\u00b0 01/2019 \u2013 CGD, publicado no DOE n\u00b0 100 de 29/05/2019; c) Decorrido o prazo recursal ou julgado o recurso, a decis\u00e3o ser\u00e1 encaminhada \u00e0 institui\u00e7\u00e3o a que perten\u00e7a o servidor para o imediato cumprimento da medida imposta; d) Da decis\u00e3o proferida pela CGD, ser\u00e1 expedida comunica\u00e7\u00e3o formal, determinando o registro na ficha ou assentamento funcional do servidor. No caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o disciplinar, a autoridade competente determinar\u00e1 o envio imediato a esta Controladoria Geral de Disciplina da documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria do cumprimento da medida imposta, em conson\u00e2ncia com o disposto no Art. 34, \u00a77\u00ba e \u00a78\u00ba, Anexo I, do Decreto Estadual n\u00ba 33.447/2020, publicado no D.O.E CE n\u00ba 021, de 30/01/2020, bem como no Provimento Recomendat\u00f3rio n\u00ba 04/2018 \u2013 CGD (publicado no D.O.E CE n\u00ba 013, de 18/01/2018). PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE E CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA \u2013 CGD, em Fortaleza, 11 de janeiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 5\u00ba, inciso I, da Lei Complementar n\u00b0 98, de 13 de junho de 2011 c/c Art. 32, inciso I da Lei n\u00ba 13.407, de 21 de novembro de 2003 e, CONSIDERANDO os fatos constantes da Sindic\u00e2ncia Administrativa registrada sob o SPU n\u00b0 211195811-0, instaurada sob a \u00e9gide da Portaria CGD n\u00ba 429/2023, publicada no DOE CE n\u00ba 112, de 16 de junho de 2023 em face dos militares estaduais, CB PM JOS\u00c9 PINHO COSTA J\u00daNIOR, CB PM BRUNO ALBUQUERQUE PEREIRA e SD PM \u00c9MERSON SOUSA CAVALCANTE, em raz\u00e3o de den\u00fancia formulada de agress\u00e3o e destrato contra duas pessoas, no intuito de que entregassem armas e drogas que supostamente mantinham em uma resid\u00eancia. Fato, em tese, ocorrido no dia 15/11/2021, na localidade de Boqueir\u00e3o, zona rural do munic\u00edpio de Boa Viagem/CE; CONSIDERANDO que durante a instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria os sindicados foram devidamente citados (fls. 71/72, fls. 78/79 e fls. 85/86) e apresentaram Defesas Pr\u00e9vias (fls. 74/77, fls. 82/83 e fls. 88/89). Na oportunidade, em apertada s\u00edntese, requereram de pronto a extin\u00e7\u00e3o do feito, se reservando no direito de apreciar os fatos por ocasi\u00e3o das raz\u00f5es finais, sem indica\u00e7\u00e3o de testemunhas. Demais disso, a Autoridade Sindicante oitivou duas testemunhas (fls. 95/96 e fls. 98/99 e fl. 151 \u2013 m\u00eddia DVD-R). Posteriormente, os acusados foram interrogados (fls. 105/106, fls. 107/108, fls. 109/110 e fl. 151 \u2013 m\u00eddia DVD-R) e abriu-se prazo para apresenta\u00e7\u00e3o da Defesa Final (fl. 111); CONSIDERANDO a parcialidade das declara\u00e7\u00f5es dos denunciantes, bem como a inexist\u00eancia de testemunhas presenciais das supostas agress\u00f5es f\u00edsico-verbais. Assim como n\u00e3o dormita nos presentes autos, prova pericial (exame de corpo de delito) que ateste a materialidade delitiva referente \u00e0s supostas agress\u00f5es; CONSIDERANDO ainda, que n\u00e3o houve indica\u00e7\u00e3o de testemunhas por parte da defesa, inexistindo ent\u00e3o, provas que demonstrem a autoria da conduta descrita na portaria instauradora; CONSIDERANDO que de modo geral, os sindicados negaram veementemente as acusa-\u00e7\u00f5es constantes na Portaria Instauradora. Na oportunidade, aduziram que a abordagem se deu em via p\u00fablica, sem ado\u00e7\u00e3o de medidas en\u00e9rgicas e como nada de il\u00edcito foi encontrado, n\u00e3o houve necessidade de condu\u00e7\u00e3o \u00e0 delegacia, ocasi\u00e3o que foram todos liberados; CONSIDERANDO que, ao se manifestar em sede de Raz\u00f5es Finais (fls. 112/135), a defesa, em apertada s\u00edntese, preliminarmente, reiterou as raz\u00f5es apresentadas em sede de defesa pr\u00e9via e refutou as acusa\u00e7\u00f5es, considerando-as inver\u00eddicas; CONSIDERANDO que a Autoridade Sindicante emitiu o Relat\u00f3rio Final n\u00ba 243/2023 (fls. 136/150), no qual firmou o seguinte posicionamento, in verbis:\u201c[\u2026] 6 \u2013 DA AN\u00c1LISE PROCESSUAL. O presente procedimento administrativo instaurado por meio da Manifesta\u00e7\u00e3o sob o n\u00ba 5913544, registrada no Portal Cear\u00e1 Transparente que narram os fatos denunciados por (\u2026). Em fase de investiga\u00e7\u00e3o preliminar verificou-se que n\u00e3o h\u00e1 comprova\u00e7\u00e3o das den\u00fancias realizadas quanto as agress\u00f5es, pois inexiste laudo de exame de corpo de delito, sendo acostada fotografias sem saber precisar a data e hora em que foram retiradas. E quanto a exist\u00eancia de arma de fogo tipo rev\u00f3lver calibre 38, o denunciante n\u00e3o apresentou qualquer compro-va\u00e7\u00e3o de sua exist\u00eancia, como registro, numera\u00e7\u00e3o, fotografia, grava\u00e7\u00e3o ou outro meio de prova. Contudo, diante da gravidade da den\u00fancia, determinou-se a instaura\u00e7\u00e3o de procedimento administrativo adequado. Durante a apura\u00e7\u00e3o dos fatos por meio da presente sindic\u00e2ncia administrativa verificou-se que o depoimento do denunciante apresenta alguns pontos divergentes com a den\u00fancia registrada por ele mesmo, sen\u00e3o vejamos; 1 \u2013 ABORDAGEM (\u2026) Verifi-ca-se alguns pontos divergentes (\u2026) Que a referida arma n\u00e3o apresenta registro ou outro meio de comprova\u00e7\u00e3o de sua exist\u00eancia, sendo ocultado at\u00e9 mesmo sua origem. E quanto as agress\u00f5es n\u00e3o consta nenhum LAUDO PERICIAL que as comprovasse, ou qualquer testemunha imparcial que atestasse tais feri-mentos. (\u2026) Considerando os interrogat\u00f3rios, os policiais foram on\u00edssonos em afirmar que realmente estiveram na localidade denominada Boqueir\u00e3o, zona rural de Boa Viagem na noite de 15/11/2021 verificando uma den\u00fancia de tr\u00e1fico de drogas em um Bar e que realmente realizaram a abordagem a (\u2026) por estarem em via p\u00fablica e correrem ao avistar a viatura. Contudo nada de il\u00edcito foi encontrado e retornaram ao patrulhamento. Verifica-se que, expressamente, no C\u00f3digo Disciplinar da PMCE, Lei Estadual 13.407/03, \u00e9 homenageado o princ\u00edpio do in dubio pro reu, quando da possibilidade mencionada do Art 72, sen\u00e3o vejamos; Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 N\u00e3o impede a instaura\u00e7\u00e3o de novo processo regular, caso surjam novos fatos ou evid\u00eancias posteriormente \u00e0 conclus\u00e3o dos trabalhos na inst\u00e2ncia administrativa, a absolvi\u00e7\u00e3o, administrativa ou judicial, do militar do Estado em raz\u00e3o de: I \u2013 n\u00e3o haver prova da exist\u00eancia do fato; II \u2013 falta de prova de ter o acusado concorrido para a transgress\u00e3o; ou, III \u2013 n\u00e3o existir prova suficiente para a condena\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, o C\u00f3digo Disciplinar da PMCE, Lei Estadual 13.407/03, que rege genericamente, processo administrativo disciplinar discutido, traz a vinculada aplicabilidade dos C\u00f3digos de Processo Penal Militar, Processo Penal, Processo Civil, adiante transcrevo tal dispositivo; Art 73. Aplicam-se a esta Lei, subsidiariamente, pela ordem, as normas do C\u00f3digo de Processo Penal Militar, do C\u00f3digo de Processo Penal e do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o havendo previs\u00e3o quanto \u00e0s medidas a serem tomadas pelo julgador na tomada da senten\u00e7a no C\u00f3digo Disciplinar em quest\u00e3o, passemos \u00e0s previs\u00f5es do CPPM e CPP, os quais, positivam; C\u00f3digo de Processo Penal Militar, DL. 1.002/69; Art. 439. O Conselho de Justi\u00e7a absolver\u00e1 o acusado, mencionando os motivos na parte expositiva da senten\u00e7a, desde que reconhe\u00e7a: a) estar provada a inexist\u00eancia do fato, ou n\u00e3o haver prova da sua exist\u00eancia; b) n\u00e3o constituir o fato infra\u00e7\u00e3o penal; c) n\u00e3o existir prova de ter o acusado concorrido para a infra\u00e7\u00e3o penal; C\u00f3digo de Processo Penal, DL 3.689/41. Art. 386. O juiz absolver\u00e1 o r\u00e9u, mencionando a causa na parte dispositiva, desde que reconhe\u00e7a: (\u2026) VI \u2013 existirem circunst\u00e2ncias que excluam o crime ou isentem o r\u00e9u de pena (arts. 20, 21, 22, 23, 26 e \u00a7 1\u00ba do art. 28, todos do C\u00f3digo Penal), ou mesmo se houver fundada d\u00favida sobre sua exist\u00eancia; (Reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 11.690, de 2008) VII \u2013 n\u00e3o existir prova suficiente para a condena\u00e7\u00e3o. (Inclu\u00eddo pela Lei n\u00ba 11.690, de 2008) Par\u00e1grafo \u00fanico. Na senten\u00e7a absolut\u00f3ria, o juiz: 7 \u2013 DA CONCLUS\u00c3O E PARECER. Em face do exposto e que dos autos consta, verifica-se que a presente sindic\u00e2ncia foi pautada nos princ\u00edpios que regem o devido processo legal, e observados os regramentos exarados pela Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 16/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 289, de 29 de dezembro de 2021 concluiu que n\u00e3o h\u00e1 ind\u00edcios suficientes de cometimento de transgress\u00e3o disciplinar pro parte dos Policiais Militares CB PM 25.129 \u2013 JOS\u00c9 PINHO COSTA J\u00daNIOR \u2013 MF: 303.846-1-X, CB PM 28.540 \u2013 BRUNO ALBUQUERQUE PEREIRA \u2013 MF: 305.905-1-1 e SD PM 31.331 \u2013 \u00c9MERSON SOUSA CAVALCANTE \u2013 MF: 308.664-2-8, apresentando parecer favor\u00e1vel ao ARQUIVAMENTO dos presentes autos por falta de materialidade que indiquem o cometimento de afronta aos valores e/ou deveres militares, n\u00e3o restando tamb\u00e9m ind\u00edcios m\u00ednimos de transgress\u00e3o disciplinar, ressalvando-se a hip\u00f3tese de reabertura das investiga\u00e7\u00f5es, ante o eventual surgimento de elementos de prova substancialmente novos. [\u2026]\u201d; CONSIDERANDO que atrav\u00e9s do despacho n\u00ba 16899/2023 o Orientador da CEPREM/CGD (fl. 153), pontuou que: \u201c[\u2026] 1. Trata-se de an\u00e1lise de autos conclusos de sindic\u00e2ncia em que o Cb Jos\u00e9 Pinho Costa J\u00fanior e outros s\u00e3o acusados de agress\u00e3o decorrente de interven\u00e7\u00e3o policial. Fato ocorrido no dia 15.11.2021. 2. N\u00e3o se vislumbram v\u00edcios ou nulidades aparentes e o sindicante pugnou pelo arquivamento face a insufici\u00eancia de provas. Concordamos com o sindicante.[\u2026]\u201d; CONSIDERANDO que o Coordenador da CODIM/CGD, por meio do despacho n\u00ba 18100/2023 (fls. 154/155), registrou que: \u201c[\u2026] 3. Considerando que. \u00e0s fls. 153, consta o Despacho n\u00ba 16899/2023 da lavra do Orientador da C\u00e9lula de Sindic\u00e2ncia Militar \u2013 CESIM/CGD, concordando com o sindicante que pugnou pelo arquivamento face a insufici\u00eancia de provas. 4. Considerando que o sindicante seguiu o rito estabelecido na Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGD 16/2021, n\u00e3o havendo nulidades ou v\u00edcios aparentes e quanto ao m\u00e9rito, pugnou pela aplica\u00e7\u00e3o de reprimenda disciplinar do acusado; 5. Assim sendo, considerando que a formalidade e as garantias do devido processo legal, do contradit\u00f3rio e da ampla defesa foram satisfatoriamente obedecidas, e diante do exposto, Salvo Melhor Ju\u00edzo, HOMOLOGO o parecer do CESIM/CGD, entendendo que o procedimento ora em an\u00e1lise, encontra-se apto para julgamento, em decorr\u00eancia do Art. 18, IV do DECRETO N\u00b0 33.447/2020, encaminho a delibera\u00e7\u00e3o superior com assessoramento jur\u00eddico. [\u2026]\u201d; CONSIDERANDO n\u00e3o constar informa\u00e7\u00e3o nos autos acerca da instaura\u00e7\u00e3o de proce-dimento de natureza policial e/ou processual em desfavor do sindicado pelos mesmos fatos, posto que mesmo ponderando-se a independ\u00eancia das inst\u00e2ncias poderiam subsidiar com outros ind\u00edcios e/ou provas o presente feito; CONSIDERANDO que, \u00e0 luz da jurisprud\u00eancia e da doutrina majorit\u00e1ria p\u00e1tria, n\u00e3o se justifica, sem base probat\u00f3ria id\u00f4nea, a formula\u00e7\u00e3o de qualquer ju\u00edzo condenat\u00f3rio, o qual deve, necessariamente, assentar-se em elementos de certeza para que se qualifique como ato revestido de validade \u00e9tico/jur\u00eddica. Desta forma, para embasar um edito condenat\u00f3rio, \u00e9 preciso haver prova suficiente constante nos autos apontando, de forma inquestion\u00e1vel, o sindicado como o autor do fato ou, pelo menos, corroborando os elementos informativos colhidos na fase investigat\u00f3ria, pressuposto que n\u00e3o restou atendido na hip\u00f3tese dos autos, sob pena de ser impositiva a absolvi\u00e7\u00e3o dos militares acusados, com fundamento na insufici\u00eancia de provas, em observ\u00e2ncia ao princ\u00edpio constitucional da presun\u00e7\u00e3o de inoc\u00eancia. Nesse sentido, havendo d\u00favida razo\u00e1vel acerca do come-timento de transgress\u00e3o disciplinar por parte do sindicado, com esteio na insufici\u00eancia de provas seguras e convincentes, deve ser adotada a medida admi-nistrativa mais ben\u00e9fica ao agente imputado, em preval\u00eancia ao princ\u00edpio in dubio pro reo; CONSIDERANDO que todos os meios estruturais de se comprovar ou n\u00e3o o envolvimento transgressivo do sindicado foram esgotados no transcorrer do presente feito administrativo; CONSIDERANDO que no processo acusat\u00f3rio, a d\u00favida milita em favor do acusado, uma vez que a garantia da liberdade deve prevalecer sobre a pretens\u00e3o punitiva do Estado. Sendo assim, n\u00e3o havendo provas suficientes da materialidade e autoria do fato, o julgador dever\u00e1 absolver o acusado, posto que \u00e9 vedado um ju\u00edzo condenat\u00f3rio apenas com base em ind\u00edcios ou suposi\u00e7\u00f5es (in dubio pro reo). Nesse sentido, sendo conflitante a prova e n\u00e3o se podendo dar preval\u00eancia a esta ou aquela vers\u00e3o, \u00e9 prudente a decis\u00e3o que absolve o acusado. Desta forma, o conjunto probat\u00f3rio, demonstrou ser fr\u00e1gil e insuficiente para sustentar a aplica\u00e7\u00e3o de uma reprimenda disciplinar ao militar sindicado, haja vista que remanescem apenas narrativas com esteio na subjetividade, associadas a aus\u00eancia de outros elementos probantes, n\u00e3o restando comprovada as condutas; CONSIDERANDO por fim, que o princ\u00edpio do in d\u00fabio pro reo \u00e9 a consagra\u00e7\u00e3o da presun\u00e7\u00e3o da inoc\u00eancia e destina-se a n\u00e3o permitir que o processado possa ser considerado culpado de algum il\u00edcito, enquanto restar d\u00favida razo\u00e1vel quanto \u00e0 sua culpabilidade; CONSIDERANDO os princ\u00edpios da livre valora\u00e7\u00e3o da prova e do livre convencimento motivado das decis\u00f5es; CONSIDERANDO os resumos de assentamentos dos militares estaduais, respectivamente, sito \u00e0s fls. 24/26, 27/29, 30/32 e 33/35: 1) CB PM Jos\u00e9 Pinho Costa J\u00fanior, o qual conta com mais de 13 (treze) anos de efetivo servi\u00e7o, sem registros de elogio e san\u00e7\u00e3o disciplinar, encontrando-se no comportamento EXCELENTE; 2) CB PM Bruno Albuquerque Pereira, o qual conta com mais de 9 (nove) anos de efetivo servi\u00e7o, 10 (dez) elogios por bons servi\u00e7os prestados, sem registro de san\u00e7\u00e3o disci-plinar, encontrando-se no comportamento \u00d3TIMO, e 3) SD PM Emerson Sousa Cavalcante, o qual conta com mais de 6 (seis) anos de efetivo servi\u00e7o, 6 (seis) elogios por bons servi\u00e7os prestados, sem registros de san\u00e7\u00e3o disciplinar, encontrando-se no comportamento \u00d3TIMO; CONSIDERANDO, por fim, que a Autoridade Julgadora, no caso, o Controlador Geral de Disciplina, acatar\u00e1 o relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o Processante sempre que a solu\u00e7\u00e3o estiver em conformi-dade com as provas dos autos, consoante descrito no Art. 28-A, \u00a7 4\u00b0 da Lei Complementar n\u00b0 98/2011; RESOLVE, diante do exposto: Acatar o entendimento exarado no relat\u00f3rio de fls. 136/150, quanto ao arquivamento, e Absolver os SERVIDORES CB PM JOS\u00c9 PINHO COSTA J\u00daNIOR \u2013 M.F. n\u00ba 303.846-1-X, CB PM BRUNO ALBUQUERQUE PEREIRA \u2013 M.F. n\u00ba 305.905-1-1 e SD PM \u00c9MERSON SOUSA CAVALCANTE \u2013 M.F. n\u00ba 308.664-2-8, com fundamento na inexist\u00eancia de provas suficientes para a condena\u00e7\u00e3o, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s acusa\u00e7\u00f5es constantes na Portaria inicial, ressalvando a possibilidade de instaura\u00e7\u00e3o de novo feito, caso surjam novos fatos ou evid\u00eancias posteriormente \u00e0 conclus\u00e3o dos trabalhos deste procedimento, conforme prev\u00ea o Par\u00e1grafo \u00fanico, inc. III do Art. 72, do C\u00f3digo Disciplinar da Pol\u00edcia Militar e do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Cear\u00e1 (Lei n\u00ba 13.407/2003) e, por conse-qu\u00eancia, arquivar o presente Conselho de Disciplina em desfavor dos mencionados militares; b) Nos termos do Art. 30, caput, da Lei Complementar n\u00ba 98, de 13/06/2011, caber\u00e1 recurso, em face desta decis\u00e3o, no prazo de 10 (dez) dias corridos, dirigido ao Conselho de Disciplina e Correi\u00e7\u00e3o \u2013 CODISP/CGD, contados a partir do primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s a data da intima\u00e7\u00e3o pessoal do acusado ou de seu defensor, segundo o que preconiza o Enunciado n\u00b0 01/2019 \u2013 CGD, publicado no DOE n\u00b0 100 de 29/05/2019; c) Decorrido o prazo recursal ou julgado o recurso, a decis\u00e3o ser\u00e1 encaminhada \u00e0 institui\u00e7\u00e3o a que perten\u00e7a o servidor para o imediato cumprimento da medida imposta; d) Da decis\u00e3o proferida pela CGD, ser\u00e1 expedida comunica\u00e7\u00e3o formal, determinando o registro na ficha ou assentamento funcional do servidor. No caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o disciplinar, a autoridade competente determinar\u00e1 o envio imediato a esta Controladoria Geral de Disciplina da documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria do cumprimento da medida imposta, em conson\u00e2ncia com o disposto no Art. 34, \u00a77\u00ba e \u00a78\u00ba, Anexo I, do Decreto Estadual n\u00ba 33.447/2020, publicado no D.O.E CE n\u00ba 021, de 30/01/2020, bem como no Provimento Recomendat\u00f3rio n\u00ba 04/2018 \u2013 CGD (publicado no D.O.E CE n\u00ba 013, de 18/01/2018). PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE E CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA \u2013 CGD, em Fortaleza, 11 de janeiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 5\u00ba, inciso I, da Lei Complementar n\u00b0 98, de 13 de junho de 2011 c/c Art. 32, inciso I da Lei n\u00ba 13.407, de 21 de novembro de 2003 e, CONSIDERANDO os fatos constantes da Sindic\u00e2ncia Administrativa registrada sob o SPU n\u00b0 18049825-8, instaurada sob a \u00e9gide da Portaria CGD n\u00ba 644/2020, publicada no DOE CE n\u00ba 284, de 22 de dezembro de 2020, alterada pelas Portarias CGD n\u00ba 36/2021 \u2013 CORRIGENDA, publicada no DOE CE n\u00ba 020, de 27 de janeiro de 2021 e CGD n\u00ba 41/2021 \u2013 CORRIGENDA, publicada no DOE CE n\u00ba 025, de 1 de fevereiro de 2021 visando apurar a responsabilidade disciplinar dos policiais militares 3\u00ba SGT PM JOS\u00c9 CID DOS SANTOS, SD PM H\u00c9RICLE TEIXEIRA DE SALES e SD PM ANT\u00d4NIO WILLIAM XAVIER SOARES, acusados, em tese, de invadir uma resid\u00eancia, agredir algumas pessoas da fam\u00edlia, efetuar disparo de arma de fogo e se apropriar de determinada quantia em esp\u00e9cie. Fato supostamente ocorrido no dia 02/01/2018, por volta de 02h00, na Rua Marinha Paiva, Bairro Sinh\u00e1 Saboia, munic\u00edpio de Sobral/CE; CONSIDERANDO que durante a instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria os sindicados foram devidamente citados (fls. 96/97, fls. 98/99 e fls. 121/122), e apresentado defesa pr\u00e9via (fls. 104/107, fls. 124/127 e fl. 138), com indica\u00e7\u00e3o de 3 (tr\u00eas) testemunhas, ouvidas \u00e0s fls 153/155, fls. 156/157 e fls. 158/159. Demais disso, a Autoridade Sindicante oitivou 3 (tr\u00eas) testemunhas, ouvidas \u00e0 fl. 192 \u2013 m\u00eddia DVD-R. Posteriormente, os acusados foram interrogados (fl. 191 e fl. 192 \u2013 m\u00eddia DVD-R.) e abriu-se prazo para apresenta\u00e7\u00e3o da defesa final; CONSIDE-RANDO que, em depoimento \u00e0s testemunhas de acusa\u00e7\u00e3o (fls. 153/155, fls.156/157, fls.158/159 e fl. 192 \u2013 m\u00eddia DVD-R), todas parentes e supostas v\u00edtimas, ratificaram as imputa\u00e7\u00f5es constantes na portaria inaugural; CONSIDERANDO que em depoimento, das testemunhas arroladas pela defesa (fl. 192 \u2013 m\u00eddia DVD-R), uma aduziu que n\u00e3o se recordava dos fatos referentes \u00e0 pris\u00e3o dos conduzidos, por\u00e9m esclareceu o procedimento quanto a quest\u00e3o da fian\u00e7a na delegacia. Enquanto que a outra informou que no dia encontrava-se de servi\u00e7o e ouviu solicita\u00e7\u00e3o de apoio por parte dos sindicados, e ao chegar ao local presenciou um indiv\u00edduo detido de posse de uma faca e alguns sacos pl\u00e1sticos. Na ocasi\u00e3o, esclareceu que permaneceu no local contendo populares que tentavam avan\u00e7ar contra a composi\u00e7\u00e3o, pois temia que arrebatassem o custodiado. Demais disso, abonou a conduta do comandante da guarni\u00e7\u00e3o. Por fim, o delegado plantonista que recepcionou a ocorr\u00eancia, discorreu sobre a quest\u00e3o da fian\u00e7a. Ademais, acredita que os denunciantes agiram de m\u00e1-f\u00e9, no sentido de levantarem suspei\u00e7\u00e3o sobre a conduta dos sindicados e de policiais civis; CONSIDERANDO que em sede de interrogat\u00f3rio (fl. 192 \u2013 m\u00eddia DVD-R), os sindicados refutaram veementemente as acusa\u00e7\u00f5es. Na oportunidade, o 3\u00ba SGT PM Jos\u00e9 Cid dos Santos, asseverou que a a\u00e7\u00e3o se deu observando os ditames da legalidade. Esclareceu que no dia, em raz\u00e3o de uma abordagem, um dos denunciantes tentou se desfazer de uma faca, jogando-a para o interior da sua resid\u00eancia e ao ser informado que seria conduzido, familiares se aproximaram e se opuseram \u00e0 a\u00e7\u00e3o policial e o levaram para o interior da resid\u00eancia. Sobre a quest\u00e3o de suposta apropria\u00e7\u00e3o de dinheiro, afirmou que este foi utilizado no pagamento da fian\u00e7a, e somente n\u00e3o deixou de ser constato nos autos por equ\u00edvoco no tr\u00e2mite procedimental. Em rela\u00e7\u00e3o a um disparo com muni\u00e7\u00e3o menos letal, asseverou que foi efetivado por sua pessoa em raz\u00e3o da tentativa de agress\u00e3o por parte de um dos denunciantes, haja vista que encontrava-se bastante agressivo. Demais disso, ainda concernente ao dinheiro, aduziu que foi localizado por policiais que chegaram para o apoio e foi apresentado na delegacia, n\u00e3o se recordando da quantia exata, inclusive foi utilizado para pagamento da fian\u00e7a dos dois denunciantes. Por fim, em rela\u00e7\u00e3o aos mesmos fatos, aduziu que fora absolvido no \u00e2mbito do Poder Judici\u00e1rio, haja vista que considerou-se que a rea\u00e7\u00e3o foi proporcional \u00e0 a\u00e7\u00e3o dos agressores e que n\u00e3o houve excesso. No mesmo sentido, foram as declara\u00e7\u00f5es dos demais sindicados; CONSIDE-RANDO que em sede de alega\u00e7\u00f5es finais (fls. 197/199), a defesa do 3\u00ba SGT PM Jos\u00e9 Cid Santos, asseverou que n\u00e3o houve cometimento de nenhuma transgress\u00e3o disciplinar, haja vista que n\u00e3o haveria provas a atestar a veracidade das imputa\u00e7\u00f5es. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s supostas agress\u00f5es, aduziu que n\u00e3o ocorreram, e na ocasi\u00e3o foi utilizada a for\u00e7a necess\u00e1ria para repelir injusta agress\u00e3o, estando a a\u00e7\u00e3o acobertada pela excludente de ilicitude do estrito cumprimento do dever legal reconhecida inclusive nos autos do processo n\u00ba 0214759-42.2020.8.06.0001 (Auditoria da Justi\u00e7a Militar), cuja decis\u00e3o foi anexada em m\u00eddia \u00e0 fl. 192 \u2013 m\u00eddia DVD-R. No mesmo sentido, em rela\u00e7\u00e3o a suposta apropria\u00e7\u00e3o de dinheiro, pontuou que nos termos colhidos no bojo do Inqu\u00e9rito Policial n\u00ba 553-7/2018, n\u00e3o \u00e3o h\u00e1 nenhuma men\u00e7\u00e3o sobre o dinheiro apreendido, bem como desvio de valores, fato somente abordado na a\u00e7\u00e3o judicial n\u00ba 0000036-57.2018.8.06.0167, e considerou referida acusa\u00e7\u00e3o leviana e que objetivava somente prejudicar o sindicado como forma de vingan\u00e7a. Na mesma perspectiva, foi a defesa do SD PM Ant\u00f4nio William Xavier Soares (fls. 200/202), por\u00e9m ressaltou que cotejando as declara\u00e7\u00f5es de um dos denunciantes no bojo da a\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito da 3\u00aa Vara Criminal da Comarca de Sobral/CE, e nesta sindic\u00e2ncia, demonstraram contradi\u00e7\u00f5es, com a inten\u00e7\u00e3o de prejudicar os policiais. Na mesma esteira, pontuou que agiram acobertados sob o manto do estrito cumprimento do dever legal, frente \u00e0s condutas de resist\u00eancia \u00e0 pris\u00e3o e desacato por parte dos conduzidos. Da mesma forma, foram as alega\u00e7\u00f5es finais do SD PM H\u00e9ricle Teixeira de Sales (fls. 203/206), que em s\u00edntese, aduziu que a a\u00e7\u00e3o foi pautada diante da resist\u00eancia e da amea\u00e7a \u00e0 integridade f\u00edsica dos militares por parte dos denunciantes. Demais disso, em rela\u00e7\u00e3o ao dinheiro referido, este foi utilizado para o pagamento de suas fian\u00e7as e que o sindicado n\u00e3o efetuou nenhum disparo de arma de fogo, n\u00e3o entrou na resid\u00eancia e nem presenciou a apreens\u00e3o de qualquer valor; CONSIDERANDO que a Autoridade Sindicante emitiu o Relat\u00f3rio Final n\u00ba 125/2023 (fls. 207/221), no qual firmou o seguinte posicionamento, in verbis:\u201c[\u2026] 4. AN\u00c1LISE DAS RAZ\u00d5ES DE DEFESA (DO DIREITO). Tratam os presentes autos de abordagem policial onde os sindicados teriam ingressado na resid\u00eancia do (\u2026) ap\u00f3s efetuarem a pris\u00e3o de seu filho (\u2026), ainda fora da resid\u00eancia, e ali, efetuaram um disparo de arma de fogo com muni\u00e7\u00e3o n\u00e3o letal, atingindo os membros inferiores de (\u2026), conduzindo pai e filho para a delegacia, junto com uma quantia em dinheiro, uma faca e saquinhos supostamente utilizados para embalar drogas, onde, conforme se v\u00ea nos autos do Inqu\u00e9rito Policial n\u00b0 553-7/2018, onde somente foi apre-endida a faca. Os mesmos autos revelam que foi arbitrada uma fian\u00e7a de R$ 315,00, fls. 22/24 do Inqu\u00e9rito Policial, tanto em desfavor do (\u2026), cuja impor-t\u00e2ncia o (\u2026) afirmou, tanto em sede de investiga\u00e7\u00e3o preliminar, fls. 30/31, como nos autos da presente sindic\u00e2ncia, fls. 153/155, que n\u00e3o pagou a fian\u00e7a com suas pr\u00f3prias m\u00e3os, t\u00e3o pouco seus familiares, somente percebendo tal situa\u00e7\u00e3o, ao chegar em casa, constatando que havia sumido de sua carteira uma quantia aproximada de R$ 960,00 (novecentos e sessenta reais), cuja diferen\u00e7a do valor das fian\u00e7as n\u00e3o lhe foi restitu\u00edda. Durante as declara\u00e7\u00f5es de (\u2026), o qual bebia na companhia de vizinhos, nenhum nome de testemunha foi revelado (\u2026) Os interrogados, por ocasi\u00e3o de suas manifesta\u00e7\u00f5es nos autos, confirmaram a abordagem policial que resultou na pris\u00e3o de (\u2026), ressaltando que, quando lhe foi informado que iria ser conduzido para a delegacia, seus familiares inves-tiram agressivamente contra a equipe policial e arrebatou (\u2026) conduzindo-o para dentro de casa, sendo necess\u00e1rio resgat\u00e1-lo, onde, ap\u00f3s exaustiva tentativa de negocia\u00e7\u00e3o, conforme se depreende do interrogat\u00f3rio do SD PM A. Soares, m\u00eddia fls. 192, o SGT PM Santos, na imin\u00eancia de ser agredido novamente, efetuou um disparo de arma calibre 12, com muni\u00e7\u00e3o n\u00e3o letal, o qual veio a atingir os membros inferiores do Sr. (\u2026), sendo aquele conduzido ao hospital pelos sindicados para avalia\u00e7\u00e3o m\u00e9dica, vers\u00e3o apresentada pelo pr\u00f3prio SGT PM Santos. Sobre a quantia em dinheiro, o SGT PM Cid Santos confirmou a apreens\u00e3o do mesmo, em torno de 500 a 600,00, mas admitiu n\u00e3o recordar quem o encontrou na casa, bem como n\u00e3o observou o registro da apreens\u00e3o no Auto de Apresenta\u00e7\u00e3o e Apreens\u00e3o dos valores e do material apresentado \u00e0 Autoridade Policial. O Delegado, (\u2026), n\u00e3o recordou exatamente dos fatos, mas admitiu que tal quantia deveria ter sido apreendida nos autos, demonstrando n\u00e3o estar entendendo a din\u00e2mica do que estava sendo a ele indagado. O EPC (\u2026), Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia Civil, plantonista no dia dos fatos, afirmou que trabalhava em outra sala, separado do delegado, n\u00e3o sabendo o que ali \u00e9 deliberado junto a condutores e conduzidos, onde, ap\u00f3s verificar os autos do inqu\u00e9rito policial, somente apreendeu o que lhe foi apresentado, recolheu a quantia que lhe foi repassada, conforme consta nos termos de fian\u00e7a, e tamb\u00e9m estranhou o fato das quantias n\u00e3o terem sido registradas no Auto de Apresenta\u00e7\u00e3o e Apreens\u00e3o, considerando essa aus\u00eancia como um grave equ\u00edvoco da Autoridade Policial (\u2026) Durante o interrogat\u00f3rio do SGT PM Jos\u00e9 Cid dos Santos, por algumas vezes, afirmou que j\u00e1 havia respondido a sindic\u00e2ncia sobre os fatos e que os conduzidos estavam querendo indeniza\u00e7\u00e3o; e que o Estado j\u00e1 havia reconhecido que sua equipe policial agiu dentro da legalidade. Em raz\u00e3o das afirma\u00e7\u00f5es do SGT PM Santos, ap\u00f3s consulta ao site do Tribunal de Justi\u00e7a do Cear\u00e1, no IPM Portaria n\u00b0 260/2018-IPM-AJUDSEC/3\u00b0BPM, m\u00eddia fls. 192, verificou-se que na solu\u00e7\u00e3o do Inqu\u00e9rito Policial Militar, a autoridade delegante discordou da sugest\u00e3o de arquivamento por parte do encarregado do feito, vislumbrando ind\u00edcios de cometimento de crime militar em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s condutas do SGT PM Jos\u00e9 Cid dos Santos, por\u00e9m, em decis\u00e3o judicial dentro dos autos Processo Criminal Militar n\u00b0 0214759-42.2020.8.06.0001, M\u00eddia fls. 192, ap\u00f3s Pedido de Arquivamento formulado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico Militar, fls. 135/137 do processo criminal, constatou-se que o Magistrado Militar decidiu no mesmo sentido, fls. 139/142 do PC, onde reconheceu a excludente de ilicitude da leg\u00edtima defesa e estrito cumprimento do dever legal, no que tange \u00e0 ocorr\u00eancia policial, absolvendo os tr\u00eas sindicados; no entanto, constatou-se que o raio apurat\u00f3rio no bojo do inquisit\u00f3rio militar n\u00e3o averiguou a apreens\u00e3o da suposta quantia, tamb\u00e9m investigada nos presentes autos por conta da vers\u00e3o dos denunciantes, somente trazida os presentes autos, sequer mencionada na Defensoria P\u00fablica da Comarca de Sobral, fls. 05. Observou-se ainda que no Inqu\u00e9rito Policial n\u00b0 553-7/2018, fls. 58, a Autoridade Policial indiciou o Sr. (...) como incursos nos arts. 140, 329 e 331 do C\u00f3digo Penal Brasileiro e art. 19 da Lei das Contraven\u00e7\u00f5es Penais, creditando e ratificando a vers\u00e3o da policial militar. Por outro lado, est\u00e1 evidente nos presentes autos a aus\u00eancia de provas em contr\u00e1rio ao afirmado pelos sindicados, onde este sindicante entende que, sobre os fatos relativos ao suposto abuso de autoridade por parte dos militares sindicados noticiados na portaria inaugural, nada foi provado pelos denunciantes, pois n\u00e3o apresentaram testemunhas do ocorrido; nem as les\u00f5es descritas nos autos de exame de corpo de delito, fls. 50 e 52, demonstram incompatibilidade com as consequ\u00eancias da resist\u00eancia \u00e0 pris\u00e3o, ratificada pela Autoridade Policial e observada pelo m\u00e9dico legista, que atesta em sua descri\u00e7\u00e3o nos dois laudos a express\u00e3o: \u201cdisparo de conten\u00e7\u00e3o\u201d, se alinhando mais \u00e0 vers\u00e3o policial, do que \u00e0 vers\u00e3o contr\u00e1ria, testemunhas com interesse no processo, tendo em vista o processo criminal em tr\u00e2mite na 3\u00aa Vara Criminal da Comarca de Sobral se encontrar em grau de recurso no Tribunal de Justi\u00e7a do Cear\u00e1 para averiguar a possibilidade de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Al\u00e9m do mais, a decis\u00e3o judicial fls. 135/142 do Processo Criminal n\u00b0 0214759-42.2020.8.06.0001, m\u00eddia fls. 192, interfere na decis\u00e3o dentro do processo administrativo, no que se refere a essas condutas, para o que sugere-se o arquivamento do presente feito pela excludente de ilicitude da leg\u00edtima defesa e estrito cumprimento do dever legal. No mesmo sentido \u00e9 a jurisprud\u00eancia dominante: (\u2026) J\u00e1 em rela\u00e7\u00e3o ao apurado em torno dos valores pecuni\u00e1rios referidos na den\u00fancia, este sindicante, diante do que foi apurado, mesmo sendo vers\u00e3o n\u00e3o comprovada, concluiu que a conduta da Autoridade Policial em n\u00e3o apreender os valores nos autos do Inqu\u00e9rito Policial, e ainda por, supostamente, n\u00e3o ter agido com transpar\u00eancia com os conduzidos em lhes fornecer informa\u00e7\u00e3o precisa sobre o dinheiro apresentado pela Pol\u00edcia Militar, utilizado no pagamento de suas fian\u00e7as, constituiu d\u00favida e deu margem \u00e0 den\u00fancia apurada nos presentes autos, vejamos o que diz a esposa (\u2026) e ainda, ficou evidente tamb\u00e9m que o sindicado 3\u00ba SGT PM JOS\u00c9 CID DOS SANTOS, MF N\u00b0 302.676-1-3, mais antigo e condutor da ocorr\u00eancia, respons\u00e1vel pela apreens\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o dos il\u00edcitos e valores \u00e0 Autoridade Policial, n\u00e3o teve o devido zelo em observar a formalidade do que foi apresentado, permitindo aos denunciantes colocar em descr\u00e9dito a a\u00e7\u00e3o policial, in verbis (\u2026); 5. CONCLUS\u00c3O. Diante das raz\u00f5es e que dos autos consta, sugerimos da seguinte forma: 1) arquivamento do feito em rela\u00e7\u00e3o ao abuso de autoridade denunciado em desfavor dos sindicados 3\u00b0 SGT PM JOS\u00c9 CID DOS SANTOS, MF N\u00b0 302.676-1-3, SD PM H\u00c9RICLE TEIXEIRA DE SALES, MF N\u00b0 308.742-2-6, e SD PM ANT\u00d4NIO WILLIAM XAVIER SOARES, MF N\u00b0 308.647-1-9, reconhecendo a excludente de ilicitude da leg\u00edtima defesa e estrito cumprimento do dever legal.; (\u2026) 3) aplica\u00e7\u00e3o de reprimenda disciplinar em desfavor do 3\u00b0 SGT PM JOS\u00c9 CID DOS SANTOS, MF 302.676-1-3, pela conduta desidiosa em n\u00e3o observar formalidade dento do Inqu\u00e9rito Policial diante da apresenta\u00e7\u00e3o de valores e outros \u00e0 Autoridade Policial [\u2026]\u201d; CONSIDERANDO que atrav\u00e9s do despacho n\u00ba 11142/2023 o Orientador da CESIM/CGD (fl. 224), pontuou que: \u201c[\u2026] 2. Quanto a forma o sindicante seguiu as normas da Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGD 16/2021 n\u00e3o havendo v\u00edcios ou nulidades aparentes. 3. Quanto ao m\u00e9rito o sindicante pugnou pelo arquivamento vez que no \u00e2mbito da justi\u00e7a militar o feito foi arquivado pelo reconhecimento da leg\u00edtima defesa. Por outro lado, em rela\u00e7\u00e3o ao dinheiro da v\u00edtima, entende que o Sargento Cid dos Santos seja punido pois foi desidioso em n\u00e3o adotar as medidas cab\u00edveis quanto a sua apreens\u00e3o nos autos de inqu\u00e9-rito policial, dando margem a interpreta\u00e7\u00e3o duvidosa por parte da v\u00edtima. Concordamos com o sindicante pelo arquivamento e discordamos quanto a aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o quanto ao dinheiro eis que o militar foi acusado de haver se apropriado do dinheiro o que de fato n\u00e3o ocorreu. Teve-se a apreens\u00e3o e entrega ao Delegado, ainda que n\u00e3o houvesse o registro nos autos do inqu\u00e9rito policial. SMJ (grifou-se) [\u2026]\u201d; CONSIDERANDO que o Coordenador da CODIM/CGD, por meio do despacho n\u00ba 11275/2023 (fls. 225/226), registrou que: \u201c[\u2026] 4. Considerando que o Orientador da C\u00e9lula de Sindic\u00e2ncia Militar \u2013 CESIM, discordou em parte com o sindicante, fls. 224, quanto a aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o ao 3\u00b0 SGT PM 23.306 JOS\u00c9 CID DOS SANTOS \u2013 MF: 302.676-1-3, pelo dinheiro eis que o militar foi acusado de haver se apropriado do dinheiro o que de fato n\u00e3o ocorreu, pois teve-se a apreens\u00e3o e entrega ao Delegado, ainda que n\u00e3o houvesse o registro nos autos do Inqu\u00e9rito Policial. 5. Assim sendo, considerando que a formalidade e as garantias do devido processo legal, do contradit\u00f3rio e da ampla defesa foram satisfatoriamente obedecidas, e diante do exposto, Salvo Melhor Ju\u00edzo, entende-se que o procedimento ora em an\u00e1lise, encontra-se apto para julgamento. Em decorr\u00eancia do Art. 18, IV do DECRETO N\u00b0 33.447/2020, encaminho a delibera\u00e7\u00e3o superior com assessoramento jur\u00eddico. [\u2026]\u201d; CONSIDERANDO tendo como pe\u00e7a informativa o IPM n\u00ba 260/218 \u2013 3\u00ba BPM, que apurou os mesmos fatos, e ressalvada a independ\u00eancia das inst\u00e2ncias administrativa e criminal, cumpre registrar que referida inquisa protocolizada sob o n\u00ba 0214759-42.2020.8.06.0001, fora arquivada no \u00e2mbito da Auditoria Militar do Estado do Cear\u00e1, a pedido MP, em face do reconhecimento da leg\u00edtima defesa e estrito cumprimento do dever legal na a\u00e7\u00e3o dos policiais, com exclus\u00e3o da ilicitude das condutas e a aus\u00eancia de um dos substratos do crime, qual seja a antijuridicidade, portanto, n\u00e3o havendo delito, com bojo no artigo 25, caput, do C\u00f3digo de Processo Penal Militar; CONSIDERANDO que de outra banda, em raz\u00e3o dos mesmos eventos, no dia do ocorrido os denunciantes foram presos e autuados em flagrante delito, na Delegacia municipal de Sobral conforme os autos do IP n\u00ba 553-7/2018, tendo ao final, em relat\u00f3rio, sido indiciados nas tenazes dos arts. 329, 331 do CPB e art. 21 da LCP e art. 329 do CPB e art. 19 da LCP, respectivamente (fls. 59/61); CONSI-DERANDO que, \u00e0 luz da jurisprud\u00eancia e da doutrina majorit\u00e1ria p\u00e1tria, n\u00e3o se justifica, sem base probat\u00f3ria id\u00f4nea, a formula\u00e7\u00e3o de qualquer ju\u00edzo conde-nat\u00f3rio, o qual deve, necessariamente, assentar-se em elementos de certeza para que se qualifique como ato revestido de validade \u00e9tico/jur\u00eddica. Desta forma, para embasar um edito condenat\u00f3rio, \u00e9 preciso haver prova suficiente constante nos autos apontando, de forma inquestion\u00e1vel, os sindicados como os autores do fato ou, pelo menos, corroborando os elementos informativos colhidos na fase investigat\u00f3ria, pressuposto que n\u00e3o restou atendido na hip\u00f3tese dos autos, sob pena de ser impositiva a absolvi\u00e7\u00e3o dos militares acusados, com fundamento na insufici\u00eancia de provas, em observ\u00e2ncia ao princ\u00edpio constitucional da presun\u00e7\u00e3o de inoc\u00eancia. Nesse sentido, havendo d\u00favida razo\u00e1vel acerca do cometimento de transgress\u00e3o disciplinar por parte dos sindicados, com esteio na insufici\u00eancia de provas seguras e convincentes, deve ser adotada a medida administrativa mais ben\u00e9fica ao agente imputado, em preval\u00eancia ao princ\u00edpio in dubio pro reo; CONSIDERANDO que todos os meios estruturais de se comprovar ou n\u00e3o o envolvimento transgressivo dos sindicados foram esgotados no transcorrer do presente feito administrativo; CONSIDERANDO que no processo acusat\u00f3rio, a d\u00favida milita em favor do acusado, uma vez que a garantia da liberdade deve prevalecer sobre a pretens\u00e3o punitiva do Estado. Sendo assim, n\u00e3o havendo provas suficientes da materialidade e autoria do fato, o julgador dever\u00e1 absolver o acusado, posto que \u00e9 vedado um ju\u00edzo condenat\u00f3rio apenas com base em ind\u00edcios ou suposi\u00e7\u00f5es (in dubio pro reo). Nesse sentido, sendo conflitante a prova e n\u00e3o se podendo dar preval\u00eancia a esta ou aquela vers\u00e3o, \u00e9 prudente a decis\u00e3o que absolve o acusado. Desta forma, o conjunto probat\u00f3rio, demonstrou ser fr\u00e1gil e insuficiente para sustentar a aplica\u00e7\u00e3o de uma reprimenda disciplinar aos militares sindicados, haja vista que remanescem apenas narrativas com esteio na subjetividade, associadas a aus\u00eancia de outros elementos probantes, n\u00e3o restando comprovada as condutas; CONSIDERANDO por fim, que o princ\u00edpio do in d\u00fabio pro reo \u00e9 a consagra\u00e7\u00e3o da presun\u00e7\u00e3o da inoc\u00eancia e destina-se a n\u00e3o permitir que o processado possa ser considerado culpado de algum il\u00edcito, enquanto restar d\u00favida razo\u00e1vel quanto \u00e0 sua culpabilidade; CONSIDERANDO os princ\u00edpios da livre valora\u00e7\u00e3o da prova e do livre conven-cimento motivado das decis\u00f5es; CONSIDERANDO os resumos de assentamentos dos militares estaduais, respectivamente, sito \u00e0s fls. 79/80, 76/76-V e fl. 34: 1) 3\u00ba SGT PM Jos\u00e9 Cid Santos, o qual conta com mais de 14 (quatorze) anos de efetivo servi\u00e7o, 11 (onze) elogios por bons servi\u00e7os prestados, encon-trando-se no comportamento \u00d3TIMO; 2) SD PM Ant\u00f4nio William Xavier Soares, o qual conta com mais de 6 (seis) anos de efetivo servi\u00e7o, 1 (um) elogio por bons servi\u00e7os prestados, sem registro de san\u00e7\u00e3o disciplinar, encontrando-se no comportamento BOM, e 3) SD PM H\u00e9ricle Teixeira De Sales, o qual conta com mais de 6 (seis) anos de efetivo servi\u00e7o, sem registro de elogio e san\u00e7\u00e3o disciplinar, encontrando-se no comportamento BOM; CONSIDERANDO, por fim, que a Autoridade Julgadora, no caso, o Controlador Geral de Disciplina, acatar\u00e1 o relat\u00f3rio da Autoridade Sindicante sempre que a solu\u00e7\u00e3o estiver em conformidade com as provas dos autos, consoante descrito no Art. 28-A, \u00a7 4\u00b0 da Lei Complementar n\u00b0 98/2011; RESOLVE, diante do exposto: a) Acatar, em parte, o entendimento exarado no relat\u00f3rio de fls. 207/221, e Absolver os SERVIDORES 3\u00ba SGT PM JOS\u00c9 CID DOS SANTOS \u2013 M.F. n\u00ba 302.676-1-3, SD PM H\u00c9RICLE TEIXEIRA DE SALES \u2013 M.F. n\u00ba 308.742-2-6 e SD PM ANT\u00d4NIO WILLIAM XAVIER SOARES \u2013 M.F. n\u00ba308.647-1-9, com fundamento na inexist\u00eancia de provas suficientes para a condena\u00e7\u00e3o, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s acusa\u00e7\u00f5es constantes na Portaria inicial, ressalvando a possibilidade de instaura\u00e7\u00e3o de novo feito, caso surjam novos fatos ou evid\u00eancias posteriormente \u00e0 conclus\u00e3o dos trabalhos deste procedimento, conforme prev\u00ea o Par\u00e1grafo \u00fanico, inc. III do Art. 72, do C\u00f3digo Disciplinar da Pol\u00edcia Militar e do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Cear\u00e1 (Lei n\u00ba 13.407/2003) e, por conse-qu\u00eancia, arquivar o presente Conselho de Disciplina em desfavor dos mencionados militares; b) Nos termos do Art. 30, caput, da Lei Complementar n\u00ba 98, de 13/06/2011, caber\u00e1 recurso, em face desta decis\u00e3o, no prazo de 10 (dez) dias corridos, dirigido ao Conselho de Disciplina e Correi\u00e7\u00e3o \u2013 CODISP/CGD, contados a partir do primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s a data da intima\u00e7\u00e3o pessoal do acusado ou de seu defensor, segundo o que preconiza o Enunciado n\u00b0 01/2019 \u2013 CGD, publicado no DOE n\u00b0 100 de 29/05/2019; c) Decorrido o prazo recursal ou julgado o recurso, a decis\u00e3o ser\u00e1 encaminhada \u00e0 institui\u00e7\u00e3o a que perten\u00e7a o servidor para o imediato cumprimento da medida imposta; d) Da decis\u00e3o proferida pela CGD, ser\u00e1 expedida comunica\u00e7\u00e3o formal, determinando o registro na ficha ou assentamento funcional do servidor. No caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o disciplinar, a autoridade competente determinar\u00e1 o envio imediato a esta Controladoria Geral de Disciplina da documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria do cumprimento da medida imposta, em conson\u00e2ncia com o disposto no Art. 34, \u00a77\u00ba e \u00a78\u00ba, Anexo I, do Decreto Estadual n\u00ba 33.447/2020, publicado no D.O.E CE n\u00ba 021, de 30/01/2020, bem como no Provimento Recomendat\u00f3rio n\u00ba 04/2018 \u2013 CGD (publicado no D.O.E CE n\u00ba 013, de 18/01/2018). PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE E CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA \u2013 CGD, em Fortaleza, 11 de janeiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA CGD N\u00ba28/2024 - O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENI-TENCI\u00c1RIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 5\u00ba, II, XI, c/c art.21, da Lei Complementar N\u00ba 98, de 13 de junho de 2011, c/c a Lei Estadual N\u00ba 18.356/2023, art. 3\u00ba, V, RESOLVE, lotar o SERVIDOR nominado no Anexo \u00danico desta Portaria para exercer suas atividades na Coordenadoria de Intelig\u00eancia, com vig\u00eancia a partir de 15 de janeiro de 2024. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIOANEXO \u00daNICOSERVIDORCARGOMATR\u00cdCULAJos\u00e9 Ivam da Silva Maciel3\u00ba SGT PM301.548-1-9"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA CGD N\u00ba031/2024 - O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 3\u00ba, I e IV, c/c o art. 5\u00ba, I e XV, da Lei Complementar n\u00ba 98/2011; CONSIDERANDO o teor do SISPROC n\u00ba 2201593021, dando conta que o SD PM FRANCISCO VALTER RODRIGUES J\u00daNIOR, MF 309.060-3-9, ap\u00f3s concluir sua licen\u00e7a para tratar da sa\u00fade pr\u00f3pria em 18.11.2020, ficando \u201capto a seguir\u201d, somente se apresentou na sede da 1\u00aaCia/18\u00ba BPM no dia 11.02.2022, permanecendo fora escala de servi\u00e7o durante esse per\u00edodo; CONSIDERANDO que foi instaurado IPM para apurar o fato, tendo o Encarregado conclu\u00eddo pela exist\u00eancia de ind\u00edcios de crime de deser\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO que, a documenta\u00e7\u00e3o apresentada reuniu ind\u00edcios de materialidade e autoria, demonstrando, em tese, a ocorr\u00eancia de conduta capitulada como infra\u00e7\u00e3o disciplinar por parte do militar acima mencionado, pass\u00edvel de apura\u00e7\u00e3o a cargo deste \u00d3rg\u00e3o de Controle Externo Disciplinar; CONSIDERANDO que os fatos em quest\u00e3o n\u00e3o preenchem, a priori, os pres-supostos da Lei Estadual n\u00ba 16.039, de 28/06/2016, que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Solu\u00e7\u00f5es Consensuais (NUSCON), quanto a possibilidade de cabimento de mecanismo como ajustamento de conduta, media\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o do Processo Disciplinar; CONSIDERANDO que as mencionadas condutas, prima facie, configuram-se em transgress\u00f5es disciplinares capituladas no art. 7\u00ba, IV, V, VI, IX, X e XI, no art. 8\u00ba, V, VIII, XIII, XV, no art. 13, \u00a7 1\u00ba, XXIV, XLI, XLIII, \u00a72\u00ba, XV, c/c art. 187 do C\u00f3digo Penal Militar, conforme defini\u00e7\u00e3o de transgress\u00e3o contida no art. 12, \u00a7 1\u00ba, I (crimes e transgress\u00f5es do art. 13) e II (viola\u00e7\u00e3o dos valores e deveres do art. 7\u00ba e 8\u00ba), tudo da Lei n\u00ba 13.407/2003 (C\u00f3digo Disciplinar PM/BM). RESOLVE: I) INSTAURAR PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR de acordo com o art. 71, III, c/c art. 103, do mesmo c\u00f3dex, em face do SD PM FRANCISCO VALTER RODRI-GUES J\u00daNIOR, MF 309.060-3-9, com o fim de apurar as condutas transgressivas que lhe s\u00e3o atribu\u00eddas, bem como, a incapacidade moral dessa pra\u00e7a para permanecer no servi\u00e7o ativo da Corpora\u00e7\u00e3o Militar a qual pertence; II) DESIGNAR a 5\u00aa Comiss\u00e3o de Processos Regulares Militar (5\u00aa CPRM), composta pelos OFICIAIS: CEL PM RR MARCOS AUR\u00c9LIO MACEDO DE MELO - MF: 082.816-1-0 (PRESIDENTE), CEL PM RR SAIMON QUEIROZ DOS SANTOS - MF: 100.353-1-7(INTERROGANTE), e CAP BM DIONNIS DA SILVA SOUZA - MF: 700.021-9-1 (ESCRIV\u00c3O E RELATOR), para instruir o processo regular; III) CIENTIFICAR o Acusado e/ou seu(s) Defensor(es) que o afastamento funcional decorrente do art. 88, \u00a76\u00ba, da Lei n\u00ba 13.407/2003 seguir\u00e1 regulamenta\u00e7\u00e3o constante no art. 5\u00ba e par\u00e1grafos da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 14/2021, publicada no DOE n\u00ba 035, de 11/02/2021, e que as decis\u00f5es da CGD ser\u00e3o publicadas no Di\u00e1rio Oficial do Estado (DOE), em conformidade com o art. 34, \u00a7 2\u00ba, do Regulamento e Estrutura da Controladoria Geral de Disciplina dos \u00d3rg\u00e3os de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Sistema Penitenci\u00e1rio (CGD), aprovado pelo Decreto n\u00ba 33.447, de 27/01/2020, publicado no DOE n\u00ba 021, de 30/01/2020. PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE e CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO (CGD), em Fortaleza/CE, 12 de janeiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA CGD N\u00ba032/2024 - O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 3\u00ba, I e IV, c/c o art. 5\u00ba, I e XV, da Lei Complementar n\u00ba 98/2011; CONSIDERANDO o teor do SISPROC n\u00ba 2208310602, dando conta que o SD PM DIEGO SALES DE OLIVEIRA, MF 308.993-9-3, reeducando do Pres\u00eddio Militar, praticou uma s\u00e9rie de condutas tidas como transgress\u00e3o disciplinar e/ou crime no interior daquela unidade prisional castrense, como se passa a descrever. FATO N\u00ba 01 - Consta dos autos que no dia 23.07.2022, por volta das 14h, houve uma discuss\u00e3o envolvendo os detentos Sd Diego Sales e o Sd Daniel que acusava o primeiro de haver bebido seu refrigerante. O 2\u00ba Ten Lucil\u00e2nio Caldas da Concei\u00e7\u00e3o que se encon-trava de servi\u00e7o de Supervisor do Pres\u00eddio, compareceu a cela e encontrou no colch\u00e3o do Sd Diego Sales um celular, contudo o militar recusou-se a entregar o aparelho ao Oficial e disse: \u201cTu quer essa porra, ta\u00ed\u201d, jogando o aparelho no ch\u00e3o, quebrando-o. Em seguida, o Sd Diego Sales investiu contra o Oficial sendo contido pelo Subten Nascimento. Por esses fatos, o Sd Diego Sales foi conduzido a CPJM sendo autuado nas tenazes do art. 157, 163, 216, 223, 298 e 324 do CPM c/c inciso VII do art. 50 da Lei n\u00ba 7.210/1994 (Lei de Execu\u00e7\u00e3o Penal). FATO N\u00ba 02 \u2013 No dia 23.05.2022, por volta das 4h20min, o Sd Diego Sales se encontrava fora dos tapumes de conten\u00e7\u00e3o do xadrez da Coaf, sendo reconhecido pelo Cb Figueredo que se encontrava no quarto de hora. FATO N\u00ba 03 \u2013 No dia 24.05.2022, por volta as 8h15min, o Subten T. Filho, cumprindo a determina\u00e7\u00e3o para transferir o Sd Diego Sales do xadrez da antiga Coaf para o xadrez lateral, assim o fez, contudo, ao chegar no xadrez lateral o Sd Diego come\u00e7ou a quebrar os pratos dos outros internos, desacatou o Subten T Filho e armado a faca passou a se auto mutilar cortando os pulsos e amea\u00e7ando agredir quem adentrasse a cela. Ap\u00f3s ser socorrido o militar foi autuado por infra\u00e7\u00e3o aos arts. 298 e 177 do CPM.; CONSIDERANDO que, a documenta\u00e7\u00e3o apresentada reuniu ind\u00edcios de materialidade e autoria, demonstrando, em tese, a ocorr\u00eancia de conduta capitulada como infra\u00e7\u00e3o disciplinar por parte do militar acima mencionado, pass\u00edvel de apura\u00e7\u00e3o a cargo deste \u00d3rg\u00e3o de Controle Externo Disciplinar; CONSIDERANDO que os fatos em quest\u00e3o n\u00e3o preenchem, a priori, os pressupostos da Lei Estadual n\u00ba 16.039, de 28/06/2016, que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Solu\u00e7\u00f5es Consensuais (NUSCON), quanto a possibilidade de cabimento de mecanismo como ajustamento de conduta, media\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o do Processo Disciplinar; CONSIDERANDO que as mencionadas condutas, prima facie, configuram-se em transgress\u00f5es disciplinares capituladas no art. 7\u00ba, III, IV, VI, IX, X e XI, no art. 8\u00ba, VIII, XIII, XV e XVIII, no art. 13, \u00a7 1\u00ba, XXVIII, XXIX, XXX, XXXII, c/c art. art. 157, 163, 177, 216, 223, 298 e 324 do CPM e inciso VII do art. 50 da Lei n\u00ba 7.210/1994, conforme defini\u00e7\u00e3o de transgress\u00e3o contida no art. 12, \u00a7 1\u00ba, I (crimes e transgres-s\u00f5es do art. 13) e II (viola\u00e7\u00e3o dos valores e deveres do art. 7\u00ba e 8\u00ba), tudo da Lei n\u00ba 13.407/2003 (C\u00f3digo Disciplinar PM/BM). RESOLVE: I) INSTAURAR PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR de acordo com o art. 71, III, c/c art. 103, do mesmo c\u00f3dex, em face do SD PM DIEGO SALES DE OLIVEIRA, MF 308.993-9-3, com o fim de apurar as condutas transgressivas que lhe s\u00e3o atribu\u00eddas, bem como, a incapacidade moral dessa pra\u00e7a para permanecer no servi\u00e7o ativo da Corpora\u00e7\u00e3o Militar a qual pertence; II) DESIGNAR a 5\u00aa Comiss\u00e3o de Processos Regulares Militar (5\u00aa CPRM), composta pelos OFICIAIS: CEL PM RR MARCOS AUR\u00c9LIO MACEDO DE MELO - MF: 082.816-1-0 (PRESIDENTE), CEL PM RR SAIMON QUEIROZ DOS SANTOS - MF: 100.353-1-7(INTERROGANTE), e CAP BM DIONNIS DA SILVA SOUZA - MF: 700.021-9-1 (ESCRIV\u00c3O E RELATOR), para instruir o processo regular; III) CIENTIFICAR o Acusado e/ou seu(s) Defensor(es) que o afastamento funcional decorrente do art. 88, \u00a76\u00ba, da Lei n\u00ba 13.407/2003 seguir\u00e1 regulamenta\u00e7\u00e3o constante no art. 5\u00ba e par\u00e1grafos da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 14/2021, publicada no DOE n\u00ba 035, de 11/02/2021, e que as decis\u00f5es da CGD ser\u00e3o publicadas no Di\u00e1rio Oficial do Estado (DOE), em conformidade com o art. 34, \u00a7 2\u00ba, do Regulamento e Estrutura da Controladoria Geral de Disciplina dos \u00d3rg\u00e3os de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Sistema Penitenci\u00e1rio (CGD), aprovado pelo Decreto n\u00ba 33.447, de 27/01/2020, publicado no DOE n\u00ba 021, de 30/01/2020. PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE e CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO (CGD), em Fortaleza/CE, 12 de janeiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA CGD N\u00ba033/2024 - O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 3\u00ba, I e IV, c/c o art. 5\u00ba, I e XV, da Lei Complementar n\u00ba 98/2011; CONSIDERANDO o teor do SISPROC n\u00ba 1911254992, dando conta que o 1\u00ba SGT PM RONALDO LOUREN\u00c7O DA SILVA, MF 110.114-1-1, CPF 465686543-53, foi autuado em flagrante delito por suposta infra\u00e7\u00e3o aos arts. 177 e 299 do C\u00f3digo Penal Militar. Consta dos autos, que no dia 11/12/2019, por volta das 09h30min, na rua Elisa Balde, 387, Serrinha, policiais militares de servi\u00e7o na CP 6331, estavam realizando abordagem ao ve\u00edculo gol 1.0L, branco, placas PNQ5534, portas fechadas e vidros levantados, pois, segundo o Maj Silveira, na noite anterior, havia empre-endido fuga quando da aproxima\u00e7\u00e3o de uma viatura. Consultado a CIOPS, foi informado que n\u00e3o havia restri\u00e7\u00f5es face ao ve\u00edculo. Em determinado momento, chegaram dois homens em uma moto, tendo garupeiro identificado-se como sargento da Pol\u00edcia Militar (Sgt Ronaldo), mas se negou a mostrar a identidade, foi desrespeitoso e proferiu amea\u00e7as aos militares em servi\u00e7o e disse que \u201cele mandava na Serrinha e botava pra fuder\u201d. O sargento Cleiton perguntou se aquilo era uma amea\u00e7a, tendo o Sgt Ronaldo respondido: \u201centenda como quiser\u201d, e, como a todo momento ficava manuseando algo dentro das cal\u00e7as, foi necess\u00e1rio realizar uma busca pessoal no Sgt Ronaldo, o qual apresentou resist\u00eancia e desobedi\u00eancia a ordem legal, usando-se for\u00e7a para cont\u00ea-lo. Foi encontrada e apreendida uma pistola Taurus PT 840, s\u00e9rie SJU82640, pertencente \u00e0 PMCE. Na mochila do Sgt Ronaldo foram encontrados dois carregadores com 30 (trinta) muni\u00e7\u00f5es cal. .40, sendo 15 (quinze) em cada carregador. Ap\u00f3s ser desarmado, o Sgt Ronaldo investiu contra o Sgt Cleiton havendo luta corporal. O fato citado foi comunicado ao Maj Silveira, o qual informou que o Sgt Ronaldo estava com mandado de pris\u00e3o em aberto por porte ilegal de arma de fogo. Em consequ\u00eancia, o Sgt Francisco Cleiton dos Santos conduziu o Sgt Ronaldo \u00e0 CPJM, onde foi autuado em flagrante delito, sendo testemunhas a Sd Glaucia da Costa Miguel e o Sd Williams Honorato da Silva, todos da 3\u00aaCia/16\u00ba BPM. Durante a ocorr\u00eancia, o piloto da motocicleta, aproveitando-se da situa\u00e7\u00e3o, evadiu-se com a motocicleta, sem haver identifica\u00e7\u00e3o. Na CPJM, o Sgt Ronaldo se utilizou de seu direito constitucional ao sil\u00eancio; CONSIDERANDO que, por tal fato, o militar se encontra denunciado nos autos do Processo n\u00ba 0199310-78.2019.8.06.0001 da Justi\u00e7a Militar Estadual; CONSIDERANDO que a documenta\u00e7\u00e3o apresentada reuniu ind\u00edcios de materialidade e autoria, demonstrando, em tese, a ocorr\u00eancia de conduta capitulada como infra\u00e7\u00e3o disciplinar por parte do militar acima mencionado, pass\u00edvel de apura\u00e7\u00e3o a cargo deste \u00d3rg\u00e3o de Controle Externo Disciplinar; CONSIDERANDO que os fatos em quest\u00e3o n\u00e3o preenchem, a priori, os pressupostos da Lei Estadual n\u00ba 16.039, de 28/06/2016, que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Solu\u00e7\u00f5es Consensuais (NUSCON), quanto a possibilidade de cabimento de mecanismo como ajustamento de conduta, media\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o do Processo Disciplinar; CONSIDERANDO que as mencionadas condutas, prima facie, configuram-se em transgress\u00f5es disciplinares capituladas no art. 7\u00ba, III (hierarquia); IV (disciplina); VI (lealdade); IX (honra); X (dignidade humana); no art. 8\u00ba, V - atuar com devotamento ao interesse p\u00fablico, colocando-o acima dos anseios particulares; VI - atuar de forma disciplinada e disciplinadora, com respeito m\u00fatuo a superiores e a subordinados [...]; VIII - cumprir e fazer cumprir, dentro de suas atribui\u00e7\u00f5es legalmente definidas, a Constitui\u00e7\u00e3o, as leis e as ordens legais das autoridades competentes [...]; XV - zelar pelo bom nome da Institui\u00e7\u00e3o Militar e de seus compo-nentes, aceitando seus valores e cumprindo seus deveres \u00e9ticos e legais; XV - zelar pelo bom nome da Institui\u00e7\u00e3o Militar e de seus componentes, aceitando seus valores e cumprindo seus deveres \u00e9ticos e legais; XVIII - proceder de maneira ilibada na vida p\u00fablica e particular; XXVII - observar as normas de boa educa\u00e7\u00e3o e de discri\u00e7\u00e3o nas atitudes, maneiras e na linguagem escrita ou falada; art. 13, \u00a71\u00ba, XVII - utilizar-se da condi\u00e7\u00e3o de militar do Estado para obter facilidades pessoais de qualquer natureza ou para encaminhar neg\u00f3cios particulares ou de terceiros (G); XXIV - n\u00e3o cumprir, sem justo motivo, a execu\u00e7\u00e3o de qualquer ordem legal recebida (G); XXXI - promover ou participar de luta corporal com superior, igual, ou subordinado hier\u00e1rquico (G); XXXII - ofender a moral e os bons costumes por atos, palavras ou gestos (G); XXXIV - desrespeitar, desconsiderar ou ofender pessoa por palavras, atos ou gestos, no aten-dimento de ocorr\u00eancia militar ou em outras situa\u00e7\u00f5es de servi\u00e7o (G); c/c art. art. 177 (resist\u00eancia) e 299 (desacato a militar) do CPM, conforme defini\u00e7\u00e3o de transgress\u00e3o contida no art. 12, \u00a7 1\u00ba, I (crimes e transgress\u00f5es do art. 13) e II (viola\u00e7\u00e3o dos valores e deveres do art. 7\u00ba e 8\u00ba), tudo da Lei n\u00ba 13.407/2003 (C\u00f3digo Disciplinar PM/BM). RESOLVE: I) INSTAURAR CONSELHO DE DISCIPLINA de acordo com o art. 71, II, c/c art. 88 e ss, do mesmo c\u00f3dex, em face do 1\u00ba SGT PM RONALDO LOUREN\u00c7O DA SILVA, MF 110.114-1-1, CPF 465.686.543-53, com o fim de apurar as condutas transgressivas que lhe s\u00e3o atribu\u00eddas, bem como a incapacidade moral dessa pra\u00e7a para permanecer no servi\u00e7o ativo da Corpora\u00e7\u00e3o Militar a qual pertence; II) DESIGNAR a 5\u00aa Comiss\u00e3o de Processos Regulares Militar (5\u00aa CPRM), composta pelos OFICIAIS: CEL PM RR MARCOS AUR\u00c9LIO MACEDO DE MELO - MF: 082.816-1-0 (PRESIDENTE), CEL PM RR SAIMON QUEIROZ DOS SANTOS - MF: 100.353-1-7(INTERROGANTE), e CAP BM DIONNIS DA SILVA SOUZA - MF: 700.021-9-1 (ESCRIV\u00c3O E RELATOR), para instruir o processo regular; III) CIENTIFICAR o Acusado e/ou seu(s) Defensor(es) que o afastamento funcional decorrente do art. 88, \u00a76\u00ba, da Lei n\u00ba 13.407/2003 seguir\u00e1 regulamenta\u00e7\u00e3o constante no art. 5\u00ba e par\u00e1grafos da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 14/2021, publicada no DOE n\u00ba 035, de 11/02/2021, e que as decis\u00f5es da CGD ser\u00e3o publicadas no Di\u00e1rio Oficial do Estado (DOE), em conformidade com o art. 34, \u00a7 2\u00ba, do Regulamento e Estrutura da Controladoria Geral de Disciplina dos \u00d3rg\u00e3os de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Sistema Penitenci\u00e1rio (CGD), aprovado pelo Decreto n\u00ba33.447, de 27/01/2020, publicado no DOE n\u00ba 021, de 30/01/2020. PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE e CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO (CGD), em Fortaleza/CE, 15 de janeiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA CGD N\u00ba034/2024 - O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 3\u00ba, I e IV, c/c o art. 5\u00ba, I e XV, da Lei Complementar n\u00ba 98/2011; CONSIDERANDO o teor do SISPROC n\u00ba 2400113780 dando conta do homic\u00eddio de Jos\u00e9 Alexandre da Silva J\u00fanior e da les\u00e3o corporal de Iugy de Oliveira Silva, ocorrido no dia 10/01/2024, por volta das 21h26min, no bairro Itaperi, em Fortaleza/CE. Na ocasi\u00e3o, fora apreendida a Pistola da PMCE calibre .40, Marca SIG SAUER, n\u00ba de s\u00e9rie 58H167737, a qual estava acautelada em nome do SD PM 32.619 FRANCISCO WILLIAN LIMA DA SILVA - MF: 308.809-4-3. Consta dos autos de Inqu\u00e9rito Policial n\u00ba 322-58/2024 que Francisco de Assis Ara\u00fajo da Silva Neto, (irm\u00e3o do Sd PM Francisco Willian), afirmou ter recebido uma liga\u00e7\u00e3o de seu irm\u00e3o, por volta das 22h00, de 10/01/2024, pedindo para ir busc\u00e1-lo em um espetinho pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Silas Munguba em raz\u00e3o de ter havido um problema, tendo falado a seguinte express\u00e3o: \u201cDeu merda!\u201d; Francisco de Assis afirmou ainda que compareceu ao local solicitado e conduziu seu irm\u00e3o at\u00e9 a motocicleta Bros de cor preta de propriedade dele. Consta nos autos que os suspeitos do crime eram dois homens n\u00e3o identificados e que chegaram em uma motocicleta ao lado do ve\u00edculo das v\u00edtimas e come\u00e7aram a efetuar disparos de arma de fogo. Ap\u00f3s varredura pelos Guardas Municipais foi localizada a arma da PMCE citada acima jogada no interior do condom\u00ednio Castel\u00e3o II; CONSIDERANDO que a documenta\u00e7\u00e3o apresentada reuniu ind\u00edcios de materialidade e autoria, demonstrando, em tese, a ocorr\u00eancia de conduta capitulada como infra\u00e7\u00e3o disciplinar por parte do militar acima mencionado, pass\u00edvel de apura\u00e7\u00e3o a cargo deste \u00d3rg\u00e3o de Controle Externo Disciplinar; CONSIDERANDO que os fatos em quest\u00e3o n\u00e3o preenchem, a priori, os pressupostos da Lei Estadual n\u00ba 16.039, de 28/06/2016, que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Solu\u00e7\u00f5es Consensuais (NUSCON), quanto a possibilidade de cabimento de mecanismo como ajustamento de conduta, media\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o do Processo Disciplinar; CONSIDE-RANDO que as mencionadas condutas, prima facie, violam os Valores Militares contidos no art. 7\u00ba, II, III, IV, V, VI, VII, IX, X e XI, e violam os Deveres \u00c9ticos consubstanciados no art. 8\u00ba, II, IV, V, VIII, XV, XVIII e XXXIII, configurando as transgress\u00f5es disciplinares previstas no art. 12, \u00a7 1\u00ba, I e II, e \u00a7 2\u00ba, II e III, c/c art. 13, \u00a7 1\u00ba, XXI, XXX, XLVIII, XLIX e L, e \u00a7 2\u00ba, XX, XXXVII e LIII, tudo da Lei n\u00ba 13.407/2003 (C\u00f3digo Disciplinar PM/BM). RESOLVE: I) Instaurar PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR de acordo com o art. 71, III, c/c art. 103 e ss., do mesmo c\u00f3dex, em face do SD PM 32.619 FRANCISCO WILLIAN LIMA DA SILVA - MF: 308.809-4-3. com o fim de apurar as condutas transgressivas que lhe s\u00e3o atribu\u00eddas, bem como, a incapacidade deste para permanecer nos quadros da Corpora\u00e7\u00e3o Militar a qual pertence; II) Designar a 5\u00aa Comiss\u00e3o de Processos Regulares Militar (5\u00aa CPRM), composta pelos OFICIAIS: CEL QOPM RR MARCOS AUR\u00c9LIO MACEDO DE MELO - MF: 082.816-1-0 (PRESIDENTE), CEL QOPM RR SAIMON QUEIROZ DOS SANTOS - MF: 100.353-1-7(INTERROGANTE), e CAP QOBM DIONNIS DA SILVA SOUZA - MF: 700.021-9-1 (ESCRIV\u00c3O E RELATOR), para instruir o processo regular; III) AFASTAR PREVENTIVAMENTE pelo prazo de 120 (cento e vinte) dias o(s) referido militar estadual das suas fun\u00e7\u00f5es, posto que os fatos que lhes s\u00e3o imputados, em tese, revestem-se de acentuado grau de reprovabilidade, sendo incompat\u00edveis com a fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica, al\u00e9m de ser necess\u00e1rio \u00e0 garantia da ordem p\u00fablica e \u00e0 correta aplica\u00e7\u00e3o da san\u00e7\u00e3o disciplinar, nos termos do art. 18, e seus \u00a7\u00a7, LC n\u00ba 98/2011; IV) CIENTIFICAR o Acusado e/ou seu(s) Defensor(es) que as decis\u00f5es da CGD ser\u00e3o publicadas no Di\u00e1rio Oficial do Estado (DOE), em conformidade com o art. 34, \u00a7 2\u00ba, do Regulamento e Estrutura da Controladoria Geral de Disciplina dos \u00d3rg\u00e3os de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Sistema Penitenci\u00e1rio (CGD), aprovado pelo Decreto n\u00ba 33.447, de 27/01/2020, publicado no DOE n\u00ba 021, de 30/01/2020. PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE e CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO (CGD), em Fortaleza/CE, 15 de janeiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jardim - Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o \u2013 Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.12.01.1. O Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Jardim/CE, torna p\u00fablico o julgamento da fase de habilita\u00e7\u00e3o na seguinte forma: Empresas Habilitadas - MT Projetos e Servi\u00e7os de Engenharia LTDA, ELO Construcoes e Empreendimentos EIRELI, JAO Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA \u2013 ME, J2 Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA \u2013 ME, Agape Engenharia e servi\u00e7os LTDA, Flay Engenharia, Empreendimentos e Serv. \u2013 EIRELI, Ramalho Servi\u00e7os e Obras EIRELI \u2013 ME, N3 Empreendimentos e Participa\u00e7\u00f5es, Roma Construtora EIRELI \u2013 ME por cumprimento integral \u00e0s exig\u00eancias edital\u00edcias. Empresas Habilitadas com Ressalvas - S S Servi\u00e7os e Entretenimentos LTDA por descumprimento ao item 3.2.5 do instrumento convocat\u00f3rio. Real Servicos EIRELI por descumprimento ao item 3.2.6 do instrumento convocat\u00f3rio. Todavia as empresas fazem jus aos benef\u00edcios do Art. 42 e seguintes da Lei Complementar n\u00ba 123/2006, por se tratarem de Microempresa e Empresa de Pequeno Porte. Empresa Impossibilitada - Imperio Empreendimentos e Servi\u00e7os LTDA restou impossibilitada de participar do presente certame, por descumprimento ao Art. 22, par\u00e1grafo 2\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/93, constante no item 2.1 do edital convocat\u00f3rio. Empresas Inabilitadas - L. A. Loca\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, Momentum Construtora Limitada, Venus Servicos e Entretenimentos LTDA, S & T Const e Loca de Mao de Obra EIRELI \u2013 ME, Teot\u00f4nio Constru Com\u00e9r Ind\u00fast e Servi\u00e7os LTDA \u2013 ME, A.I.L. Construtora LTDA \u2013 ME, Antonio Alexandre Ferreira Xavier LTDA, Ecos Edifica\u00e7\u00f5es Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA \u2013 ME, G.A. Rabelo Junior \u2013 ME, Klebio Landim De franca LTDA, Lexon Servi\u00e7os & Construtora Empreendimentos LTDA, M Minervino Neto Constru\u00e7\u00f5es, Araguaia Empreendimentos EIRELI, CJR Construtora LTDA, Construtora Astron LTDA \u2013 ME, Jose Urias Filho LTDA, S.A Engenharia LTDA, MR Engenharia Imobiliaria & Servicos LTDA, I.A.S. Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Nordeste Construcoes e Infraestrutura LTDA, G7 Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, Caldas Empreendimentos e Constru\u00e7\u00f5es EIRELI n\u00e3o apresentaram acervos t\u00e9cnicos compat\u00edveis. Cearense Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, J.H.S Servicos e Obras EIRELI, Amparo Servicos e Empreendimentos EIRELI n\u00e3o apresentaram acervos t\u00e9cnicos compat\u00edveis, por inobserv\u00e2ncia a exig\u00eancia edital\u00edcia presente no item 3.2.5. PV Engenharia, Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 ME n\u00e3o apresentou acervo t\u00e9cnico compat\u00edvel, por inobserv\u00e2ncia a exig\u00eancia edital\u00edcia presente no item 3.2.14. Landim Engenharia EIRELI n\u00e3o apresentou acervo t\u00e9cnico compat\u00edvel, por inobserv\u00e2ncia a exig\u00eancia edital\u00edcia presente no item 3.2.1.  A Casa Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI \u2013 ME visto vencido e n\u00e3o possui respons\u00e1veis t\u00e9cnicos. J.N.B Constru\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os LTDA visto interrompido e n\u00e3o possui respons\u00e1veis t\u00e9cnicos. Maiores informa\u00e7\u00f5es, na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, sito na Rua Leonel Alencar, n\u00b0 347, Centro, na Cidade de Jardim/CE, de segunda a sexta-feira, no hor\u00e1rio de 08:00h as 12:00h ou pelo telefone (88)3481-7445. Jardim/CE, 16 de janeiro de 2024. Francisco Arquimedes Soares Lucena \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Parambu - O Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico o Resultado do Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 2023.10.09.002 - SEINFRA, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para constru\u00e7\u00e3o de passagens molhadas nas localidades de Cabe\u00e7a do Boi e Campo Grande do munic\u00edpio, a saber: DESCLASSIFICADAS: M A Feitosa de Sousa Ltda CNPJ: 41.356.135/0001-71; Barbosa Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda CNPJ: 41.332.445/0001-56; Plataforma Constru\u00e7\u00f5es Transporte e Servi\u00e7os Eireli CNPJ: 10.736.137/0001-62; Real Servi\u00e7os Ltda CNPJ: 37.452.665/0001-46; GK Engenharia e Solu\u00e7\u00f5es Ltda CNPJ: 45.022.575/0001-43; Construtora Moraes Ltda CNPJ: 33.278.617/0001-22; Klebio Landim de Franca Ltda CNPJ: 35.848.539/0001-80; NX Empreendimentos Ltda CNPJ: 33.782.002/0001-39. CLASSIFICADAS: Monteiro Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es Ltda CNPJ: 30.994.850/0001-13 valor R$ 1.214.472,22. Vipon Empreendimentos Ltda CNPJ: 34.631.462/0001-29 valor R$ 1.260.026,96. Kronus Servi\u00e7os, Loca\u00e7\u00f5es e Constru\u00e7\u00f5es Ltda CNPJ: 37.239.818/0001-71 valor R$ 1.245.168,71. Estrutural Engenharia e Constru\u00e7\u00e3o Ltda CNPJ: 25.238.571/0001-90 valor R$ 1.265.789,19. Lexon Servi\u00e7os e Construtora Empreendimentos Ltda CNPJ: 07.191.777/0001-20 valor R$ 1.265.638,75. Aos Construtora Ltda CNPJ: 40.001.303/0001-43 valor R$ 1.277.515,14. AR Constru\u00e7\u00f5es e Obras de Instala\u00e7\u00f5es Ltda CNPJ: 36.835.969/0001-20 valor R$ 1.259.633,74. Marfhys Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os de Edifica\u00e7\u00f5es Ltda CNPJ: 31.549.845/0001-64 valor R$ 1.263.786,70. Apla Comercio, Servi\u00e7os, Projetos e Constru\u00e7\u00f5es Ltda CNPJ: 24.614.233/0001-42 valor R$ 1.264.828,64. Emilio Marcos Franco Alves Emilio Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os CNPJ: 05.927.186/0001-42 valor R$ 1.259.235,84. WU Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Eireli CNPJ: 10.932.123/0001-14 valor R$ 1.261.892,70. Elo Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos CNPJ: 28.111.124/0001-63 valor R$ 1.260.368,45. Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es Ltda CNPJ: 63.551.378/0001-01 valor R$ 1.262.549,80. G7 Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda CNPJ: 10.572.609/0001-99 valor R$ 1.246.450,48. IPN Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Eireli-ME CNPJ: 17.895.167/0001-60 valor R$ 1.227.712,99. NR Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda CNPJ: 18.635.562/0001-77 valor R$ 1.252.894,92. ATL Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda CNPJ: 04.302.210/0001-95 valor R$ 1.246.504,29. Medeiros Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda CNPJ: 07.615.710/0001-75 valor R$ 1.269.279,52. M5 Construtora e Comercial Servi\u00e7os Urbanos Eireli CNPJ: 25.234.497/0001-33 valor R$ 1.259.349,41. Eletroport Servi\u00e7os Projetos Constru\u00e7\u00f5es Eireli CNPJ: 06.043.276/0001-33 valor R$ 1.256.956,76. Flay Engenharia Empreendimentos e Servi\u00e7os Eireli CNPJ: 17.690.855/0001-94 valor R$ 1.251.029,48. Pro Limpeza Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es Ltda CNPJ: 11.012.912/0001-08 valor R$ 1.266.172,05. Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda CNPJ: 20.160.697/0001-75 valor R$ 1.260.669,18. Consbral Constru\u00e7\u00f5es Empreendimentos Ltda CNPJ: 07.544.576/0001-69 valor R$ 1.258.495,69. Abrav Constru\u00e7\u00f5es Servi\u00e7os Eventos e Loca\u00e7\u00f5es Ltda CNPJ: 12.044.788/0001-17 valor R$ 1.260.892,66. Ramalho Servi\u00e7os e Obras Ltda CNPJ: 24.916.240/0001-47 valor R$ 1.268.834,76. Fica aberto a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o, o prazo recursal previsto no artigo 109 inciso I Alinea `b` da lei de licita\u00e7\u00f5es. Gabriel Jos\u00e9 Fernandes Noronha."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACATI \u2013 AVISO DE ADIAMENTO \u2013 CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 002/2023-SEDUCA \u2013 A Prefeitura Municipal de Aracati/CE, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. Aviso de Adiamento do Chamada P\u00fablica sob o N\u00ba 002/2023-SEDUCA. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios da agricultura familiar destinados a alimenta\u00e7\u00e3o escolar da Rede Municipal de Ensino, de responsabilidade da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Aracati/Cear\u00e1. A Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que Houve um adendo modificado no Edital do Chamamento P\u00fablico N\u00ba 002/2023-SEDUCA, Os interessados (Grupos Formais, Informais ou Fornecedores Individuais) dever\u00e3o apresentar at\u00e9 o dia 31/01/2024 nos hor\u00e1rios de 07h30m as 11h30m e 13h30 \u00e0s 17h30m, a documenta\u00e7\u00e3o para habilita\u00e7\u00e3o e Projeto de Venda na sede da Prefeitura, localizada no endere\u00e7o: Rua Santos Dumont, 1146 \u2013 Farias Brito, CEP: 62.800-00, Aracati, Estado do Cear\u00e1, e neste, ser\u00e1 realizada sess\u00e3o p\u00fablica para a apura\u00e7\u00e3o das habilita\u00e7\u00f5es e classifica\u00e7\u00e3o dos projetos de venda no dia 01/02/2024, \u00e0s 09h00m, na Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da PMA, localizada \u00e0 Rua Santos Dumont, 1146 \u2013 Farias Brito, CEP: 62.800-00, Aracati, Estado do Cear\u00e1, fazendo \u2013 se necess\u00e1rio a abertura de novo prazo do certame assim, a data do chamamento p\u00fablico supra citado, fica marcado para os interessados (Grupos Formais, Informais ou Fornecedores Individuais) dever\u00e3o apresentar at\u00e9 o dia 16/02/2024 nos hor\u00e1rios de 07h30m as 11h30m e 13h30 \u00e0s 17h30m, a documenta\u00e7\u00e3o para habilita\u00e7\u00e3o e Projeto de Venda na sede da Prefeitura, localizada no endere\u00e7o: Rua Santos Dumont, 1146 \u2013 Farias Brito, CEP: 62.800-00, Aracati, Estado do Cear\u00e1, e neste, ser\u00e1 realizada sess\u00e3o p\u00fablica para a apura\u00e7\u00e3o das habilita\u00e7\u00f5es e classifica\u00e7\u00e3o dos projetos de venda no dia 19/02/2024, \u00e0s 14h00m, na Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da PMA, localizada \u00e0 Rua Santos Dumont, 1146 \u2013 Farias Brito, CEP: 62.800-00, Aracati, Estado do Cear\u00e1. O Edital, bem como o adendo modificador, poder\u00e3o ser retirados nos S\u00edtios Eletr\u00f4nicos: www.tce.ce.gov.br e a c\u00f3pia completa do Edital poder\u00e1 ser adquirida junto \u00e0 Comiss\u00e3o Central de Licita\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o mencionado anteriormente no hor\u00e1rio entre 08h e 12h. Aracati-CE, 16 de Janeiro de 2024. Ana L\u00facia da Costa Mello \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE UMIRIM - EXTRATO DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 00.002.2022-PE AP\u00d3S CONSTATADA A REGULARIDADE DOS ATOS PROCEDIMENTAIS, A AUTORIDADE COMPETENTE, SR(A). JO\u00c3O BATISTA SILVA FERREIRA, HOMOLOGA A ADJUDICA\u00c7\u00c3O REFERENTE AO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 00.002.2022-PE, CONFORME LISTA ABAIXO: LOTE:   001 - LOTE 1: SITUA\u00c7\u00c3O: HOMOLOGADO EM 01/04/2022; HOMOLOGADO PARA: RIBEIRO PE\u00c7AS COMERCIO LTDA - ME, C.N.P.J. N\u00ba 23.731.565/0001-44, PELO MENOR  PRE\u00c7O  UNIT\u00c1RIO,  NO  VALOR  DE R$ 90.000,00 (NOVENTA MIL REAIS). LOTE:   002 - LOTE 2: SITUA\u00c7\u00c3O: HOMOLOGADO EM 01/04/2022; HOMOLOGADO PARA: RIBEIRO PE\u00c7AS COMERCIO LTDA - ME, C.N.P.J. N\u00ba 23.731.565/0001-44, PELO MENOR  PRE\u00c7O  UNIT\u00c1RIO,  NO  VALOR  DE R$ 380.000,00 (TREZENTOS E  OITENTA MIL). LOTE: 003 - LOTE 3: SITUA\u00c7\u00c3O: HOMOLOGADO EM 01/04/2022; HOMOLOGADO PARA: RIBEIRO PE\u00c7AS COMERCIO LTDA - ME, C.N.P.J. N\u00ba 23.731.565/0001-44, PELO MENOR  PRE\u00c7O  UNIT\u00c1RIO,  NO  VALOR  DE R$ 379.980,00 (TREZENTOS E SETENTA E NOVE MIL, NOVECENTOS E OITENTA REAIS). LOTE: 004 - LOTE 4: SITUA\u00c7\u00c3O: HOMOLOGADO EM 01/04/2022; HOMOLOGADO PARA: RIBEIRO PE\u00c7AS COMERCIO LTDA - ME, C.N.P.J. N\u00ba 23.731.565/0001-44, PELO MENOR  PRE\u00c7O  UNIT\u00c1RIO,  NO  VALOR  DE R$ 523.894,40 (QUINHENTOS E VINTE E TRES MIL, OITOCENTOS E NOVENTA E QUATRO REAIS E QUARENTA CENTAVOS). LOTE: 005 - LOTE 5: SITUA\u00c7\u00c3O: HOMOLOGADO EM 01/04/2022; HOMOLOGADO PARA: RIBEIRO PE\u00c7AS COMERCIO LTDA - ME, C.N.P.J. N\u00ba 23.731.565/0001-44, PELO MENOR  PRE\u00c7O  UNIT\u00c1RIO,  NO  VALOR  DE R$ 1.129.980,00 (UM MILH\u00c3O, CENTO E VINTE E NOVE MIL, NOVECENTOS E OITENTA REAIS). LOTE: 006 - LOTE 6: SITUA\u00c7\u00c3O: HOMOLOGADO EM 01/04/2022; HOMOLOGADO PARA: RIBEIRO PE\u00c7AS COMERCIO LTDA - ME, C.N.P.J. N\u00ba 23.731.565/0001-44, PELO MENOR  PRE\u00c7O  UNIT\u00c1RIO,  NO  VALOR  DE R$ 679.992,40 (SEISCENTOS E SETENTA E NOVE MIL, NOVECENTOS E NOVENTA E DOIS REAIS E QUARENTA CENTAVOS)."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito - Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o \u2013 Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.11.24.01. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de S\u00e3o Benedito-CE torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados o resultado do julgamento dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o apresentados para a licita\u00e7\u00e3o acima referida, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados em engenharia civil para as obras de constru\u00e7\u00e3o de 02 (duas) pra\u00e7as nas localidades de Salgado I e Salgado II no Munic\u00edpio de S\u00e3o Benedito/CE, conforme projeto b\u00e1sico. Ap\u00f3s an\u00e1lise dos documentos a Comiss\u00e3o declarou Habilitadas as empresas: APLA Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os, Projetos e Constru\u00e7\u00f5es; \u00c1vila Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; Coneven Construcoes, Locacoes e Empreendimentos EIRELI; Construtora & Servicos Sobralense LTDA; Delmar Constru\u00e7\u00f5es EIRELI; F J Construtora EIRELI; G.A. Rabelo Junior; Lexon Servi\u00e7os & Construtora Empreendimentos LTDA; M A Feitosa de Sousa LTDA; M K Servi\u00e7os em Constru\u00e7\u00e3o e Transporte Escolar LTDA; M5 Construtora & Servicos Urbanos LTDA; Marfhys Construcoes e Servicos de Edificacoes LTDA; Master Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es EIRELI-ME; Medeiros Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; MHE Engenharia e Servicos LTDA; Moreira Mesquita Engenharia e Servi\u00e7os LTDA; North Empreendimentos e Servicos LTDA; Praciano Edifica\u00e7\u00f5es e Emprendimentos EIRELI;  R P Construcoes & Locacoes LTDA; R S M Pessoa LTDA; Ramilos Constru\u00e7\u00f5es EIRELI \u2013 ME; Real Servi\u00e7os EIRELI; Savires Ilumina\u00e7\u00e3o e Constru\u00e7\u00f5es LTDA; Serfi Construtora e Servicos de Transporte EIRELI e WU Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, visto que n\u00e3o se observou falhas em suas documenta\u00e7\u00f5es. Foram consideradas Inabilitadas as empresas a seguir por n\u00e3o atendimentos aos respectivos itens : C L E Engenharia LTDA - 3.4.2.2.; 3.4.2.2.1; J E Sousa Ponte - 3.4.1.2; Max & Miranda Construtora LTDA \u2013 3.4.1.2.; 3.5.1.; 3.5.2.; 3.5.3.; Modular Engenharia LTDA - 3.4.: 3.4.1.3.; 3.4.1.3.1.; Real Servicos de Limpeza e Locacao de Veiculos LTDA - 3.4.2.2.; 3.4.2.2.1.  Ficando dispon\u00edveis vistas ao processo, bem como Relat\u00f3rio de Julgamento e aberto o prazo de 05 (cinco) dias uteis para a interposi\u00e7\u00e3o de recursos referente a decis\u00e3o de julgamento dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o. Fone: (88) 3626-1347. S\u00e3o Benedito-CE, 16/01/2024. Ronaldo Lobo Damasceno - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE RERIUTABA \u2013 T\u00edtulo: AVISO DE CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTA DE PRE\u00c7OS DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Transporte \u2013 Regente: Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: TOMADA DE PRE\u00c7OS TP/01/300822/SIT \u2013 Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA A EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PEDRA TOSCA EM DIVERSAS LOCALIDADES DO MUNIC\u00cdPIO DE RERIUTABA/CE (MAPP 1751) \u2013 Classificadas: F J CONSTRUTORA EIRELI; WU CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 EPP; CONSTRUTORA VIPON EIRELI; MOREIRA MESQUITA ENGENHARIA E SERVICOS LTDA; APLA COMERCIO, SERVICOS, PROJETOS E CONSTRUCOES EIRELI; ANTONIA DE MARIA LOPES DE MORAIS; A M DE S LIMA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS- ME; ABRAV CONSTRUCOES SERVICOS EVENTOS E LOCACOES EIRELI; CONJASF - CONSTRUTORA DE A\u00c7UDAGEM LTDA; VK CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA- ME; ELETROCAMPO SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; PLANALTO TIMB\u00d3 CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 ME;  CONSTRUTORA IMPACTO COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI; M5 CONSTRUTORA & SERVI\u00c7OS URBANOS EIRELI; R S M PESSOA EIRELI; TERRA CONSTRUTORA LTDA - Desclassificadas: VIRGILIO & JACIRA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA EPP \u2013 Raz\u00f5es da Decis\u00e3o: Encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para consulta nos autos do processo licitat\u00f3rio e ser\u00e1 disponibilizado no Portal de Licita\u00e7\u00f5es dos Munic\u00edpios no site do TCE/CE \u2013 Vencedora da Licita\u00e7\u00e3o: R S M PESSOA EIRELI, CNPJ n\u00ba 33.159.524/0001-89 \u2013 Valor: R$ 1.521.125,42 (um milh\u00e3o quinhentos e vinte e um mil cento e vinte e cinco reais e quarenta e dois centavos) \u2013 Comunicado: A partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso, fica aberto o prazo recursal nos termos do art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: S\u00e2mia Leda Tavares Timb\u00f3."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEARA \u2013 C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1 - AVISO DE EXTRATO DE INSTRUMENTO CONTRATUAL DE ADITIVO - O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1, TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO SEGUNDO ADITIVO N.\u00ba 2023.12.27.06-CM AO CONTRATO N.\u00ba 2022.03.01.02-CM DECORRENTE DO TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2022.01.19.02-CM, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O PARA A PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE DIGITALIZA\u00c7\u00c3O E ARMAZENAMENTO DE IMAGENS EM PDF E JPG DOS PROJETOS DE LEIS, DECRETOS, PORTARIAS, ATOS, E DOCUMENTOS COMPROBAT\u00d3RIOS DA RECEITA E DESPESA DE RESPONSABILIDADE DA CAMARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO/CEAR\u00c1, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1. CONTRATADA: F O DOS SANTOS SERVI\u00c7OS E ASSESSORIA - ME. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O PRAZO CONTRATUAL ANTERIORMENTE PACTUADO SER\u00c1 PRORROGADO PELO PER\u00cdODO REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. PORTANTO, TER\u00c1 VIG\u00caNCIA A PARTIR DO DIA 01 DE JANEIRO DE 2024 AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART.57, INCISO II, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: FABIO OLIVEIRA DOS SANTOS. ASSINA PELA CONTRATANTE: EDCARLOS VITURIANO ANDRADE. PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1, EM 16 DE JANEIRO DE 2024. EDCARLOS VITURIANO ANDRADE - PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEARA \u2013 C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1 - AVISO DE EXTRATO DE INSTRUMENTO CONTRATUAL DE ADITIVO - O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1, TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO SEGUNDO ADITIVO N.\u00ba 2023.12.27.07-CM AO CONTRATO N.\u00ba 2022.02.25.01-CM DECORRENTE DO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 2022.02.08.01-CM, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA PRESTAR SERVI\u00c7OS DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DE MAT\u00c9RIAS LEGAIS EM JORNAIS DE GRANDE CIRCULA\u00c7\u00c3O E NO DI\u00c1RIO OFICIAL DO ESTADO, DESTINADOS A ATENDER A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1. CONTRATADA: JO\u00c3O PAULO FARIAS LOPES-EPP. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O PRAZO CONTRATUAL ANTERIORMENTE PACTUADO SER\u00c1 PRORROGADO PELO PER\u00cdODO REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. PORTANTO, TER\u00c1 VIG\u00caNCIA A PARTIR DO DIA 01 DE JANEIRO DE 2024 AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART.57, INCISO II, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: JO\u00c3O PAULO FARIAS LOPES. ASSINA PELA CONTRATANTE: EDCARLOS VITURIANO ANDRADE. PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1, EM 16 DE JANEIRO DE 2024.  EDCARLOS VITURIANO ANDRADE - PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEARA \u2013 C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1 - AVISO DE EXTRATO DE INSTRUMENTO CONTRATUAL DE ADITIVO - O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1, TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO SEGUNDO ADITIVO N.\u00ba 2023.12.27.08-CM AO CONTRATO N.\u00ba 2022.04.01.01-CM DECORRENTE DO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 2022.03.08.01-CM, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O PARA A PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NO FORNECIMENTO E MANUTEN\u00c7\u00c3O DE SISTEMAS DE CONTABILIDADE, PATRIM\u00d4NIO, ALMOXARIFADO, LICITA\u00c7\u00c3O, FOLHA DE PAGAMENTO E PORTAL DA TRANSPAR\u00caNCIA PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1. CONTRATADA: ASP AUTOMO\u00c7\u00c3O, SERVI\u00c7OS E PRODUTOS DE INFORMATICA LTDA. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O PRAZO CONTRATUAL ANTERIORMENTE PACTUADO SER\u00c1 PRORROGADO PELO PER\u00cdODO DE 12 MESES REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. PORTANTO, TER\u00c1 VIG\u00caNCIA A PARTIR DO DIA 01 DE JANEIRO DE 2024 AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART.57, INCISO IV, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: RAIMUNDO FREIRE DE BRITO NETO. ASSINA PELA CONTRATANTE: EDCARLOS VITURIANO ANDRADE. PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1, EM 16 DE JANEIRO DE 2024. EDCARLOS VITURIANO ANDRADE - PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "ENEVA S.A.A ENEVA S.A., torna p\u00fablico que recebeu da SEMACE, em 08 de janeiro de 2024, a Renova\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o N\u00ba 5/2024, referente \u00e0 opera\u00e7\u00e3o em hiberna\u00e7\u00e3o da Usina Termel\u00e9trica Termofortaleza, localizada na Rodovia CE-422, km 01, Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m CIPP, munic\u00edpio de Caucaia, Estado do Cear\u00e1, a qual possui uma pot\u00eancia instalada de 326,6 MW, cujo combust\u00edvel utilizado \u00e9 o g\u00e1s natural, com validade de 04 (quatro) anos.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE AGUA E ESGOTO DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 - AVISO DE RESULTADO DO JULGAMENTO DA PROPOSTA DE PRE\u00c7OS E DOS DOCUMENTOS DE HABILTIA\u00c7\u00c3O \u2013 REFERENTE A LICITA\u00c7\u00c3O SOB A MODALIDADE DE PREG\u00c3O PRESENCIAL N.\u00ba 2023.12.26.01-SAMAE, CUJO O OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA PARA FORNECIMENTO DE EQUIPAMENTOS, MATERIAIS EL\u00c9TRICOS, HIDR\u00c1ULICO, MATERIAL DE CONSTRU\u00c7\u00c3O, FERRAGENS, FERRAMENTAS, MATERIAIS DE CONSUMO, EQUIPAMENTO DE PROTE\u00c7\u00c3O INDIVIDUAL E SEGURAN\u00c7A, E PRODUTOS QU\u00cdMICOS (CLORO), PARA SUPRIR AS NECESSIDADES DO SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO (SAMAE) DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. A PREGOEIRA JUNTAMENTE COM A COMISS\u00c3O DE PREG\u00c3O TORNA P\u00daBLICO PARA O CONHECIMENTO DOS INTERESSADOS O RESULTADO DO JULGAMENTO DA PROPOSTA DE PRE\u00c7OS E DOS DOCUMENTOS DE HABILITA\u00c7\u00c3O DO CERTAME EM REFER\u00caNCIA, E INFORMA QUE A LICITANTE HABILITADA E VENCEDORA DO CERTAME FOI A EMPRESA: FRANCISCA ARA\u00daJO DA SILVA TAVARES-ME, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 21.983.479/0001-01, COM O VALOR GLOBAL CORRESPONDENTE A QUANTIA DE R$ 493.645,80 (QUATROCENTOS E NOVENTA E TR\u00caS MIL, SEISCENTOS E QUARENTA E CINCO REAIS E OITENTA CENTAVOS), SOMAT\u00d3RIOS DE TODOS OS LOTES. A ATA DE JULGAMENTO DA SESS\u00c3O E DEMAIS DOCUMENTOS PERTINENTE A INSTRU\u00c7\u00c3O DO PROCESSO EST\u00c1 \u00c0 DISPOSI\u00c7\u00c3O DOS INTERESSADOS NA SALA DA COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O NO HOR\u00c1RIO DE 08:00HORAS AS 12:00 HORAS, NO ENDERE\u00c7O RUA JOS\u00c9 JOAQUIM DE SANTANA, 178 \u2013 CENTRO - CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1. CEP: 63.220-000. INFORMA\u00c7\u00d5ES PODER\u00c3O SER OBTIDAS AINDA PELO TELEFONE (88) 3547-1429. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 16 DE JANEIRO DE 2024. GILVANA SIEBRA COSTA \u2013 PREGOEIRA DO SAMAE."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE URUOCA - Extrato Ata de Registro de Pre\u00e7os - Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 0022908.Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 0022908.2023-SRP. \u00d3rg\u00e3o Gestor: SECRETARIA MUNICIPAL DA SAUDE. Objeto: REGISTRO DE PRE\u00c7O PARA FUTURAS E EVENTUAIS AQUISI\u00c7\u00c3O DE MEDICAMENTOS, MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR E AMBULATORIAL, MATERIAL ODONTOL\u00d3GICO, MATERIAL DE LABORAT\u00d3RIO, FRALDAS E F\u00d3RMULAS ESPECIAIS PARA ATENDER A DEMANDA DA SECRETARIA MUNICIPAL DA SA\u00daDE DE URUOCA-CE. Empresas detentoras:  MEDMAIA COMERCIO DE PROD. MEDICOS LTDA- CNPJ: 13.576.534/0001-02 (62.450,20); ALFA HOSPITALAR DISTRIBUIDORA MATERIAL MEDICO E HOSPITALAR LTDA- CNPJ: 42.017.679/0001-71 ( 5.547,90); ANB COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA- CNPJ: 48.146.516/0001-75 (51.457,70); BIOMED DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA- CNPJ: 38.329.458/0001-61 ( 8.520,00); D & V COMERCIO DE MATERIAL HOSPITALAR EIRELI- CNPJ: 05.964.983/0001-08 ( 136.810,00); ERIMED INDUSTRIA E COMERCIO DE PRODUTOS PARA SAUDE LTDA- CNPJ: 19.844.928/0001-80 ( 202.480,00); M B OLEGARIO EPP- CNPJ: 25.337.025/0001-06 ( 11.400,00); X MEDICAL & CLEAN LTDA- CNPJ: 13.737.194/0001-54 ( 3.357,00); NORT MED PRODUTOS HOSPITALARES LTDA- CNPJ: 74.068.008/0001-24 (1.504.256,85); NNMED DISTRIBUI\u00c7\u00c3O IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O DE MEDICAMENTOS LTDA- CNPJ: 15.218.561/0001-39 (13.482,00); NUTRIENTES MED DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA- CNPJ: 26.383.079/0001-70 (229.013,50); ZAFRA DISTRUBUIDORA DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES LTDA- CNPJ: 41.347.974/0001-23 (6.115,00); INFINITI CONFEC\u00c7\u00c3O LTDA- CNPJ: 23.829.339/0001-09 (19.800,00). Valor global da ata R$: 2.254.690,15. Validade da ata:  12 (doze) meses \u2013 11/01/2024 a 11/01/2025.  Informa\u00e7\u00f5es: licitacao@uruoca.ce.gov.br. Maria Clara de Lima Saraiva - Gestora da Ata de Registro de Pre\u00e7o."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEARA \u2013 C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1 - AVISO DE EXTRATO DE INSTRUMENTO CONTRATUAL DE ADITIVO - O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1, TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO SEGUNDO ADITIVO N.\u00ba 2023.12.27.04-CM AO CONTRATO N.\u00ba 2022.03.01.01-CM DECORRENTE DO TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2022.01.19.01-CM, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS A SEREM PRESTADOS NA ASSESSORIA, COORDENA\u00c7\u00c3O, ORGANIZA\u00c7\u00c3O E REALIZA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE SUPORTE AS ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O E IMPRENSA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO/CEAR\u00c1, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1. CONTRATADA: FX SERVI\u00c7OS MUNICIPAIS EIRELI-ME. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O PRAZO CONTRATUAL ANTERIORMENTE PACTUADO SER\u00c1 PRORROGADO PELO PER\u00cdODO REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. PORTANTO, TER\u00c1 VIG\u00caNCIA A PARTIR DO DIA 01 DE JANEIRO DE 2024 AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART.57, INCISO II, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: FRANCISCO FELIPE AM\u00c2NCIO FERREIRA. ASSINA PELA CONTRATANTE: EDCARLOS VITURIANO ANDRADE. PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1, EM 16 DE JANEIRO DE 2024. EDCARLOS VITURIANO ANDRADE - PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 PREFEITURA MUNICIPAL DE JUAZEIRO DO NORTE Aviso de Julgamento (Fase de Habilita\u00e7\u00e3o) \u2013 Concorr\u00eancia n\u00ba 2023.10.16.1 - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Juazeiro do Norte/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que fora conclu\u00eddo o julgamento referente \u00e0 fase de habilita\u00e7\u00e3o do certame licitat\u00f3rio na modalidade Concorr\u00eancia tombada sob o n\u00b0 2023.10.16.1, sendo o seguinte: Empresas Habilitadas \u2013 ASSIST CONSULTORES ASSOCIADOS LTDA; TUV RHEINLAND DUCTOR LTDA; QUANTA CONSULTORIA LTDA; ENGECONSULT CONSULTORES TECNICOS LTDA e HIDROCONSULT CONSULTORIA ESTUDOS E PROJETOS LTDA, por cumprimento integral \u00e0s exig\u00eancias edital\u00edcias. Empresas Inabilitadas: VASQUES E MONTEIRO ENGENHARIA LTDA por descumprimento aos itens 6.4.2 al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cc\u201d do edital; ALPHA PROJETOS DE ENGENHARIA LTDA por descumprimento aos itens 6.4.2 al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb\u201d e \u201cc\u201d do edital e IBI ENGENHARIA CONSULTIVA S/S por descumprimento aos itens 6.4.2 al\u00ednea \u201cc\u201d do edital. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da Comiss\u00e3o, sito \u00e0 Av. Le\u00e3o Sampaio, n\u00ba 1748 - 1\u00ba andar - Lagoa Seca - CEP: 63.040-000, Juazeiro do Norte/CE, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 14:00 horas ou pelo telefone (88)3199-0363. Juazeiro do Norte/CE, 15 de janeiro de 2024. Wandson de Freitas Pereira - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE URUOCA - EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - A PREFEITURA MUNICIPAL DE URUOCA-CE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA MUNICIPAL DA GEST\u00c3O P\u00daBLICA, TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0. 0042108.2023-01, RESULTANTE DA TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 0042108.2023. UNIDADE ADMINISTRATIVA: SECRETARIA MUNICIPAL DA GEST\u00c3O P\u00daBLICA. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 0601.04.123.0110.2.090 - MODERNIZA\u00c7\u00c3O DO SETOR TRIBUTARIO DO MUNICIPIO. ELEMENTO DE GASTO: 3.3.90.39.00- OUTROS SERV. DE TERC PESSOA JURIDICA. FONTE: 1754000000 - RECURSO DE OPERA\u00c7\u00c3O DE CREDITO. OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS DE CONSULTORIA ESPECIALIZADA PARA A ATUALIZA\u00c7\u00c3O E INTEGRA\u00c7\u00c3O DO CADASTRO T\u00c9CNICO MULTIFINALIT\u00c1RIO, ATUALIZA\u00c7\u00c3O E MODERNIZA\u00c7\u00c3O DA BASE DE DADOS URBANO E SERVI\u00c7OS COMPLEMENTARES, COM TRANSFER\u00caNCIA DE CONHECIMENTO MEDIANTE A CAPACITA\u00c7\u00c3O DA EQUIPE DE SERVIDORES DA PREFEITURA DE URUOCA-CE. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: 16 DE JANEIRO DE 2024 AT\u00c9 15 DE JANEIRO DE 2025. CONTRATADA: CON_ASS \u2013 CARTOGRAFIA E SERVI\u00c7OS LTDA,CNPJ:08.321.752/0001-66. ASSINA PELA CONTRATADA: LAUDENIRA MARIA ROCHA,CPF:***.161.133-**.  ASSINA PELO CONTRATANTE: MARCELO FERREIRA GOMES, CPF: ***.088.073-**.VALOR GLOBAL: R$: 437.650,00(QUATROCENTOS E TRINTA E SETE MIL SEISCENTOS E CINQUENTA REAIS). URUOCA-CE, 16 DE JANEIRO DE 2024 MARCELO FERREIRA GOMES -  CPF: ***.088.073-** Ordenador de Despesas da Secretaria da Gest\u00e3o P\u00fablica."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE UBAJARA \u2013 PUBLICA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO DO JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 01.077/2023-TP. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, vem informar aos interessados o resultado da FASE DE HABILITA\u00c7\u00c3O da licita\u00e7\u00e3o na modalidade TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 01.077/2023-TP, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a Constru\u00e7\u00e3o de um espa\u00e7o para os feirantes no Distrito de Jaburuna no Munic\u00edpio de Ubajara \u2013 CE. Assim, ap\u00f3s an\u00e1lise minuciosa, chegamos no seguinte resultado: INABILITADAS: A F VIEIRA CONSTRU\u00c7\u00d5ES; PRACIANO EDIFICA\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA e ADPRES ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA. HABILITADAS: DIMENSIONAL LOCA\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; R S M PESSOA LTDA; PL CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; C L E ENGENHARIA LTDA; ELETROCAMPO SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; RAMILOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA e SAVIRES ILUMINA\u00c7\u00c3O E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. Desta forma, fica aberto o prazo para algum questionamento dos atos praticados ou alguma inten\u00e7\u00e3o ou manifesta\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria do resultado do julgamento, prazo previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, Lei 8.666/93, ficando desde j\u00e1 agendada a sess\u00e3o para a abertura dos envelopes \u201cPropostas de Pre\u00e7os\u201d, caso n\u00e3o haja recursos, para o dia 25.01.2024, \u00e0s 10:00hs. Ubajara/CE, 10 de janeiro de 2024. Jo\u00e3o Paulo Miranda Albuquerque \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o.ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE URUOCA - EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - A PREFEITURA MUNICIPAL DE URUOCA-CE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA MUNICIPAL DA SA\u00daDE, TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba0062010.2023-01, RESULTANTE DO PREG\u00c3O ELETRONICO. N\u00ba0062010.2023-01. UNIDADE ADMINISTRATIVA: SECRETARIA MUNICIPAL DA SA\u00daDE. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 0901.10.301.0123.2.046- MANUTEN\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA DE ATEN\u00c7\u00c3O BASICA. ELEMENTO DE GASTO: 3.3.90.32.00- MATERIAL, BEM OU SERV. P/ DIST. GRATUITA. FONTE: 16000000000- TRANSFERENCIA SUS BLOCO DE MANUTEN\u00c7\u00c3O. OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JURIDICA PARA PRESTAR SERVI\u00c7OS DE CONFEC\u00c7\u00c3O DE PROTESE DENTARIA TOTAL E PROTESE DENTARIA PARCIAL REMOVIVEL, INCLUINDO O MATERIAL PARA A CONFEC\u00c7\u00c3O, DESTINADOS AS PESSOAS CARENTES DO MUNICIPIO DE URUOCA-CE. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: 15 DE JANEIRO DE 2024 AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. CONTRATADA: LABORAT\u00d3RIO PIMENTEL LTDA, CNPJ SOB O N\u00ba 44.353.903-0001-21. ASSINA PELA CONTRATADA: FRANCISCO ANTONIO NUNES PIMENTEL JUNIOR, CPF: ***.127.903. **. ASSINA PELO CONTRATANTE: MARIA CLARA DE LIMA SARAIVA. VALOR GLOBAL: R$: 202.616,00(DUZENTOS E DOIS MIL SEISCENTOS E DEZESSEIS REAIS) URUOCA-CE, 15 DE JANEIRO DE 2024. MARIA CLARA DE LIMA SARAIVA - CPF: ***.148.623-** Ordenadora da Secretaria Municipal da Sa\u00fade."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEARA \u2013 C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1 - AVISO DE EXTRATO DE INSTRUMENTO CONTRATUAL DE ADITIVO - O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1, TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO QUINTO ADITIVO N.\u00ba 2023.12.27.05-CM AO CONTRATO N.\u00ba 20200008 DECORRENTE DO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 2020.02.14.01, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA PRESTAR SERVI\u00c7OS ESPECIALIZADOS DE CONSULTORIA E ASSESSORIA ADMINISTRATIVA EM CONTROLE INTERNO, JUNTO A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CE, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1. CONTRATADA: ANDERSON SOUSA COELHO-ME. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O PRAZO CONTRATUAL ANTERIORMENTE PACTUADO SER\u00c1 PRORROGADO PELO PER\u00cdODO REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. PORTANTO, TER\u00c1 VIG\u00caNCIA A PARTIR DO DIA 01 DE JANEIRO DE 2024 AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART.57, INCISO II, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: ANDERSON SOUSA COELHO. ASSINA PELA CONTRATANTE: EDCARLOS VITURIANO ANDRADE. PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1, EM 16 DE JANEIRO DE 2024. EDCARLOS VITURIANO ANDRADE - PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEARA \u2013 C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1 - AVISO DE EXTRATO DE INSTRUMENTO CONTRATUAL DE ADITIVO - O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1, TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO TERCEIRO ADITIVO N.\u00ba 2023.12.27.01-CM AO CONTRATO N.\u00ba 2021.04.15.01-CM DECORRENTE DO TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2021.03.22.01-CM, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O PARA A PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS ESPECIALIZADOS DE CONSULTORIA E ASSESSORIA ADMINISTRATIVA EM CONTABILIDADE, JUNTO A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1. CONTRATADA: H\u00c1BIL CONTABILIDADE E ASSESSORIA LTDA - ME. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O PRAZO CONTRATUAL ANTERIORMENTE PACTUADO SER\u00c1 PRORROGADO PELO PER\u00cdODO REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. PORTANTO, TER\u00c1 VIG\u00caNCIA A PARTIR DO DIA 01 DE JANEIRO DE 2024 AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART.57, INCISO II, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: ANT\u00d4NIO AVARTANHAS DE SOUSA. ASSINA PELA CONTRATANTE: EDCARLOS VITURIANO ANDRADE. PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1, EM 16 DE JANEIRO DE 2024. EDCARLOS VITURIANO ANDRADE -PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEARA \u2013 C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1 - AVISO DE EXTRATO DE INSTRUMENTO CONTRATUAL DE ADITIVO - O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1, TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO TERCEIRO ADITIVO N.\u00ba 2023.12.27.02-CM AO CONTRATO N.\u00ba 2021.04.15.02-CM DECORRENTE DO TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2021.03.22.02-CM, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O PARA A PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS ESPECIALIZADOS EM CONSULTORIA E ASSESSORIA NA \u00c1REA DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS P\u00daBLICOS JUNTO \u00c0 C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO/CEAR\u00c1, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1. CONTRATADA: FELIPE DE SOUSA BRITO \u2013 ME . PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O PRAZO CONTRATUAL ANTERIORMENTE PACTUADO SER\u00c1 PRORROGADO PELO PER\u00cdODO REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. PORTANTO, TER\u00c1 VIG\u00caNCIA A PARTIR DO DIA 01 DE JANEIRO DE 2024 AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART.57, INCISO II, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: FELIPE DE SOUSA BRITO. ASSINA PELA CONTRATANTE: EDCARLOS VITURIANO ANDRADE. PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1, EM 16 DE JANEIRO DE 2024. EDCARLOS VITURIANO ANDRADE - PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEARA \u2013 C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1 - AVISO DE EXTRATO DE INSTRUMENTO CONTRATUAL DE ADITIVO - O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1, TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO TERCEIRO ADITIVO N.\u00ba 2023.12.27.03-CM AO CONTRATO N.\u00ba 2021.04.16.01-CM DECORRENTE DO TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2021.03.22.03-CM, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O PARA A PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS ESPECIALIZADOS DE CONSULTORIA E ASSESSORIA ADMINISTRATIVA EM RECURSOS HUMANOS, JUNTO A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1. CONTRATADA: F O DOS SANTOS SERVI\u00c7OS E ASSESSORIA - ME. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O PRAZO CONTRATUAL ANTERIORMENTE PACTUADO SER\u00c1 PRORROGADO PELO PER\u00cdODO REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. PORTANTO, TER\u00c1 VIG\u00caNCIA A PARTIR DO DIA 01 DE JANEIRO DE 2024 AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART.57, INCISO II, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: FABIO OLIVEIRA DOS SANTOS. ASSINA PELA CONTRATANTE: EDCARLOS VITURIANO ANDRADE. PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1, EM 16 DE JANEIRO DE 2024. EDCARLOS VITURIANO ANDRADE - PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PIQUET CARNEIRO-CEAR\u00c1."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Forquilha - Aviso de Resultado de Julgamento de Proposta(s) de Pre\u00e7os - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.07.001. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Forquilha, localizada na Av. Crian\u00e7a Dante Val\u00e9rio, 481 - Centro - Forquilha/CE, torna p\u00fablico aos interessados o Resultado do Julgamento da(s) Proposta(s) de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.07.001, cujo objeto \u00e9 a Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00e3o de Sal\u00e3o de Eventos no Centro de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social - CRAS Maria Rosa de Siqueira Regino - Sede, junto a Secretaria Desenvolvimento Social do Munic\u00edpio de Forquilha/CE, Licitante(s) Classificada(s): Ramilos Constru\u00e7\u00f5es LTDA, G. A. Rabelo Junior (ME), R S M Pessoa LTDA (EPP), Construvasp Constru\u00e7\u00f5es & Servi\u00e7os LTDA (ME), Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA (ME), Consbral Constru\u00e7\u00f5es & Empreendimentos LTDA, M l Entretenimentos, Assessoria e Servi\u00e7os LTDA (EPP), R S Engenharia LTDA (EPP), MHE Engenharia e Servi\u00e7os LTDA (ME), Lexon Servi\u00e7os & Construtora Empreendimentos LTDA (ME), F M S Oliveira (ME) e Clezinaldo Constru\u00e7\u00f5es LTDA (EPP), Licitante(s) vencedora(s): R S M Pessoa LTDA (EPP) pelo valor global de R$ 365.574,08 (trezentos e sessenta e cinco mil quinhentos e setenta e quatro reais e oito centavos), fica aberto o prazo recursal previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93. Forquilha/CE, 16 de janeiro de 2024. Francisco Paulo Ravy Leite - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixeramobim - A Secret\u00e1ria de sa\u00fade, torna p\u00fablico a REVOGA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 0012270123-PERP nos termos do artigo 49 da Lei n\u00ba 8.666/93, cujo objeto: Registro de pre\u00e7os visando futuras e eventuais loca\u00e7\u00f5es de ve\u00edculos, para atender as necessidades das diversas secretarias da Prefeitura, em virtude da necessidade da altera\u00e7\u00e3o do termo de refer\u00eancia e especifica\u00e7\u00f5es. Ana Claudia Pimenta Fel\u00edcio Saldanha.Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Ararend\u00e1 \u2013 T\u00edtulo: Aviso de Abertura de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Regente: Pregoeiro e Equipe de Apoio \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba PE-01.120124-SEDUC. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios destinados \u00e0 composi\u00e7\u00e3o da Merenda Escolar da Rede P\u00fablica do Munic\u00edpio de Ararend\u00e1/CE. \u2013 Local de Acesso ao Edital: Rua Henrique Soares, n\u00b0 477, Centro, CEP: 62.210-000, Ararend\u00e1-CE; Bolsa Nacional de Compras; https://ararenda.ce.gov.br/; https://licitacoes.tce.ce.gov.br e Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00f9blicas (PNCP) \u2013 Funcionamento do \u00d3rg\u00e3o: Segunda \u00e0 Sexta de 08h00m \u00e0s 14h00m \u2013 Local de Realiza\u00e7\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o: Bolsa Nacional de Compras, https://bnc.org.br/ \u2013 Data de Abertura: 29 de janeiro de 2024 \u00e0s 08:30:00h; Hora da Disputa: \u00e0s 09:00:00h. Pregoeiro: Antonio Erivelton Alves do Nascimento."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Forquilha - Aviso de Revalida\u00e7\u00e3o de Propostas de Pre\u00e7os - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.09.18.001. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Forquilha, localizada na Av. Crian\u00e7a Dante Val\u00e9rio, 481 - Centro - Forquilha/CE, referente a licita\u00e7\u00e3o Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.09.18.001, cujo objeto \u00e9 a Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o do Balne\u00e1rio P\u00fablico - Sede, junto a Secretaria de Cultura e Turismo do Munic\u00edpio de Forquilha/CE, em conformidade com o art. 64 \u00a7 3\u00ba da Lei n\u00b0 8.666/93, solicita as empresas participantes que manifeste concord\u00e2ncia ou n\u00e3o com a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de validade de sua proposta de pre\u00e7os. A resposta poder\u00e1 ser enviada por e-mail: licitacaoforquilha.ce.gov.br@gmail.com ou entregue diretamente no setor de licita\u00e7\u00e3o, no prazo m\u00e1ximo de 02 (dois) dias \u00fateis, contados a partir desta publica\u00e7\u00e3o. A licitante que n\u00e3o apresentar manifesta\u00e7\u00e3o est\u00e1 liberada dos compromissos assumidos neste certame. Forquilha/CE, 16 de janeiro de 2024. Francisco Paulo Ravy Leite - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Irau\u00e7uba \u2013 Aviso para Apresenta\u00e7\u00e3o das Amostras do Edital de Chamamento N\u00ba. 004/2023. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar - PNAE, oriundos da Agricultura Familiar, destinados \u00e0 alimenta\u00e7\u00e3o escolar dos alunos da rede Municipal de Ensino do Munic\u00edpio de Irau\u00e7uba/CE. A Prefeitura Municipal de Irau\u00e7uba/CE, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, conforme exig\u00eancia do Edital de Chamada P\u00fablica de N\u00ba. 004/2023 na Cl\u00e1usula 10 \u2013 das Amostras dos Produtos, vem Convocar todos os Credenciados para os itens 02, 09 e 11, a se fazerem presentes em local e data abaixo citados, para apresenta\u00e7\u00e3o e degusta\u00e7\u00e3o das amostras dos produtos a serem adquiridos por esta Administra\u00e7\u00e3o, para avalia\u00e7\u00e3o e sele\u00e7\u00e3o dos mesmos. Local de Entrega: Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, Pra\u00e7a S\u00e3o Luiz, N\u00ba. 30, Centro, Irau\u00e7uba/CE. Data: 18 e 19 de janeiro de 2024. Hora: De 08h00min as 11h00min e das 14h00min as 17h00min. Informa\u00e7\u00f5es: Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, Fone: (88) 99803.8410, Irau\u00e7uba, 16 de janeiro de 2024. Alexsandra Braga de Sousa \u2013 Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Tau\u00e1 \u2013 Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o  - Aviso de Julgamento de Propostas de Pre\u00e7os. A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Tau\u00e1-CE torna p\u00fablico o resultado da an\u00e1lise da proposta de pre\u00e7o referente a Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 010/2023-CP, com fins \u00e0 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o de escola de um pavimento com 12 (doze) salas de aula - EEF Maria do Livramento Barreto da Costa Leit\u00e3o, no Munic\u00edpio de Tau\u00e1/CE.  Empresas Desclassificadas: Global Empreendimentos LTDA, A & V Projetos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Eletrocampo Servicos e Construcoes LTDA, Construtora Impacto Comercio e Servicos LTDA,Tecta Construcoes e Servicos LTDA, VAP Construcoes LTDA, Consbral Construcoes & Empreendimentos LTDA e Abrav Construcoes Servicos Eventos e Locacoes LTDA. N\u00e3o houve empresas classificadas. Diante do fato, \u00e0 luz do \u00a73\u00ba, art. 48, da Lei N\u00b0 8.666/93, a Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o decidiu abrir o prazo de 08 (oito) dias \u00fateis para regulariza\u00e7\u00e3o das propostas apresentadas, conforme observa\u00e7\u00f5es constantes na Ata de Julgamento de Propostas de Pre\u00e7os. Dito isto, as propostas regularizadas devem ser apresentadas at\u00e9 \u00e0s 17h do dia 29/01/2024, conforme condi\u00e7\u00f5es constantes na referida ata. Tau\u00e1-CE, 16 de janeiro de 2024. Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o.   "
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Jijoca de Jericoacoara - Aviso de Republica\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de Jijoca de Jericoacoara, por interm\u00e9dio de seu Pregoeiro, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 2023.12.26.01PE-SRP, tipo menor percentual de taxa por Item, cujo objeto \u00e9 o registro de pre\u00e7os visando futuras e eventuais contrata\u00e7\u00f5es para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de fornecimento de passagens a\u00e9reas, passagens rodovi\u00e1rias e hospedagens para as diversas Unidades Administrativas do Munic\u00edpio de Jijoca de Jericoacoara/CE. Data de Cadastramento das Propostas at\u00e9 o dia 29 de janeiro de 2024 \u00e0s 08h59min; Abertura das Propostas no dia 29 de janeiro de 2024, a partir das 09h00min; e a fase de Disputa de Lances no dia 29 de janeiro de 2024, a partir das 10h00min. Os hor\u00e1rios referem-se ao hor\u00e1rio local. Referido Edital poder\u00e1 ser adquirido no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: www.portaldecompraspublicas.com.br, e pelo portal do TCE-CE: http://www.tce.ce.gov.br/licitacoes, a partir da data desta Republica\u00e7\u00e3o ou na sala da C.P.L.P, situada \u00e0 Rua Minas Gerais, 420, Centro, Jijoca de Jericoacoara-CE. Jijoca de Jericoacoara (CE), 16 de janeiro de 2024. Francisco Leandro Silva Sales \u2013 Pregoeiro. "
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE IBICUITINGA \u2013 EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DO INSTRUMENTO CONTRATUAL. A Secretaria de Obras e Servi\u00e7os Urbanos do Munic\u00edpio de Ibicuitinga torna p\u00fablico o Extrato do QUARTO ADITIVO ao Contrato N\u00ba 2022.09.01.001-SEOB decorrente da CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 04/2022-SEOB, cujo objeto \u00e9 a ADEQUA\u00c7\u00c3O DE ESTRADAS VICINAIS E REVESTIMENTO PRIM\u00c1RIO NO MUNIC\u00cdPIO DE IBICUITINGA-CE, conforme Conv\u00eanio N\u00ba 914359/2021/MAPA/CAIXA. Contratante: SECRETARIA DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS. Contratada: MK SERVI\u00c7OS EM CONSTRU\u00c7\u00c3O E TRANSPORTE ESCOLAR EIRELI. Prazo de Dura\u00e7\u00e3o: at\u00e9 05 de maio de 2024. Assina pela Contratada: MAURICIO GOMES COELHO. Assina pela Contratante: JOS\u00c9 GLADSTONE DO NASCIMENTO LIMA. Ibicuitinga - CE, 05 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE IBICUITINGA \u2013 EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DO INSTRUMENTO CONTRATUAL. A Secretaria de Obras e Servi\u00e7os Urbanos do Munic\u00edpio de Ibicuitinga torna p\u00fablico o Extrato do TERCEIRO ADITIVO ao Contrato N\u00ba 2022.09.01.001-SEOB - CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 04/2022-SEOB, cujo objeto \u00e9 a ADEQUA\u00c7\u00c3O DE ESTRADAS VICINAIS E REVESTIMENTO PRIM\u00c1RIO NO MUNIC\u00cdPIO DE IBICUITINGA-CE, conforme Conv\u00eanio N\u00ba 914359/2021/MAPA/CAIXA. Contratante: SECRETARIA DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS. Contratada: MK SERVI\u00c7OS EM CONSTRU\u00c7\u00c3O E TRANSPORTE ESCOLAR EIRELI. Prazo de Dura\u00e7\u00e3o: at\u00e9 06 de janeiro de 2024. Assina pela Contratada: MAURICIO GOMES COELHO. Assina pela Contratante: JOS\u00c9 GLADSTONE DO NASCIMENTO LIMA. Ibicuitinga - CE, 06 de setembro de 2023."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ALTO SANTO \u2013 AVISO RESULTADO DA FASE DE HABILITA\u00c7\u00c3O. Modalidade: Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba TP-002/2023 - SEEL. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Obras e Servi\u00e7os de Engenharia para a Executar a Reforma da Areninha do Cal\u00e7ad\u00e3o da Lagoa da sede, localizada no bairro P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, de responsabilidade da Secretaria de Exporte e Lazer. Tipo: Menor Pre\u00e7o Global. Tipo de Execu\u00e7\u00e3o: Indireta. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados o resultado da fase de habilita\u00e7\u00e3o do certame supra citado, deu-se da seguinte forma: Empresas Habilitadas: 01. FF EMPREENDIMENTOS E SERVI\u00c7OS LTDA - CNPJ N\u00ba 23.103.016/0001-25; 02. T & R SERVI\u00c7OS DE ENGENHARIA LTDA - CNPJ N\u00ba 24.006.668/0001-00. Empresas Inabilitadas: 01. R M CLEMENTE CANDIDO - CNPJ N\u00ba. 35.214.818/0001-91; 02. V M LOCA\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA - CNPJ N\u00ba 26.431.054/0001-03; 03. CLEZINALDO CONTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - CNPJ N\u00ba. 22.575.652/0001-97. A Comiss\u00e3o comunica que a Ata completa da sess\u00e3o encontra-se no site: www.tce.ce.gov.br, e, que fica aberto prazo para a apresenta\u00e7\u00e3o de recursos conforme Art. 109, inciso I al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. A Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ALTO SANTO \u2013 AVISO RESULTADO CLASSIFICA\u00c7\u00c3O PROPOSTA COMERCIAL.  Modalidade: Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba TP-001/2023-SEEL. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Obras e Servi\u00e7os de Engenharia para Executar a Constru\u00e7\u00e3o de Quadras Poliesportivas em Diversas Localidades do Munic\u00edpio de Alto Santo, de responsabilidade da Secretaria de Esporte e Lazer. Tipo: Menor Pre\u00e7o Global. Tipo de Execu\u00e7\u00e3o: Indireta. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados que ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o por parte do Setor de Engenharia da proposta comercial da empresa MK SERVI\u00c7OS EM CONSTRU\u00c7\u00c3O E TRANSPORTE ESCOLAR LTDA \u2013 CNPJ N\u00ba 35.864.328/00001-30, pelo valor global de R$ 1.745.402,76 (hum milh\u00e3o, setecentos e quarenta e cinco mil, quatrocentos e dois reais, setenta e seis centavos); Decidiu em comum acordo com todos os membros da Comiss\u00e3o Classifica-l\u00e1 como Vencedora do Certame; A Ata completa da sess\u00e3o, bem como parecer t\u00e9cnico, encontra-se no site: www.tce.ce.gov.br. Fica aberto prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de recursos conforme Art. 109, inciso I al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. A Comiss\u00e3o.Prefeitura Municipal de Parambu - Extrato de Contrato - Contratantes: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o; Secretaria de Infraestrutura e Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Secretaria de Trabalho e Assist\u00eancia Social. Contratada: A. Soares Barreto Combust\u00edveis. Educa\u00e7\u00e3o: Valor Global de R$ 1.243.240,00. Infraestrutura e Desenvolvimento Econ\u00f4mico: Valor Global de R$ 1.650.816,00. Trabalho e Assist\u00eancia Social: Valor Global de R$ 247.184,00. Objeto: Registro de pre\u00e7os para futuras aquisi\u00e7\u00f5es de combust\u00edveis e outros derivados de petr\u00f3leo destinado a atender as necessidades da Unidades Administrativas do munic\u00edpio, conforme especifica\u00e7\u00f5es em anexo. Procedimento Licitat\u00f3rio: Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 2023.12.26.001-GM. Vig\u00eancia dos Contratos: da data da assinatura do contrato a 31/12/2024. Dota \u00e7\u00f5es Or\u00e7amen t\u00e1rias: Educa\u00e7\u00e3o: 01.18.18.12.361.1201.2.019, 01.18.18.12.361.1204.2.072 e 01.07.07.12.122.0402.2.017. Infraestrutura e Desenvolvimento Econ\u00f4mico: 01.11.11.04.122.0402.2.038. Trabalho e Assist\u00eancia Social: 02.08.08.08.244.0807.2.082. Elemento de Despe-sa: 33.90.30.00. Assina pela Contratante: Wanderley Pereira Diniz, Ordenador de Despesas das Secretarias. Assina pela Contratada: Ant\u00f4nia Vanessa Gomes Janu\u00e1rio de Freitas. Data da Assinatura: 10/01/2024."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Parambu - Extrato de Contrato - Contratantes: Secretaria de Sa\u00fade; Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o; Secretaria de Infraestrutura e Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Secretaria de Trabalho e Assist\u00eancia Social. Contratada: Adrenizio Rodrigues de Aquino 21876008822. Educa\u00e7\u00e3o: Valor Global de R$ 49.200.00. Sa\u00fade: Valor Global R$ 24.600,00. Infraestrutura e Desenvolvimento Econ\u00f4mico: Valor Global R$ 36.900,00. Trabalho e Assist\u00eancia Social: Valor Global R$ 12.300,00. Objeto: Registro de pre\u00e7os para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de lavagem de ve\u00edculos, destinado a atender as necessidades das Unidades Administrativas do Munic\u00edpio, conforme especifica\u00e7\u00f5es em anexo. Procedimento Licitat\u00f3rio: Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 2023.01.31.001-GM. Vig\u00eancia dos Contratos: 31/12/2024. Dota \u00e7\u00f5es Or\u00e7amen t\u00e1rias: Educa\u00e7\u00e3o: 07.07.12.122.0402.2.017; Sa\u00fade: 06.06.10.122.0402.2.008; Infraestrutura e Desenvolvimento Econ\u00f4mico: 11.11.04.122.0402.2.038. Trabalho e Assist\u00eancia Social: 08.08.08.244.0806.2.027. Elemento de Despe sa: 33.90.39.00. Assina pelas Contratantes: Wanderley Pereira Diniz, Ordenador de Despesas das Secretarias. Assina pela Contratada: Adrenizio Rodrigues de Aquino. Data da Assinatura: 11/01/2024."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Parambu - Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o; Secretaria de Infraestrutura e Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Secretaria de Trabalho e Assist\u00eancia Social. Contratada: A. Soares Barreto Combust\u00edveis. Educa\u00e7\u00e3o: Valor Global R$ 3.108.100,00. Infraestrutura e Desenvolvimento Econ\u00f4mico: Valor Global R$ 4.127.040,00. Trabalho e Assist\u00eancia Social: Valor Global R$ 617.960,00. Objeto: Registro de pre\u00e7os para futuras aquisi\u00e7\u00f5es de combust\u00edveis e outros derivados de petr\u00f3leo destinado a atender as necessidades da Unidades Administrativas do munic\u00edpio, conforme especifica\u00e7\u00f5es em anexo. Procedimento Licitat\u00f3rio: Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 2023.12.26.001-GM. Vig\u00eancia das Atas: 12 (doze) meses, contados a partir da data de sua assinatura. Assina pela Contratante: Wanderley Pereira Diniz, Ordenador de Despesas das Secretarias. Assina pela Contratada: Ant\u00f4nia Vanessa Gomes Janu\u00e1rio de Freitas. Data da Assinatura: 10/01/2024."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - A Presidente da Comiss\u00e3o de Qualifica\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o de Organiza\u00e7\u00e3o Social do Munic\u00edpio, informa que receber\u00e1 requerimento e documentos de pessoas jur\u00eddicas de direito privado, sem fins lucrativos, interessadas no chamamento p\u00fablico de entidades privadas, sem fins lucrativos, interessadas em se qualificarem como organiza\u00e7\u00e3o social, na \u00e1rea de sa\u00fade, no \u00e2mbito do munic\u00edpio, para habilita\u00e7\u00e3o para eventual e futuro gerenciamento, operacionaliza\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade dos equipamentos de sa\u00fade da rede municipal, mediante futura celebra\u00e7\u00e3o de contrato de gest\u00e3o, nos termos do Edital da Chamada P\u00fablica N\u00ba 10.001/2024. Os requerimentos e documentos ser\u00e3o recebidos pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o no Centro Administrativo e Financeiro da Prefeitura, localizado na Trav. Jos\u00e9 Jorge Matias, s/n, 1\u00ba andar, Campo Velho, Quixad\u00e1/CE, durante o per\u00edodo de 18/01/2024 a 18/01/2025. Informa\u00e7\u00f5es: licitacao@quixada.ce.gov.br. Elizonete Gomes Leite."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Antonina do Norte - Termo de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o. O Ordenador de Despesas do Fundo da Geral do Munic\u00edpio de Antonina do Norte/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, especialmente a que lhes confere o artigo 43,VI da Lei Federal 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, e considerando haver a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o cumprido todas as exig\u00eancias do Procedimento Licitat\u00f3rio, cujo o objeto \u00e9 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de recomposi\u00e7\u00e3o das estradas vicinais e pavimenta\u00e7\u00e3o de Ruas na Localidade de A\u00e7ude Grande e Tabuleiro dos Mendes, resolve Homologar, o presente procedimento administrativo, na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.11.30.01-TP, e Adjudico em favor do vencedor, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, conforme segue abaixo. Teles Solu\u00e7\u00f5es em Im\u00f3veis LTDA, inscrita no CNPJ: 26.627.169/0001-60, com sede \u00e0 Rod. Patativa do Assar\u00e9, 419 \u2013 Serra da Ema, Assar\u00e9/CE, com os seguintes valores: Valor global dos lotes: R$ 1.979.178,07 (Hum milh\u00e3o, novecentos e setenta e nove mil, cento e setenta e oito reais e sete centavos). Antonina do Norte/CE, 16 de janeiro de 2024. Francisco Arrais da Silva, Ordenador de Despesas do Fundo Geral."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Antonina do Norte - Termo de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o. O Ordenador de Despesas do Fundo da Geral do Munic\u00edpio de Antonina do Norte/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, especialmente a que lhes confere o artigo 43,VI da Lei Federal 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, e considerando haver a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o cumprido todas as exig\u00eancias do procedimento licitat\u00f3rio, cujo o objeto \u00e9 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o em Pedra Tosca c/rejuntamento na Avenida Jose Elvidio de Alencar e na Rua Padre Cicero, resolve Homologar, o presente procedimento administrativo, na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.12.13.01-TP, e Adjudico em favor do vencedor, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, conforme segue abaixo. Construtora Exito LTDA-EPP, inscrita no CNPJ: 03.147.269/0001-93, com sede \u00e0 Rua Ant\u00f4nio Rodrigues Pinheiro, 775 \u2013 Jos\u00e9 Pessoa Filho, Jaguaribe/CE, com os seguintes valores: Valor global dos lotes: R$ 2.044.425,05 (dois milh\u00f5es, quarenta e quatro mil, quatrocentos e vinte e cinco reais e cinco centavos). Antonina do Norte/CE, 16 de janeiro de 2024. Francisco Arrais da Silva, Ordenador de Despesas do Fundo Geral."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1- C\u00e2mara Municipal de V\u00e1rzea Alegre - Aviso de Julgamento dos Envelopes de Habilita\u00e7\u00e3o. A C\u00e2mara Municipal De V\u00e1rzea Alegre/CE, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, comunica que o Julgamento do(s) Documento(s) de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.12.26.001. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de consultoria t\u00e9cnica auxiliando no acompanhamento de procedimentos administrativos junto ao tribunal de contas do Estado do Cear\u00e1/TCE de interesse da C\u00e2mara Municipal de V\u00e1rzea Alegre/CE, teve como Julgamento as empresa(s) Habilitada(s): 1. Giordano Mota - Sociedade Individual de Advocacia (ME). Empresa(s) Inabilitada(s): 2. Vicente Leite Beserra (ME) e 3. E.J Assessoria e Controladoria Contabil LTDA (ME), o(s) motivo(s) encontra-se dispon\u00edvel na ata interna de julgamento disponivel no site http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/, assim fica aberto o prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis para apresenta\u00e7\u00e3o de recurso(s) conforme o ART. 109, inciso i al\u00ednea \u201ca\u201d da lei 8.666/93, caso n\u00e3o haja recurso(s) as propostas ser\u00e3o abertas no dia 25 de janeiro de 2024 (25/01/2024) as 09:00hs. V\u00e1rzea Alegre/CE, 16 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de  Ipueiras - Extrato de Contrato - Preg\u00e3o N\u00b0 050.23-PE-FMS. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais permanentes para atender \u00e1s demandas do Hospital e Maternidade Otacilio Mota, junto a Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Ipueiras-CE, conforme Emendas Parlamentares 11172.188000/1210-02 / 11172.188000/1210-03 / 11172.188000/1210-04 / 11172.188000/1210-07 / 11172.188000/1220-07 / 11172.188000/1220-08 Contratante: Fundo Municipal de Sa\u00fade Contratada(o): Marinho Soares Comercio e Servi\u00e7os LTDA Contrato N\u00ba: 20240125  Valor Total: R$ 57.045,00 (cinquenta e sete mil, quarenta e cinco reais) Programa de Trabalho: Exerc\u00edcio 2024 Atividade 0402.103020276.2.023 Manuten\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es dos programas de M\u00e9dia e Alta Complexidade, Classifica\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica 4.4.90.52.00 Equipamento e Material permanente, Subelemento 4.4.90.52.08, no valor de R$ 57.045,00. Vig\u00eancia: 12 de Janeiro de 2024 a 31 de Dezembro de 2024 Data da Assinatura: 12 de Janeiro de 2024. Ipueiras/CE, 12 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pacajus \u2013 Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o \u2013 Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 2023.11.29.001- TP. A Secretaria de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano da Prefeitura Municipal de Pacajus-CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que ap\u00f3s an\u00e1lise dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 2023.11.29.001- TP, com fins \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para constru\u00e7\u00e3o de uma pra\u00e7a com \u00e1rea de lazer no bairro Tucum na cidade de Pacajus/CE, apurou-se que as empresas: Lexon Servi\u00e7os e Construtora; Incorporadora e Construtora Nordeste LTDA; Monte Si\u00e3o Empreendedimento de Envelopes e FCS Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os, foram consideradas Habilitadas. As empresas: Novo Caminho Construtora LTDA; Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA e  Construtora PM Servi\u00e7os, foram consideradas Inabilitadas. Fica aberto o prazo recursal conforme Art. 109, I, \u201ca\u201d da Lei 8.666/93. N\u00e3o havendo inten\u00e7\u00e3o de recurso a sess\u00e3o de prosseguimento dar-se-\u00e1 em 23 de janeiro de 2024, \u00e0s 10h:00min. Pacajus-CE, 16 de janeiro de 2024. Raimundo Ednardo de Oliveira Sousa \u2013 Secret\u00e1rio de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano.Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Deputado Irapuan Pinheiro \u2013 Aviso de Adiamento de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.27.3. O Presidente da CPL da Prefeitura do Munic\u00edpio de Deputado Irapuan Pinheiro, torna p\u00fablico que a licita\u00e7\u00e3o marcada para o dia 17 de janeiro de 2024, \u00e0s 09:00hs, foi adiada para o dia 06 de fevereiro de 2024, \u00e0s 09:00hs, por motivos de altera\u00e7\u00e3o no Termo de Refer\u00eancia/Projeto B\u00e1sico do Edital, cujo o objeto \u00c9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para constru\u00e7\u00e3o de um galp\u00e3o industrial no Munic\u00edpio de Deputado Irapuan Pinheiro/CE, o qual encontra-se na \u00edntegra na Sede da Comiss\u00e3o, situada a Avenida dos Tr\u00eas Poderes, 75 \u2013 Centro - Deputado Irapuan Pinheiro - Cear\u00e1 e no site: https://www.irapuanpinheiro.ce.gov.br/licitacao.php?id=339, assim como no portal do TCE-CE: https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado, no hor\u00e1rio de 08:00h \u00e0s 17:00h. Antonio Lucas Feitoza de Sousa \u2013 Presidente da CPL do Munic\u00edpio de Deputado Irapuan Pinheiro/CE."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante - Concorr\u00eancia N\u00ba. 010.2023 \u2013 CP. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que no pr\u00f3ximo dia 19 de fevereiro de 2024, \u00e0s 09h00min (nove horas), estar\u00e1 realizando licita\u00e7\u00e3o, na modalidade Concorr\u00eancia N\u00ba. 010.2023 \u2013 CP, crit\u00e9rio de julgamento Menor Pre\u00e7o por Lote, cujo objeto \u00e9 a sele\u00e7\u00e3o de melhor proposta para registro de pre\u00e7os visando futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de publica\u00e7\u00f5es oficiais, em jornais de grande circula\u00e7\u00e3o e di\u00e1rios oficiais, para atender as necessidades de diversas unidades gestoras de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE. A c\u00f3pia do edital e seus anexos encontra-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados no seguinte endere\u00e7o: Rua Ivete Alc\u00e2ntara, 120, S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, sempre de segunda-feira \u00e0 sexta-feira, das 08h00min \u00e0s 12h00min, ou ainda pelos s\u00edtios eletr\u00f4nicos: www.tce.ce.gov.br e www.saogoncalodoamarante.ce.gov.br. S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, 15 de Janeiro de 2024. Vit\u00f3ria R\u00e9gia de Sousa Almeida \u2013 Presidente."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 065.2023 - SRP. A Pregoeira do Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados a abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba. 065.2023 - SRP, cujo objeto \u00e9 a sele\u00e7\u00e3o de melhor proposta para Registro de Pre\u00e7o visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de recargas de \u00e1gua adicionada de sais 20 litros , vasilhames em polipropileno 20 litros (vazio) e \u00e1gua adicionada de sais de 500ml e descart\u00e1veis destinados a atender as necessidades da Secretaria do Trabalho e Desenvolvimento Social, bem como as necessidades do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social - FMAS do Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante \u2013 CE.(exclusivo para ME/EPP). In\u00edcio do acolhimento das propostas de pre\u00e7os: 18/01/2024 \u00e0s 17h30min. Data de abertura das propostas de pre\u00e7os: 29/01/2024 \u00e0s 09h01min. Para efeito desta licita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser levado em considera\u00e7\u00e3o o hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia. O edital e seus anexos encontram-se dispon\u00edveis nos seguintes s\u00edtios eletr\u00f4nicos: novobbmnet.com.br; www.tce.ce.gov.br; www.saogoncalodoamarante.ce.gov.br. S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, 16 de Janeiro de 2024. J\u00e9ssica Naiane de Moraes Barroso \u2013 Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIR\u00c9 \u2013 AVISO DE INTERPOSI\u00c7\u00c3O DE RECURSO \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 013/2023/SME-TP \u2013 O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Carir\u00e9 torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados a Interposi\u00e7\u00e3o de Recurso da Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os, tombada sob o N\u00ba 013/2023/SME-TP, tendo como OBJETO a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o do projeto de reforma e amplia\u00e7\u00e3o da Escola Coronel Jo\u00e3o Fernandes na localidade de Jur\u00e9 no Munic\u00edpio de Carir\u00e9-CE, Conforme Or\u00e7amento Anexo ao Edital. As Interposi\u00e7\u00f5es de Recurso foram apresentadas pelas Empresas: RAMILOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA e ELETROCAMPO SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, contra as suas Inabilita\u00e7\u00f5es. Ficam todos os participantes intimados a apresentarem contrarraz\u00f5es no prazo legal estabelecido no Art. 109, par\u00e1grafo terceiro da Lei n\u00ba 8.666/93, caso achem necess\u00e1rio. O referido recurso encontra-se dispon\u00edvel no endere\u00e7o da Prefeitura Municipal e no Portal das Licita\u00e7\u00f5es do TCE-CE. Carir\u00e9-CE, 16 de Janeiro de 2024. Arn\u00f3bio de Azevedo Pereira \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIR\u00c9 \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DE PROPOSTAS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 014/2023/SMI-TP \u2013 O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Carir\u00e9 torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados Resultado do Julgamento das Propostas Abertas da Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os, tombada sob o N\u00ba 014/2023/SMI-TP, tendo como OBJETO a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o aluguel de m\u00e1quinas para atender as necessidades do Munic\u00edpio de Carir\u00e9-Ce, de acordo com Projeto Anexo ao Edital. A Empresa: CONST\u00c2NCIO CONSTRUTORA E SERVI\u00c7OS LTDA, sagrou-se VENCEDORA do certame com VALOR GLOBAL de R$ 496.052,06 (Quatrocentos e Noventa e Seis Mil, Cinquenta e Dois Reais e Seis Centavos), ap\u00f3s atender a todas as exig\u00eancias convocat\u00f3rias. Fica declarado ent\u00e3o aberto o prazo para recursos conforme Art. 109, inciso 1, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei 8.666/93. As Atas da Sess\u00e3o de Julgamento das Propostas, bem como as propostas das licitantes, estar\u00e3o dispon\u00edveis nos Sites: www.tce.ce.gov.br/licitacoes e www.carire.ce.gov.br. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado ou pelo Fone: (88) 3646-1133. Arn\u00f3bio de Azevedo Pereira \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Mucambo. O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es do Munic\u00edpio de Mucambo/Ce comunica aos interessados o Resultado da An\u00e1lise de Propostas da Licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba: 0108.01/2023, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca nas localidades de po\u00e7o verde a bom jesus e na localidade de Touro no Munic\u00edpio de Mucambo-CE. O Resultado da Fase de Julgamento de Propostas da licita\u00e7\u00e3o supra da seguinte forma: Empresa Classificada: 1\u00b0 Lugar: Centro Norte Projetos E Empreendimentos LTDA - CENPEL, com o valor de R$ 944.533,56 (novecentos e quarenta e quatro mil e quinhentos e trinta e tr\u00eas reais e cinquenta e seis centavos).  Desta forma fica aberto o prazo recursal previsto no Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da lei de licita\u00e7\u00f5es vigente. A ata da sess\u00e3o encontra-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados na Prefeitura Municipal de Mucambo, demais informa\u00e7\u00f5es na Prefeitura \u00e0 Av. Construtor Gon\u00e7alo Vidal, S/N \u2013 Centro/Mucambo \u2013 CE, 16 de janeiro de 2024. Francisco Or\u00e9cio de Almeida Aguiar, Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE GESTORA DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO URBANO E INFRAESTRUTURA do Munic\u00edpio de Baturit\u00e9/CE, torna p\u00fablico o Extrato do Instrumento Contratual N\u00b0 0401.01/2023, resultante da TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 0811.01/2023. OBJETO: PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PEDRA TOSCA NA ZONA RURAL, ESTRADAS: QUE UNI O JORD\u00c3O A FLORES (CONV\u00caNIO N\u00ba 912406/2021 \u2013 PT N\u00ba 1075914-46) E TRECHO RAPOSA A OITICICA (CONV\u00caNIO N\u00ba 913265/2021 \u2013 PT N\u00ba 1077677-31), NO MUNIC\u00cdPIO DE BATURI\u00c9, CONFORME PROJETO B\u00c1SICO; CONTRATADA: EXATA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00c3O LTDA; VALOR GLOBAL: R$ 965.006,60 (novecentos e sessenta e cinco mil seis reais e sessenta centavos); ASSINA PELA CONTRATADA: MAURICIO GUTEMBERG DE FREITAS GUERRA NETO; ASSINA PELA CONTRATANTE: CICERO ANT\u00d4NIO SOUSA BEZERRA."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 AVISO DE ABERTURA DE PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 1710.01/2023    A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura do Munic\u00edpio de Baturit\u00e9/CE - torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que no pr\u00f3ximo dia 18 de janeiro de 2024 \u00e0s 8h30min, na Sede da Prefeitura localizada \u00e0 Travessa C\u00edcero Segundo da Costa, S/N, Centro, Baturit\u00e9/CE, ser\u00e1 realizada a abertura das Propostas de Pre\u00e7os da licita\u00e7\u00e3o na modalidade TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 1710.01/2023, com o seguinte objeto: PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PEDRA TOSCA NO CONJUNTO MUNDINHO GOMES E NO CONJUNTO S\u00c3O FRANCISCO, NO MUNIC\u00cdPIO DE BATURIT\u00c9/CE, CONFORME PROJETO B\u00c1SICO. Para maiores informa\u00e7\u00f5es dirijam-se a Sede da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 12h. Nylmara Gleice Moreira de Oliveira \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 11.01.01/2024    A Prefeitura Municipal de BATURIT\u00c9/CE, em cumprimento \u00e0 ratifica\u00e7\u00e3o procedida pelo Ordenador de Despesa da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE, faz publicar o extrato resumido do processo de Inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, a seguir: OBJETO: PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS PROFISSIONAIS ART\u00cdSTICOS POR OCASI\u00c3O DAS FESTIVIDADES DO CARNAVAL 2024, COM APRESENTA\u00c7\u00c3O DO ALANZIM COREANO, A REALIZAR-SE NO DIA 11 DE FEVEREIRO DE 2024. FAVORECIDA: LUKE MUSIC RECORDS GRAVACAO DE SOM E EDICAO DE MUSICA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 31.122.629/0001-38. VALOR GLOBAL: R$ 100.000,00 (cem mil reais). FUNDAMENTO LEGAL: art. 74, inciso II da Lei Federal n\u00ba 14.133/21. Declara\u00e7\u00e3o de INEXIGIBILIDADE emitida e RATIFICADA pelo Ordenador de Despesa da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE. Baturit\u00e9/CE, 11 de janeiro de 2024. Cicero Antonio Sousa Bezerra- ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE GESTORA DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CEESTADO DO CEAR\u00c1 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 EXTRATO de ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 0811.01/2023. Objeto: PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PEDRA TOSCA NA ZONA RURAL, ESTRADAS: QUE UNI O JORD\u00c3O A FLORES (CONV\u00caNIO N\u00ba 912406/2021 \u2013 PT N\u00ba 1075914-46) E TRECHO RAPOSA A OITICICA (CONV\u00caNIO N\u00ba 913265/2021 \u2013 PT N\u00ba 1077677-31), NO MUNIC\u00cdPIO DE BATURI\u00c9, CONFORME PROJETO B\u00c1SICO, classificada com o valor global de R$ 965.006,60 (novecentos e sessenta e cinco mil seis reais e sessenta centavos), atendidas todas as exig\u00eancias edital\u00edcias. Adjudico e Homologo a licita\u00e7\u00e3o na forma da Lei. Cicero Ant\u00f4nio Sousa Bezerra - ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE GESTORA DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO URBANO E INFRAESTRUTURA DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE. Data: 04 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE UMIRIM - EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS A SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE UMIRIM TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DA ATA REGISTRO DE PRE\u00c7OS DE N\u00ba: 20220140; ORIGEM: PREG\u00c3O N\u00ba 00.002.2022-PE; CONTRATANTE: FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE (ORG\u00c3O GERENCIADOR); CONTRATADA(O): RIBEIRO PE\u00c7AS COMERCIO LTDA - ME; OBJETO: PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O E LAVAGEM DA FROTA DE VEICULOS DE INTERESSE DAS DIVERSAS SECRETARIAS MUNICIPAIS DE UMIRIM/CE. VALOR TOTAL: R$ 3.183.846,80 (TR\u00caS MILH\u00d5ES, CENTO E OITENTA E TR\u00caS MIL, OITOCENTOS E QUARENTA E SEIS REAIS E OITENTA CENTAVOS) VIG\u00caNCIA: 01 DE ABRIL DE 2022 A 01 DE ABRIL DE 2023."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE UMIRIM - EXTRATO DE CONTRATO A SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE UMIRIM TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba: 20230045; ORIGEM: PREG\u00c3O N\u00ba 00.002.2022-PE; CONTRATANTE: FUNDO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O; CONTRATADA(O): RIBEIRO PE\u00c7AS COMERCIO LTDA \u2013 ME OBJETO: PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O E LAVAGEM DA FROTA DE VEICULOS DA SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O-FUNDEB DO MUNIC\u00cdPIO DE UMIRIM/CE. VALOR TOTAL: R$ 424.443,00 (QUATROCENTOS E VINTE E QUATRO MIL, QUATROCENTOS E QUARENTA E TRES REAIS ) PROGRAMA DE TRABALHO: EXERC\u00cdCIO 2023 ATIVIDADE 0702.123610015.2.041 MANUTEN\u00c7\u00c3O DO TRANSPORTE ESCOLAR DA EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA, CLASSIFICA\u00c7\u00c3O ECON\u00d4MICA 3.3.90.39.00 OUTROS SERV. DE TERC. PESSOA JUR\u00cdDICA, SUBELEMENTO 3.3.90.39.19, NO VALOR DE R$ 424.443,00 VIG\u00caNCIA: 02 DE JANEIRO DE 2023 A 31 DE DEZEMBRO DE 2023 DATA DA ASSINATURA: 02 DE JANEIRO DE 2023 - UMIRIM,\u2013 DIDIER DANTAS CAVALCANTE \u2013 SECRET\u00c1RIO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE UMIRIM/CE."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE UMIRIM - EXTRATO DE CONTRATO A SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE UMIRIM TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba: 20230271; ORIGEM: PREG\u00c3O N\u00ba 00.003.2023-PE; CONTRATANTE: FUNDO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O; CONTRATADA(O): N G RIBEIRO PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS LTDA. OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE FORNECIMENTO DE PE\u00c7AS PARA MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS VEICULOS DE INTERESSE DA SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE UMIRIM/CE. VALOR TOTAL: R$ 49.636,13 (QUARENTA E NOVE MIL, SEISCENTOS E TRINTA E SEIS REAIS E TREZE CENTAVOS) PROGRAMA DE TRABALHO: EXERC\u00cdCIO 2023 ATIVIDADE 0701.123610014.2.032 AMPLIA\u00c7\u00c3O E MANUTEN\u00c7\u00c3O DO TRANSPORTE ESCOLAR \u2013 ENSINO FUNDAMENTAL, CLASSIFICA\u00c7\u00c3O ECON\u00d4MICA 3.3.90.30.00 MATERIAL DE CONSUMO, SUBELEMENTO 3.3.90.30.39, NO VALOR DE R$ 49.636,13  VIG\u00caNCIA: 02 DE OUTUBRO DE 2023 A 31 DE DEZEMBRO DE 2023 DATA DA ASSINATURA: 02 DE OUTUBRO DE 2023 - UMIRIM,\u2013 DIDIER DANTAS CAVALCANTE \u2013 SECRET\u00c1RIO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE UMIRIM/CE."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARACIABA DO NORTE/CE \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. TP 035/2023-SEINFRA. Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Servi\u00e7os P\u00fablicos \u2013 Regente: Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Tomada De Pre\u00e7os N\u00ba. TP 035/2023-SEINFRA \u2013 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o De Empresa Especializada Para Conclus\u00e3o De Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica Em Cbuq E Sinaliza\u00e7\u00e3o Em Diversas Ruas Do Munic\u00edpio De Guaraciaba Do Norte-Ce. \u2013 Habilitadas: Tecta Constru\u00e7\u00f5es E Servi\u00e7os Ltda; R S M Pessoa Ltda E R P Constru\u00e7\u00f5es & Loca\u00e7\u00f5es Ltda \u2013 Inabilitadas: Francisco Anderson Lucio 05880849309 E Moreira Mesquita Engenharia E Servi\u00e7os Ltda. \u2013 Comunicado: A partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso, fica aberto o prazo recursal nos termos do art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e em n\u00e3o havendo recurso, fica a abertura dos envelopes de Propostas de Pre\u00e7os, marcada para o dia 25/01/2024 \u00e0s 08h30m \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: Emanuel Fernando Ribeiro. Guaraciaba do Norte - CE, 16/01/2024. Emanuel Fernando Ribeiro - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARACIABA DO NORTE-CE \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. TP 036/2023-SESPORT. Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Esporte e Lazer \u2013 Regente: Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Tomada De Pre\u00e7os N\u00ba. TP 036/2023-SESPORT \u2013 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o De Empresa Especializada Para A Execu\u00e7\u00e3o Dos Servi\u00e7os De Reforma De Quadra Poliesportiva Na Av. Tenente Matias, Na Sede Do Munic\u00edpio De Guaraciaba Do Norte-Ce. \u2013 Habilitadas: F J Construtora Ltda E Apla Comercio, Servi\u00e7os, Projetos E Constru\u00e7\u00f5es Ltda \u2013 Inabilitadas: Lexon Servi\u00e7os & Construtora Empreendimentos Ltda; Aqua Construtora E Comercio E R S M Pessoa Ltda. \u2013 Comunicado: A partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso, fica aberto o prazo recursal nos termos do art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e em n\u00e3o havendo recurso, fica a abertura dos envelopes de Propostas de Pre\u00e7os, marcada para o dia 25/01/2024 \u00e0s 14h00m \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: Emanuel Fernando Ribeiro. Guaraciaba do Norte - CE, 16/01/2024. Emanuel Fernando Ribeiro - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "A COMPANHIA DE INTELIG\u00caNCIA URBANA E SERVI\u00c7OS S/A - URBANTECH, por meio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados EDITAL DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N. 001.01/2024-RP-PROC.URB. Cujo o objeto \u00e9 REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURA AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE INSTALA\u00c7\u00c3O SUBTERR\u00c2NEA PARA USO EM OBRAS DE INFOVIAS DE INTERESSE DA COMPANHIA DE INTELIG\u00caNCIA URBANA E SERVI\u00c7OS S/A, nos termos do Regulamento Interno de Compras, Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da Urbantech e da Lei n. 13.303/2016. O prazo de recebimento das proposta de pre\u00e7os e dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 do dia 19/01/2024 at\u00e9 dia 25/01/2024. A Sess\u00e3o de abertura se dar\u00e1 no dia 26/01/2024 as 09h. (via e-mail eletr\u00f4nico).  Demais informa\u00e7\u00f5es pertinentes ao referido procedimento, encontram-se dispon\u00edveis no Edital que pode ser localizado no s\u00edtio eletr\u00f4nico da URBANTECH (https://urbantech.com.br/). D\u00favidas atrav\u00e9s do e-mail: licitacao@urbantech.com.br. Fortaleza, 17 de janeiro de 2024. A presidente da Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE URUOCA - EXTRATO DE CONTRATOS do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 0011409.2023, Contratante: Prefeitura Municipal de Uruoca, objeto: REGISTRO DE PRE\u00c7OS VISANDO A FUTURA E EVENTUAL CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE GERENCIAMENTO DE FROTA, COM FORNECIMENTO DE COMBUSTIVEIS, ATRAVES DE CART\u00c3O MAGNETICO OU MICROPROCESSADO, PARA ATENDER AS NECESSIDADES DAS DIVERSAS SECRETARIAS DO MUNICIPIO DE URUOCA-CE. Contratada: NEO CONSULTORIA E ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE BENEFICIOS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba. 25.165.749/0001-10, contrato N\u00ba 0011409.2023-01, R$ 99.000,00, VIGENCIA 15/01/2024 A 31/12/2024,0011409.2023-02, R$ 123.750,00, 0011409.2023-03, R$ 123.750,00, VIGENCIA 15/01/2024 A 28/06/2024, 0011409.2023-04, R$ 203.299,80, Vig\u00eancia do contrato:15/01/2024 A 31/12/2024. ASS: FRANCISCO DAS CHAGAS PEREIRA."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE URUOCA - EXTRATO DE CONTRATOS da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba. 0010711.2023, Contratante: Prefeitura Municipal de Uruoca, objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE  CONSULTORIA  EM GEST\u00c3O GONVERNAMENTAL, ADMINISTRATIVA E FINANCEIRA, BEM COMO SERVI\u00c7OS DE ASSESSORIA, CONSULTORIA E PLANEJAMENTO EM GEST\u00c3O ESTRATEGICA COMPREEENDENDO A ELABORA\u00c7\u00c3O DE RELATORIOS, PAINEIS GERENCIAIS, APOIO EM AUDITORIAS INTERNAS E FISCALIZA\u00c7\u00d5ES E IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE MELHORIAS CONTINUAS, NA GEST\u00c3O DE ATIVOS E FLUXOS DE DESPESAS  DESTINADAS A PARA ATENDER AS NECESSIDADES DAS DIVERSAS SECRETARIAS DO MUNIC\u00cdPIO DE URUOCA-CE. Contratada: DAGER COSTA CONSULTORIA ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA,CNPJ: 12.782.123/0001-00, contratos N\u00ba 0010711.2023-01, R$: 76.800,00, 0010711.2023-02, R$: 81.600,00, 0010711.2023-03, R$:72.000,00, 0010711.2023-04, R$: 57.600,00, 0010711.2023 \u2013 05, R$: 52.800,00, 0010711.2023 \u2013 06, R$: 45.600,00, 0010711.2023 \u2013 07, R$: 46.800,00,Vig\u00eancia dos contratos:15/01/2024 A 14/01/2025. ASS: Marcelo Ferreira Gomes.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jardim - Aviso de Julgamento Final - Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.11.13.1. A CPL da Prefeitura Municipal de Jardim/CE, torna p\u00fablico, que fora conclu\u00eddo o julgamento referente \u00e0 fase de proposta de pre\u00e7os do Certame Licitat\u00f3rio na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.11.13.1, conforme parecer do respons\u00e1vel t\u00e9cnico (Engenheiro Civil da Prefeitura Municipal de Jardim), sendo o seguinte: Empresa Vencedora: Alencar Callou Construtora EIRELI por apresentar as planilhas or\u00e7ament\u00e1rias e as propostas t\u00e9cnicas aceit\u00e1veis em conson\u00e2ncia com os pre\u00e7os praticados no mercado. Destacou-se que as empresas desclassificadas foram: CJR Construtora LTDA a empresa apresentou os valores dos pre\u00e7os unit\u00e1rios nos itens 1.1; 1.2; 1.4; 1.5; 2.1; 2.2; 3.1; 3.2; 3.3; 3.6 e 4.1 superiores em rela\u00e7\u00e3o aos mesmos itens da planilha do projeto. PV Engenharia, Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 ME a empresa n\u00e3o apresentou a composi\u00e7\u00e3o do BDI. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, sito na Rua Leonel Alencar, n\u00ba 347 - Centro - Jardim/CE, ou pelo telefone (88) 34817445, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00 hs. Jardim/CE, 16 de janeiro de 2024. Francisco Arquimedes Soares Lucena \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Canind\u00e9 \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba. 062/2023-PE-SRP. A Pregoeira de Canind\u00e9-CE \u2013 torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que, no pr\u00f3ximo dia 18 de janeiro de 2024 \u00e0s 10h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: www.bllcompras.org.br, \u201cAcesso Identificado no link espec\u00edfico\u201d, em sess\u00e3o p\u00fablica por meio de comunica\u00e7\u00e3o via internet, iniciar\u00e1 os procedimentos de recebimento das propostas de pre\u00e7os, encerrando no dia 30 de janeiro de 2024 as 09h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) o procedimento de recebimento de propostas. A partir das 09h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 30 de janeiro de 2024 dar\u00e1 in\u00edcio \u00e0 abertura das propostas, e, em seguida, a partir das 10h iniciar\u00e1 a formaliza\u00e7\u00e3o de lances e documentos de habilita\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 062/2023-PE-SRP, cujo objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos  e insumos para serem utilizados nos atendimentos aos usu\u00e1rios da Unidade de Pronto Atendimento \u2013 UPA, Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade \u2013 UBS\u2019s e demais Unidades Integrantes do Sistema Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Canind\u00e9/CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de Refer\u00eancia constante do Anexo I do Edital, o qual encontra-se dispon\u00edvel no endere\u00e7o acima, no hor\u00e1rio de 07h30min \u00e0s 13h30min. Claudiana de Freitas Alves. A Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Aquiraz \u2013 Resultado de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 11.010/2023 TP. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Aquiraz torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados o Resultado do Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 11.010/2023 TP cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para constru\u00e7\u00e3o de pra\u00e7as nas localidades de cinzenta, Lagoa das Canas, Lagoa de Cima, Novo Iguape, Piau, Pic\u00e3o e Telha, de interesse da Secretaria de Infraestrutura do Munic\u00edpio de Aquiraz \u2013 CE. As seguintes licitantes foram consideradas Classificadas: AJ Construtora e Transporte LTDA, com valor total de R$ 951.549,45 e Construtora Impacto Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os, com valor total de R$ 992.965,31. Desclassificada: a licitante Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA apresentou o valor de R$ 913.974,11 e foi desclassificada. A licitante AJ Construtora e Transporte LTDA, foi declarada Vencedora com o valor global de R$ 951.549,45. Detalhes do julgamento encontram-se nos autos do processo arquivado no Setor de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Aquiraz/CE, sito na Rua da Integra\u00e7\u00e3o, S/N, Centro. Fica aberto o prazo recursal, conforme Art. 109, inciso I, letra \u201cb\u201d, da Lei 8.666/93. Maiores informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas na sede da Comiss\u00e3o, localizada a Rua da Integra\u00e7\u00e3o, S/N, Centro, Aquiraz, Cear\u00e1 ou pelo telefone (85) 4062.8090 (ramal 9184) no hor\u00e1rio de 8h \u00e0s 12h. A Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Camocim - Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.21.001. A Prefeitura Municipal de Camocim/CE, por interm\u00e9dio de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico o Resultado do Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.21.001, de acordo com as exig\u00eancias edital\u00edcias foi considerada Habilitada as Licitantes R S M Pessoa EIRELI e Lexon Servi\u00e7os & Construtora Empreendimentos LTDA e Inabilitada a Licitante G W M Arcanjo Engenharia, por n\u00e3o atender as condi\u00e7\u00f5es edital\u00edcias. A partir da publica\u00e7\u00e3o do presente aviso, a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o declara aberto o Prazo Recursal conforme prev\u00ea o art. 109, Inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d. O Resultado na \u00edntegra do presente Julgamento est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados na sala da CPL e demais atos no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE-CE, com fins a Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de conclus\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o da Pra\u00e7a Rodagem do Lago no Munic\u00edpio de Camocim/CE. Informa\u00e7\u00f5es na Sede da CPL, localizada \u00e0 Pra\u00e7a Severiano Morel, Centro, Camocim/CE, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00h. Camocim/CE, 16 de janeiro de 2024. Francisca Maurineide Carvalho de Ara\u00fajo \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio - Resultado de Julgamento - Chamada P\u00fablica N\u00ba 06.009/2023. A Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio, CE, por meio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico o Resultado de Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o da Chamada P\u00fablica n.\u00ba 06.009/2023, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios para o Programa da Agricultura Familiar voltado para atender as necessidades da merenda escolar das escolas Municipais de Eus\u00e9bio/CE., com o seguinte Resultado: Habilitar as seguintes Cooperativas: Cooperativa Agropecu\u00e1ria de Agricultores Familiares \u2013 COOPAFAM - CNPJ n\u00ba 21.872.925/0001-00; Cooperativa dos Produtores e Agricultores Familiares de Beberibe Ltda \u2013 COOPAFBE - CNPJ n\u00ba 51.890.164/0001-72; Cooperativa Agropecu\u00e1ria da Caucaia \u2013 COOPERCAU \u2013 CNPJ \u2013 23.473.738/0001-71; Cooperativa de Produ\u00e7\u00e3o Agropecu\u00e1ria e Servi\u00e7os Santa B\u00e1rbara - COPASB - CNPJ n\u00ba 02.981.979/0001-51; Cooperativa do Semi\u00e1rido Cearense - COOSEMCE \u2013 CNPJ n\u00ba 32.001.740/0001-39; Fica a partir desta publica\u00e7\u00e3o aberto o prazo recursal previsto na Al\u00ednea \u201ca\u201d, Inciso I, Art. 109, da Lei 8.666/93. A Ata de julgamento da Comiss\u00e3o encontra-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados na Sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o. Eus\u00e9bio/CE, 16 de janeiro de 2024 Raylse Rafaelle Jer\u00f4nimo Lima -  Presidente da Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "O Col\u00e9gio \u00c1gape de Tiangu\u00e1 torna p\u00fablico que os alunos abaixo relacionadosconclu\u00edram o Ensino M\u00e9dio, na modalidade Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos (EJA):LINDOMAR DE SOUZA LEIGO ROCHA, EMERSON LUIZDOMINGUES, LUCIANO FEITOSA DE OLIVEIRA, EDNALDO RODRIGUES DONASCIMENTO, NILMA MENDES DA SILVA, PAULO RICARDO DE SOUZALOPES, JESSICA STEFANY BEZERRA, ALISSON SANTOS FREITAS, PEDROHENRIQUE LORIANO DE OLIVEIRA, ANA CAROLINA XAVIER DA SILVA,EDIVALDO GON\u00c7ALVES DOS SANTOS, EDITE GON\u00c7ALVES DOS SANTOS,VALDENIRA ROSA VERISSIMO, APARECIDA FRANCISCO DA CONCEI\u00c7\u00c3O,ALDEMAR HERMELEGILDO DOS SANTOS, GENALDO QUIRINO LIMA, DECIOFERREIRA MARTINS, KEYLLA DA SILVA CARVALHO, ISAQUE DOS SANTOS REIS,RONEY RODRIGUES DOS SANTOS, SANDRA MARIA GON\u00c7ALVES, ROSANGELAFERREIRA TERRA, MILSA BETE OLIVEIRA DE SOUSA RIBEIRO, ALLANA KAROLINA PEIXOTO FELIX, MAGNO SOARES DE OLIVEIRA, MARIA DANTAS PASSOS MONTEIRO DA SILVA, LARISSA DE SANTANA SANTOS FERREIRA, VALDIRA DE JESUS OLIVEIRA GOMES."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE JUAZEIRO DO NORTE Aviso de Julgamento Final \u2013 Concorr\u00eancia n\u00ba 2023.11.20.1 - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Juazeiro do Norte/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que fora conclu\u00eddo o julgamento final referente ao Certame Licitat\u00f3rio na modalidade Concorr\u00eancia tombada sob o n\u00b0 2023.11.20.1, sendo o seguinte: Empresa Habilitada - INSTITUTO DE APOIO A CRIAN\u00c7A COM C\u00c2NCER, por cumprimento integral \u00e0s exig\u00eancias habilitat\u00f3rias previstas no edital. Empresa Vencedora: INSTITUTO DE APOIO A CRIAN\u00c7A COM C\u00c2NCER por ter atendido a todos os requisitos do edital convocat\u00f3rio e termo de refer\u00eancia no que concerne a sua proposta t\u00e9cnica. Maiores informa\u00e7\u00f5es no setor de licita\u00e7\u00f5es, sito \u00e0 Av. Le\u00e3o Sampaio, n\u00ba 1748 - 1\u00ba andar - Lagoa Seca - CEP: 63.040-000, Juazeiro do Norte/CE, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 14:00 horas ou pelo telefone (88)3199-0363. Juazeiro do Norte/CE, 12 de janeiro de 2024. Wandson de Freitas Pereira - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Mauriti - Extrato do Primeiro Aditivo ao Contrato N\u00ba 2023.06.26.05/SEINFRA. Objeto: Pavimenta\u00e7\u00e3o em diversas Ruas do Munic\u00edpio de Mauriti/CE. Empresa: Leal Empreendimentos, Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es EIRELI. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: o art. 57, \u00a7 1\u00ba, inciso II, ambos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Prazo: 06 (seis) meses. Assina pelo Contratante: Jos\u00e9 Henrique Carneiro, Ordenador de Despesas da Secretaria de Infraestrutura, Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos e assina pela Contratada: Ricardo Denis de Souza Leal. Mauriti/CE, 26 de dezembro de 2023."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATO/CE - ERRATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O. Errata da Da Publica\u00e7\u00e3o Feita No Di\u00e1rio Oficial Do Estado, s\u00e9rie 3   Ano Xv N\u00ba 236  Fortaleza, 18 De Dezembro De 2023 Referente Ao Extrato De Aditivo Ao Instrumento Contratual Resultante Da Concorr\u00eancia N\u00ba 2021.10.01.1.Onde Se L\u00ea: O Extrato Do Segundo Aditivo Ao Contrato N\u00ba 2022.11.29.1. Leia-Se: Extrato Do Segundo Aditivo Ao Contrato N\u00ba 2021.12.17.1; Leia-Se: Extrato Do Quinto Aditivo Ao Contrato N\u00ba 2021.12.17.1.ESTADO DO CEAR\u00c1 PREFEITURA MUNICIPAL DE JUAZEIRO DO NORTE Aviso de Julgamento Final \u2013 Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.11.14.1 - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Juazeiro do Norte/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que fora conclu\u00eddo o julgamento da Fase de Propostas de Pre\u00e7os referente ao certame Licitat\u00f3rio na modalidade Tomada de Pre\u00e7os tombada sob o n\u00b0 2023.11.14.1, sendo o seguinte: Empresa Vencedora: PAULA DANIELE DOMINGOS MIRANDA com proposta de pre\u00e7os no valor global de R$ 96.105,37 (noventa e seis mil cento e cinco reais e trinta e sete centavos). Maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Licita\u00e7\u00f5es, sito \u00e0 Av. Le\u00e3o Sampaio, n\u00ba 1748 - 1\u00ba andar - Lagoa Seca - CEP: 63.040-000, Juazeiro do Norte/CE, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 14:00 horas ou pelo telefone (88)3199-0363. Juazeiro do Norte/CE, 11 de janeiro de 2024. Wandson de Freitas Pereira - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Itai\u00e7aba. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Itai\u00e7aba, localizada \u00e0 Avenida Coronel Jo\u00e3o Correia, 298, centro, Itai\u00e7aba/CE comunica aos interessados que dia 01 de fevereiro de 2024, \u00e0s 09h00min, (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), abrir\u00e1 licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 002/24-PE, cujo objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa prestadora de servi\u00e7os especializados de promo\u00e7\u00e3o, planejamento, log\u00edstica e execu\u00e7\u00e3o de eventos para atender as necessidades da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura, Desporto, Ci\u00eancia e Tecnologia do Munic\u00edpio de Itai\u00e7aba/CE, o qual se encontra na \u00edntegra na Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, no endere\u00e7o acima, no hor\u00e1rio de expediente ao p\u00fablico, bem como nos s\u00edtios: municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/ e www.itaicaba.ce.gov.br. Itai\u00e7aba/CE, 16 de janeiro de 2024, Raniela de Souza Santos - Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DO UMIRIM, POR INTERM\u00c9DIO DO PREGOEIRO TORNA P\u00daBLICO PARA CONHECIMENTO DOS INTERESSADOS QUE, NO DIA 31 DE JANEIRO DE 2024 \u00c0S 09 HORAS ESTAR\u00c1 REALIZANDO LICITA\u00c7\u00c3O SOB A MODALIDADE DE PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 09.001/2024-PE, TIPO MENOR PRE\u00c7O POR LOTE, PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DE ESTRUTURA DE PALCO, ORGANIZA\u00c7\u00c3O E EXECU\u00c7\u00c3O DE EVENTOS DA PREFEITURA MUNICIPAL DE UMIRIM/CE. DISPONIBILIZA\u00c7\u00c3O DO EDITAL E INFORMA\u00c7\u00d5ES NO ENDERE\u00c7O ELETR\u00d4NICO HTTP://WWW.COMPRAS.M2ATECNOLOGIA.COM.BR E HTTPS://LICITACOES.TCE.CE.GOV.BR/. UMIRIM/CE, 16 DE JANEIRO DE 2024. JOS\u00c9 CARLOS VIEIRA DE MELO - PREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL   ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE GESTORA DA SECRETARIA DA SA\u00daDE do Munic\u00edpio de Baturit\u00e9/CE, torna p\u00fablico o Extrato do Instrumento Contratual N\u00b0 1202.02/2024, resultante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2212.01/2023, COM OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS E AMBUL\u00c2NCIAS PARA O MUNIC\u00cdPIO DE BATURIT\u00c9-CE, JUNTO A SECRETARIA DE SA\u00daDE, CONFORME ANEXO I; CONTRATADA: AUTLOC COM\u00c9RCIO REPRESENTA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULO E M\u00c1QUINAS LTDA; VALOR GLOBAL: R$ 270.950,00 (duzentos e setenta mil novecentos e cinquenta reais); ASSINA PELA CONTRATADA: JOS\u00c9 WEDER BAS\u00cdLIO RABELO; ASSINA PELA CONTRATANTE: C\u00cdCERO ANT\u00d4NIO SOUSA BEZERRA."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE GESTORA DA SECRETARIA DA SA\u00daDE do Munic\u00edpio de Baturit\u00e9/CE, torna p\u00fablico o Extrato do Instrumento Contratual N\u00b0 1201.01/2024, resultante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2212.01/2023, COM OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS E AMBUL\u00c2NCIAS PARA O MUNIC\u00cdPIO DE BATURIT\u00c9-CE, JUNTO A SECRETARIA DE SA\u00daDE, CONFORME ANEXO I; CONTRATADA: MEIRA LINS LTDA; VALOR GLOBAL: R$ 763.330,00 (setecentos e sessenta e tr\u00eas mil trezentos e trinta rea\u00eds); ASSINA PELA CONTRATADA: FRANCISCO EUFRASIO DE SOUSA DE MELO; ASSINA PELA CONTRATANTE: C\u00cdCERO ANT\u00d4NIO SOUSA BEZERRA."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE GESTORA DA SECRETARIA DA SA\u00daDE do Munic\u00edpio de Baturit\u00e9/CE, torna p\u00fablico o Extrato do Instrumento Contratual N\u00b0 1201.01/2024, resultante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2212.01/2023, COM OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS E AMBUL\u00c2NCIAS PARA O MUNIC\u00cdPIO DE BATURIT\u00c9-CE, JUNTO A SECRETARIA DE SA\u00daDE, CONFORME ANEXO I; CONTRATADA: MEIRA LINS LTDA; VALOR GLOBAL: R$ 763.330,00 (setecentos e sessenta e tr\u00eas mil trezentos e trinta rea\u00eds); ASSINA PELA CONTRATADA: FRANCISCO EUFRASIO DE SOUSA DE MELO; ASSINA PELA CONTRATANTE: C\u00cdCERO ANT\u00d4NIO SOUSA BEZERRA."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 67,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - prefeitura Municipal de Amontada - Adendo. O Secret\u00e1rio de Infraestrutura de Amontada torna p\u00fablico o 1\u00ba Adendo a Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba. 10.10.01/2023-08/CP; Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para executar pavimenta\u00e7\u00e3o em piso intertravados em diversas Ruas da Sede do Munic\u00edpio de Amontada; das altera\u00e7\u00f5es da data de abertura e an\u00e1lise das propostas de pre\u00e7os: Ficar\u00e1 Adiada a abertura e an\u00e1lise das propostas de pre\u00e7os para o dia 22 de Janeiro de 2024, \u00e0s 13h:00min, o qual encontra-se na \u00edntegra na Sede da CPL, no hor\u00e1rio de 8h00min \u00e0s 12h00min e no site do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes. Amontada/CE, 16 de janeiro de 2024. Fl\u00e1vio C\u00e9sar Bruno Teixeira - Secret\u00e1rio de Infraestrutura."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 68,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Amontada - Adendo. O Secret\u00e1rio de Infraestrutura de Amontada torna p\u00fablico o 2\u00ba Adendo a Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba. 09.10.01/2023-08/CP; Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para executar pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em diversas localidades do Munic\u00edpio de Amontada; das altera\u00e7\u00f5es da data de abertura e an\u00e1lise das propostas de pre\u00e7os: ficar\u00e1 Adiada a abertura e an\u00e1lise das propostas de pre\u00e7os para o dia 22 de Janeiro de 2024, \u00e0s 11h:00min, o qual encontra-se na \u00edntegra na Sede da CPL, no hor\u00e1rio de 8h00min \u00e0s 12h00min e no site do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes. Amontada/CE, 16 de janeiro de 2024. Fl\u00e1vio C\u00e9sar Bruno Teixeira - Secret\u00e1rio de Infraestrutura."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 69,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Morrinhos \u2013 Aviso de Adiamento \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2712.04/2023. O Pregoeiro da Prefeitura Municipal de Morrinhos, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que a abertura prevista para o dia 17 de Janeiro de 2024, \u00e0s 14h00min, do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2712.04/2023, cujo objeto \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de material de constru\u00e7\u00e3o para pequenas reformas para atender as necessidades das Secretarias do Munic\u00edpio de Morrinhos. Fica adiada tendo nova data para o dia 23 de Janeiro de 2024 \u00e0s 08h30min. Maiores Informa\u00e7\u00f5es, no endere\u00e7o da comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o, no hor\u00e1rio de 07h30min \u00e0s 11h30min. Morrinhos \u2013 CE, 16 de Janeiro de 2024. Jorge Luiz da Rocha - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 70,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATE\u00daS \u2013 AVISO DE RETORNO \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 018/2023\u2013SRP/FG \u2013 O Pregoeiro do Munic\u00edpio de Crate\u00fas comunica aos interessados que o RETORNO do processo na Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 018/2023\u2013SRP/FG, cujo OBJETO \u00e9 a Sele\u00e7\u00e3o da Melhor Proposta para Registro de Pre\u00e7os visando Futuras e Eventuais Aquisi\u00e7\u00f5es de G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo (Botij\u00e3o) 13kg, para atender as necessidades de diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Crate\u00fas \u2013 CE. Ser\u00e1 dia 24 de Janeiro de 2024, \u00e0s 09h. Mais informa\u00e7\u00f5es nos Sites: https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/index.php/licitacao/abertas e www.bll.org.br. Crate\u00fas-CE, 16 de Janeiro de 2024. Ant\u00f4nio Fernandes Alves J\u00fanior \u2013 Pregoeiro do Munic\u00edpio de Crate\u00fas."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 71,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Morrinhos \u2013 Aviso de Adiamento \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2612.03/2023. O Pregoeiro da Prefeitura Municipal de Morrinhos, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que a abertura prevista para o dia 16 de Janeiro de 2024, \u00e0s 14h00min, do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2612.03/2023, cujo objeto \u00e9 Registro de Pre\u00e7os visando a futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de filtros e lubrificantes para atender as necessidades das Unidades Administrativas do Munic\u00edpio de Morrinhos-CE. Fica adiada tendo nova data para o dia 30 de Janeiro de 2024 \u00e0s 09h00min. Maiores Informa\u00e7\u00f5es, no endere\u00e7o da comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o, no hor\u00e1rio de 07h30min \u00e0s 11h30min. Morrinhos \u2013 CE, 15 de Janeiro de 2024. Jorge Luiz da Rocha - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 72,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de  Ipueiras - Aviso de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de Ipueiras - CE, atrav\u00e9s do pregoeiro, devidamente autorizada pela Portaria 270/2023, Adjudica e a Secretaria de Sa\u00fade Homologa o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 050.23-PE-FMS. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais permanentes para atender \u00e1s demandas do hospital e Maternidade Otacilio Mota, junto a Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Ipueiras-CE, conforme Emendas Parlamentares 11172.188000/1210-02 / 11172.188000/1210-03 / 11172.188000/1210-04 / 11172.188000/1210-07 / 11172.188000/1220-07 / 11172.188000/1220-08, para a empresa Marinho Soares Comercio e Serci\u00e7os LTDA CNPJ: 11.172.188/0001-71 com valor global de R$ 57.045,00 (cinquenta e sete mil, quarenta e cinco reais). Ipueiras/CE, 16 de Janeiro de 2024. Lucas Matos de Abreu Oliveira - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 73,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Caucaia \u2013 Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SMS - Extrato de Homologa\u00e7\u00e3o \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2023.12.08.01 - SMS. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de 02 (dois) ve\u00edculos ambul\u00e2ncia do tipo furgoneta para simples remo\u00e7\u00e3o (tipo a), zero km, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Caucaia/CE, de acordo com Termo de Ajuste n\u00ba 11/2023, Plano de Trabalho n\u00ba MAPP 4978 da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. Empresa Vencedora: Manupa Com\u00e9rcio Exp. Importa\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Ve\u00edculos Adaptados EIRELI - CNPJ: 03.093.776/0003-53 para o item 01 no Valor Global de R$ 273.000,00 (duzentos e setenta e tr\u00eas mil reais). Data da Homologa\u00e7\u00e3o: 15 de janeiro de 2024. Emerson Diniz Lima - Ordenador de Despesas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Caucaia."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 74,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Paraipaba. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados o Resultado do Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os da Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 013.2023, cujo o objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o das obras de urbaniza\u00e7\u00e3o da Lagoa da Cana Brava no Munic\u00edpio de Paraipaba-CE. Foi declarada vencedora do certame a empresa: Imperius Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, com valor global de R$ 2.102.576,68 (Dois milh\u00f5es, cento e dois mil, quinhentos e setenta e seis reais e sessenta e oito centavos). Demais informa\u00e7\u00f5es encontram-se dispon\u00edveis no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE/CE. Fica aberto o prazo recursal, previsto no artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d, da Lei de Licita\u00e7\u00f5es vigente. Paraipaba-CE, 16 de janeiro de 2024. Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 75,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Ic\u00f3 - A Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados uma RETIFICA\u00c7\u00c3O do Resultado da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o da Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 13.005/2023-CP, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a constru\u00e7\u00e3o de um Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - CEI, localizado na margem da Rodovia CE-282, s/n, Conjunto Gama, Ic\u00f3/CECE, declarando: L\u00ea HABILITADA a empresa:  107 - CRV CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ: 07.609.311/001-00. sendo assim ficam declarada habilitada a empresa, por atender a exig\u00eancias do edital. As demais informa\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas. Maiores informa\u00e7\u00f5es junto a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, pelo e-mail licita.ico@outlook.com ou (88) 988637224 e fica declarado aberto o prazo recursal conforme prev\u00ea o Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d. Michelle Roque Guedes."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 76,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Ipueiras - Aviso de Retifica\u00e7\u00e3o. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o deste Munic\u00edpio, vem atrav\u00e9s deste, retificar aviso de publica\u00e7\u00e3o da Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 054.23-PE-FMAS, Objeto: Registro de Pre\u00e7os visando futura e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de materiais de constru\u00e7\u00e3o para distribui\u00e7\u00e3o gratuita para pessoas com extrema vulnerabilidade, junto \u00e0 Secretaria de Assist\u00eancia Social e Trabalho do Munic\u00edpio de Ipueiras-CE, devido o adiamento da sess\u00e3o por retifica\u00e7\u00e3o do Edital, o sistema do licita\u00e7\u00f5es e ficou inalterado a fase, portanto n\u00e3o podendo cadastrar proposta nova. Devido ao erro do sistema, fica estabelecido nova data 29/01/2024 para sess\u00e3o, com o n\u00famero da licita\u00e7\u00e3o 1036082. O Edital Retificado poder\u00e1 ser adquirido no endere\u00e7o: www.licitacoes.tce.ce.gov.br/. Ipueiras/CE, 16 de Janeiro de 2024, Lucas Matos de Abreu Oliveira - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 77,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Aquiraz \u2013 Aviso de Altera\u00e7\u00e3o ao Edital \u2013 Chamada P\u00fablica N\u00ba 13.030/2023 CP. A Presidente da Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o para Bens e Servi\u00e7os Especiais \u2013 CCBSE da Prefeitura Municipal de Aquiraz torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados que o edital de Chamada P\u00fablica supracitado, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios da agricultura familiar para composi\u00e7\u00e3o da merenda escolar dos alunos da rede Municipal de ensino, de interesse da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Aquiraz, sofreu altera\u00e7\u00f5es, sendo mantida a data de abertura para 22 de janeiro de 2024, as 14h. Quaisquer informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br e no hor\u00e1rio de 08:00h \u00e0s 12:00h na sede da Comiss\u00e3o ou atrav\u00e9s do telefone (85) 4062-8090 Ramal 9184."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 78,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pacatuba - Aviso de Revoga\u00e7\u00e3o. A Ordenadora de Despesas da Secretaria de Finan\u00e7as do Munic\u00edpio de Pacatuba-Ce,  comunica aos interessados a decis\u00e3o de Revogar o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 06.012/2023-PERP, destinado a contrata\u00e7\u00e3o de software de intelig\u00eancia e gest\u00e3o de dados e informa\u00e7\u00f5es, na modalidade de licenciamento de software como servi\u00e7o (SAAS \u2013 Software as a Service), contemplando disparo de mensagens por m\u00faltiplos canais, atendimento Via Chatbot e enriquecimento de dados e informa\u00e7\u00f5es cadastrais de pessoas e empresas no Munic\u00edpio de Pacatuba-CE, verificou-se a necessidade de algumas modifica\u00e7\u00f5es no Termo de Refer\u00eancia. Tal decis\u00e3o \u00e9 amparada pelo art.49 da Lei Federal n\u00b0 8666/93. Pacatuba-Ce, 16 de janeiro de 2024. Dayana Francys Pessoa Monteiro\u2013 Ordenadora de Despesas da Secretaria de Finan\u00e7as."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 79,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Aquiraz \u2013 Aviso de Errata \u2013 Aviso de Credenciamento N\u00ba 10.001/2024 CRED. O Presidente da Comiss\u00e3o de Credenciamento da Secretaria de Turismo da Prefeitura Municipal de Aquiraz, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados a presente Errata. No aviso referente ao Aviso de Credenciamento cujo objeto \u00e9 sele\u00e7\u00e3o para aquisi\u00e7\u00e3o de cota de patroc\u00ednio para a realiza\u00e7\u00e3o do carnaquiraz de interesse da Secretaria de Turismo do Munic\u00edpio de Aquiraz/CE, onde se l\u00ea: No endere\u00e7o do Pa\u00e7o Municipal Carlos Augusto Matos Pires, na Rua da Integra\u00e7\u00e3o, s/n, Centro, Aquiraz/CE. Leia-se: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.gov.br/compras. Ficam mantidas todas as demais informa\u00e7\u00f5es. O Presidente."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 80,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 C\u00e2mara Municipal de Madalena \u2013 Aviso de Abertura das Propostas Comerciais: Modalidade: Tomada de Pre\u00e7os N.\u00ba TP-002/2023-CMPB. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de apoio t\u00e9cnico especializado na \u00e1rea de recursos humanos, junto a C\u00e2mara Municipal de Madalena, conforme as especifica\u00e7\u00f5es do Termo de Refer\u00eancia do Edital. Tipo: Menor Pre\u00e7o. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados que a abertura das propostas comerciais ocorrer\u00e1 no dia 17/01/2024, \u00e0s 11:00 horas, maiores informa\u00e7\u00f5es camarammadalenace@gmail.com, das 08:00 \u00c0S 11:30 horas. A Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 81,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jijoca de Jericoacoara - Aviso de Retifica\u00e7\u00e3o - Errata N\u00ba 001 - Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba. 2023.08.08.01CP. O Munic\u00edpio de Jijoca de Jericoacoara, por interm\u00e9dio do Presidente da CPLP, torna p\u00fablico a Retifica\u00e7\u00e3o (conforme a errata 001) da publica\u00e7\u00e3o no jornal DOE, O POVO e DOU, no dia 12 de janeiro de 2024, onde se l\u00ea \u201cEmpresas inabilitadas: 23. Moretto Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA\u201d, leia-se \u201cEmpresas habilitadas: 25. Moretto Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA. Jijoca de Jericoacoara /CE, 16 de janeiro de 2024. Francisco Leandro Silva Sales - Presidente da CPLP."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 82,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Irau\u00e7uba \u2013 Aviso de Errata ao Processo \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.28.03. A Secretaria de Sa\u00fade da Prefeitura Municipal de Irau\u00e7uba, torna p\u00fablico Errata do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.28.03. Fica alterado o prazo de recebimento das propostas, conforme a seguir: Errata: Onde se L\u00ea: 3.1. In\u00edcio do Acolhimento das Propostas: 29/12/2023, \u00e0s 17h00min. \u2013 Leia-se agora: In\u00edcio do Acolhimento das Propostas: 17/01/2024, \u00e0s 17h00min. Ficam mantidas todas as demais condi\u00e7\u00f5es do Termo em ep\u00edgrafe. Irau\u00e7uba/CE, 16 de janeiro de 2024. H\u00e9rica Oliveira Pinheiro \u2013 Secret\u00e1ria de Sa\u00fade."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 83,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1. Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Ver\u00fazia Jardim de Queiroz, Secret\u00e1ria. Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os resultante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 08.010/2023-PERP: ATA N\u00ba 08.010/2023-A-SRP, Valor global: R$ 2.055.000,00 Contratada: MARCOPOLO S/A, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Sidnei Vargas da Silva. Objeto: Registro de pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de permanentes, ve\u00edculos automotores tipo \u00f4nibus rodovi\u00e1rio e micro-\u00f4nibus executivo.  Prazo de vig\u00eancia: 12 (doze) meses contados a partir de suas assinaturas. Data da assinatura da Ata de Registro de Pre\u00e7os: 12/01/2024."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 84,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Parambu - Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Sa\u00fade, Wanderley Pereira Diniz, Ordenador de Despesas da Secretaria. Contratada: Absoluta Sa\u00fade Imp. Exp. e Comercio de Produtos para Sa\u00fade Ltda R$ 54.169,68; Claro Med Equipamentos M\u00e9dicos Hospitalar Ltda R$ 163.509,60. Objeto: Registro de pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e material odontol\u00f3gico. Procedimento Licitat\u00f3rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2023.12.08.002-SESA. Vig\u00eancia: 01 (Um) ano a Partir da data de sua Assinatura. Assina pela Contratada: Lucas de Morais Ladeira e Leonardo Maria Claro. Data da Assinatura: 11/01/2024."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 85,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Lavras da Mangabeira - Aviso de Recurso Administrativo. A CPL do Munic\u00edpio de Lavras da Mangabeira/CE, torna p\u00fablico para o conhecimento dos interessados, que a empresa Monteiro e Monteiro Advogados Associados, interp\u00f4s Recurso Administrativo junto ao Julgamento da Fase de Proposta de Pre\u00e7os, referente ao Processo Licitat\u00f3rio na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.11.13.1, ficando desde j\u00e1 concedido o prazo para as contrarraz\u00f5es. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da CPL, sito na Rua Joaquim Nogueira, s/n - 1\u00ba Andar, Centro, no hor\u00e1rio das 8h \u00e0s 12h. Lavras da Mangabeira/CE, 15 de janeiro de 2024. Vicente Neto Alencar de Lima - Presidente da CPL"
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 86,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Ipaporanga - Aviso de Abertura das Propostas de Pre\u00e7os - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 09/23/TP-INF. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Ipaporanga, atrav\u00e9s do seu Presidente, vem informar que transcorrido e obedecido a todos os prazos para interposi\u00e7\u00e3o de recurso contra o resultado da habilita\u00e7\u00e3o e resposta dos mesmos. Realizar\u00e1 sess\u00e3o de abertura da proposta de pre\u00e7os das empresas habilitadas, no dia 18 de janeiro de 2024, \u00e0s 08h, na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Franklin Jos\u00e9 Vieira, N\u00ba 2 \u2013 Centro \u2013 Ipaporanga \u2013 Cear\u00e1. Notifiquem-se os interessados. Ipaporanga/CE, 16 de janeiro de 2024. Paulo Renato Barbosa de Souza - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 87,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Parambu - Extrato de Contrato - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Sa\u00fade. Contratada: Arena Combust\u00edveis Ltda. Pelo valor de: R$ 562.100,00. Objeto: Registro de pre\u00e7os para futuras aquisi\u00e7\u00f5es de combust\u00edveis e outros derivados de petr\u00f3leo, conforme especifica\u00e7\u00f5es em anexo. Procedimento Licitat\u00f3rio: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 2023.12.08.001-SESA. Vig\u00eancia: da data de sua assinatura a 31/12/2024. Dota \u00e7\u00f5es Or\u00e7amen -t\u00e1rias: 02.17.17.10.302.1003.2.011, 02.17.17.10.301.1001.2.009, 02.06.06.10.122.0402.2.008. Elemento de Despe sas: 33.90.30.00. Assinam pelas Contratadas: Marcos Aurelio Bezerra. Data da Assinatura: 08/01/2024."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 88,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Parambu - Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Sa\u00fade. Contratada: Arena Combust\u00edveis Ltda R$ 1.124.200,00. Objeto: Registro de pre\u00e7os para futuras aquisi\u00e7\u00f5es de combust\u00edveis e outros derivados de petr\u00f3leo, conforme especifica\u00e7\u00f5es em anexo. Procedimento Licitat\u00f3rio: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 2023.12.08.001-SESA. Vig\u00eancia: 01 (Um) ano a Partir da data de sua Assinatura. Assina pela Contratada: Marcos Aurelio Bezerra. Data da Assinatura: 08/01/2024."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 89,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Parambu - Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Sa\u00fade, Wanderley Pereira Diniz, Ordenador de Despesas da Secretaria. Contratada: Oxiborges Comercio de Gases Industriais e Medicinais Ltda R$ 298.000,00. Objeto: Registro de pre\u00e7os visando aquisi\u00e7\u00e3o (g\u00e1s oxig\u00eanio). Procedimento Licitat\u00f3rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2023.12.26.002-SESA. Vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os: 01 (Um) ano a Partir da data de sua Assinatura. Assina pela Contratada: Edivan Borges de Sousa. Data da Assinatura: 12/01/2024."
    },
    {
        "DATA": "17-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 90,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Parambu - Extrato de Contrato - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Sa\u00fade. Contratada: Oxiborges Comercio de Gases Industriais e Medicinais Ltda. Pelo valor de: R$ 149.000,00. Objeto: Registro de pre\u00e7os visando aquisi\u00e7\u00e3o (g\u00e1s oxig\u00eanio). Procedimento Licitat\u00f3rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2023.12.26.002-SESA. Vig\u00eancia do Contrato: da data de sua assinatura a 31/12/2024. Dota \u00e7\u00f5es Or\u00e7amen t\u00e1rias: 02.17.17.10.302.1003.2.011. Elemento de Despe sas: 33.90.30.00. Assinam pelas Contratadas: Edivan Borges de Sousa. Data da Assinatura: 12/01/2024.AVISOInformamos que, a venda do Di\u00e1rio Oficial do Estado \u00e9 feitaexclusivamente na Casa do Cidad\u00e3o, no endere\u00e7o abaixo:Casa do Cidad\u00e3o do Shopping Benfica: Av. Carapinima n\u00ba2200 - Benfica.MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ESPELOS TELEFONES: (085) 3101-2252 / 3101-2250 (Benfica)3466-4025 / 3466-4911 (Casa Civil)Hor\u00e1rio de atendimento: 09h \u00e0s 12h13h30 \u00e0s 15hDI\u00c1RIO OFICIAL DO ESTADO (DOE)ASSINATURA E/OU PUBLICA\u00c7\u00c3OLocal: Casa Civil \u2013 Coordenadoria de Atos e Publica\u00e7\u00f5es Oficiais (COAPO)Endere\u00e7o: Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o Av. Bar\u00e3o de Studart, 505 - Meireles CEP 60120-000 Fortaleza-CE HOR\u00c1RIO DE ATENDIMENTO9h \u00e0s 12h e 13h00 \u00e0s 15h. EXEMPLARES AVULSOSPOSTOS DE VENDAS: CASA DO CIDAD\u00c3O \u2013 SHOPPING BENFICA VALOR DO EXEMPLARR$ 21,97VALOR DA ASSINATURAO Di\u00e1rio Oficial do Estado est\u00e1 dispon\u00edvel na Internet, sendo poss\u00edvel ler e fazer o download dos \u00faltimos Jornais. O Acesso pode ser feito atrav\u00e9s do seguinte endere\u00e7o: http://www.ceara.gov.brASSINATURA TRIMESTRAL DIRETAR$  1.180,78    ASSINATURA TRIMESTRAL POSTADAR$  1.729,98ASSINATURA SEMESTRAL DIRETAR$  2.361,56ASSINATURA SEMESTRAL POSTADAR$  3.432,50ASSINATURA ANUAL DIRETAR$  4.530,90ASSINATURA ANUAL POSTADAR$  6.370,72DESTINADO(A)"
    }
]