[
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "LEI N\u00ba18.690, de 16 de janeiro de 2024.INSTITUI O PLANO ESTADUAL DE DIREITOS HUMANOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fa\u00e7o saber que a Assembleia Legislativa decretou e eu sanciono a seguinte Lei:CAP\u00cdTULO IDAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES, DOS PRINC\u00cdPIOS E DOS OBJETIVOSArt. 1.\u00ba Esta Lei institui o Plano Estadual de Direitos Humanos do Estado do Cear\u00e1, ferramenta de planejamento estrat\u00e9gico, de dura\u00e7\u00e3o decenal, que define os rumos da pol\u00edtica de Direitos Humanos, organiza, regula e norteia a execu\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica estadual de Direitos Humanos, estabelece diretrizes e a\u00e7\u00f5es.Art. 2.\u00ba Para fins desta Lei, entende-se por Direitos Humanos os direitos, de todas as pessoas, voltados \u00e0s garantias para o exerc\u00edcio da dignidade, independente de ra\u00e7a, etnia, cor, idade, sexo, g\u00eanero, orienta\u00e7\u00e3o sexual, condi\u00e7\u00e3o de defici\u00eancia, l\u00edngua, religi\u00e3o, territ\u00f3rio, nacionalidade, condi\u00e7\u00e3o migrat\u00f3ria e classe social.\u00a7 1.\u00ba A efetiva\u00e7\u00e3o dos Direitos Humanos depende da aten\u00e7\u00e3o aos seguintes princ\u00edpios fundamentais:I \u2013 universalidade e inalienabilidade;II \u2013 indivisibilidade, interdepend\u00eancia e inter-rela\u00e7\u00e3o;III \u2013 igualdade, equidade e n\u00e3o discrimina\u00e7\u00e3o;IV \u2013 acessibilidade, participa\u00e7\u00e3o e inclus\u00e3o;V \u2013 responsabiliza\u00e7\u00e3o e Estado de Direito.\u00a7 2.\u00ba No contexto da realidade brasileira, o exerc\u00edcio pleno dos Direitos Humanos depende da constru\u00e7\u00e3o de condi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas, sociais, econ\u00f4micas, jur\u00eddicas e culturais para supera\u00e7\u00e3o de desigualdades hist\u00f3ricas que atingem segmentos espec\u00edficos da sociedade, cuja prioridade \u00e9 fundamental nas pol\u00edticas de Direitos Humanos, no fortalecimento da democracia e na produ\u00e7\u00e3o social do bem comum.\u00a7 3.\u00ba Consideram-se segmentos espec\u00edficos e priorit\u00e1rios dos Direitos Humanos:I \u2013 povos ind\u00edgenas; comunidades quilombolas; povos de terreiro; povos ciganos; pescadores/as artesanais; marisqueiros/as; assentados/as e acampados/as da reforma agr\u00e1ria; atingidos/as por barragens, mineradoras, hidrel\u00e9tricas; fundo de pasto e outros Povos e Comunidades Tradicionais (PCTS);II \u2013 povos e comunidades afetados por projetos de alta interven\u00e7\u00e3o socioambiental nos territ\u00f3rios;III \u2013 popula\u00e7\u00e3o LGBTQIA+;IV \u2013 popula\u00e7\u00e3o privada de liberdade; pessoas em cumprimento de medidas cautelares ou penas alternativas; adolescentes e jovens em cumprimento de medidas socioeducativas; egressos do Sistema Penitenci\u00e1rio; adolescentes e jovens ap\u00f3s cumprimento de medidas socioeducativas e seus familiares;V \u2013 popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua;VI \u2013 pessoas sem teto;VII \u2013 deslocados for\u00e7ados;VIII \u2013 pessoas em situa\u00e7\u00e3o an\u00e1loga ao trabalho escravo e em condi\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fico de pessoa;IX \u2013 migrantes e refugiados;X \u2013 popula\u00e7\u00e3o negra;XI \u2013 mulheres;XII \u2013 crian\u00e7as e adolescentes;XIII \u2013 juventudes;XIV \u2013 pessoas idosas;XV \u2013 pessoas em situa\u00e7\u00e3o de abrigamento ou inseridas em servi\u00e7os de longa perman\u00eancia de acolhimento;XVI \u2013 trabalhadores do campo e da cidade;XVII \u2013 pessoas com transtorno mental e pessoas com defici\u00eancia e ainda seus acompanhantes, quando necess\u00e1rio;XVIII \u2013 pessoa com problemas relacionados ao uso de \u00e1lcool e outras drogas;XIX \u2013 pessoas que, pelo grau de vulnerabilidade, necessitam de aten\u00e7\u00e3o do Estado;XX \u2013 pessoas v\u00edtimas de viol\u00eancia inclusive em raz\u00e3o de exerc\u00edcio de atividade profissional, ou em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade decorrente dessa condi\u00e7\u00e3o;XXI \u2013 v\u00edtimas de intoler\u00e2ncia e persegui\u00e7\u00e3o religiosa;XXII \u2013 v\u00edtimas diretas e indiretas de viol\u00eancia armada, testemunhas, potenciais testemunhas e seus familiares;XXIII \u2013 \u00f3rf\u00e3os em condi\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade;XXIV \u2013 pessoas enfermas ou imunocomprometidas que necessitem de especial aten\u00e7\u00e3o do Poder P\u00fablico.Art. 3.\u00ba O Poder P\u00fablico \u00e9 respons\u00e1vel pela implanta\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas de Direitos Humanos de Estado, com base nos eixos, objetivos, diretrizes e a\u00e7\u00f5es definidos nesta Lei, em conson\u00e2ncia com o Programa Nacional de Direitos Humanos \u2013 PNDH-3 e observados os seguintes princ\u00edpios:I \u2013 dignidade da pessoa humana;II \u2013 direito \u00e0 liberdade;III \u2013 direito \u00e0 igualdade e \u00e0 equidade;IV \u2013 acesso \u00e0 justi\u00e7a e combate a todas as formas de viol\u00eancia;V \u2013 fortalecimento da democracia participativa;VI \u2013 direito \u00e0 mem\u00f3ria e verdade;VII \u2013 direito \u00e0 universalidade, indivisibilidade e interdepend\u00eancia;VIII \u2013 erradica\u00e7\u00e3o da pobreza e da marginaliza\u00e7\u00e3o;IX\u2013 supera\u00e7\u00e3o das desigualdades sociais e regionais;X \u2013 erradica\u00e7\u00e3o do tr\u00e1fico de pessoas, da tortura e de outros tratamentos cru\u00e9is ou degradantes;XI \u2013 direito \u00e0 liberdade religiosa;XII \u2013 direito humano \u00e0 seguran\u00e7a alimentar, nutricional e a uma alimenta\u00e7\u00e3o adequada.Art. 4\u00ba S\u00e3o objetivos do Plano Estadual de Direitos Humanos:I \u2013 garantir subs\u00eddios para a implementa\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas voltadas \u00e0 promo\u00e7\u00e3o e \u00e0 defesa dos Direitos Humanos no Estado do Cear\u00e1;II \u2013 promover a articula\u00e7\u00e3o entre os tr\u00eas Poderes (Executivo, Legislativo e Judici\u00e1rio) e os entes federados (Uni\u00e3o, Estado e Munic\u00edpios) e a transversaliza\u00e7\u00e3o dos Direitos Humanos com o prop\u00f3sito de fortalecer as pol\u00edticas p\u00fablicas voltadas para os segmentos espec\u00edficos e priorit\u00e1rios dos Direitos Humanos;III \u2013 fortalecer a participa\u00e7\u00e3o social de forma ampla e diversa, de forma a interligar a sociedade civil e o Estado na gest\u00e3o das pol\u00edticas p\u00fablicas, resultando numa a\u00e7\u00e3o conjunta de todos os p\u00fablicos envolvidos e interessados com a tem\u00e1tica dos Direitos Humanos;IV \u2013 promover a integra\u00e7\u00e3o dos direitos econ\u00f4micos, sociais, ambientais e culturais;V \u2013 propor estrat\u00e9gias e mecanismos de enfrentamento \u00e0 viol\u00eancia contra os segmentos espec\u00edficos e priorit\u00e1rios dos Direitos Humanos;VI \u2013 reafirmar os direitos \u00e0 liberdade de express\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de propor a\u00e7\u00f5es de promo\u00e7\u00e3o dos Direitos Humanos nos meios de comunica\u00e7\u00e3o, junto com a mobiliza\u00e7\u00e3o da sociedade civil e os diversos meios de comunica\u00e7\u00e3o e suas m\u00eddias.CAP\u00cdTULO IIDAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO PODER P\u00daBLICOArt. 5.\u00ba O Estado do Cear\u00e1, por meio do \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pela pol\u00edtica de Direitos Humanos, exercer\u00e1 a fun\u00e7\u00e3o de coordena\u00e7\u00e3o executiva do Plano Estadual de Direitos Humanos, conforme esta Lei, ficando respons\u00e1vel pela organiza\u00e7\u00e3o de suas inst\u00e2ncias, termos de ades\u00e3o, regulamentos e demais especifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias \u00e0 sua implanta\u00e7\u00e3o.Par\u00e1grafo \u00fanico. As metas, indicadores, prazos e recursos necess\u00e1rios para a implementa\u00e7\u00e3o do Plano Estadual de Direitos Humanos ser\u00e3o definidos e aprovados em Planos de A\u00e7\u00e3o Bianuais de Direitos Humanos.Art. 6.\u00ba A implementa\u00e7\u00e3o do Plano Estadual de Direitos Humanos ser\u00e1 feita em regime de coopera\u00e7\u00e3o entre o Estado do Cear\u00e1 e seus munic\u00edpios, e em parceria com a Uni\u00e3o, considerando o Programa Nacional de Direitos Humanos \u2013 PNDH-3, institu\u00eddo pelo Decreto Federal n.\u00ba 7.037, de 2009.Par\u00e1grafo \u00fanico. A implementa\u00e7\u00e3o dos programas, projetos e das a\u00e7\u00f5es institu\u00eddos no \u00e2mbito do Plano Estadual de Direitos Humanos poder\u00e1 ser realizada com a participa\u00e7\u00e3o de institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, privadas e institui\u00e7\u00f5es privadas sem fins lucrativos, por meio de conv\u00eanios, termos de coopera\u00e7\u00e3o e outros instrumentos previstos em Lei.Art. 7.\u00ba Compete ao Poder P\u00fablico, por meio do \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pela pol\u00edtica de Direitos Humanos, nos termos desta Lei:I \u2013 coordenar executivamente o Plano Estadual de Direitos Humanos;II \u2013 prever recursos para sua implementa\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o;III \u2013 articular e implementar, nos \u00e2mbitos federal, estadual e municipais, termos para a coopera\u00e7\u00e3o e parceria previstas;IV \u2013 criar e gerir o Sistema Estadual de Direitos Humanos de forma a articular o presente Plano e sua gest\u00e3o conjunta com outros \u00f3rg\u00e3os e secretarias;V \u2013 promover a Confer\u00eancia Estadual de Direitos Humanos a cada 4 (quatro) anos, chamando indicativamente as confer\u00eancias municipais, viabilizando cooperativamente sua execu\u00e7\u00e3o e publicando seus resultados sob a forma de relat\u00f3rio e plano estadual;VI \u2013 garantir a observ\u00e2ncia dos princ\u00edpios, diretrizes, objetivos e das a\u00e7\u00f5es previstas em parceria com as demais Secretarias de Governo, promovendo a forma\u00e7\u00e3o dos Planos de A\u00e7\u00e3o e a defini\u00e7\u00e3o de metas, prazos e recursos para sua execu\u00e7\u00e3o, de acordo com o Planejamento Plurianual do Governo.\u00a7 1.\u00ba A vincula\u00e7\u00e3o dos munic\u00edpios ao Plano Estadual de Direitos Humanos far-se-\u00e1 por meio de termo de ades\u00e3o volunt\u00e1ria.\u00a7 2.\u00ba O munic\u00edpio que aderir ao Plano Estadual de Direitos Humanos dever\u00e1 elaborar o seu Plano Municipal de Direitos Humanos at\u00e9 24 (vinte e quatro) meses ap\u00f3s a assinatura do termo de ades\u00e3o.\u00a7 3.\u00ba Os munic\u00edpios que aderirem ao Plano dever\u00e3o dar ampla publicidade e transpar\u00eancia ao seu conte\u00fado, bem como da sua execu\u00e7\u00e3o, estimulando a transpar\u00eancia e o controle social em sua implementa\u00e7\u00e3o.\u00a7 4.\u00ba O Poder Executivo Estadual, observados os limites or\u00e7ament\u00e1rios e operacionais, poder\u00e1 oferecer assist\u00eancia t\u00e9cnica aos munic\u00edpios que desenvolvam seus Planos Municipais de Direitos Humanos em conson\u00e2ncia ao Plano Estadual de Direitos Humanos.CAP\u00cdTULO IIIDO FINANCIAMENTO E DA EXECU\u00c7\u00c3OArt. 8.\u00ba Os Planos Plurianuais, as Leis de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias e as Leis Or\u00e7ament\u00e1rias Anuais do Estado dispor\u00e3o, nos limites financeiros observados, sobre os recursos a serem destinados \u00e0 execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es constantes desta Lei.\u00a7 1.\u00ba As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o desta Lei correr\u00e3o por conta de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria dos \u00f3rg\u00e3os respons\u00e1veis pela execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es.\u00a7 2.\u00ba Fica o Poder Executivo autorizado, por meio de decreto, a transpor, remanejar, transferir ou utilizar, total ou parcialmente, as dota\u00e7\u00f5es aprovadas na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria do exerc\u00edcio de 2023, bem como criar a\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias de forma a adequar a estrutura program\u00e1tica vigente para a consecu\u00e7\u00e3o dos fins desta Lei.Art. 9\u00ba O \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pela pol\u00edtica de Direitos Humanos, no exerc\u00edcio da coordena\u00e7\u00e3o executiva do Plano Estadual, dever\u00e1 estimular a diversifica\u00e7\u00e3o dos mecanismos de financiamento para os Direitos Humanos, de forma a atender os objetivos desta Lei.Art. 10. Os Planos de A\u00e7\u00e3o de Direitos Humanos, bianuais, ser\u00e3o coordenados pelo \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pela pol\u00edtica de Direitos Humanos, sob a forma de planejamento estrat\u00e9gico espec\u00edfico e dever\u00e3o definir metas, indicadores e prazos necess\u00e1rios para a implementa\u00e7\u00e3o Plano Estadual de Direitos Humanos.Par\u00e1grafo \u00fanico. No processo de elabora\u00e7\u00e3o dos Planos de A\u00e7\u00e3o de Direitos Humanos previsto no caput deste artigo, o Poder Executivo garantir\u00e1:I \u2013 promo\u00e7\u00e3o de f\u00f3runs e espa\u00e7os de debates com ampla participa\u00e7\u00e3o da sociedade civil e de associa\u00e7\u00f5es representativas dos v\u00e1rios segmentos da comunidade;II \u2013 publicidade e o acesso de qualquer interessado quanto aos documentos e informa\u00e7\u00f5es produzidas.CAP\u00cdTULO IVDO MONITORAMENTO E DA AVALIA\u00c7\u00c3OArt. 11. O \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pela pol\u00edtica de Direitos Humanos dever\u00e1 monitorar e avaliar anualmente o alcance dos objetivos, das diretrizes e das a\u00e7\u00f5es do Plano Estadual de Direitos Humanos, com base em metas e indicadores estabelecidos nos Planos de A\u00e7\u00e3o.\u00a7 1.\u00ba O Conselho Estadual de Defesa de Direitos Humanos do Cear\u00e1, enquanto \u00f3rg\u00e3o colegiado, tamb\u00e9m ir\u00e1 monitorar e avaliar periodicamente o alcance dos objetivos, das diretrizes e das a\u00e7\u00f5es do Plano Estadual de Direitos Humanos, com base em indicadores nacionais, regionais, estaduais e territoriais, e contribuir\u00e1 para o monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o do Poder Executivo.\u00a7 2.\u00ba O processo de monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o do Plano Estadual de Direitos Humanos poder\u00e1 contar com o apoio de especialistas, t\u00e9cnicos/as e defensores/as de Direitos Humanos; de institutos de pesquisa, universidades, institui\u00e7\u00f5es n\u00e3o governamentais, organiza\u00e7\u00f5es e redes de defesa dos Direitos Humanos, al\u00e9m do apoio de outros \u00f3rg\u00e3os colegiados de car\u00e1ter consultivo.\u00a7 3.\u00ba A pasta respons\u00e1vel pela Pol\u00edtica P\u00fablica dos Direitos Humanos dever\u00e1 elaborar anualmente o Relat\u00f3rio Anual sobre a Situa\u00e7\u00e3o dos Direitos Humanos no Cear\u00e1.Art. 12. O Plano Estadual de Direitos Humanos ser\u00e1 revisto periodicamente, a cada 2 (dois) anos, tendo como objetivo a atualiza\u00e7\u00e3o e o aperfei\u00e7oamento de seus eixos orientadores, objetivos estrat\u00e9gicos, diretrizes e a\u00e7\u00f5es program\u00e1ticas.Par\u00e1grafo \u00fanico. Na revis\u00e3o do Plano ser\u00e1 assegurada a participa\u00e7\u00e3o do Conselho Estadual de Defesa de Direitos Humanos do Cear\u00e1 e de ampla representa\u00e7\u00e3o do Poder P\u00fablico e da sociedade civil.CAP\u00cdTULO VDA ESTRUTURA DO PLANO ESTADUAL DE DIREITOS HUMANOS DOS EIXOS, DOS OBJETIVOS ESTRAT\u00c9GICOS, DAS DIRETRIZES E A\u00c7\u00d5ESArt. 13. O Plano Estadual de Direitos Humanos est\u00e1 estruturado em 3 (tr\u00eas) eixos orientadores, 3 (tr\u00eas) objetivos estrat\u00e9gicos, 10 (dez) diretrizes e 198 (cento e noventa e oito) a\u00e7\u00f5es program\u00e1ticas.Art. 14. S\u00e3o Eixos Orientadores do Plano Estadual de Direitos Humanos:I \u2013 afirma\u00e7\u00e3o e fortalecimento da democracia;II \u2013 garantia da universaliza\u00e7\u00e3o, integralidade e indivisibilidade dos Direitos Humanos;III \u2013 promo\u00e7\u00e3o e consolida\u00e7\u00e3o da igualdade.Se\u00e7\u00e3o IDa Afirma\u00e7\u00e3o e Do Fortalecimento da DemocraciaArt. 15. O eixo da Afirma\u00e7\u00e3o e do Fortalecimento da Democracia tem por objetivo estrat\u00e9gico fortalecer a democracia no Estado do Cear\u00e1 por meio da participa\u00e7\u00e3o e do controle social, do reconhecimento e da legitima\u00e7\u00e3o das organiza\u00e7\u00f5es sociais, da mem\u00f3ria, da verdade e da justi\u00e7a.Par\u00e1grafo \u00fanico. O eixo previsto no caput deste artigo \u00e9 composto pelas seguintes diretrizes:I \u2013 diretriz 1 \u2013 Participa\u00e7\u00e3o e Controle Social;II \u2013 diretriz 2 \u2013 Enfrentamento \u00e0 Criminaliza\u00e7\u00e3o dos Movimentos Sociais e Prote\u00e7\u00e3o a Defensores/as dos Direitos Humanos;III \u2013 diretriz 3 \u2013 Mem\u00f3ria, Verdade e Justi\u00e7a.Art. 16. A Diretriz 1 \u2013 Participa\u00e7\u00e3o e Controle Social \u2013 ser\u00e1 fortalecida pela implementa\u00e7\u00e3o das seguintes A\u00e7\u00f5es Program\u00e1ticas:I \u2013 institui\u00e7\u00e3o, por meio de Lei Estadual, das Confer\u00eancias Quadrienais de Direitos Humanos como mecanismo basilar de participa\u00e7\u00e3o social, fortalecendo sua capacidade de ades\u00e3o e aplica\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica e reafirmando-a como refer\u00eancia para as pol\u00edticas p\u00fablicas e Plano Estadual de Direitos Humanos;II \u2013 realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias em todas as Regi\u00f5es de Planejamento do Estado do Cear\u00e1, para apresentar, promover debate e construir ades\u00e3o a este Plano Estadual de Direitos Humanos, mobilizando entes p\u00fablicos e a sociedade civil local;III \u2013 garantia de condi\u00e7\u00f5es permanentes para a Pol\u00edtica P\u00fablica dos Direitos Humanos, incluindo a realiza\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es previstas neste Plano, da pr\u00f3pria Confer\u00eancia e dos outros mecanismos de participa\u00e7\u00e3o e controle social, inclusive o Conselho Estadual de Defesa dos Direitos Humanos;IV \u2013 incentivo \u00e0 cria\u00e7\u00e3o de Conselhos Municipais de Direitos Humanos nos 184 (cento e oitenta e quatro) munic\u00edpios do Estado do Cear\u00e1;V \u2013 est\u00edmulo \u00e0 cria\u00e7\u00e3o de Conselhos Municipais dos segmentos espec\u00edficos e priorit\u00e1rios dos Direitos Humanos, por meio de a\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas, pedag\u00f3gicas e transversais no \u00e2mbito da pasta Estadual respons\u00e1vel pela pol\u00edtica de Direitos Humanos, do Conselho Estadual de Defesa dos Direitos Humanos e do F\u00f3rum Interconselhos do Estado do Cear\u00e1;VI \u2013 fortalecimento da interioriza\u00e7\u00e3o do Conselho Estadual de Defesa dos Direitos Humanos e dos demais Conselhos do Estado, garantindo a realiza\u00e7\u00e3o de reuni\u00f5es itinerantes, articulando entes p\u00fablicos e organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil local;VII \u2013 garantia, no \u00e2mbito do Estado, de pol\u00edticas de acesso e perman\u00eancia de representantes dos segmentos espec\u00edficos e priorit\u00e1rios dos Direitos Humanos em inst\u00e2ncias diversas de participa\u00e7\u00e3o e controle social, respeitando sua autonomia na escolha de suas representa\u00e7\u00f5es;VIII \u2013 garantia de reserva de vagas nos processos de participa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica dos diversos segmentos, popula\u00e7\u00f5es espec\u00edficas e priorit\u00e1rias dos Direitos Humanos, contemplando a proporcionalidade de g\u00eanero, ra\u00e7a, etnia e cor como crit\u00e9rio equitativo para ocupa\u00e7\u00e3o dos espa\u00e7os de decis\u00e3o pol\u00edtica;IX \u2013 incentivo \u00e0 reserva de vagas para representantes dos povos ind\u00edgenas, comunidades quilombolas, povos de terreiro, povos ciganos, marisqueiras, fundo de pasto, pescadores artesanais e outros Povos e Comunidades Tradicionais \u2013 PCTS nos Conselhos municipais, nos seus processos de forma\u00e7\u00e3o e fortalecimento, nos munic\u00edpios que possu\u00edrem alguma destas popula\u00e7\u00f5es, tanto em sua \u00e1rea urbana quanto rural;X \u2013 apoio, no \u00e2mbito do Conselho de Defesa dos Direitos Humanos do Cear\u00e1, de uma resolu\u00e7\u00e3o que garanta e regulamente a participa\u00e7\u00e3o dos povos de terreiro e uma recomenda\u00e7\u00e3o sobre este tema para outros conselhos de direitos, quer em n\u00edvel municipal ou estadual;XI \u2013 aprimoramento dos portais da transpar\u00eancia em linguagens e formas simples e acess\u00edveis ao controle social das pol\u00edticas p\u00fablicas por p\u00fablicos diversos, com especial compromisso e aten\u00e7\u00e3o \u00e0s pessoas com defici\u00eancia;XII \u2013 garantia da participa\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o no processo de defini\u00e7\u00e3o do ciclo or\u00e7ament\u00e1rio Estadual (Plano Plurianual, Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias e Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual), a fim de que esses instrumentos de planejamento governamentais contemplem de forma eficaz as necessidades da popula\u00e7\u00e3o, com especial aten\u00e7\u00e3o aos segmentos vulnerabilizados em seu cotidiano;XIII \u2013 efetiva\u00e7\u00e3o de articula\u00e7\u00f5es entre o Conselho Estadual de Defesa dos Direitos Humanos, os conselhos municipais de Direitos Humanos e a Rede de Ouvidorias do Estado do Cear\u00e1 e outras inst\u00e2ncias de recebimento de den\u00fancias de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos, com vistas a construir fluxos integrados e qualificar o atendimento;XIV \u2013 comunica\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o de demandas populares \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, em especial aos/as proponentes que participam do processo de constru\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas p\u00fablicas dos Direitos Humanos, desde as organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil e os territ\u00f3rios;XV \u2013 incentivo \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de forma\u00e7\u00f5es sobre democracia, direitos humanos, participa\u00e7\u00e3o e controle social;XVI \u2013 consulta livre, pr\u00e9via e informada aos Povos e Comunidades Tradicionais, nos termos da Conven\u00e7\u00e3o n.\u00ba 169 da Organiza\u00e7\u00e3o Internacional do Trabalho \u2013 OIT.Art. 17. A Diretriz 2 \u2013 Enfrentamento \u00e0 Criminaliza\u00e7\u00e3o dos Movimentos Sociais e Prote\u00e7\u00e3o a Defensores/as dos Direitos Humanos \u2013 ser\u00e1 fortalecida pela implementa\u00e7\u00e3o das seguintes A\u00e7\u00f5es Program\u00e1ticas:I \u2013 garantia de ampla liberdade de manifesta\u00e7\u00e3o e a n\u00e3o criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos sociais, por meio da qualifica\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os de seguran\u00e7a para proteger os movimentos e institui\u00e7\u00f5es sociais e seu leg\u00edtimo direito de manifesta\u00e7\u00e3o;II \u2013 garantia de educa\u00e7\u00e3o permanente sobre Direitos Humanos e a atua\u00e7\u00e3o dos movimentos sociais, como direito, junto aos/\u00e0s operadores/as do sistema de seguran\u00e7a p\u00fablica e de justi\u00e7a; III \u2013 divulga\u00e7\u00e3o, em \u00e2mbito estadual, da atua\u00e7\u00e3o de defensores/as e militantes dos Direitos Humanos, fomentando a cultura de respeito e valoriza\u00e7\u00e3o de seus pap\u00e9is na sociedade;IV \u2013 garantia de funcionamento pleno e permanente dos Programas de Prote\u00e7\u00e3o aos/\u00e0s Defensores/as de Direitos Humanos no Estado, de forma a suprimir eventuais lapsos temporais que descontinuam atualmente os Programas;V \u2013 fortalecimento da atua\u00e7\u00e3o intersetorial do Sistema Estadual de Prote\u00e7\u00e3o a Pessoas \u2013 SEPP (Lei Estadual n.\u00ba 16.962/2019), com as pastas de educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, assist\u00eancia social, seguran\u00e7a p\u00fablica e acesso \u00e0 justi\u00e7a, por meio de uma rede de prote\u00e7\u00e3o e defesa de Direitos Humanos do Estado do Cear\u00e1;VI \u2013 garantia de prioridade nas investiga\u00e7\u00f5es de ataques a Defensores/as de Direitos Humanos, enfrentando a impunidade e os riscos de agudiza\u00e7\u00e3o desse tipo de viol\u00eancia.Art. 18. A Diretriz 3 \u2013 Mem\u00f3ria, Verdade e Justi\u00e7a \u2013 ser\u00e1 fortalecida pela implementa\u00e7\u00e3o das seguintes A\u00e7\u00f5es Program\u00e1ticas:I \u2013 desenvolvimento de pedagogias transversalizadas na gest\u00e3o p\u00fablica que garantam o acesso da popula\u00e7\u00e3o \u00e0 mem\u00f3ria hist\u00f3rica das ditaduras no Brasil de acordo com a Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988 e o Programa Nacional de Direitos Humanos (PNDH-3);II \u2013 desenvolvimento de programas e a\u00e7\u00f5es educativas, inclusive a produ\u00e7\u00e3o de material did\u00e1tico-pedag\u00f3gico, para ser utilizado pelos sistemas de educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica e superior, sobre graves viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos ocorridas no per\u00edodo do regime militar (1964-1985);III \u2013 qualifica\u00e7\u00e3o de professores/as da rede p\u00fablica estadual nas tem\u00e1ticas de justi\u00e7a de transi\u00e7\u00e3o, Direitos Humanos, hist\u00f3ria do per\u00edodo do regime militar (1964-1985) e resist\u00eancia pol\u00edtica;IV \u2013 reformula\u00e7\u00e3o de concursos de ingresso e os processos de avalia\u00e7\u00e3o cont\u00ednua nas for\u00e7as de seguran\u00e7a p\u00fablica estadual, incluindo o conhecimento sobre os preceitos inerentes \u00e0 democracia e \u00e0 relev\u00e2ncia social de uma cultura de Direitos Humanos;V \u2013 continuidade das atividades voltadas \u00e0 localiza\u00e7\u00e3o, identifica\u00e7\u00e3o e entrega aos familiares ou pessoas legitimadas, para sepultamento digno, dos restos mortais dos desaparecidos pol\u00edticos;VI \u2013 identifica\u00e7\u00e3o e sinaliza\u00e7\u00e3o de locais p\u00fablicos alusivos \u00e0 repress\u00e3o ditatorial, bem como locais onde foram ocultados corpos e restos mortais de perseguidos pol\u00edticos;VII \u2013 renomea\u00e7\u00e3o e ressignifica\u00e7\u00e3o dos logradouros p\u00fablicos que homenageiam torturadores do regime militar (1964-1985);VIII \u2013 fomento \u00e0 cria\u00e7\u00e3o de museus, memoriais e centro de documenta\u00e7\u00e3o sobre a resist\u00eancia ao regime militar (1964-1985);IX \u2013 fomento \u00e0 restaura\u00e7\u00e3o da mem\u00f3ria por meio da destina\u00e7\u00e3o de pr\u00eamios e recomenda\u00e7\u00f5es a projetos exitosos que trabalhem com a pauta da Mem\u00f3ria, Verdade e Justi\u00e7a;X \u2013 garantia de atendimento m\u00e9dico e psicossocial permanente - a exemplo das cl\u00ednicas de testemunho - \u00e0s v\u00edtimas, diretas e indiretas, grupos e pessoas atingidas por graves viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos durante o regime militar (1964-1985), incluindo os Povos de Terreiro;XI \u2013 levantamento, junto aos movimentos sociais, de dados a respeito de militantes e demais pessoas da popula\u00e7\u00e3o LGBTQIA+ que sofreram discrimina\u00e7\u00e3o por orienta\u00e7\u00e3o sexual, identidade de g\u00eanero, persegui\u00e7\u00f5es ou viola\u00e7\u00f5es por parte dos militares, durante o regime militar (1964-1985), para coletar hist\u00f3rias e conhecer rostos, compilando esses relatos em v\u00eddeos document\u00e1rios e exposi\u00e7\u00f5es;XII \u2013 viabiliza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es de repara\u00e7\u00e3o para popula\u00e7\u00e3o LGBTQIA+ que sofreram graves viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos durante o regime militar (1964-1985).Se\u00e7\u00e3o IIDa Garantia da Universaliza\u00e7\u00e3o, Integralidade e Indivisibilidade dos Direitos HumanosArt. 19. O Eixo da Garantia da Universaliza\u00e7\u00e3o, Integralidade e Indivisibilidade dos Direitos Humanos tem por objetivo estrat\u00e9gico fortalecer a capacidade das pol\u00edticas p\u00fablicas de Direitos Humanos de enfrentar viol\u00eancias e de promover uma cultura de direitos.Par\u00e1grafo \u00fanico. O Eixo previsto no caput deste artigo \u00e9 composto pelas seguintes diretrizes:I \u2013 diretriz 4 \u2013 Sistema Estadual de Direitos Humanos;II \u2013 diretriz 5 \u2013 Enfrentamento e preven\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia contra os segmentos espec\u00edficos e priorit\u00e1rios dos Direitos Humanos;III \u2013 diretriz 6 \u2013 Enfrentamento ao exterm\u00ednio da juventude negra;IV \u2013 diretriz 7 \u2013 Comunica\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica e n\u00e3o violenta;V \u2013 diretriz 8 \u2013 Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos Humanos econ\u00f4micos, sociais, culturais e ambientais.Art. 20. A Diretriz 4 \u2013 Sistema Estadual de Direitos Humanos ser\u00e1 fortalecida pela implementa\u00e7\u00e3o das seguintes A\u00e7\u00f5es Program\u00e1ticas:I \u2013 cria\u00e7\u00e3o do Sistema Estadual de Direitos Humanos, tornando-o o mecanismo para a articula\u00e7\u00e3o do Plano Estadual, estabelecendo estrat\u00e9gias de gest\u00e3o compartilhada entre as secretarias do estado, os munic\u00edpios e a sociedade civil;II \u2013 fortalecimento de metodologias de transversalidade e intersetorialidade da Pol\u00edtica Estadual de Direitos Humanos, estabelecendo intera\u00e7\u00e3o entre os \u00f3rg\u00e3os de Direitos Humanos e as diversas \u00e1reas de pol\u00edticas p\u00fablicas, a exemplo da assist\u00eancia, da educa\u00e7\u00e3o, da sa\u00fade, da moradia, da seguran\u00e7a p\u00fablica, da justi\u00e7a, do meio ambiente, da infraestrutura, entre outras;III \u2013 realiza\u00e7\u00e3o de mapeamento e diagn\u00f3stico participativo que subsidiem os governos estadual e municipais e os outros poderes p\u00fablicos no fomento de pol\u00edticas p\u00fablicas para os segmentos espec\u00edficos e priorit\u00e1rios dos Direitos Humanos;IV\u2013 cria\u00e7\u00e3o do Observat\u00f3rio Estadual dos Direitos Humanos para subsidiar o trabalho de monitoramento das pol\u00edticas p\u00fablicas e de gest\u00e3o governamental, com dados e informa\u00e7\u00f5es sistematizadas sobre a situa\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas de Direitos Humanos;V \u2013 cria\u00e7\u00e3o, por meio de lei espec\u00edfica, de um Fundo Estadual de Fomento aos Direitos Humanos;VI \u2013 garantia de fortalecimento das estruturas estaduais, intersetoriais e multidisciplinares, de Pol\u00edticas P\u00fablicas para Mulheres, Crian\u00e7as e Adolescentes, Juventudes, Igualdade Racial, LGBTQIA+ e demais segmentos espec\u00edficos e priorit\u00e1rios dos Direitos Humanos;VII \u2013 promo\u00e7\u00e3o de di\u00e1logos intersetoriais entre os povos de terreiro e as diversas secretarias estaduais a fim de impulsionar a\u00e7\u00f5es de enfrentamento \u00e0s discrimina\u00e7\u00f5es e preconceitos (racismos e intoler\u00e2ncias religiosas) dentro dos equipamentos estatais;VIII \u2013 fomento de pol\u00edticas intersetoriais que promovam direitos das pessoas em sofrimento ps\u00edquico, a fim de combater toda forma de discrimina\u00e7\u00e3o e estigmatiza\u00e7\u00e3o;IX \u2013 constru\u00e7\u00e3o e fomento de pol\u00edticas intersetoriais que promovam direitos das pessoas com defici\u00eancia, com transtornos globais do desenvolvimento e altas habilidades ou superdota\u00e7\u00e3o, a fim de combater toda forma de discrimina\u00e7\u00e3o e estigmatiza\u00e7\u00e3o dessa popula\u00e7\u00e3o, conforme o estatuto da pessoa com defici\u00eancia;X \u2013 fortalecimento de a\u00e7\u00f5es articuladas dos \u00f3rg\u00e3os e das institui\u00e7\u00f5es que atuam na promo\u00e7\u00e3o e defesa dos Direitos Humanos das pessoas privadas de liberdade, ou com alguma restri\u00e7\u00e3o de direitos no Sistema Socioeducativo e no Sistema Penitenci\u00e1rio e pessoas em cumprimento de medidas cautelares e penas alternativas, incluindo seus egressos.Art. 21. A Diretriz 5 \u2013 Enfrentamento e preven\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia contra os segmentos espec\u00edficos e priorit\u00e1rios dos Direitos Humanos \u2013 ser\u00e1 fortalecida pela implementa\u00e7\u00e3o das seguintes A\u00e7\u00f5es Program\u00e1ticas:I \u2013 amplia\u00e7\u00e3o de acesso aos canais de den\u00fancia sobre viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos, formulando e difundindo amplamente material de divulga\u00e7\u00e3o em todo o Estado;II \u2013 fortalecimento dos canais que recebem, encaminham e monitoram den\u00fancias de viol\u00eancia policial contra mulheres, crian\u00e7as e adolescentes, jovens negros/as, popula\u00e7\u00e3o LGBTQIA+, migrantes e refugiados/as, pessoas com defici\u00eancia, popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua, povos e comunidades tradicionais, povos ind\u00edgenas e demais segmentos espec\u00edficos e priorit\u00e1rios dos Direitos Humanos;III \u2013 fortalecimento da Corregedoria, da Ouvidoria e demais \u00f3rg\u00e3os que recebem, encaminham e monitoram den\u00fancias no Sistema Socioeducativo;IV \u2013 publica\u00e7\u00e3o mensal de relat\u00f3rio oficial com dados relativos \u00e0s mortes ocorridas durante opera\u00e7\u00f5es policiais no Estado do Cear\u00e1, contendo os dados sobre cor, g\u00eanero, idade e escolaridade das v\u00edtimas;V \u2013 publica\u00e7\u00e3o mensal de relat\u00f3rio oficial com dados relativos aos crimes de feminic\u00eddio, LGBTfobia e sobre viol\u00eancia contra pessoas com defici\u00eancia, contendo informa\u00e7\u00f5es como ra\u00e7a, g\u00eanero, idade e escolaridade;VI \u2013 garantia de transpar\u00eancia dos indicadores e dados de viol\u00eancia compilados nas \u00e1reas da seguran\u00e7a p\u00fablica e sa\u00fade;VII \u2013 fortalecimento das Pol\u00edticas P\u00fablicas de atendimento \u00e0s v\u00edtimas de viol\u00eancia no campo e na cidade por meio da interioriza\u00e7\u00e3o do Centro de Refer\u00eancia de Atendimento a V\u00edtimas de Viol\u00eancia \u2013 CRAVV, da amplia\u00e7\u00e3o dos programas de prote\u00e7\u00e3o \u00e0s pessoas amea\u00e7adas e qualifica\u00e7\u00e3o de outros equipamentos de atendimento e prote\u00e7\u00e3o a estas v\u00edtimas;VIII \u2013 fortalecimento do Sistema Estadual de Prote\u00e7\u00e3o a Pessoas \u2013 SEPP, criado pela Lei Estadual n.\u00ba 16.962/2019, articulando garantias de prote\u00e7\u00e3o referente \u00e0s pol\u00edticas sociais b\u00e1sicas \u2013 educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, assist\u00eancia social, seguran\u00e7a p\u00fablica e acesso \u00e0 justi\u00e7a, e mantendo uma rede de prote\u00e7\u00e3o e defesa de Direitos Humanos do Estado do Cear\u00e1;IX \u2013 est\u00edmulo \u00e0 cria\u00e7\u00e3o de n\u00facleos da Defensoria P\u00fablica Geral do Estado, universalizando sua atua\u00e7\u00e3o nos munic\u00edpios, e o fortalecimento dos n\u00facleos de media\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria do Minist\u00e9rio P\u00fablico;X \u2013 fomento \u00e0 melhoria de estrutura do Centro de Refer\u00eancia em Direitos Humanos \u2013 CRDH, \u00e0 inclus\u00e3o formal no sistema de prote\u00e7\u00e3o \u00e0 pessoa e amplia\u00e7\u00e3o do atendimento do CRDH no interior do estado por meio do trabalho em rede, iniciando por aquelas regi\u00f5es com maior \u00edndice de viol\u00eancia, de acordo com dados do \u00f3rg\u00e3o estadual respons\u00e1vel pela pol\u00edtica de Seguran\u00e7a P\u00fablica;XI \u2013 fomento \u00e0 cria\u00e7\u00e3o de Delegacias Especiais de Direitos Humanos Regionalizadas voltadas ao enfrentamento \u00e0 viol\u00eancia contra os segmentos espec\u00edficos e priorit\u00e1rios dos Direitos Humanos, incluindo o combate \u00e0 discrimina\u00e7\u00e3o por ra\u00e7a, etnia, orienta\u00e7\u00e3o sexual e identidade de g\u00eanero e religi\u00e3o;XII \u2013 fomento \u00e0 constru\u00e7\u00e3o de Casas-Abrigos para mulheres v\u00edtimas de viol\u00eancia no interior do Estado;XIII \u2013 fomento \u00e0 interioriza\u00e7\u00e3o das Delegacias de Defesa da Mulher, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente;XIV \u2013 cria\u00e7\u00e3o de normativas t\u00e9cnicas e protocolos no \u00e2mbito da seguran\u00e7a p\u00fablica que caracterizem o crime de feminic\u00eddio contra mulheres cisg\u00eanero, mulheres transg\u00eanero e travestis, conforme a Lei Federal n.\u00ba 13.104/2015 (Lei do Feminic\u00eddio);XV \u2013 fomento \u00e0 interioriza\u00e7\u00e3o das Delegacias de combate \u00e0 explora\u00e7\u00e3o da crian\u00e7a e do adolescente, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente;XVI \u2013 elabora\u00e7\u00e3o, em conjunto com o Conselho Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, do Plano Estadual de Preven\u00e7\u00e3o e Enfrentamento \u00e0 Viol\u00eancia Sexual contra Crian\u00e7as e Adolescentes, bem como estimular a cria\u00e7\u00e3o dos Planos Municipais de Preven\u00e7\u00e3o e Enfrentamento \u00e0 Viol\u00eancia Sexual;XVII \u2013 garantia de implementa\u00e7\u00e3o das Comiss\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o e preven\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia contra a crian\u00e7a e adolescentes no Estado, no \u00e2mbito de todas as escolas da rede p\u00fablica, monitorando seu funcionamento, nos termos da Lei Estadual n.\u00ba 17.253/2020;XVIII \u2013 garantia de presen\u00e7a dos profissionais do Servi\u00e7o Social e da Psicologia nas institui\u00e7\u00f5es de ensino para acompanhar casos de viola\u00e7\u00e3o de Direitos Humanos, de acordo com a Lei Federal n.\u00ba 13.935/2019, que determina que o Poder P\u00fablico assegure o atendimento psicol\u00f3gico e socioassistencial aos estudantes da rede p\u00fablica de educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica;XIX \u2013 garantia de equipe interdisciplinar, composta por profissionais das \u00e1reas de sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e assist\u00eancia social para atendimento de adolescentes e jovens do Sistema Socioeducativo, de acordo com a Lei Federal n.\u00b0 12.594/2012;XX \u2013 estrutura\u00e7\u00e3o de Procuradoria Especial para receber e encaminhar den\u00fancias de amea\u00e7a ou viol\u00eancias de forma direta ou indireta cometidas contra os povos ind\u00edgenas, quilombolas e pesqueiros e outras comunidades e povos tradicionais;XXI \u2013 garantia e orienta\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os de seguran\u00e7a p\u00fablica nas terras ind\u00edgenas com vistas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria, preven\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia policial e combate \u00e0 a\u00e7\u00e3o de mil\u00edcias e crime organizado nestas comunidades;XXII \u2013 monitoramento e interlocu\u00e7\u00e3o com os \u00f3rg\u00e3os competentes para assegurar a quantidade de Unidades de B\u00e1sicas de Sa\u00fade \u2013 UBS e de Centros de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u2013 CAPS adequada por habitante, bem como quantidade de integrantes da equipe multiprofissional, conforme estabelecem as normativas da Pol\u00edtica de Sa\u00fade e a Pol\u00edtica de Sa\u00fade Mental;XXIII \u2013 acompanhamento da forma\u00e7\u00e3o de profissionais da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade em sa\u00fade mental, para garantir atendimento integral de pessoas com transtornos mentais e pessoas com problemas relacionados ao uso de \u00e1lcool e outras drogas;XXIV \u2013 elabora\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gias de fiscaliza\u00e7\u00e3o efetivas e peri\u00f3dicas atinentes \u00e0 situa\u00e7\u00e3o dos indiv\u00edduos em equipamentos de sa\u00fade da Rede de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial (hospitais psiqui\u00e1tricos, resid\u00eancias terap\u00eauticas, hospitais com leitos psiqui\u00e1tricos, unidade de acolhimento e comunidades terap\u00eauticas) e de institui\u00e7\u00f5es em priva\u00e7\u00e3o de liberdade;XXV \u2013 promo\u00e7\u00e3o priorit\u00e1ria da desinstitucionaliza\u00e7\u00e3o de pessoas que est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de longa perman\u00eancia \u2013 mais de 2 (dois) anos \u2013, em hospitais psiqui\u00e1tricos e manic\u00f4mios judici\u00e1rios, estimulando e fortalecendo a Rede de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial bem como das resid\u00eancias terap\u00eauticas;XXVI \u2013 promo\u00e7\u00e3o da desinstitucionaliza\u00e7\u00e3o das pessoas com transtorno mental em conflito com a lei e o fim do atendimento manicomial, ap\u00f3s cumprimento de medida de seguran\u00e7a;XXVII \u2013 institui\u00e7\u00e3o de Programa estadual de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 pessoa com transtorno mental em conflito com a lei contemplando o Sistema de Atendimento Socioeducativo;XXVIII \u2013 provoca\u00e7\u00e3o de debate p\u00fablico sobre a regulamenta\u00e7\u00e3o das subst\u00e2ncias psicoativas, atualmente consideradas il\u00edcitas, e iniciativas de descriminaliza\u00e7\u00e3o do uso, visando \u00e0 preven\u00e7\u00e3o de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos, assegurando assist\u00eancia em Sa\u00fade Mental;XXIX \u2013 fortalecimento, em \u00e2mbito estadual, das a\u00e7\u00f5es da Pol\u00edtica Nacional de Aten\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Sa\u00fade das Pessoas Privadas de Liberdade no Sistema Penitenci\u00e1rio;XXX \u2013 fortalecimento, em \u00e2mbito estadual, das a\u00e7\u00f5es da Pol\u00edtica Nacional de Aten\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Sa\u00fade dos Adolescentes em Conflito com a Lei em unidades de Interna\u00e7\u00e3o, Interna\u00e7\u00e3o Provis\u00f3ria e Semiliberdade (PNAISARI), no \u00e2mbito do Sistema Socioeducativo;XXXI \u2013 promo\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas que visem ao respeito integral aos Direitos Humanos das pessoas privadas de liberdade, e a articula\u00e7\u00e3o entre os \u00f3rg\u00e3os respons\u00e1veis pela seguran\u00e7a p\u00fablica para a ado\u00e7\u00e3o de medidas e a\u00e7\u00f5es para a preven\u00e7\u00e3o e o combate \u00e0 tortura e a outros tratamentos ou penas cru\u00e9is, desumanos ou degradantes;XXXII \u2013 implementa\u00e7\u00e3o do Mecanismo Estadual de Preven\u00e7\u00e3o e Combate \u00e0 tortura no Cear\u00e1, reafirmando o compromisso assumido pelo Governo do Estado junto ao Pacto Federativo de Preven\u00e7\u00e3o e Combate \u00e0 Tortura, em 2018;XXXIII \u2013 desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es espec\u00edficas e direcionadas \u00e0 preven\u00e7\u00e3o e enfrentamento \u00e0 LGBTfobia no \u00e2mbito da sa\u00fade no Sistema Socioeducativo e no Sistema Penitenci\u00e1rio, criando ambientes que garantam o acesso \u00e0 sa\u00fade sem discrimina\u00e7\u00e3o e permitam a livre express\u00e3o da orienta\u00e7\u00e3o sexual e identidade de g\u00eanero, respeitando as suas especificidades;XXXIV \u2013 garantia da atualiza\u00e7\u00e3o peri\u00f3dica do Censo do Sistema Penitenci\u00e1rio no Estado do Cear\u00e1;XXXV\u2013 melhoria dos procedimentos de apura\u00e7\u00e3o e responsabiliza\u00e7\u00e3o dos casos de viol\u00eancia e corrup\u00e7\u00e3o no Sistema Penitenci\u00e1rio e Sistema Socioeducativo, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente;XXXVI \u2013 divulga\u00e7\u00e3o dos canais e \u00f3rg\u00e3os que recebem e apuram den\u00fancias de tortura e outros tratamentos ou penas cru\u00e9is, desumanos ou degradantes contra pessoas privadas de liberdade;XXVII \u2013 ado\u00e7\u00e3o da media\u00e7\u00e3o de conflitos e pr\u00e1ticas restaurativas como estrat\u00e9gia de boa conviv\u00eancia entre os internos e seus familiares, pol\u00edcia penal, socioeducadores, gestores/as e t\u00e9cnicos/as do Sistema Penitenci\u00e1rio, centrada na cultura de paz e supera\u00e7\u00e3o do modelo punitivo penal;XXXVIII \u2013 fortalecimento da media\u00e7\u00e3o de conflitos e pr\u00e1ticas restaurativas como metodologia de trabalho para garantir a boa conviv\u00eancia e oportunizar espa\u00e7os reflexivos para a comunidade socioeducativa, incluindo o socioeducando, seus familiares, equipe t\u00e9cnica, socioeducadores/as e gest\u00e3o, centrada na cultura de paz e supera\u00e7\u00e3o do modelo punitivista;XXXIX \u2013 cria\u00e7\u00e3o de canais de comunica\u00e7\u00e3o entre as pessoas privadas de liberdade e suas fam\u00edlias e aprimorar os servi\u00e7os de acesso aos profissionais (Defensores P\u00fablicos, m\u00e9dicos/as, assistentes sociais, etc.) inseridos nas unidades prisionais;XL \u2013 ado\u00e7\u00e3o de par\u00e2metros para prote\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o LGBTQIA+ no interior das unidades prisionais, criando estatutos internos que colaborem na inclus\u00e3o dos direitos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQIA+ no Sistema Penitenci\u00e1rio, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente;XLI \u2013 ado\u00e7\u00e3o de par\u00e2metros para prote\u00e7\u00e3o das pessoas LGBTQIA+ no interior dos centros socioeducativos, por meio de portaria que regulamenta e garante a inclus\u00e3o dos direitos da popula\u00e7\u00e3o LGBTQIA+ no Sistema Socioeducativo, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente;XLII \u2013 desenvolvimento da integra\u00e7\u00e3o peri\u00f3dica entre a popula\u00e7\u00e3o LGBTQIA+ privada de liberdade e as demais, por meio de a\u00e7\u00f5es afirmativas, culturais e educativas com vistas a prevenir viol\u00eancia causada por LGBTfobia;XLIII \u2013 garantia de rotinas de visitas sistem\u00e1ticas dos \u00f3rg\u00e3os que recebem e apuram den\u00fancias de viola\u00e7\u00f5es de direitos, tortura e outros tratamentos ou penas cru\u00e9is, desumanos ou degradantes, no Sistema Penitenci\u00e1rio e Sistema Socioeducativo e em institui\u00e7\u00f5es de longa perman\u00eancia, conforme a legisla\u00e7\u00e3o vigente;XLIV \u2013 amplia\u00e7\u00e3o dos mecanismos de acesso \u00e0 remiss\u00e3o de pena, com base na Resolu\u00e7\u00e3o n.\u00ba 391/2021, do Conselho Nacional de Justi\u00e7a, como acontece com o trabalho e a educa\u00e7\u00e3o, retomando tamb\u00e9m o Plano Setorial de Cultura para o Sistema Penitenci\u00e1rio;XLV \u2013 institucionaliza\u00e7\u00e3o de Pol\u00edtica estadual de alternativas penais, de modo a fortalecer e expandir as a\u00e7\u00f5es que v\u00eam sendo desenvolvidas;XLVI \u2013 estabelecimento de pacto entre os poderes (Executivo, Legislativo e Judici\u00e1rio) e \u00f3rg\u00e3os de acesso \u00e0 Justi\u00e7a (Minist\u00e9rio P\u00fablico e Defensoria P\u00fablica) para garantir a adequada investiga\u00e7\u00e3o e responsabiliza\u00e7\u00e3o a respeito dos crimes cometidos por agentes da seguran\u00e7a p\u00fablica;XLVII \u2013 fortalecimento da pol\u00edtica p\u00fablica de educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, notadamente a modalidade de educa\u00e7\u00e3o de jovens e adultos, no Sistema Penitenci\u00e1rio e no Sistema Socioeducativo;XLVIII \u2013 disponibiliza\u00e7\u00e3o de cursos profissionalizantes cuja frequ\u00eancia seja registrada no cumprimento de medidas alternativas e que tenha o direito \u00e0 vale transporte para deslocamento at\u00e9 o referido curso e direito \u00e0 certifica\u00e7\u00e3o para internos e egressos e os que estejam cursando por determina\u00e7\u00e3o judicial;XLIX \u2013 disponibiliza\u00e7\u00e3o de cursos profissionalizantes com direito \u00e0 certifica\u00e7\u00e3o para internos e jovens p\u00f3s medida do Sistema Socioeducativo;L \u2013 garantia de atendimento priorit\u00e1rio para internos/as com doen\u00e7as graves e defici\u00eancia f\u00edsica, al\u00e9m de escoltas humanit\u00e1rias para os atendimentos m\u00e9dicos dos internos, instala\u00e7\u00f5es e materiais adequados para que os profissionais da sa\u00fade possam ofertar um devido atendimento aos/\u00e0s internos/as;LI \u2013 oferta de forma\u00e7\u00e3o b\u00e1sica em sa\u00fade para os/as policiais penais, para que estejam aptos a colaborar com as diversas situa\u00e7\u00f5es de sa\u00fade dentro do Sistema Penitenci\u00e1rio;LII \u2013 garantia de vagas de trabalho, nos contratos com o Poder P\u00fablico, para presos sujeitos ao regime semiaberto, aberto em livramento condicional e egressos do Sistema Penitenci\u00e1rio; jovens do Sistema Socioeducativo e de trabalhadores/as retirados de situa\u00e7\u00e3o an\u00e1loga \u00e0 de escravo, em cumprimento da Lei Estadual n.\u00b0 15.854/2015;LIII \u2013 amplia\u00e7\u00e3o das campanhas e das atividades de enfrentamento ao tr\u00e1fico de pessoas e trabalho escravo em todo o Estado fortalecendo a integra\u00e7\u00e3o com pol\u00edticas e a\u00e7\u00f5es de repress\u00e3o e responsabiliza\u00e7\u00e3o dos violadores;LIV \u2013 realiza\u00e7\u00e3o de atividades educativas nas escolas sobre enfrentamento ao tr\u00e1fico de pessoas e trabalho escravo com o objetivo de informar as/os estudantes sobre esta realidade;LV \u2013 apoio \u00e0 coordena\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o do plano estadual para erradica\u00e7\u00e3o do trabalho escravo;LVI \u2013 implementa\u00e7\u00e3o de pol\u00edtica de reinser\u00e7\u00e3o e reintegra\u00e7\u00e3o social de forma a assegurar aos/\u00e0s trabalhadores/as resgatados/as de situa\u00e7\u00e3o an\u00e1loga \u00e0 escravid\u00e3o, com a\u00e7\u00f5es espec\u00edficas voltadas \u00e0 gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda, bem como educa\u00e7\u00e3o profissionalizante;LVII \u2013 fomento \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o de programas estaduais espec\u00edficos para pessoas em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade quanto \u00e0 Sa\u00fade Mental, articulados \u00e0 pesquisa e \u00e0 Reforma Psiqui\u00e1trica, e estimular a cria\u00e7\u00e3o de programas municipais;LVIII \u2013 cria\u00e7\u00e3o de campanhas de rep\u00fadio \u00e0 xenofobia, racismo, intoler\u00e2ncia religiosa e a qualquer forma de discrimina\u00e7\u00e3o contra a popula\u00e7\u00e3o migrante e refugiada;LIX \u2013 fortalecimento da rede de prote\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o de direitos da pessoa com defici\u00eancia e da pessoa idosa, inclusive aquelas em situa\u00e7\u00e3o de rua, com foco no Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS e na Rede de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u2013 RAPS, pol\u00edtica educacional, inclusive ensino superior, acesso qualificado ao mercado de trabalho e pol\u00edticas assistenciais e de previd\u00eancia em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Lei Federal n.\u00ba 13.146/2015 (Lei Brasileira de Inclus\u00e3o da Pessoa com Defici\u00eancia \u2013 LBI) e ao Estatuto do Idoso;LX \u2013 desenvolvimento de campanhas peri\u00f3dicas de combate ao capacitismo e \u00e0 viol\u00eancia contra as pessoas com defici\u00eancia, em especial contra crian\u00e7as e mulheres;LXI \u2013 amplia\u00e7\u00e3o do n\u00famero de delegacias de prote\u00e7\u00e3o aos idosos e \u00e0s pessoas com defici\u00eancia, principalmente no interior do Estado;LXII \u2013 desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e enfrentamento \u00e0 LGBTfobia estrutural, por meio da inser\u00e7\u00e3o nas pol\u00edticas p\u00fablicas de aten\u00e7\u00e3o integral, trabalho e renda desta popula\u00e7\u00e3o;LXIII \u2013 garantia de tratamento hormonal e acompanhamento da sa\u00fade para pessoas transexuais e travestis, atrav\u00e9s de ambulat\u00f3rios especializados com profissionais qualificados para o atendimento;LXIV \u2013 garantia de atendimento adequado \u00e0 popula\u00e7\u00e3o LGBTQIA+ no sistema de sa\u00fade, com profissionais qualificados para tal;LXV \u2013 garantia de acesso e perman\u00eancia da popula\u00e7\u00e3o LGBTQIA+ na educa\u00e7\u00e3o, profissionaliza\u00e7\u00e3o, inclus\u00e3o no mercado formal de trabalho e gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda, com especial aten\u00e7\u00e3o \u00e0 popula\u00e7\u00e3o de mulheres Travestis, Transexuais, homens Trans e Transmasculines;LXVI \u2013 garantia de a\u00e7\u00f5es de enfrentamento \u00e0 LGBTfobia institucional promovendo acesso igualit\u00e1rio da popula\u00e7\u00e3o LGBTQIA+ aos servi\u00e7os p\u00fablicos, programas e benef\u00edcios sociais;XVII \u2013 fomento \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o de casas de acolhimento e abrigamento para popula\u00e7\u00e3o LGBTQIA+, em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social e abandono familiar, de forma regionalizada;LXVIII \u2013 celebra\u00e7\u00e3o de parcerias, conv\u00eanios, cons\u00f3rcios, contratos e outras ferramentas de gest\u00e3o, entre os entes federados e/ou com organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil para desenvolver iniciativas voltadas para acolhimento e prote\u00e7\u00e3o social da popula\u00e7\u00e3o LGBTQIA+;LXIX \u2013 fomento \u00e0 interioriza\u00e7\u00e3o dos atendimentos do Centro de Refer\u00eancia LGBTQIA+;LXX \u2013 garantia de acesso \u00e0 popula\u00e7\u00e3o LGBTQIA+, em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social e abandono familiar, dentro das pol\u00edticas p\u00fablicas de prote\u00e7\u00e3o social especial, com prioridade nos programas de moradia e aluguel social;LXXI \u2013 fomento \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Fundo Estadual de Combate \u00e0 Viol\u00eancia LGBTf\u00f3bica;LXXII \u2013 cria\u00e7\u00e3o de pol\u00edtica voltada para a aten\u00e7\u00e3o integral \u00e0s v\u00edtimas de viol\u00eancia e fluxo interinstitucional para o acolhimento das den\u00fancias;LXXIII \u2013 mapeamento e diagn\u00f3stico da situa\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica dos \u00f3rf\u00e3os de feminic\u00eddio;LXXIV \u2013 acompanhamento priorit\u00e1rio nas \u00e1reas de assist\u00eancia social e psicol\u00f3gica para os \u00f3rf\u00e3os de feminic\u00eddio.Art. 22. A Diretriz 6 \u2013 Enfrentamento ao exterm\u00ednio da juventude negra \u2013 ser\u00e1 fortalecida pela implementa\u00e7\u00e3o das seguintes A\u00e7\u00f5es Program\u00e1ticas:I \u2013 garantia de articula\u00e7\u00e3o interinstitucional entre as diversas secretarias estaduais que trabalhem em a\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a p\u00fablica, juventudes, Direitos Humanos e prote\u00e7\u00e3o social, para a coordena\u00e7\u00e3o de todos os esfor\u00e7os de pesquisa, notifica\u00e7\u00e3o, programas e demais pol\u00edticas p\u00fablicas de enfrentamento aos homic\u00eddios de adolescentes e jovens, unificando e verificando as den\u00fancias de homic\u00eddio por agentes p\u00fablicos e garantindo prioridade de execu\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica;II \u2013 articula\u00e7\u00e3o das Secretarias Municipais de Seguran\u00e7a P\u00fablica ou correlatas, por meio da pasta estadual respons\u00e1vel pela pol\u00edtica de Seguran\u00e7a P\u00fablica, para constru\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es focais para enfrentar os homic\u00eddios de adolescentes e jovens, por meio de um pacto estadual que tome como base as 12 recomenda\u00e7\u00f5es do Comit\u00ea de Preven\u00e7\u00e3o \u00e0 Viol\u00eancia;III \u2013 incentivo \u00e0 produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica e cultural nas periferias com o intuito de empoderar e formar jovens mobilizadores sociais, enfrentando de forma vigorosa a viol\u00eancia institucional frequentemente cometida contra as iniciativas art\u00edsticas juvenis perif\u00e9ricas;IV \u2013 amplia\u00e7\u00e3o de investimentos em equipamentos de arte, cultura e esportes nas periferias, garantindo o acesso de pessoas com defici\u00eancia;V \u2013 promo\u00e7\u00e3o de campanhas de desarmamento da popula\u00e7\u00e3o, bem como a\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas para enfrentamento ao tr\u00e1fico e \u00e0 venda ilegal de armas, conforme recomenda\u00e7\u00e3o 10 do Comit\u00ea de Preven\u00e7\u00e3o \u00e0 Viol\u00eancia;VI \u2013 publica\u00e7\u00e3o mensal de relat\u00f3rio oficial com dados relativos a homic\u00eddios, incluindo os contabilizados como excludentes de ilicitude, contendo os dados sobre cor, g\u00eanero, identidade de g\u00eanero, idade das v\u00edtimas e escolaridade;VII \u2013 incentivo e apoio aos munic\u00edpios para constru\u00e7\u00e3o de Planos municipais de enfrentamento \u00e0 letalidade juvenil;VIII \u2013 amplia\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o do Centro de Refer\u00eancia a V\u00edtimas de Viol\u00eancia do Estado \u2013 CRAVV, garantindo o acompanhamento familiar e o atendimento em psicoterapia breve para v\u00edtimas e familiares da viol\u00eancia letal e posterior inclus\u00e3o na rede de aten\u00e7\u00e3o psicossocial;IX \u2013 mapeamento de territ\u00f3rios de maior vulnerabilidade \u00e0 viol\u00eancia letal e implementa\u00e7\u00e3o de programas/projetos focalizados na aten\u00e7\u00e3o a adolescentes e jovens vulner\u00e1veis aos homic\u00eddios;X \u2013 cria\u00e7\u00e3o de programa de busca ativa de adolescentes e jovens, inclusive adolescentes p\u00f3s-cumprimento de medida socioeducativa, em evas\u00e3o escolar no ensino m\u00e9dio para reinclus\u00e3o no sistema educacional;XI \u2013 apoio e incentivo para que munic\u00edpios criem programas de busca ativa de adolescentes e jovens, inclusive adolescentes p\u00f3s cumprimento de medida socioeducativa, em evas\u00e3o escolar no ensino fundamental para reinclus\u00e3o no sistema educacional;XII \u2013 amplia\u00e7\u00e3o do atendimento p\u00fablico para usu\u00e1rios de subst\u00e2ncias psicoativas, incentivando experi\u00eancias pautadas pela redu\u00e7\u00e3o de danos;XIII \u2013 cria\u00e7\u00e3o de um programa espec\u00edfico voltado para adolescentes e jovens p\u00f3s cumprimento de medida socioeducativa e suas fam\u00edlias, que contemple recortes educacionais, culturais, art\u00edsticos, de sa\u00fade e socioassistenciais, e que respeite as identidades e diversidades desse p\u00fablico, como uma forma de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia letal;XIV \u2013 garantia de que o \u00f3rg\u00e3o estadual respons\u00e1vel pela pol\u00edtica de Seguran\u00e7a P\u00fablica forme policiais, desde o recrutamento, com uma abordagem adequada e n\u00e3o violenta espec\u00edfica com adolescentes e jovens, para redu\u00e7\u00e3o de casos de agress\u00e3o, adotando Procedimento Operacional Padr\u00e3o (POP);XV \u2013 garantia de que na forma\u00e7\u00e3o policial seja inclu\u00edda a tem\u00e1tica do enfrentamento ao racismo e \u00e0s intoler\u00e2ncias religiosas;XVI \u2013 fortalecimento da capacidade t\u00e9cnico-cient\u00edfica da Per\u00edcia Forense do Estado na elucida\u00e7\u00e3o dos homic\u00eddios;XVII \u2013 articula\u00e7\u00e3o com o Tribunal de Justi\u00e7a para garantia de normas e procedimentos que assegurem o acompanhamento priorit\u00e1rio dos processos jur\u00eddicos dos homic\u00eddios cujas v\u00edtimas s\u00e3o crian\u00e7as, adolescentes e jovens.Art. 23. A Diretriz 7 \u2013 Comunica\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica e n\u00e3o violenta \u2013 ser\u00e1 fortalecida pela implementa\u00e7\u00e3o das seguintes A\u00e7\u00f5es Program\u00e1ticas:I \u2013 realiza\u00e7\u00e3o de iniciativas de sensibiliza\u00e7\u00e3o e pedagogias sobre a m\u00eddia, com vistas a enfrentar a reprodu\u00e7\u00e3o discursiva e imag\u00e9tica que deturpa ou viola Direitos Humanos, incluindo forma\u00e7\u00e3o para uso das Tecnologias da Informa\u00e7\u00e3o e da Comunica\u00e7\u00e3o (TICs) em conformidade com uma cultura de Direitos Humanos, promovendo leitura cr\u00edtica e autonomia de jovens, mulheres, negros/as, popula\u00e7\u00e3o LGBTQIA+ e os demais segmentos espec\u00edficos e priorit\u00e1rios dos Direitos Humanos;II \u2013 promo\u00e7\u00e3o de debate junto \u00e0 sociedade e aos \u00f3rg\u00e3os dos tr\u00eas poderes (Executivo, Legislativo e Judici\u00e1rio) para aprimorar os dispositivos oficiais que fiscalizam os programas midi\u00e1ticos e de internet que produzem discurso de \u00f3dio e conte\u00fados de desinforma\u00e7\u00e3o atentat\u00f3rios aos Direitos Humanos, ampliando e visibilizando mecanismos de den\u00fancia para uma participa\u00e7\u00e3o ativa da audi\u00eancia nesta frente de combate;III \u2013 desincentivo \u00e0 concess\u00e3o de verbas, aux\u00edlios, patroc\u00ednios ou subven\u00e7\u00f5es de qualquer esp\u00e9cie, ou sob qualquer pretexto, a empresas de comunica\u00e7\u00e3o e a programas de r\u00e1dio e TV, audiovisual, canais e perfis de redes sociais, sites e blogs na internet que permitam a veicula\u00e7\u00e3o recorrente, em sua programa\u00e7\u00e3o, de condutas, discursos, pr\u00e1ticas ou situa\u00e7\u00f5es contr\u00e1rias aos Direitos Humanos e aos instrumentos legais e supralegais em vigor no pa\u00eds, que difundem discurso de \u00f3dio, praticam desinforma\u00e7\u00e3o e outras viola\u00e7\u00f5es dos Direitos Humanos;IV \u2013 promo\u00e7\u00e3o de di\u00e1logo com o Minist\u00e9rio P\u00fablico para que ele desenvolva um programa de monitoramento das viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos da m\u00eddia cearense, instaurando inqu\u00e9ritos civis p\u00fablicos para analisar casos de desrespeito \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o em vigor, adotando provid\u00eancias legais pertinentes \u00e0 responsabiliza\u00e7\u00e3o das emissoras e \u00e0 repara\u00e7\u00e3o de danos morais coletivos, eventualmente ocorridos;V \u2013 garantia de elabora\u00e7\u00e3o e aplica\u00e7\u00e3o de um Plano de Comunica\u00e7\u00e3o Institucional e Intersetorial em Direitos Humanos no \u00e2mbito do Estado, contemplando linguagens para servidores p\u00fablicos, usu\u00e1rios das pol\u00edticas p\u00fablicas e popula\u00e7\u00e3o em geral;VI \u2013 apoio \u00e0s emissoras comunit\u00e1rias e p\u00fablicas por meio de a\u00e7\u00f5es integrativas de produ\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o de conte\u00fados comprometidos com os Direitos Humanos e fazendo uso de mecanismos de valoriza\u00e7\u00e3o da diversidade cultural (perif\u00e9ricas, ind\u00edgenas, quilombolas e camponesas), difus\u00e3o e troca de saberes e conhecimentos locais, em conjunto com as universidades;VII \u2013 amplia\u00e7\u00e3o da cobertura p\u00fablica e gratuita de acesso \u00e0 internet nos territ\u00f3rios urbanos e camponeses, com especial aten\u00e7\u00e3o \u00e0s popula\u00e7\u00f5es vulnerabilizadas, territ\u00f3rios ind\u00edgenas, quilombolas, pesqueiros e outros povos e comunidades tradicionais e regi\u00f5es empobrecidas, incluindo a cobertura em espa\u00e7os p\u00fablicos utilizados por concession\u00e1rios e permission\u00e1rios, como linhas de transporte p\u00fablicos, dentre outros;VIII \u2013 fomento \u00e0 cria\u00e7\u00e3o de mecanismos que assegurem aos p\u00fablicos que enfrentam maiores dificuldades de acessar as pol\u00edticas p\u00fablicas e os \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos (a exemplo da popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua e comunidades em extrema pobreza) o acesso \u00e0s informa\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas sobre os Direitos Humanos, por meio de m\u00e9todos e linguagens contextualizadas aos p\u00fablicos diversos, utilizando-se ainda dos meios de comunica\u00e7\u00e3o p\u00fablicos e comunit\u00e1rios;IX \u2013 fomento \u00e0 cria\u00e7\u00e3o de mecanismos participativos de observa\u00e7\u00e3o da implementa\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas de coleta e manejo de dados pessoais em conformidade com a Lei Federal n.\u00ba 13.709/2018 (Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais \u2013 LGPD) nas pol\u00edticas estaduais de Direitos Humanos;X \u2013 promo\u00e7\u00e3o da forma\u00e7\u00e3o de servidores p\u00fablicos e da rede de Direitos Humanos sobre o uso das Tecnologias da Informa\u00e7\u00e3o e da Comunica\u00e7\u00e3o (TICs) e direito \u00e0 comunica\u00e7\u00e3o, incluindo prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais, em sua rela\u00e7\u00e3o com os demais Direitos Humanos para qualificar o atendimento virtual, mediado por Plataformas;XI \u2013 prioriza\u00e7\u00e3o do uso de softwares e aplica\u00e7\u00f5es n\u00e3o propriet\u00e1rias nas pol\u00edticas estaduais de Direitos Humanos;XII \u2013 sensibiliza\u00e7\u00e3o de empresas de comunica\u00e7\u00e3o, por meio da Associa\u00e7\u00e3o Cearense de Emissoras de R\u00e1dio e Televis\u00e3o, para que adequem a exibi\u00e7\u00e3o de programas policiais ao hor\u00e1rio protegido, conforme o art. 76 da Lei Federal n.\u00ba 8.069/1990 (Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013 ECA), promovendo novas formas de abordagem do tema da viol\u00eancia e assegurando os direitos constitucionais dos envolvidos;XIII \u2013 desenvolvimento junto \u00e0 pasta estadual respons\u00e1vel pela pol\u00edtica de Seguran\u00e7a P\u00fablica, \u00e0s secretarias municipais de seguran\u00e7a e/ou guardas municipais ou correlatos, de normativas que n\u00e3o permitam a exposi\u00e7\u00e3o indevida da imagem de suspeitos ou acusados que estejam sob a prote\u00e7\u00e3o do Estado, em especial impedindo que comunicadores abordem as pessoas sob cust\u00f3dia, a t\u00edtulo de entrevist\u00e1-las, salvo se estas estiverem acompanhadas de advogado ou defensor p\u00fablico;XIV \u2013 garantia de acessibilidade na comunica\u00e7\u00e3o e representatividade das pessoas com defici\u00eancia.Art. 24. A Diretriz 8 \u2013 Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos Humanos econ\u00f4micos, sociais, culturais e ambientais \u2013 ser\u00e1 fortalecida pela implementa\u00e7\u00e3o das seguintes A\u00e7\u00f5es Program\u00e1ticas:I \u2013 elabora\u00e7\u00e3o de editais voltados para projetos, pontos de cultura, casas de teatro, espa\u00e7os culturais alternativos e terreiros que desenvolvam atividades culturais e educacionais oriundas dos povos ind\u00edgenas, quilombolas, povos de terreiro, povos ciganos e demais povos tradicionais, incentivando a\u00e7\u00f5es sociais sistem\u00e1ticas junto \u00e0s comunidades, possibilitando o fortalecimento e desmistifica\u00e7\u00e3o destes espa\u00e7os;II \u2013 garantia de seguran\u00e7a jur\u00eddica das pessoas atendidas por programas habitacionais dos poderes p\u00fablicos estadual ou municipais, assegurando o registro civil e a matr\u00edcula de im\u00f3veis (papel da casa);III \u2013 garantia de transpar\u00eancia na execu\u00e7\u00e3o dos programas de habita\u00e7\u00e3o, utiliza\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dios vazios para fins de moradia e regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria desburocratizada para grupos sociais vulner\u00e1veis, como popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua e povos de terreiro, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente;IV \u2013 garantia de gest\u00e3o compartilhada com a sociedade via conselhos gestores participativos e realiza\u00e7\u00e3o de confer\u00eancias de habita\u00e7\u00e3o;V \u2013 fomento, no \u00e2mbito do Governo Estadual, de Or\u00e7amento Participativo para contemplar a participa\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria nas decis\u00f5es sobre investimentos em obras e outros servi\u00e7os p\u00fablicos que impactam o cotidiano da popula\u00e7\u00e3o local;VI \u2013 estrutura\u00e7\u00e3o, no \u00e2mbito do Governo do Estado, de mecanismos de gest\u00e3o de conflitos e concilia\u00e7\u00e3o em torno das quest\u00f5es fundi\u00e1rias, em conjunto com os munic\u00edpios, Minist\u00e9rio P\u00fablico, Defensoria P\u00fablica e Tribunal de Justi\u00e7a;VII \u2013 apoio \u00e0 efetiva\u00e7\u00e3o dos direitos dos povos ind\u00edgenas e comunidades quilombolas \u00e0 sa\u00fade, \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, ao territ\u00f3rio e \u00e0 diversidade sociocultural no Estado, por meio de parcerias com \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos federais, pol\u00edticas e programas estaduais, incentivando tamb\u00e9m iniciativas municipais;VIII \u2013 promo\u00e7\u00e3o da visibilidade e valoriza\u00e7\u00e3o da mem\u00f3ria dos Povos e das Comunidades Tradicionais;IX \u2013 garantia da preserva\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o e do tombamento dos espa\u00e7os e acervos dos povos de terreiro;X \u2013 inclus\u00e3o de pr\u00e1ticas agroecol\u00f3gicas nos diversos programas e a\u00e7\u00f5es do Sistema Estadual de Desenvolvimento Agr\u00e1rio, garantindo assessoria t\u00e9cnica e financiamento de suas a\u00e7\u00f5es;XI \u2013 fomento ao repasse de alimentos para entidades que apoiam crian\u00e7as e adolescentes nas \u00e1reas mais carentes do Estado;XII \u2013 apoio, no \u00e2mbito do Conselho Estadual de Meio Ambiente \u2013 Coema, de institui\u00e7\u00e3o de uma C\u00e2mara T\u00e9cnica sobre Injusti\u00e7as e Racismos Ambientais e Direitos Humanos, com vistas a identificar e construir processos de enfrentamento a essas pr\u00e1ticas;XIII \u2013 garantia de aplica\u00e7\u00e3o da legisla\u00e7\u00e3o dos recursos h\u00eddricos e legisla\u00e7\u00e3o ambiental de prote\u00e7\u00e3o que co\u00edbe e responsabiliza o poder p\u00fablico e a iniciativa privada pela pr\u00e1tica da explora\u00e7\u00e3o e polui\u00e7\u00e3o dos len\u00e7\u00f3is fre\u00e1ticos, rios e lagoas e do desperd\u00edcio de \u00e1gua para consumo humano, industrial, de agricultura e pecu\u00e1ria;XIV \u2013 promo\u00e7\u00e3o do turismo sustent\u00e1vel com gera\u00e7\u00e3o de trabalho e renda, respeito \u00e0 cultura local, participa\u00e7\u00e3o e inclus\u00e3o dos povos e das comunidades nos benef\u00edcios advindos da atividade tur\u00edstica;XV \u2013 incentivo \u00e0s pol\u00edticas p\u00fablicas de economia solid\u00e1ria, de cooperativismo e associativismo;XVI \u2013 fortalecimento da pol\u00edtica de coleta, reaproveitamento, triagem, reciclagem e a destina\u00e7\u00e3o seletiva de res\u00edduos s\u00f3lidos, com apoio \u00e0s organiza\u00e7\u00f5es e cooperativas de catadores e catadoras;XVII \u2013 amplia\u00e7\u00e3o e fortalecimento das pol\u00edticas de combate \u00e0 fome, garantindo a seguran\u00e7a alimentar e nutricional, renda m\u00ednima e assist\u00eancia integral \u00e0s fam\u00edlias;XVIII \u2013 institui\u00e7\u00e3o de uma Pol\u00edtica Especial Intersetorial para mapeamento, preven\u00e7\u00e3o e enfrentamento aos impactos socioambientais de atividades econ\u00f4micas de larga escala sobre os Direitos Humanos das popula\u00e7\u00f5es do Estado do Cear\u00e1, com vistas a subsidiar estrat\u00e9gias de desenvolvimento com aten\u00e7\u00e3o aos Direitos Humanos, \u00e0 justi\u00e7a ambiental e o enfrentamento ao racismo ambiental;XIX \u2013 cria\u00e7\u00e3o de indicadores de impactos de Direitos Humanos que norteiam os estudos de impacto ambiental para obras e empreendimentos p\u00fablicos e privados que atinjam os povos e as comunidades do campo e da cidade, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o ambiental;XX \u2013 implanta\u00e7\u00e3o de projetos que promovam a\u00e7\u00f5es de enfrentamento ao tr\u00e1fico de pessoas, trabalho em condi\u00e7\u00f5es an\u00e1logas \u00e0 de escravo e \u00e0 explora\u00e7\u00e3o sexual de mulheres, crian\u00e7as e adolescentes e popula\u00e7\u00e3o LGBTQIA+ nas \u00e1reas onde s\u00e3o realizadas grandes obras, como cintur\u00e3o das \u00e1guas e regi\u00f5es tur\u00edsticas;XXI \u2013 desenvolvimento e dissemina\u00e7\u00e3o de pol\u00edtica de Justi\u00e7a Restaurativa, Media\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cultura de Paz em todo o Estado, de forma a romper com os ciclos de viol\u00eancia, culturas coercitivas, punitivismo e crueldade atualmente naturalizados nos conflitos socioterritoriais;XXII \u2013 garantia de acessibilidade e promo\u00e7\u00e3o dos direitos das pessoas com defici\u00eancia;XXIII \u2013 garantia \u00e0 popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua com a promo\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas que atuem de forma intersetorial garantindo acesso a direitos b\u00e1sicos como sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, moradia, trabalho, seguran\u00e7a alimentar e nutricional e seguran\u00e7a p\u00fablica;XXIV \u2013 fomento de benef\u00edcios fiscais para empresas que qualifiquem e produzam bens em pres\u00eddios utilizando m\u00e3o de obra da popula\u00e7\u00e3o privada de liberdade.Se\u00e7\u00e3o IIIDa Promo\u00e7\u00e3o e Consolida\u00e7\u00e3o da IgualdadeArt. 25. O Eixo da Promo\u00e7\u00e3o e Consolida\u00e7\u00e3o da Igualdade tem por objetivo estrat\u00e9gico promover pol\u00edticas p\u00fablicas estruturais que rompam com ciclos hist\u00f3ricos de viol\u00eancia e exclus\u00e3o.Par\u00e1grafo \u00fanico. O eixo previsto no caput deste artigo \u00e9 composto pelas seguintes diretrizes:I \u2013 diretriz 9 \u2013 educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos;II \u2013 diretriz 10 \u2013 compromissos institucionais com as pol\u00edticas de repara\u00e7\u00e3o, a\u00e7\u00f5es afirmativas, valorativas e promo\u00e7\u00e3o da igualdade.Art. 26. A Diretriz 9 \u2013 Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos \u2013 ser\u00e1 fortalecida pela implementa\u00e7\u00e3o das seguintes A\u00e7\u00f5es Program\u00e1ticas:I \u2013 institui\u00e7\u00e3o, em conjunto com o Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o e o Conselho Estadual de Defesa dos Direitos Humanos, do Comit\u00ea Estadual de Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos para elabora\u00e7\u00e3o e posterior monitoramento do Plano Estadual de Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos;II \u2013 incentivo \u00e0 cria\u00e7\u00e3o ou ao fortalecimento dos Observat\u00f3rios de Direitos Humanos nas institui\u00e7\u00f5es de ensino superior p\u00fablicas e privadas, com foco em atividades de pesquisa, ensino e extens\u00e3o sobre a realidade dos Direitos Humanos no Cear\u00e1;III \u2013 promo\u00e7\u00e3o de parceria com as institui\u00e7\u00f5es de ensino superior e entidades da sociedade civil, para a realiza\u00e7\u00e3o de projetos de pesquisa, ensino e extens\u00e3o na \u00e1rea dos Direitos Humanos;IV \u2013 est\u00edmulo \u00e0 inclus\u00e3o da disciplina de Direitos Humanos nos curr\u00edculos dos cursos de ensino m\u00e9dio em todas as modalidades de ensino e tipologias de escola, garantindo o acompanhamento destes componentes nas unidades escolares;V \u2013 est\u00edmulo \u00e0 inclus\u00e3o da disciplina de Direitos Humanos nos curr\u00edculos dos cursos de ensino superior das institui\u00e7\u00f5es de ensino p\u00fablicas e privadas do Cear\u00e1;VI \u2013 fomento a projetos de cunho educativo junto \u00e0s comunidades escolares, voltados para a implementa\u00e7\u00e3o da Lei Federal n.\u00ba 10.639/2003 (Hist\u00f3ria e Cultura Afro-brasileira) e da Lei Federal n.\u00ba 11.645/2008 (Hist\u00f3ria e Cultura Afro-brasileira e Ind\u00edgena), com inclus\u00e3o dos conhecimentos e das experi\u00eancias dos povos de terreiro, povos ind\u00edgenas, comunidades quilombolas rurais e das periferias urbanas sobre o tema;VII \u2013 enfrentamento da evas\u00e3o escolar, por meio do apoio e incentivo a projetos pedag\u00f3gicos inovadores em Direitos Humanos, que fortale\u00e7am pol\u00edticas de assist\u00eancia estudantil, monitoramento da frequ\u00eancia escolar e realiza\u00e7\u00e3o de busca ativa de crian\u00e7as e adolescentes que est\u00e3o fora da escola, como estrat\u00e9gia de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia e ao homic\u00eddio de adolescentes;VIII \u2013 fortalecimento do acompanhamento pedag\u00f3gico aos/\u00e0s professores/as e orienta\u00e7\u00e3o educacional aos/\u00e0s alunos/as com a manuten\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o de programas de coordena\u00e7\u00e3o de \u00e1rea curricular e tutoria (diretores/as de turma) para as redes de ensino fundamental, tornando as escolas mais interessantes, adequadas e contextualizadas \u00e0s necessidades de aprendizagem dos adolescentes nos territ\u00f3rios;IX \u2013 mapeamento das escolas e implementa\u00e7\u00e3o, naquelas localizadas em territ\u00f3rios com maior concentra\u00e7\u00e3o de homic\u00eddios, programa espec\u00edfico de ingresso ou retorno de adolescentes mais vulner\u00e1veis, com acompanhamento socioassistencial e psicopedag\u00f3gico individualizado;X \u2013 incentivo \u00e0 abertura de escolas nos finais de semana, para atividades art\u00edsticas, culturais, de esporte e lazer;XI \u2013 garantia de forma\u00e7\u00e3o continuada junto aos servidores p\u00fablicos voltada \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica do Plano Estadual de Direitos Humanos, suas diretrizes e arcabou\u00e7os conceituais;XII \u2013 implementa\u00e7\u00e3o, apoio e acompanhamento de campanhas educativas permanentes junto \u00e0 sociedade, aos servidores p\u00fablicos e \u00e0s institui\u00e7\u00f5es de ensino, que visem promover o conhecimento e uma cultura de respeito \u00e0 diversidade, de reconhecimento, valoriza\u00e7\u00e3o das minorias, em especial dos segmentos espec\u00edficos e priorit\u00e1rios de Direitos Humanos;XIII \u2013 promo\u00e7\u00e3o de pr\u00e1ticas socioeducativas direcionadas \u00e0 promo\u00e7\u00e3o do respeito ao exerc\u00edcio da liberdade de cren\u00e7a e culto e supera\u00e7\u00e3o das intoler\u00e2ncias e dos racismos religiosos em todo o Estado, junto aos/\u00e0s servidores/as e \u00e0 popula\u00e7\u00e3o em geral;XIV \u2013 est\u00edmulo para que os cursos superiores, t\u00e9cnicos e profissionalizantes da \u00e1rea da sa\u00fade estejam alinhados com os princ\u00edpios da Reforma Psiqui\u00e1trica, garantindo e fortalecendo o desenvolvimento permanente de pr\u00e1ticas humanizadas no \u00e2mbito da sa\u00fade mental;XV \u2013 institui\u00e7\u00e3o de programas de qualifica\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos e suas normativas junto aos agentes p\u00fablicos lotados nos \u00f3rg\u00e3os de Seguran\u00e7a P\u00fablica, Sistema Penitenci\u00e1rio e Sistema Socioeducativo, para atender a popula\u00e7\u00e3o em conson\u00e2ncia com os Direitos Humanos;XVI \u2013 realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es formativas e pr\u00e1ticas em Direitos Humanos direcionadas \u00e0 Rede de atendimento socioassistencial em todo o Estado;XVII \u2013 promo\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o e engajamento das juventudes do campo e da cidade para a promo\u00e7\u00e3o dos valores e das pr\u00e1ticas dos Direitos Humanos, como mecanismo de preven\u00e7\u00e3o e enfrentamento \u00e0 viol\u00eancia;XVIII \u2013 desenvolver encontros formativos e f\u00f3runs cujos objetivos sejam fortalecer os princ\u00edpios dos Direitos Humanos, construir concep\u00e7\u00e3o humanista da pr\u00e1tica educativa e constituir regras e condutas de conviv\u00eancia entre os professores, policiais penais e socioeducadores com vista a estabelecer parcerias e propor um melhor funcionamento da escola dentro das Unidades Prisionais e Centros Socioeducativos;XIX \u2013 promo\u00e7\u00e3o de pr\u00e1ticas socioeducativas direcionadas ao reconhecimento e respeito \u00e0 popula\u00e7\u00e3o LGBTQIA+ entre os/as servidores/as p\u00fablicos e nos ambientes educacionais p\u00fablicos e privados visando \u00e0 supera\u00e7\u00e3o de todas as formas de viol\u00eancia a estas pessoas, tais como a LGBTfobia;XX \u2013 desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es valorativas relacionadas com a Lei Estadual n.\u00ba 16.946/2019, que assegurem e garantam \u00e0s pessoas transexuais e travestis o direito \u00e0 identifica\u00e7\u00e3o pelo nome social nos atos e procedimentos realizados na administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica direta e indireta e nos servi\u00e7os privados de ensino, para professores/as e estudantes, bem como na sa\u00fade, previd\u00eancia social e nas rela\u00e7\u00f5es de consumo, garantindo a perman\u00eancia na escola e o atendimento de qualidade nos servi\u00e7os;XXI \u2013 qualifica\u00e7\u00e3o dos/as servidores/as p\u00fablicos para que conhe\u00e7am os direitos aos quais as pessoas migrantes e refugiadas devem ter acesso, assim como a documenta\u00e7\u00e3o utilizada para acessar os equipamentos p\u00fablicos.Art. 27. A Diretriz 10 \u2013 Compromissos institucionais com as pol\u00edticas de repara\u00e7\u00e3o, a\u00e7\u00f5es afirmativas, valorativas e promo\u00e7\u00e3o da igualdade \u2013 ser\u00e1 fortalecida pela implementa\u00e7\u00e3o das seguintes A\u00e7\u00f5es Program\u00e1ticas:I \u2013 reconstru\u00e7\u00e3o, de maneira pedag\u00f3gica e positiva, a partir de acervos did\u00e1ticos e culturais, da mem\u00f3ria hist\u00f3rica do negro e ind\u00edgena no Estado do Cear\u00e1 que n\u00e3o esteja restrita ao flagelo da escravid\u00e3o e do colonialismo, valorizando a cosmovis\u00e3o africana e ind\u00edgena;II \u2013 efetiva\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o do sistema de cotas e incentivos fiscais para empresas privadas que empreguem Pessoas Privadas de Liberdade, Egressos do Sistema Penitenci\u00e1rio e Sistema Socioeducativo;III \u2013 previs\u00e3o de reservas de vagas em concursos p\u00fablicos para ind\u00edgenas, quilombolas e ciganos;IV \u2013 garantia dos direitos das Pessoas Privadas de Liberdade e Egressas do Sistema Penitenci\u00e1rio de prestar concurso p\u00fablico e assumir o cargo;V \u2013 constru\u00e7\u00e3o de pol\u00edtica de acesso e perman\u00eancia de ind\u00edgenas nas universidades p\u00fablicas, por meio de cursos demandados pelas pr\u00f3prias comunidades ind\u00edgenas, bem como garantir assist\u00eancia estudantil orientada para as necessidades desse povo;VI \u2013 garantia de cumprimento das liberdades e acesso da pessoa idosa \u00e0s pol\u00edticas p\u00fablicas, bem como garantir que os gestores municipais e estaduais financiem e efetivem os direitos estabelecidos pela Lei Federal n.\u00ba 10.741/2003 (Estatuto do Idoso);VII \u2013 universaliza\u00e7\u00e3o do acesso ao registro civil de nascimento e \u00e0 documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, em conson\u00e2ncia com o Decreto Federal n.\u00ba 10.063, de 14 de outubro de 2019, com enfoque nos povos ind\u00edgenas, comunidades quilombolas, povos ciganos, povos e comunidades tradicionais de matriz africana e de terreiros, ribeirinhos e outros povos e comunidades tradicionais, popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua, popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de priva\u00e7\u00e3o de liberdade, trabalhadoras rurais e popula\u00e7\u00e3o LGBTQIA+;VIII \u2013 estrutura\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gias que viabilizem a retifica\u00e7\u00e3o do nome social e g\u00eanero para garantir a universaliza\u00e7\u00e3o do acesso ao registro civil de nascimento e \u00e0 documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica;IX \u2013 fomento \u00e0s iniciativas de valoriza\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o cultural trazida pelos migrantes e refugiados ao Cear\u00e1.Art. 28. Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Art. 29. Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CESSAR OS EFEITOS, a partir de 17 de Janeiro de 2024, da designa\u00e7\u00e3o de FRANCISCO NARCELIO ATANAZIO ALVES , constante na Portaria N\u00ba 0014/2022, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 03 de Mar\u00e7o de 2022, para responder pelo Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador, s\u00edmbolo DNS-2, integrante da Estrutura organizacional do(a) CASA CIVIL. CASA CIVIL, Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor PAULO JOS\u00c9 GOMES FERREIRA, ocupante do cargo de Superintendente da SOHIDRA, matr\u00edcula 300001-0-2, a viajar a cidade de CRATO -CE no per\u00edodo 16 a 19.01.2024 a fim de acom-panhar as obras do CAC, concedendo -lhe 3,5 (uma e meia) di\u00e1rias, no valor de R$ 87,62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos) no total de R$ 306,67( trezentos e seis reais e sessenta e sete centavos), de acordo com o art. 3\u00b0, al\u00ednea b, \u00a71\u00b0 do art. 4\u00b0, art. 5\u00b0 e seu \u00a71\u00b0; art.10, classe II, do anexo I do Decreto n\u00b0 30.719 de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SOHIDRA. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS HIDR\u00c1ULICAS - SOHIDRA, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeiroSECRET\u00c1RIO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 849/2023 - O SECRET\u00c1RI0 EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compe-t\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 11 de janeiro de 2023, e de acordo com o inciso III, do art. 20, do Decreto n\u00ba 29.704, de 08 de Abril de 2009, RESOLVE DESLIGAR a estagi\u00e1ria IN\u00c1CIA GRAZIELLE DA SILVA ARA\u00daJO, matricula 3000068-4, a partir de 07 de dezembro de 2023, bem como CESSAR OS EFEITOS da concess\u00e3o da bolsa de est\u00e1gio e aux\u00edlio transporte autorizada pela Portaria CC n\u00ba 1333/2022, publicada no DOE de 22 de dezembro de 2022. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 21 de dezembro de 2023.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba919/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 01 (uma) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de interesse da Casa Militar, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 11 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba919/2023, DE 11 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACRESC. (%)TOTALANDR\u00c9 PINHEIRO LIMASubtenente PM799.905-1-5V15 a 16.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Acara\u00fa-CE1 e 1/261,33*****92,00LUCEMBERG RIBEIRO DOS SANTOS3\u00ba Sargento PM800.106-8-0V15 a 16.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Acara\u00fa-CE1 e 1/261,33*****92,00"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba922/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 01 (uma) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 96,59 (noventa e seis reais e cinquenta e nove centavos), ao militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, FRANCISCO AURICELIO LIMA DA SILVA, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de Subtenente PM, matr\u00edcula n\u00ba 800.054-3-1, por viagem em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de Crate\u00fas-CE, no per\u00edodo de 30 a 31 de dezembro de 2023, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, dado o acr\u00e9scimo de 5% (cinco por cento), conforme ANEXO III, a que se refere o Decreto n\u00ba 30.719, de 25/10/11, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 11 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba929/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 02 (duas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o do Governador do Estado, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classes III e V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 12 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba929/2023, DE 12 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACRESC. (%)TOTALFelipe Silva AzevedoCapit\u00e3o PM3000222-9III18 a 20.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Crato-CE2 e 1/277,10****192,75Jose Eudes Gomes de AguiarSubtenente PM7999561-4V18 a 20.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Crato-CE2 e 1/261,33****153,33Caio Hudson Monteiro de Oliveira3\u00ba Sargento PM8000527-XV18 a 20.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Crato-CE2 e 1/261,33****153,33Joao Paulo Estevam Lima3\u00ba Sargento PM7998591-0V18 a 20.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Crato-CE2 e 1/261,33****153,33Leandro de Abreu Andrade3\u00ba Sargento PM8001212-8V18 a 20.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Crato-CE2 e 1/261,33****153,33"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba943/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 1/2 (meia) di\u00e1ria, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 12 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba943/2023, DE 12 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACRESC. (%)TOTALKleber de Oliveira Lima1\u00b0 Sargento PM7999461-8V21.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Sobral-CE1/261,3320%36,80Francisco Marcelo Moura CruzCabo PM8001202-0V21.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Sobral-CE1/261,3320%36,80"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba944/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 1/2 (meia) di\u00e1ria, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classes III e V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 12 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba944/2023, DE 12 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACRESC. (%)TOTALFrancisco Paulo Rabelo de LunaTenente Coronel PM799.730-1-7III20.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Pedra Branca-CE1/277,10****38,55Francisco Edinardo Silva SalesSubtenente PM7999441-3V20.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Pedra Branca-CE1/261,33****30,67"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba001/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 02 (duas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de interesse da Casa Militar, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 11 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba001/2024, DE 11 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACRESC. (%)TOTALPedro Henrique Cunha CARDOSO3\u00ba Sargento PM799.720-1-0V09 a 16.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Guaraciaba do Norte-CE2 e 1/261,33*****153,33Francisco Eduardo De Souza MONTEIRO3\u00ba Sargento PM800.113-9-3V09 a 16.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Guaraciaba do Norte-CE2 e 1/261,33*****153,33"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba004/2021I - ESP\u00c9CIE: QUINTO TERMO ADITIVO; II - CONTRATANTE: ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, doravante denominada CONTRATANTE; III - ENDERE\u00c7O: com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situada na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza; IV - CONTRATADA: EMPRESA PHOCUS SERVI\u00c7OS E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 05.307.143/0001-64, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato por seu s\u00f3cio gerente Sr. Francisco Joel Lima e Silva J\u00fanior, inscrito no CPF sob o n\u00ba 244.803.203-34; V - ENDERE\u00c7O: com sede na Rua Tom\u00e1s Acioli, n\u00ba 585, Letra A, Bairro Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza/Ce, CEP 60135-180; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo fundamenta-se no processo administrativo NUP 30001.007079/2023-55, no inciso II, do art. 55 e no inciso II, do art. 57, todos da Lei n\u00b0 8.666/93, bem como no art 190 da lei 14.133/2021; VII- FORO: Fortaleza - Cear\u00e1; VIII - OBJETO: Constitui objeto deste Termo aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 004/2021, com seu valor global atualizado, bem como o reajuste do seu valor; IX - VALOR GLOBAL: O valor mensal do contrato ser\u00e1 reajustado em -4,5729% (quatro v\u00edrgula cinco sete dois nove) por cento, referente ao acumulado do IGP-M, passando o valor global de R$ 156.572,83 (cento e cinquenta e seis mil e quinhentos e setenta e dois reais e oitenta e tr\u00eas centavos) para R$ 149.412,91 (cento e quarenta e nove mil, quatrocentos e doze reais e noventa e um centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a contar do dia 18 (dezoito) de janeiro de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este termo aditivo; XII - DATA: 11 de janeiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante - CONTRATANTE e Francisco Joel Lima e Silva J\u00fanior - CONTRATADA.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO TERMO DE PR\u00c9-QUALIFICA\u00c7\u00c3OO PRESIDENTE DA EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES, VEM, POR MEIO DESTE, TORNAR P\u00daBLICO O TERCEIRO TERMO ADITIVO AO TERMO DE PR\u00c9-QUALIFICA\u00c7\u00c3O DA EMPRESA NTSEC SOLU\u00c7\u00d5ES EM TELEINFOR-M\u00c1TICA LTDA, CNPJ N\u00ba 09.137.728/0001-34, REFERENTE AO EDITAL DE PR\u00c9-QUALIFICA\u00c7\u00c3O PERMANENTE DE SERVI\u00c7OS EM NUVEM N\u00ba 0001/2019, TENDO COMO OBJETO SUA PRORROGA\u00c7\u00c3O POR MAIS 12 (DOZE) MESES, CONTADOS A PARTIR DE 27/01/2024 AT\u00c9 26/01/2025, COM LASTRO NO NUP 30032.000013.2024-58. A publica\u00e7\u00e3o no DOE poder\u00e1 ser acessada no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://www.etice.ce.gov.br/projeto/pre-qualificacao-permanente/. EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ETICE, em Fortaleza, 13 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Valdeci Rebou\u00e7asPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba191/2023 - O PROCURADOR-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR o servidor AIRTON MEDEIROS SAMPAIO, matr\u00edcula n\u00ba 000657-2-2 e na sua aus\u00eancia ou impedimentos, o servidor ANTONIO PONCE DE LE\u00c3O NETO, matr\u00edcula n\u00ba 300019-7-4, como GESTOR DO CONTRATO n\u00ba 11/2023, celebrado entre a empresa VOLUS INSTITUI\u00c7\u00c3O DE PAGAMENTO LTDA e esta PROCURADORIA-GERAL DO CEAR\u00c1, a partir de 12 de dezembro de 2023. PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 20 de dezembro de 2023.Rafael Machado MoraesPROCURADOR-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "AVISO DE ADIAMENTO DE LICITA\u00c7\u00c3O COM DATA PREVISTAREGIME DIFERENCIADO DE CONTRATA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS N\u00ba20230002IG N\u00ba1299620000A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o ADIAMENTO do Regime Diferenciado de Contrata\u00e7\u00e3o Integrada N\u00ba20230002 de interesse da SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS - SRH, cujo objeto \u00e9 a CONTRATA\u00c7\u00c3O INTEGRADA DE EMPRESA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS ESPECIALIZADOS DE ENGENHARIA, COMPREENDENDO A ELABORA\u00c7\u00c3O DO PROJETO B\u00c1SICO/EXECUTIVO E EXECU\u00c7\u00c3O DAS OBRAS DE DUPLICA\u00c7\u00c3O DO EIX\u00c3O DAS \u00c1GUAS DO CEAR\u00c1, com data de abertura marcada para as 09:30 horas do dia 21 de fevereiro de 2024, sendo adiado para o dia 12 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 09:30 horas, em virtude de altera\u00e7\u00e3o no edital e seus anexos. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Expedito Pita JuniorPRESIDENTE DA CEL 01"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230023A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230023 de interesse da Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material de Consumo - Diversos, pelas Escolas Esta-duais - Regi\u00e3o 05. MOTIVO: Altera\u00e7\u00f5es no Edital. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 8822023, at\u00e9 o dia 30/01/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Marcos Ant\u00f4nio Frota RibeiroPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230034A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230034, de interesse da Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material Permanente - Centrais de Ar Condicionado sem instala\u00e7\u00e3o. MOTIVO: Altera\u00e7\u00f5es no edital. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 11652023, at\u00e9 o dia 31/01/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Cir\u00edaco Barbosa Damasceno NetoPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230126A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230126 de interesse da Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 \u2013 CAGECE, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de tubos fofos d\u00factil. MOTIVO: Altera\u00e7\u00f5es no Edital. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 16162023, at\u00e9 o dia 29/01/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Simone Alencar RochaPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230401A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230401 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Equipamento M\u00e9dico Hospitalar. MOTIVO: Altera\u00e7\u00f5es no Edital. RECEBI-MENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 4012023, at\u00e9 o dia 01/02/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Marcos Ant\u00f4nio Frota RibeiroPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230632A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230632 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Equipamento Hospitalar. MOTIVO: Esclarecimento n\u00e3o respondido em tempo h\u00e1bil. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 6322023, at\u00e9 o dia 01/02/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Dalila M\u00e1rcia Mota Braga GondimPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231304A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231304 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u00d3rteses, Pr\u00f3teses e Meios Auxiliares de Locomo\u00e7\u00e3o (OPM). MOTIVO: Altera\u00e7\u00f5es no Edital. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 13042023, at\u00e9 o dia 31/01/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Aur\u00e9lia Figueiredo GurgelPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231368A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00aa 20231368, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de nutri\u00e7\u00e3o. MOTIVO: Altera\u00e7\u00f5es no Edital. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 13682023, at\u00e9 o dia 01/02/2024, \u00e0s 14h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Marcos Ant\u00f4nio Frota RibeiroPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231428A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231428 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Equipamentos M\u00e9dico-Hospitalares, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 14282023, at\u00e9 o dia 31/01/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Dorisleide Candido de SousaPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231568A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231568 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Insumos de Laborat\u00f3rio. MOTIVO: Altera\u00e7\u00f5es no Edital. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 15682023, at\u00e9 o dia 01/02/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Murilo Lobo de QueirozPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231641A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231641 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 16412023, at\u00e9 o dia 31/01/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Clara de Assis Falc\u00e3o PereiraPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231643A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231643 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 16432023, at\u00e9 o dia 30/01/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 11 de janeiro de 2024.Janes Valter Nobre RabeloPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231510A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231510 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar. MOTIVO: Impugna\u00e7\u00e3o n\u00e3o acatada. RECE-BIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 15102023, at\u00e9 o dia 30/01/2024, \u00e0s 14h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 11 de janeiro de 2024.Raimundo Lima de SouzaPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231665A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231665 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 16652023, at\u00e9 o dia 30/01/2024, \u00e0s 14h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 11 de janeiro de 2024.Clara de Assis Falc\u00e3o PereiraPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231697A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231697 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Equipamento Hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 16972023, at\u00e9 o dia 30/01/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Carlos Alberto Coelho Leit\u00e3oPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231737A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231737 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 17372023, at\u00e9 o dia 30/01/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Raimundo Vieira CoutinhoPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231768A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231768 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Insumos de Laborat\u00f3rio, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 17682023, at\u00e9 o dia 31/01/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Dalila M\u00e1rcia Mota Braga GondimPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231787A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231787, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 17872023, at\u00e9 o dia 01/02/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Antonia Gleiva Nunes de Sousa MontenegroPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231833A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231833 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 18332023, at\u00e9 o dia 31/01/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Edson BezerraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231987A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20231987 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 19872023, at\u00e9 o dia 31/01/2024, \u00e0s 14h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Dorisleide Candido de SousaPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230560A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 05602023 Comprasnet, de interesse da SESA, cujo Objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia deste edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Aur\u00e9lia Figueiredo GurgelPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230950A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 9502023 Comprasnet), de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 \u201cRegistro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste edital e seus anexos.\u201d, www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024Jos\u00e9 Edson BezerraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231171A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1171/2023 - Comprasnet Comprasnet, de interesse da SESA/COSUP, cujo OBJETO \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para futuras(os) e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de MEDICAMENTOS, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Janes Valter Nobre RabeloPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231404A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 14042023 Comprasnet, de interesse da SESA, cujo objeto \u00e9 Servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, dos transformadores de separa\u00e7\u00e3o dos sistemas IT m\u00e9dico e setores, incluindo reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, para atender as necessidades do Hospital Geral de Fortaleza/HGF por um per\u00edodo de 12 (doze) meses, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital. cumpridas as formalidades legais, n\u00e3o acudiram interessados, resultando DESERTA a licita\u00e7\u00e3o. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Aur\u00e9lia Figueiredo GurgelPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231458A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba14582023 Comprasnet, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 \u201cRegistro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste edital e seus anexos.\u201d. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br e (www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Nelson Ant\u00f4nio Grangeiro Gon\u00e7alvesPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba2023 1491A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba1491/2023 Comprasnet, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 Servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em 21 (vinte e um) aparelhos de endoscopia flex\u00edvel da marca Olympus, com reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as originais ou compat\u00edveis, exceto gerador de imagem (CCD); feixe de fibra de imagem e tubo completo, para atender as necessidades do Hospital Geral de Fortaleza, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Marcos Alexandrino Alves GondimPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231505A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1505/2023 - Comprasnet, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste edital e seus anexos. As informa-\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http:// e www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Dorisleide Candido de SousaPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231627A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 16272023 - Comprasnet, de interesse da SESA/COEXE, cujo OBJETO \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para futuras(os) e eventuais servi\u00e7os para realiza\u00e7\u00e3o do exame sequenciamento completo do EXOMA, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Janes Valter Nobre RabeloPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231649A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba16492023 - COMPRASNET, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 o servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o mensal de 20 (vinte) sistemas de Alto Fluxo compostos de umidificador, circuito aquecido e c\u00e2nula nasal com instala\u00e7\u00e3o, treinamento e manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, incluindo pe\u00e7as originais ou compat\u00edveis para atender as necessidades do Hospital Geral de Fortaleza-HGF, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses, de acordo as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos, previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Carlos Alberto Coelho Leit\u00e3oPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231725A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1725/2023-Comprasnet, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 o Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de NUTRI\u00c7\u00c3O, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Machado de OliveiraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba04/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, com o objetivo de realizar recambiamento de interno, concedendo-lhes di\u00e1rias e ajuda de custo, no valor total R$ 1.760,16 (hum mil, setecentos e sessenta reais e dezesseis centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Pasta. SECRETARIADA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Rafael de Jesus BeserraSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba04/2024 DE 08 DE JANEIRO DE 2023NOMECARGOMATR\u00cdCULACLPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTVALORAJUDA DE CUSTOACR\u00c9SCIMOTOTALFRANCISCO REGILANE RODRIGUES DE LIMA VIEIRAPOLICIAL PENAL300021-1-3V26 A 27 DE DEZEMBRO DE 2023FORTALEZA-CE/S\u00c3O LUIS-MA/FORTALEZA-CE1,5R$ 141,95R$ 141,95R$ 85,17R$ 440,04JOAQUIM RIBEIRO ALVESPOLICIAL PENAL300704-1-0V26 A 27 DE DEZEMBRO DE 2023FORTALEZA-CE/S\u00c3O LUIS-MA/FORTALEZA-CE1,5R$ 141,95R$ 141,95R$ 85,17R$ 440,04MANOEL ROMERO RODRIGUES DO NASCIMENTOPOLICIAL PENAL473019-1-2V26 A 27 DE DEZEMBRO DE 2023FORTALEZA-CE/S\u00c3O LUIS-MA/FORTALEZA-CE1,5R$ 141,95R$ 141,95R$ 85,17R$ 440,04TIAGO MONTEIROD SILVAPOLICIAL PENAL472630-1-8V26 A 27 DE DEZEMBRO DE 2023FORTALEZA-CE/S\u00c3O LUIS-MA/FORTALEZA-CE1,5R$ 141,95R$ 141,95R$ 85,17R$ 440,04VALOR TOTAL R$ 1.760,16"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PROCESSO N\u00b007737076/2022PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20230012 \u2013 SAP \u2013 Licita\u00e7\u00e3o Comprasnet N\u00ba 07622023. Ap\u00f3s constatada a regularidade dos atos procedimentais, o Sr. Secre-t\u00e1rio  LUIS MAURO ALBUQUERQUE ARA\u00daJO, Autoridade Competente da Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria e Ressocializa\u00e7\u00e3o, com base no artigo 4\u00ba, inciso XXI da Lei n\u00ba 10.520/2002 e no artigo 27\u00ba do Decreto n\u00ba5.450/2005, resolve: ADJUDICAR o objeto do certame \u00e0 empresa CENTRAL DE TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ 04.491.662/0001-62, pelo valor de R$ 3.468.263,76 (tr\u00eas milh\u00f5es quatrocentos e sessenta e oito mil duzentos e sessenta e tr\u00eas reais e setenta e seis centavos), conforme Relat\u00f3rio de Conclus\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o e Aviso de Resultado Final de Licita\u00e7\u00e3o da Procura-doria Geral do Estado \u2013 PGE/CE, fls. 494 e 495, respectivamente. HOMOLOGAR o procedimento licitat\u00f3rio referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230012, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades das \u00e1reas: ADMINISTRATIVA E INFORM\u00c1TICA da sede da Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria e Ressocializa\u00e7\u00e3o e, das Unidades Prisionais do Sistema Penitenci\u00e1rio do Estado do Cear\u00e1, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos constantes no Termo de Refer\u00eancia - Anexo I, e de acordo com as exig\u00eancias estabelecidas no edital e seus anexos. Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba18001.019248/2023-02INTERESSADO: SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3OACUSADA: D&L SERVI\u00c7OS DE APOIO ADMINISTRATIVO LTDAEMENTA: PROCEDIMENTO ADMINISTRATIVO. D&L SERVI\u00c7O DE APOIO ADMINISTRATIVO LTDA. CNPJ N\u00ba 09.172.237/0001-24. CONTRATO N\u00ba. 076/2020. DESCUMPRIMENTO. ATRASO SALARIAL. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA CONTRATADA, ITEM 10.16. APLI-CA\u00c7\u00c3O DA SAN\u00c7\u00c3O DE MULTA. PREVIS\u00c3O LEGAL. ART. 87, II, DA LEI N\u00ba. 8.666/93. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA TERCEIRA \u2013 DAS SAN\u00c7\u00d5ES ADMINISTRATIVAS, ITEM 13.1, SUBITEM 13.1.1, AL\u00cdNEA \u201cD\u201d, DO CONTRATO N\u00ba. 076/2020. (...) Isto posto, acolho o parecer de fls. 043-055, informa\u00e7\u00f5es da C\u00e9lula de Gest\u00e3o de Contratos de Terceiriza\u00e7\u00e3o - CGCT (fls. 002-004; 023; 028-029), informa\u00e7\u00f5es da Coordenadoria Financeira (fls. 030) e o que mais dos autos consta, como raz\u00f5es de decidir para, com fulcro no artigo 87, II da Lei n\u00ba. 8.666/1993, e Cl\u00e1usula D\u00e9cima Terceira, subitem 13.1.1, al\u00ednea \u201cd\u201d parte final, do Contrato n\u00ba. 76/2020, aplicar a penalidade de MULTA di\u00e1ria de 0,3% (tr\u00eas d\u00e9cimos por cento) sobre o valor da nota de empenho ou instrumento equivalente, \u00e0 empresa D&L SERVI\u00c7OS DE APOIO ADMINISTRATIVO LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba. 09.172.237/0001-24, em virtude do atraso de 10 (dez) dias no pagamento dos sal\u00e1rios do m\u00eas de setembro/2023 dos colaboradores que prestam servi\u00e7os nesta Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria - SAP, atrav\u00e9s do Contrato suso mencionado, perfazendo o montante de R$ 2.218,10 (dois mil, duzentos e dezoito reais e dez centavos). Ressaltamos que o valor acima mencionado, correspondente \u00e0 multa aplicada, dever\u00e1 ser descontado dos cr\u00e9ditos existentes em favor da contratada, conforme previs\u00e3o no item 13.2. do referido contrato, nos termos do art. 87, da Lei n\u00ba 8.666/93. (...) Dilig\u00eancias necess\u00e1rias. Fortaleza/CE, 12 de janeiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba007/2023 \u2013 GESPE - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS PUBLICAS - SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE, SUBSTITUIR A PORTARIA N\u00ba1058/2020-GESPE O ENG.\u00ba JUVENAL ALVES BARRETO, MATR\u00cdCULA 700.125-1-0, PELO ENG.\u00ba MARIOEDSON FELIX CORREIA MATRICULA 14.022-1-8 E O ENG.\u00ba MARIOEDSON FELIX CORREIA MATRICULA 14.022-1-8 PELO ENG.\u00ba GERALDO ERIBERTO WERTON CRUZ, MATR\u00cdCULA 700.127-1-5 E DESIGNAR, PARA ACOMPANHAR, FISCALIZAR E REALIZAR AS MEDI\u00c7\u00d5ES, CONFORME QUADRO DISCRIMINATIVO ABAIXO:CONTRATO N\u00ba061/2020COMPOSI\u00c7\u00c3O DA COMISS\u00c3OPERFILNOMEMATRICULACREAPRESIDENTEENG.\u00ba JOS\u00c9 MUNIZ DE ALENCAR700.277-0-439155-DFISCALENG.\u00ba  MARIOEDSON FELIX CORREIA14.022-1-84188-DSUPLENTEENG.\u00ba GERALDO ERIBERTO WERTON CRUZ700.127-1-56245-DOBRA: EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O/CONSERVA\u00c7\u00c3O DA MALHA VI\u00c1RIA E AEROVI\u00c1RIA DO DISTRITO OPERACIONAL DE CRATO-CE DISTRITO OPERACIONAL: 10\u00ba D.O -  CRATO Conforme contrato celebrado com a empresa CORAL \u2013 CONSTRUTORA RODOVALHO ALENCAR LTDA. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS PUBLICAS, em 12 de dezembro de 2023.Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE DA SUPARRegistre-se, publique\u2013se e cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba008/2023 \u2013 GESPE - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS PUBLICAS - SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE, SUBSTITUIR A PORTARIA N\u00ba0882/2023-GESPE O ENG.\u00ba JUVENAL ALVES BARRETO, MATR\u00cd-CULA 700.125-1-0, PELO ENG.\u00ba GERALDO ERIBERTO WERTON CRUZ, MATR\u00cdCULA 700.127-1-5 E DESIGNAR, PARA ACOMPANHAR, FISCALIZAR E REALIZAR AS MEDI\u00c7\u00d5ES, CONFORME QUADRO DISCRIMINATIVO ABAIXO:CONTRATO N\u00ba315/2023COMPOSI\u00c7\u00c3O DA COMISS\u00c3OPERFILNOMEMATRICULACREAPRESIDENTEENG.\u00ba JOS\u00c9 MUNIZ DE ALENCAR700.277-0-439155-DFISCALENG.\u00ba GERALDO ERIBERTO WERTON CRUZ700.127-1-56245-DOBRA: DUPLICA\u00c7\u00c3O DAS RODOVIAS: 1 \u2013 RODOVIA CE-293,, NO TRECHO: ENTR.   CE-60 (BARBALHA) \u2013 KM 52,25, COM EXTENS\u00c3O DE 1,24 KM; 2 \u2013 RODOVIA DE ACESSO, NO TRECHO: ENTR. CE-060 (KM 530,87) \u00c0 RUA DR. LUCIANO TORRES DE MELO, COM EXTENS\u00c3O DE 7,40 KM, NO MUNIC\u00cdPIO DE BARBALHA/CE, COM EXTENS\u00c3O TOTAL DE 8,64 KM DISTRITO OPERACIONAL: 1O\u00ba D.O. -  CRATO Conforme contrato celebrado com a empresa CORAL \u2013 CONSTRUTORA RODOVALHO ALENCAR LTDA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS PUBLICAS, em 12 de dezembro de 2023.Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE DA SUPARRegistre-se, publique\u2013se e cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba012/2023 \u2013 GESPE - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS PUBLICAS - SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE, SUBSTITUIR A PORTARIA N\u00ba0862/2023-GESPE O ENG.\u00ba JUVENAL ALVES BARRETO, MATR\u00cd-CULA 700.125-1-0, PELO ENG.\u00ba GERALDO ERIBERTO WERTON CRUZ, MATR\u00cdCULA 700.127-1-5 E DESIGNAR, PARA ACOMPANHAR, FISCALIZAR E REALIZAR AS MEDI\u00c7\u00d5ES, CONFORME QUADRO DISCRIMINATIVO ABAIXO:CONTRATO N\u00ba089/2023COMPOSI\u00c7\u00c3O DA COMISS\u00c3OPERFILNOMEMATRICULACREAPRESIDENTEENG.\u00ba JOS\u00c9 MUNIZ DE ALENCAR700.277-0-439155-DFISCALENG.\u00ba GERALDO ERIBERTO WERTON CRUZ700.127-1-56245-DOBRA: SERVI\u00c7O DE RECUPERA\u00c7\u00c3O FUNCIONAL EM RODOVIAS SOB A JURISDI\u00c7\u00c3O DA SOP, DIVIDIDO EM LOTES, NAS \u00c1REAS DE ABRANG\u00caNCIA DOS SEGUINTES DISTRITOS OPERACIONAIS: DISTRITO OPERACIONAL DE CRATO (LOTE X) DISTRITO OPERACIONAL: 10\u00ba D.O. -  CRATO. Conforme contrato celebrado com a empresa CORAL \u2013 CONSTRUTORA RODOVALHO ALENCAR LTDA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS PUBLICAS, em 15 de dezembro de 2023.Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE DA SUPAERegistre-se, publique\u2013se e cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0010/2024 - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta nos documentos anexos, RESOLVE NOTIFICAR O FALECIMENTO de RAIMUNDO ANDR\u00c9 DE LIMA, matr\u00edcula n\u00ba 0044291-7, ocorrido em 30 de dezembro de 2023, conforme Certid\u00e3o do Cart\u00f3rio Cavalcanti Filho, em 01 de janeiro de 2024, com fundamento no art. 64, inciso II da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 e incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00ba 20.768, de 11 de junho de 1990. SUPERIN-TEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, em Fortaleza,15 de janeiro de 2024.Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0011/2024 - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta nos documentos anexos, RESOLVE NOTIFICAR O FALECIMENTO de ALUIZO TOMAZ DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 0033041-8, ocorrido em 24 de dezembro de 2023, conforme Certid\u00e3o do Cart\u00f3rio do 01\u00ba Of\u00edcio de Ubajara/CE, em 28 de dezembro de 2024, com fundamento no art. 64, inciso II da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 e incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00ba 20.768, de 11 de junho de 1990. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, em Fortaleza,15 de janeiro de 2024.Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba023/2022NUP: 43022.005207/2023-20I \u2013 ESP\u00c9CIE: SEGUNDO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 023/2022, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS (SOP) E A EMPRESA SAAE \u2013 SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE CAMOCIM - SAAE; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, criada pela Lei n\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP, neste ato representada por seu Superintendente, FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO, brasileiro, casado, engenheiro, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 82758SSP/CE e do CPF n\u00b0 144.324.043-53; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: SAAE \u2013 SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE CAMOCIM-CE, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 07.095.193/0001-50, neste ato representado legalmente por seu Superintendente, Sr. JOS\u00c9 SANTIAGO MONTEIRO FILHO, inscrito no CPF sob o n\u00ba 218.671.193-15; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua jo\u00e3o Thom\u00e9 1103 \u2013 Centro \u2013 Camocim/Ce,  CEP: 62400-000; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aditivo fundamenta-se na Lei n.\u00ba 16.880/2019, com o processo n.\u00ba 43022.005207/2023-20, parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o, do contrato primitivo n\u00ba 023/2022, seu aditivo e, bem como o art. 57, II da Lei Federal n\u00ba 8.666/93; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de Vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 023/2022 por um per\u00edodo de 12 (doze) meses; IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 2.302,44 (dois mil, trezentos e dois reais e quarenta e quatro centavos); X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 06/02/2025; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato original, do qual passa a fazer parte integrante o presente Termo, independente da transcri\u00e7\u00e3o; XII \u2013 DATA: 16/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO (Superintendente da SOP e  JOS\u00c9 SANTIAGO MONTEIRO FILHO (Superintendente do SAAE \u2013 Camocim).Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba235/2022NUP: 43022.004389/2023-11I \u2013 ESP\u00c9CIE: SEXTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 235/2022, FIRMADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS (SOP) E A EMPRESA TECNOSAN PROJETOS E SOLU\u00c7\u00d5ES EM SANEAMENTO AMBIENTAL LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, doravante denominada Contratante, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Supe-rintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, Sr. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, servidor p\u00fablico, inscrito no CPF sob no n\u00ba 769.878.683-87; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: TECNOSAN PROJETOS E SOLU\u00c7\u00d5ES EM SANEAMENTO AMBIENTAL LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 26.775.721/0001-67, doravante deno-minado Contratada, neste ato representado legalmente pelo Sr. FRANCISCO DIEGO DE PAULA SILVEIRA, brasileiro, solteiro, empres\u00e1rio, portador de identidade n\u00ba 2007032030400 SSP-CE, inscrito no CPF sob o n\u00ba 041.845.923-17 ; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Avenida Morada Nova n.\u00ba 01 \u2013 Morada Nova -Ce, CEP: 62940-000; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 65, inciso I, al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d da Lei Federal n.\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es,  tudo de acordo com o processo administrativo NUP 43022.004389/2023-11, parte integrante do referido Termo, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o ; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O presente ADITIVO consiste em uma supress\u00e3o de valor de R$ 22.864,17 (vinte e dois mil, oitocentos e sessenta e quatro reais e dezessete centavos), que corresponde a 2,55% (dois v\u00edrgula cinquenta e cinco por cento) do valor do contrato, sendo o novo valor global de R$ 1.091.343,39 (um milh\u00e3o, noventa e um mil, trezentos e quarenta e tr\u00eas reais e trinta e nove centavos); IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 22.864,17 (vinte e dois mil, oitocentos e sessenta e quatro reais e dezessete centavos); X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: Sem Altera\u00e7\u00e3o; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes do presente termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 16/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA(Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e FRANCISCO DIEGO DE PAULA SILVEIRA (S\u00d3CIO-ADMINISTRADOR DA EMPRESA CONTRATADA.Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba098/2023NUP: 43022.004485/2023-60I \u2013 ESP\u00c9CIE: TERCEIRO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 098/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS (SOP) E A EMPRESA CONSTRUTORA ASTRAL LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, criada pela Lei n\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP, neste ato representada por seu Superinten-dente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, servidor p\u00fablico, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 94002027320 e do CPF n\u00b0 769.878.683-87; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: CONSTRUTORA ASTRAL LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 11.638.690/0001-25, neste ato representada pelo Sr. ALEXANDRE MENDES DE OLIVEIRA, inscrito no CPF/MF n\u00ba 542.111.153-91; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua \u00c1lvaro Bom\u00edlcar 3782 - S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape - Fortaleza-Ce - CEP: 60120-280; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido aditivo fundamenta-se na Lei n.\u00ba 16.880, de 22/05/2019, no disposto no processo administrativo n.\u00ba 43022.004485/2023-60, enquanto parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o, bem como com o art. 57, \u00a7 1\u00ba, incisos I e IV da Lei Federal n\u00ba 8.666/93; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de Vig\u00eancia e de Execu\u00e7\u00e3o por mais 90 (noventa) dias corridos ao Contrato n\u00ba 098/2023, encerrando-se nos dias 19/08/2024 e 22/03/2024, respectivamente; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 19/08/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato original, do qual passa a fazer parte integrante o presente Termo, independente da transcri\u00e7\u00e3o; XII \u2013 DATA: 12/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA(Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e ALEXANDRE MENDES DE OLIVEIRA (Representante da CONTRATADA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba165/2023NUP: 43022.004803/2023-92I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 165/2023/SOP, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E A EMPRESA KG CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP/CONTRATANTE, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, SR. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00ba 769.878.683-87; III \u2013 ENDERE\u00c7O:  com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: KG CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA., inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 10.922.543/0001-10, aqui denominada CONTRATADA, neste ato representada por sua s\u00f3cia, Sra. MARIA CANILDES VIEIRA SALES, brasileira, casada, empres\u00e1ria, portadora do RG n\u00ba 2000020044799 \u2013 SSP/CE e inscrita no CPF/MF sob o n\u00ba 416.149.683-49; V \u2013 ENDERE\u00c7O: estabelecida na Rua: O, n\u00ba 545, altos, Bairro: Esplanada Castel\u00e3o, Fortaleza-Ce; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente aditivo contratual tem como fundamento o art. 57, \u00a7 1\u00ba, II, E \u00a7 2\u00ba, DA Lei n\u00ba.8.666/93, tudo de acordo com o processo n\u00ba 43022.004531/2023-21, como parte integrante deste Termo; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: 1.1. O aditivo ora epigrafado tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do Contrato n\u00ba.165/2023/SOP, cujo objeto consiste na execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e Corretiva, no Pr\u00e9dio do Batalh\u00e3o de Busca e Salvamento - BBS, em Fortaleza \u2013 Ce; 1.2. O prazo de execu\u00e7\u00e3o fica prorrogado por mais 60 (sessenta) dias, a contar do dia 21/12/2023 at\u00e9 o dia 19/02/2024; 1.3. O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 90 (noventa) dias, a contar do dia 02/03/2024 at\u00e9 o dia 30/05/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 30/05/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes deste termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 08/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA(Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e MARIA CANILDES VIEIRA SALES (KG Constru\u00e7\u00f5es LTDA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba237/2023NUP: 43022.004830/2023-65I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 237/2023 QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E A EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, criada pela Lei estadual n.\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019,, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada CONTRATANTE; III \u2013 ENDERE\u00c7O:  com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS  EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Cajazeiras, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60864-520; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso II, \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, art. 55 da Lei n\u00ba 9.784/1999, Cl\u00e1usula Oitava do Contrato epigrafado, tudo de acordo com o Processo Administrativo (NUP) n\u00ba 43022.004830/2023-65 (SU\u00cdTE), parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O Aditivo ora epigrafado tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba. 237/2023, cujo objeto consiste na execu\u00e7\u00e3o da manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva na coberta do Departamento de Contabilidade e Finan\u00e7as - DECOFIN da Universidade Estadual do Cear\u00e1 \u2013 UECE. O prazo de vig\u00eancia fica pror-rogado por mais 120 (cento e vinte) dias corridos, a contar de 06 de fevereiro de 2024, findando no dia 04 de junho de 2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL:  SEM ALTERA\u00c7\u00c3O X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 06/02/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes deste termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 03/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e FL\u00c1VIO NARCELIO CAMPELO VIANA (SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO AO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba64/2023PROCESSO N\u00ba: 43022.000964/2023-15 - PERMITENTE: SUPERINTENDENCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775, Castel\u00e3o, Fortaleza, Cear\u00e1, representada por seu Superintendente, Eng.\u00ba FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO residente e domiciliado nesta Capital, nesse ato Respondendo pelo Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP, Sr. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO; PERMISSION\u00c1RIA: MR LOTEAMENTOS E EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS MORADAS CRATEUS III SPE LTDA, CNPJ: 43.687.666/0001-72, nesse ato representado pelo Sr. Francisco Marinho Vasconcelos Filho, com sede na Av. Tabeli\u00e3o Edmar Lopes Martins n\u00ba 200 - Planalto, Crate\u00fas/CE, CEP: 63.702-520; OBJETO: Implanta\u00e7\u00e3o de travessias de tubula\u00e7\u00e3o de \u00e1gua e esgoto na faixa de dom\u00ednio da rodovia CE-187 no munic\u00edpio de Crate\u00fas/CE; JUSTIFICAVA: Visa permitir o uso de faixa de dom\u00ednio, por meio do Termo de Permiss\u00e3o de Uso Especial, para implanta\u00e7\u00e3o de travessias de tubula\u00e7\u00e3o de \u00e1gua e esgoto na faixa de dom\u00ednio da rodovia CE-187 no munic\u00edpio de Crate\u00fas/CE, Trecho: 187ECE0470S0 \u2013 In\u00edcio: ENTR. BR-226(B)/CE-469 (B) (CRATE\u00daS) Final: ENTR. CE-447 (CONTORNO DE CRATE\u00daS), Coordenadas UTM de In\u00edcio: Ocupa\u00e7\u00e3o 01 (agua) In\u00edcio: 313.571 m E; 9.425.478 m S; Final: 313.602 m E; 9.425.452 m S e Ocupa\u00e7\u00e3o 02 (esgoto) In\u00edcio: 313.778 m E; 9.425.733 m S; Final: 313.987 m E; 9.425.903 m S; com \u00e1rea total de 243,05 m de Ocupa\u00e7\u00e3o Longitudinal (MD) entre os limites da plataforma e o limite da faixa de dom\u00ednio e 89,75 m de Ocupa\u00e7\u00e3o Transversal (MND) sob o canteiro central; DO VALOR: A permission\u00e1ria pagar\u00e1 pelo trecho total utilizado de 243,05 metros, de acordo com a Lei N\u00ba 16.847,de 06 de mar\u00e7o de 2019 e Decreto Estadual n\u00ba 33.039, de 15 de abril de 2019 e Lei n\u00b0 17.835 de 16 de dezembro de 2021, a import\u00e2ncia de R$ 1.041,75 (Mil, quarenta e um reais e setenta e cinco centavos) referente ao valor da ocupa\u00e7\u00e3o longitudinal e R$ 10.548,32 (Dez mil, quinhentos e quarenta e oito reais e trinta e dois centavos), referente a 89,75 m de Ocupa\u00e7\u00e3o Transversal, a t\u00edtulo de remunera\u00e7\u00e3o pelo uso da faixa de dom\u00ednio; FORO: Fortaleza - CE; DATA DA ASSINATURA: 10/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias) FRANCISCO MARINHO VASCONCELOS FILHO (Representante). SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDADESPESAS DE EXERC\u00cdCIO ANTERIORN\u00ba01/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da \u2013 UVA, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.821.622/0001-20, com sede na Avenida Monsenhor Francisco Sadoc de Ara\u00fajo, n\u00famero 850, Bairro Alto da Bras\u00edlia, Sobral/CE, CEP: 62.040-370, reconhece expressamente que deve ao servidor: LUCILENE SILVA PEREIRA SOARES \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 001187-1-0, o valor de R$ 10.615,86 (DEZ MIL, SEISCENTOS E QUINZE REAIS E OITENTA E SEIS CENTAVOS), nos termos do processo Viproc n\u00ba 03085351/2023 referente a Progress\u00e3o, do processo supra e manifesta\u00e7\u00f5es de sua Assessoria Jur\u00eddica. Compromete-se, portanto, a FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da - UVA a pagar a d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 31200002.12.122.451.20208.11.300.1.00.00.0.10, assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 37 da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964; Arts. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973; e Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 12/2021. Sobral \u2013 CE, 10 de janeiro de 2024.Izabelle Mont\u2019Alverne Napole\u00e3o AlbuquerqueORDENADOR(A) DE DESPESA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba003/2024 - GR - A PRESIDENTE EM EXERC\u00cdCIO DA UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI \u2013 URCA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estatut\u00e1rias e regimentais e com fundamento no Art. 15, inciso V, do Estatuto desta Universidade, aprovado pelo Decreto n\u00ba 18.136, de 16 de setembro de 1986, RESOLVE DESIGNAR o Professor JOSIER FERREIRA DA SILVA, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Gest\u00e3o de Turismo, com vig\u00eancia a partir da presente data, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI \u2013 URCA, em Crato-CE, aos 09 de janeiro de 2024.Maria do Socorro Vieira LopesPRESIDENTE, EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2487/2023 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os processos:31032.005752/2023-18;31032.005751/2023-73-NUP, RESOLVE AUTORIZAR os COLABORADORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participarem de Semin\u00e1rio de Forma\u00e7\u00e3o da Universidade Aberta do Brasil-UAB, conforme consta no Plano de Trabalho (PTA) do projeto Universidade Aberta do Brasil (UAB) aprovado no edital n\u00ba 05/2018, de acordo com o Conv\u00eanio n\u00ba 903680/2020 UAB MEC/CAPES/UECE, com recursos oriundos da fonte 83. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza-CE, 29 de novembro de 2023.Darcio Italo Alves TeixeiraVICE-PRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2487/2023, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2023NOME CARGO/FUN\u00c7\u00c3O CPFPER\u00cdODO ROTEIRO QUANT. PASSA.TOTALALMINO RODRIGUES PINHEIRO FILHOCOLAB. EVENTUAL0034277536705/01/2024 a 06/01/2024FORTALEZA/LIMOEIRO DO NORTE/FORTALEZA01 e \u00bd116,17381,67ALMINO RODRIGUES PINHEIRO FILHOCOLAB. EVENTUAL0034277536716/01/2024 a 17/01/2024FORTALEZA/LIMOEIRO DO NORTE/FORTALEZA01 e \u00bd116,52382,02"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba11/2024 - O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1-FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, estatut\u00e1rias, regimentais e tendo em vista o que consta no Processo NUP 31032.000025/2024-45, RESOLVE NOTIFICAR O FALECIMENTO de FRAN-CISCO XAVIER TEIXEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 0061081-X, aposentado no cargo de Professor Assistente, refer\u00eancia F, ocorrido em 28/12/2023, conforme Certid\u00e3o de \u00d3bito expedida pelo Cart\u00f3rio Cavalcanti Filho, em 29/12/2023, com fundamento no art. 64, inciso II da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 e incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00ba 20.768, de 11 de junho de 1990. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 - FUNECE, em Fortaleza, 11 de janeiro de 2024.Hidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba03/2024 - SECULT/CE - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, institu\u00eddas pela Lei 16.710/2018, combinado com o art. 57, \u00a78\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 18.012, de 01/04/2022, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Criar a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es habilitadas no Edital de Apoio ao Audiovisual Cearense - Licenciamento de Obras Audiovisuais Cearenses para TVs P\u00fablicas (Lei Paulo Gustavo). Art. 2\u00ba - A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, que tem como objetivo avaliar os projetos inscritos no EDITAL DE APOIO AO AUDIOVISUAL CEARENSE - LICENCIAMENTO DE OBRAS AUDIOVISUAIS CEARENSES PARA TVS P\u00daBLICAS (Lei Paulo Gustavo), tem a seguinte composi\u00e7\u00e3o:NOME CPF/CNPJ TIPODaniel Pech Bezerra CPF: 119.016.337-30 TITULAREduardo Raccah CPF: 170.766.208-80 TITULARJulia Cipriano de Simone CPF: 021.778.127-63 TITULARInajara Diz Santos CPF: 022.819.845-32 SUPLENTEThayn\u00e1 Stephany de Almeida Torella CNPJ: 44.736.134/0001-40 SUPLENTEArt. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1.Rafael Cordeiro FelisminoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "AVISO DE EDITAL \u2013 V SEMIN\u00c1RIO DE FORMA\u00c7\u00c3O, AVALIA\u00c7\u00c3O E PLANEJAMENTO CICLO CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O \u2013 2024FUNDAMENTO LEGAL: O Governo do Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e consi-derando os princ\u00edpios e disposi\u00e7\u00f5es alicer\u00e7ados na Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, lan\u00e7a o presente Edital, que tem por fundamento a Lei Federal n\u00ba 13.019, de 31 de julho de 2014 e suas altera\u00e7\u00f5es, que disp\u00f5e sobre o Marco Regulat\u00f3rio das Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil (MROSC), norma regulamentada em \u00e2mbito do Estado do Cear\u00e1 por meio da Lei Complementar n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, que disp\u00f5e sobre as regras para a transfer\u00eancia de recursos financeiros pelos \u00f3rg\u00e3os e entidades do Poder Executivo Estadual por meio de conv\u00eanios e instrumentos cong\u00eaneres e do Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018, de 28 de setembro de 2018, nos casos omissos e de forma subsidi\u00e1ria, aplica-se a Lei Estadual n\u00ba 18.159/2022 que disp\u00f5e sobre a LDO para o exerc\u00edcio de 2023, torna p\u00fablico o processo de inscri\u00e7\u00e3o e sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica que regulamenta a Chamada P\u00fablica do V Semin\u00e1rio de Forma\u00e7\u00e3o, Avalia\u00e7\u00e3o e Planejamento Cear\u00e1 da Paix\u00e3o - 2024. OBJETO: Constitui objeto deste Edital a sele\u00e7\u00e3o de 01 (uma) Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil (OSC) para celebrar Termo de Colabora\u00e7\u00e3o com vistas a realiza\u00e7\u00e3o do V Semin\u00e1rio de Forma\u00e7\u00e3o, Avalia\u00e7\u00e3o e Planejamento Ciclo Cear\u00e1 da Paix\u00e3o \u2013 2024, para formaliza\u00e7\u00e3o de parceria cuja finalidade \u00e9 de interesse p\u00fablico e rec\u00edproco, que envolve a transfer\u00eancia de recursos financeiros \u00e0 OSC, conforme especifica\u00e7\u00f5es estabe-lecidas no plano de trabalho. A OSC selecionada para celebrar a parceria com vistas a realiza\u00e7\u00e3o do V Semin\u00e1rio de Forma\u00e7\u00e3o, Avalia\u00e7\u00e3o e Planejamento Ciclo Cear\u00e1 da Paix\u00e3o \u2013 2024: ficar\u00e1 respons\u00e1vel pela pr\u00e9-produ\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o, que consiste na realiza\u00e7\u00e3o de curso de forma\u00e7\u00e3o conceitual e metodol\u00f3gica, acompanhamento e avalia\u00e7\u00e3o de todos os projetos selecionados no XVIII Edital Cear\u00e1 da Paix\u00e3o - 2024 (para Grupos). DOS VALORES E RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: Os recursos s\u00e3o oriundos do Fundo Estadual da Cultura \u2013 FEC, no Programa 421 \u2013 Promo\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Arte e Cultura Cearense, que disponibilizar\u00e1 o aporte financeiro no valor de R$90.000,00 (noventa mil reais) para pagamento do projeto selecionado. Ser\u00e1 selecionado 01 OSC para a realiza\u00e7\u00e3o do V Semin\u00e1rio de Forma\u00e7\u00e3o, Avalia\u00e7\u00e3o e Planejamento Ciclo Cear\u00e1 da Paix\u00e3o \u2013 2024, conforme quadro abaixo:CHAMAMENTON\u00daMERO DE PROJETOS APOIADOSVALOR DO APOIO SECULT (80%)VALOR DA CONTRAPARTIDA (20%)VALOR TOTAL DO PROJETO (100%)V SEMIN\u00c1RIO DE FORMA\u00c7\u00c3O, AVALIA\u00c7\u00c3O E PLANEJAMENTO CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O 20241R$ 90.000,00R$ 22.500,00R$ 112.500,00 DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIAV SEMIN\u00c1RIO DE FORMA\u00c7\u00c3O, AVALIA\u00c7\u00c3O EPLANEJAMENTO CICLO CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O \u2013 2024para efeito de cadastro de Pr\u00e9-reserva e publica\u00e7\u00e3o em 2023.MACRORREGI\u00c3O DE PLANEJAMENTODOTA\u00c7\u00d5ES01 \u2013 CARIRI8399 - 27200004.13.391.421.11495.01.335041.1.7591200070.102 \u2013 CENTRO SUL1956 - 27200004.13.391.421.11495.02.335041.1.7591200070.103 \u2013 GRANDE FORTALEZA1939 - 27200004.13.391.421.11495.03.335041.1.7591200070.104 \u2013 LITORAL LESTE11528 - 27200004.13.391.421.11495.04.335041.1.7591200070.105 \u2013 LITORAL NORTE260 - 27200004.13.391.421.11495.05.335041.1.7591200070.106 \u2013 LITORAL OESTE/ VALE DO CURU1910 - 27200004.13.391.421.11495.06.335041.1.7591200070.107 \u2013 MACI\u00c7O DO BATURIT\u00c9321 - 27200004.13.391.421.11495.07.335041.1.7591200070.108 \u2013 SERRA DA IBIAPABA3498 - 27200004.13.391.421.11495.08.335041.1.7591200070.109 \u2013 SERT\u00c3O CENTRAL3514 - 27200004.13.391.421.11495.09.335041.1.7591200070.110 \u2013 SERT\u00c3O DE CANIND\u00c98418 - 27200004.13.391.421.11495.10.335041.1.7591200070.111 \u2013 SERT\u00c3O DE SOBRAL297 - 27200004.13.391.421.11495.11.335041.1.7591200070.112 \u2013 SERT\u00c3O DOS CRATE\u00daS9971 - 27200004.13.391.421.11495.12.335041.1.7591200070.113 \u2013 SERT\u00c3O DOS INHAMUNS10001 - 27200004.13.391.421.11495.13.335041.1.7591200070.114 \u2013 VALE DO JAGUARIBE11518 - 27200004.13.391.421.11495.14.335041.1.7591200070.1DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIAV SEMIN\u00c1RIO DE FORMA\u00c7\u00c3O, AVALIA\u00c7\u00c3O EPLANEJAMENTO CICLO CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O \u2013 2024para execu\u00e7\u00e3o ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o do Projeto de Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual n\u00ba 99/2023MACRORREGI\u00c3O DE PLANEJAMENTODOTA\u00c7\u00d5ES01 \u2013 CARIRI27200004.13.391.132.11689.01.335041.1.7591200070.102 \u2013 CENTRO SUL27200004.13.391.132.11689.02.335041.1.7591200070.103 \u2013 GRANDE FORTALEZA27200004.13.391.132.11689.03.335041.1.7591200070.104 \u2013 LITORAL LESTE27200004.13.391.132.11689.04.335041.1.7591200070.105 \u2013 LITORAL NORTE27200004.13.391.132.11689.05.335041.1.7591200070.106 \u2013 LITORAL OESTE/ VALE DO CURU27200004.13.391.132.11689.06.335041.1.7591200070.107 \u2013 MACI\u00c7O DO BATURIT\u00c927200004.13.391.132.11689.07.335041.1.7591200070.108 \u2013 SERRA DA IBIAPABA27200004.13.391.132.11689.08.335041.1.7591200070.109 \u2013 SERT\u00c3O CENTRAL27200004.13.391.132.11689.09.335041.1.7591200070.110 \u2013 SERT\u00c3O DE CANIND\u00c927200004.13.391.132.11689.10.335041.1.7591200070.111 \u2013 SERT\u00c3O DE SOBRAL27200004.13.391.132.11689.11.335041.1.7591200070.112 \u2013 SERT\u00c3O DOS CRATE\u00daS27200004.13.391.132.11689.12.335041.1.7591200070.113 \u2013 SERT\u00c3O DOS INHAMUNS27200004.13.391.132.11689.13.335041.1.7591200070.114 \u2013 VALE DO JAGUARIBE27200004.13.391.132.11689.14.335041.1.7591200070.1DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES E D\u00daVIDAS: O Edital ficar\u00e1 dispon\u00edvel no site https://editais.cultura.ce.gov.br para conhecimento dos interessados e de toda a sociedade durante o per\u00edodo de 30 (trinta) dias corridos. Ap\u00f3s decorrido o prazo, ser\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es de forma gratuita e realizada exclusivamente de forma online pelo site https://mapacultural.secult.ce.gov.br, no per\u00edodo de 15 (quinze) dias corridos, contados do dia seguinte \u00e0 publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado. Todas as informa\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 ficha de inscri\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser ver\u00eddicas e atualizadas. N\u00e3o ser\u00e3o aceitas, para efeito de inscri\u00e7\u00e3o, propostas entre-gues presencialmente na sede da Secult ou materiais postados via correios. Em caso de envio de mais de 01 (uma) inscri\u00e7\u00e3o, dentro da mesma categoria, ser\u00e1 considerada a \u00faltima inscri\u00e7\u00e3o enviada, sendo automaticamente indeferida as demais inscri\u00e7\u00f5es. Para efeito de inscri\u00e7\u00e3o a Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil e o Respons\u00e1vel pela Coordena\u00e7\u00e3o do Projeto dever\u00e3o estar cadastrados no Mapa Cultural do Cear\u00e1, sendo obrigat\u00f3rio a vincula\u00e7\u00e3o na ficha de inscri\u00e7\u00e3o online. As d\u00favidas t\u00e9cnicas relacionadas ao Mapa Cultural, ser\u00e3o sanadas atrav\u00e9s do chat: http://bit.ly/mapacultural-ceara-suporte, no hor\u00e1rio comercial das 8h \u00e0s 17h horas. A pessoa jur\u00eddica dever\u00e1 ter realizado e validado, pela Controladoria Geral do Estado (CGE), o Cadastro Geral de Parceiros no Sistema de Conv\u00eanios e Cong\u00eaneres do Estado do Cear\u00e1 (e-parcerias), atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://e-parcerias.cge.ce.gov.br, at\u00e9 a data do encerramento das inscri\u00e7\u00f5es, sob pena de inabilita\u00e7\u00e3o no presente chamamento. Aos proponentes que n\u00e3o possuem o Cadastro Geral de Parceiros, recomenda-se realizar o referido cadastro com o m\u00e1ximo de anteced\u00eancia, utilizando inclusive o per\u00edodo de conhecimento p\u00fablico anterior \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o. \u00c9 obrigat\u00f3rio aos projetos que envolvam parcerias com institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou privadas, a apresenta\u00e7\u00e3o de carta de anu\u00eancia assinada pelo respons\u00e1vel da institui\u00e7\u00e3o parceira, constando de forma clara e detalhada todas as atividades/parcerias que ser\u00e3o aportadas no projeto. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos documentos com assinatura coladas, vetorizadas ou digitalizadas, sob pena de inabilita\u00e7\u00e3o. A Secult recomenda a ultiliza\u00e7\u00e3o da assinatura disponibilizada pelo governo federal https://www.gov.br/governo-digital/pt-br/assinatura-eletronica, segue o link com o tutorial: https://www.youtube.com/watch?v=EBEIXjsfyb8. Todos os anexos obrigat\u00f3rios somente ser\u00e3o aceitos se estiverem devidamente preenchidos, assinados e datados, exceto a proposta do plano de trabalho, sendo obrigat\u00f3rio constar nome, local e data. Os anexos n\u00e3o podem ultrapassar o limite de 10 (dez) megabytes por arquivo. N\u00e3o ser\u00e1 de responsabilidade da Secult os arquivos enviados que estejam corrompidos e que por algum motivo n\u00e3o abra corretamente, bem como informa\u00e7\u00e3o digitada errada (nome, e-mail, etc.). Para melhor desempenho, no momento da inscri\u00e7\u00e3o on-line, recomenda-se a utiliza\u00e7\u00e3o dos navegadores Firefox ou Google Chrome. Os v\u00eddeos (caso componham o processo de inscri\u00e7\u00e3o) dever\u00e3o ser inseridos atrav\u00e9s de links dos servi\u00e7os Youtube (https://www.youtube.com/) ou Vimeo (https://vimeo.com). A Secult disponibiliza atendimento on-line aos proponentes em dias \u00fateis, das 8h \u00e0s 17h horas, durante o per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s do e-mail: editalpaixao@secult.ce.gov.br A Secult n\u00e3o se respon-sabilizar\u00e1 por congestionamento do sistema ou qualquer fato superveniente que impossibilite a inscri\u00e7\u00e3o at\u00e9 \u00e0s 23h59 (vinte e tr\u00eas horas e cinquenta e nove minutos) do \u00faltimo dia do per\u00edodo da inscri\u00e7\u00e3o. Ser\u00e3o consideradas v\u00e1lidas somente as inscri\u00e7\u00f5es finalizadas, por meio do envio da proposta, at\u00e9 o hor\u00e1rio e data limite estipulados neste edital. Ser\u00e3o desconsideradas as propostas com status de rascunho, que se constituem como propostas n\u00e3o enviadas. A apre-senta\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o implica no conhecimento e na integral concord\u00e2ncia do(a) candidato(a) com as normas e com as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital. O proponente ser\u00e1 o \u00fanico respons\u00e1vel pela veracidade das informa\u00e7\u00f5es e documentos encaminhados, isentando a Secult de qualquer responsabilidade civil ou penal. Eventuais irregularidades na documenta\u00e7\u00e3o e informa\u00e7\u00f5es enviadas no ato da inscri\u00e7\u00e3o, constatadas a qualquer tempo, implicar\u00e1 na inabilita\u00e7\u00e3o ou desclassifica\u00e7\u00e3o do proponente, sem preju\u00edzo da aplica\u00e7\u00e3o das medidas legais cab\u00edveis. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS:  Orienta-se que todos os projetos culturais observem em suas propostas \u00e0 equidade e g\u00eanero, visando o enfrentamento de estere\u00f3tipos no exerc\u00edcio da cultura, atentando para as dimens\u00f5es de identidade de g\u00eanero, ra\u00e7a, etnia, orienta\u00e7\u00e3o sexual, local de moradia, trabalho, classe social, defici\u00eancia e das mulheres. O conte\u00fado dever\u00e1 ter classifica\u00e7\u00e3o et\u00e1ria livre. Eventos, produtos e obras, bem como a\u00e7\u00f5es financiadas por este edital, devem ser publicados como projetos e eventos no Mapa Cultural do Cear\u00e1. Os proponentes selecionados dever\u00e3o divulgar o apoio do governo do Estado do Cear\u00e1 por interm\u00e9dio da Secult, fazendo constar a logomarca oficial em quaisquer projetos gr\u00e1ficos associados ao produto final e sua divulga\u00e7\u00e3o (cartazes, folders, panfletos, pe\u00e7as de v\u00eddeo, publica\u00e7\u00f5es e outros), de acordo com o padr\u00e3o de identidade visual fornecido pela Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o da Secult - Ascom. \u00c9 obrigat\u00f3rio que todas as a\u00e7\u00f5es e pe\u00e7as de comunica\u00e7\u00e3o referentes \u00e0s atividades previstas neste Edital sejam previamente aprovadas pela Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o da Secult, acompanhada dos seguintes dizeres: \u201cEste Projeto \u00e9 Apoiado pela Secretaria Estadual da Cultura do Estado do Cear\u00e1\u201d. As pe\u00e7as gr\u00e1ficas dever\u00e3o ser enviadas para aprova\u00e7\u00e3o da Ascom, atrav\u00e9s do e-mail: ascom@secult.ce.gov.br. Fica facultado \u00e0 Secult a divulga\u00e7\u00e3o dos resultados obtidos pela proposta contemplada, como publica\u00e7\u00e3o (impressa ou eletr\u00f4nica), mostra, exposi\u00e7\u00e3o, feira, semin\u00e1rio ou festival, com livre uso de imagens, textos e produtos produzidos durante a realiza\u00e7\u00e3o das atividades da proposta selecionada no presente Edital, sendo vedado o pagamento de cach\u00eas ou qualquer outra modalidade de pagamento para os seus proponentes e/ou participantes. O referido apoio deve tamb\u00e9m ser verbalmente citado em todas as ocasi\u00f5es de apresenta\u00e7\u00e3o, exibi\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o do projeto e em todas as entrevistas \u00e0 imprensa. Os direitos patrimoniais, autorais e de imagem e licenciamento de tecnologias produzidos no \u00e2mbito dos projetos apoiados ser\u00e3o de responsabilidade da entidade. A Secult e a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o ficam isentas de responsabilidades sobre fatos decorrentes do uso indevido ou sem autoriza\u00e7\u00e3o de imagens e/ou obras de terceiros, respondendo por isso, exclusivamente, a entidade do projeto, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica. A entidade cede \u00e0 Secult, por per\u00edodo m\u00e1ximo permitido em Lei, direitos de exibi\u00e7\u00e3o para realizar a\u00e7\u00f5es p\u00fablicas gratuitas de divulga\u00e7\u00e3o e acesso aos resultados obtidos pelos projetos contemplados com livre uso de imagens, para fins de difus\u00e3o cultural, por meio digital ou f\u00edsico, preservando-se sempre os direitos autorais morais e o devido cr\u00e9dito ao autor. A publicidade dos atos relativos ao edital dever\u00e1 ter car\u00e1ter educativo, informativo ou de orienta\u00e7\u00e3o social, n\u00e3o podendo constar nomes, s\u00edmbolos ou imagens que caracterizem promo\u00e7\u00e3o pessoal de autoridades ou servidores p\u00fablicos. Produtos e obras, bem como a documenta\u00e7\u00e3o dos processos das a\u00e7\u00f5es financiadas por este edital, devem ser disponibilizados sob uma licen\u00e7a que torne poss\u00edvel a livre c\u00f3pia, exibi\u00e7\u00e3o, execu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o de obras derivadas, sem prever pagamento ou autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via, preservando-se sempre os cr\u00e9ditos de autoria, tendo como exemplo a Licen\u00e7a Creative Commons by-sa (Atribui\u00e7\u00e3o Compartilhamento pela mesma licen\u00e7a http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/br, e a Licen\u00e7a da Arte Livre (http://artlibre.org/licence/lal/pt). As propostas que apresentem quaisquer formas de preconceito ou intoler\u00e2ncia relativas \u00e0 diversidade religiosa, racial, \u00e9tnica, de g\u00eanero, geracional, de orienta\u00e7\u00e3o sexual e quaisquer outras formas de discrimina\u00e7\u00e3o ser\u00e3o desclassificadas, com fundamento no inciso IV do art. 3.\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, garantidos o contradit\u00f3rio e a ampla defesa. A omiss\u00e3o no cumprimento dos itens anteriores poder\u00e1 resultar na desapro-va\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de contas do projeto selecionado. Os casos omissos neste edital ser\u00e3o decididos pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, em primeira inst\u00e2ncia ou, em caso de impasse, pela Secret\u00e1ria da Cultura. Outras informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas via e-mail: editalpaixao@secult.ce.gov.br, ou ainda atrav\u00e9s do telefone (85) 3101.6770. Fortaleza, CE 15 de janeiro de 2024Rafael Cordeiro FelisminoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE CESS\u00c3O N\u00ba03/2023/SECULTPROCESSO NUP\u00ba27001.002821/2023-21Ementa: TERMO DE CESS\u00c3O DE OBRA DE ARTE QUE ENTRE SI CELEBRAM A SECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SECULT E O INSTITUTO MIRANTE DE ARTE E CULTURA PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente termo tem como fundamento o processo administrativo NUP\u00ba 27001.002821/2023-21, tendo por fundamento os preceitos do direito p\u00fablico, bem como a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 de forma meramente subsidi\u00e1ria, no que couber. Objeto: O presente Termo tem por objeto a entrega pela CEDENTE e recebimento pelo CESSION\u00c1RIO de 03 (tr\u00eas) pel\u00edculas cinematogr\u00e1ficas, oriundas da Chamada P\u00fablica para Sele\u00e7\u00e3o e Aquisi\u00e7\u00e3o de Obras de interesse P\u00fablico (proveniente da Lei Aldir Blanc de 2020), obras do acervo da Secult, listadas na Avalia\u00e7\u00e3o de Entrada, ANEXO \u00daNICO ao  Termo, com o objetivo de salvaguard\u00e1-las no Museu da Imagem e do Som - MIS Da vig\u00eancia: O prazo de vig\u00eancia deste termo \u00e9 de 12 (doze) meses, contado a partir de 31 de outubro de 2023, sendo prorrogado automaticamente por mesmo per\u00edodo caso n\u00e3o haja manifesta\u00e7\u00e3o expressa em contr\u00e1rio, conforme interesse p\u00fablico, respeitando os limites da Lei. Disposi\u00e7\u00f5es finais: Para todos os fins e efeitos de direito, o CESSION\u00c1RIO declara aceitar o presente protocolo nos expressos termos em que foi lavrado, obrigando-se a si, seus herdeiros, representantes legais e sucessores a bem e fielmente cumprilo. Todas as altera\u00e7\u00f5es no presente Termo dever\u00e3o ser efetuadas mediante Termo Aditivo assinado pelas partes. A toler\u00e2ncia, por qualquer das partes, quanto ao n\u00e3o cumprimento das condi\u00e7\u00f5es do presente Termo ou \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o das penalidades, constituir\u00e1 mera liberalidade, n\u00e3o significando nova\u00e7\u00e3o, ren\u00fancia ou altera\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es ora pactuadas. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 15 de janeiro de 2024. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA - CEDENTE  E TIAGO SOBREIRA SANTANA - CESSION\u00c1RIO.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba01/2024/SECULT/ASJURNUP 27001.000562/2023-02Ementa: TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO DE BENS M\u00d3VEIS QUE ENTRE SI CELEBRAM A SECULT E A INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MAR PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA. PERMITENTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da SECRETARIA DA CULTURA, situada na Rua Major Facundo, n\u00ba 500, Centro, CEP: 60.025-100, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.555/0001-11, neste ato representado pelo SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA, RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrito no CPF/MF n\u00ba 645.757.133-68, residente e domici-liado nesta Capital. PERMISSION\u00c1RIO: INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MAR \u2013 IDM, associa\u00e7\u00e3o na forma da lei, pessoa jur\u00eddica de direito privado sem fins econ\u00f4micos, qualificada como Organiza\u00e7\u00e3o Social, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 02.455.125/0001-31, com sede na Rua Drag\u00e3o do Mar, n\u00ba 81, Praia de Iracema, Fortaleza/CE, cujo Ato Constitutivo e respectivo Estatuto est\u00e3o devidamente registrados no Cart\u00f3rio Melo J\u00fanior 6\u00ba Of\u00edcio de Notas e 3\u00ba Registro de T\u00edtulos e Documentos e de Pessoas Jur\u00eddicas, neste ato representado por RACHEL DE SOUSA GADELHA COSTA, inscrito no CPF n\u00ba 204.655.213-04 e RG n\u00ba 90002024239 - SSP/CE, residente e domiciliado nesta Capital, resolvem celebrar o presente. Da Fundamenta\u00e7\u00e3o: O presente termo tem como fundamento, no que couber, a Lei Estadual 12.781 de 30 de dezembro de 1997 e suas altera\u00e7\u00f5es, os preceitos de direito p\u00fablico, al\u00e9m das informa\u00e7\u00f5es e documentos constantes nos autos do processo administrativo NUP 27001.000562/2023-02. Do objeto: O presente Termo tem por objeto a permiss\u00e3o de uso dos itens abaixo, em favor do PERMISSION\u00c1RIO, os quais ficar\u00e3o sob sua guarda e responsabilidade enquanto perdurar a vig\u00eancia deste instrumento: 64 (sessenta e quatro) equipamentos de ilumina\u00e7\u00e3o pertencentes \u00e0 Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 - Secult/CE, conforme descri\u00e7\u00e3o e quantitativo no anexo do Termo de Responsabilidade constante \u00e0s fls. 07 a 11 do processo; 9 (nove) equipamentos de vestimentas (1 rotunda e 8 pernas). O PERMISSION\u00c1RIO compromete-se a: N\u00e3o ceder, emprestar ou confiar a outrem os bens recebidos; Zelar pela guarda, limpeza e conserva\u00e7\u00e3o dos mencionados bens, tomando quaisquer provid\u00eancias que se tornarem necess\u00e1rias para mant\u00ea-los em boas condi\u00e7\u00f5es de conserva\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a e limpeza, a fim de restitu\u00ed-los no estado em que os recebeu, salvo pelas modifica\u00e7\u00f5es e consertos regularmente autorizados, ressalvado o seu desgaste normal; Em caso de perda ou dano no(s) bem(ns) cedido(s), ressarcir a PERMITENTE pelos preju\u00edzos causados, podendo, a crit\u00e9rio da PERMITENTE, tal reposi\u00e7\u00e3o ser realizada por bem(ns) de igual valor, esp\u00e9cie, qualidade e quantidade; Arcar com todas as despesas de transporte e manuten\u00e7\u00e3o dos bens cedidos; Permitir \u00e0 PERMITENTE a fiscaliza\u00e7\u00e3o do(s) bem(ns); Vig\u00eancia: A vig\u00eancia deste Termo inicia-se no momento de sua assinatura e encerra-se ao t\u00e9rmino da vig\u00eancia do Contrato de Gest\u00e3o n\u00ba 02/2023, no qual est\u00e1 vinculado, celebrado entre o Estado do Cear\u00e1 e o Instituto Drag\u00e3o do Mar. O Foro: Fortaleza/CE. Data da Assinatura: Fortaleza, CE 12 de janeiro de 2024 Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA - RACHEL DE SOUSA GADELHA COSTA - INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MAR.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba374/2023.FIXA AS METAS INSTITUCIONAIS DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA, REFERENTES AO PER\u00cdODO DE 1\u00ba DE JANEIRO A 30 DE JUNHO DE 2024 E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.       O SECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DE CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a Lei n\u00ba 17.865, de 30 de dezembro de 2021 e regulamentada pelo Decreto n\u00ba 32.877, de 12 de novembro de 2018, alterado pelo Decreto n\u00ba 34.511, de 13 de janeiro de 2022. RESOLVE:Art. 1\u00ba Fixar, em conformidade com o plano plurianual 2024-2027, alinhado ao Modelo de Gest\u00e3o para Resultados adotado pelo Estado, atrav\u00e9s do Acordo de Resultados, as Metas Institucionais da Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio \u2013 SDA, para o ano de 2024, referente ao per\u00edodo de 01 de janeiro at\u00e9 30 de junho, com prazo de entrega at\u00e9 30 de junho de 2024, na forma estabelecida no ANEXO \u00daNICO, parte integrante desta Portaria.Art. 2\u00ba Instituir a Rede de Representantes de servidores, com a finalidade de conduzir, na sua \u00e1rea, o processo de avalia\u00e7\u00e3o de desempenho e das metas individuais, referente \u00e0 defini\u00e7\u00e3o e a\u00e7\u00f5es para a formaliza\u00e7\u00e3o das metas.Art. 3\u00ba Fica a Coordenadoria Administrativo-Financeira \u2013 COAFI autorizada a analisar e elaborar manifesta\u00e7\u00e3o quanto a casos omissos, submetendo-os ao Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio para decis\u00e3o final.Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 28 de dezembro de 2023.Mois\u00e9s Braz RicardoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIOANEXO \u00daNICO - METAS INSTITUCIONAIS PARA O PER\u00cdODO DE JANEIRO A JUNHO DE 2024\u00d3RG\u00c3O/ENTIDADE: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO\u00c1REAN\u00baM E T A PESO %PRODUTOUNDQTDEDATA T\u00c9RMINOCOCRED01Ades\u00e3o dos agricultores ao Garantia Safra 2023/202420Agricultorum200.00030/06/2024COCRED 02Articula\u00e7\u00f5es e a\u00e7\u00f5es para contrata\u00e7\u00e3o de Unidades Produtivas pelo Programa Nacional de Cr\u00e9dito Fundi\u00e1rio - PNCF05Fam\u00edlia beneficiadauma30030/06/2024CODECE/CODEP03Reduzir a inseguran\u00e7a alimentar e nutricional de pessoas em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social10Pessoa beneficiadauma42.00030/06/2024CODECE/CODEP04Reduzir a inseguran\u00e7a alimentar e nutricional de pessoas em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social, atrav\u00e9s da distribui\u00e7\u00e3o de leite - Programa PAA \u2013 Leite.05Leite litro8.000.00030/06/2024CODECE/CODEP05Reduzir a inseguran\u00e7a alimentar e nutricional de pessoas em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social, atrav\u00e9s da distribui\u00e7\u00e3o de refei\u00e7\u00f5es - Programa Cear\u00e1 sem Fome 20Refei\u00e7\u00e3ouma6.000.00030/06/2024CODEA/CODECE06Eventos programados (Feiras e exposi\u00e7\u00f5es)05Eventoum5030/06/2024CODAF07Distribui\u00e7\u00e3o de sementes e mudas10Produtor beneficiadoum150.00030/06/2024CO\u00c1GUA08Instala\u00e7\u00e3o de po\u00e7os (chafarizes)10Po\u00e7os instalados um2530/06/2024CO\u00c1GUA09Instala\u00e7\u00e3o de cisternas05Cisterna instaladauma2.50030/06/2024CODEA/PSJ/EMATERCE10Realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural - ATER10Produtor Assistidoum5.00030/06/2024"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba004/2024 - O SECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando o disposto na Lei n\u00ba 16.539, de 06 de abril de 2018, alterada pela Lei n\u00ba 17.865, de 30 de dezembro de 2021, regulamentada pelo Decreto n\u00ba 34.511, de 13 de janeiro de 2022, art. 1\u00ba, inciso IV, que institui a Gratifica\u00e7\u00e3o de Desempenho de Atividade de Desenvolvimento Agropecu\u00e1rio \u2013 GDAGRO, para os servidores integrantes do quadro de pessoal desta Secretaria, RESOLVE tornar p\u00fablica a rela\u00e7\u00e3o nominal de concess\u00e3o da GRATIFICA\u00c7\u00c3O de Desenvolvimento Agropecu\u00e1rio \u2013 GDAGRO, referente ao per\u00edodo avaliado de 1\u00ba de julho a 31 de dezembro de 2023, aos SERVIDORES lotados e/ou cedidos desta Secretaria, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024Mois\u00e9s Braz RicardoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba004/2024, DE 09 DE JANEIRO DE 2024ITEMMATRICULASERVIDORCARGO-FUN\u00c7\u00c3OPERCENTUAL  CONSIDERADO INSTITUCIONAL         INDIVIDUALGRATIFICA\u00c7\u00c3O (%)1700168-1-8AGRIPINO BISPO DA SILVA NETOCLASSIFICADOR DE PRODUTOS AGR\u00cdCOLAS40                                    20602000515-1-9ALDENOR OLIVEIRA DE SOUZACLASSIFICADOR DE PRODUTOS AGR\u00cdCOLAS40                                     20603700165-1-6ANA L\u00daCIA BRITO FERREIRACLASSIFICADOR DE PRODUTOS AGR\u00cdCOLAS40                                     20604700146-1-0ANA MARINA DE CASTRO SILVADATIL\u00d3GRAFO40                                     20605118794-1-1\u00c2NGELA MARIA BEZERRA VIEIRAECONOMISTA40                                    20606001494-1-1\u00c2NGELA MARIA MARQUES BARBOSAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O40                                     20607093606-1-1\u00c2NGELA MARIA MENEZES TORRESENGENHEIRO DE PESCA40                                     20608700161-1-7ANT\u00d4NIO ALVES DE BRITOCLASSIFICADOR DE PRODUTOS AGR\u00cdCOLAS40                                     20609091314-1-8ANT\u00d4NIO BATISTA DE LIMA FILHOENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO40                                     206010700167-1-0ANT\u00d4NIO MILTON VIEIRACLASSIFICADOR DE PRODUTOS AGR\u00cdCOLAS40                                     206011700158-1-1ANT\u00d4NIO RAIMUNDO DE OLIVEIRA LIMACLASSIFICADOR DE PRODUTOS AGR\u00cdCOLAS40                                     206012200222-1-3ANT\u00d4NIO REIS DE FRAN\u00c7AAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAIS40                                     206013102003-1-8ANT\u00d4NIO S\u00c1TIRO FIUZAENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO40                                     206014101979-1-0ARNOBIO MOUR\u00c3O DOURADOASSISTENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O40                                     206015101982-1-6BENEDITO DEMOTIEZ FEIJ\u00c3OENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO40                                     206016030028-1-0CARLOS ALVES SOARESENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO40                                     206017700163-1-1CARLOS EDUARDO DOS SANTOS TEIXEIRACLASSIFICADOR DE PRODUTOS AGR\u00cdCOLAS40                                     206018000516-1-6CARMELINDA SILVA COSTAAUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O40                                     206019093613-1-6CICERO EMERSON MOREIRA DE OLIVEIRAM\u00c9DICO VETERIN\u00c1RIO40                                     206020090982-1-6CLARA STELA CARNEIRO SOARESAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O40                                     206021031805-1-4CONCEI\u00c7\u00c3O DE MARIA PONTES MOREIRAENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO40                                     206022093808-1-7DAGOBERTO CARMO COSTA FILHOENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO40                                     206023011445-1-0DELMA L\u00daCIA MALVEIRA DE MOURA RODRIGUESAUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O40                                     206024011451-1-8DENISE MARIA EDUARDO DE LIMA E SILVAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O40                                     206025082802-1-5DULCINA RAMOS CUNHAAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAIS40                                     206027001484-1-5EL\u00c1DIO SOARES DE ALMEIDAENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO40                                     2060ITEMMATRICULASERVIDORCARGO-FUN\u00c7\u00c3OPERCENTUAL  CONSIDERADO INSTITUCIONAL         INDIVIDUALGRATIFICA\u00c7\u00c3O (%)27031993-1-2ELANO JOS\u00c9 ROCHA DE MEDEIROSENGENHEIRO DE PESCA40                                     206028031765-2-5ELISABETE DA SILVA MELO CAMBRAIACLASSIFICADOR DE PRODUTOS AGR\u00cdCOLAS40                                     206029102007-1-7ELIZABETE DE ARRAES QUEIROZENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO40                                     206030106779-1-2EUT\u00c0LIA DE PAULA PESSOA PARENTEENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO40                                     206031102018-1-0F\u00c1BIO SALES DE OLIVEIRAMOTORISTA40                                    -4032004876-2-7FERNANDA MARIA OLIVEIRA FERNANDESAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O40                                     206033101989-1-7FRANCISCA F\u00c1TIMA GOMES GURGELENGENHEIRO DE PESCA40                                     206034001429-1-3FRANCISCA FRANCILEIDE PINHO PINHEIROECONOMISTA40                                     206035139078-1-1FRANCISCA T\u00c2NIA CARNEIRO MIRANDAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O40                                     206036700154-1-2FRANCISCO ALMIR RIBEIROCLASSIFICADOR DE PRODUTOS AGR\u00cdCOLAS40                                     206037093811-1-2FRANCISCO ARNOU PINHEIRO FEIJ\u00d3M\u00c9DICO VETERIN\u00c1RIO40                                     206038032242-1-XFRANCISCO DE ASSIS LAVOR CABRALAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O40                                     206039080981-1-5FRANCISCO EDVALDO GOMES BASTOSAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O40                                     206040001505-1-7FRANCISCO EMIVAL ALVES BEZERRACLASSIFICADOR DE PRODUTOS AGR\u00cdCOLAS40                                     206041700166-1-3FRANCISCO FRANCIVALDO PINHEIRO LEITECLASSIFICADOR DE PRODUTOS AGR\u00cdCOLAS40                                     206042107452-1-7FRANCISCO ITA\u00c9CIO PEREIRA CORREIAM\u00c9DICO VETERIN\u00c1RIO40                                     206043700160-1-XFRANCISCO HAMILTON LIMA ROCHACLASSIFICADOR DE PRODUTOS AGR\u00cdCOLAS40                                     206044082959-1-3FRANCISCO JOS\u00c9 ANGELIM DE ALBUQUERQUEAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O40                                     206045092316-1-7FRANCISCO JUSSIER PESSOA SOUSAENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO40                                     206046089928-1-9FRANCISCO MARCOS SAMPAIO TEOFILOENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO40                                     206047200270-1-0FRANCISCO ORLANDO EDUARDO MAGALH\u00c3ES BARROSDATIL\u00d3GRAFO40                                     206048100317-1-0FRANCISCO S\u00c1TIRO DA COSTAENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO40                                     206049082836-1-3GEYLA MARIA MARTINS LIMAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O40                                     206050070495-1-XIREC\u00ca DE AGUIAR TEIXEIRAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O40                                     206051091476-1-6IRLANDA TIAGO LIMAENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO40                                     206052093620-1-0JO\u00c3O HOSANAN LEMOS TERCEIROENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO40                                     206053700170-1-6JOEUDA CANDIDO FELISMINO DA SILVACLASSIFICADOR DE PRODUTOS AGR\u00cdCOLAS40                                     206054700162-1-4JONAS OLIVEIRA DE AMORIMCLASSIFICADOR DE PRODUTOS AGR\u00cdCOLAS40                                     206055009787-1-XJOS\u00c9 ALVES CARVALHOAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O40                                     20605690996-1-1JOS\u00c9 ANT\u00d4NIO CAMPOSM\u00c9DICO VETERIN\u00c1RIO40                                     206057101988-1-XJOS\u00c9 CLEIDS MAIAENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO40                                     206058700143-1-9JOS\u00c9 DE NAZARENO DA SILVA LAVORAUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O40                                     206059093629-1-6JOS\u00c9 DELORGES BARREIRA GOMESENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO40                                     206060106782-1-8JOS\u00c9 EDMILSON BEZERRA FILHOENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO40                                     206061700164-1-9JOS\u00c9 FL\u00c1VIO CONRADOCLASSIFICADOR DE PRODUTOS AGR\u00cdCOLAS40                                     206062101997-1-9JOS\u00c9 ITAMAR FONSECAENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO40                                     206063004897-1-9JOS\u00c9 JOAQUIM DE LIMA VALECLASSIFICADOR DE PRODUTOS AGR\u00cdCOLAS40                                     206064015438-1-4JOS\u00c9 PEREIRA DA SILVAAGENTE DE ADMINISTR\u00c7\u00c3O40                                     206065 002624-1-2JOS\u00c9 PIO MAGALH\u00c3ES ROCHAM\u00c9DICO VETERIN\u00c1RIO40                                     206066001517-1-8JOS\u00c9 ROBERTO PINTO CAVALCANTEENGENHEIRO DE PESCA40                                     206067000505-1-2JOS\u00c9 S\u00c9RGIO BASTOS HERCULANOCLASSIFICADOR DE PRODUTOS AGR\u00cdCOLAS40                                     20606893625-1-7JOS\u00c9 TITO CARNEIRO SILVAENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO40                                     206069092677-1-9JOSIAS FELIX DE LIMAENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO40                                     206070001524-1-2KLEBER DE BORBA E VELOSOCLASSIFICADOR DE PRODUTOS AGR\u00cdCOLAS40                                     206071700152-1-8LEOPOLDINA CL\u00c9CIA DE SOUZA HOLANDACLASSIFICADOR DE PRODUTOS AGR\u00cdCOLAS40                                     206072000512-1-7LORENE F\u00c1TIMA BARBOSA SANTANACLASSIFICADOR DE PRODUTOS AGR\u00cdCOLAS40                                     206073004882-1-6LUIZA MARIA DA SILVA MELOAUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O40                                     206074004806-1-4LYDIA MARIA PORTELA FERNANDESENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO40                                     206075097803-1-9MANOEL NOGUEIRA LIMACLASSIFICADOR DE PRODUTOS AGR\u00cdCOLAS40                                     206076700159-1-9MARCOS ANT\u00d4NIO VIANACLASSIFICADOR DE PRODUTOS AGR\u00cdCOLAS40                                     206077032237-1-XMARIA APARECIDA GOMES SANTANA NUNESOPERADOR DE TELEX40                                     206078101995-1-4MARIA \u00c1UREA FERREIRA LIBERATOENGENHEIRO DE PESCA40                                     206079075633-1-0MARIA AUXILIADORA DA SILVACONTADOR40                                     206080106784-1-2MARIA DAS GRACAS DE ALMEIDAENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO40                                     206081004986-1-0MARIA DE F\u00c1TIMA RAMOS CUNHA PAIVAAUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O40                                     206082090994-1-7MARIA EDITE SIMPL\u00cdCIO DANTASENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO40                                     206083091474-1-1MARIA IMEUDA SABINOENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO40                                     206084200314-1-7MARIA INAJ\u00c1 SABOIA GIR\u00c3ODATIL\u00d3GRAFO40                                     206085082954-1-7MARIA IONEIDE ARA\u00daJOECONOMIA DOM\u00c9STICA40                                     206086200316-1-1MARIA LEUDA CANDIDO ZIMMERMANNT\u00c9CNICO DE PLANEJAMENTO AGR\u00cdCOLA40                                     206087105565-1-1MARIA MARCLI DE OLIVEIRAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O40                                     206088387530-1-0MARIA MARGARET DE PAIVA BEZERRA CARRATAUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O40                                     206089015748-1-7MARIA REJANE MESQUITA BASTOS DIASENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO40                                     206090102027-1-XNILVANDRO FERRER DE LIMAT\u00c9CNICO EM AGROPECU\u00c1RIA40                                     206091000494-1-7ODILON J\u00daNIORENGENHEIRO CIVIL40                                     206092093532-1-6PATRICIA MARIA PERDIG\u00c3O DE ANDRADEDATIL\u00d3GRAFO40                                     206093106783-1-5PAULO ALBERTO OLIVEIRAENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO40                                     206094000504-1-5PAULO COLARES FILHOCLASSIFICADOR DE PRODUTOS AGR\u00cdCOLAS40                                     206095004816-1-0PEDRO PAULO ARA\u00daJO DOS SANTOSENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO40                                     206096102020-1-9RAIMUNDO CAVALCANTE FILHOENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO40                                     206097101969-1-4RAIMUNDO ERNANDIR CHAVESASSISTENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O40                                     -4098000513-1-4RAIMUNDO NONATO COSTA MEDEIROSCLASSIFICADOR DE PRODUTOS AGR\u00cdCOLAS40                                     206099090978-1-3RAIMUNDO NONATO MARCELINO DA SILVAAUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O40                                     -40100030038-1-7RITA MARIA BARBOSA DA SILVAAUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O40                                     2060101000495-1-4R\u00d4MULO DINIZ GONDIMENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO40                                     2060102000503-1-8ROSANGELA QUINTELA DE AZEVEDO ARA\u00daJOCLASSIFICADOR DE PRODUTOS AGR\u00cdCOLAS40                                     2060103000507-1-7RUY FL\u00c1VIO DE PERUCCHI NOVAISENGENHEIRO QU\u00cdMICO40                                     2060104200338-1-9SEBASTI\u00c3O CESAR R\u00caGO NETOECONOMISTA40                                     2060105101972-1-XS\u00c9RGIO AIRES DE BRITOT\u00c9CNICO EM AGROPECU\u00c1RIA40                                     2060106089926-1-4SINEIDIA FRAGOSO VIEIRAM\u00c9DICA VETERIN\u00c1RIA40                                     2060107000509-1-1S\u00d4NIA MARIA MARTINS BEZERRACLASSIFICADOR DE PRODUTOS AGR\u00cdCOLAS40                                     2060108102706-1-8SORAIA DO VALE LOPESAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O40                                     2060109101971-1-2STEPHANIA TELES GONDIM VIANAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O40                                     2060ITEMMATRICULASERVIDORCARGO-FUN\u00c7\u00c3OPERCENTUAL  CONSIDERADO INSTITUCIONAL         INDIVIDUALGRATIFICA\u00c7\u00c3O (%)110090989-1-7T\u00c2NIA MARIA ANDRADE BEZERRA DE MENEZESAUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O40                                     2060111101991-1-5T\u00c9CIO LUIS MACEDO COSTAENGENHEIRO DE PESCA40                                     2060112082767-1-4TERESINHA DE F\u00c1TIMA SOUSA SILVAAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAIS40                                     2060113101996-1-1VAL\u00c9RIA PASCOAL DE OLIVEIRAASSISTENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O40                                     2060114031837-1-8WIRON LEONIO DINIZ PEREIRACLASSIFICADOR DE PRODUTOS AGR\u00cdCOLAS40                                     2060115301364-1-1ZAIRA CALDAS OLIVEIRAECONOMISTA40                                     2060116104382-1-7ANT\u00d4NIO DORIVAL DE OLIVEIRAT\u00c9CNICO EM AGROPECU\u00c1RIA40                                       -40117082945-1-8ANT\u00d4NIO TAVARES GRANGEIROENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO40                                     2060118126795-1-3ANT\u00d4NIO TITO DO \u00d3MOTORISTA40                                     2060119102013-1-4FRANCISCO GUILHERME DE BRITO LOBOASSISTENTE ADMINISTRATIVO40                                     2060120090983-1-3FRANCISCO HIGINO PEREIRA NETO AGENTE ADMINISTRATIVO40                                    2060121092319-1-9PEDRO ELSON DE CARVALHOT\u00c9CNICO EM AGROPECU\u00c1RIA40                                     2060122009707-1-9ROSIV\u00c2NIA MARIA DE SOUSAAUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O40                                     2060123004809-1-6TEODOMIRO SOARES SAMPAIOENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO40                                     2060"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba07/2024PERMITENTE: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.563/0001-68. PERMISSION\u00c1RIA: ASSO-CIA\u00c7\u00c3O UNIDOS PARA VENCER, EM MONSENHOR TABOSA/CE, inscrita (o) no CNPJ sob o n\u00b0 04-135.867/0001-05. OBJETO: Pela presente Permiss\u00e3o de Uso, o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA permite o uso, por parte da ASSOCIA\u00c7\u00c3O UNIDOS PARA VENCER, EM MONSENHOR TABOSA/CE, dos seguintes bens m\u00f3veis: 01 (uma) colhedora de forragem, patrim\u00f4nio n\u00b0 55167, valor estimado em R$ 100.000,00 (cem mil reais); 01 (uma) Carreta Agr\u00edcola patrim\u00f4nio n\u00b0 55222, valor estimado em R$ 45.729,00 (quarenta e cinco mil, sete-centos e vinte e nove reais); e 01 (um) debulhador de milho, patrim\u00f4nio n\u00b0 55187, valor estimado em R$ R$ 43.783,00. JUSTIFICATIVA: Permite o uso, por parte da ASSOCIA\u00c7\u00c3O UNIDOS PARA VENCER, EM MONSENHOR TABOSA/CE. FORO: As partes elegem de comum acordo o Foro de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer quest\u00f5es ou d\u00favidas oriundas do cumprimento deste TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO, com ren\u00fancia expressa a qualquer outro, por mais privilegiado que seja. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza/CE, 15 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (PERMITENTE) e ANTONIO PEREIRA DA SILVA Presidente da Associa\u00e7\u00e3o (PERMISSION\u00c1RIO). SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza/CE, 16 de janeiro de 2024.Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE CESS\u00c3O DE USO N\u00ba01/2024CEDENTE: EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1- EMATERCE, INSCRITA NO CNPJ SOB O N\u00b0 05.371.711/0001-96 CESSION\u00c1RIA: PREFEITURA MUNICIPAL DE JAGUARIBE, INSCRITA NO CNPJ SOB O N\u00b0 07.443.708/0001-66 OBJETO: ESTE INSTRUMENTO TEM POR OBJETO A CESS\u00c3O, A T\u00cdTULO GRATUITO, POR PARTE DA CEDENTE \u00c1 CESSION\u00c1RIA DE 01 (UM) VE\u00cdCULO, DO TIPO AUTOM\u00d3VEL FLEX, DE PLACA NVF-7510 (GM CELTA 4P LIFE, ANO FAB/MODELO 2011/2011, COR PRATA, CHASSI 9BGRZ48F0BG266725, RENAVAM 304483214) FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: LEI N\u00b0 10406/02 E NA LEI N\u00b0 13.303/2016 VIG\u00caNCIA: O PRESENTE INSTRUMENTO TER\u00c1 VIG\u00caNCIA A PARTIR DA DATA DE SUA ASSINATURA E T\u00c9RMINO EM 31/12/2024 FORO: FORTALEZA-CE DATA DA ASSINATURA: 12 DE JANEIRO DE 2024 SIGNAT\u00c1RIO: IN\u00c1CIO MARIANO DA COSTA- PRESIDENTE DA EMATERCE, ALEXANDRE GOMES DI\u00d3GENES - PREFEITO MUNICIPAL DE JAGUARIBE-CE Fortaleza , em Cear\u00e1 , 12 de janeiro de 2024.Jo\u00e3o Pedro Pontes Braga AzevedoPROCURADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba13/2021\u2022  ESP\u00c9CIE: SEGUNDO ADITIVO; \u2022 CONTRATANTE: JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 JUCEC \u2022  ENDERE\u00c7O: AVENIDA WASHINGTON SOARES, 999 \u2013 PORT\u00c3O D \u2013 EDSON QUEIROZ, FORTALEZA \u2013 CE; \u2022 CONTRATADA: COMPANHIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O E INFORMA\u00c7\u00c3O - CCI, CNPJ sob n\u00ba 06.913.315/0001-06; \u2022 ENDERE\u00c7O: Rua Central 3, no 561, Galp\u00e3o I, andar I, sala 01, Distrito Industrial I, Mara-cana\u00fa/CE, CEP 61.939-070; \u2022  FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: ART. 57, INCISO II E ART. 65, I, \u00a7 1\u00ba AMBOS DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/1993 E ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES; \u2022 FORO: FORTALEZA \u2013 CEAR\u00c1; \u2022 OBJETO: Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo e valor do contrato, para aquisi\u00e7\u00e3o de 01(uma) assinatura anual do DIGITAL do JORNAL O POVO; \u2022 VALOR GLOBAL: R$ 238,80, (duzentos e trinta e oito reais e oitenta centavos) \u2022 DA VIG\u00caNCIA: 18/01/2024 a 17/01/2025; \u2022  DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: PERMANECEM INALTERADAS AS DEMAIS CL\u00c1USULAS DO CONTRATO ORIGIN\u00c1RIO QUE N\u00c3O FORAM EXPRESSAMENTE MODIFICADAS POR ESTE TERMO ADITIVO OU POR TERMOS ADITIVOS ANTERIORES; \u2022 DATA: 03/01/2024; \u2022 SIGNAT\u00c1RIOS: CAROLINA PRICE EVANGELISTA MONTEIRO (PRESIDENTE DA JUCEC) E ANDR\u00c9 AVELINO DE AZEVEDO, Representante Legal da Empresa.Camila Carvalho da CostaPROCURADORIA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 66/2023CONTRATANTE: COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP CONTRATADA: OPENPORT SISTEMAS LTDA - EPP. OBJETO: Servi\u00e7os de inform\u00e1tica referentes ao treinamento presencial para reciclagem do Sistema de Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es Portu\u00e1rias da Openport, OP TOS, vers\u00e3o SIC TOS (ERP Operacional Portu\u00e1rio), para as equipes operacionais da Companhia de Desenvolvimento do Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m (CIPP S/A). FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o art. 30, caput, da Lei n\u00ba 13.303/2016, e suas altera\u00e7\u00f5es, os preceitos do direito privado, o art. 41, caput, do Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CIPP S/A e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto FORO: S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 de 90 (noventa) dias, contado a partir de sua celebra\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: R$ 41.600,00 (quarenta e um mil e seiscentos reais) pagos em conformidade com a cl\u00e1usula sexta do contrato origin\u00e1rio DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Recursos pr\u00f3prios da Companhia. DATA DA ASSINATURA: 29 de dezembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS: Hugo Santana de Figueir\u00eado Junior, Rebeca do Carmo Oliveira e Roberto Couto Costa.Rebeca do Carmo OliveiraVICE-PRESIDENTE FINANCEIRA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 96/2023CONTRATANTE: COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP CONTRATADA: ALELO INSTITUI\u00c7\u00c3O DE PAGAMENTOS S.A. OBJETO: SERVI\u00c7O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, GERENCIAMENTO, EMISS\u00c3O E FORNECI-MENTO DE DOCUMENTOS DE LEGITIMA\u00c7\u00c3O \u2013 \u201cVALE CULTURA\u201d. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o art. 29, inciso III, da Lei Federal N\u00ba 13.303/2016, e suas altera\u00e7\u00f5es, os preceitos do direito privado, o Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CIPP S/A e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto FORO: S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 de 13 (treze) meses, contado a partir de sua celebra\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: R$ 470.359,44 (quatrocentos e setenta mil e trezentos e cinquenta e nove reais e quarenta e quatro centavos) pagos em conformidade com a cl\u00e1usula sexta do contrato origin\u00e1rio. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Recursos pr\u00f3prios da Companhia. DATA DA ASSINATURA: 12 de janeiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Hugo Santana de Figueir\u00eado Junior, Rebeca do Carmo Oliveira, M\u00e1rcio Alves Alencar e Silvio Lopes.Rebeca do Carmo OliveiraVICE \u2013 PRESIDENTE FINANCEIRA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 104/2023CONTRATANTE: COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP CONTRATADA: NEO-TAGUS INDUSTRIAL LTDA. OBJETO: Constitui objeto deste contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de licen\u00e7a de uso do software de gerenciamento de rel\u00f3gio de ponto eletr\u00f4nico, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o art. 30, caput, e inciso I, da Lei Federal N\u00ba 13.303/2016, e suas altera\u00e7\u00f5es, os preceitos do direito privado, o Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CIPP S/A e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto FORO: S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 de 25 (vinte e cinco) meses, contado a partir de sua celebra\u00e7\u00e3o. O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 24 (vinte e quatro) meses, contado a partir da data estabelecida na ordem de fornecimento, ou instrumento h\u00e1bil equivalente. VALOR GLOBAL: R$ 7.708,80 (sete mil e setecentos e oito reais e oitenta centavos) pagos em conformidade com a cl\u00e1usula sexta do contrato origin\u00e1rio DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Recursos pr\u00f3prios da CIPP S/A. DATA DA ASSINATURA: 08 de janeiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Hugo Santana de Figueir\u00eado Junior, Rebeca do Carmo Oliveira e Felipe Braga Santana.Rebeca do Carmo OliveiraVICE \u2013 PRESIDENTE FINANCEIRA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0108/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 210, inciso II, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 e tendo em vista o que consta no processo NUP 22001.044740/2023-85, RESOLVE determinar a instaura\u00e7\u00e3o de PROCESSO ADMINISTRATIVO-DISCIPLINAR, a ser realizado pela Procuradoria de Processo Administrativo-Disci-plinar da Procuradoria-Geral do Estado, com a finalidade de apurar a responsabilidade funcional do servidor CILAS LOPES DOS SANTOS , matr\u00edcula n\u00ba 122931-1-9, acusado de haver praticado o il\u00edcito tipificado no art. 199, inciso III, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 9.826/74 (Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado do Cear\u00e1), em raz\u00e3o de conduta que caracteriza abandono de cargo/fun\u00e7\u00e3o, por ter se ausentado do servi\u00e7o, sem justa causa, durante o no per\u00edodo de 29/06/2023, at\u00e9 a presente data, pass\u00edvel da san\u00e7\u00e3o prevista no caput do referido artigo. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 15 de janeiro de 2024. Maria Jucineide da Costa FernandesSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBTITUI\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "NOTIFICA\u00c7\u00c3O POR EDITALNUP 22001.034545/2023-47A SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O, com sede e foro em endere\u00e7o: Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. General Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, CEP 60.839-900, em Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00b007.954.514/0001-25, representada neste ato pela Gestora de Contrato, ressalta, que ap\u00f3s ter sido enviada NOTIFICA\u00c7\u00c3O EXTRAJUDICIAL N\u00ba082/2023 - GEST\u00c3O DE CONTRATOS DE OBRAS/COINF/SEDUC, atrav\u00e9s dos correios, \u00e0 empresa JM INCORPORADORA E CONSTRUTORA LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 40.946.223/0001-60, com sede na Av. Eus\u00e9bio de Queiroz, s/n, Q-B, LT 07, Centro \u2013 Eus\u00e9bio/CE, CEP n\u00ba 61.760-000, e retornado com o AR (Aviso de Recebimento) com a informa\u00e7\u00e3o \u201cENDERE\u00c7O INSUFICIENTE\u201d, conforme comprova\u00e7\u00e3o acostado aos autos, vem tornar p\u00fablico e NOTIFICAR a empresa em ep\u00edgrafe, para que no prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta notifica\u00e7\u00e3o em Di\u00e1rio Oficial do Estado, pronunciamento a respeito da Rescis\u00e3o Unilateral por Descumprimento Contratual, pois foi verificado que as Obras das Salas de Aula das Escolas de Aiuaba e Arneiroz encontram-se paradas e das Escolas de Ararend\u00e1 e Baixio n\u00e3o foram iniciadas, sem que exista quaisquer raz\u00f5es de ordem t\u00e9cnica, que justifiquem tal situa\u00e7\u00e3o, salientando que o n\u00e3o cumprimento desta acarretar\u00e1 a aplicabilidade de san\u00e7\u00f5es previstas no Contrato n\u00ba 067/2023 c/c com a Lei 8.666/93. Fortaleza, 20 de dezembro de 2023. Zeudenia Bezerra Quintiliano - Gestora de Contratos de Obras \u2013 COINF. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O , em Fortaleza , 11 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "ORDEM DE SERVI\u00c7O OBRAN\u00b0388/2023 - PROCESSO N\u00ba07671379/2023Contr. N.\u00ba: 05192023SEDUC Contr. Cliente: 01832023 C\u00f3d. da Obra: 05192023SEDUC01 Contratante: SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 Contratada: TM TIMB\u00d3 CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA CNPJ: 43.140.385/0001-03. Endere\u00e7o: RUA BARBOSA DE FREITAS, 1741 - ALDEOTA, FORTALEZA/CE. Autorizamos a empresa TM TIMB\u00d3 CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, a iniciar a obra/servi\u00e7o de CONSTRU\u00c7\u00c3O DO CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL, CEL - NO MUNIC\u00cdPIO DE BELA CRUZ - CE., conforme projeto b\u00e1sico e especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas. Prazo de execu\u00e7\u00e3o: 210 (duzentos e dez) dias corridos, conforme cl\u00e1usula contratual. Valor global da Obra: R$ 1.748.203,64 (hum milh\u00e3o, setecentos e quarenta e oito mil e duzentos e tr\u00eas reais e sessenta e quatro centavos). Fortaleza, 05 de Setembro de 2023. Eliana Nunes Estrela - SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O -Contratante, Eng\u00ba Francisco Quintino Vieira Neto - Interveniente. Recebi em, 21/09/2023. TM TIMBO CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - Empresa Contratada SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "ORDEM DE SERVI\u00c7O OBRAN\u00b0389/2023 - PROCESSO N\u00ba07671352/2023Contr. N.\u00ba: 05212023SEDUC Contr. Cliente: 01902023 C\u00f3d. da Obra: 05212023SEDUC01 Contratante: SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 Contratada: TM TIMB\u00d3 CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA CNPJ: Endere\u00e7o: 43.140.385/0001-03 RUA BARBOSA DE FREITAS, 1741 - ALDEOTA, FORTALEZA/CE Autorizamos a empresa TM TIMB\u00d3 CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, a iniciar a obra/servi\u00e7o de CONSTRU\u00c7\u00c3O DO CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL - CEI, NO MUNIC\u00cdPIO DE ACARA\u00da - CE, conforme projeto b\u00e1sico e especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas. - Prazo de execu\u00e7\u00e3o: 210 (duzentos e dez) dias corridos, conforme cl\u00e1usula contratual. Valor global da Obra: R$ 1.751.290,69 (hum milh\u00e3o , setecentos e cinquenta e um mil e duzentos e noventa reais e sessenta e nove centavos). Fortaleza, 05 de Setembro de 2023 Eliana Nunes Estrela - SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O -Contratante, Eng Francisco Quin-tino Vieira Neto - Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas Superintendente - Interveniente. Recebi em, 21/09/2023. EMPRESA TM TIMB\u00d3 CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - Empresa Contratada. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.031829/2023-81O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEEP JOS\u00c9 VIDAL ALVES, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e de outro lado, pelo PROFESSOR(A) FRANCISCO ITELVAN GOMES ARA\u00daJO, matr\u00edcula n\u00b0 22200181135002, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 31/10/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 27/02/2023. Casos fortuitos ou de for\u00e7a maior, que impe\u00e7am o contra-tante em prosseguir com o mesmo, tudo com respaldo legal no art. 6\u00b0, inciso V, da Lei Complementar Estadual n 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00ba 22001.031829/2023-81. Canind\u00e9, 31 de outubro de 2023. CREDE 7 \u2013 CANIND\u00c9 /CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DO ESPORTE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba029/2019 - PRE RESERVA 100758I - ESP\u00c9CIE: 12a ADITIVO AO CONTRATO 029/2019; II - CONTRATANTE: SECRETARIA DO ESPORTE \u2013 SESPORTE; III - ENDERE\u00c7O: AVENIDA ALBERTO CRAVEIRO, 2901, BOA VISTA, CEP: 60.861-212, FORTALEZA, CEAR\u00c1; IV - CONTRATADA: FORTEKS ENGENHARIA E SERVI\u00c7OS ESPECIAIS LTDA.; V - ENDERE\u00c7O: RUA CEZIDIO DE ALBUQUERQUE, N\u00ba 240, CIDADE DOS FUNCION\u00c1RIOS, CEP N\u00b0 60.823-100, FORTALEZA/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: ARTIGO 57, II DA LEI N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES; VII- FORO: COMARCA DE FORTALEZA - CEAR\u00c1; VIII - OBJETO: PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O DO CONTRATO POR MAIS 90 (NOVENTA) DIAS, A PARTIR DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023 AT\u00c9 05 DE MAR\u00c7O DE 2024 E PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA TAMB\u00c9M POR MAIS 90 (NOVENTA) DIAS, A PARTIR DE 04 DE FEVEREIRO DE 2024 AT\u00c9 04 DE MAIO DE 2024.; IX - VALOR GLOBAL: R$ 1.603.109,92 (HUM MILH\u00c3O, SEISCENTOS E TR\u00caS MIL, CENTO E NOVE REAIS E NOVENTA E DOIS CENTAVOS).; X - DA VIG\u00caNCIA: A PARTIR DE 07 DE DEZEMBRO DE 2023 AT\u00c9 05 DE MAR\u00c7O DE 2024 E A PARTIR DE 04 DE FEVEREIRO DE 2024 AT\u00c9 04 DE MAIO DE 2024.; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: PERMANECEM INALTERADAS AS DEMAIS CL\u00c1USULAS E CONDI\u00c7\u00d5ES DO CONTRATO ORIGINAL A QUE SE REFERE O PRESENTE TERMO ADITIVO.; XII - DATA: FORTALEZA 14 DE DEZEMBRO DE 2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: FRANCISCO IGOR ALMEIDA RUFINO SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DO ESPORTE, MIELLI XIMENES RIPARDO FORTEKS ENGENHARIA E SERVI\u00c7OS ESPECIAIS LTDA. REPRESENTANTE LEGAL e FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO SUPERINTENDENTE DA SOP INTERVENIENTE T\u00c9CNICO.Bergson Gomes BezerraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba015/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve NOTIFICAR O FALECIMENTO, do servidor JOS\u00c9 FERREIRA LIMA, Auditor Fiscal da Receita Estadual, 4a. Classe, Refer\u00eancia E, matr\u00edcula n\u00b0 005419-1-5, ocorrido em 25.12.2023, conforme Certid\u00e3o de \u00d3bito expedida pelo Cart\u00f3rio Nor\u00f5es Milfont - Registro Civil da 4\u00aa Zona Comarca de Fortaleza, em 26.12.2023, com fundamento no art. 64, inciso II da Lei n\u00b0 9.826, de 14 de maio de 1974 e incisos I e II do art. 4\u00b0 do Decreto n\u00b0 20.768, de 11 de junho de 1990. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 11 de janeiro de 2024.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba016/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve NOTIFICAR O FALECIMENTO, do servidor JO\u00c3O ARA\u00daJO FERREIRA, Fiscal da Receita Estadual, 2a. Classe, Refer\u00eancia E, matr\u00ed-cula n\u00b0 008836-1-1, ocorrido em 28.12.2023, conforme Certid\u00e3o de \u00d3bito expedida pelo Cart\u00f3rio Cavalcanti Filho - Registro Civil das Pessoas Naturais, em 29.12.2023, com fundamento no art. 64, inciso II da Lei n\u00b0 9.826, de 14 de maio de 1974 e incisos I e II do art. 4\u00b0 do Decreto n\u00b0 20.768, de 11 de junho de 1990. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 11 de janeiro de 2024.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba017/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE EXCLUIR, a partir de 02.01.2024, da Portaria n\u00ba0345/2016, de 13.06.2016, publicada no D.O.E de 24.06.2016, que designou o servidor JOS\u00c9 AUGUSTO TEIXEIRA, Auditor Fiscal da Receita Estadual, 4\u00aa Classe, Refer\u00eancia E, matr\u00edcula n\u00b0105778-1-0, para o Contencioso Administrativo Tribut\u00e1rio e design\u00e1-lo para o N\u00facleo Setorial de Produtos Qu\u00edmicos. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza,  15 de janeiro de 2023.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba01/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DE MARACANA\u00da, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO o disposto art. 40 da instru\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 77/2019; e CONSIDERANDO que os contribuintes da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM MARACANAU, n\u00e3o atenderam a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador da C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Editais n\u00ba 237, 239,240, 243, 244,245, 246 e 247/2023 (publicado no D.O.E. de 26 de dezembro de 2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. os contribuintes faltosos relacionados em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O, em Maracana\u00fa, 11 de janeiro de 2024.Erivelton Cartaxo PintoORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3ORegistre-se e publique-se.ANEXADO DATADO AO ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00b001/2024, RELA\u00c7\u00c3O DAS EMPRESAS DE QUE TRATA(M) O(S) EDITAL(AIS) N\u00ba(s) 237, 239, 240, 243, 244, 245, 246 E 247/2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0107.139118-5LENON TEIXEIRA DE SOUZA0207.095655-3FRANCISCO BRUNO GOMES DA SILVA0306.771456-0NEW LIFE COLCHOES LTDA0406.269067-1PLASTICO CEARENSE LTDA0506.584426-2INDUISTRIA BRASILEIRA DE ESPUMAS E PARTICIPA\u00c7\u00d5ES LTDA0606.626023-0J C ROLIM JUNIOR ME0706.334512-9COLLECT RECICLAGEM DE OLEO VEGETAL LTDA0806.238677-8REBECA C LIMA SIQUEIRA0907.101642-2SOLAR ATACADISTA DE PRODUTOS ALIMENTICIOS LTDA1007048271-3MARIA DO CARMO FERREIRA SANTANA1106.531622-3L DANTAS COMERCIO DE HORTIFRUTIGRANJEIROS LTDA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba02/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DE MARACANA\u00da, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO o disposto art. 40 da instru\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 77/2019; e CONSIDERANDO que os contribuintes da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM MARACANAU, n\u00e3o atenderam a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador da C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Editais n\u00ba 248, 249, 250, 251, 252, 253,255 E 256/2023 (publicado no D.O.E. de 26 de dezembro de 2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. os contribuintes faltosos relacionados em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O, em Maracana\u00fa, 11 de janeiro de 2024.Erivelton Cartaxo PintoORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3ORegistre-se e publique-se.ANEXADO DATADO AO ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00b002/2024, RELA\u00c7\u00c3O DAS EMPRESAS DE QUE TRATA(M) O(S) EDITAL(AIS) N\u00ba(s) 248, 249, 250, 251, 252, 253, 255 E 256/2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.182037-7CARLOS ANTONIO M LOPES0207.163483-5D.N. SOARES-ME0306.124081-8F L LOPES PAZ0406.527310-9MIDIA DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS ALIMENTICIOS LTDA ME0507.101826-3GRANIC-CONSTRU\u00c7OES E MINERA\u00c7OES LTDA0606.059488-8ENGECONSUL CONSTRU\u00c7AO E ADMINISTRA\u00c7AO SA0706.241449-6AWS COMERCIO E REPRESENTA\u00c7OES LTDA0806.287610-4GD FILMS LTDA0906.277181-7PET SHOP QUATRO PATAS LTDA1007.129661-1SeC RESTO E MARMITARIA DIVINO SABOR LTDA-ME1107.073114-4W P EVENTOS LTDA-ME1207.078179-6LETICIA SAMPAIO DE SOUZA1306.793179-0VIDAFLEX COMERCIO VAREJISTA LTDA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba313/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM PARANGABA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba. 077/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (Dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Parangaba, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM PARANGABA, em Fortaleza, 26 de dezembro de 2023.Jorge Luis Vidal de QueirozORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00b0313/2023, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.373.422-2DIAGNOSTIC PARCEIROS POR EXCELENCIA LTDA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba315/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM PARANGABA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba. 077/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (Dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Parangaba, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o.C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM PARANGABA, em Fortaleza, 28 de dezembro de 2023.Jorge Luis Vidal de QueirozORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00b0315/2023, DE 28 DE DEZEMBRO DE 2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0107.154.579-4PASTELARIA DA MAMA LTDA - ME"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba001/2024A DIRETORA DO N\u00daCLEO DE EXECU\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO EM ARACATI, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 077/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Aracati, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM RUSSAS, em Aracati, 15 de janeiro de 2024.Francisca Iris dos ReisDIRETORA DO N\u00daCLEO DE EXECU\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTOANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00b0001/2024, DE 15 DE JANEIRO DE 2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL00107.166979-5T SIMOES COMERCIO ATACADISTA DE PESCADOS E FRUTOS DO MAR LTDA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba01/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DE MARACANA\u00da, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o dispositivo na legisla\u00e7\u00e3o vigente, FAZ SABER que fica INTIMADO o CONTRIBUINTE relacionado no Anexo \u00danico deste Edital para, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel , junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM MARACANAU, dentro do prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir de 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o ou afixa\u00e7\u00e3o deste Edital, impugnar os respectivos AUTOS DE INFRA\u00c7\u00c3O ou recolher o lan\u00e7ado e correspondente Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Maracana\u00fa, 12 de janeiro de 2024.Erivelton Cartaxo PintoORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3ORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00b001/2024, DE 12 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIALAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O0106.484784-5RANGEL PEREIRA GERMANO-ME2023.252340206.484784-5RANGEL PEREIRA GERMANO-ME2023.254430306.484784-5RANGEL PEREIRA GERMANO-ME2023.25467"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba02/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DE MARACANA\u00da, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o dispositivo na legisla\u00e7\u00e3o vigente, FAZ SABER que fica INTIMADO o CONTRIBUINTE relacionado no Anexo \u00danico deste Edital para, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel , junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM MARACANAU, dentro do prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir de 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o ou afixa\u00e7\u00e3o deste Edital, impugnar o respectivo AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O ou recolher o lan\u00e7ado e correspondente Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Maracana\u00fa, 12 de janeiro de 2024.Erivelton Cartaxo PintoORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3ORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00b002/2024, DE 12 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIALAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O0106.531.622-3L DANTAS COMERCIO DE HORTIFRUTIGRANJEIROS LTDA2023.25023"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba065/2021 (SACC 1185333)I \u2013 ESP\u00c9CIE: TERCEIRO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 065/2021; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA FAZENDA, CNPJ: 07.954.597/0001-52; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Alberto Nepomuceno, n\u00ba 02, Centro, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP 60.055-000; IV \u2013 CONTRATADA: STARFRIO COMERCIAL E SERVI\u00c7OS DE REFRIGERA\u00c7\u00c3O LTDA, CNPJ: 18.627.036/0001-65; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Gilberto Grangeiro Pereira, n\u00b0 531, S\u00e3o Jos\u00e9, Juazeiro do Norte/CE, CEP: 63024-510; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Nos termos do Processo Administrativo n\u00ba 19001.002690/2023-54. Artigo 58, inciso I, c/c Artigo 65, caput, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993; VII - FORO: Comarca de Fortaleza; VIII \u2013 OBJETO: Constitui objeto deste aditivo a ALTERA\u00c7\u00c3O QUALITATIVA do Contrato n\u00ba065/2021; IX - VALOR GLOBAL: Sem \u00f4nus; X - DA VIG\u00caNCIA: At\u00e9 o dia 05/11/2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas todas as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato ora aditado n\u00e3o expressa-mente modificados atrav\u00e9s deste Aditivo; XII - DATA: Secretaria da Fazenda do Estado do Cear\u00e1 em 11/01/2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Guilherme Fran\u00e7a Moraes, REPRESENTANTE DA SEFAZ e Luiz Gustavo Correia Nunes, REPRESENTANTE LEGAL DA CONTRATADA.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 054/2023 (SACC 1303357)CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA FAZENDA, CNPJ: 07.954.597/0001-52. CONTRATADA: COSTA DO SOL TRANSPORTES E SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ: 14.093.428/0001-30. OBJETO: Constitui objeto deste contrato o servi\u00e7o de transporte de passageiros para colaboradores e servidores fazend\u00e1rios lotados nos Postos de Fiscaliza\u00e7\u00e3o da SEFAZ, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230029 - SEFAZ e seus Anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: Comarca de Fortaleza. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 12 (doze) meses, contado a partir de 01/02/2024. VALOR GLOBAL: R$ 749.999,08 (setecentos e quarenta e nove mil novecentos e noventa e nove reais e oito centavos), pagos em at\u00e9 30 (trinta) dias contados da data da apresenta\u00e7\u00e3o da nota fiscal/fatura devidamente atestada pelo gestor da contrata\u00e7\u00e3o, mediante cr\u00e9dito em conta corrente em nome da CONTRATADA, exclusivamente no Banco Bradesco S/A, conforme Lei n\u00ba 15.241, de 06 de dezembro de 2012. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 19100001.04.122.211.20504.03.339033.1.500.9100000.0.2.01. DATA DA ASSINATURA: Secretaria da Fazenda do Estado do Cear\u00e1 em 11 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Guilherme Fran\u00e7a Moraes, REPRESENTANTE DA SEFAZ e Wellingson Elias Feitosa de Souza Neto, REPRESENTANTE LEGAL DA CONTRATADA.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O04 2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA DE MARACANA\u00da-CEXAT, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os arts. 815 e 821 do decreto 24.569/97, FAZ SABER que o contribuinte L DANTAS COM\u00c9RCIO DE HORTIFRUTIGRANJEIROS LTDA CGF N\u00ba 06.531.622-3, fica INTIMADO, para, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, dirigir-se \u00e0 CEXAT EM MARACANA\u00da(SEFAZ), dentro do prazo de 10(Dez) dias, contados a partir de 05(Cinco) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o ou afixa\u00e7\u00e3o deste EDITAL, tomar ci\u00eancia do MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba 202321325 e do TERMO DE CONCLUS\u00c3O DA A\u00c7\u00c3O FISCAL-2023.21617. CELULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Maracanau, 11 de janeiro de 2024.Erivelton Cartaxo PintoORIENTADOR DA CEXAT EM MARACANA\u00da"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba027/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEARA \u2013 SEFAZ, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.597/0001-52, com sede nesta capital, na Rua Alberto Nepomuceno, n\u00ba 6-Edif\u00edcio SEFAZ \u2013 Sede III, Bairro: Centro, CEP: 60.055-000, Fortaleza/CE, reconhece expressamente que deve o servidor SIDNEY DOS SANTOS SARAIVA LE\u00c3O, matricula 107423-1-5, o valor de 15.052,52 (Quinze mil, cinquenta e dois reais e cinquenta e dois centavos) em face de diferen\u00e7a de F\u00e9rias do m\u00eas de Janeiro/2024. Compromete-se, portanto, o Secret\u00e1rio  Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, a pagar a d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria  19100001.04.122.231.20364.15.31901100.1.500.00.0.1.01, assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 37 da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964; Arts. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973; e Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 12/2021. Fortaleza, aos 12 de janeiro de 2023Guilherme Franca de MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAAnna Isabelle Gomes Pereira SantosCOORDENADORA DA COGEPAline Marie Te\u00f3filo de MouraORIENTADORA DA CEGEP"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba028/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEARA \u2013 SEFAZ, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.597/0001-52, com sede nesta capital, na Rua Alberto Nepomuceno, n\u00ba 6-Edif\u00edcio SEFAZ \u2013 Sede III, Bairro: Centro, CEP: 60.055-000, Fortaleza/CE, reconhece expressamente que deve o servidor PAULO CESAR FERREIRA DOS SANTOS, matricula 105835-1-9, o valor de 6.085,45  (Seis mil, oitenta e cinco reais e quarenta e cinco centavos) em face de diferen\u00e7a de PDF do m\u00eas de  Setembro/2023. Compromete-se, portanto, o Secret\u00e1rio  Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, a pagar a d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria  19100001.04.122.231.20364.15.31901100.1.500.00.0.1.01, assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 37 da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964; Arts. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973; e Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 12/2021. Fortaleza, aos 12 de janeiro de 2023.Guilherme Franca de MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAAnna Isabelle Gomes Pereira SantosCOORDENADORA DA COGEPAline Marie Te\u00f3filo de MouraORIENTADORA DA CEGEP"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "COMPANHIA DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DE ATIVOS DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "ATA DA 03\u00aa ASSEMBLEIA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIAREALIZADA EM 28 DE DEZEMBRO DE 2023LAVRADA EM FORMA DE SUM\u00c1RIO01. DATA, HORA E LOCAL: No dia 28 (vinte oito) do m\u00eas de dezembro de 2023 (dois mil e vinte tr\u00eas), \u00e0s 14:00h, na cidade de Fortaleza/CE, na Avenida Alberto Nepomuceno, 02 \u2013 Centro, CEP 60055-000; 02. FORMA DE CONVOCA\u00c7\u00c3O: Dispensada, nos termos do artigo 133, \u00a7 4\u00ba, da Lei 6.404, de 15 de dezembro de 1976 \u2013 Que disp\u00f5e sobre as Sociedades por A\u00e7\u00f5es, tendo em vista o comparecimento da totalidade dos acionistas da Companhia; 03. PRESEN\u00c7A: Todos os s\u00f3cios que representam a totalidade do Capital Social da Companhia, a saber: \u25cf ESTADO DO CEAR\u00c1, pessoa jur\u00eddica de Direito P\u00fablico interno, devidamente inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00famero 07.954.480/0001-79, com sua sede fiscal em Fortaleza/CE, na Avenida Alberto Nepomuceno, 02, Edif\u00edcio Sede I \u2013 Centro, CEP 60055-000, neste ato, nos termos do Ato Designat\u00f3rio publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 22 de dezembro de 2023, representado por seu Secret\u00e1rio da Fazenda Estadual, FABRIZIO GOMES SANTOS, brasileiro, casado sob o regime de comunh\u00e3o parcial de bens, economista, nascido em 22 de agosto de 1976, portador do Documento de Identidade 06688130-75 SSP/BA, devidamente inscrito no CPF/MF sob o n\u00famero 878.372.005-78, residente e domiciliado na cidade de Fortaleza/CE, na Rua Barbosa de Freitas, 2541, Apto. 402 \u2013 Dion\u00edsio Torres, CEP 60.170-17; e, \u25cf AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S.A. \u2013 ADECE, pessoa jur\u00eddica de Direito Privado, devidamente inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00famero 09.100.913/0001-54, com sua sede em Fortaleza/CE, na Avenida Washington Soares, 999, Pavilh\u00e3o Leste 2 Mezanino \u2013 Guararapes, CEP 60.811-341, neste ato, representada por EXPEDITO JOSE DE S\u00c1 PARENTE J\u00daNIOR, brasileiro, casado sob o regime de comunh\u00e3o parcial de bens, engenheiro qu\u00edmico, nascido em 11 de maio de 1980, portador do Documento de Identidade 94002580886 SSP/CE, devidamente inscrito no CPF/MF sob o n\u00famero 617.202.323-34, residente e domiciliado na cidade de Fortaleza/CE, na Rua Nunes Valente, 1365, Apto. 703 \u2013 Aldeota, CEP 60.125-035. E, ainda, na condi\u00e7\u00e3o de Convi-dados: \u25cf CARLOS EDUARDO DOS SANTOS MARINO, brasileiro, casado sob o regime de separa\u00e7\u00e3o total de bens, auditor fiscal adjunto da Receita Estadual do Estado do Cear\u00e1, nascido em 14 de agosto de 1966, portador do Documento de Identidade 98002068452 SSPDS/CE, devidamente inscrito no CPF/MF sob o n\u00famero 261 069 143-20, residente e domiciliado na cidade de Fortaleza/CE, na Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora, 1900, Apto. 702 \u2013 Aldeota, CEP 60135-270, na condi\u00e7\u00e3o de Diretor-Presidente da Companhia; \u25cf RIVALDO PINHEIRO FILHO, brasileiro, divorciado, administrador, nascido em 05 de abril de 1953, portador do Documento de Identidade 01128821-37 SSP/BA, devidamente inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 076.707.705-97, residente e domi-ciliada na cidade de Fortaleza/CE, na Rua Adail Teixeira, 110, casa 11, Edson Queiroz, CEP 60.811-730, na condi\u00e7\u00e3o de Diretor Administrativo-Financeiro da Companhia; 04. MESA: Pres. \u2013 FABRIZIO GOMES SANTOS; Sec. \u2013 CARLOS EDUARDO DOS SANTOS MARINO; 05. PAUTA: (a) Elei\u00e7\u00e3o de novos membros do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da Companhia; (b) Fixa\u00e7\u00e3o, para o exerc\u00edcio de 2024 e para o primeiro quadrimestre de 2025, dos valores relativos \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o dos membros dos \u00f3rg\u00e3os estatut\u00e1rios, nos termos do Art. 23 do Estatuto Social da Companhia; e, (c) Outros assuntos de interesse da Companhia; 06. DELIBERA\u00c7\u00d5ES: Instalada a reuni\u00e3o com a presen\u00e7a de todos os acionistas da Companhia, mediante aclama\u00e7\u00e3o, foi eleito como Presi-dente da Mesa o Senhor FABRIZIO GOMES SANTOS, o qual nomeou como Secret\u00e1rio o Senhor CARLOS EDUARDO DOS SANTOS MARINO. Abertos os debates acerca da ordem do dia, a Assembleia Geral estabeleceu as seguintes delibera\u00e7\u00f5es: 06.1. Nos termos do Estatuto Social da Companhia, foi reali-zada a elei\u00e7\u00e3o dos membros do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da Companhia, tendo sido eleitos pelos Acionistas, por unanimidade, para compor o 02\u00ba Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da COMPANHIA, para o mandato de 02 (dois) anos, a partir de 02 de janeiro de 2024, nos termos do artigo 8\u00ba do Estatuto Social, os membros a seguir nomeados: 1) FABRIZIO GOMES SANTOS, brasileiro, casado sob o regime de comunh\u00e3o parcial de bens, economista, nascido em 22 de agosto de 1976, portador do Documento de Identidade 06688130-75 SSP/BA, devidamente inscrito no CPF/MF sob o n\u00famero 878.372.005-78, residente e domiciliado na cidade de Fortaleza/CE, na Rua Barbosa de Freitas, 2541, Apto. 402 \u2013 Dion\u00edsio Torres, CEP 60.170-174; 2) CARLOS EDUARDO DOS SANTOS MARINO, brasileiro, casado sob o regime de separa\u00e7\u00e3o total de bens, auditor fiscal adjunto da Receita Estadual do Estado do Cear\u00e1, nascido em 14 de agosto de 1966, portador do Documento de Identidade 98002068452 SSPDS/CE, devidamente inscrito no CPF/MF sob o n\u00famero 261.069.143-20, residente e domiciliado na cidade de Fortaleza/CE, na Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora, 1.900, Apto. 702 \u2013 Aldeota, CEP 60.170-078; 3) HELIO WINSTON BARRETO LEIT\u00c3O, brasileiro, casado sob o regime de comunh\u00e3o parcial de bens, advogado, nascido em 13 de outubro de 1970, portador do Documento de Identidade 10.588 OAB/CE, devidamente inscrito no CPF/MF sob o n\u00famero 370.901.863-34, residente e domiciliado na cidade de Fortaleza/CE, na Rua Romeu Aldigueri, 101, Torre Norte, Apto. 1401 \u2013 Edson Queiroz, CEP 60.810-190; 4) JOS\u00c9 NELSON MARTINS DE SOUSA, brasileiro, casado sob o regime de comunh\u00e3o parcial de bens, engenheiro agr\u00f4nomo, nascido em 10 de abril de 1959, portador do Documento de Identidade 20084141560 SSPDS/CE, devidamente inscrito no CPF/MF sob o n\u00famero 228.763.323-53, residente e domiciliado na cidade de Fortaleza/CE, na Rua Ipanema, 205, Apto. 301 \u2013 S\u00e3o Gerardo, CEP 60.320-040; 5) UINIE CAMINHA, brasileira, divorciada, advogada, nascida em 01 de mar\u00e7o de 1975, portadora do Documento de Identidade 12.236 OAB/CE, devidamente inscrita no CPF/MF sob o n\u00famero 574.976.643-87, residente e domiciliada na cidade de Fortaleza/CE, na Rua Visconde de Mau\u00e1, 1.661, Apto. 1.401 \u2013 Aldeota, CEP 60.125-160; 6) MARA LIMONGE MACEDO, brasileira, casada sob o regime de comunh\u00e3o parcial de bens, administradora, nascida em 11 de maio de 1969, portadora do Documento de Identidade n\u00famero 18.023.049-9 SSP/SP, devidamente inscrita no CPF/MF sob o n\u00famero 116.744.768-92, residente e domiciliado na cidade de S\u00e3o Paulo/SP, na Rua Mattia Filizzola, 60, Apto. 63 \u2013 Real Parque, CEP 05.685-060; 7) HALLYSON MARQUES FARIAS, brasileiro, solteiro, oficial de n\u00e1utica, nascido em 03 de mar\u00e7o de 1993, portador do Documento de Identidade n\u00famero 2004015032616 SSPDS/CE, devidamente inscrito no CPF/MF sob o n\u00famero 047.792.223-62, residente e domiciliado na cidade de Fortaleza/CE, na Rua Silva Paulet, 205, Apto. 602 \u2013 Meireles, CEP 60.120-020; 8) VILMA MARIA FREIRE DOS ANJOS, brasileira, divorciada, profiss\u00e3o, nascida em 23 de setembro 1981, portadora da c\u00e9dula de identidade/RG n\u00ba 322730097 SSP/CE, inscrita no CPF/MF sob o n\u00ba 846.094.193-00, residente e domiciliada na cidade de Fortaleza/CE, na Rua Ministro Petr\u00f4nio Portela, n\u00ba 161 - bairro Edson, CEP 60.834-425. 9) ERIKSON TESOLINI VIANA, brasi-leiro, casado sob o regime de comunh\u00e3o parcial de bens, administrador de empresas, nascido em 08 de agosto de 1979, portador do Documento de Identidade 1.626.112 SSP/ES, devidamente inscrito no CPF/MF sob o n\u00famero 031.605.907-20, residente e domiciliado na cidade de Bras\u00edlia/DF, na SQNW, n\u00ba 108, bloco B, Apto. 302, CEP 70.686-160; 06.2. Os membros do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da Companhia, eleitos na presente Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria, prestar\u00e3o compromisso, no ato de posse, sob as penas da Lei, que n\u00e3o s\u00e3o impedidos de administrar a Companhia por qualquer motivo, especialmente por determina\u00e7\u00e3o de Lei Especial, bem como que n\u00e3o foram condenadas por crime falimentar, de prevarica\u00e7\u00e3o, peita ou suborno, concuss\u00e3o, peculato, contra a economia popular, a f\u00e9 p\u00fablica ou a propriedade, ou a pena criminal que vede, ainda que temporariamente, o acesso a cargos p\u00fablicos, nos termos do artigo 147, \u00a7 1\u00ba, da Lei 6.404, de 15 de dezembro de 1976 \u2013 Lei das Sociedades por A\u00e7\u00f5es, e, ainda, que cumprem os requisitos para a investidura no cargo previstos na Lei 16.698, de 14 de dezembro de 18 \u2013 Lei da CearaPar, no Decreto 32.112, de 23 de dezembro de 2016 \u2013 Que disp\u00f5e sobre regras de governan\u00e7a para empresas p\u00fablicas e sociedades de economia mista estaduais, e no Estatuto Social da Companhia; 06.3. Os membros do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da Companhia eleitos na presente Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria, tomam posse nos respectivos cargos mediante a assinatura de termo de posse no livro pr\u00f3prio e arquivado via Su\u00edte, conforme o artigo 21 do Estatuto Social. 06.3.1. Considerando a elei\u00e7\u00e3o dos novos membros do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o realizada na presente reuni\u00e3o, o Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da Companhia passa a ser constitu\u00edda pelos Senhores: 1)FABRIZIO GOMES SANTOS (CPF/MF 878.372.005-78); 2)CARLOS EDUARDO DOS SANTOS MARINO (CPF/MF 261.069.143-20); 3)HELIO WINSTON BARRETO LEIT\u00c3O (CPF/MF 370.901.863-34); 4)JOS\u00c9 NELSON MARTINS DE SOUSA (CPF/MF 228.763.323-53); 5)UINIE CAMINHA (CPF/MF 574.976.643-87); 6)MARA LIMONGE MACEDO (CPF/MF 116.744.768-92); 7)HALLYSON MARQUES FARIAS (047.792.223-62); 8)VILMA MARIA FREIRE DOS ANJOS (CPF/MF 846.094.193-00); e, 9)ERIKSON TESOLINI VIANA (CPF/MF 031.605.907-20); todos com mandato unificado de 02 (dois) anos, a contar de 02 de janeiro de 2024, nos termos do artigo 8\u00ba do Estatuto Social. 06.3.2. O Conselho de Administra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 presidido pelo Conselheiro FABRIZIO GOMES SANTOS, j\u00e1 devidamente qualificado. 06.4. Considerando a previs\u00e3o constante no artigo 23, do Estatuto Social, os Acionista, aprovam, por unanimidade, como valor para o total de gastos com pessoal estatut\u00e1rio da COMPANHIA para o exerc\u00edcio de 2024 e primeiro quadrimestre de 2025, o montante de R$ R$ 1.753.121,72 (um milh\u00e3o e setecentos e cinquenta e tr\u00eas mil e cento e vinte e um reais e setenta e dois centavos), al\u00e9m das respectivas obriga\u00e7\u00f5es sociais, trabalhistas e tribut\u00e1rias. Conforme demonstrativo abaixo:PER\u00cdODO REMUNERA\u00c7\u00c3O ANUAL FIXADA (R$)2024R$ 1.314.841,291\u00ba quadrimestre de 2025R$ 438.280,43VALOR TOTAL:R$ 1.753.121,7207. DECLARA\u00c7\u00d5ES 07.1. Ao final da reuni\u00e3o, todos os acionistas DECLARAM de forma un\u00e2nime que: 07.1.1. Realizada a leitura integral da Ata da 03\u00aa Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria e aberta a vota\u00e7\u00e3o a ata foi aprovada, por unanimidade dos presentes. 07.1.2. A presente Ata de Assembleia Geral Extra-ordin\u00e1ria da Companhia, devidamente assinada por todos os acionistas, quando do seu arquivamento na Junta Comercial do Estado do Cear\u00e1 \u2013 JUCEC, ter\u00e1 sua lavratura em forma de sum\u00e1rio. 08. ENCERRAMENTO E ASSINATURA 08.1. Nada mais havendo a tratar, o Presidente da Mesa franqueou a palavra para que os presentes desta pudessem fazer uso e, como ningu\u00e9m o quis, declarou encerrados os trabalhos, dos quais se lavrou esta Ata, que depois de lida e aprovada, foi assinada por todos os acionistas. Fortaleza/CE, 28 de dezembro de 2023.Fabrizio Gomes Santos PRESIDENTE DA MESACarlos Eduardo dos Santos Marino SECRET\u00c1RIO DA MESAACIONISTASESTADO DO CEAR\u00c1ACIONISTAAG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S.A. \u2013 ADECEACIONISTA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "COMPANHIA DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DE ATIVOS DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "ATA DA 27\u00aa REUNI\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DO CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OREALIZADA EM 28 DE DEZEMBRO DE 2023LAVRADA EM FORMA DE SUM\u00c1RIO01. DATA, HORA E LOCAL: No dia 28 (vinte e oito) do m\u00eas de dezembro de 2023 (dois mil e vinte e tr\u00eas), \u00e0s 15h, de forma remota, por meio de plataforma de videoconfer\u00eancia; 02. FORMA DE CONVOCA\u00c7\u00c3O: Mediante o envio de correspond\u00eancia eletr\u00f4nica a todos os Conselheiros de Administra\u00e7\u00e3o, pela Diretoria, nos termos do artigo 10, \u00a7 1\u00ba, do Estatuto Social da COMPANHIA; 03. PRESEN\u00c7A: Os seguintes membros do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o: \u25cf FABRIZIO GOMES SANTOS, brasileiro, casado sob o regime de comunh\u00e3o parcial de bens, economista, nascido em 22 de agosto de 1976, portador do Documento de Identidade 06688130-75 SSP/BA, devidamente inscrito no CPF/MF sob o n\u00famero 878.372.005-78, residente e domiciliado na cidade de Fortaleza/CE, na Rua Barbosa de Freitas, 2541, Apto. 402 \u2013 Dion\u00edsio Torres, CEP 60.170-174; \u25cf CARLOS EDUARDO DOS SANTOS MARINO, brasileiro, casado sob o regime de separa\u00e7\u00e3o total de bens, auditor fiscal adjunto da Receita Estadual do Estado do Cear\u00e1, nascido em 14 de agosto de 1966, portador do Documento de Identidade 98002068452 SSPDS/CE, devidamente inscrito no CPF/MF sob o n\u00famero 261.069.143-20, residente e domiciliado na cidade de Fortaleza/CE, na Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora, 1.900, Apto. 702 \u2013 Aldeota, CEP 60.170-078; \u25cf HELIO WINSTON BARRETO LEIT\u00c3O, brasileiro, casado sob o regime de comunh\u00e3o parcial de bens, advogado, nascido em 13 de outubro de 1970, portador do Documento de Identidade 10.588 OAB/CE, devidamente inscrito no CPF/MF sob o n\u00famero 370.901.863-34, residente e domiciliado na cidade de Fortaleza/CE, na Rua Romeu Aldigueri, 101, Torre Norte, Apto. 1401 \u2013 Edson Queiroz, CEP 60.810-190; \u25cf JOS\u00c9 NELSON MARTINS DE SOUSA, brasileiro, casado sob o regime de comunh\u00e3o parcial de bens, engenheiro agr\u00f4nomo, nascido em 10 de abril de 1959, portador do Documento de Identidade 20084141560 SSPDS/CE, devidamente inscrito no CPF/MF sob o n\u00famero 228.763.323-53, residente e domiciliado na cidade de Fortaleza/CE, na Rua Ipanema, 205, Apto. 301 \u2013 S\u00e3o Gerardo, CEP 60.320-040; \u25cf UINIE CAMINHA, brasileira, divorciada, advogada, nascida em 01 de mar\u00e7o de 1975, portadora do Documento de Identidade 12.236 OAB/CE, devida-mente inscrita no CPF/MF sob o n\u00famero 574.976.643-87, residente e domiciliada na cidade de Fortaleza/CE, na Rua Visconde de Mau\u00e1, 1.661, Apto. 1.401 \u2013 Aldeota, CEP 60.125-160; \u25cf MARA LIMONGE MACEDO, brasileira, casada sob o regime de comunh\u00e3o parcial de bens, administradora, nascida em 11 de maio de 1969, portadora do Documento de Identidade n\u00famero 18.023.049-9 SSP/SP, devidamente inscrita no CPF/MF sob o n\u00famero 116.744.768-92, residente e domiciliado na cidade de S\u00e3o Paulo/SP, na Rua Mattia Filizzola, 60, Apto. 63 \u2013 Real Parque, CEP 05.685-060; \u25cf ERIKSON TESOLINI VIANA, brasileiro, casado sob o regime de comunh\u00e3o parcial de bens, administrador de empresas, nascido em 08 de agosto de 1979, portador do Documento de Identidade 1.626.112 SSP/ES, devidamente inscrito no CPF/MF sob o n\u00famero 031.605.907-20, residente e domiciliado na cidade de Bras\u00edlia/DF, na SQNW, n\u00ba 108, bloco B, Apto. 302, CEP 70.686-160 \u25cf HALLYSON MARQUES FARIAS, brasileiro, solteiro, oficial de n\u00e1utica, nascido em 03 de mar\u00e7o de 1993, portador do Documento de Identidade n\u00famero 2004015032616 SSPDS/CE, devidamente inscrito no CPF/MF sob o n\u00famero 047.792.223-62, residente e domiciliado na cidade de Fortaleza/CE, na Rua Silva Paulet, 205, Apto. 602 \u2013 Meireles, CEP 60.120-020; Ausente, justificadamente, a seguinte Conselheira: \u25cf VILMA MARIA FREIRE DOS ANJOS, brasileira, divorciada, administradora, nascida em 23 de setembro 1981, portadora da c\u00e9dula de identidade/RG n\u00ba 322730097 SSP/CE, inscrita no CPF/MF sob o n\u00ba 846.094.193-00, residente e domiciliada na cidade de Fortaleza/CE, na Rua Ministro Petr\u00f4nio Portela, n\u00ba 161 - bairro Edson, CEP 60.834-425. E, ainda, na condi\u00e7\u00e3o de Convidados: \u25cf JO\u00c3O FRANCISCO FREITAS PEIXOTO, brasileiro, casado sob o regime parcial de bens, economista, nascido em 01/04/1959, portador do Documento de Identidade 751.746 SSP/CE, devidamente inscrito no CPF/MF sob o n\u00famero 090.955.433-15, residente e domiciliado na cidade de Fortaleza/CE, na Rua Deputado Moreira da Rocha, n\u00ba 1443, apto 902, CEP: 60.160-060; \u25cf GILVANDO FURTADO DE FIGUEIREDO J\u00daNIOR, brasileiro, casado sob o regime da comunh\u00e3o parcial de bens, advogado, nascido em 30 de agosto de 1982, portador do Documento de Identidade n\u00ba 18.259 OAB/CE, devidamente inscrito no CPF/MF sob o n\u00famero 934.455.393-91, residente e domiciliado na cidade de Fortaleza/CE, na Rua Canuto de Aguiar, n\u00ba 131, Apto. 201 - Meireles, CEP: 60.160-120; \u25cf RIVALDO PINHEIRO FILHO, brasileiro, divorciado, administrador, nascido em 05 de abril de 1953, portador do Documento de Identidade RG 01128821-37 SSP/BA, devidamente inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 076.707.705-97, residente e domiciliada na cidade de Fortaleza/CE, na Rua Adail Teixeira, 110, casa 11, Edson Queiroz, CEP 60.811-730; \u25cf RAQUEL SOARES FERNANDES TEOT\u00d4NIO, brasileira, casada sob o regime parcial de bens, contador, nascida em 04 de julho de 1991, portadora do Documento de Identidade 20030090421-51 SSP/CE, devidamente inscrita no CPF/MF sob o n\u00famero 040.750.523-70, residente e domiciliada na cidade de Fortaleza/CE, na Rua Avenida Odilon Guimar\u00e3es, 4555, casa 47, Condom\u00ednio Oliver Boulevard - Lagoa Redonda, CEP: 60831-295; 04. MESA: Presidente \u2013 FABRIZIO GOMES SANTOS; Secret\u00e1rio \u2013 GILVANDO FURTADO DE FIGUEIREDO J\u00daNIOR; 05. PAUTA: (a) Informes administrativos da Diretoria da Compa-nhia; (b) Fixa\u00e7\u00e3o da remunera\u00e7\u00e3o dos cargos estatut\u00e1rios (Artigo 23 do Estatuto Social); (c) Fixa\u00e7\u00e3o do montante total da remunera\u00e7\u00e3o dos empregos em comiss\u00e3o (Art. 11, al\u00ednea \u201ck\u201d, do Estatuto Social; (d) Or\u00e7amento de Investimento e Disp\u00eandios (Art. 11, al\u00ednea \u201cj\u201d, do Estatuto Social); (e) Elei\u00e7\u00e3o da Diretoria Executiva para exerc\u00edcio do mandato de 02 (dois) anos a partir de 02 de janeiro de 2024, conforme Art. 12 do Estatuto Social e Art. 143 da Lei Federal n\u00ba 6.404/76; e (f) Outros assuntos de interesse da Companhia. 06. DELIBERA\u00c7\u00d5ES: Instalada a reuni\u00e3o com a presen\u00e7a da maioria dos membros do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da COMPANHIA, o Presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o, Conselheiro FABRIZIO GOMES SANTOS, nos termos do Artigo 10, \u00a7 5\u00ba, do Estatuto Social, nomeou como Secret\u00e1rio da Mesa, o Assessor Jur\u00eddico, GILVANDO FURTADO DE FIGUEIREDO J\u00daNIOR. Abertos os debates acerca da ordem do dia, o Conselho de Administra\u00e7\u00e3o estabeleceu as seguintes delibera\u00e7\u00f5es: 06.1. Foram realizados os seguintes informes por parte da Diretoria: 06.1.1. O Diretor-Presidente da COMPANHIA, CARLOS EDUARDO DOS SANTOS MARINO, apresentou os informes administrativos da Diretoria, delineando um breve resumo sobre o teor da 06\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho Estadual de Administra\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o de Ativos \u2013 CONAG, realizada no dia 27 de dezembro de 2023, que deliberou sobre pedidos de doa\u00e7\u00f5es, cess\u00e3o e revers\u00e3o de doa\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis do Estado do Cear\u00e1, bem como as Propostas de Aquisi\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel P\u00fablico Estadual \u2013 PAIPE em tr\u00e2mite na Companhia \u00e0 luz do Novo Marco Legal da Gest\u00e3o de Im\u00f3vel (Lei Complementar n\u00ba296, de 16 de dezembro De 2022 e Decreto n\u00ba35.505, de 15 de junho de 2023). 06.1.2. Considerando o valor aprovado pela 03\u00aa Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria da Companhia, realizada no dia 28 de dezembro de 2023, para gastos com a remunera\u00e7\u00e3o dos administradores para o exerc\u00edcio de 2024 e o primeiro quadri-mestre de 2025, ap\u00f3s delibera\u00e7\u00e3o, foi aprovada, por unanimidade, a fixa\u00e7\u00e3o dos valores mensais a t\u00edtulo de remunera\u00e7\u00e3o entre os membros da Administra\u00e7\u00e3o:CARGOS\u00cdMBOLOREMUNERA\u00c7\u00c3O MENSALConselheiro de Administra\u00e7\u00e3oCEPCAR$ 5.000,00 (cinco mil reais);Conselheiro Fiscal TitularCEPCFR$ 3.500,00 (tr\u00eas mil e quinhentos reais);Conselheiro Fiscal SuplenteCEPCSConforme atua\u00e7\u00e3o;Diretor-PresidenteCEP01R$ 18.628,85 (dezoito mil e seiscentos e vinte e oito reais e oitenta e cinco centavos);DiretorCEP02R$ 13.971,64 (treze mil e novecentos e setenta e um reais e sessenta e quatro centavos).06.2. Considerando a previs\u00e3o constante no artigo 11, al\u00ednea K, do Estatuto Social, o Conselho de Administra\u00e7\u00e3o aprovou, por unanimidade, como valor para o total de gastos com pessoal n\u00e3o-estatut\u00e1rio da COMPANHIA, para o exerc\u00edcio de 2024, o montante de R$ 1.251.855,75 (um milh\u00e3o e duzentos e cinquenta e um mil e oitocentos e cinquenta e cinco reais e setenta e cinco centavos), al\u00e9m das respectivas obriga\u00e7\u00f5es sociais, trabalhistas e tribut\u00e1rias. 06.3. Apresentado, por parte da Diretoria da COMPANHIA, o Or\u00e7amento de Investimento e Disp\u00eandios da Companhia para o exerc\u00edcio de 2024, nos termos do Art. 11, al\u00ednea \u201cj\u201d, do Estatuto Social e, ap\u00f3s os devidos debates, foi aprovado, por unanimidade, o Or\u00e7amento de Investimento e Disp\u00eandios com resultado or\u00e7ament\u00e1rio de custeio no montante de R$ 3.172.534,45 (tr\u00eas milh\u00f5es e cento e setenta e dois mil e quinhentos e trinta e quatro reais e quarenta e cinco centavos), conforme o Anexo \u00danico; 06.4. Foram eleitos por vota\u00e7\u00e3o un\u00e2nime, para compor a Diretoria da COMPANHIA, no mandato unificado de 02 (dois anos) com in\u00edcio a partir 02 de janeiro de 2024, conforme Art. 12 do Estatuto Social: 1) CARLOS EDUARDO DOS SANTOS MARINO, brasileiro, casado sob o regime de separa\u00e7\u00e3o total de bens, auditor fiscal adjunto da Receita Estadual do Estado do Cear\u00e1, nascido em 14 de agosto de 1966, portador do Documento de Identidade 98002068452 SSPDS/CE, devidamente inscrito no CPF/MF sob o n\u00famero 261.069.143-20, residente e domiciliado na cidade de Fortaleza/CE, na Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora, 1.900, Apto. 702 \u2013 Aldeota, CEP 60.170-078, na condi\u00e7\u00e3o de Diretor-Presidente; 2) RIVALDO PINHEIRO FILHO, brasileiro, divorciado, administrador, nascido em 05 de abril de 1953, portador do Documento de Identidade RG 01128821-37 SSP/BA, devidamente inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 076.707.705-97, residente e domiciliada na cidade de Fortaleza/CE, na Rua Adail Teixeira, 110, casa 11, Edson Queiroz, CEP 60.811-730, na fun\u00e7\u00e3o de Diretor sem denomina\u00e7\u00e3o espec\u00edfica; 3) RAQUEL SOARES FERNANDES TEOT\u00d4NIO, brasileira, casada sob o regime parcial de bens, administradora, nascida em 04 de julho de 1991, portadora do Documento de Identidade 20030090421-51 SSP/CE, devidamente inscrita no CPF/MF sob o n\u00famero 040.750.523-70, residente e domiciliada na cidade de Fortaleza/CE, na Rua Avenida Odilon Guimar\u00e3es, 4555, casa 47, Condom\u00ednio Oliver Boulevard - Lagoa Redonda, CEP: 60831-295, na fun\u00e7\u00e3o de Diretora sem denomina\u00e7\u00e3o espec\u00edfica; 06.4.1. Os Diretores eleitos prestaram compromisso, declarando, sob as penas da Lei, que n\u00e3o s\u00e3o impedidos de administrar a COMPANHIA por qualquer motivo, especialmente por determina\u00e7\u00e3o de Lei Especial, bem como que n\u00e3o foi condenada por crime falimentar, de prevarica\u00e7\u00e3o, peita ou suborno, concuss\u00e3o, peculato, contra a economia popular, a f\u00e9 p\u00fablica ou a propriedade, ou a pena criminal que vede, ainda que temporariamente, o acesso a cargos p\u00fablicos, nos termos do artigo 147, \u00a7 1o, da Lei Federal no 6.404, de 15 de dezembro de 1976 (\u201cLei das Sociedades por A\u00e7\u00f5es\u201d), e, ainda, que cumprem os requisitos para a investidura no cargo previstos na Lei Estadual 16.698, de 14 de dezembro de 2018 (\u201cLei da CearaPar\u201d), no Decreto Estadual 32.112, de 23 de dezembro de 2016 (que disp\u00f5e sobre regras de governan\u00e7a para empresas p\u00fablicas e sociedades de economia mista estaduais), e no Estatuto Social da COMPANHIA; 06.4.2. Os Diretores, eleitos na presente Reuni\u00e3o do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da COMPANHIA, tomam posse no respectivo cargo mediante a assinatura de termo de posse nos termos do artigo 21 do Estatuto Social e arquivado via Su\u00edte. 06.5. Considerando a elei\u00e7\u00e3o realizada na presente reuni\u00e3o, a Diretoria da Companhia passa a ser constitu\u00edda pelos seguintes membros: 1) CARLOS EDUARDO DOS SANTOS MARINO, brasileiro, casado sob o regime de separa\u00e7\u00e3o total de bens, auditor fiscal adjunto da Receita Estadual do Estado do Cear\u00e1, nascido em 14 de agosto de 1966, portador do Documento de Identidade 98002068452 SSPDS/CE, devidamente inscrito no CPF/MF sob o n\u00famero 261.069.143-20, residente e domiciliado na cidade de Fortaleza/CE, na Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora, 1900, Apto. 702 \u2013 Aldeota, CEP 60135-270, na fun\u00e7\u00e3o de Diretor-Presidente; 2) RIVALDO PINHEIRO FILHO, brasileiro, divorciado, administrador, nascido em 05 de abril de 1953, portador do Documento de Identidade RG 01128821-37 SSP/BA, devidamente inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 076.707.705-97, residente e domiciliada na cidade de Fortaleza/CE, na Rua Adail Teixeira, 110, casa 11, Edson Queiroz, CEP 60.811-730, na fun\u00e7\u00e3o de Diretor sem denomina\u00e7\u00e3o espec\u00edfica; e, 3) RAQUEL SOARES FERNANDES TEOT\u00d4NIO, brasileira, casada sob o regime parcial de bens, administradora, nascida em 04 de julho de 1991, portadora do Documento de Identidade 20030090421-51 SSP/CE, devidamente inscrita no CPF/MF sob o n\u00famero 040.750.523-70, residente e domiciliada na cidade de Fortaleza/CE, na Rua Avenida Odilon Guimar\u00e3es, 4555, casa 47, Condom\u00ednio Oliver Boulevard - Lagoa Redonda, CEP: 60831-295, na fun\u00e7\u00e3o de Diretora sem denomina\u00e7\u00e3o espec\u00edfica; com atribui\u00e7\u00f5es definidas no Regimento Interno da Diretoria, nos termos do Estatuto Social da Companhia. Os membros da Diretoria da Companhia exercer\u00e3o mandato unificado de 02 (dois) anos, conforme Art. 12 Estatuto Social da Companhia e tomar\u00e3o posse mediante a assinatura de termo de posse assinado nos 30 (trinta) dias seguintes \u00e0 presente elei\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 21 do Estatuto Social. 07. DECLARA\u00c7\u00d5ES: 07.1. Ao final da reuni\u00e3o, todos os Conselheiros DECLARAM de forma un\u00e2nime que: (a) Realizada a leitura integral da Ata da 27\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o e aberta a vota\u00e7\u00e3o a ata foi aprovada, por unanimidade dos presentes. (b) A presente Ata de Reuni\u00e3o do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da Companhia, devidamente assinada por todos os participantes quando do seu arquivamento na Junta Comercial do Estado do Cear\u00e1 \u2013 JUCEC, tendo os membros do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o autorizado a sua lavratura em forma de sum\u00e1rio. 08. ENCERRAMENTO E ASSI-NATURA: Nada mais havendo a tratar, o Presidente da Mesa franqueou a palavra para que os presentes desta pudessem fazer uso e, como ningu\u00e9m o quis, declarou encerrados os trabalhos, dos quais se lavrou esta Ata, que depois de lida e aprovada, foi assinada pela Mesa e por todos os Conselheiros presentes. Fortaleza/CE, 28 de dezembro de 2023. Fabrizio Gomes SantosPRESIDENTE DA MESAGilvando F. de Figueiredo J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA MESACOMPANHIA DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DE ATIVOS DO CEAR\u00c1 S/A \u2013 CEARAPARAvenida Pessoa Anta, 274, Espa\u00e7o Inova\u00e7\u00e3o \u2013 Centro, CEP 60060-188, Fortaleza/CECNPJ/MF 44.062.163/0001-74ATA DA 27\u00aa REUNI\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DO CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OREALIZADA EM 28 DE DEZEMBRO DE 2023FOLHA DE ASSINATURASFabrizio Gomes SantosPRESIDENTE DO CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OCarlos Eduardo dos Santos MarinoCONSELHEIRO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OErikson Tesolini VianaCONSELHEIRO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OHallyson Marques FariasCONSELHEIRO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OHelio Winston Barreto Leit\u00e3oCONSELHEIRO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OJos\u00e9 Nelson Martins de SousaCONSELHEIRO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OMara Limonge MacedoCONSELHEIRA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OUinie CaminhaCONSELHEIRA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVilma Maria Freire dos AnjosCONSELHEIRA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA INFRAESTRUTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 17\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba009/SEINFRA/2018ESP\u00c9CIE: 17\u00b0 Termo Aditivo ao Contrato 009/SEINFRA/2018, celebrado entre a Secretaria da Infraestrutura \u2013 SEINFRA e o CONS\u00d3RCIO FTS LINHA LESTE. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO FUNDAMENTO: Funda-se o presente Termo Aditivo nos autos do Processo NUP 08001.002893/2023-24, e com respaldo no art. 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d c/c art. 57, \u00a7 1\u00ba, incisos II, V, da Lei N\u00ba 8.666/1993. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO OBJETO: 2.1. DO REEQUI-L\u00cdBRIO FINANCEIRO 2.1.1. Ficam revistos para fins de reequil\u00edbrio econ\u00f4mico - financeiro, todos os pre\u00e7os unit\u00e1rios da Planilha original do Contrato ora aditado, ficando o VALOR DE CONTRATO TOTAL em R$ 2.616.309.291,83 (dois bilh\u00f5es e seiscentos e dezesseis milh\u00f5es e trezentos e nove mil e duzentos e noventa e um reais e oitenta e tr\u00eas centavos) e o SALDO DE CONTRATO em R$ 2.168.571.463,55 (dois bilh\u00f5es e cento e sessenta e oito milh\u00f5es e quinhentos e setenta e um mil e quatrocentos e sessenta e tr\u00eas reais e cinquenta e cinco centavos), conforme Planilha constante do ANEXO I deste Termo. 2.1.2. O valor da repactua\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 193.753.272,06 (cento e noventa e tr\u00eas milh\u00f5es, setecentos e cinquenta e tr\u00eas mil, duzentos e setenta e dois reais e seis centavos) e ser\u00e1 deduzido o percentual de 10,0519%, que perfaz um montante de R$ 19.475.885,15 (dezenove milh\u00f5es, quatrocentos e setenta e cinco mil, oitocentos e oitenta e cinco reais e quinze centavos) em forma de \u00edndice percentual de todos os itens do saldo contratual a t\u00edtulo de responsabiliza\u00e7\u00e3o por atrasos no cronograma original. 2.1.3. Para fins de futuros reajustamentos, o \u00edndice inicial (Po) passa a ser do m\u00eas da assinatura do presente aditivo e deve ser aplicado proporcional a partir da data do anivers\u00e1rio da assinatura do referido termo. 2.2. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DOS PRAZOS 2.2.1. Fica prorrogado o prazo de execu\u00e7\u00e3o para 30/12/26 e o prazo de vig\u00eancia para 30/12/27, conforme cronograma f\u00edsico - financeiro constante do ANEXO II, deste Termo. CL\u00c1U-SULA TERCEIRA \u2013 DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato original, n\u00e3o alteradas pelo presente Termo, continuam com a reda\u00e7\u00e3o e efeitos jur\u00eddicos da data em que foram celebradas DATA: 29 de dezembro de 2023. SIGNAT\u00c1RIOS: Antonio Nei de Sousa, Secret\u00e1rio da Infraestrutura, Erasto Messias da Silva J\u00fanior e Ricardo Cassanha, Representantes Legais da Contratada.Ricardo Luiz Andrade LopesCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0002/2024-DETRAN- O(A) SUPERINTENDENTE no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 30.086, de 02/02/2010, e posteriores altera\u00e7\u00f5es, e em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III e par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 17, art. 39 e \u00a7 3\u00ba do art. 40 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE NOMEAR JAMES DAVIS FREITAS DE ARAUJO , para exercer o cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento, de provimento em comiss\u00e3o de Gerente, s\u00edmbolo DNS-3, lotado(a) no(a) N\u00facleo de Fiscaliza\u00e7\u00e3o e Opera\u00e7\u00f5es de Transporte , integrante da estrutura organizacional do(a) DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO , em SUBSTITUI\u00c7\u00c3O ao titular MARIA AUXILIADORA SILVA ABRAAO , em virtude de F\u00e9rias, no per\u00edodo de 18 de Dezembro de 2023 a 01 de Janeiro de 2024. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Michel Mourao MatosSUPERINTENDENTEAntonio Nei de SousaSECRET\u00c1RIO DA INFRA-ESTRUTURA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba68/2024 - DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDE-RANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02936455/2023. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 21 de janeiro de 2024, momento em que se encerrou a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 357/2023 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora COOPERATIVA MISTA ROMA \u2013 CONSORCIO ROMA, inscrita no CNPJ n\u00ba 61.550.836/0001-54, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE. Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba69/2024 - DETRAN/CE -  O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDE-RANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02892857/2023. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 19 de janeiro de 2024, momento em que se encerrou a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 678/2023 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora CAIXA ECON\u00d4MICA FEDERAL, inscrita no CNPJ n\u00ba 00.360.305/0001-04, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba70/2024 - DETRAN/CE -  O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDE-RANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02849420/2023. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 01 de fevereiro de 2024, momento em que se encerrou a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 145/2023 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora BANCO RANDON S/A, inscrita no CNPJ n\u00ba 11.476.673/0001-39, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba71/2024 - DETRAN/CE -  O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDE-RANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02753750/2023. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 11 de janeiro de 2024, momento em que se encerrou a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 273/2023 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora BANCO RCI BRASIL S/A, inscrita no CNPJ n\u00ba 62.307.848/0001-15, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba72/2024 - DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDE-RANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02889678/2023. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 11 de janeiro de 2024, momento em que se encerrou a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 839/2023 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora BANCO FIDIS S/A, inscrita no CNPJ n\u00ba 62.237.425/0001-76, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba73/2024 - DETRAN/CE -  O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDE-RANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02701458/2023. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 20 de janeiro de 2024, momento em que se encerrou a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 174/2023 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora PORTO SEGURO ADMINISTRADORA DE CONSORCIOS LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 48.041.735/0001-90, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba74/2024 - DETRAN/CE -  O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDE-RANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02694575/2023. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 21 de janeiro de 2024, momento em que se encerrou a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 679/2023 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora BANCO C6 S/A, inscrita no CNPJ n\u00ba 31.872.495/0001-72, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba75/2024 - DETRAN/CE -  O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDE-RANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02795703/2023. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 11 de janeiro de 2024, momento em que se encerrou a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 146/2023 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora SICREDI CEARA \u2013 COOPERATIVA DE CREDITO DO ESTADO DO CEARA, inscrita no CNPJ n\u00ba 72.257.793/0001-30, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba78/2024 - DETRAN/CE -  O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDE-RANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02676259/2023. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 11 de janeiro de 2024, momento em que se encerrou a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 149/2023 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora PORTOBENS ADMINISTRADORA DE CONSORCIOS LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 87.433.413/0001-48, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba79/2024 - DETRAN/CE. -  O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDE-RANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 11282012/2023. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 11 de janeiro de 2024, momento em que se encerrou a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 834/2023 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora LUIZA ADMINISTRADORA DE CONSORCIOS LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 60.250.776/0001-91, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba80/2024 - DETRAN/CE -  O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDE-RANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02673136/2023. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 11 de janeiro de 2024, momento em que se encerrou a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 2699/2022 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora BANCO GUANABARA S/A, inscrita no CNPJ n\u00ba 31.880.826/0001-16, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba81/2024 - DETRAN/CE -  O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDE-RANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02674183/2023. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 11 de janeiro de 2024, momento em que se encerrou a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 270/2023 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora BANCO PACCAR S/A, inscrita no CNPJ n\u00ba 28.517.628/0001-88, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO- SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba82/2024 - DETRAN/CE -  O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDE-RANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02629390/2023. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 21 de janeiro de 2024, momento em que se encerrou a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 165/2023 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora XS5 ADMINISTRADORA DE CONSORCIOS S/A, inscrita no CNPJ n\u00ba 40.011.095/0001-63, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba84/2024 \u2013 DETRAN/CE. - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1--DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00073672/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 13 de agosto de 2023, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 3193/2022 DETRAN/CE, do(a) profissional SANYA PINTO CAMPOS MACIEL, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba 10393/CE, M\u00e9dico(a) Perito(a)/Especialista em Medicina do Tr\u00e1fego, para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, artigos 4\u00ba e 19 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 09 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA 110/2024 -  A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA, DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atri-bui\u00e7\u00f5es legais em especial a compet\u00eancia deferida na portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719 de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491/2013, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.000437/2024-00, que cont\u00e9m a devida designa\u00e7\u00e3o da Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o (DIHAB), RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00fanico desta Portaria, a comporem a COMISS\u00c3O DE EXAMES DE HABILITA\u00c7\u00c3O VOLANTE, bem como \u00e0 VIAJAREM em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de CRATEUS/CE, durante o per\u00edodo de 16/01/2024 a 18/01/2024, concedendo-lhes di\u00e1ria(s) e meia, em conformidade com o art. 1\u00ba; art. 4\u00b0, \u00a71\u00b0, al\u00ednea \u201cb\u201d; art. 5\u00b0 e seu \u00a71\u00b0 e art. 10 do Decreto Estadual n\u00b0 30.719 de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba110/2024 DE 09 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALALEF LIMA SOARES MAGALHAESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCRATEUS/CE -16/01/2024 \u00e0 18/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 7,67R$ 161,00ANA RAQUEL MARINHO CORREIA ABREUVISTORIADORVCRATEUS/CE -16/01/2024 \u00e0 18/01/20242.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00FRANCISCO ALVES DE MELO NETOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCRATEUS/CE -16/01/2024 \u00e0 18/01/20242.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00FRANCISCO MAGNO DE PAIVA CENAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCRATEUS/CE -16/01/2024 \u00e0 18/01/20242.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00RAILTON ARAUJO MOROROAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCRATEUS/CE -16/01/2024 \u00e0 18/01/20242.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00VANESSA RODRIGUES DE ARAUJOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCRATEUS/CE -16/01/2024 \u00e0 18/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 7,67R$ 161,00TOTALR$ 322,00"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba112/2024 -  A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.000446/2024-92, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 2277/2023, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Quixad\u00e1, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 18/12/2023 a 29/12/2023, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba112/2024 DE 09 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALFRANCISCO LINDOMAR MAIA DOS SANTOSMembro40,0060,0090360,00LAICE DE SOUSA MACIELCoordenador50,0080,0090450,00THALIA QUEIROZSuplente40,0060,00000,00TOTALR$ 810,00"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba114/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.000443/2024-59, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 2282/2023, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Camocim, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 18/12/2023 a 29/12/2023, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba114/2024 DE 09 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALJAILSON DA SILVA OLIVEIRACoordenador50,0080,0090450,00JAIME LIMA FILHOMembro40,0060,0090360,00TOTAL810,00"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba115/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.000440/2024-15, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 2014/2023, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Limoeiro do Norte, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 01/11/2023 a 14/11/2023, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba115/2024 DE 09 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALLUZIA ALYNE SANTOS ARRUDA HOLANDAMembro40,0060,0080320,00MARIA DO SOCORRO DA SILVA MARTINSCoordenador50,0080,0080400,00TOTALR$ 720,00"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba116/2024 -  A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.000441/2024-60, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 2023/2023, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Crato, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 18/12/2023 a 29/12/2023, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba116/2024 DE 09 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALFRANCISCO NEUDIVAR FRANCELINO RIBEIROCoordenador50,0080,0090450,00VITORIA MERCIA SANTOS DE SOUSAMembro40,0060,0090360,00TOTAL810,00"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba122/2024 -  A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.000448-2024-81, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 2270/2023, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Fortaleza, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 01/12/2023 a 29/12/2023, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba122/2024 DE 09 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALANA KELLY LEMOS LIMAMembro40,0060,00190760,00ANTONIO DE PADUA MENDES DOS SANTOSSuplente40,0060,0014101.160,00EDNEY FEITOSA RODRIGUESSuplente40,0060,00108880,00FATIMA GABRIELA LIMA MAC DOWELLSuplente40,0060,0080320,00LUIZA DE MARILLAC BEZERRA NATALENSEMembro40,0060,00150600,00LUZIANIA LIMA VASCONCELOSCoordenador50,0080,0019182.390,00MARIA DE FATIMA GUEDES MATOSSuplente40,0060,00160640,00MARIA ELISA MOREIRA FREIRE SOUZASuplente40,0060,0040160,00MARIA LEOPOLDINA CAVALCANTE PINHEIROCoordenador50,0080,0020192.520,00NATALIA KELLY VIANA FREITASMembro40,0060,002091.340,00PALMIRA SANDRA PORFIRIO GOMESSuplente40,0060,0098840,00PEDRO HENRIQUE SOUSA DE OLIVEIRASuplente40,0060,00190760,00REBECA CRUZ DOS SANTOSSuplente40,0060,00140560,00TOTAL12.930,00"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 04/2024CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE CONTRATADA: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDU-TORES GLEYCIANO LTDA - MATRIZ. OBJETO: O objeto deste Contrato de Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o \u00e9 a: Execu\u00e7\u00e3o pela Institui\u00e7\u00e3o ou Entidade Credenciada, ora CONTRATADA, de Cursos de Forma\u00e7\u00e3o Te\u00f3rico T\u00e9cnico e Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veicular, dentro do programa CNH Popular (CFCs), em candidatos \u00e0 obten\u00e7\u00e3o da primeira permiss\u00e3o para dirigir, beneficiados com as isen\u00e7\u00f5es previstas na Lei Estadual n\u00ba 14.288-A/2009, com observ\u00e2ncia rigorosa dos procedimentos estabelecidos no C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, bem como nas Resolu\u00e7\u00f5es nos 789/20 e 849/21 do Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito \u2013 CONTRAN, e Portarias DETRAN/CE n\u00ba 304/2018 e 182/2019, conforme exig\u00eancias previstas neste Edital.. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Contrato de Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o tem como fundamento o Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 02/2023; a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es; a Lei Estadual n\u00ba 14.288-A, de 06/01/2009 \u2013 DOE 27/01/2009; o Decreto Estadual n\u00ba 29.684, de 18/03/2009 \u2013 DOE 23/03/2009, que a regulamentou; as Resolu\u00e7\u00f5es nos 789/20, 849/21 e 927/22 do Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito \u2013 CONTRAN, e Portarias DETRAN/CE n\u00ba 304/2018 e 182/2019; o Processo NUP n\u00ba 08012.020230/2023-62, os preceitos do direito p\u00fablico, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: FORTA-LEZA. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados de sua assinatura, podendo ser prorrogado, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o de reg\u00eancia.. VALOR GLOBAL: R$ 121.464,02 (cento e vinte e um mil, quatrocentos e sessenta e quatro reais e dois centavos). pagos em RECURSOS DE DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 08200003.26.122.313.11151.01.339039.1.7531200070.1. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, 11 de janeiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: MARCELO SOUZA PINHEIRO Superintendente Adjunto do DETRAN/CE e CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES GLEY-CIANO LTDA - MATRIZ Representante: Jos\u00e9 Gleyciano de Souza Araujo.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba005/2024-DPR - O DIRETOR-PRESIDENTE DA COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS - METROFOR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor JOS\u00c9 EDMILSON FREITAS SILVEIRA J\u00daNIOR, Assistente Controlador de Movimento, matr\u00edcula n\u00ba 10063, desta Economia Mista, a viajar \u00e0 cidade de Sobral - CE, no per\u00edodo de 14.01.2024 a 31.01.2024, com a finalidade de participar da opera\u00e7\u00e3o do Metr\u00f4 de Sobral, concedendo-lhe 18 (dezoito) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 123,87 (cento e vinte e tr\u00eas reais e oitenta e sete centavos), acrescidos de 20% (vinte por cento), no valor total de R$ 2.675,59 (dois mil seiscentos e setenta e cinco reais e cinquenta e nove centavos), e passagem terrestre para o trecho Fortaleza/Sobral, no valor de R$ 74,40 (setenta e quatro reais e quarenta centavos), perfazendo o valor total de R$ 2.749,99  (dois mil setecentos e quarenta e nove reais e noventa e nove centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b do art. 4\u00ba, \u00a7 1\u00b0, art. 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0, art. 10\u00b0; classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de Outubro de 2011, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em 27 de Outubro de 2011, e Instru\u00e7\u00e3o Normativa 05/2023 da Companhia Cearense de Transportes Metropolitanos, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do METROFOR. COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR, em Fortaleza, 11 de janeiro de 2024.Plinio Pompeu de Saboya Magalh\u00e3es NetoDIRETOR-PRESIDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba006/2024-DPR - O DIRETOR-PRESIDENTE DA COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS - METROFOR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor MARCOS AUR\u00c9LIO FONTENELE MENDES DOS SANTOS, ocupante do cargo de Secret\u00e1rio Geral, matr\u00edcula n\u00ba. 00220, a viajar \u00e0 cidade do Rio de Janeiro - RJ, no per\u00edodo de 17.01.2024 a 18.01.2024, ASSESSORANDO o Secret\u00e1rio da Infraestrutura, com a finalidade de participar de reuni\u00e3o, na sede do BNDES, para tratativas acerca de Obras da Linha Leste e Estudos de Modelos e Projetos de Estrutura\u00e7\u00e3o, concedendo-lhe 1,5 (uma e meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$  543,47 (quinhentos e quarenta e tr\u00eas reais e quarenta e sete centavos) acrescidos de 50% (cinquenta por cento), no valor total de R$ 1.222,80 (mil duzentos e vinte e dois reais e oitenta  centavos), mais 01 (uma) ajuda de custo no valor de R$ 815,21 (oitocentos e quinze reais e vinte e um centavos), e passagens a\u00e9reas, para o trecho Fortaleza/Rio de Janeiro/Fortaleza, no valor de R$ 2.590,50 (dois mil quinhentos e noventa reais e cinquenta centavos), perfazendo o valor total de R$ 4.628,51 (quatro mil seiscentos e vinte e oito reais e cinquenta e um centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b do Art 4\u00ba, \u00a7 1\u00ba; arts. 2\u00ba, 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba, art\u00b4s 6\u00ba, 10\u00ba e 11\u00ba; classe I do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em 27 de outubro de 2011, e Instru\u00e7\u00e3o Normativa 05/2023 da Companhia Cearense de Transportes Metropolitanos, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do METROFOR. COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Plinio Pompeu de Saboya Magalh\u00e3es NetoDIRETOR-PRESIDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO ADITIVO N\u00ba03/2024 AO CONTRATO N\u00ba007/2021I - ESP\u00c9CIE: Terceiro Termo Aditivo ao Contrato de execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de assist\u00eancia t\u00e9cnica e manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva de equipamentos de SKIDS de abastecimento de combust\u00edvel de \u00f3leo diesel. II - CONTRATANTE: COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR; III - ENDERE\u00c7O: Rua Senador Jaguaribe n\u00ba 501, Moura Brasil - Fortaleza, Cear\u00e1; IV - CONTRATADA: MEC\u00c2NICA S\u00c3O CRISTOV\u00c3O SERVI\u00c7OS ELETR\u00d4NICOS LTDA; V - ENDERE\u00c7O:  Av. Bulevar, n\u00ba 262 \u2013 Conjunto S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o - Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL:  Art. 71, da Lei n\u00ba 13.303/16; VII- FORO: Comarca de Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato, por mais 12 (doze) meses, contados de 02 de mar\u00e7o de 2024 a 01 de mar\u00e7o de 2025; IX - VALOR GLOBAL: R$ 120.960,00 (cento e vinte mil e novecentos e sessenta reais); X - DA VIG\u00caNCIA: At\u00e9 01 de mar\u00e7o de 2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Continuam inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato n\u00ba 007/METROFOR/2021 que n\u00e3o conflitarem com as existentes no presente instrumento; XII - DATA: 15 de janeiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Pl\u00ednio Pompeu de Saboya Magalh\u00e3es Neto e Jos\u00e9 Tupinamb\u00e1 Cavalcante de Almeida pelo METROFOR e Francisco Rigoberto Ribeiro pela MEC\u00c2NICA S\u00c3O CRISTOV\u00c3O SERVI\u00c7OS ELETR\u00d4NICOS LTDA.Luis Ot\u00e1vio Franco MartinsASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O ( A ) SUPERINTENDENTE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ALINE CAETANO ZUMBA CYSNE, matr\u00edcula 30000463, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Articulador, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, a partir de 21 de Novembro de 2023. SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Carlos Alberto Mendes JuniorSUPERINTENDENTEGustavo de Alencar e VicentinoSECRET\u00c1RIO DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O ( A ) SUPERINTENDENTE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N \u00ba 33.279, de 25 de Setembro de 2019 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 25 de Setembro de 2019, RESOLVE NOMEAR, DANIEL TEIXEIRA DAMASCENO VIEIRA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS-1 integrante da Estrutura Organizacional da SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Carlos Alberto Mendes JuniorSUPERINTENDENTEGustavo de Alencar e VicentinoSECRET\u00c1RIO DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0098/2023-SEMACE - O(A) SUPERINTENDENTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art.7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 33.279 de 25 de Setembro de 2019, RESOLVE DESIGNAR DANIEL TEIXEIRA DAMASCENO VIEIRA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Ger\u00eancia Financeira, unidade admi-nistrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Carlos Alberto Mendes JuniorSUPERINTENDENTEGustavo de Alencar e VicentinoSECRET\u00c1RIO DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DAS MULHERES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 013/2023CONTRATANTE: SECRETARIA DAS MULHERES CONTRATADA: SERVAL SERVI\u00c7OS DE LIMPEZA LTDA.OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE M\u00c3O DE OBRA TERCEIRIZADA, CUJOS EMPREGADOS SEJAM REGIDOS PELA CONSO-LIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT) PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA(S) \u00c1REA(S) APOIO T\u00c9CNICO E ADMINISTRATIVO, ATRAV\u00c9S DE PROFISSIONAIS COM FORMA\u00c7\u00c3O DE N\u00cdVEL SUPERIOR E M\u00c9DIO; ASSEIO E CONSERVA\u00c7\u00c3O, MOTORISTA E INFORM\u00c1TICA.. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: ART. 24, IV DA LEI 8.666/1993 FORO: MUNIC\u00cdPIO DA CONTRATANTE. VIG\u00caNCIA: O PRAZO DE VIG\u00caNCIA DESTE CONTRATO SER\u00c1 DE 180 (CENTO E OITENTA) DIAS, CONTADOS DA DATA DA ASSINATURA, INICIANDO A PARTIR DA DATA DE 14 DE JANEIRO DE 2024. VALOR GLOBAL: R$ 2.969.325,54 DOIS MILH\u00d5ES NOVECENTOS E SESSENTA E NOVE MIL TREZENTOS E VINTE E CINCO REAIS E QUATRO CENTAVOS. pagos em AT\u00c9 30 (TRINTA) DIAS CONTADOS DA DATA DA APRESENTA\u00c7\u00c3O DA NOTA FISCAL/FATURA DEVIDAMENTE ATESTADA PELO GESTOR DA CONTRATA\u00c7\u00c3O. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 62100001.04.122.211.21402.03.339034.2.500.9100000.0.2.01. DATA DA ASSINATURA: 14 DE JANEIRO DE 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: MARIA GL\u00d3RIA MATOS BATISTA - SECRETARIA DAS MULHERES e DEYVID MORAIS DA SILVA - SERVAL SERVI\u00c7OS E LIMPEZA LTDA.Manuella de Mesquita Guimar\u00e3esCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba07/2024 - A SECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o que consta no NUP 46001.006789/2023-06, e considerando o disposto na Lei n\u00ba 17.732, 29 de outubro de 2021, RESOLVE incluir o representante da Procuradoria Geral do Estado RENATO VILARDO DE MELLO CRUZ, matr\u00edcula n\u00ba 4050431-1, na Comiss\u00e3o Coordenadora do Concurso P\u00fablico de Provas e T\u00edtulos da Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o composta atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 604/2023 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 06 de novembro de 2023, na forma do Anexo \u00fanico, desta Portaria, sendo atribu\u00edda ao membro que est\u00e1 sendo inclu\u00eddo, a gratifica\u00e7\u00e3o por encargo de participa\u00e7\u00e3o em comiss\u00e3o de concurso nos valores previstos nos incisos I e II, do art. 6\u00ba, da Lei n\u00ba 17.732, de 29 de outubro de 2021, a partir da publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3ORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba07/2024, DE 12 DE JANEIRO DE 2024NOMESMATR\u00cdCULA\u00d3RG\u00c3OPresidenteLorena Braga Wendt Fernandes300007-9-XSEPLAGMembroAndrea Guimar\u00e3es Cerqueira dos Santos200719-1-5SEPLAGMembroFrancisco S\u00e9rgio Rodrigues Pereira600284-1-9SEPLAGMembroBruno Alexandre Braga600280-1-XSEPLAGMembroDaliene Paula da Silveira Fortuna Lopes300004-3-9SEPLAGMembroRenato Vilardo de Mello Cruz4050431-1PGE"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO NUP: 46011.000018/2024-69PORTARIA 002/2024O DIRETOR EM EXERC\u00cdCIO DA ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - EGPCE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 6\u00b0 do Decreto N\u00ba 33.436, de 15 de janeiro de 2020. CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no Processo NUP: 46011.000018/2024-69, referente a solicita\u00e7\u00e3o de pagamento das despesas com a patronal do INSS, referente a dezembro de 2023, \u00e0 Secretaria da Receita Federal, CNPJ 00.394.460/0058-87, CONSIDERANDO que os servi\u00e7os s\u00e3o de encargos sociais e de pagamento obrigat\u00f3rio, havendo saldo devedor por parte da Escola de Gest\u00e3o P\u00fablica do Estado do Cear\u00e1 - EGPCE; RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$15.308,97(Quinze mil trezentos e oito reais e noventa e sete centavos), pela patronal de dezembro de 2023. Com fulcro no art.37, da Lei Federal 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964; Bem como, de acordo com a Lei Estadual n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973. ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Jo\u00e3o Jorge Lima PereiraDIRETOR, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba092/2023 - O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - ISSEC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo art .68 da Lei n\u00ba16.530, de 02 de abril de 2018, e art. 5\u00ba do Decreto n\u00ba 33.198 de 05 de agosto de 2019 e de acordo com o \u00a7 2\u00ba do art.15, art. 16 e inciso VI do art. 23 do Decreto n\u00ba 29.704, de 08 de abril de 2009, RESOLVE AUTORIZAR A CONCESS\u00c3O DE BOLSA DE EST\u00c1GIO \u00e0 ESTAGI\u00c1RIA relacionada no anexo \u00fanico desta Portaria, no valor mensal de R$ 787,27 (setecentos e oitenta e sete reais e vinte e sete centavos), bem como do AUX\u00cdLIO TRANSPORTE em pec\u00fania, proporcional aos dias estagiados, pelo prazo de 1 (um) ano a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ISSEC, em Fortaleza, 12 de dezembro de 2023.Jos\u00e9 Olavo Peixoto FilhoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-seANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba092/2023, DE 12 DE DEZEMBRO DE 202301ANTONIA DE MARIA VICTORIA TAVARES S\u00c1 FONSECA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba010/2020/ISSECI - ESP\u00c9CIE: EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 010/2020/ISSEC; II - CONTRATANTE: INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1/CNPJ-MF:.07.271.141/0001-98; III - ENDERE\u00c7O: RUA SENADOR POMPEU,685/CENTRO/FORTALEZA/CE; IV - CONTRATADA: TICKET LOG - TICKET SOLU\u00c7\u00d5ES HDFGT S.A/CNPJ-MF:.03.506.307/0001-57 ; V - ENDERE\u00c7O: RUA MACHADO DE ASSIS,50/PR\u00c9DIO 02/SANTA L\u00daCIA/CAMPO BOM/RS; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O Presente TERMO ADITIVO N\u00ba004/2023/ISSEC ao CONTRATO N\u00ba010/2020/ISSEC, celebrado com fundamento no PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba.20200001/ISSEC e seus Anexos, tem respaldo na Cl\u00e1u-sula Oitava, item 8.1, do contrato inicial, como fundamento legal no art. 57, inciso II da Lei N\u00ba.8.666/93 e est\u00e1 vinculado ao Processo Administrativo n\u00ba 10801040/2023/ISSEC, o qual passa a fazer parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o.; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: Cons-titui OBJETO do presente Termo Aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do CONTRATO N\u00ba.010/2020/ISSEC celebrado entre CONTRATANTE e CONTRATADA em data de 31 de Dezembro de 2020, objetivando a continuidade dos servi\u00e7os, sem altera\u00e7\u00e3o do valor pactuado, conforme justificativas e documentos anexos ao Processo Administrativo n\u00b0 10801040/2023/ISSEC.; IX - VALOR GLOBAL: R$ 50.000,00 (cinquenta mil reais); X - DA VIG\u00caNCIA: Por for\u00e7a do TERMO ADITIVO N\u00ba.004/2023/ISSEC o prazo de vig\u00eancia do CONTRATO N\u00ba.010/2020/ISSEC fica prorrogado pelo per\u00edodo de 12(doze) meses, com in\u00edcio em 01 de Janeiro de 2024 e t\u00e9rmino em 31 de Dezembro de 2024, podendo ser rescindido a qualquer tempo, conforme previsto na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Sexta do Contrato Inicial.; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas e inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO N.\u00ba010/2020/ISSEC celebrado entre o ISSEC e a empresa TICKET LOG - TICKET SOLU\u00c7\u00d5ES HDFGT S.A, e aquelas n\u00e3o modificadas por este Termo.; XII - DATA: Fortaleza em, 28 de Dezembro de 2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1-ISSEC/Jos\u00e9 Olavo Peixoto Filho/Superintendente/Contratante e EMPRESA TICKET LOG - TICKET SOLU\u00c7\u00d5ES HDFGT S.A; neste Ato representada por Luciano Rodrigo Weiand e Gislaine Ingrid Krug / Contratada..Jos\u00e9 Olavo Peixoto FilhoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) PRESIDENTE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N\u00ba 33.195, de 05 de Agosto de 2019 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 05 de Agosto de 2019, RESOLVE NOMEAR, ELIZABETE ABREU DE LIMA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assesso-ramento de provimento em Comiss\u00e3o de Assessor, s\u00edmbolo PREV - IV integrante da Estrutura Organizacional da Funda\u00e7\u00e3o de Previd\u00eancia Social do Estado do Cear\u00e1, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Jose Juarez Diogenes TavaresPRESIDENTESandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0001/2024-CEARAPREV - O(A) PRESIDENTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 33.195 de 05 de Agosto de 2019, RESOLVE DESIGNAR ELIZABETE ABREU DE LIMA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Assessor, s\u00edmbolo P R E V - IV, para ter exerc\u00edcio no(a), Diretoria de Estudos Econ\u00f4micos e Atuarias, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Jose Juarez Diogenes TavaresPRESIDENTESandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "COMPANHIA DE HABITA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba19/2023-COHAB-CE - A LIQUIDANTE DA COMPANHIA DE HABITA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 - COHAB-CE \u201cEM LIQUIDA\u00c7\u00c3O\u201d, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE: 1. Alterar a composi\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Inventariante, institu\u00edda pela Portaria n\u00ba006/2023 - COHAB-CE, para excluir o Assessor JO\u00c3O PAULO BASTOS CARDOSO, e designar em sua substitui\u00e7\u00e3o, o Assessor e engenheiro, ROBERTO NILDON ANDRADE DO VALE; 2. Permanecem inalteradas as demais disposi\u00e7\u00f5es constantes da mencionada Portaria, que instituiu a Comiss\u00e3o Inventariante, para o exerc\u00edcio de 2023. Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na presente data. Fortaleza, 01 de novembro de 2023.Vilani Pinheiro Falc\u00e3oLIQUIDANTEFrancisco Jos\u00e9 Cabral da CostaASSESSORRepublicada por incorre\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba015/2023PROCESSO N\u00ba11079977/2023O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, com sede na Rua Soriano Albuquerque, 230 \u2013 Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60.130-160, por meio da Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o constitu\u00edda atrav\u00e9s da Portaria SPS n\u00ba 414/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do dia 09 de novembro de 2023, torna p\u00fablico o presente Edital com o objetivo de selecionar Organiza\u00e7\u00e3o(\u00f5es) da Sociedade Civil \u2013 OSC\u2019s para execu\u00e7\u00e3o de programa(s) ou projeto(s) parametrizado(s) pela SPS, atrav\u00e9s de Termo de Colabora\u00e7\u00e3o, no \u00e2mbito da Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica. 1. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL 1.1. Al\u00e9m da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual e da Lei Ordin\u00e1ria Estadual n\u00ba 15.175/2012, e do processo n\u00ba 11079977/2023, o presente Edital tem como fundamento: a) a Lei Federal n\u00ba 13.019/2014 e suas altera\u00e7\u00f5es; b) a Lei Complementar Estadual n\u00ba 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es; c) o Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018 e suas altera\u00e7\u00f5es; d) o Plano Plurianual \u2013 PPA 2024 a 2027; e) a Lei N\u00ba 18.430/2023 (Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias para o ano de 2024); e f) as demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis \u00e0 pol\u00edtica p\u00fablica de que trata este instrumento convocat\u00f3rio. 2. DO OBJETO 2.1. Constitui objeto deste Edital selecionar Organiza\u00e7\u00e3o(\u00f5es) da Sociedade Civil \u2013 OSC\u2019s, a fim de estabelecer m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o com a Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS, para execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es final\u00edsticas da Pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social, no \u00e2mbito da Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica. 2.2. A(s) OSC(s) interessada(s) poder\u00e1(\u00e3o) apresentar proposta de execu\u00e7\u00e3o para os seguintes lotes: Tabela 1 LOTE PROJETO/PROGRAMA P\u00daBLICO-ALVO VALOR DE REFER\u00caNCIA PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O Lote 01 Acompanhamento e monitoramento das a\u00e7\u00f5es final\u00edsticas continuadas, na operacionaliza\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o Mais Inf\u00e2ncia \u2013 CMIC, no Estado do Cear\u00e1. 1.Fam\u00edlias beneficiadas com o Cart\u00e3o Mais Inf\u00e2ncia Cear\u00e1; 2.Trabalhadores do SUAS das equipes estadual e municipais; 3.Agentes Sociais Mais Inf\u00e2ncia que atuam nos munic\u00edpios, junto \u00e0s fam\u00edlias do Cart\u00e3o Mais Inf\u00e2ncia Cear\u00e1. R$ 2.240.000,00 Junho /2024 a dezembro 2024 Lote 02 Acompanhamento, assessoramento e monitoramento da execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es continuadas, na gest\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de Programas Estaduais e Federais executados no Estado do Cear\u00e1, no \u00e2mbito da Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica \u2013 PSB. Trabalhadores, gestores, conselheiros e demais agentes p\u00fablicos da rede socioassistencial, operadores dos servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios socioassistenciais, de transfer\u00eancia de renda e usu\u00e1rios do SUAS. R$ 3.392.518,00 Junho /2024 a dezembro 2024 2.3. Os recursos destinados \u00e0 execu\u00e7\u00e3o da(s) parceria(s) de que trata(m) este Edital s\u00e3o provenientes do or\u00e7amento da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS, por meio do PROGRAMA 123 \u2013 Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica, nas Regi\u00f5es de Planejamento do Estado do Cear\u00e1, de acordo com a(s) classifica\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s) abaixo, sem preju\u00edzo da inclus\u00e3o de outras eventualmente criadas ou modificadas: DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA DO LOTE 01: 47200002.08.243.123.10635.03.335041.1.7619100000.0 DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA DO LOTE 02: 47200002.08.244.123.20471.03.335041.1.5009100000.0 47200002.08.244.123.20472.03.335041.1.16609200000.1 47200002.08.244.123.10634.03.335041.1.7619100000.0 47200002.08.244.123.10941.03.335041.1.7619100000.0 2.4. As a\u00e7\u00f5es que ser\u00e3o objeto dos Termos de Colabora\u00e7\u00e3o t\u00eam natureza cont\u00ednua, com os resultados previstos no PPA 2024-2027. 3. DA JUSTIFICATIVA O Estado assume a Pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social, dentro de seu \u00e2mbito de compet\u00eancia, atrav\u00e9s da SPS, tendo a responsabilidade de coordenar, com a atribui\u00e7\u00e3o de garantir a integralidade da prote\u00e7\u00e3o socioassistencial \u00e0 popula\u00e7\u00e3o primando pela qualifica\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os do SUAS, de forma descentralizada, participativa e compartilhada. A Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS tem a responsabilidade de coordenar v\u00e1rias pol\u00edticas p\u00fablicas setoriais e de direitos. A Pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social, com as suas Prote\u00e7\u00f5es Sociais B\u00e1sica e Especial, tem car\u00e1ter protetivo e capilaridade que favorece a articula\u00e7\u00e3o entre pol\u00edticas e a\u00e7\u00f5es intersetoriais, direcionadas ao enfrentamento da vulnerabilidade e riscos sociais. A Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica atende \u00e0s fam\u00edlias e indiv\u00edduos em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social, prevenindo situa\u00e7\u00f5es de risco e fortalecendo os v\u00ednculos familiares e comunit\u00e1rios. Cabe destacar os seguintes avan\u00e7os propostos pela Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social \u2013 LOAS e Norma Operacional B\u00e1sica \u2013 NOB: . a exig\u00eancia de que o Estado deve garantir recursos para sustentabilidade or\u00e7ament\u00e1ria e financeira para concretizar os direitos assegurados; . a participa\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o na formula\u00e7\u00e3o, gest\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas assistenciais com a exist\u00eancia de conselhos, planos e fundos de assist\u00eancia social, nas tr\u00eas esferas do Governo; . o estabelecimento do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social \u2013 SUAS, sistema p\u00fablico n\u00e3o contributivo, descentralizado e parti-cipativo, criado para regulamentar a gest\u00e3o do conte\u00fado espec\u00edfico da Assist\u00eancia Social no campo da prote\u00e7\u00e3o social brasileira; . a integra\u00e7\u00e3o de objetivos, a\u00e7\u00f5es, servi\u00e7os, benef\u00edcios, programas e projetos em rede hierarquizada e territorializada, pela complexidade dos servi\u00e7os e em parceria com organiza\u00e7\u00f5es e entidades de Assist\u00eancia Social. A Pol\u00edtica Nacional de Assist\u00eancia Social define que as entidades da rede socioassistencial integrem o Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social, n\u00e3o s\u00f3 como prestadoras complementares de servi\u00e7os socioassistenciais, mas tamb\u00e9m como cogestoras. A primazia do Estado, na condu\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica p\u00fablica pressup\u00f5e a sua responsabilidade enquanto coordenador do processo de promover articula\u00e7\u00e3o, parcerias e integra\u00e7\u00e3o junto \u00e0s Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil \u2013 OSC\u2019s, Organiza\u00e7\u00f5es Governamentais \u2013 OG\u2019s e demais segmentos da sociedade civil, para discutir e propor a\u00e7\u00f5es conjuntas, integradas e coordenadas para efetiva\u00e7\u00e3o dos resultados esperados na consolida\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas p\u00fablicas. Desse modo, o Estado vem apoiando a rede socioassistencial, adotando como instrumento de formaliza\u00e7\u00e3o de parcerias, os Termos de Colabora\u00e7\u00e3o, conforme estabelece a Lei 13.019/2014, Lei 13.204/2015 e Decreto Estadual n\u00b0 32.810/2018. A partir desses Termos de Colabora\u00e7\u00e3o as OSC\u2019s, que s\u00e3o reconhecidas por sua expertise, podem executar pol\u00edticas p\u00fablicas, em complementa\u00e7\u00e3o a atua\u00e7\u00e3o do Estado, com par\u00e2metros definidos pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica resultando numa gest\u00e3o mais participativa, democr\u00e1tica e transparente. Considerando o exposto acima, justifica-se a proposi\u00e7\u00e3o do Edital de Chamamento P\u00fablico 015/2023 para a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es. Refer\u00eancias: BRASIL. Pol\u00edtica Nacional de Assist\u00eancia Social(PNAS).Norma Operacional B\u00e1sica do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social(NOB/SUAS). Bras\u00edlia: MDS 2005. ____. Lei Org\u00e2nica da Assist\u00eancia Social \u2013 LOAS: Lei N\u00ba 8.742,de 7 de dezembro de 1993. Bras\u00edlia: Senado Federal,1993. ____. Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. Bras\u00edlia, DF: Senado Federal,1988. http://repositorio.ipea.gov.br/bitstream/11058/4466/1/bps_n.13_AssistenciaSocial13.pdf 4. DA PARTICIPA\u00c7\u00c3O 4.1. Poder\u00e3o participar deste Edital as organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil que se enquadrem na defini\u00e7\u00e3o dada pelo art. 2\u00ba, I, da Lei Federal n\u00ba 13.019/2014, e que os atos constitutivos contenham a previs\u00e3o de finalidade ou atividade compat\u00edvel com a proposta apresentada. 4.2. Para parti-cipar deste Edital, a OSC dever\u00e1 cumprir as seguintes exig\u00eancias: a) estar cadastrada no e-Parcerias, atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http://e-parcerias.cge.ce.gov.br, devendo tal condi\u00e7\u00e3o ser comprovada atrav\u00e9s de Certid\u00e3o de Regularidade e Adimpl\u00eancia emitida pelo citado sistema. A certid\u00e3o dever\u00e1 estar dentro do envelope que cont\u00e9m a proposta. b) declarar, conforme modelo constante no ANEXO I \u2013 DECLARA\u00c7\u00c3O DE CI\u00caNCIA E CONCORD\u00c2NCIA, que est\u00e1 ciente e concorda com as disposi\u00e7\u00f5es previstas no presente Edital e seus anexos, bem como que se responsabiliza pela veracidade e legitimidade das informa\u00e7\u00f5es e documentos apresentados durante o processo de sele\u00e7\u00e3o. A certid\u00e3o dever\u00e1 estar dentro do envelope que cont\u00e9m a proposta.; c) apresentar proposta e documentos de avalia\u00e7\u00e3o exigidos no item 6.4.1.1, contendo informa\u00e7\u00f5es que atendam aos itens e seus respectivos crit\u00e9rios de julgamento esta-belecidos no ANEXO II \u2013 MATRIZ DE AVALIA\u00c7\u00c3O conforme as exig\u00eancias contidas no item 6.4.5 deste Edital e no ANEXO III \u2013 REFER\u00caNCIAS E PAR\u00c2METROS PARA A PROPOSTA. 4.3. Compete \u00e0 Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado do Cear\u00e1-CGE a valida\u00e7\u00e3o do cadastramento de parceiro de que trata a al\u00ednea \u201ca\u201d do item 4.2, n\u00e3o possuindo a SPS inger\u00eancia sobre o citado cadastro, cabendo exclusivamente \u00e0 OSC, com a m\u00e1xima anteced\u00eancia, providenciar as dilig\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 finaliza\u00e7\u00e3o, al\u00e9m da manuten\u00e7\u00e3o de suas informa\u00e7\u00f5es cadastrais atualizadas. 4.4. Ser\u00e1 celebrado apenas 1 (um) Termo de Colabora\u00e7\u00e3o para cada um dos lotes indicados no item 2.2 deste Edital. 4.5. N\u00e3o \u00e9 permitida a atua\u00e7\u00e3o em rede. 4.6. A participa\u00e7\u00e3o no presente Edital \u00e9 gratuita, cabendo ao proponente arcar com todos os custos decorrentes da elabora\u00e7\u00e3o da(s) proposta(s) e quaisquer outras despesas correlatas \u00e0 participa\u00e7\u00e3o no Chamamento P\u00fablico, n\u00e3o cabendo nenhuma remunera\u00e7\u00e3o, apoio ou indeniza\u00e7\u00e3o por parte da SPS. 5. DA COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O 5.1. A Comiss\u00e3o Institucional de Credenciamento e Avalia\u00e7\u00e3o de Projetos \u2013 CICAP \u00e9 o colegiado destinado a processar e julgar o presente Edital de Chamamento P\u00fablico, sendo composta por, no m\u00ednimo, 3 (tr\u00eas) membros, detentores de capacidade t\u00e9cnica, sendo pelo menos 1 (um) servidor ocupante de cargo efetivo ou emprego permanente do quadro de pessoal da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual. 5.2. A Comiss\u00e3o \u00e9 investida de autonomia e independ\u00eancia quanto \u00e0s suas avalia\u00e7\u00f5es, as quais ser\u00e3o feitas em conformidade com a Matriz de Avalia\u00e7\u00e3o, constante do ANEXO II. 5.3. Dever\u00e1 se declarar impedido o membro da Comiss\u00e3o que tenha participado, nos \u00faltimos 5 (cinco) anos, contados da publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, como associado, cooperado, dirigente, conselheiro ou empregado de qualquer OSC participante do chamamento p\u00fablico, ou cuja atua\u00e7\u00e3o no processo de sele\u00e7\u00e3o configure conflito de interesse. 5.3.1. A decla-ra\u00e7\u00e3o de impedimento de membro da Comiss\u00e3o n\u00e3o obsta a continuidade do processo de sele\u00e7\u00e3o. 5.3.2. Configurado o impedimento, dever\u00e1 ser designado, atrav\u00e9s de Portaria, membro substituto que possua qualifica\u00e7\u00e3o equivalente \u00e0 do substitu\u00eddo, sem necessidade de divulga\u00e7\u00e3o de novo Edital. 5.4. Para subsi-diar seus trabalhos, a Comiss\u00e3o poder\u00e1 solicitar assessoramento t\u00e9cnico de especialista que n\u00e3o seja membro deste colegiado. 5.5. A Comiss\u00e3o poder\u00e1 realizar, a qualquer tempo, dilig\u00eancias para verificar a autenticidade das informa\u00e7\u00f5es e documentos apresentados pelas OSCs concorrentes, para verificar o seu desempenho no sistema e-Parcerias ou para esclarecer d\u00favidas e omiss\u00f5es. Em qualquer situa\u00e7\u00e3o, devem ser observados os princ\u00edpios da isonomia, da impessoalidade e da transpar\u00eancia. 6. DA FASE DE SELE\u00c7\u00c3O 6.1. O processo de sele\u00e7\u00e3o abranger\u00e1 a avalia\u00e7\u00e3o das propostas, a divulga\u00e7\u00e3o e a homologa\u00e7\u00e3o dos resultados. 6.2. A fase de sele\u00e7\u00e3o observar\u00e1 as seguintes etapas: Tabela 2 ETAPA DESCRI\u00c7\u00c3O DA ETAPA PER\u00cdODO 01 Divulga\u00e7\u00e3o do Edital de Chamamento P\u00fablico (Decreto Estadual 32.810/2018, art. 21, caput) 11/12/2023 a 10/01/2024 02 Envio das propostas pelas OSCs (Decreto Estadual 32.810/2018, art. 21, \u00a71\u00b0) 11/01 a 02/02/2024 Hor\u00e1rio: 8:00 \u00e0s12:00 e das 13:00 \u00e0s 16:30 03 Etapa de avalia\u00e7\u00e3o das propostas pela Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o 05/02 a 23/02/2024 04 Divulga\u00e7\u00e3o do resultado preliminar 29/02/2024 05 Interposi\u00e7\u00e3o de recursos contra o resultado preliminar (Decreto Estadual 32.810/2018, art. 29) 01/03 a 08/03/2024 06 Divulga\u00e7\u00e3o das interposi\u00e7\u00f5es dos recursos 11/03/2024 07 Interposi\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es (Decreto Estadual 32.810/2018, art. 29) 12/03 a 18/03/2024 08 An\u00e1lise dos recursos e das contrarraz\u00f5es pela Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o (Decreto Estadual 32.810/2018, art. 29, \u00a71\u00b0) 20/03 a 01/04/2024 09 Divulga\u00e7\u00e3o da an\u00e1lise dos recursos e das contrarraz\u00f5es pela Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o 05/04/2024 10 Homologa\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o do resultado definitivo da fase de sele\u00e7\u00e3o 05/04/2024 11 Etapa de Celebra\u00e7\u00e3o (Decreto Estadual n\u00b0 32.810/2018, art. 44) 08/04 a 31/05/2024 6.3. Etapa 1: Divulga\u00e7\u00e3o do Edital de Chamamento P\u00fablico 6.3.1. O presente Edital ser\u00e1 divulgado na p\u00e1gina do s\u00edtio eletr\u00f4nico oficial da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS: www.sps.ce.gov.br, em \u00e1rea espec\u00edfica destinada ao Edital de Chamamento P\u00fablico, por 30 (trinta) dias contados da data de divulga\u00e7\u00e3o do Edital. 6.4. Etapa 2: Envio das propostas pelas OSCs 6.4.1. O prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de propostas e documentos de avalia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 22 (vinte e dois) dias, contado do fim do prazo de divulga\u00e7\u00e3o do Edital. 6.4.1.1. Para os fins deste Edital, s\u00e3o os documentos de avalia\u00e7\u00e3o: a) a Certid\u00e3o de Regularidade e Adimpl\u00eancia, a fim de comprovar t\u00e3o somente o cadastro no e-parcerias; b) a Declara\u00e7\u00e3o de Ci\u00eancia e Concord\u00e2ncia, de acordo com o modelo constante do ANEXO I; c) o detalhamento das despesas, inclusive os custos indiretos, atrav\u00e9s de mem\u00f3ria de c\u00e1lculo, contendo a descri\u00e7\u00e3o dos itens a serem contratados ou adquiridos com recurso da parceria, a unidade de medida correspondente, a quantidade, o valor unit\u00e1rio, o valor total do item e a natureza da despesa, em conformidade com a parame-triza\u00e7\u00e3o de custos constante do ANEXO III \u2013 REFER\u00caNCIAS E PAR\u00c2METROS PARA A PROPOSTA; d) a Ata de elei\u00e7\u00e3o e posse do quadro dirigente atual da OSC; e) o portf\u00f3lio da OSC, contendo a comprova\u00e7\u00e3o documental das experi\u00eancias relativas ao item (D) da Matriz de Avalia\u00e7\u00e3o e a descri\u00e7\u00e3o minuciosa destas, das atividades ou projetos desenvolvidos, sua dura\u00e7\u00e3o, financiador(es), local ou abrang\u00eancia, benefici\u00e1rios, resultados e impactos alcan-\u00e7ados, dentre outras informa\u00e7\u00f5es relevantes; f) comprova\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o no Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 CMAS e o Comprovante de Entrega de Documenta\u00e7\u00e3o Anual, referente ao ano de 2023 (Relat\u00f3rio de Atividades 2022 e Plano de A\u00e7\u00e3o 2023). A entidade dever\u00e1 ser, portanto, de Assist\u00eancia Social; g) declara\u00e7\u00e3o do (a) Secret\u00e1rio (a) Municipal de Assist\u00eancia Social, ou outra autoridade competente, acerca da inser\u00e7\u00e3o da entidade no Cadastro Nacional de Entidades e Organiza\u00e7\u00f5es da Assist\u00eancia Social \u2013 CNEAS. 6.4.2. A proposta e os documentos de avalia\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser entregues pessoalmente no Setor de Protocolo da SPS, obedecendo os prazos estabelecidos neste Edital, Tabela 2, em envelope lacrado com identifica\u00e7\u00e3o da OSC e meios de contato, com o t\u00edtulo \u201cProposta \u2013 Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 015/2023-Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica\u201d, no seguinte endere\u00e7o: Rua Soriano Albuquerque, 230 \u2013 Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza \u2013CE, CEP n\u00ba 60.130-160, no hor\u00e1rio de 8 h \u00e0s 12 h e de 13 h \u00e0s 16:30 h, de segunda a sexta-feira. 6.4.2.1. A identifica\u00e7\u00e3o dos envelopes dever\u00e1 conter as seguintes informa\u00e7\u00f5es: Proposta \u2013 Edital de Chamamento P\u00fablico Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba __________ Lote:_______________(*) (*)Identificar o lote de acordo com a tabela 1, no item 2 do Edital Destinat\u00e1rio: Comiss\u00e3o Institucional de Credenciamento e Avalia\u00e7\u00e3o de Projetos \u2013 CICAP \u2013 Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica Remetente: Raz\u00e3o Social da OSC(*):_______________________________________________________ (*)A raz\u00e3o social deve ser informada sem abreviaturas e por extenso. Representante legal:___________________________________________________________ Telefone do representante legal:_________________________________________________ 6.4.2.2. Na ocasi\u00e3o da entrega do envelope lacrado, a OSC dever\u00e1 solicitar ao Protocolo da SPS que seja aberto um processo no VIPROC. 6.4.2.3. A proposta dever\u00e1 ser em \u00fanica via, impressa e encadernada, com todas as folhas rubricadas e numeradas sequencialmente, sem rasuras e, ao final, assinada pelo representante legal da OSC proponente. 6.4.3. Cada OSC poder\u00e1 apresentar apenas uma proposta, por lote. 6.4.3.1. Caso venha a apresentar mais de uma proposta dentro do prazo, ser\u00e1 considerada apenas a \u00faltima proposta enviada para an\u00e1lise da Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o. 6.4.4. Ap\u00f3s o prazo limite para apresenta\u00e7\u00e3o das propostas, nenhuma outra ser\u00e1 recebida, assim como n\u00e3o ser\u00e3o aceitos adendos ou esclarecimentos que n\u00e3o forem expl\u00edcita e formalmente solicitados pela CICAP. 6.4.5. As propostas dever\u00e3o conter, no m\u00ednimo, as seguintes informa\u00e7\u00f5es: a) a descri\u00e7\u00e3o da realidade objeto da parceria e o nexo com a atividade ou o projeto proposto; b) as a\u00e7\u00f5es a serem executadas, as metas a serem atingidas e os indicadores que aferir\u00e3o o cumprimento das metas e prazos; c) os prazos para a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es e para o cumprimento das metas; e d) o valor global. 6.5. Etapa 3: Etapa de avalia\u00e7\u00e3o das propostas pela Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o 6.5.1. Nesta etapa, de car\u00e1ter classificat\u00f3rio e eliminat\u00f3rio, a Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o analisar\u00e1 as propostas apresentadas pelas OSC\u2019s concorrentes. 6.5.2. A Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o ter\u00e1 o prazo estabelecido na Tabela 2 para conclus\u00e3o do julgamento das propostas e divulga\u00e7\u00e3o do resultado preliminar do processo de sele\u00e7\u00e3o, podendo tal prazo ser prorrogado, desde que devidamente justificado. 6.5.3. As propostas dever\u00e3o ser apresentadas de acordo com o ANEXO III - REFER\u00caNCIAS E PAR\u00c2METROS PARA A PROPOSTA e a sua n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o ter\u00e1 car\u00e1ter eliminat\u00f3rio. 6.5.4. Os documentos de avalia\u00e7\u00e3o ser\u00e3o considerados e pontuados de acordo com a Matriz de Avalia\u00e7\u00e3o, constante do ANEXO II. 6.5.5. Ser\u00e3o desclassificadas as OSC\u2019s proponentes que: 6.5.5.1. N\u00e3o cumprirem com as exig\u00eancias dos itens 4.2 e 6.4.1.1, conse-quentemente, n\u00e3o ter\u00e3o suas propostas analisadas e n\u00e3o avan\u00e7ar\u00e3o para as etapas seguintes. 6.5.6. Ser\u00e3o eliminadas aquelas propostas: a) cujo somat\u00f3rio de pontos atribu\u00eddo por pelo menos 1 (um) dos membros da Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o for inferior \u00e0 metade do total de pontos a ser atingido; b) que recebam nota \u201czero\u201d em qualquer um dos crit\u00e9rios de julgamento dos itens (A), (B), (C), (D), ou (E) da Matriz de Avalia\u00e7\u00e3o; c) que n\u00e3o contenham, no m\u00ednimo, as seguintes informa\u00e7\u00f5es: a descri\u00e7\u00e3o da realidade objeto da parceria e o nexo com a atividade ou o projeto proposto; as a\u00e7\u00f5es a serem executadas, as metas a serem atingidas e os indicadores que aferir\u00e3o o cumprimento das metas; os prazos para a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es e para o cumprimento das metas; o detalhamento das despesas e o valor global proposto; d) que estejam em desacordo com o Edital; e) com valor incompat\u00edvel com o objeto da parceria e/ou invi\u00e1vel econ\u00f4mica e financeiramente, com base em avalia\u00e7\u00e3o da CICAP \u00e0 luz do or\u00e7amento da SPS dispon\u00edvel; ou f) que sejam redigidas iguais ou parcialmente id\u00eanticas (em qualquer propor\u00e7\u00e3o) \u00e0 proposta apresentada por outra OSC participante deste Edital, sendo eliminadas todas as propostas assim caracterizadas, independentes da data de protocolo. 6.5.7. A falsidade de informa\u00e7\u00f5es na proposta dever\u00e1 acarretar a sua elimina\u00e7\u00e3o, podendo ensejar a aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o administrativa contra a OSC proponente e a comunica\u00e7\u00e3o do fato \u00e0s autoridades competentes, inclusive para apura\u00e7\u00e3o do cometimento de eventual crime. 6.5.8. As propostas n\u00e3o eliminadas ser\u00e3o classificadas em ordem decrescente, de acordo com a pontua\u00e7\u00e3o total obtida com base na Matriz de Avalia\u00e7\u00e3o, assim considerada a m\u00e9dia aritm\u00e9tica das notas lan\u00e7adas por 3 (tr\u00eas) membros da Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o, em rela\u00e7\u00e3o a cada um dos itens. 6.5.9. No caso de empate entre duas ou mais propostas, o desempate ser\u00e1 feito com base nos seguintes crit\u00e9rios: a) maior pontua\u00e7\u00e3o obtida no item (A); b) maior pontua\u00e7\u00e3o obtida, sucessivamente, nos itens (D), (B) e (C); c) mais tempo de constitui\u00e7\u00e3o, com cadastro ativo, comprovados por meio de documenta\u00e7\u00e3o emitida pela Secretaria da Receita Federal do Brasil, com base no Cadastro Nacional da Pessoa Jur\u00eddica \u2013 CNPJ; d) por sorteio, realizado na presen\u00e7a das OSC\u2019s empatadas. 6.5.10. Ser\u00e1 obrigatoriamente justificada a sele\u00e7\u00e3o de proposta que n\u00e3o for a mais adequada ao valor de refer\u00eancia constante do Chamamento P\u00fablico, levando-se em conta a pontua\u00e7\u00e3o total obtida e a propor\u00e7\u00e3o entre as metas e os resultados previstos em rela\u00e7\u00e3o ao valor proposto. 6.5.11. Ao final da avalia\u00e7\u00e3o, a CICAP dever\u00e1 emitir Parecer T\u00e9cnico sobre a proposta melhor classificada, pronunciando-se expressamente sobre: a) o m\u00e9rito da proposta, em conformidade com a modalidade de parceria adotada; b) a identidade e a reciprocidade de interesse das partes na realiza\u00e7\u00e3o, em m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o, da parceria; c) a viabilidade de sua execu\u00e7\u00e3o. 6.6. Etapa 4: Divulga\u00e7\u00e3o do resultado preliminar 6.6.1. A SPS divulgar\u00e1 o resultado preliminar do processo de sele\u00e7\u00e3o na p\u00e1gina do s\u00edtio eletr\u00f4nico oficial do \u00d3rg\u00e3o: www.sps.ce.gov.br, na \u00e1rea espec\u00edfica destinada ao Edital de Chamamento P\u00fablico, iniciando-se o prazo para recurso. 6.7. Etapa 5: Interposi\u00e7\u00e3o de recursos contra o resultado preliminar 6.7.1. Haver\u00e1 fase recursal ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o do resultado preliminar do processo de sele\u00e7\u00e3o. 6.7.2. Os participantes que desejarem recorrer contra o resultado preliminar dever\u00e3o apresentar recurso administrativo, no prazo indicado na Tabela 2, ao colegiado que a proferiu, sob pena de preclus\u00e3o, n\u00e3o sendo conhecido recurso interposto fora do prazo. 6.7.3. Os recursos ser\u00e3o apresentados pessoalmente para registro no Setor de Protocolo da SPS, no mesmo endere\u00e7o indicado no item 6.4.2. 6.7.3.1. As entidades dever\u00e3o abrir processos distintos para cada recurso e /ou contrarraz\u00f5es impetrados, que dever\u00e3o ser separados por OSC\u2019s. 6.7.4. \u00c9 assegurado aos participantes ter acesso aos elementos dos autos indispens\u00e1veis \u00e0 defesa de seus interesses, sendo vedada a retirada de qualquer documenta\u00e7\u00e3o referente ao Edital de Chamamento P\u00fablico das depend\u00eancias da SPS. 6.8. Etapas 6 e 7: Divulga\u00e7\u00e3o das interposi\u00e7\u00f5es de recursos e interposi\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es 6.8.1. Interposto recurso, a SPS dar\u00e1 ci\u00eancia deste fato aos demais interessados, em sua p\u00e1gina oficial na internet, conforme Tabela 2, para apresentarem contrarraz\u00f5es, se desejarem. 6.8.2.Caso o s\u00edtio oficial esteja indispon\u00edvel para essa finalidade, a SPS dar\u00e1 ci\u00eancia preferencialmente por meio eletr\u00f4nico, para que os interessados apresentem suas contrarraz\u00f5es, n\u00e3o sendo aceitas as que estejam fora do prazo. 6.9. Etapa 8: An\u00e1lise dos recursos e das contrarraz\u00f5es pela Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o 6.9.1. Havendo recursos e contrarraz\u00f5es, a Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o os analisar\u00e1. 6.9.2. Recebido o recurso e a contrarraz\u00e3o, a Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o poder\u00e1 reconsiderar ou n\u00e3o sua decis\u00e3o conforme Tabela 2. 6.9.3. A decis\u00e3o final do recurso e contrarraz\u00e3o, devidamente motivada, deve ser expl\u00edcita, clara e congruente, podendo consistir em declara\u00e7\u00e3o de concor-d\u00e2ncia com fundamentos de pareceres anteriores, informa\u00e7\u00f5es, decis\u00f5es ou propostas, que, nesse caso, ser\u00e3o parte integrante do ato decis\u00f3rio, n\u00e3o cabendo novo recurso contra essa decis\u00e3o. 6.9.4. Na contagem dos prazos, exclui-se o dia do in\u00edcio e inclui-se o do vencimento, sendo o in\u00edcio e fim exclusivamente em dia \u00fatil no \u00e2mbito da SPS. 6.9.5. O acolhimento de recurso implicar\u00e1 invalida\u00e7\u00e3o apenas dos atos insuscet\u00edveis de aproveitamento. 6.10. Etapas 9 e 10: Divulga\u00e7\u00e3o da an\u00e1lise dos recursos e das contrarraz\u00f5es pela Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o e homologa\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o do resultado definitivo da fase de sele\u00e7\u00e3o 6.10.1. Ap\u00f3s o julgamento dos recursos e contrarraz\u00f5es ou o transcurso do prazo sem interposi\u00e7\u00e3o, a SPS divulgar\u00e1 as decis\u00f5es recursais proferidas e o resultado final do processo de sele\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s homologa\u00e7\u00e3o pela Secret\u00e1ria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 no s\u00edtio oficial do \u00d3rg\u00e3o: www.sps.ce.gov.br, na \u00e1rea espec\u00ed-fica destinada ao Edital de Chamamento P\u00fablico. 6.10.2. A homologa\u00e7\u00e3o n\u00e3o gera direito para a OSC \u00e0 celebra\u00e7\u00e3o da parceria, nos termos do art. 27, \u00a76\u00ba, da Lei n\u00ba 13.019/2014. 6.10.3. Ap\u00f3s o recebimento e an\u00e1lise das propostas, havendo uma \u00fanica OSC com proposta classificada (n\u00e3o eliminada), e desde que atendidas as exig\u00eancias deste Edital, passado o prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recursos, a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica poder\u00e1 dar prosseguimento ao processo de sele\u00e7\u00e3o e convoc\u00e1-la para iniciar o processo de celebra\u00e7\u00e3o, dispensando o prazo para interposi\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es e para an\u00e1lise dos recursos. 7. DA FASE DE CELEBRA\u00c7\u00c3O DO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O 7.1. A fase de celebra\u00e7\u00e3o observar\u00e1 as seguintes etapas: Tabela 3 ETAPA DESCRI\u00c7\u00c3O DA ETAPA PER\u00cdODO 01 Apresenta\u00e7\u00e3o e verifica\u00e7\u00e3o dos requisitos e impedimentos para celebra\u00e7\u00e3o 08/04 a 23/04/2024 02 Apresenta\u00e7\u00e3o do plano de trabalho 08/04 a 23/04/2024 03 Vistoria de funcionamento 24/04 a 31/05/2024 04 Elabora\u00e7\u00e3o do instrumento 24/04 a 31/05/2024 05 Vincula\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira 24/04 a 31/05/2024 06 Emiss\u00e3o do parecer jur\u00eddico 24/04 a 31/05/2024 07 Formaliza\u00e7\u00e3o do instrumento 24/04 a 31/05/2024 08 Publicidade do instrumento 24/04 a 31/05/2024 7.2. Etapa 1: Apresenta\u00e7\u00e3o e verifica\u00e7\u00e3o dos requisitos e impedimentos para celebra\u00e7\u00e3o 7.2.1. Esta etapa consiste no exame formal, a ser realizado pela CICAP, do atendimento pela OSC selecionada dos requisitos para a celebra\u00e7\u00e3o da parceria, de que n\u00e3o incorre nos impedimentos legais e cumprimento de demais exig\u00eancias descritas na legisla\u00e7\u00e3o. 7.2.2. A OSC que tiver sua proposta selecionada ser\u00e1 convocada para, no prazo de 15 (quinze) dias, a contar de sua convoca\u00e7\u00e3o demonstrar o atendimento do disposto no item 7.2.3. deste Edital. 7.2.3. Para a celebra\u00e7\u00e3o do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o, a OSC dever\u00e1 atender aos seguintes requisitos: a) ter objetivos estatut\u00e1rios ou regimentais voltados \u00e0 promo\u00e7\u00e3o de atividades e finalidades de relev\u00e2ncia p\u00fablica e social, bem como compat\u00edveis com o objeto do instrumento a ser pactuado, estando dispensadas as organiza\u00e7\u00f5es religiosas e as sociedades cooperativas; b) ser regida por normas de organiza\u00e7\u00e3o interna que prevejam, expressamente: b.1) que, em caso de dissolu\u00e7\u00e3o da entidade, o respectivo patrim\u00f4nio l\u00edquido ser\u00e1 transferido a outra pessoa jur\u00eddica de igual natureza que preencha os requisitos da Lei n\u00ba 13.019/2014, e cujo objeto social seja, preferencialmente, o mesmo da entidade extinta, estando dispensadas as organiza\u00e7\u00f5es religiosas e as sociedades cooperativas; e b.2) escritura\u00e7\u00e3o de acordo com os princ\u00edpios fundamentais de contabilidade e com as Normas Brasileiras de Contabilidade; c) possuir: c.1) no m\u00ednimo, 2 (dois) anos de exist\u00eancia, com cadastro ativo, comprovados por meio de documenta\u00e7\u00e3o emitida pela Secretaria da Receita Federal do Brasil, com base no Cadastro Nacional da Pessoa Jur\u00eddica \u2013 CNPJ; c.2) experi\u00eancia pr\u00e9via na realiza\u00e7\u00e3o, com efetividade, do objeto da parceria ou de natureza semelhante, pelo prazo m\u00ednimo de 01 (um) ano; c.3) instala\u00e7\u00f5es e outras condi\u00e7\u00f5es materiais para o desenvolvimento do objeto da parceria e o cumprimento das metas estabelecidas; c.4) capacidade t\u00e9cnica e operacional para o desenvolvimento do objeto da parceria e o cumprimento das metas estabelecidas; d) estar em situa\u00e7\u00e3o regular e adimplente no cadastro de parceiros gerenciado pela Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado do Cear\u00e1 \u2013 CGE. 7.2.3.1. Para atendimento da condi\u00e7\u00e3o de regularidade cadastral e adimpl\u00eancia de que trata a al\u00ednea \u201cd\u201d, do item 7.2.3, ser\u00e1 considerada a sua situa\u00e7\u00e3o na data de assinatura do instrumento a ser celebrado, ficando a OSC dispensada de reapresentar a certid\u00e3o que estiver vencida no momento da an\u00e1lise, desde que esteja dispon\u00edvel eletronicamente. 7.2.4. No momento da verifica\u00e7\u00e3o do cumprimento dos requisitos para a celebra\u00e7\u00e3o de parcerias, a Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o realizar\u00e1 consulta no s\u00edtio institucional da CGE/e-Parcerias para verificar se h\u00e1 informa\u00e7\u00e3o sobre ocorr\u00eancia impeditiva \u00e0 referida celebra\u00e7\u00e3o. 7.2.5. Ficar\u00e1 impedida de celebrar o Termo de Colabora\u00e7\u00e3o a OSC que: a) n\u00e3o esteja regularmente constitu\u00edda ou, se estrangeira, n\u00e3o esteja autorizada a funcionar no territ\u00f3rio nacional; b) esteja omissa no dever de prestar contas de parceria anteriormente celebrada; c) tenha, em seu quadro de dirigentes, membro de Poder ou do Minist\u00e9rio P\u00fablico, ou dirigente de \u00f3rg\u00e3o ou entidade da adminis-tra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual, estendendo-se a veda\u00e7\u00e3o aos respectivos c\u00f4njuges, companheiros e parentes em linha reta, colateral ou por afinidade, at\u00e9 o segundo grau, exceto em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s entidades que, por sua pr\u00f3pria natureza, sejam constitu\u00eddas pelas autoridades referidas, n\u00e3o sendo considerados membros de Poder os integrantes de conselhos de direitos e de pol\u00edticas p\u00fablicas; d) tenha tido as contas rejeitadas pela administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica nos \u00faltimos 5 (cinco) anos, exceto se for sanada a irregularidade que motivou a rejei\u00e7\u00e3o e quitados os d\u00e9bitos eventualmente imputados, ou for reconsiderada ou revista a decis\u00e3o pela rejei\u00e7\u00e3o, ou, ainda, a aprecia\u00e7\u00e3o das contas estiver pendente de decis\u00e3o sobre recurso com efeito suspensivo; e) tenha sido punida, com uma das seguintes san\u00e7\u00f5es, pelo per\u00edodo que durar a penalidade: e.1) suspens\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o em licita\u00e7\u00e3o e impedimento de contratar com a administra\u00e7\u00e3o; e.2) declara\u00e7\u00e3o de inido-neidade para licitar ou contratar com a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica; e.3) san\u00e7\u00f5es previstas nos incisos II ou III do art. 73 da Lei n\u00ba 13.019/2014; f) tenha tido contas de parceria julgadas irregulares ou rejeitadas por Tribunal ou Conselho de Contas de qualquer esfera da Federa\u00e7\u00e3o, em decis\u00e3o irrecorr\u00edvel, nos \u00faltimos 8 (oito) anos; g) tenha entre seus dirigentes pessoas cujas contas relativas a parcerias tenham sido julgadas irregulares ou rejeitadas por Tribunal ou Conselho de Contas de qualquer esfera da Federa\u00e7\u00e3o, em decis\u00e3o irrecorr\u00edvel, nos \u00faltimos 8 (oito) anos; que tenha sido julgada respons\u00e1vel por falta grave e inabilitada para o exerc\u00edcio de cargo em comiss\u00e3o ou fun\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a, enquanto durar a inabilita\u00e7\u00e3o; ou que tenha sido considerada respons\u00e1vel por ato de impro-bidade, enquanto durarem os prazos estabelecidos nos incisos I, II e III do art. 12 da Lei n\u00ba 8.429, de 2 de junho de 1992; h) tenha sido doadora, no \u00faltimo pleito, para a campanha eleitoral do Chefe do Poder Executivo Estadual; ou i) tenha incorrido em infra\u00e7\u00e3o civil no que tange \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o, por meio eletr\u00f4-nico ou similar, de not\u00edcias falsas sobre epidemias, endemias e pandemias no Estado do Cear\u00e1, na forma da Lei Estadual n\u00b0 17.207/2020, regulamentada pelo Decreto Estadual n\u00b0 33.605/2020. 7.2.6. Para fins de comprova\u00e7\u00e3o dos requisitos do item 7.2.3 e de que n\u00e3o incorre nos impedimentos do item 7.2.5, a OSC dever\u00e1 apresentar os seguintes documentos, acompanhado de Of\u00edcio em papel timbrado da OSC solicitando a celebra\u00e7\u00e3o do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o: a) c\u00f3pia do estatuto registrado e suas altera\u00e7\u00f5es, em conformidade com as exig\u00eancias previstas no art. 33 da Lei n\u00ba 13.019, de 2014; b) c\u00f3pia da Ata de Elei\u00e7\u00e3o e Posse do(a) Representante Legal, bem como c\u00f3pia de seu RG e CPF; c) procura\u00e7\u00e3o P\u00fablica, em caso de assinatura de pessoa diversa do(a) representante legal da OSC no Plano de Trabalho e/ou Termo de Colabora\u00e7\u00e3o; d) comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Nacional da Pessoa Jur\u00eddica \u2013 CNPJ, emitido no s\u00edtio eletr\u00f4nico oficial da Secretaria da Receita Federal do Brasil, para demonstrar que a OSC existe h\u00e1, no m\u00ednimo, 2 (dois) anos com cadastro ativo; e) Certid\u00e3o de Regularidade e Adimpl\u00eancia emitida pela CGE, conforme art. 45, I do Decreto Estadual n\u00b0 32.810 de 2018; f) comprovante de Abertura da Conta da Parceria, entregue pela Caixa Econ\u00f4mica Federal, com dados da Conta Banc\u00e1ria espec\u00edfica e assinatura do respons\u00e1vel pela abertura ou comprovante de extrato \u201czerado\u201d; g) comprovantes de experi\u00eancia pr\u00e9via na realiza\u00e7\u00e3o do objeto da parceria ou de objeto de natureza semelhante de, no m\u00ednimo, 1 (ano) ano de capacidade t\u00e9cnica e operacional, podendo ser admitidos, sem preju\u00edzo de outros: g.1) instrumentos de parceria firmados com \u00f3rg\u00e3os e entidades da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, organismos internacionais, empresas ou outras Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil; g.2) relat\u00f3rios de atividades com comprova\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es desenvolvidas; g.3) publica\u00e7\u00f5es, pesquisas e outras formas de produ\u00e7\u00e3o de conhecimento, realizadas pela OSC ou a respeito dela; g.4)curr\u00edculos profissionais de integrantes da OSC, sejam dirigentes, conselheiros, associados, cooperados, empregados, entre outros; g.5) declara\u00e7\u00f5es de experi\u00eancia pr\u00e9via e de capacidade t\u00e9cnica no desenvolvimento de atividades ou projetos relacionados ao objeto da parceria ou de natureza semelhante, emitidas por \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, institui\u00e7\u00f5es de ensino, redes, Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil, movimentos sociais, empresas p\u00fablicas ou privadas, conselhos, comiss\u00f5es ou comit\u00eas de pol\u00edticas p\u00fablicas; ou g.6) pr\u00eamios de relev\u00e2ncia recebidos no Pa\u00eds ou no exterior pela OSC; h) rela\u00e7\u00e3o nominal atualizada dos dirigentes da OSC, conforme \u00faltima Ata de Elei\u00e7\u00e3o e Posse, com nome completo, endere\u00e7o, n\u00famero e \u00f3rg\u00e3o expedidor da carteira de identidade e n\u00famero de registro no Cadastro de Pessoas F\u00edsicas \u2013 CPF de cada um deles, conforme ANEXO V \u2013 RELA\u00c7\u00c3O NOMINAL DE DIRIGENTES DA OSC; i) c\u00f3pia de documento que comprove que a OSC funciona no endere\u00e7o por ela declarado, como conta de consumo ou contrato de loca\u00e7\u00e3o; j) declara\u00e7\u00e3o do representante legal da OSC com infor-ma\u00e7\u00e3o de que a organiza\u00e7\u00e3o e seus dirigentes n\u00e3o incorrem em quaisquer das veda\u00e7\u00f5es previstas no art. 16 do Decreto Estadual n\u00b0 32.810/2018, as quais dever\u00e3o estar descritas no documento, conforme modelo no ANEXO VI \u2013 DECLARA\u00c7\u00c3O DE AUS\u00caNCIA DE IMPEDIMENTOS DE REGULARIDADE CADASTRAL; k) declara\u00e7\u00e3o do representante legal da OSC sobre a exist\u00eancia de instala\u00e7\u00f5es e outras condi\u00e7\u00f5es materiais da organiza\u00e7\u00e3o ou sobre a previs\u00e3o de contratar ou adquirir com recursos da parceria, conforme ANEXO VII \u2013 DECLARA\u00c7\u00c3O DE CAPACIDADE INSTALADA; l) declara\u00e7\u00e3o de cumpri-mento da Lei Estadual n\u00ba 17.207/2020, conforme modelo do ANEXO VIII. 7.2.7. Caso se verifique irregularidade formal nos documentos apresentados ou constatado evento que impe\u00e7a a celebra\u00e7\u00e3o, a OSC ser\u00e1 comunicada do fato e instada a regularizar sua situa\u00e7\u00e3o, sob pena de n\u00e3o celebra\u00e7\u00e3o da parceria. 7.2.8. No per\u00edodo entre a apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o prevista nesta etapa e a assinatura do instrumento de parceria, a OSC fica obrigada a informar qualquer evento superveniente que possa prejudicar a regular celebra\u00e7\u00e3o da parceria, sobretudo quanto ao cumprimento dos requisitos e exig\u00eancias previstos para celebra\u00e7\u00e3o. 7.2.9. A OSC dever\u00e1 comunicar altera\u00e7\u00f5es em seus atos societ\u00e1rios e no quadro de dirigentes, quando houver. 7.2.10. Nos termos do \u00a71\u00ba do art. 28 da Lei n\u00ba 13.019/2014, na hip\u00f3tese da OSC selecionada n\u00e3o atender aos requisitos previstos na etapa 1 da fase de celebra\u00e7\u00e3o, aquela imediatamente mais bem classificada poder\u00e1 ser convidada a aceitar a celebra\u00e7\u00e3o de parceria nos termos da proposta por ela apresentada. 7.2.11. Caso a OSC convidada aceite celebrar a parceria, ela ser\u00e1 convocada na forma desta etapa e, em seguida, proceder-se-\u00e1 \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o dos documentos, podendo o procedimento ser repetido, sucessivamente, obedecida a ordem de classifica\u00e7\u00e3o. 7.2.12. Os documentos comprobat\u00f3rios do cumprimento dos requisitos impostos nesta etapa ser\u00e3o apresentados pessoalmente pela OSC selecionada para a Comiss\u00e3o Institucional de Credenciamento e Avalia\u00e7\u00e3o de Projetos \u2013 CICAP, na sede da SPS. 7.3. Etapa 2: Apresenta\u00e7\u00e3o do Plano de Trabalho 7.3.1. Esta etapa consiste na apresenta\u00e7\u00e3o do Plano de Trabalho, contendo ainda a respectiva mem\u00f3ria de c\u00e1lculo de que trata o item 6.4.1.1, \u201cc\u201d, nos moldes do ANEXO IV \u2013 PLANO DE TRABALHO. 7.3.2. Por meio do Plano de Trabalho, a OSC selecionada dever\u00e1 apresentar o detalhamento da proposta submetida e aprovada no processo de sele\u00e7\u00e3o. 7.3.3. A Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o submeter\u00e1 o Plano de Trabalho \u00e0 \u00e1rea competente da SPS pela pol\u00edtica p\u00fablica de que trata a proposta, a qual emitir\u00e1 Parecer T\u00e9cnico com an\u00e1lise e manifesta\u00e7\u00e3o acerca das exig\u00eancias das al\u00edneas \u201cd\u201d, \u201ce\u201d, \u201cg\u201d e \u201ch\u201d, do inciso V do art. 35 da Lei Federal n\u00ba 13.019/2014. 7.3.4. O Plano de Trabalho dever\u00e1 conter, no m\u00ednimo, os seguintes elementos: a) identifica\u00e7\u00e3o da OSC; b) a descri\u00e7\u00e3o da realidade objeto da parceria, devendo ser demonstrado o nexo com a atividade ou o programa/linha de a\u00e7\u00e3o e com as metas a serem atingidas; c) a descri\u00e7\u00e3o de metas quantitativas e mensur\u00e1veis a serem atingidas; d) forma de execu\u00e7\u00e3o do objeto com a descri\u00e7\u00e3o das etapas, com seus respectivos itens; e) a defini\u00e7\u00e3o dos indicadores, documentos e outros meios a serem utilizados para a aferi\u00e7\u00e3o do cumprimento das metas; f) a previs\u00e3o de receitas e estimativas de despesas a serem realizadas na execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es, incluindo os encargos sociais e trabalhistas e a discrimina\u00e7\u00e3o dos custos indiretos necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do objeto; g) os valores a serem repassados mediante cronograma de desembolso; h) valor total do Plano de Trabalho; i) valor da contrapartida de bens e servi\u00e7os, quando houver; j) previs\u00e3o de in\u00edcio e fim da execu\u00e7\u00e3o do objeto, bem como da conclus\u00e3o das etapas programadas. 7.3.5. A estimativa de despesas de que trata al\u00ednea \u201cf\u201d do item 7.3.4 dever\u00e1 ser realizada mediante cota\u00e7\u00e3o pr\u00e9via de pre\u00e7os no mercado, compreendendo o levantamento de, no m\u00ednimo, tr\u00eas propostas comerciais junto a fornecedores, com vistas \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de pre\u00e7o mais vantajoso, conforme exig\u00eancia do art. 49, \u00a72\u00b0, do Decreto Estadual n\u00b0 32.810/2018; 7.3.5.1. A cota\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os dever\u00e1 ser comprovada pela OSC mediante apresenta\u00e7\u00e3o de documento emitido pelo fornecedor contendo, no m\u00ednimo, a especifica\u00e7\u00e3o do bem ou servi\u00e7o a ser fornecido, a quantidade, o pre\u00e7o unit\u00e1rio de cada item e o valor total da proposta, em moeda corrente nacional; 7.3.5.2. O documento do fornecedor de que trata o subitem anterior dever\u00e1 ser assinado pelo respons\u00e1vel ou representante legal do fornecedor, se apresentado em meio f\u00edsico, ficando dispensada a assinatura, caso apresentado por meio eletr\u00f4nico; 7.3.5.3. Quando a OSC n\u00e3o obtiver o n\u00famero m\u00ednimo de proposta de fornecedores ou se tratar de despesa n\u00e3o pass\u00edvel de realiza\u00e7\u00e3o de cota\u00e7\u00e3o, a estimativa de despesas de que trata o item \u201cf\u201d do item 7.3.4, poder\u00e1 ser comprovada pela apresenta\u00e7\u00e3o de elementos indicativos da mensura\u00e7\u00e3o da compatibilidade dos custos apresentados com os pre\u00e7os praticados no mercado ou com outras parcerias da mesma natureza, tais como tabelas de pre\u00e7os de associa\u00e7\u00f5es profissionais, publica\u00e7\u00f5es especializadas ou quaisquer outras fontes de informa\u00e7\u00e3o dispon\u00edveis ao p\u00fablico. 7.3.6. As despesas do Plano de Trabalho dever\u00e3o ser especificadas com todos os crit\u00e9rios de aferi\u00e7\u00e3o do valor de mercado do bem e/ou servi\u00e7o contratado e, em caso de descri\u00e7\u00e3o insuficiente ou insatisfat\u00f3ria da despesa, ser\u00e1 solicitada a sua comple-menta\u00e7\u00e3o ou exclus\u00e3o. 7.3.7. Nas contrata\u00e7\u00f5es e na realiza\u00e7\u00e3o de despesas e pagamentos em geral efetuados com recursos da parceria, a OSC dever\u00e1 observar o instrumento de parceria e a legisla\u00e7\u00e3o regente, em especial o disposto nos incisos XIX e XX do art. 42, nos arts. 45 e 46 da Lei n\u00ba 13.019/2014, sendo recomendada a leitura integral desta legisla\u00e7\u00e3o, n\u00e3o podendo a OSC ou seu dirigente alegar, futuramente, que n\u00e3o a conhece, seja para deixar de cumpri-la, seja para evitar as san\u00e7\u00f5es cab\u00edveis. 7.3.8. Todos os recursos da parceria dever\u00e3o ser utilizados para satisfa\u00e7\u00e3o de seu objeto, sendo admitidas, dentre outras despesas previstas e aprovadas no Plano de Trabalho: a) remunera\u00e7\u00e3o da equipe encarregada da execu\u00e7\u00e3o do Plano de Trabalho, inclusive de pessoal pr\u00f3prio da OSC, durante a vig\u00eancia da parceria, compreendendo as despesas com pagamentos de impostos, contribui\u00e7\u00f5es sociais, Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o \u2013 FGTS, f\u00e9rias, d\u00e9cimo terceiro sal\u00e1rio, sal\u00e1rios proporcionais, verbas rescis\u00f3rias e demais encargos sociais e trabalhistas; b) di\u00e1rias referentes a deslocamento, hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o, nos casos em que a execu\u00e7\u00e3o do objeto da parceria assim o exija; c) custos indiretos necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do objeto. 7.3.8.1. A OSC dever\u00e1 considerar, para estimativa dos custos indiretos de que trata a al\u00ednea \u201cc\u201d, o rateio da despesa de forma proporcional \u00e0 neces-sidade do item para sua utiliza\u00e7\u00e3o particular e pelo projeto ou programa, n\u00e3o sendo autorizado o pagamento integral da despesa com recursos da parceria se constatada a utiliza\u00e7\u00e3o para fins exclusivos da entidade. 7.3.8.2. S\u00e3o considerados custos indiretos, dentre outros, o aluguel da sede do programa ou projeto, servi\u00e7os de contabilidade, combust\u00edvel, fornecimento de energia el\u00e9trica, g\u00e1s, \u00e1gua, servi\u00e7os de esgoto e telefone. 7.3.8.3. Nos custos para a gest\u00e3o dos lotes, as despesas diretas e indiretas s\u00e3o previstas na parametriza\u00e7\u00e3o. 7.3.9. As despesas no plano de trabalho devem estar de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente, sendo vedado o pagamento de despesas com: a) taxa de administra\u00e7\u00e3o, de ger\u00eancia ou similar, do conv\u00eanio; b) remunera\u00e7\u00e3o, a qualquer t\u00edtulo, a servidor ou empre-gado p\u00fablico ou seu c\u00f4njuge, companheiro ou parente em linha reta, colateral ou por afinidade, at\u00e9 o segundo grau, ressalvadas as hip\u00f3teses previstas em lei espec\u00edfica e na Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias, por servi\u00e7os de consultoria, assist\u00eancia t\u00e9cnica, gratifica\u00e7\u00e3o ou qualquer esp\u00e9cie de remunera\u00e7\u00e3o adicional; c) multas, juros ou corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, referente a pagamentos e recolhimentos fora dos prazos, exceto quando decorrer de atraso na libera\u00e7\u00e3o de recursos financeiros, motivado exclusivamente pelo \u00f3rg\u00e3o ou entidade concedente; d) clubes, associa\u00e7\u00f5es ou quaisquer entidades cong\u00eaneres, cujos dirigentes ou controladores sejam agentes pol\u00edticos de Poder ou do Minist\u00e9rio P\u00fablico, dirigentes de \u00f3rg\u00e3o ou entidade da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica de qualquer esfera governamental, ou respectivo c\u00f4njuge ou companheiro, bem como parente em linha reta, colateral ou por afinidade, at\u00e9 o terceiro grau do gestor do \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel para celebra\u00e7\u00e3o do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00eanere; e) publicidade, salvo as de car\u00e1ter educativo, informativo ou de orienta\u00e7\u00e3o social, rela-cionadas com o objeto do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00eanere, das quais n\u00e3o constem nomes, s\u00edmbolos ou imagens que caracterizem promo\u00e7\u00e3o pessoal de autoridades e servidores da concedente, do convenente e do interveniente; f) bens e servi\u00e7os fornecidos pelo convenente, interveniente, seus dirigentes ou respons\u00e1veis, bem como parente em linha reta, colateral ou por afinidade, at\u00e9 o terceiro grau; g) bens ou servi\u00e7os que tenham sido adquiridos antes ou ap\u00f3s a vig\u00eancia do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00eanere; h) obras e servi\u00e7os de engenharia. 7.3.10. As despesas inseridas no Plano de Trabalho ser\u00e3o objeto de avalia\u00e7\u00e3o da \u00e1rea t\u00e9cnica de que trata o item 7.3.3. e pela Assessoria de Controle Interno da SPS. 7.4. Etapa 3: Vistoria de funcionamento 7.4.1. Compete \u00e0 SPS realizar vistoria na sede da OSC cujo Plano de Trabalho tenha sido aprovado para verifica\u00e7\u00e3o do seu regular funcionamento. 7.4.2. A verifica\u00e7\u00e3o de que trata o item anterior ser\u00e1 formalizada por meio de Nota de Funcionamento, que dever\u00e1 considerar o local e as condi\u00e7\u00f5es de funcionamento. 7.4.3. A Nota de Funcionamento ser\u00e1 validada anualmente, sem preju\u00edzo da atua\u00e7\u00e3o do \u00d3rg\u00e3o Central de Controle Interno do Poder Executivo. 7.5. Etapa 4: Elabora\u00e7\u00e3o do instrumento 7.5.1. Compete \u00e0 SPS a elabora\u00e7\u00e3o da minuta da parceria, conforme o disposto no art. 54 do Decreto Estadual n\u00b0 32.810/2018. 7.6. Etapa 5: Vincula\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira 7.6.1. Compete \u00e0 SPS providenciar a adequa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente. 7.7. Etapa 6: Emiss\u00e3o do parecer jur\u00eddico 7.7.1. A \u00e1rea respons\u00e1vel pelo assessoramento jur\u00eddico da SPS emitir\u00e1 parecer jur\u00eddico quanto \u00e0 compatibilidade da parceria \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, inclusive as condi\u00e7\u00f5es da Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias, conforme o art. 59 do Decreto Estadual n\u00b0 32.810, de 2018. 7.8. Etapa 7: Formaliza\u00e7\u00e3o do instrumento 7.8.1. Compete \u00e0 \u00e1rea respons\u00e1vel pelo assessoramento jur\u00eddico da SPS elaborar o termo final do instrumento de parceria para formaliza\u00e7\u00e3o pela autoridade competente, conforme o art. 60 do Decreto Estadual n\u00b0 32.810/2018. 7.8.2. A formaliza\u00e7\u00e3o da celebra\u00e7\u00e3o da parceria dar-se-\u00e1 com a assinatura dos part\u00edcipes, devendo a data de assinatura ser considerada como a de in\u00edcio da vig\u00eancia. 7.9. Etapa 8: Publicidade do instrumento 7.9.1. Compete \u00e0 \u00e1rea respons\u00e1vel pelo assessoramento jur\u00eddico da SPS providenciar a publica\u00e7\u00e3o da \u00edntegra do instrumento de parceria forma-lizado, inclusive termo aditivo, no Portal da Transpar\u00eancia do Estado do Cear\u00e1, nos termos do art. 30 da Lei Complementar n\u00b0119/2012. 8. DA CONTRA-PARTIDA 8.1. N\u00e3o ser\u00e1 exigida qualquer contrapartida da OSC selecionada, nos termos do art. 35, \u00a71\u00ba da Lei 13.019/2014. 9. DA FRAUDE E DA CORRUP\u00c7\u00c3O 9.1. As Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil dever\u00e3o observar o mais alto padr\u00e3o de \u00e9tica durante todo o processo de sele\u00e7\u00e3o previsto neste chamamento p\u00fablico, bem como na etapa de celebra\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o do objeto da parceria. 9.2. Para os prop\u00f3sitos deste item, definem-se as seguintes pr\u00e1ticas: a) pr\u00e1tica corrupta: oferecer, dar, receber ou solicitar, direta ou indiretamente, qualquer vantagem com o objetivo de influenciar a a\u00e7\u00e3o de servidor p\u00fablico no processo de chamamento p\u00fablico ou na execu\u00e7\u00e3o da parceria; b) pr\u00e1tica fraudulenta: a falsifica\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o dos fatos, com o objetivo de influenciar o processo de sele\u00e7\u00e3o ou de execu\u00e7\u00e3o da parceria; c) pr\u00e1tica conluiada: esquematizar ou estabelecer um acordo entre duas ou mais OSCs participantes deste chamamento, visando fraudar o processo de sele\u00e7\u00e3o ou de execu\u00e7\u00e3o da parceria; d) pr\u00e1tica coercitiva: causar dano ou amea\u00e7ar causar dano, direta ou indire-tamente, \u00e0s pessoas ou sua propriedade, visando a influenciar sua participa\u00e7\u00e3o em um processo de chamamento p\u00fablico ou afetar a execu\u00e7\u00e3o da parceria; e) pr\u00e1tica obstrutiva: (1) destruir, falsificar, alterar ou ocultar provas em inspe\u00e7\u00f5es ou fazer declara\u00e7\u00f5es falsas aos representantes da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, com o objetivo de impedir materialmente a apura\u00e7\u00e3o de alega\u00e7\u00f5es de pr\u00e1tica prevista neste subitem; (2) atos cuja inten\u00e7\u00e3o seja impedir materialmente o exerc\u00edcio do direito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica de promover inspe\u00e7\u00e3o. 9.3. A Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, garantida a pr\u00e9via defesa, aplicar\u00e1 as san\u00e7\u00f5es adminis-trativas previstas na Lei Federal n\u00b0 13.019/2014, se comprovar o envolvimento de representante da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil em pr\u00e1ticas corruptas, fraudulentas, conluiadas ou coercitivas, no decorrer do Chamamento P\u00fablico ou na execu\u00e7\u00e3o do instrumento de parceria, sem preju\u00edzo das demais medidas administrativas, criminais e c\u00edveis. 10. DAS SAN\u00c7\u00d5ES ADMINISTRATIVAS 10.1. Quando a execu\u00e7\u00e3o da parceria estiver em desacordo com o Plano de Trabalho e com as normas da Lei Federal n\u00ba 13.019/2014, da Lei Complementar n\u00ba 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018 e da legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, a SPS poder\u00e1 aplicar \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil as seguintes san\u00e7\u00f5es: a) advert\u00eancia; b) suspens\u00e3o; c) declara\u00e7\u00e3o de inidoneidade. 10.1.1. A san\u00e7\u00e3o de advert\u00eancia tem car\u00e1ter preventivo e ser\u00e1 aplicada quando verificadas impropriedades praticadas pelo convenente no \u00e2mbito da parceria que n\u00e3o justifiquem a aplica\u00e7\u00e3o de penalidade mais grave. 10.1.2. A san\u00e7\u00e3o de suspens\u00e3o tempor\u00e1ria ser\u00e1 aplicada nos casos em que forem verificadas irregularidades na celebra\u00e7\u00e3o, execu\u00e7\u00e3o ou presta\u00e7\u00e3o de contas do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00eanere e n\u00e3o se justificar a imposi\u00e7\u00e3o da penalidade mais grave, considerando-se a natureza e a gravidade da infra\u00e7\u00e3o cometida, as peculiaridades do caso concreto, as circunst\u00e2ncias agravantes ou atenuantes e os danos que dela provieram para a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual. 10.1.2.1 A san\u00e7\u00e3o de suspens\u00e3o tempor\u00e1ria impede o convenente de participar de chama-mento p\u00fablico e celebrar conv\u00eanios, instrumentos cong\u00eaneres ou contratos com \u00f3rg\u00e3os e entidades da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual por prazo n\u00e3o superior a 2 (dois) anos. 10.1.3. A san\u00e7\u00e3o de declara\u00e7\u00e3o de inidoneidade impede o convenente de participar de chamamento p\u00fablico e celebrar conv\u00eanio, instrumento cong\u00eanere ou contratos com \u00f3rg\u00e3os e entidades de todas as esferas de governo, enquanto perdurarem os motivos determinantes da puni\u00e7\u00e3o ou at\u00e9 que seja promovida a reabilita\u00e7\u00e3o perante a autoridade que aplicou a penalidade, que ocorrer\u00e1 quando o convenente ressarcir a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual pelos preju\u00edzos resultantes, e ap\u00f3s decorrido o prazo da san\u00e7\u00e3o aplicada com base na al\u00ednea \u201cb\u201d do item 10.1. 10.2. As san\u00e7\u00f5es estabelecidas s\u00e3o de compet\u00eancia exclusiva da Secret\u00e1ria Titular da SPS, facultada a defesa do interessado no respectivo processo, no prazo de 10 (dez) dias da abertura de vista, podendo a reabilita\u00e7\u00e3o ser requerida ap\u00f3s 2 (dois) anos de aplica\u00e7\u00e3o da penalidade. 10.3. As san\u00e7\u00f5es aqui estabelecidas tamb\u00e9m poder\u00e3o ser aplicadas pela Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado, no \u00e2mbito de sua atua\u00e7\u00e3o enquanto \u00d3rg\u00e3o Central do Sistema de Controle Interno do Poder Executivo Estadual. 10.4. Da decis\u00e3o administrativa que aplicar as san\u00e7\u00f5es previstas neste Edital caber\u00e1 recurso administrativo para a defesa do interessado, no prazo de 10 (dez) dias, contado da data de abertura de vistas dos autos processuais. 10.5. Prescreve no prazo de 5 (cinco) anos a aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es previstas neste Edital, contado da data da apresenta\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de contas ou do fim do prazo de sua apresenta\u00e7\u00e3o, no caso de omiss\u00e3o no dever de prestar contas. 10.5.1. A prescri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 interrompida com a edi\u00e7\u00e3o de ato administrativo voltado \u00e0 apura\u00e7\u00e3o da infra\u00e7\u00e3o. 10.6. Nenhuma san\u00e7\u00e3o ser\u00e1 aplicada sem o devido processo adminis-trativo. 11. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 11.1. O presente Edital e seus atos ser\u00e3o divulgados no s\u00edtio eletr\u00f4nico oficial da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS na internet: www.sps.ce.gov.br, na \u00e1rea espec\u00edfica destinada ao Edital de Chamamento P\u00fablico. 11.2. Este Edital de Chamamento P\u00fablico dever\u00e1 ter seu extrato publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE na forma do art. 21 do Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018. 11.3. Qualquer pessoa poder\u00e1 impugnar o presente Edital ou apresentar pedido de esclarecimento, decorrente de d\u00favidas na interpreta\u00e7\u00e3o deste Chamamento, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 10 (dias) dias da data limite para envio das propostas, de forma eletr\u00f4nica (cicap.protecao@sps.ce.gov.br) ou protocolada na sede da SPS \u00e0 Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o, cabendo a esta a resposta. 11.3.1. As impugna\u00e7\u00f5es e pedidos de esclarecimentos n\u00e3o suspendem os prazos previstos no Edital, devendo as respostas \u00e0s impugna\u00e7\u00f5es e os esclarecimentos prestados serem juntados nos autos do processo de chamamento p\u00fablico e estar\u00e3o dispon\u00edveis para consulta por qualquer interessado. 11.3.2. Eventual modifica\u00e7\u00e3o no Edital, decorrente das impugna\u00e7\u00f5es ou dos pedidos de esclarecimentos, ensejar\u00e1 divulga\u00e7\u00e3o pela mesma forma que se deu o texto original, alterando\u2010se o prazo inicialmente estabelecido somente quando a altera\u00e7\u00e3o afetar a formula\u00e7\u00e3o das propostas ou o princ\u00edpio da isonomia. 11.4. A Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o resolver\u00e1 os casos omissos e as situa\u00e7\u00f5es n\u00e3o previstas no presente Edital, observadas as disposi\u00e7\u00f5es legais e os princ\u00edpios que regem a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica. 11.5. O presente Edital poder\u00e1 ser revogado a qualquer tempo por interesse p\u00fablico ou anulado, no todo ou em parte, por v\u00edcio insan\u00e1vel, sem que isso implique direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o ou reclama\u00e7\u00e3o de qualquer natureza. 11.6. A OSC participante \u00e9 respons\u00e1vel pela fidelidade e legitimidade das informa\u00e7\u00f5es prestadas e dos documentos apresentados em qualquer fase deste Chamamento P\u00fablico, podendo acarretar a elimina\u00e7\u00e3o da proposta apresentada, a aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es administrativas cab\u00edveis e a comunica\u00e7\u00e3o do fato \u00e0s autoridades competentes, inclusive para apura\u00e7\u00e3o do cometimento de eventual crime, a falsidade de qualquer documento apresentado ou a inverdade das informa\u00e7\u00f5es nele contidas. 11.6.1. Caso a descoberta da falsidade ou inverdade ocorra ap\u00f3s a celebra\u00e7\u00e3o da parceria, o fato poder\u00e1 dar ensejo \u00e0 rescis\u00e3o do instrumento, rejei\u00e7\u00e3o das contas e/ou apli-ca\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es de que trata o art. 73 da Lei n\u00ba 13.019/2014. 11.7. A vig\u00eancia do presente Edital ser\u00e1 an\u00e1loga ao Plano Plurianual vigente, a contar da data da homologa\u00e7\u00e3o do resultado definitivo. 11.8. O(s) instrumento(s) de parceria de que trata(m) este Edital ser\u00e1(\u00e3o) celebrado(s) de acordo com a disponibi-lidade or\u00e7ament\u00e1ria e financeira, respeitado o interesse p\u00fablico e desde que caracterizadas a oportunidade e conveni\u00eancia administrativas. 11.9. A sele\u00e7\u00e3o de propostas n\u00e3o obriga a SPS a firmar o instrumento de parceria com quaisquer dos proponentes, os quais n\u00e3o t\u00eam direito subjetivo ao repasse financeiro. 11.10. Eventuais saldos financeiros remanescentes dos recursos p\u00fablicos transferidos, inclusive os provenientes das receitas obtidas das aplica\u00e7\u00f5es financeiras realizadas, ser\u00e3o devolvidos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica por ocasi\u00e3o da conclus\u00e3o, den\u00fancia, rescis\u00e3o ou extin\u00e7\u00e3o da parceria. 11.11. Constituem anexos do presente Edital, dele sendo parte integrante: a) Anexo I \u2013 declara\u00e7\u00e3o de ci\u00eancia e concord\u00e2ncia; b) Anexo II \u2013 matriz de avalia\u00e7\u00e3o; c) Anexo III \u2013 Refer\u00eancias e Par\u00e2metros para a Proposta; d) Anexo IV \u2013 Plano de Trabalho; e) Anexo V \u2013 Rela\u00e7\u00e3o Nominal de Dirigentes da OSC; f)Anexo VI \u2013 Declara\u00e7\u00e3o de Aus\u00eancia de Impedimentos de Regularidade Cadastral; g)Anexo VII \u2013 Declara\u00e7\u00e3o de Capacidade Instalada; h)Anexo VIII \u2013 Declara\u00e7\u00e3o de Cumprimento da Lei Esta-dual n\u00ba 17.207/2020; i) Anexo IX \u2013 Minuta do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o. Fortaleza-CE,11 de Dezembro de 2023. Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio-Exe-cutivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social ANEXO I \u2013 DECLARA\u00c7\u00c3O DE CI\u00caNCIA E CONCORD\u00c2NCIA Declaro que a [identifica\u00e7\u00e3o da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil \u2013 OSC] est\u00e1 ciente e concorda com as disposi\u00e7\u00f5es previstas no Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 015/2023 e em seus anexos, bem como que se responsabiliza, sob as penas da Lei, pela veracidade e legitimidade das informa\u00e7\u00f5es e documentos apresentados durante o processo de sele\u00e7\u00e3o e celebra\u00e7\u00e3o. Local \u2013 UF, ____ de ______________ de 2024. __________________________________________________________ (Nome e Cargo do Representante Legal da OSC) ANEXO II - MATRIZ DE AVALIA\u00c7\u00c3O EDITAL N\u00ba 015/2023 OSC PROPONENTE: PROCESSO N\u00ba: DATA DE ABERTURA DO PROCESSO: LOTE: AN\u00c1LISE DOS ITENS 4.2 e 6.4.1.1 \u2013 EXIG\u00caNCIAS PARA PARTICIPA\u00c7\u00c3O MEMBRO DA CICAP: CPF N\u00ba: QUESITO CONCLUS\u00c3O a) A OSC apresentou a Certid\u00e3o de Regularidade e Adimpl\u00eancia comprovando que est\u00e1 cadastrada no Sistema e-Parcerias? (Item 4.2, \u201ca\u201d) ( ) SIM ( ) N\u00c3O b) A OSC apresentou Declara\u00e7\u00e3o conforme modelo constante no ANEXO I \u2013 Declara\u00e7\u00e3o de Ci\u00eancia e Concor-d\u00e2ncia? (Item 4.2, \u201cb\u201d) ( ) SIM ( ) N\u00c3O c) A OSC apresentou a proposta contendo o detalhamento das despesas atrav\u00e9s de mem\u00f3ria de c\u00e1lculo? (Item 6.4.1.1, \u201cc\u201d) ( ) SIM ( ) N\u00c3O d) A proposta est\u00e1 assinada pelo representante legal da OSC? (item 6.4.2.3) ( ) SIM ( ) N\u00c3O e) A OSC apresentou a Ata de elei\u00e7\u00e3o e posse do quadro dirigente atual? (Item 6.4.1.1, \u201ce\u201d) ( ) SIM ( ) N\u00c3O f) A OSC apresentou comprovante de inscri\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 CMAS e o Comprovante de Entrega de Documenta\u00e7\u00e3o Anual, referente ao ano de 2023. (Item 6.4.1.1, \u201cf\u201d) (quando se aplicar) ( ) SIM ( ) N\u00c3O g) A OSC apresentou a declara\u00e7\u00e3o do (a) Secret\u00e1rio (a) Municipal de Assist\u00eancia Social, ou outra autoridade competente, acerca da inser\u00e7\u00e3o da entidade no Cadastro Nacional de Entidades e Organiza\u00e7\u00f5es da Assist\u00eancia Social \u2013 CNEAS. (Item 6.4.1.1, \u201cg\u201d)(quando se aplicar) ( ) SIM ( ) N\u00c3O ( ) SIM ( ) N\u00c3O DESCLASSIFICADA SEM AN\u00c1LISE DA PROPOSTA ( ) SIM ( ) N\u00c3O DATA DA AN\u00c1LISE: ASSINATURA: Membro da CICAP (Portaria 414/2023, publicada no D.O.E dia 09/11/2023) AN\u00c1LISE T\u00c9CNICA MEMBRO DA COMISS\u00c3O: CPF N\u00ba: ITEM CRIT\u00c9RIO DE JULGAMENTO PONTUA\u00c7\u00c3O M\u00c1XIMA POR CRIT\u00c9RIO PONTUA\u00c7\u00c3O M\u00c1XIMA POR ITEM PONTUA\u00c7\u00c3O ATRIBU\u00cdDA DO CRIT\u00c9RIO DO ITEM (A) DA PROPOSTA: Infor-ma\u00e7\u00f5es sobre a adequa\u00e7\u00e3o da proposta (a\u00e7\u00f5es a serem executadas, metas a serem atingidas, resultados a serem alcan\u00e7ados e o cumprimento das metas e prazos para a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es). OBS: A atribui\u00e7\u00e3o de nota \u201czero\u201d em qualquer um dos crit\u00e9rios deste item implica em elimina\u00e7\u00e3o da proposta. A proposta apresenta os quesitos \u201co que?\u201d, \u201cquando?\u201d e \u201conde?\u201d, bem como as a\u00e7\u00f5es que ser\u00e3o desenvolvidas durante o per\u00edodo de execu\u00e7\u00e3o? 1,5 6,0 A proposta apre-senta o cronograma das a\u00e7\u00f5es a serem executadas em coer\u00eancia com o atendimento \u00e0 demanda. 1,0 As metas a serem atingidas est\u00e3o elencadas de forma clara, com indicadores f\u00edsicos (unidade e quantidade), valor total e per\u00edodo de execu\u00e7\u00e3o (inicial e final). 1,0 A proposta apresenta Resultados a serem alcan-\u00e7ados 1,0 A proposta apresenta o detalhamento das despesas, inclusive os custos indiretos, atrav\u00e9s de mem\u00f3ria de c\u00e1lculo, com informa\u00e7\u00f5es suficientes para a aferi\u00e7\u00e3o dos gastos, nos termos do item 6.4.1.1, \u201cc\u201d. 0,5 A proposta apresenta, de forma separada, as despesas diretas da execu\u00e7\u00e3o do objeto e os custos indiretos. 0,5 A proposta apresenta valor global. 0,5 (B) DA ADEQUA\u00c7\u00c3O \u00c0 POL\u00cdTICA P\u00daBLICA: Adequa\u00e7\u00e3o da proposta aos objetivos, princ\u00edpios e diretrizes da pol\u00edtica p\u00fablica de que trata o item 2 do Edital. OBS: A atribui\u00e7\u00e3o de nota \u201czero\u201d neste item implica em elimina\u00e7\u00e3o da proposta. A proposta apresenta objetivos, princ\u00edpios e diretrizes adequados \u00e0 pol\u00edtica p\u00fablica de que trata o item 2 do Edital. 1,5 1,5 (C) DA CONTEXTUALIZA\u00c7\u00c3O: Descri\u00e7\u00e3o da realidade objeto da parceria e do nexo entre esta e a atividade proposta. OBS: A atribui\u00e7\u00e3o de nota \u201czero\u201d em qualquer um dos crit\u00e9rios deste item implica em elimina\u00e7\u00e3o da proposta. A proposta est\u00e1 contextualizada com dados de pesquisas recentes. 1,0 2,5 A proposta apresenta embasamento te\u00f3rico com as devidas refer\u00eancias. 1,5 (D) DA CAPACIDADE T\u00c9CNICA E OPERACIONAL: Comprovar, por meio de portf\u00f3lio, experi\u00eancia na execu\u00e7\u00e3o de atividades ou projetos relacionados ao objeto da parceria ou de natureza semelhante, destacando a capacidade de atendimento e a capilaridade da organiza\u00e7\u00e3o. OBS: A atribui\u00e7\u00e3o de nota \u201czero\u201d em qualquer um dos crit\u00e9rios deste item implica em elimina\u00e7\u00e3o da proposta. Comprovar parcerias e experi\u00eancias firmadas em cumprimento ao item 7.2.6 \u201ch\u201d para execu\u00e7\u00e3o do mesmo objeto ou de natureza semelhante, sendo aceitos instrumentos celebrados nos \u00faltimos 5 (cinco) anos. (Cada instrumento ser\u00e1 equivalente a 0,25 ponto) 1,5 2,0 Comprovar atividades da institui\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de mat\u00e9rias em s\u00edtios eletr\u00f4nicos, jornais, revistas, cartazes, publica\u00e7\u00f5es e/ou certificados de participa\u00e7\u00f5es em eventos, dentre outros. (Cada comprova\u00e7\u00e3o ser\u00e1 equivalente a 0,25 ponto) 0,5 (E) ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA PROPOSTA: Atender aos crit\u00e9rios estabelecidos no item 6.4.2.3. OBS: A atribui\u00e7\u00e3o de nota \u201czero\u201d em qualquer um dos crit\u00e9rios deste item implica em elimina\u00e7\u00e3o da proposta. A proposta atendeu integralmente o item 6.4.2.3. 0,50 0,50 (F) MONITORAMENTO DA OSC: No caso da OSC j\u00e1 ter firmado Termo de Colabora\u00e7\u00e3o e/ou Fomento com a SPS nos \u00faltimos 5 (cinco) anos, ser\u00e1 feita a an\u00e1lise do instrumento. Se houve rescis\u00e3o do instrumento por raz\u00e3o n\u00e3o consensual. Pontua\u00e7\u00e3o negativa de 10% (dez por cento) da totalidade dos pontos. PONTUA\u00c7\u00c3O POSITIVA TOTAL ATRIBU\u00cdDA \u00c0 PROPOSTA PONTUA\u00c7\u00c3O NEGATIVA TOTAL ATRIBU\u00cdDA \u00c0 PROPOSTA PONTUA\u00c7\u00c3O FINAL DA PROPOSTA 12,50 AN\u00c1LISE/PARECER: DILIG\u00caNCIA/PARECER: DATA DA AN\u00c1LISE: ASSINATURA: Membro da CICAP (Portaria 414/2023, publicada no D.O.E dia 09/11/2023) ANEXO III - REFER\u00caN-CIAS E PAR\u00c2METROS PARA A PROPOSTA MODALIDADE DE ATENDIMENTO CONTEMPLADA NESTE EDITAL: 1)Acompanhamento e monitoramento das a\u00e7\u00f5es final\u00edsticas continuadas, na operacionaliza\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o Mais Inf\u00e2ncia \u2013 CMIC, no Estado do Cear\u00e1\u2013 Lote 01. 2)Acompanhamento, assessoramento e monitoramento da execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es continuadas, na gest\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de Programas Estaduais e Federais executados no Estado do Cear\u00e1, no \u00e2mbito da Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica \u2013 PSB \u2013 Lote 02. LOTE 01 ACOMPANHAMENTO E MONITORAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES FINAL\u00cdSTICAS CONTINUADAS, NA OPERACIONALIZA\u00c7\u00c3O DO CART\u00c3O MAIS INF\u00c2NCIA \u2013 CMIC, NO ESTADO DO CEAR\u00c1 1. DA ESPECIFICA\u00c7\u00c3O DA A\u00c7\u00c3O Apoio t\u00e9cnico aos munic\u00edpios, na execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es final\u00edsticas continuadas de acompanhamento \u00e0s fam\u00edlias beneficiadas com o Cart\u00e3o Mais Inf\u00e2ncia Cear\u00e1, implantado pelo Governo do Estado do Cear\u00e1/SPS e capacita\u00e7\u00e3o das equipes estadual e municipais respons\u00e1veis pela operacionaliza\u00e7\u00e3o. 2. DO P\u00daBLICO ALVO 2.1. Fam\u00edlias beneficiadas com o Cart\u00e3o Mais Inf\u00e2ncia Cear\u00e1; 2.2. Trabalhadores do SUAS das equipes estadual e municipais; 2.3.Agentes Sociais Mais Inf\u00e2ncia que atuam nos munic\u00edpios, junto \u00e0s fam\u00edlias do Cart\u00e3o Mais Inf\u00e2ncia Cear\u00e1. 3. DA PROPOSTA 3.1. A OSC dever\u00e1 elaborar uma proposta espec\u00edfica para a modalidade pretendida. Para isso, dever\u00e1 identificar a modalidade e o LOTE onde pretende atuar, a meta de atendimento e o valor previsto. 3.2. A justificativa da proposta dever\u00e1 fundamentar a necessidade do projeto, diagnosticando a realidade social do territ\u00f3rio (\u00e1rea de abran-g\u00eancia, ou seja, munic\u00edpio, localidade e/ou bairro onde o projeto vai ser desenvolvido), apresentando dados e indicadores sociais atualizados, incluindo an\u00e1lise das vulnerabilidades sociais, a partir de dados e informa\u00e7\u00f5es de fonte oficial. 3.3.Neste lote a proposta ter\u00e1 como objetivos: 3.3.1.Promover o protagonismo, empoderamento das fam\u00edlias e o fortalecimento de v\u00ednculos familiares e comunit\u00e1rios para supera\u00e7\u00e3o das vulnerabilidades; 3.3.2.Monitorar, assessorar e qualificar as equipes estadual, municipal e os Agentes Sociais Mais Inf\u00e2ncia, na execu\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o Mais Inf\u00e2ncia, contribuindo para seus resultados e uma maior capacidade t\u00e9cnica; 3.3.3.Apoiar a gest\u00e3o municipal para favorecer o acesso das fam\u00edlias beneficiadas pelo Cart\u00e3o Mais Inf\u00e2ncia, nos programas e projetos desenvolvidos pelas Pol\u00edticas P\u00fablicas de Educa\u00e7\u00e3o, Assist\u00eancia Social, Sa\u00fade, Habita\u00e7\u00e3o, etc; 3.3.4.Fortalecer o sistema de prote\u00e7\u00e3o social das fam\u00edlias; 3.3.5.Realizar capacita\u00e7\u00f5es (cursos, oficinas, semin\u00e1rios, encontros coletivos, dentre outros) para as equipes estaduais e municipais que desenvolvem o acompanhamento familiar e para as fam\u00edlias beneficiadas; 3.4.As capacita\u00e7\u00f5es (semin\u00e1rios/cursos, encontros coletivos, assessoria t\u00e9cnica, dentre outros) dever\u00e3o ser realizados respeitando as medidas de acessibilidade para Pessoas com Defici\u00eancia ou mobilidade reduzida e Idosos (conforme legisla\u00e7\u00e3o) e, atender \u00e0s seguintes diretrizes metodol\u00f3gicas: a)Integra\u00e7\u00e3o de teoria e pr\u00e1tica, propiciando o enriquecimento da atua\u00e7\u00e3o dos profissionais com vista a assegurar a execu\u00e7\u00e3o, monitoramento das a\u00e7\u00f5es e amplia\u00e7\u00e3o das compet\u00eancias e capacidade protetiva das fam\u00edlias; b)O conte\u00fado program\u00e1tico para trabalhadores do SUAS, ser\u00e1 constitu\u00eddo por temas relacionados \u00e0 gest\u00e3o, execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os das pol\u00edticas sociais, intersetorialidade, sistema de monitoramento do Cart\u00e3o Mais Inf\u00e2ncia, desenvolvimento infantil, atendimento com qualidade para os segmentos vulnerabilizados (crian\u00e7as, adolescentes, idosos, pessoas com defi-ci\u00eancia, fam\u00edlias), quest\u00e3o de g\u00eanero, igualdade racial, povos ind\u00edgenas, popula\u00e7\u00e3o LGBTI+, mundo do trabalho, dentre outros; c)O conte\u00fado program\u00e1tico para as fam\u00edlias ser\u00e1 constitu\u00eddo por temas relacionados a operacionaliza\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o Mais Inf\u00e2ncia e suas condicionalidades, direitos sociais, inf\u00e2ncia, adolesc\u00eancia, pessoa idosa, inclus\u00e3o social, compet\u00eancias e habilidades familiares, alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel, dentre outros. 3.5.Dever\u00e3o ser previstas visitas aos munic\u00edpios para acompanhar a gest\u00e3o, execu\u00e7\u00e3o e monitoramento das a\u00e7\u00f5es do Cart\u00e3o Mais Inf\u00e2ncia desenvolvidas pelas equipes municipais; 3.6.A OSC dever\u00e1 apresentar a sistem\u00e1tica de monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es propostas, com indicadores de produtos e de resultados, meios de verifica\u00e7\u00e3o e instrumentais utilizados para atingir os objetivos e as metas. 3.7.Conter, obrigatoriamente, no m\u00ednimo, as informa\u00e7\u00f5es apresentadas no item 6.4.5 do Edital de Chamamento P\u00fablico. 3.8.A OSC dever\u00e1 seguir, obrigatoriamente, o modelo do Plano de Trabalho e demais anexos, indicados no Edital de Chamamento P\u00fablico. 4. METAS 4.1. Realizar a\u00e7\u00f5es de acompanhamento e monitoramento do Programa Cart\u00e3o Mais Inf\u00e2ncia, nos 184 munic\u00edpios cearenses; 4.2. Realizar 06 cursos para as equipes municipais e estadual com carga hor\u00e1ria de 24 horas cada, atingindo aproximadamente 360 participantes; 4.3. Realizar em 20 munic\u00edpios encontros coletivos para as fam\u00edlias beneficiadas com o Cart\u00e3o Mais Inf\u00e2ncia Cear\u00e1; 4.4. Realizar assessoramento t\u00e9cnico e visitas de monitora-mento sobre o Cart\u00e3o Mais Inf\u00e2ncia, nos 184 munic\u00edpios; 4.5. Garantir o suporte t\u00e9cnico e operacional na execu\u00e7\u00e3o das metas do projeto (Despesas Indiretas). 5. DO PER\u00cdODO DE EXECU\u00c7\u00c3O FINANCEIRA Junho a dezembro/2024. 6. DO VALOR DE REFER\u00caNCIA 6.1. O valor de refer\u00eancia para o lote \u00e9 o informado na tabela abaixo. LOTE PROJETO/PROGRAMA P\u00daBLICO-ALVO VALOR DE REFER\u00caNCIA (R$) PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O Lote 01 Acompanhamento e monitoramento das a\u00e7\u00f5es final\u00edsticas continuadas, na operacionaliza\u00e7\u00e3o do Cart\u00e3o Mais Inf\u00e2ncia \u2013 CMIC, no Estado do Cear\u00e1. 1.Fam\u00ed-lias beneficiadas com o Cart\u00e3o Mais Inf\u00e2ncia Cear\u00e1; 2.Trabalhadores do SUAS das equipes estadual e municipais; 3.Agentes Sociais Mais Inf\u00e2ncia que atuam nos munic\u00edpios, junto \u00e0s fam\u00edlias do Cart\u00e3o Mais Inf\u00e2ncia Cear\u00e1. 2.240.000,00 Junho/2024 a dezembro/2024 6.2. Os valores de refer\u00eancia indicados acima j\u00e1 contemplam os custos indiretos, que n\u00e3o podem totalizar percentual superior a 10% (dez por cento) do valor da proposta. 7. DOS RECURSOS HUMANOS Para execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es a serem realizadas, dever\u00e1 ser contratada equipe com os seguintes profissionais: \u2022 04 Analistas de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o 1; \u2022 01 Assessor(a) de Diretoria; \u2022 03 Assistentes Administrativos; \u2022 01 T\u00e9cnico de Atendimento em Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o; \u2022 04 Assistentes Sociais; \u2022 02 Psic\u00f3logos(as); \u2022 01 Pedagogo(a); \u2022 02 Supervisores(as) Administrativos (as); \u2022 05 Motoristas. 8. DAS DESPESAS 8.1.Poder\u00e3o ser contemplados no or\u00e7a-mento do projeto os seguintes itens de despesas: 8.1.DESPESAS DIRETAS 8.1.1.Vantagens e vencimentos -Pessoal: Sal\u00e1rios e encargos sobre a folha (encargos sociais, rescis\u00f5es, atestado m\u00e9dico, 13\u00ba sal\u00e1rio, f\u00e9rias, abono pecuni\u00e1rio, adicional noturno, seguro de vida, vale-transporte e vale-alimenta\u00e7\u00e3o); substitui\u00e7\u00f5es conforme demanda; repactua\u00e7\u00e3o anual dos sal\u00e1rios e vale-alimenta\u00e7\u00e3o de acordo com a conven\u00e7\u00e3o coletiva de trabalho e disponibilidade or\u00e7ament\u00e1ria e financeira da SPS; cota patronal; servi\u00e7os de emiss\u00e3o de laudo t\u00e9cnico das condi\u00e7\u00f5es ambientais, gerenciamento de risco e controle m\u00e9dico de sa\u00fade e ocupacional; assessoria e vistoria de seguran\u00e7a do trabalho, conforme demanda. 8.1.2. Di\u00e1rias e ajuda de custo -Di\u00e1rias e ajuda de custo, dentro e fora do Estado, conforme a demanda; 8.1.3. Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa F\u00edsica -Remunera\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de natureza eventual, inclusa cota patronal, conforme a demanda (servi\u00e7os t\u00e9cnicos profissionais, instrutorias, palestrantes, recepcionistas, oficineiros, substitui\u00e7\u00f5es e pessoal de apoio administrativo); 8.1.4. Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica -Fornecimento de alimenta\u00e7\u00e3o para eventos, conforme demanda; -Loca\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o para eventos com servi\u00e7os de alimenta\u00e7\u00e3o, equipamento de multim\u00eddia e hospedagem, conforme demanda; -Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo (mensal e di\u00e1ria) com e sem motorista, com e sem combust\u00edvel, conforme a demanda; (para transporte de pessoas aos munic\u00edpios, dever\u00e3o ser locados ve\u00edculos tipo CAMINHONETE CABINE DUPLA 4X4, pot\u00eancia m\u00ednima de 120 CV, combust\u00edvel diesel, transmiss\u00e3o manual, capacidade para 05 pessoas, capacidade de carga m\u00ednima de 1.000 kg, com dire\u00e7\u00e3o assistida, ar-condicionado, vidros e travas el\u00e9tricas, r\u00e1dio AM/FM com mp3 player, servi\u00e7o de rastreamento, monitoramento, seguro total e no m\u00e1ximo 03 anos de uso/fabrica\u00e7\u00e3o. Poder\u00e3o ser locados ve\u00edculos, tipo Hatch, Sedan e/ou tipo \u00f4nibus, com ar-condicionado, com seguro total, para transporte de pessoas de acordo com a demanda das a\u00e7\u00f5es e pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o da SPS). A locadora contratada pela OSC, ser\u00e1 respons\u00e1vel pela manuten\u00e7\u00e3o e substitui\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos, caso apresentem defeitos que interrompam por mais de uma semana as a\u00e7\u00f5es do Projeto. -Passagem a\u00e9rea e terrestre, conforme a demanda; -Servi\u00e7o de ap\u00f3lice de risco (seguro de vida), conforme a demanda; -Servi\u00e7o de confec\u00e7\u00e3o de material personalizado para eventos, conforme demanda; -Servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica, rede e link, conforme a demanda; -Servi\u00e7os gr\u00e1ficos, reprogr\u00e1ficos e de serigrafia, conforme a demanda; -Servi\u00e7os de apoio e infraestrutura log\u00edstica e operacional para eventos, conforme a demanda; -Servi\u00e7os t\u00e9cnicos profissionais, assessorias, treinamentos e instrutorias, conforme a demanda; -Remunera\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de natureza eventual na \u00e1rea t\u00e9cnica e operacional, conforme a demanda. 8.1.5. Material de Consumo -Combust\u00edveis e lubrificantes, conforme a demanda; -G\u00eaneros aliment\u00edcios, conforme a demanda; -Material de expediente, did\u00e1tico, pedag\u00f3gico e esportivo, conforme a demanda; -Material de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o e suprimento de inform\u00e1tica, conforme a demanda; -Material para conserva\u00e7\u00e3o, limpeza e higiene, conforme a demanda; -Vestu\u00e1rio e uniformes em geral, conforme a demanda; -Material personalizado e de consumo para eventos, conforme demanda. 8.2. DESPESAS INDIRETAS 8.2.1.Vantagens e vencimentos -Pessoal: Sal\u00e1rios e encargos sobre a folha (encargos sociais, rescis\u00f5es, atestado m\u00e9dico, 13\u00ba sal\u00e1rio, f\u00e9rias, adicional noturno, seguro de vida, abono pecuni\u00e1rio, vale-transporte e vale-alimenta\u00e7\u00e3o); substitui\u00e7\u00f5es conforme demanda; repactua\u00e7\u00e3o anual dos sal\u00e1rios; cota patronal; servi\u00e7os de emiss\u00e3o de laudo t\u00e9cnico das condi\u00e7\u00f5es ambientais, gerenciamento de risco e controle m\u00e9dico de sa\u00fade e ocupacional; assessoria e vistoria de seguran\u00e7a do trabalho, conforme demanda. 8.2.2. Di\u00e1rias e ajuda de custo -Di\u00e1rias e ajuda de custo, dentro e fora do Estado, conforme a demanda; 8.2.3. Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa F\u00edsica -Remunera\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de natureza eventual, inclusa cota patronal, conforme a demanda nas \u00e1reas administrativas, t\u00e9cnica e operacional (assessoria t\u00e9cnica, servi\u00e7os cont\u00e1beis, jur\u00eddicos, substitui\u00e7\u00f5es, e pequenos reparos de bens m\u00f3veis e im\u00f3veis). 8.2.4. Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica -Contas p\u00fablicas (energia, telefone fixo, celular, internet, \u00e1gua), conforme demanda; -Fornecimento de alimenta\u00e7\u00e3o para eventos, conforme demanda; -Loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel com e sem condom\u00ednio, conforme demanda; -Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos (mensal e di\u00e1ria) com e sem moto-rista e com e sem combust\u00edvel, conforme a demanda; -Servi\u00e7o de ap\u00f3lice de risco (seguro de vida), conforme a demanda; -Passagem a\u00e9rea e terrestre, conforme a demanda; -Servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica, rede e link, conforme a demanda; -Servi\u00e7os de apoio e infraestrutura log\u00edstica e operacional, conforme a demanda; -Servi\u00e7os de pequenos reparos de bens m\u00f3veis e im\u00f3veis, conforme a demanda; -Servi\u00e7os gr\u00e1ficos, reprogr\u00e1ficos e de serigrafia, conforme a demanda; -Servi\u00e7os t\u00e9cnicos profissionais, assessorias, treinamentos e instrutorias, conforme a demanda; -Remunera\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de natureza eventual na \u00e1rea t\u00e9cnica e operacional, conforme a demanda. 8.2.5. Material de Consumo -Combust\u00edveis e lubrificantes, conforme a demanda; -G\u00eaneros aliment\u00edcios, conforme a demanda; -Material de expediente, did\u00e1tico, pedag\u00f3gico e esportivo, conforme a demanda; -Material de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o e suprimento de inform\u00e1tica, conforme a demanda; -Material para conserva\u00e7\u00e3o, limpeza e higiene, conforme a demanda; -Material para pequenos reparos de bens m\u00f3veis e im\u00f3veis, conforme a demanda; -Material personalizado e de consumo para eventos, conforme demanda; -Vestu\u00e1rio e uniformes em geral, conforme a demanda. 9. DA PARAMETRIZA\u00c7\u00c3O DO LOTE 01 A OSC dever\u00e1 apresentar o detalhamento das despesas, inclusive os custos indiretos, atrav\u00e9s de mem\u00f3ria de c\u00e1lculo, com informa\u00e7\u00f5es suficientes para a aferi\u00e7\u00e3o dos gastos, nos termos do item 6.4.1.1, \u201cc\u201d. PARAMETRIZA\u00c7\u00c3O \u2013 LOTE \u2013 01 DETALHAMENTO DESPESAS DIRETAS ELEMENTO DE DESPESA \u2013 VANTAGENS E VENCIMENTOS Despesa de Pessoal \u2013 Sal\u00e1rios, encargos sociais sob a folha (horas extras, encargos sociais, rescis\u00f5es, atestado m\u00e9dico, 13\u00ba sal\u00e1rio, f\u00e9rias, abono pecuni\u00e1rio, seguro de vida, adicional noturno, vale--transporte e vale-alimenta\u00e7\u00e3o); substitui\u00e7\u00f5es conforme demanda, repactua\u00e7\u00e3o anual dos sal\u00e1rios e vale-alimenta\u00e7\u00e3o de acordo com a conven\u00e7\u00e3o coletiva de trabalho e disponibilidade or\u00e7ament\u00e1ria e financeira da SPS, cota patrimonial, servi\u00e7os de emiss\u00e3o de laudo t\u00e9cnico das condi\u00e7\u00f5es ambientais, gerenciamento de risco, controle m\u00e9dico de sa\u00fade e ocupacional, assessoria e vistoria de seguran\u00e7a do trabalho, conforme demanda. 1.1. FOLHA DE PAGAMENTO 1.1.1. Cargo/Fun\u00e7\u00e3o TURNO QDE Vlr. Unit. p/ Cargo/Fun\u00e7\u00e3o 07 meses S/BASE ADC.NOT. Vr. Fun\u00e7\u00e3o Analista de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o 1 Diurno 4 7.500,00 Assessor de Diretoria Diurno 1 7.079,00 Assistente Administrativo Diurno 3 2.113,00 T\u00e9cnico de Atendimento em Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Diurno 1 3.083,00 Assistente Social Diurno 4 3.703,00 Psicologo Diurno 2 3.703,00 Pedagogo Diurno 1 3.703,00 Supervisor Administrativo Diurno 2 3.703,00 Motorista Diurno 5 1.852,00 1.1. SUBTOTAL 23 R$ 623.616,00 1.2. ENCARGOS SOCIAIS Valor total A \u2013 INSS (26,62%) S/ Vr Folha B \u2013 FGTS (8,0% S/ Vr Folha) C \u2013 PIS (1% s/ Vr Folha) e S/ 1/12 de 13 e 1/3 F\u00e9rias D \u2013 13\u00ba Sal\u00e1rio 01/12 (folha/12) E \u2013 Ferias 1/3 (33,33% s/folha /12) F- Abono pecuni\u00e1rio 1/3 G \u2013 INSS (1/12 13\u00ba e 1/3 F\u00e9rias /26,62%) H \u2013 FGTS S/ 1/3 de F\u00e9rias (8,0% E) I \u2013 FGTS S/13o. Sal\u00e1rio (8,0% D) J \u2013 VT (VT x NVT x NP)-6% Desc Emp(p/m\u00eas) L \u2013 VA (Va (29,00) x (22) p/m\u00eas x n\u00ba Funcion\u00e1rios 1.2. SUBTOTAL R$ 423.358,53 1.3. PREVIS\u00c3O RESCIS\u00c3O Valor total 1.3.1. F\u00e9rias vencidas 1/12 1.3.2. Multa rescis\u00f3rias 1/12 1.3.3. Atestado m\u00e9dico admiss\u00e3o 1.3.4. Atestado peri\u00f3dico 1.3.5. Atestado m\u00e9dico demiss\u00e3o 1.3.6. Exame toxi-col\u00f3gico 1.3. SUBTOTAL R$ 77.556,99 1.4. SUBSTITUI\u00c7\u00c3O Valor total 1.4.1 Substitui\u00e7\u00e3o de vaga de acordo com a demanda 9.800,00 1.4 SUBTOTAL R$ 9.800,00 SUBTOTAL FOLHA DE PAGAMENTO R$ 1.134.331,52 4. EMISS\u00c3O DE LAUDOS Valor total 4.1 Servi\u00e7os de emiss\u00e3o de laudo t\u00e9cnico das condi\u00e7\u00f5es ambientais, gerenciamento de risco e controle m\u00e9dico de sa\u00fade e ocupacional, assessoria e vistoria conforme demanda 2.240,00 SUBTOTAL EMISS\u00c3O DE LAUDO R$ 2.240,00 5.1. Di\u00e1rias e ajuda de custo Valor total 5.1.1. Di\u00e1rias e ajuda de custo dentro e fora do Estado conforme demanda 72.800,00 SUBTOTAL DI\u00c1RIAS E AJUDA DE CUSTO R$ 72.800,00 5.2. Pessoa F\u00edsica Valor total Remunera\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de natureza eventual, incluso com cota patronal conforme demanda (servi\u00e7os t\u00e9cnicos profissionais, instrutoria, palestrantes, recepcionistas, oficineiros, substitui\u00e7\u00f5es e pessoal de apoio administrativo). 17.500,00 SUBTOTAL PESSOA F\u00cdSICA R$ 17.500,00 5.3 Pessoa Jur\u00eddica Valor total 5.3.1. Fornecimento de alimenta\u00e7\u00e3o para eventos conforme demanda 16.800,00 5.3.2. Loca\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o para eventos com servi\u00e7o de alimenta\u00e7\u00e3o, equipamentos de multim\u00eddia e hospedagem conforme demanda 55.272,00 5.3.3. Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo (mensal e di\u00e1ria) c/ e s/ motorista e c/ e s/ combust\u00edvel conforme demanda 581.014,00 5.3.4. Passagem a\u00e9rea e terrestre conforme demanda 7.000,00 5.3.5. Servi\u00e7o de ap\u00f3lice de risco (seguro de vida) conforme demanda 840,00 5.3.6. Servi\u00e7o de confec\u00e7\u00e3o de material personalizado para eventos conforme demanda 20.394,01 5.3.7. Servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica, rede e link, conforme demanda 14.000,00 5.3.8. Servi\u00e7os gr\u00e1ficos, reprogr\u00e1ficos e de serigrafia conforme demanda 11.200,00 5.3.9. Servi\u00e7o de apoio e infraestrutura log\u00edstica e operacional para eventos conforme demanda 3.500,00 5.3.10. Servi\u00e7os t\u00e9cnicos profissionais, assessoria, treinamento e instrutoria conforme demanda 3.500,00 5.3.11. Remu-nera\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de natureza eventual na \u00e1rea t\u00e9cnica e operacional conforme demanda 2.800,00 SUBTOTAL PESSOA JUR\u00cdDICA R$ 716.320,01 5.4 Material de Consumo Valor total 5.4.1. Combust\u00edveis e lubrificantes conforme demanda 7.000,00 5.4.2. G\u00eaneros aliment\u00edcios conforme demanda 3.500,00 5.4.3. Material de expediente, did\u00e1tico, pedag\u00f3gico e esportivo conforme demanda 22.169,49 5.4.4. Material de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o e suprimento de inform\u00e1tica conforme demanda 15.869,49 5.4.5. Material para conserva\u00e7\u00e3o, limpeza e higiene conforme demanda 3.500,00 5.4.6. Vestu\u00e1rios e uniformes em geral conforme demanda 4.200,00 5.4.7. Material personalizado e de consumo para eventos conforme demanda 16.569,49 SUBTOTAL MATERIAL DE CONSUMO R$ 72.808,47 TOTAL \u2013 VANTAGENS E VENCIMENTOS E DESPESAS DIRETAS R$ 2.016.000,00 DETALHAMENTO DESPESAS INDIRETAS 1. VANTAGENS E VENCIMENTOS 1.1. FOLHA DE PAGAMENTO 1.1.1. Cargo/Fun\u00e7\u00e3o TURNO QDE Vlr. Unit. p/ Cargo/Fun\u00e7\u00e3o 07 meses S/BASE ADC.NOT. Vr. Fun\u00e7\u00e3o 1.2. ENCARGOS SOCIAIS Valor total 1.3. PREVIS\u00c3O RESCIS\u00c3O Valor total 1.4. SUBSTITUI\u00c7\u00c3O Valor total Substitui\u00e7\u00e3o de vaga de acordo com a demanda 2. DI\u00c1RIAS E AJUDA DE CUSTO Valor total Di\u00e1rias e ajuda de custo dentro e fora do Estado conforme demanda 3. PESSOA F\u00cdSICA Valor total Remunera\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de natureza eventual, inclusa cota patronal, conforme a demanda nas \u00e1reas administrativas, t\u00e9cnica e operacional (assessoria t\u00e9cnica, servi\u00e7os cont\u00e1beis, jur\u00eddicos, substitui\u00e7\u00f5es, e pequenos reparos de bens m\u00f3veis e im\u00f3veis). 4. PESSOA JUR\u00cdDICA Valor total Contas p\u00fablicas (energia, telefone, celular, internet, \u00e1gua) conforme demanda Fornecimento de alimenta\u00e7\u00e3o para eventos conforme demanda Loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis com e sem condom\u00ednio conforme demanda Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo c/ e s/ combust\u00edvel e c/ e s/ motorista (mensal e di\u00e1ria) conforme demanda Passagem a\u00e9rea e terrestre conforme demanda Remunera\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de natureza eventual na \u00e1rea t\u00e9cnica e operacional conforme demanda Servi\u00e7o de ap\u00f3lice de risco (seguro de vida) conforme demanda Servi\u00e7os de apoio e infraestrutura log\u00edstica e operacional conforme demanda Servi\u00e7os de pequenos reparos de bens m\u00f3veis e im\u00f3veis conforme demanda Servi\u00e7os gr\u00e1ficos, reprogr\u00e1ficos e de serigrafia conforme demanda Servi\u00e7os t\u00e9cnicos profissionais, assessoria, treinamento e instrutoria conforme demanda Servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica, rede e link, conforme a demanda; 5. MATERIAL DE CONSUMO Valor total Combust\u00edveis e lubrificantes conforme demanda G\u00eaneros aliment\u00edcios conforme demanda Material de expediente, did\u00e1tico, pedag\u00f3gico e esportivo conforme demanda Material de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o e suprimento de inform\u00e1tica conforme demanda Material para conserva\u00e7\u00e3o, limpeza e higiene conforme demanda Material de pequenos reparos de bens m\u00f3veis e im\u00f3veis conforme demanda Vestu\u00e1rios e uniformes em geral conforme demanda Material personalizado e de consumo para eventos conforme demanda TOTAL \u2013 DESPESAS INDIRETAS R$ 224.000,00 TOTAL GERAL DO PROJETO R$ 2.240.000,00 LOTE 02 ACOMPANHAMENTO, ASSESSORAMENTO E MONITORAMENTO DA EXECU\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00d5ES CONTI-NUADAS, NA GEST\u00c3O E OPERACIONALIZA\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS ESTADUAIS E FEDERAIS EXECUTADOS NO ESTADO DO CEAR\u00c1, NO \u00c2MBITO DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL B\u00c1SICA \u2013 PSB \u2013 LOTE 02. 1. DA ESPECIFICA\u00c7\u00c3O DAS A\u00c7\u00d5ES 1.1.Apoio t\u00e9cnico para acompanhamento, monitoramento e assessoramento aos CRAS, aos programas de transfer\u00eancia de renda e Cad\u00danico; 1.2.Apoio \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es final\u00edsticas e continuadas de programas, projetos e benef\u00edcios desenvolvidos no \u00e2mbito do Estado; 1.3.Capacita\u00e7\u00e3o de gestores, t\u00e9cnicos das equipes estadual e municipais, conselheiros, pessoal de apoio envolvidos nessas a\u00e7\u00f5es e usu\u00e1rios do SUAS; 1.4.Apoio \u00e0 operacionaliza\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es de Controle Social realizado pelo CEAS, junto aos 184 munic\u00edpios do Cear\u00e1. 2. DO P\u00daBLICO ALVO Trabalhadores, gestores, conselheiros e demais agentes p\u00fablicos da rede socioassistencial, operadores dos servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios socioassistenciais, de transfer\u00eancia de renda e usu\u00e1rios do SUAS. 3. DA PROPOSTA 3.1.A OSC dever\u00e1 elaborar uma proposta espec\u00edfica para a modalidade pretendida. Para isso, dever\u00e1 identificar a modalidade e o LOTE onde pretende atuar, a meta de atendi-mento e o valor previsto. 3.2.A justificativa da proposta dever\u00e1 fundamentar a necessidade do projeto, diagnosticando a realidade social do territ\u00f3rio (\u00e1rea de abrang\u00eancia, ou seja, munic\u00edpio, localidade e/ou bairro onde o projeto vai ser desenvolvido), apresentando dados e indicadores sociais atualizados, incluindo an\u00e1lise das vulnerabilidades sociais, a partir de dados e informa\u00e7\u00f5es de fonte oficial. 3.3.Neste lote a proposta ter\u00e1 como objetivos: 3.3.1.Elevar a compet\u00eancia t\u00e9cnica e gerencial dos trabalhadores, gestores, conselheiros e demais agentes p\u00fablicos da rede socioassistencial, operadores da Pol\u00edtica da Assist\u00eancia Social coordenada pela SPS, contribuindo para melhorar a dimens\u00e3o operacional dos programas, projetos, servi\u00e7os, benef\u00edcios e controle social; 3.3.2.Acompanhar e assessorar as a\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica executadas no \u00e2mbito das esferas estadual e municipal para consolida\u00e7\u00e3o do Sistema \u00danico da Assist\u00eancia Social; 3.3.3.Capacitar os usu\u00e1rios do Sistema \u00danico da Assist\u00eancia Social \u2013 SUAS, para ampliar a sua participa\u00e7\u00e3o, acesso aos direitos sociais, protagonismo nos movimentos sociais e espa\u00e7os de controle social. 3.4.As capacita\u00e7\u00f5es (semin\u00e1rios/cursos, assessoria t\u00e9cnica, dentre outros) dever\u00e3o ser realizados consi-derando as medidas de acessibilidade para pessoas com defici\u00eancia ou mobilidade reduzida e idosos (conforme legisla\u00e7\u00e3o) e, atender \u00e0s seguintes diretrizes metodol\u00f3gicas: a)Integra\u00e7\u00e3o de teoria e pr\u00e1tica, propiciando o enriquecimento da atua\u00e7\u00e3o dos profissionais com vista a assegurar o compromisso na implan-ta\u00e7\u00e3o, execu\u00e7\u00e3o e continuidade das a\u00e7\u00f5es da Pol\u00edtica Nacional de Assist\u00eancia Social \u2013 PNAS; b)O conte\u00fado program\u00e1tico ser\u00e1 constitu\u00eddo por temas rela-cionados \u00e0 gest\u00e3o, execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os das pol\u00edticas sociais, ao atendimento com qualidade voltado para os segmentos vulnerabilizados (crian\u00e7as, adolescentes, idosos, pessoas com defici\u00eancia, fam\u00edlias), mundo do trabalho, quest\u00e3o de g\u00eanero, igualdade racial, povos ind\u00edgenas, popula\u00e7\u00e3o LGBTI+, direitos sociais, dentre outros; 3.5.A OSC dever\u00e1 apresentar a sistem\u00e1tica de monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es propostas, com indicadores de produtos e de resultados, meios de verifica\u00e7\u00e3o e instrumentais utilizados para atingir os objetivos e as metas. 3.6.Conter, obrigatoriamente, no m\u00ednimo, as informa\u00e7\u00f5es apresentadas no item 6.4.5 do Edital de Chamamento P\u00fablico. 3.7. A OSC dever\u00e1 seguir, obrigatoriamente, o modelo do Plano de Trabalho e demais anexos, indicados no Edital de Chamamento P\u00fablico. 4. METAS 4.1.Disponibilizar recursos humanos para desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es de acompanhamento e moni-toramento das a\u00e7\u00f5es final\u00edsticas e continuadas, programas, projetos e benef\u00edcios de Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica nos 184 munic\u00edpios cearenses; 4.2.Realizar assessoramento t\u00e9cnico e visitas de monitoramento aos CRAS atingindo 184 munic\u00edpios cearenses; 4.3.Realizar 01 oficina de capacita\u00e7\u00e3o com carga hor\u00e1ria de 16 h, para equipes municipais sobre Munic\u00edpios Priorit\u00e1rios, atingindo aproximadamente 50 pessoas; 4.4.Realizar 01 oficina de capacita\u00e7\u00e3o com carga hor\u00e1ria de 16 h, para equipes municipais sobre Grupo Populacional Tradicional Espec\u00edfico, atingindo aproximadamente 100 pessoas; 4.5.Realizar 06 capa-cita\u00e7\u00f5es com carga hor\u00e1ria de 8 h cada, para as equipes dos Setores e Unidades Operacionais da Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica, atingindo aproximadamente 100 pessoas; 4.6.Realizar 02 capacita\u00e7\u00f5es do Programa Bolsa Fam\u00edlia com carga hor\u00e1ria de 16 h cada, para coordenadores de Sa\u00fade e Educa\u00e7\u00e3o, atingindo aproximadamente 400 pessoas; 4.7.Realizar 10 oficinas de capacita\u00e7\u00e3o dos Sistemas do Cad\u00danico e do Programa Bolsa Fam\u00edlia, com carga hor\u00e1ria de 16 h cada, atingindo aproximadamente 250 pessoas; 4.8.Realizar 06 oficinas de capacita\u00e7\u00e3o do Programa Bolsa Fam\u00edlia e Cadastro \u00danico com carga hor\u00e1ria de 40 horas cada, (forma\u00e7\u00e3o para a gest\u00e3o do Cad\u00danico, multiplicadores do Cadastro \u00danico, entre outras) atingindo aproximadamente 180 pessoas; 4.9.Realizar 01 oficina de capacita\u00e7\u00e3o sobre PAIF e BE atingindo 184 pessoas; 4.10.Realizar 02 oficinas para os t\u00e9cnicos municipais sobre o descumprimento das condi-cionalidades do Programa Bolsa Fam\u00edlia \u2013 PBF, com carga hor\u00e1ria de 16 h cada, atingindo aproximadamente 80 pessoas; 4.11.Garantir o apoio \u00e0 operacio-naliza\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es de Controle Social realizado pelo CEAS, junto aos 184 munic\u00edpios do Cear\u00e1; 4.12.Garantir o suporte t\u00e9cnico e operacional na execu\u00e7\u00e3o das metas do projeto (Despesas Indiretas). 5. DO PER\u00cdODO DE EXECU\u00c7\u00c3O Junho a dezembro/2024. 6. DO VALOR DE REFER\u00caNCIA E DAS DESPESAS INDIRETAS 6.1. O valor de refer\u00eancia para o lote \u00e9 o informado na tabela abaixo. LOTE PROJETO/PROGRAMA P\u00daBLICO-ALVO VALOR DE REFE-R\u00caNCIA (R$) PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O Lote 02 Acompanhamento, assessoramento e monitoramento da execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es continuadas, na gest\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de Programas Estaduais e Federais executados no Estado do Cear\u00e1, no \u00e2mbito da Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica \u2013 PSB Trabalhadores, gestores, conselheiros e demais agentes p\u00fablicos da rede socioassistencial, operadores dos servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios socioassistenciais, de transfer\u00eancia de renda e usu\u00e1rios do SUAS. 3.392.518,00 Junho/2024 a dezembro/2024 6.2. Os valores de refer\u00eancia indicados acima j\u00e1 contemplam os custos indiretos, que n\u00e3o podem totalizar percentual superior a 10% (dez por cento) do valor da proposta. 7. DA EQUIPE T\u00c9CNICA Para execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es a serem reali-zadas, dever\u00e1 ser contratada, para o lote, equipe com os seguintes profissionais: \u2022 02 Assistentes T\u00e9cnicos; \u2022 06 Assistentes Administrativos; \u2022 14 Assistentes Sociais; \u2022 03 Economistas Dom\u00e9sticos; \u2022 08 Pedagogos(as); \u2022 02 Psic\u00f3logos(as); \u2022 01 Soci\u00f3logo(a); \u2022 07 Supervisores (as) Administrativos(as); \u2022 01 Tecn\u00f3-logo(a) de Gest\u00e3o Administrativa. 8. DAS DESPESAS Poder\u00e3o ser contemplados no or\u00e7amento do projeto os seguintes itens de despesas: 8.1.DESPESAS DIRETAS 8.1.1.Vantagens e vencimentos -Pessoal: Sal\u00e1rios e encargos sobre a folha (encargos sociais, rescis\u00f5es, atestado m\u00e9dico, 13\u00ba sal\u00e1rio, f\u00e9rias, abono pecuni\u00e1rio, adicional noturno, seguro de vida, vale-transporte e vale-alimenta\u00e7\u00e3o); substitui\u00e7\u00f5es conforme demanda; repactua\u00e7\u00e3o anual dos sal\u00e1rios e vale--alimenta\u00e7\u00e3o de acordo com a conven\u00e7\u00e3o coletiva de trabalho e disponibilidade or\u00e7ament\u00e1ria e financeira da SPS; cota patronal; servi\u00e7os de emiss\u00e3o de laudo t\u00e9cnico das condi\u00e7\u00f5es ambientais, gerenciamento de risco e controle m\u00e9dico de sa\u00fade e ocupacional; assessoria e vistoria de seguran\u00e7a do trabalho, conforme demanda. 8.1.2.Di\u00e1rias e ajuda de custo -Di\u00e1rias e ajuda de custo, dentro e fora do Estado, conforme a demanda; 8.1.3.Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa F\u00edsica -Remunera\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de natureza eventual, inclusa cota patronal, conforme a demanda (servi\u00e7os t\u00e9cnicos profissionais, instrutorias, palestrantes, recep-cionistas, oficineiros, substitui\u00e7\u00f5es, pessoal de apoio administrativo e pequenos reparos de bens m\u00f3veis e im\u00f3veis); 8.1.4.Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica -Fornecimento de alimenta\u00e7\u00e3o para eventos, conforme demanda; -Loca\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o para eventos com servi\u00e7os de alimenta\u00e7\u00e3o, equipamento de multim\u00eddia e hospedagem, conforme demanda; -Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo (mensal e di\u00e1ria) com e sem motorista, com e sem combust\u00edvel, conforme a demanda;(para transporte de pessoas aos munic\u00edpios, dever\u00e3o ser locados ve\u00edculos tipo CAMINHONETE CABINE DUPLA 4X4, pot\u00eancia m\u00ednima de 120 CV, combust\u00edvel diesel, transmiss\u00e3o manual, capacidade para 05 pessoas, capacidade de carga m\u00ednima de 1.000 kg, com dire\u00e7\u00e3o assistida, ar-condicionado, vidros e travas el\u00e9tricas, r\u00e1dio AM/FM com mp3 player, servi\u00e7o de rastreamento, monitoramento, seguro total e no m\u00e1ximo 03 anos de uso/fabrica\u00e7\u00e3o. Poder\u00e3o ser locados ve\u00edculos, tipo Hatch, Sedan e/ou tipo \u00f4nibus, com ar-condicionado, com seguro total para transporte de pessoas de acordo com a demanda das a\u00e7\u00f5es e pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o da SPS). A locadora contratada pela OSC, ser\u00e1 respons\u00e1vel pela manuten\u00e7\u00e3o e substitui\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos, caso apresentem defeitos que inter-rompam por mais de uma semana as a\u00e7\u00f5es do projeto. -Passagem \u00e1rea e terrestre, conforme a demanda; -Servi\u00e7o de ap\u00f3lice de risco (seguro de vida), conforme a demanda; -Servi\u00e7o de confec\u00e7\u00e3o de material personalizado para eventos, conforme demanda; -Servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica, rede e link, conforme a demanda; -Servi\u00e7os gr\u00e1ficos, reprogr\u00e1ficos e de serigrafia, conforme a demanda; -Servi\u00e7os de apoio e infraestrutura log\u00edstica e operacional para eventos, conforme a demanda; -Servi\u00e7os t\u00e9cnicos profissionais, assessorias, treinamentos e instrutoria, conforme a demanda; -Remunera\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de natureza eventual na \u00e1rea t\u00e9cnica e operacional, conforme a demanda. 8.1.5.Material de Consumo -Combust\u00edveis e lubrificantes, conforme a demanda; -G\u00eaneros aliment\u00edcios, conforme a demanda; -Material de expediente, did\u00e1tico, pedag\u00f3gico e esportivo, conforme a demanda; -Material de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o e suprimento de inform\u00e1tica, conforme a demanda; -Material para conserva\u00e7\u00e3o, limpeza e higiene, conforme a demanda; -Vestu\u00e1rio e uniformes em geral, conforme a demanda; -Material para pequenos reparos de bens m\u00f3veis e im\u00f3veis, conforme demanda; -Material personalizado e de consumo para eventos, conforme demanda. 8.2. DESPESAS INDIRETAS 8.2.1.Vantagens e vencimentos -Pessoal: Sal\u00e1rios e encargos sobre a folha (encargos sociais, rescis\u00f5es, atestado m\u00e9dico, 13\u00ba sal\u00e1rio, f\u00e9rias, adicional noturno, seguro de vida, abono pecuni\u00e1rio, vale-transporte e vale-alimenta\u00e7\u00e3o); substitui\u00e7\u00f5es conforme demanda; repactua\u00e7\u00e3o anual dos sal\u00e1rios; cota patronal; servi\u00e7os de emiss\u00e3o de laudo t\u00e9cnico das condi\u00e7\u00f5es ambientais, gerenciamento de risco e controle m\u00e9dico de sa\u00fade e ocupacional; assessoria e vistoria de seguran\u00e7a do trabalho, conforme demanda. 8.2.2. Di\u00e1rias e ajuda de custo -Di\u00e1rias e ajuda de custo, dentro e fora do Estado, conforme a demanda; 8.2.3. Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa F\u00edsica -Remunera\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de natureza eventual, inclusa cota patronal, conforme a demanda nas \u00e1reas administrativas, t\u00e9cnica e operacional (assessoria t\u00e9cnica, servi\u00e7os cont\u00e1beis, jur\u00eddicos, substitui\u00e7\u00f5es, e pequenos reparos de bens m\u00f3veis e im\u00f3veis). 8.2.4. Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica -Contas p\u00fablicas (energia, telefone fixo, celular, internet, \u00e1gua), conforme demanda; -Fornecimento de alimenta\u00e7\u00e3o para eventos, conforme demanda; -Loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel com e sem condom\u00ednio, conforme demanda; -Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos (mensal e di\u00e1ria) com e sem motorista, com e sem combust\u00edvel, conforme a demanda; -Servi\u00e7o de ap\u00f3lice de risco (seguro de vida), conforme a demanda; -Passagem a\u00e9rea e terrestre, conforme a demanda; -Servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica, rede e link, conforme a demanda; -Servi\u00e7os de apoio e infraestrutura log\u00edstica e operacional, conforme a demanda; -Servi\u00e7os de pequenos reparos de bens m\u00f3veis e im\u00f3veis, conforme a demanda; -Servi\u00e7os gr\u00e1ficos, reprogr\u00e1ficos e de serigrafia, conforme a demanda; -Servi\u00e7os t\u00e9cnicos profissionais, assessorias, treinamentos e instrutorias, conforme a demanda; -Remunera\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de natureza eventual na \u00e1rea t\u00e9cnica e operacional, conforme a demanda. 8.2.5. Material de Consumo -Combust\u00edveis e lubrificantes, conforme a demanda; -G\u00eaneros aliment\u00edcios, conforme a demanda; -Material de expediente, did\u00e1tico, pedag\u00f3gico e esportivo, conforme a demanda; -Mate-rial de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o e suprimento de inform\u00e1tica, conforme a demanda; -Material para conserva\u00e7\u00e3o, limpeza e higiene, conforme a demanda; -Material para pequenos reparos de bens m\u00f3veis e im\u00f3veis, conforme a demanda; -Material personalizado e de consumo para eventos, conforme demanda; -Vestu\u00e1rio e uniformes em geral, conforme a demanda. 9. DA PARAMETRIZA\u00c7\u00c3O DO LOTE 02 \u2013 ARQUIVO EM ANEXO A OSC dever\u00e1 apresentar o detalhamento das despesas, inclusive os custos indiretos, atrav\u00e9s de mem\u00f3ria de c\u00e1lculo, com informa\u00e7\u00f5es suficientes para a aferi\u00e7\u00e3o dos gastos, nos termos do item 6.4.1.1, \u201cc\u201d. PARAMETRIZA\u00c7\u00c3O \u2013 LOTE \u2013 02 DETALHAMENTO DESPESAS DIRETAS ELEMENTO DE DESPESA \u2013 VANTAGENS E VENCIMENTOS Despesa de Pessoal \u2013 Sal\u00e1rios, encargos sociais sob a folha (horas extras, encargos sociais, rescis\u00f5es, atestado m\u00e9dico, 13\u00ba sal\u00e1rio, f\u00e9rias, abono pecuni\u00e1rio, seguro de vida, adicional noturno, vale-transporte e vale-alimenta\u00e7\u00e3o); substitui\u00e7\u00f5es conforme demanda, repactua\u00e7\u00e3o anual dos sal\u00e1rios e vale-alimenta\u00e7\u00e3o de acordo com a conven\u00e7\u00e3o coletiva de trabalho e disponibilidade or\u00e7ament\u00e1ria e financeira da SPS, cota patrimonial, servi\u00e7os de emiss\u00e3o de laudo t\u00e9cnico das condi\u00e7\u00f5es ambientais, gerenciamento de risco, controle m\u00e9dico de sa\u00fade e ocupacional, assessoria e vistoria de seguran\u00e7a do trabalho, conforme demanda. 1.1. FOLHA DE PAGAMENTO 1.1.1. Cargo/Fun\u00e7\u00e3o TURNO QDE Vlr. Unit. p/ Cargo/Fun\u00e7\u00e3o 07 meses S/BASE ADC.NOT. Vr. Fun\u00e7\u00e3o Assistente Administrativo Diurno 6 2.113,00 Assistente T\u00e9cnico Diurno 2 2.250,00 Assistente Social Diurno 14 3.703,00 Economista Dom\u00e9stico Diurno 3 3.703,00 Pedagogo Diurno 9 3.703,00 Psicologo Diurno 2 3.703,00 Soci\u00f3logo Diurno 1 3.703,00 Supervisor Administrativo Diurno 6 3.703,00 Tecn\u00f3logo em Gest\u00e3o Administrativa Diurno 1 3.703,00 1.1. SUBTOTAL 44 R$ 1.053.402,00 1.2. ENCARGOS SOCIAIS Valor total A \u2013 INSS (26,62%) S/ Vr Folha B \u2013 FGTS (8,0% S/ Vr Folha) C \u2013 PIS (1% s/ Vr Folha) e S/ 1/12 de 13\u00ba e 1/3 F\u00e9rias D \u2013 13\u00ba. Sal\u00e1rio 01/12 ( folha/12) E \u2013 Ferias 1/3 (33,33% s/folha /12) F- Abono pecuni\u00e1rio 1/3 G \u2013 INSS (1/12 13o e 1/3 F\u00e9rias /26,62%) H \u2013 FGTS S/ 1/3 de F\u00e9rias (8,0% E) I \u2013 FGTS S/13\u00ba Sal\u00e1rio (8,0% D) J \u2013 VT ( VT x NVT x NP)-6% Desc Emp(p/m\u00eas) L \u2013 VA (Va (29,00) x (22) p/m\u00eas x n\u00ba Funcion\u00e1rios 1.2. SUBTOTAL R$ 737.945,93 1.3. PREVIS\u00c3O RESCIS\u00c3O Valor total 1.3.1. F\u00e9rias vencidas 1/12 1.3.2. Multa rescis\u00f3rias 1/12 1.3.3. Atestado m\u00e9dico admiss\u00e3o 1.3.4. Atestado peri\u00f3dico 1.3.5. Atestado m\u00e9dico demiss\u00e3o 1.3.6. Exame toxicol\u00f3gico 1.3. SUBTOTAL R$ 129.196,83 1.4. SUBSTITUI\u00c7\u00c3O Valor total 1.4.1 Substitui\u00e7\u00e3o de vaga de acordo com a demanda 9.800,00 1.4 SUBTOTAL R$ 9.800,00 SUBTOTAL FOLHA DE PAGAMENTO R$ 1.930.344,76 4. EMISS\u00c3O DE LAUDOS Valor total 4.1 Servi\u00e7os de emiss\u00e3o de laudo t\u00e9cnico das condi\u00e7\u00f5es ambientais, gerenciamento de risco e controle m\u00e9dico de sa\u00fade e ocupacional, assessoria e vistoria conforme demanda 2.240,00 SUBTOTAL EMISS\u00c3O DE LAUDO R$ 2.240,00 5.1. Di\u00e1rias e ajuda de custo Valor total 5.1.1. Di\u00e1rias e ajuda de custo dentro e fora do Estado conforme demanda 71.400,00 SUBTOTAL DI\u00c1RIAS E AJUDA DE CUSTO R$ 71.400,00 5.2. Pessoa F\u00edsica Valor total Remunera\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de natureza eventual, incluso com cota patronal conforme demanda (servi\u00e7os t\u00e9cnicos profissionais, instrutoria, palestrantes, recepcionistas, oficineiros, subs-titui\u00e7\u00f5es e pessoal de apoio administrativo, pequenos reparos de bens m\u00f3veis e im\u00f3veis) 10.500,00 SUBTOTAL PESSOA F\u00cdSICA R$ 10.500,00 5.3 Pessoa Jur\u00eddica Valor total 5.3.1. Fornecimento de alimenta\u00e7\u00e3o para eventos conforme demanda 115.305,00 5.3.2. Loca\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o para eventos com servi\u00e7o de alimenta\u00e7\u00e3o, equipamentos de multim\u00eddia e hospedagem conforme demanda 7.000,00 5.3.3. Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo (mensal e di\u00e1ria) c/ e s/ motorista e c/ e s/ combust\u00edvel conforme demanda 17.150,00 5.3.4. Passagem a\u00e9rea e terrestre conforme demanda 7.000,00 5.3.5. Servi\u00e7o de ap\u00f3lice de risco (seguro de vida) conforme demanda 1.540,00 5.3.6. Servi\u00e7o de confec\u00e7\u00e3o de material personalizado para eventos conforme demanda 3.500,00 5.3.7. Servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica, rede e link, conforme demanda 10.500,00 5.3.8. Servi\u00e7os gr\u00e1ficos, reprogr\u00e1ficos e de serigrafia conforme demanda 21.000,00 5.3.9. Servi\u00e7o de apoio e infraestrutura log\u00edstica e operacional para eventos conforme demanda 707.686,24 5.3.10. Servi\u00e7os t\u00e9cnicos profissionais, assessoria, treinamento e instrutoria conforme demanda 5.600,00 5.3.11. Remunera\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de natureza eventual na \u00e1rea t\u00e9cnica e operacional conforme demanda 8.400,00 SUBTOTAL PESSOA JUR\u00cdDICA R$ 904.681,24 5.4 Material de Consumo Valor total 5.4.1. Combust\u00edveis e lubrificantes conforme demanda 5.250,00 5.4.2. G\u00eaneros aliment\u00edcios conforme demanda 7.700,00 5.4.3. Material de expediente, did\u00e1tico, pedag\u00f3gico e esportivo conforme demanda 40.500,04 5.4.4. Material de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o e suprimento de inform\u00e1tica conforme demanda 14.000,00 5.4.5. Material para conserva\u00e7\u00e3o, limpeza e higiene conforme demanda 4.900,00 5.4.6. Vestu\u00e1rios e uniformes em geral conforme demanda 7.000,00 5.4.7. Material para pequenos reparos de bens m\u00f3veis e im\u00f3veis conforme demanda 6.650,00 5.4.8. Material personalizado e de consumo para eventos conforme demanda 48.100,08 SUBTOTAL MATERIAL DE CONSUMO R$ 134.100,12 TOTAL \u2013 DESPESAS DIRETAS R$ 3.053.266,12 DETALHAMENTO DESPESAS INDIRETAS 1. VANTAGENS E VENCI-MENTOS 1.1. FOLHA DE PAGAMENTO 1.1.1. Cargo/Fun\u00e7\u00e3o TURNO QDE Vlr. Unit. p/ Cargo/Fun\u00e7\u00e3o 07 meses S/BASE ADC.NOT. Vr. Fun\u00e7\u00e3o 1.2. ENCARGOS SOCIAIS Valor total 1.3. PREVIS\u00c3O RESCIS\u00c3O Valor total 1.4. SUBSTITUI\u00c7\u00c3O Valor total Substitui\u00e7\u00e3o de vaga de acordo com a demanda 2. DI\u00c1RIAS E AJUDA DE CUSTO Valor total Di\u00e1rias e ajuda de custo dentro e fora do Estado conforme demanda 3. PESSOA F\u00cdSICA Valor total Remu-nera\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de natureza eventual, incluso com cota patronal conforme demanda (servi\u00e7os t\u00e9cnicos profissionais, instrutoria, palestrantes, recepcionistas, oficineiros, substitui\u00e7\u00f5es e pessoal de apoio administrativo, pequenos reparos de bens m\u00f3veis e im\u00f3veis) 4. PESSOA JUR\u00cdDICA Valor total Contas p\u00fablicas (energia, telefone, celular, internet, \u00e1gua) conforme demanda Fornecimento de alimenta\u00e7\u00e3o para eventos conforme demanda Loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis com e sem condom\u00ednio conforme demanda Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo c/ e s/ combust\u00edvel e c/ e s/ motorista (mensal e di\u00e1ria) conforme demanda Passagem a\u00e9rea e terrestre conforme demanda Remunera\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de natureza eventual na \u00e1rea t\u00e9cnica e operacional conforme demanda Servi\u00e7o de ap\u00f3lice de risco (seguro de vida) conforme demanda Servi\u00e7os de apoio e infraestrutura log\u00edstica e operacional conforme demanda Servi\u00e7os de pequenos reparos de bens m\u00f3veis e im\u00f3veis conforme demanda Servi\u00e7os gr\u00e1ficos, reprogr\u00e1ficos e de serigrafia conforme demanda Servi\u00e7os t\u00e9cnicos profissionais, assessoria, treinamento e instrutoria conforme demanda Servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica, rede e link, conforme a demanda; 5. MATERIAL DE CONSUMO Valor total Combust\u00edveis e lubrificantes conforme demanda G\u00eaneros aliment\u00edcios conforme demanda Material de expediente, did\u00e1tico, pedag\u00f3gico e esportivo conforme demanda Material de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o e suprimento de inform\u00e1tica conforme demanda Material para conserva\u00e7\u00e3o, limpeza e higiene conforme demanda Material de pequenos reparos de bens m\u00f3veis e im\u00f3veis conforme demanda Vestu\u00e1rios e uniformes em geral conforme demanda Material perso-nalizado e de consumo para eventos conforme demanda TOTAL \u2013 DESPESAS INDIRETAS R$ 339.251,88 TOTAL GERAL DO PROJETO R$ 3.392.518,00 ANEXO IV \u2013 PLANO DE TRABALHO [TIMBRE DA OSC] PLANO DE TRABALHO N\u00ba do Edital de Chamamento P\u00fablico: Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica: I \u2013 DADOS CADASTRAIS OSC Proponente: CNPJ: Endere\u00e7o: Cidade: U.F: CEP: DDD/Fone: Conta corrente: Banco: Ag\u00eancia: Pra\u00e7a de pagamento: Nome do representante legal: RG/\u00d3rg\u00e3o expedidor: CPF: Endere\u00e7o: Cidade: UF: CEP: DDD/Fone: II \u2013 IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO PLANO DE TRABALHO Valor Global: Data do Plano de Trabalho: III \u2013 IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO OBJETO A SER EXECUTADO T\u00edtulo do Projeto: Identifica\u00e7\u00e3o do Objeto: P\u00fablico-alvo: Justificativa da Proposi\u00e7\u00e3o: IV \u2013 PER\u00cdODO DE EXECU\u00c7\u00c3O: In\u00edcio: T\u00e9rmino: V \u2013 INDICADORES PARA AFERI\u00c7\u00c3O DE CUMPRIMENTO DE METAS Par\u00e2metros a serem utilizados para aferi\u00e7\u00e3o do cumprimento das metas dos conv\u00eanios ou instrumentos cong\u00eaneres. Defini\u00e7\u00e3o dos indicadores, documentos e outros meios a serem utilizados para aferi\u00e7\u00e3o do cumprimento das metas das parcerias firmadas com as Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil. VI \u2013 METAS/ETAPAS DE EXECU\u00c7\u00c3O META 1 INDICADOR F\u00cdSICO VALOR TOTAL PER\u00cdODO UNIDADE QUANTIDADE DATA INICIAL DATA FINAL Descri\u00e7\u00e3o da Meta mm/aa mm/aa ETAPA 1.1 UNIDADE QUANTIDADE VALOR TOTAL DATA INICIAL DATA FINAL Descri\u00e7\u00e3o da Etapa mm/aa mm/aa GASTOS PREVISTOS NA ETAPA 1.1 ITEM DESCRI\u00c7\u00c3O UNIDADE QUANTIDADE VALOR UNIT\u00c1RIO VALOR TOTAL NATUREZA DA DESPESA * 1 NATUREZA DA DESPESA *2 ITEM 1.1.1 ITEM 1.1.2 META 2 INDICADOR F\u00cdSICO VALOR TOTAL PER\u00cdODO UNIDADE QUAN-TIDADE DATA INICIAL DATA FINAL Descri\u00e7\u00e3o da Meta mm/aa mm/aa ETAPA 2.1 UNIDADE QUANTIDADE VALOR TOTAL DATA INICIAL DATA FINAL Descri\u00e7\u00e3o da Etapa mm/aa mm/aa GASTOS PREVISTOS NA ETAPA 2.1 ITEM DESCRI\u00c7\u00c3O UNIDADE QUANTIDADE VALOR UNIT\u00c1RIO VALOR TOTAL NATUREZA DA DESPESA * 1 NATUREZA DA DESPESA *2 ITEM 2.1.1 ITEM 2.1.2 TOTAL DE METAS VALOR GLOBAL DO PLANO DE TRABALHO *1 NATUREZA DA DESPESA: Campo que indica a natureza do item. Dom\u00ednio: Servi\u00e7o de Terceiros Pessoa F\u00edsica, Servi\u00e7os de Terceiro Pessoa Jur\u00eddica, Material de Consumo e outros. *2 DESCRI\u00c7\u00c3O DA NATUREZA DA DESPESA: Campo que indica outro tipo de despesa que n\u00e3o conste na lista anterior. VII \u2013 PLANO DE APLICA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS FINANCEIROS Valor Total Descri\u00e7\u00e3o: Natureza da despesa % Valor (R$) TOTAL 100% CRONOGRAMA DE REPASSE ANO VALOR (R$) M\u00eas VALOR GLOBAL DO PROJETO VIII \u2013 CAPACIDADE INSTALADA (RECURSOS MATERIAIS, HUMANOS E F\u00cdSICOS) (Especificar instala\u00e7\u00f5es, equipamentos, m\u00e3o de obra especializada a ser utilizada na execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os). VIII \u2013 CRONOGRAMA DE DESEMBOLSO A\u00c7\u00d5ES META 1 MM/AA MM/AA SOMA (Valor) (Valor) (Total m\u00eas) META 2 MM/AA MM/AA SOMA TOTAL (Total meta) IX \u2013 ASSINATURA DA OSC LOCAL E DATA _____/________/________ ________________________________________________ REPRESENTANTE DA OSC X \u2013 APROVA\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA LOCAL E DATA _____/________/____ ____________________________________ GESTOR / ORDENADOR DE DESPESA MEM\u00d3RIA DE C\u00c1LCULO (PLANO DE TRABALHO / ESTI-MATIVA DE CUSTO) ELEMENTO DE DESPESA ITENS DE DESPESA QUANTIDADE VALOR UNIT\u00c1RIO VALOR TOTAL ELEMENTO DE DESPESA ITENS DE DESPESA QUANTIDADE VALOR UNIT\u00c1RIO VALOR TOTAL ELEMENTO DE DESPESA ITENS DE DESPESA QUANTI-DADE VALOR UNIT\u00c1RIO VALOR TOTAL MEM\u00d3RIA DE C\u00c1LCULO PESSOAL ANEXO V \u2013 RELA\u00c7\u00c3O NOMINAL DE DIRIGENTES DA ENTIDADE RELA\u00c7\u00c3O NOMINAL ATUALIZADA DOS DIRIGENTES DA ENTIDADE Nome do dirigente e cargo que ocupa na OSC Carteira de identidade, \u00f3rg\u00e3o expedidor e CPF Endere\u00e7o residencial ANEXO VI \u2013 DECLARA\u00c7\u00c3O DE AUS\u00caNCIA DE IMPEDIMENTOS DE REGULARIDADE CADASTRAL O (A) ................................., inscrito (a) no CNPJ n\u00b0..................., por interm\u00e9dio de seu representante legal, o(a) Sr(a)...................................., portador(a) da Carteira de Identidade n\u00ba............................ e do CPF n\u00ba........................., DECLARA, sob as penas previstas no art. 299 do C\u00f3digo Penal, que n\u00e3o se enquadra nas veda\u00e7\u00f5es contidas nos incisos IV a VIII do \u00a71\u00ba do art. 16, do Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018, abaixo indicados: \u201cArt. 16. A condi\u00e7\u00e3o de regularidade cadastral da organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil ser\u00e1 atribu\u00edda, mediante a verifica\u00e7\u00e3o da compatibilidade das informa\u00e7\u00f5es com os Documentos de Comprova\u00e7\u00e3o de Regularidade estabelecidos na Parte II do Anexo \u00danico deste Decreto, pela Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado, ou pelo \u00f3rg\u00e3o ou a entidade a quem ela delegue esta compet\u00eancia. \u00a71\u00ba Al\u00e9m do disposto no caput, a atribui\u00e7\u00e3o da regularidade cadastral da organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil est\u00e1 condicionada ao atendimento das seguintes exig\u00eancias: [...] IV \u2013 n\u00e3o tenha como dirigente membro de Poder ou do Minist\u00e9rio P\u00fablico, ou dirigente de \u00f3rg\u00e3o ou entidade da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica da mesma esfera governamental na qual ser\u00e1 celebrado o termo de colabora\u00e7\u00e3o ou de fomento, estendendo-se a veda\u00e7\u00e3o aos respectivos c\u00f4njuges ou companheiros, bem como parentes em linha reta, colateral ou por afinidade, at\u00e9 o segundo grau; V \u2013 n\u00e3o tenha tido as contas rejeitadas pela administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica nos \u00faltimos cinco anos, exceto se: a) for sanada a irregularidade que motivou a rejei\u00e7\u00e3o e quitados os d\u00e9bitos eventualmente imputados; b) for reconsiderada ou revista a decis\u00e3o pela rejei\u00e7\u00e3o; c) a aprecia\u00e7\u00e3o das contas estiver pendente de decis\u00e3o sobre recurso com efeito suspensivo; VI \u2013 n\u00e3o tenha sido punida com uma das seguintes san\u00e7\u00f5es, pelo per\u00edodo que durar a penalidade: a) suspens\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o em licita\u00e7\u00e3o e impedimento de contratar com a administra\u00e7\u00e3o; b) declara\u00e7\u00e3o de inidoneidade para licitar ou contratar com a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica; c) suspens\u00e3o tempor\u00e1ria, determinada por \u00f3rg\u00e3os e entidades do Poder Executivo Estadual, da participa\u00e7\u00e3o em chamamento p\u00fablico e impedimento de celebrar parceria ou contrato com estes, por prazo n\u00e3o superior a 2 (dois) anos; d) declara\u00e7\u00e3o de inidoneidade para participar de chamamento p\u00fablico ou celebrar parceria ou contrato com \u00f3rg\u00e3os e entidades de todas as esferas de governo, enquanto perdurarem os motivos determinantes da puni\u00e7\u00e3o ou at\u00e9 que seja promovida a reabilita\u00e7\u00e3o perante a pr\u00f3pria autoridade que aplicou a penalidade, que ser\u00e1 concedida sempre que a organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil ressarcir a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica pelos preju\u00edzos resultantes e ap\u00f3s decorrido o prazo da san\u00e7\u00e3o aplicada com base na al\u00ednea c. VII \u2013 n\u00e3o tenha tido contas de parceria julgadas irregulares ou rejei-tadas por Tribunal ou Conselho de Contas de qualquer esfera da Federa\u00e7\u00e3o, em decis\u00e3o irrecorr\u00edvel, nos \u00faltimos 8 (oito) anos; VIII \u2013 n\u00e3o tenha como dirigente ou respons\u00e1vel legal pessoa: a) cujas contas relativas a parcerias tenham sido julgadas irregulares ou rejeitadas por Tribunal ou Conselho de Contas de qualquer esfera da Federa\u00e7\u00e3o, em decis\u00e3o irrecorr\u00edvel, nos \u00faltimos 8 (oito) anos; b) julgada respons\u00e1vel por falta grave e inabilitada para o exerc\u00edcio de cargo em comiss\u00e3o ou fun\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a, enquanto durar a inabilita\u00e7\u00e3o; c) considerada respons\u00e1vel por ato de improbidade, enquanto durarem os prazos esta-belecidos nos incisos I, II e III do art. 12 da Lei no 8.429, de 2 de junho de 1992.\u201d Local-UF, ____ de ______________ de 2024. (Nome e Cargo do Repre-sentante Legal da OSC) ANEXO VII \u2013 DECLARA\u00c7\u00c3O DE CAPACIDADE INSTALADA O (A) ................................., inscrito (a) no CNPJ n\u00b0..................., por interm\u00e9dio de seu representante legal, o(a) Sr(a)...................................., portador(a) da Carteira de Identidade n\u00ba............................ e do CPF n\u00ba........................., DECLARA, sob as penas previstas no art. 299 do C\u00f3digo Penal, para fins do disposto no inciso IV do art. 47 do Decreto n\u00ba 32.810/2018, que possui as instala\u00e7\u00f5es e outras condi\u00e7\u00f5es materiais, necess\u00e1rias \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do objeto da parceria, ou sobre a previs\u00e3o de contratar ou adquirir. Local-UF, ____ de ______________ de 2024. (Nome e Cargo do Representante Legal da OSC) ANEXO VIII \u2013 DECLARA\u00c7\u00c3O DE CUMPRIMENTO DA LEI ESTADUAL N\u00ba 17.207/2020 O (A) ................................., inscrito (a) no CNPJ n\u00b0..................., por interm\u00e9dio de seu representante legal, o(a) Sr(a)...................................., portador(a) da Carteira de Identidade n\u00ba............................ e do CPF n\u00ba........................., DECLARA, sob as penas previstas no art. 299 do C\u00f3digo Penal, que a OSC n\u00e3o incorreu em infra\u00e7\u00e3o civil no que tange \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o, por meio eletr\u00f4nico ou similar, de not\u00edcias falsas sobre epidemias, endemias e pandemias no Estado do Cear\u00e1. Local-UF, ____ de ______________ de 2024. (Nome e Cargo do Representante Legal da OSC) ANEXO IX \u2013 MINUTA DO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba /2024 SACC n\u00ba PR n\u00ba TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL - SPS, E A XXXXXXXXXX, PARA O FIM NELE INDICADO. O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede na Rua Soriano Albuquerque, 230 - Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60130-160, neste ato representada por XXXXXXXXXXXXX, RG n\u00ba XXXXXXXX, CPF n\u00ba XXXXXXX, doravante denominada ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA, e o(a) XXXXXXXXXX, inscrito (a) no CNPJ sob o n\u00ba XXXXXXX, com sede na XXXXXXXXX, XXXXXX-XX, doravante denominado(a) ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL, neste ato representado(a) por seu Presidente, XXXXX, RG n\u00ba XXXXX, CPF n\u00ba XXXXX, resolvem firmar o presente Termo de Colabora\u00e7\u00e3o, nos termos da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, da Lei Federal n\u00b0 13.019/2014, alterada e consolidada, da Lei Complementar Federal n\u00b0 101/2000, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 de 1989, da Lei Ordin\u00e1ria Estadual n\u00b0 15.175/2012, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n\u00b0 32.810/2018, da Lei Estadual n\u00b0 18.430/2023 (Lei de Diretrizes Or\u00e7a-ment\u00e1rias para o exerc\u00edcio de 2024), do Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00b0 XX/XXXX, atrav\u00e9s do Processo Administrativo n.\u00ba XXXXXX/XXXX, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1. Constitui objeto do presente Termo de Colabora\u00e7\u00e3o a execu\u00e7\u00e3o do Projeto XXXXXXX, credenciado e executado conforme Plano de Trabalho devidamente aprovado e assinado, que passa a fazer parte integrante deste instrumento independente de transcri\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO VALOR E DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA 2.1. A Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, por for\u00e7a deste Termo de Colabora\u00e7\u00e3o, transferir\u00e1 \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil recursos financeiros no valor total de R$ XXXXXXXXXXXXXXXX (XXXXXXXXXX), conforme estabelecido no Cronograma de Desembolso constante do Plano de Trabalho, que correr\u00e3o por conta da(s) seguinte(s) clas-sifica\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): XXXXXXXXXXXXXXXXXXX CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA CONTRAPARTIDA 3.1. N\u00e3o ser\u00e1 exigida contrapartida da organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil para esta Colabora\u00e7\u00e3o, por for\u00e7a da faculdade disposta nos Arts. 35, \u00a71\u00b0 da Lei Federal n\u00b0 13.019/2014. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA 4.1. O presente Termo de Colabora\u00e7\u00e3o ter\u00e1 vig\u00eancia iniciada na data de sua assinatura, expirando sua validade em XX de XXXXXX de XXXX, podendo ser alterada atrav\u00e9s de Termo Aditivo, por expressa manifesta\u00e7\u00e3o e anu\u00eancia das partes, devendo tal interesse ser apresentado com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias antes do termo inicialmente previsto. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DE OF\u00cdCIO 5.1. O atraso na libera\u00e7\u00e3o dos recursos financeiros previstos no cronograma de desembolso do Plano de Trabalho, motivado exclusivamente pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, ensejar\u00e1 a prorroga\u00e7\u00e3o de of\u00edcio, em prazo correspondente ao per\u00edodo do atraso, configurando atraso tamb\u00e9m a libera\u00e7\u00e3o parcial de valores previstos no cronograma de desembolso; 5.2. A prorroga\u00e7\u00e3o de of\u00edcio, de que trata o item 5.1, dar-se-\u00e1 por meio de apostilamento e dever\u00e1 ser efetivado na vig\u00eancia do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o, assegurada a publicidade prevista no Portal da Transpar\u00eancia do Estado. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES 6.1. Compete \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica: a) proceder \u00e0 libera\u00e7\u00e3o de recursos financeiros obedecendo o cronograma de desembolso estabelecido no Plano de Trabalho apro-vado e assinado, observando a disponibilidade financeira e as normas legais pertinentes; b) exigir, por ocasi\u00e3o de cada repasse financeiro \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil, comprova\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o de regularidade cadastral e adimpl\u00eancia, na forma da lei; c) certificar-se de que a organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil est\u00e1 adimplente em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de contas de recursos recebidos junto a outros \u00f3rg\u00e3os ou entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual; d) transferir ou assumir a responsabilidade pelo Termo de Colabora\u00e7\u00e3o, no caso de paralisa\u00e7\u00e3o ou fato relevante que venha a ocorrer, com o fim de evitar a descontinui-dade dos servi\u00e7os; e) acompanhar, supervisionar, orientar e fiscalizar as metas a serem executadas pela organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil, zelando pelo cumpri-mento de todas as suas cl\u00e1usulas, atrav\u00e9s de procedimentos que visem o desenvolvimento t\u00e9cnico pedag\u00f3gico, designados pela Secretaria; f) fixar e dar ci\u00eancia \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil dos procedimentos t\u00e9cnicos e operacionais que regem a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento, apoiando a execu\u00e7\u00e3o dos mesmos e prestando a necess\u00e1ria assist\u00eancia \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil; g) constituir comiss\u00e3o de monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pelo monitoramento da execu\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o dos resultados das parcerias, a ser designada em ato espec\u00edfico, nos termos do art. 2\u00b0, XI c/c art. 59 da Lei Federal n\u00b0 13.019/2014; h) analisar, na forma da lei, a presta\u00e7\u00e3o de contas anual e final apresentadas pela organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil; i) permitir livre acesso dos agentes do controle interno e do Tribunal de Contas aos processos, aos documentos e \u00e0s informa\u00e7\u00f5es relacionadas \u00e0 parceria, bem como aos locais de execu\u00e7\u00e3o do respectivo objeto. 6.2. Compete \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil: a) realizar a execu\u00e7\u00e3o f\u00edsica do objeto pactuado, observadas as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Plano de Trabalho; b) comprovar a boa e regular aplica\u00e7\u00e3o dos recursos financeiros recebidos em conformidade com o Plano de Trabalho; c) sob a orien-ta\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, gerenciar e coordenar as a\u00e7\u00f5es concernentes ao objeto do presente Instrumento; d) comprovar \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica a situa\u00e7\u00e3o de regularidade cadastral e adimpl\u00eancia, na ocasi\u00e3o de cada repasse financeiro, na forma da lei; e) manter-se adimplente durante toda a execu\u00e7\u00e3o do instrumento e atualizadas as informa\u00e7\u00f5es cadastrais junto \u00e0 Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado \u2013 CGE, para fins de submiss\u00e3o de planos de trabalho, celebra\u00e7\u00e3o de parcerias, inclusive aditivos de valor, e recebimento de recursos financeiros; f) disponibilizar ao cidad\u00e3o, na rede mundial de compu-tadores, ou na falta desta, em sua sede, informa\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 parcela dos recursos financeiros recebidos e \u00e0 sua destina\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo das presta\u00e7\u00f5es de contas a que estejam legalmente obrigados; g) apresentar os documentos de liquida\u00e7\u00e3o constantes nos Arts. 90 e 91 do Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018, bem como encaminhar \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica os seguintes documentos: g.1) Relat\u00f3rio Parcial de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto, a cada 60 (sessenta) dias, contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos da parceria, respeitando o prazo de envio do Relat\u00f3rio Final de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto; g.2) Relat\u00f3rio Final de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto, at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia da parceria. h) responsabilizar-se, de forma exclusiva, pelo gerenciamento administrativo e financeiro dos recursos recebidos, inclusive no que diz respeito \u00e0s despesas de custeio, de investimento e de pessoal; i) responsabilizar-se, de forma exclusiva, pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto do presente Termo de Colabora\u00e7\u00e3o, n\u00e3o impli-cando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual \u00e0 inadimpl\u00eancia da organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto da parceria ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o; j) estabelecer os procedimentos atrav\u00e9s dos quais se dar\u00e3o as aquisi\u00e7\u00f5es e contrata\u00e7\u00f5es de bens e servi\u00e7os por meio da presente parceria. j.1)Para fins de comprova\u00e7\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o do procedimento de aquisi\u00e7\u00e3o e da efetiva contrata\u00e7\u00e3o, a organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil dever\u00e1 apresentar \u00e0 SPS a documenta\u00e7\u00e3o pertinente ao procedimento adotado. k) realizar as contrata\u00e7\u00f5es de bens e servi\u00e7os com o uso de recursos transferidos por meio desta parceria em observ\u00e2ncia dos princ\u00edpios da legalidade, da moralidade, da boa-f\u00e9, da probidade, da impessoalidade, da economicidade, da efici\u00eancia, da isonomia, da razoabilidade e do julgamento objetivo, buscando permanente qualidade e durabilidade; l) observar como valores m\u00e1ximos para as aquisi\u00e7\u00f5es de bens e servi\u00e7os o valor aprovado no Plano de Trabalho; m) receber do fornecedor de bens e servi\u00e7os os seguintes documentos: m.1) No caso de pessoa jur\u00eddica: a) Certid\u00e3o de tributos federais; b) Certid\u00e3o de regularidade junto \u00e0s Fazendas Municipal e Estadual da sede do fornecedor; c) Certid\u00e3o de regularidade do FGTS; d) Certid\u00e3o de D\u00e9bitos Trabalhistas. m.2) No caso de pessoa f\u00edsica: a) Documento de Identidade; b) CPF; c) Comprovante de resid\u00eancia; d) Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o municipal e previd\u00eancia social, se for o caso. m.3) A crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica ou da OSC, al\u00e9m da documenta\u00e7\u00e3o prevista nas al\u00edneas \u201cm.1\u201d e \u201cm.2\u201d, poder\u00e1 ser exigida a comprova\u00e7\u00e3o da qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica ou financeira do fornecedor. n) manter arquivo individualizado de toda documenta\u00e7\u00e3o original que comprove a execu\u00e7\u00e3o e a boa e regular aplica\u00e7\u00e3o dos recursos recebidos e das despesas realizadas em virtude deste instrumento, os quais permanecer\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da concedente e dos \u00f3rg\u00e3os de controle interno e externo pelo prazo de 10 (dez) anos, contados da apresenta\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de contas, se tiver sido aprovada, ou da data de regulariza\u00e7\u00e3o da pres-ta\u00e7\u00e3o de contas inicialmente reprovada; o) propiciar aos t\u00e9cnicos credenciados pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica todos os meios e condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rios ao acompanhamento, \u00e0 supervis\u00e3o, ao controle e \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o deste Colabora\u00e7\u00e3o; p) manter atualizada a escritura\u00e7\u00e3o cont\u00e1bil espec\u00edfica dos atos e fatos relativos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o deste instrumento, para fins de acompanhamento e avalia\u00e7\u00e3o dos resultados obtidos; q) manter os recursos repassados em conta espec\u00edfica do termo de Colabora\u00e7\u00e3o, aberta em institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria oficial, somente podendo moviment\u00e1-los nos casos expressamente previstos neste instru-mento e na legisla\u00e7\u00e3o aplicada; r) divulgar em seu s\u00edtio oficial e em local vis\u00edvel as parcerias com a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, nos termos do art. 11 da lei Federal n\u00b0 13.019/2014; s) adotar todas as medidas necess\u00e1rias ao bom desempenho da execu\u00e7\u00e3o deste Termo de Colabora\u00e7\u00e3o, zelando pelo funcionamento e manu-ten\u00e7\u00e3o do material permanente e das instala\u00e7\u00f5es f\u00edsicas, n\u00e3o permitindo o uso indevido dos equipamentos por pessoas estranhas e responsabilizando-se pela perman\u00eancia dos mesmos no local; t) permitir livre acesso dos agentes da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual, do controle interno e do Tribunal de Contas aos processos, aos documentos e \u00e0s informa\u00e7\u00f5es relacionadas \u00e0 parceria, bem como aos locais de execu\u00e7\u00e3o do respectivo objeto; u) observar, quando da contra-ta\u00e7\u00e3o da equipe t\u00e9cnica encarregada da execu\u00e7\u00e3o do projeto, a Classifica\u00e7\u00e3o Brasileira de Ocupa\u00e7\u00f5es (CBO), bem como os pisos salariais das categorias contratadas. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA LIBERA\u00c7\u00c3O DE RECURSOS 7.1. A libera\u00e7\u00e3o de recursos financeiros ser\u00e1 realizada em conta banc\u00e1ria espec\u00ed-fica aberta na institui\u00e7\u00e3o financeira p\u00fablica, operadora do sistema E-PARCERIAS, devendo obedecer ao cronograma de desembolso do Plano de Trabalho e estando condicionada ao atendimento pela organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil e pelo interveniente, quando este assumir a execu\u00e7\u00e3o do objeto, dos seguintes requisitos: a) regularidade cadastral; b) situa\u00e7\u00e3o de adimpl\u00eancia; c) comprova\u00e7\u00e3o de dep\u00f3sito da contrapartida, quando for o caso. 7.2. A libera\u00e7\u00e3o de recursos financeiros previstos no item 7.1 ser\u00e1 precedida de autoriza\u00e7\u00e3o do ordenador de despesas do \u00f3rg\u00e3o concedente. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DA MOVIMEN-TA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS 8.1. Compete \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil realizar a movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos financeiros liberados pelo \u00f3rg\u00e3o ou entidade do Poder Executivo Estadual, o que somente poder\u00e1 ocorrer para atendimento das seguintes finalidades: a) pagamento de despesas previstas no Plano de Trabalho; b) ressarcimento de valores; c) aplica\u00e7\u00e3o no mercado financeiro. 8.2. A movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos da conta espec\u00edfica da parceria para pagamento de despesas e ressarcimento de valores ser\u00e1 efetuada por meio de Ordem Banc\u00e1ria de Transfer\u00eancia \u2013 OBT, emitida pelo sistema corporativo de gest\u00e3o das parcerias. 8.3. A movimenta\u00e7\u00e3o de recursos prevista no item 8.1 dever\u00e1 ser comprovada \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica mediante a apresenta\u00e7\u00e3o de extrato banc\u00e1rio da conta espec\u00edfica do instrumento, a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos da parceria, e de comprovante de recolhimento dos saldos remanescentes, at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia da parceria. 8.4. O extrato banc\u00e1rio de que trata o item anterior contemplar\u00e1 a movi-menta\u00e7\u00e3o financeira referente ao per\u00edodo compreendido entre a data da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos e o quinto dia \u00fatil imediatamente anterior ao final do referido prazo de apresenta\u00e7\u00e3o, cumulativamente. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DA APLICA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS NO MERCADO FINANCEIRO 9.1. Os recursos da parceria ser\u00e3o automaticamente aplicados em cadernetas de poupan\u00e7a, fundo de aplica\u00e7\u00e3o financeira de curto prazo ou opera\u00e7\u00e3o de mercado aberto lastreada em t\u00edtulos da d\u00edvida p\u00fablica, enquanto n\u00e3o empregados na sua finalidade, na mesma institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria da conta espec\u00edfica do instrumento de parceria. 9.2. Os rendimentos das aplica\u00e7\u00f5es financeiras poder\u00e3o ser aplicados na execu\u00e7\u00e3o do objeto do instrumento mediante pr\u00e9via altera\u00e7\u00e3o do Plano de Trabalho, formalizada por meio de celebra\u00e7\u00e3o de Termo Aditivo, nos termos do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 95 do Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018. CL\u00c1U-SULA D\u00c9CIMA \u2013 DA RESTITUI\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS 10.1. O ressarcimento de valores compreende a devolu\u00e7\u00e3o: a) de saldo remanescente, a t\u00edtulo de restitui\u00e7\u00e3o; b) decorrente de glosa efetuada quando do monitoramento durante a execu\u00e7\u00e3o do instrumento celebrado; c) decorrente de glosa efetuada quando da an\u00e1lise da presta\u00e7\u00e3o de contas. 10.2. A devolu\u00e7\u00e3o de saldo remanescente de que trata a al\u00ednea \u201ca\u201d do item 10.1 dever\u00e1 ocorrer no prazo m\u00e1ximo de 30 (trinta) dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia ou a rescis\u00e3o do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o, mediante recolhimento ao Estado, observada a proporcionalidade dos recursos financeiros transferidos, inclu\u00eddos os valores provenientes de receitas obtidas em aplica\u00e7\u00f5es financeiras, se houver, nos termos do Art. 94, \u00a71\u00b0 do Decreto Estadual n.\u00ba 32.810/2018. 10.3. A devolu\u00e7\u00e3o decorrente de glosas de que trata a al\u00ednea \u201cb\u201d do item 10.1 dever\u00e1 ocorrer no prazo m\u00e1ximo de 15 (quinze) dias, contados do recebimento pela organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil da notifica\u00e7\u00e3o encaminhada pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, por meio de dep\u00f3sito banc\u00e1rio na conta espec\u00edfica do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o, nos termos do Art. 94, \u00a72\u00b0 do Decreto Estadual n.\u00ba 32.810/2018; 10.4. A devolu\u00e7\u00e3o decorrente de glosas de que trata a al\u00ednea \u201cc\u201d do item 10.1 dever\u00e1 ocorrer no prazo m\u00e1ximo de 15 (quinze) dias, contados do recebimento pela organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil da notifi-ca\u00e7\u00e3o encaminhada pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, mediante recolhimento ao Estado, nos termos do Art. 94, \u00a73\u00b0 do Decreto Estadual n.\u00ba 32.810/2018; 10.5. O valor das glosas de que tratam as al\u00edneas \u201cb\u201d e \u201cc\u201d do item 10.1 dever\u00e1 ser devolvido atualizado monetariamente pela taxa IPCA; CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS 11.1. Compete \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil comprovar a boa e regular aplica\u00e7\u00e3o dos recursos financeiros recebidos atrav\u00e9s deste Termo de Colabora\u00e7\u00e3o mediante apresenta\u00e7\u00e3o de Presta\u00e7\u00e3o de Contas. 11.2. A presta\u00e7\u00e3o de contas encaminhada pela organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil dever\u00e1 observar as regras previstas no Decreto Estadual n\u00b0 32.810/2018 e conter elementos que permitam ao gestor do instrumento concluir que o seu objeto foi executado conforme pactuado. 11.2.1. Ser\u00e3o glosados valores relacionados a metas e resultados descumpridos sem justificativa suficiente; 11.2.2. Os dados financeiros ser\u00e3o analisados com o intuito de estabelecer o nexo de causalidade entre a receita e a despesa realizada, a sua conformidade e o cumprimento das normas pertinentes; 11.2.3. A an\u00e1lise da presta\u00e7\u00e3o de contas dever\u00e1 considerar a verdade real e os resultados alcan\u00e7ados. 11.3. Compete \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil apresentar a presta\u00e7\u00e3o de contas final no prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o encerramento da vig\u00eancia, mediante os seguintes procedimentos: a) apresenta\u00e7\u00e3o do Relat\u00f3rio Final de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto; b) devolu\u00e7\u00e3o dos saldos financeiros remanescentes, inclusive os provenientes das receitas obtidas nas aplica\u00e7\u00f5es financeiras realizadas, nos termos do item 10.2; c) apresenta\u00e7\u00e3o do extrato da movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria da conta espec\u00edfica do instrumento. 11.4. Na hip\u00f3tese de descumprimento de metas ou dos resultados estabelecidos no plano de trabalho, a organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil, al\u00e9m do disposto no item 11.3, dever\u00e1 apresentar relat\u00f3rio de execu\u00e7\u00e3o financeira, gerado pelo sistema corporativo de gest\u00e3o das parcerias, contendo a descri\u00e7\u00e3o das despesas e receitas efetivamente realizadas e sua vincula\u00e7\u00e3o com a execu\u00e7\u00e3o do objeto. 11.5. O n\u00e3o cumprimento dos procedimentos indicados no item 11.3 ensejar\u00e1 a inadimpl\u00eancia da organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil e a instaura\u00e7\u00e3o de Tomada de Contas Especial, de acordo com o disposto no regulamento do Tribunal de Contas do Estado. 11.6. A presta\u00e7\u00e3o de contas anual, ou final, ser\u00e1 realizada pelo gestor do instrumento no prazo de at\u00e9 60 (sessenta) dias, contados da data de sua apresenta\u00e7\u00e3o pela organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA \u2013 DO DIREITO DE PROPRIEDADE DOS BENS REMANESCENTES 12.1. Os bens remanescentes adquiridos com recursos transferidos poder\u00e3o, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, ser doados quando, ap\u00f3s a consecu\u00e7\u00e3o do objeto, n\u00e3o forem necess\u00e1rios para assegurar a continuidade do objeto pactuado. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA TERCEIRA \u2013 DO MONITORAMENTO 13.1. O monitoramento da execu\u00e7\u00e3o de instrumentos de parceria ser\u00e1 realizado pelo \u00f3rg\u00e3o ou entidade do Poder Executivo Estadual, com vistas a garantir a regularidade dos atos praticados e a adequada execu\u00e7\u00e3o do objeto, nos termos do Art. 43 da Lei Complementar n\u00ba119/ 2012, sem preju\u00edzo da atua\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os de controle interno e externo. 13.2. O monitoramento de que trata a cl\u00e1usula 13.1 \u00e9 de responsabilidade do servidor designado como gestor do instrumento, e ser\u00e1 realizado tendo como base o instrumento celebrado, o Plano de Trabalho e o correspondente cronograma de execu\u00e7\u00e3o do objeto e de desembolso de recursos financeiros. 13.3. O atraso superior a 30 (trinta) dias na realiza\u00e7\u00e3o das atividades de monitoramento, ensejar\u00e1 a proibi\u00e7\u00e3o de celebra\u00e7\u00e3o de novos conv\u00eanios e instrumentos cong\u00eaneres pelo \u00f3rg\u00e3o ou entidade do Poder Executivo Estadual concedente, at\u00e9 a sua realiza\u00e7\u00e3o, conforme estabelecido no par\u00e1grafo \u00fanico do art. 44 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. 13.4. O monitoramento compreender\u00e1 as atividades de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA \u2013 DO ACOMPANHAMENTO 14.1. Sem preju\u00edzo da atua\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os de controle interno e externo, a execu\u00e7\u00e3o do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o ser\u00e1 acompanhada por representante da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, ficando designado como gestor(a) do presente instrumento o(a) Sr(a). XXXXXXXX, inscrito(a) no CPF sob o n\u00ba XXXXXXX e na Matr\u00edcula Funcional n\u00ba XXXXXXX, ao(a) qual compete: a) avaliar os produtos e os resultados da parceria; b) verificar a regularidade no pagamento das despesas, ressarcimento e da aplica\u00e7\u00e3o das parcelas dos recursos transferidos; c) registrar todas as ocorr\u00eancias relacionadas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do objeto, inclusive as apontadas pela fiscaliza\u00e7\u00e3o; d) suspender a libera\u00e7\u00e3o dos recursos financeiros e o pagamento de despesas do instrumento diante da constata\u00e7\u00e3o de irregularidades decorrentes do uso inadequado de recursos ou de pend\u00eancias de ordem t\u00e9cnica; e) notificar a organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil, estabelecendo prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias, prorrog\u00e1veis por igual per\u00edodo, para prestar esclarecimento ou sanear as irregularidades ou pend\u00eancias detectadas; f) analisar, no prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias, os esclarecimentos apresentados ou o saneamento das pend\u00eancias pela organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil; g) quantificar e glosar, no prazo de at\u00e9 15 (quinze) dias, os valores correspondentes \u00e0s irregularidades ou pend\u00eancias n\u00e3o saneadas pela organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil; h) notificar a organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil para ressarcimento do valor glosado no prazo m\u00e1ximo de 15 (quinze) dias, contados do recebimento da notifica\u00e7\u00e3o; i) registrar a inadimpl\u00eancia da organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil e dar ci\u00eancia ao ordenador de despesa com vistas \u00e0 rescis\u00e3o do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o e \u00e0 instaura\u00e7\u00e3o da Tomada de Contas Especial, findo o prazo para ressarcimento do valor glosado, sem que este tenha sido realizado; j) emitir relat\u00f3rio t\u00e9cnico de monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o, nos termos dos artigos 101 e 102 do Decreto Estadual n\u00b0 32.810/2018; k) analisar a presta\u00e7\u00e3o de contas anual ou final, no prazo de at\u00e9 60 (sessenta) dias, contados da data de sua apresenta\u00e7\u00e3o pela organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil; l) emitir parecer conclusivo da presta\u00e7\u00e3o de contas apresentada pela organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil, nos termos do artigo 118 do Decreto Estadual n\u00b0 32.810/2018; m) emitir Termo de Conclus\u00e3o do instrumento, quando da aprova\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de contas. 14.2. O acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizado tendo como base o Plano de Trabalho e o correspondente cronograma de execu\u00e7\u00e3o do objeto e de desembolso de recursos financeiros; 14.3. O gestor poder\u00e1 solicitar esclarecimentos acerca de quaisquer ind\u00edcios de irregularidades decorrentes do uso dos recursos ou outras pend\u00eancias de ordem financeira, t\u00e9cnica ou legal; 14.4. Caso n\u00e3o haja o saneamento da pend\u00eancia no prazo fixado, o gestor dever\u00e1, no prazo m\u00e1ximo de 60 (sessenta) dias: a) Quantificar e glosar o valor correspondente \u00e0 pend\u00eancia; b) Notificar a organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil para ressarcimento do valor glosado no prazo m\u00e1ximo de 15 (quinze) dias, contados do recebimento da notifica\u00e7\u00e3o. 14.5. O n\u00e3o atendimento pela organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil do disposto na al\u00ednea \u201cb\u201d do item 14.4 ensejar\u00e1 a rescis\u00e3o do instrumento, a inadimpl\u00eancia e a instaura\u00e7\u00e3o de Tomada de Contas Especial; CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUINTA \u2013 DA FISCALI-ZA\u00c7\u00c3O 15.1. Sem preju\u00edzo da atua\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os de controle interno e externo, a fiscaliza\u00e7\u00e3o do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada por representante da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, ficando designado como fiscal do presente instrumento o(a) Sr(a). XXXXXXXXX, inscrito(a) no CPF sob o n\u00ba XXXXXXX e na Matr\u00edcula Funcional n\u00ba XXXXXX, ao(a) qual compete: a) visitar o local de execu\u00e7\u00e3o do objeto; b) atestar a execu\u00e7\u00e3o do objeto; c) registrar quaisquer irre-gularidades detectadas na execu\u00e7\u00e3o f\u00edsica do objeto; d) emitir Termo de Fiscaliza\u00e7\u00e3o, com a constata\u00e7\u00e3o do alcance das metas referentes ao per\u00edodo e a indica\u00e7\u00e3o do percentual de execu\u00e7\u00e3o, podendo ser anexados documentos de comprova\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o, como listas de presen\u00e7a, fotos, v\u00eddeos, relat\u00f3rios t\u00e9cnicos, medi\u00e7\u00f5es de obras e servi\u00e7os, publica\u00e7\u00f5es, certificados expedidos por organizadores de eventos, dentre outros; e) emitir Termo de Aceita\u00e7\u00e3o Defi-nitiva do Objeto at\u00e9 60 (sessenta) dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia da parceria. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEXTA\u2013 DAS SAN\u00c7\u00d5ES ADMINISTRATIVAS 16.1. Pela execu\u00e7\u00e3o do instrumento em desacordo com o Plano de Trabalho e com as normas da Lei Federal n\u00b013.019/2014, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto n\u00b0 32.810/2018 e da legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica poder\u00e1, garantida a pr\u00e9via defesa, aplicar \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil as seguintes san\u00e7\u00f5es: a) Advert\u00eancia. b) Suspens\u00e3o tempor\u00e1ria da participa\u00e7\u00e3o em chamamento p\u00fablico e impedimento de celebrar conv\u00eanio, instrumento cong\u00eanere, ou contrato com \u00f3rg\u00e3os e entidades do Poder Executivo Estadual, por prazo n\u00e3o superior a 2 (dois) anos. c) Declara\u00e7\u00e3o de inidoneidade para participar em chamamento p\u00fablico ou celebrar conv\u00eanio, instrumento cong\u00eanere, ou contratos com \u00f3rg\u00e3os e entidades de todas as esferas de governo, enquanto perdurarem os motivos determinantes da puni\u00e7\u00e3o ou at\u00e9 que seja promovida a reabilita\u00e7\u00e3o perante a pr\u00f3pria autoridade que aplicou a penalidade, que ser\u00e1 concedida sempre que o convenente ressarcir a administra\u00e7\u00e3o pelos preju\u00edzos resultantes, e ap\u00f3s decorrido o prazo da san\u00e7\u00e3o aplicada com base na al\u00ednea \u201cb\u201d do item 16.1. 16.2. As san\u00e7\u00f5es estabelecidas s\u00e3o de compet\u00eancia exclusiva de Secret\u00e1rio de Estado, facultada a defesa do interessado no respectivo processo, no prazo de 10 (dez) dias da abertura de vista, podendo a reabilita\u00e7\u00e3o ser requerida ap\u00f3s 2 (dois) anos de aplica\u00e7\u00e3o da penalidade. 16.3. Prescreve em 5 (cinco) anos, contados a partir da data da apresenta\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de contas, a aplica\u00e7\u00e3o de penalidades decorrentes de infra\u00e7\u00f5es relacionadas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos instrumentos, ressalvadas as respectivas a\u00e7\u00f5es de ressarcimento. 16.4. A prescri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 interrompida com a edi\u00e7\u00e3o de ato administrativo voltado \u00e0 apura\u00e7\u00e3o da infra\u00e7\u00e3o. 16.5. Nenhuma san\u00e7\u00e3o ser\u00e1 aplicada sem o devido processo administrativo. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA S\u00c9TIMA \u2013 DA RESCIS\u00c3O 17.1. Este instrumento poder\u00e1 ser rescindido a qualquer tempo, por acordo entre os part\u00edcipes, unilateralmente pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica ou em decorr\u00eancia de determina\u00e7\u00e3o judicial. 17.2. A rescis\u00e3o amig\u00e1vel por acordo entre as partes e a rescis\u00e3o determinada pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica por meio de ato unilateral ser\u00e3o formalmente motivadas nos autos do processo. 17.3. A inten\u00e7\u00e3o de rescis\u00e3o amig\u00e1vel, por acordo entre as partes, dever\u00e1 ser manifestada com, no m\u00ednimo, 60 (sessenta) dias de anteced\u00eancia, definindo as respectivas condi\u00e7\u00f5es, san\u00e7\u00f5es e delimita\u00e7\u00f5es claras de responsabilidades. 17.4. A rescis\u00e3o unilateral poder\u00e1 se dar nas situa\u00e7\u00f5es previstas no Art. 105, \u00a72\u00b0 do Decreto Estadual n\u00b0 32.810/2018, devendo ser assegurado o contradit\u00f3rio e a ampla defesa. 17.5. A rescis\u00e3o implica o final da vig\u00eancia do instrumento, independente do motivo que a originou. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA OITAVA \u2013 DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES 18.1. A Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica poder\u00e1 autorizar ou propor a altera\u00e7\u00e3o deste instrumento, ap\u00f3s, respectivamente, solicita\u00e7\u00e3o funda-mentada da organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil ou sua anu\u00eancia, desde que n\u00e3o haja altera\u00e7\u00e3o de seu objeto. 18.2. A altera\u00e7\u00e3o, de que trata o item 18.1, ser\u00e1 formalizada por meio de apostilamento ou termo aditivo, durante a vig\u00eancia do instrumento, assegurada a publicidade prevista na legisla\u00e7\u00e3o competente. 18.3. Para a celebra\u00e7\u00e3o de aditivos de valor ser\u00e1 exigida a regularidade cadastral e a adimpl\u00eancia da organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil e do interveniente, quando este assumir a execu\u00e7\u00e3o do objeto. 18.4. Este instrumento dever\u00e1 ser alterado por apostilamento, nas hip\u00f3teses de: a) remanejamento de recursos sem a altera\u00e7\u00e3o do valor total; b) ajustes da execu\u00e7\u00e3o do objeto da parceria no Plano de Trabalho; c) prorroga\u00e7\u00e3o de of\u00edcio, nos termos da cl\u00e1usula quinta; d) alte-ra\u00e7\u00e3o da classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria; e) altera\u00e7\u00e3o do gestor e do fiscal do instrumento. 18.5. As hip\u00f3teses previstas nas al\u00edneas \u201cc\u201d, \u201cd\u201d e \u201ce\u201d do item 18.4 se dar\u00e3o independentemente de anu\u00eancia da organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA NONA\u2013 DA PUBLICIDADE 19.1. Caber\u00e1 \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica realizar a publica\u00e7\u00e3o deste Termo de Colabora\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, atendendo ao disposto na Lei Federal n\u00b013.019/2014, na Lei Complementar Estadual n\u00b0 119/2012 e no Decreto Estadual n\u00b0 32.810/2018. CL\u00c1USULA VIG\u00c9SIMA \u2013 DAS VEDA\u00c7\u00d5ES 20.1. \u00c9 vedada a utiliza\u00e7\u00e3o de recursos transferidos para a execu\u00e7\u00e3o de objeto diverso do pactuado e para pagamento de despesas com: a) taxa de administra\u00e7\u00e3o, de ger\u00eancia ou similar, salvo situa\u00e7\u00f5es espec\u00edficas previstas em regulamento. b) remunera\u00e7\u00e3o, a qualquer t\u00edtulo, a servidor ou empregado p\u00fablico ou seu c\u00f4njuge, companheiro ou parente em linha reta, colateral ou por afinidade, at\u00e9 o segundo grau, ressalvadas as hip\u00f3teses previstas em lei espec\u00edfica e na Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias, por servi\u00e7os de consultoria, assist\u00eancia t\u00e9cnica, gratifica\u00e7\u00e3o ou qualquer esp\u00e9cie de remunera\u00e7\u00e3o adicional. c) multas, juros ou corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, referente a pagamentos e recolhimentos fora dos prazos, exceto quando decorrer de atraso na libera\u00e7\u00e3o de recursos financeiros, motivado exclusivamente pela Admi-nistra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. d) clubes, associa\u00e7\u00f5es ou quaisquer entidades cong\u00eaneres, cujos dirigentes ou controladores sejam agentes pol\u00edticos de Poder ou do Minist\u00e9rio P\u00fablico, dirigentes de \u00f3rg\u00e3o ou entidade da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica de qualquer esfera governamental, ou respectivo c\u00f4njuge ou companheiro, bem como parente em linha reta, colateral ou por afinidade, at\u00e9 o terceiro grau do gestor do \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel para celebra\u00e7\u00e3o da colabora\u00e7\u00e3o. e) publicidade, salvo as de car\u00e1ter educativo, informativo ou de orienta\u00e7\u00e3o social, relacionadas com o objeto do instrumento, das quais n\u00e3o constem nomes, s\u00edmbolos ou imagens que caracterizem promo\u00e7\u00e3o pessoal de autoridades e servidores da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, da organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil e do interveniente. f) bens e servi\u00e7os fornecidos pela organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil e interveniente, seus dirigentes ou respons\u00e1veis, bem como parente em linha reta, colateral ou por afinidade, at\u00e9 o terceiro grau. 20.2. \u00c9 vedado o pagamento de despesas referentes a a\u00e7\u00f5es executadas antes ou ap\u00f3s a vig\u00eancia do Termo de Colabo-ra\u00e7\u00e3o, podendo o pagamento ser realizado, excepcionalmente, ap\u00f3s a vig\u00eancia do instrumento desde que a execu\u00e7\u00e3o tenha se dado durante a vig\u00eancia do mesmo, observados o limite do saldo remanescente e o prazo estabelecido no inciso I do Art. 55 da Lei Complementar Estadual n.\u00ba 119/2012. 20.3. \u00c9 vedado o pagamento de despesas referentes a bens ou servi\u00e7os que tenham sido adquiridos ou prestados antes ou ap\u00f3s a vig\u00eancia do instrumento da parceria. 20.4. \u00c9 vedado o pagamento, a qualquer t\u00edtulo, a pessoas naturais condenadas pela pr\u00e1tica de crimes contra a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica ou contra o patrim\u00f4nio p\u00fablico, de crimes eleitorais ou oculta\u00e7\u00e3o de bens, direitos e valores. CL\u00c1USULA VIG\u00c9SIMA PRIMEIRA\u2013 DO FORO 21.1. Na forma do Artigo 54, X, do Decreto Estadual n\u00b0 32.810/2018, para dirimir quaisquer d\u00favidas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o deste termo, que n\u00e3o possam ser resolvidas pela media\u00e7\u00e3o administrativa, as partes elegem o Foro de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1. E, por estarem assim justas e de acordo, firmam o presente instrumento em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, na presen\u00e7a das testemunhas abaixo nomeadas e indicadas, para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos. Fortaleza, XX de XXXX de XXXX. XXXXXXXXXXXXXX Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA XXXXXXX XXXXXXXXXXXX ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL TESTEMUNHAS: 1._______________________________ CPF n\u00ba 2._______________________________ CPF n\u00ba SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza/CE, 16 de janeiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba108/2023O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, \u2013 SPS, doravante denominada CONCEDENTE, inscrita no CNPJ n\u00ba 08.675.169/0001-53, com endere\u00e7o na Rua Soriano Albuquerque, n\u00ba 230, bairro Joaquim T\u00e1vora, CEP 60.110-301, nesta Capital, neste ato representada por sua Secret\u00e1ria da Prote\u00e7\u00e3o Social, On\u00e9lia Maria Moreira Leite de Santana e o TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO CEAR\u00c1 - TRE, simplesmente denominado CONVENENTE, inscrito no CNPJ n\u00ba 09.444.530/0001-01, com sede na Rua Jaime Ben\u00e9volo, 21 - Centro, Fortaleza - CE, 60050-080, neste ato representado pelo seu Presidente, Raimundo Nonato Silva Santos, resolvem firmar o presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o, em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica e fundamento na Lei n\u00ba 8.666 de 21.06.1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e demais normas jur\u00eddicas aplic\u00e1veis, atrav\u00e9s do Processo Administrativo n\u00ba 05856363/2023 e SEI N\u00ba 2023.0.000011032-6. OBJETO: O Termo de Coopera\u00e7\u00e3o tem por objetivo a implanta\u00e7\u00e3o e regula\u00e7\u00e3o de postos de atendimento da CONVENENTE, no \u00e2mbito das atividades desenvolvidas na(s) Unidade(s) de Atendimento ao Cidad\u00e3o, do Programa Vapt Vupt, consoante o disciplinado no Termo firmado entre o Governo do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social e a Cear\u00e1 Servi\u00e7os de Atendimento ao Cidad\u00e3o S/A. VIG\u00caNCIA E ALTERA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O presente Termo ter\u00e1 o prazo de vig\u00eancia de 24 (vinte e quatro) meses, contados a partir da assinatura, podendo ser prorrogado por iguais e sucessivos per\u00edodos. Este Termo poder\u00e1 ser alterado, assim convindo \u00e0s partes, mediante a celebra\u00e7\u00e3o de termo aditivo. A inclus\u00e3o, exclus\u00e3o ou a modifica\u00e7\u00e3o, dos servi\u00e7os pr\u00f3prios e atinentes \u00e0 compet\u00eancia institucional da CONVENENTE, independem da celebra\u00e7\u00e3o de termo aditivo, bastando \u00e0 pr\u00e9via comunica\u00e7\u00e3o formal \u00e0 SPS. DEN\u00daNCIA E DA RESCIS\u00c3O: Este Termo poder\u00e1 ser denunciado por iniciativa de qualquer dos part\u00edcipes, mediante aviso por escrito, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 60 (sessenta) dias. Poder\u00e1, ainda, ser rescindido, por descumprimento de qualquer uma das cl\u00e1usulas, respeitados, todavia, os projetos em andamento e as obriga\u00e7\u00f5es assumidas com terceiros ou pendentes de cumprimento. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza(CE),13 de Dezembro de 2023; On\u00e9lia Maria Moreira Leite de Santana - Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social e RAIMUNDO NONATO SILVA SANTOS - Presidente do Tribunal Regional Eleitoral do Cear\u00e1 \u2013 TRE. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 16 de janeiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE TRANSFER\u00caNCIA PATRIMONIAL N\u00b001/2023SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, com sede na Rua Soriano Albuquerque, n\u00b0 230, Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza-CE, CEP: 60.130-160, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 08.675.169/0001- 53, doravante denominada DOADORA, representada por seu Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, o Sr. Sandro Camilo Carvalho, doravante denominada TRANSMITENTE, e a CASA CIVIL, com sede nesta capital, na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00b0 505 \u2013 Meireles, CEP: 60.120-000, inscrita no CNPJ n\u00b0 09.469.891/0001-02, representado por seu Secret\u00e1rio de Estado Chefe, o Sr. Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de Medeiros, doravante denominado BENEFICI\u00c1RIA, pelo presente instrumento celebram o Termo de Transfer\u00eancia Patrimonial, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es que reciprocamente, outorgam e aceitam. OBJETO: Constitui objeto deste instrumento a Transfer\u00eancia Patrimonial do bem im\u00f3vel especificado no ANEXO \u00daNICO deste, oriundo da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS, em favor da Casa Civil. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: Este termo tem como fundamento o art.17, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, assim como a documenta\u00e7\u00e3o acostada aos autos do Processo Administrativo NUP n\u00b0 30001.006482/2023-67. RECEBIMENTO: A Casa Civil, declara haver por este Termo recebido o bem constante do ANEXO \u00daNICO, em condi\u00e7\u00f5es de uso, responsabilizando-se por sua administra\u00e7\u00e3o, conserva\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, sem preju\u00edzo de outras obriga\u00e7\u00f5es decorrentes da transfer\u00eancia do patrim\u00f4nio p\u00fablico, ficando respons\u00e1vel pela quita\u00e7\u00e3o das \u00faltimas despesas pendentes com servi\u00e7os de \u00e1gua, energia el\u00e9trica e telefone, do m\u00eas anterior a este instrumento, que porventura n\u00e3o tenham ainda sido quitadas. INCORPORA\u00c7\u00c3O: A Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS ficar\u00e1 incumbida de incorporar o bem e seus acess\u00f3rios ao patrim\u00f4nio p\u00fablico estadual, oportunidade em que a propriedade do im\u00f3vel ser\u00e1 transferido para o patrim\u00f4nio da Casa Civil. QUITA\u00c7\u00c3O: A Casa Civil, declara ainda que inspecionou o bem relacionado no ANEXO \u00daNICO, dando completa e irrevog\u00e1vel quita\u00e7\u00e3o \u00e0 Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS, do patrim\u00f4nio transferido por este termo. UTILIZA\u00c7\u00c3O DO BEM: A Casa Civil, se compromete a utilizar o bem im\u00f3vel objeto deste termo e promover as a\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para deix\u00e1-lo em condi\u00e7\u00f5es de uso, para o funcionamento das atividades do N\u00facleo de A\u00e7\u00e3o pela Paz (NAPAZ), do contr\u00e1rio o mesmo retornar\u00e1 ao transmitente. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 29 de Dezembro de 2023; Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social e Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de Medeiros Secret\u00e1rio de Estado Chefe. ANEXO \u00daNICO Rela\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio Transferido N\u00ba ORDEM ESPECIFICA\u00c7\u00c3O 001/2023 Um im\u00f3vel de zona urbana, situado na Rua Dr. Ant\u00f4nio Carneiro, n\u00b0 763 \u2013 Vicente Pinzon, CEP: 60.182-120, Fortaleza-Cear\u00e1, identificado como antiga Creche Santo Amaro, c\u00f3digo do im\u00f3vel n\u00b0 6085, registrado no Sistema de Gest\u00e3o de Bens Im\u00f3veis do Estado. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 16 de janeiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 120, de 09 de junho de 2022, que publicou o Termo de Doa\u00e7\u00e3o n\u00b0 026/2022, celebrado entre o Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secre-taria da Prote\u00e7\u00e3o Social e o Munic\u00edpio de Arneiroz, corrige-se o n\u00famero do CNPJ do referido instrumento.. Onde se l\u00ea: CNPJ sob o n\u00ba 23.718.356/0001-60 Leia-se: CNPJ sob o n\u00ba 06.748.297/0001-54 Fortaleza/CE, 12 de janeiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS HIDR\u00c1ULICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 010, s\u00e9rie 3, ano XV, datado de 15.01.2024, p\u00e1ginas 91 e 92, que publicou as di\u00e1rias dos servidores da SOHIDRA. Onde se l\u00ea: Ant\u00f4nio Carlos Pinto Freitas per\u00edodo 03 a 05; 08 a 12; 15 a 19; 22 a 26; 30 e 31/01/2024 Leia-se: Ant\u00f5nio Carlos Pinto Freitas per\u00edodo 12 a 31.01.2024 Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Luciana Lopes Brand\u00e3oSUPERINTENDENTE ADJUNTARegistre -se e publique -se."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1187/2023 - O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabe-lecida \u00e0 Av. Almirante Barroso, no 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso I, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, RESOLVE: Aplicar a san\u00e7\u00e3o de ADVERT\u00caNCIA \u00e0 empresa MARK FARDAMENTOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 35.280.984/0001-96, estabelecida na Rua 12 (CJ JEREISSATI I), n\u00ba 477, Bairro: Jereissati I, CEP:61.900-270, Maracana\u00fa \u2013 CE, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada no Processo NUP 24001.003198/2023-36, quanto a entrega do material hospitalar especificado na Nota de Empenho 2023NE001251 (emitida em 23/02/2023), oriunda da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 2022/09988, decor-rente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2021/1584; devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 25 de agosto de 2023.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1293/2023 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso das compet\u00eancias que lhe confere a Portaria n\u00ba 090/2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 12 de fevereiro de 2019, tendo em vista o que consta no processo NUP: 24001.015156/2023-48 do SUITE, considerando o que estabelece a Lei n\u00ba 14.367, de 10 de junho de 2009 e o Decreto n\u00ba 29.986, de 01 de dezembro de 2009, RESOLVE conceder \u00e0(o) servidor(a) MARIA CL\u00c1UDIA BRASILEIRO DE ARA\u00daJO, que ocupa o cargo de T\u00c9CNICO DE ENFERMAGEM, matr\u00edcula n\u00ba 49294719, folha n\u00ba 0057, lotada no Centro Odontol\u00f3gico Tipo II / Ceo Rodolfo Te\u00f3filo, AUX\u00cdLIO FINANCEIRO na modalidade de indeniza\u00e7\u00e3o de despesas relativas ao financiamento do \u201cCURSO DE ESPECIALIZA\u00c7\u00c3O EM GEST\u00c3O NA SEGURAN\u00c7A E SA\u00daDE DO TRABALHO\u201d ministrado pelo Centro Univer-sit\u00e1rio Est\u00e1cio do Cear\u00e1, no per\u00edodo de fevereiro de 2022 a dezembro de 2022, no valor de R$ 114,50 (CENTO E QUATORZE REAIS E CINQUENTA CENTAVOS), em 12 (DOZE) parcelas mensais, ficando a servidora obrigada a apresentar na \u00e1rea de Recursos Humanos o comprovante de quita\u00e7\u00e3o do pagamento das parcelas, declara\u00e7\u00e3o de assiduidade e a comprova\u00e7\u00e3o de sua situa\u00e7\u00e3o acad\u00eamica, emitida pela Institui\u00e7\u00e3o de Ensino Superior \u2013 IES, implicando a n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o destes, na medida de suspens\u00e3o dos efeitos desta Portaria. As despesas com os aux\u00edlios financeiros, ora estabelecidos, dever\u00e3o correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria da Secretaria da Sa\u00fade do Estado. (24200174.10.122.211.21018.15.319092.1.5009100000.0). SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, 06 de setembro de 2023.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba09/2024 - O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso, no 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Finan-ceiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso I, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, RESOLVE: Aplicar a san\u00e7\u00e3o de ADVERT\u00caNCIA \u00e0 empresa CREMER S.A., inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 82.641.325/0021-61, com sede na Avenida das Quaresmeiras, n\u00b0 200, bairro Distrito Industrial, cidade de Pouso Alegre/MG, CEP 37.556-833, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada no Processo NUP 24001.006152/2023-79, quanto ao fornecimento do material hospitalar especificado na Nota de Empenho 2023NE0004305, emitida em 04 de abril de 2023, oriunda do Contrato n\u00ba 1016/2022, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20211122, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 08 de janeiro de 2023.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba23/2024 - O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso, n\u00ba 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Finan-ceiro, Sr. Luis Otavio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza \u2013 Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e na al\u00ednea \u201cb\u201d da subcl\u00e1usula 8.1.1 do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20221566, aplicar a san\u00e7\u00e3o de MULTA no valor de R$ 547,01 (quinhentos e quarenta e sete reais e um centavo) \u00e0 empresa BRAMED COM\u00c9RCIO HOSPITALAR DO BRASIL LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 28.345.933/0001-30, estabelecida na Rua M\u00e1rio Passos Costa, no 378, Bairro: Campo Grande, CEP 29.146-040, Cariacica - ES, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada no Processo NUP 24001.006156/2023-57, quanto ao fornecimento do material hospitalar especificado na Nota de Empenho 2023NE004279, emitida em 04 de abril de 2023, oriunda da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 202218524, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1.. Fortaleza/CE, 09 de janeiro de 2024.Luiz Otavio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba26/2024 - O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso, no 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Finan-ceiro, Sr. Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso I, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, RESOLVE: Aplicar a san\u00e7\u00e3o de ADVERT\u00caNCIA \u00e0 empresa SUPERFIO COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS M\u00c9DICOS E HOSPITALARES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.675.713/0001-79, estabelecida na Rua J\u00falio C\u00e9sar, n\u00ba 1013, Bairro: Jardim Am\u00e9rica, CEP 60.410-505, Fortaleza-CE, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada no Processo NUP 24001.000275/2023-04, quanto ao fornecimento do medicamento especificado na Nota de Empenho 2022NE029392, emitida em 07 de dezembro de 2022, oriunda da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 2022/01828, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20212438, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 09 de janeiro de 2024.Luiz Otavio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba27/2024 - O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida \u00e0 Av. Almirante Barroso, n\u00ba 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso I, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, RESOLVE: Aplicar a san\u00e7\u00e3o de ADVERT\u00caNCIA \u00e0 empresa UNI\u00c3O SUL COMERCIAL DE ARTIGOS DA SA\u00daDE LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.851.567/0001-20, estabelecida na Avenida Juca Batista, n\u00ba 1231, Sala 202, Bairro: Cavalhada, CEP: 91.770-001, Porto Alegre \u2013 RS, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada no Processos NUP 24001.004269/2023-18, quanto ao fornecimento do material hospitalar, especificado nas Notas de Empenho 2023NE001859 e 2023NE002376, oriundas da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 2022/10567, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20220983, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 09 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba045/2024 - O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso, n\u00ba 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Finan-ceiro, Sr. Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso I, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, RESOLVE: Aplicar a san\u00e7\u00e3o de ADVERT\u00caNCIA \u00e0 empresa BLAU FARMAC\u00caUTICA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 58.430.828/0001-60, estabelecida na Rodovia Raposo Tavares, n 2833, KM 30.5 EDIF 100/110 , Bairro: Jardim do Rio Cotia, CEP: 06.705-030, Cotia - SP, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada no Processo n\u00ba 24001.000133/2023-39, quanto ao fornecimento do medicamento especificado na Nota de Empenho n\u00ba 2022NE025842, emitida em 08 de novembro de 2022, oriunda da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 2022/09867, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20220979, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza(CE), 11 de janeiro de 2024.Luiz Otavio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba059/2024.ALTERA A PORTARIA N\u00ba1566/2023 QUE INSTITUIU O N\u00daCLEO ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A DO PACIENTE - NESP NO \u00c2MBITO DA SECRETARIA DE SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.A SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o art. 93, inciso III da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, art. 17 da Lei n\u00ba 8.080, de 19 de setembro de 1990, o art. 82, inciso XIV da Lei n\u00ba 13.875, de 07 de fevereiro de 2007, o art. 50, inciso XIV, da Lei 16.710 de 21 de dezembro de 2018, e art. 6\u00ba, inciso XIV, do Decreto n\u00ba 34.048 de 28 de abril de 2021. CONSIDERANDO o disposto no art. 15, inciso XVI da Lei n\u00ba 8.080/90, que estabelece como compet\u00eancia e atribui\u00e7\u00f5es comuns dos entes federados, a elabora\u00e7\u00e3o de normas t\u00e9cnicas cient\u00edficas d e promo\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o da sa\u00fade. CONSIDERANDO o disposto no art. 17, inciso XI da Lei n\u00ba 8.080 de 19 de setembro de 1990, que compete \u00e0 dire\u00e7\u00e3o estadual do SUS estabelecer normas, em car\u00e1ter suplementar, para o controle e avalia\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os de sa\u00fade; CONSIDERANDO a prioridade da seguran\u00e7a do paciente em servi\u00e7os de sa\u00fade na agenda pol\u00edtica dos Estados Membros da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS) e Resolu\u00e7\u00e3o aprovada durante a 57\u00aa Assembleia Mundial da Sa\u00fade, que recomendou aos pa\u00edses aten\u00e7\u00e3o ao tema Seguran\u00e7a do Paciente. CONSIDERANDO a Portaria MS/GM n\u00ba 529, de 01 de abril de 2013, que institui o Programa Nacional de Seguran\u00e7a do Paciente (PNSP), cujo objetivo geral \u00e9 contribuir para a qualifica\u00e7\u00e3o do cuidado em sa\u00fade em todos os estabelecimentos de sa\u00fade do territ\u00f3rio nacional. CONSIDERANDO a Portaria n\u00ba 1566/2023, que instituiu o N\u00facleo Estadual de Seguran\u00e7a do Paciente - NESP no \u00e2mbito da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 e d\u00e1 outras provid\u00eancias, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 27 de novembro de 2023. CONSIDERANDO a instru\u00e7\u00e3o do processo NUP n\u00ba 24001.001630/2024-35, que solicita altera\u00e7\u00e3o da Portaria n\u00ba 1566/2023 que instituiu o N\u00facleo Estadual de Seguran\u00e7a do Paciente - NESP no \u00e2mbito da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 e d\u00e1 outras provid\u00eancias CONSIDERANDO a economia processual e o formalismo moderado; RESOLVE:Art 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00ba 1566/2023 que instituiu o N\u00facleo Estadual de Seguran\u00e7a do Paciente no \u00e2mbito da Coordenadoria de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria vinculada \u00e0 Secretaria Executiva de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1.Art 2\u00ba O N\u00facleo Estadual de Seguran\u00e7a do Paciente (NPS) ter\u00e1 car\u00e1ter executivo e consultivo.Art. 3\u00ba Compete aos membros do N\u00facleo Estadual de Seguran\u00e7a do Paciente (NSP):I- monitorar a constitui\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o dos N\u00facleos de Seguran\u00e7a do Paciente (NSP) institu\u00eddos nos servi\u00e7os de sa\u00fade do Cear\u00e1;II - incentivar a ado\u00e7\u00e3o dos princ\u00edpios e diretrizes por parte dos N\u00facleos de Seguran\u00e7a do Paciente (NSP), segundo a RDC n\u00ba 36/2013 MS/ANVISA;III - analisar, monitorar e garantir as a\u00e7\u00f5es voltadas \u00e0 seguran\u00e7a do paciente de compet\u00eancia do N\u00facleo de Seguran\u00e7a do Paciente nos servi\u00e7os de sa\u00fade do Cear\u00e1 embasadas por um Plano de Seguran\u00e7a do Paciente implementado;IV - apoiar a disponibiliza\u00e7\u00e3o de recursos humanos, financeiros, equipamentos, insumos e materiais por parte da dire\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de sa\u00fade para o funcionamento sistem\u00e1tico e cont\u00ednuo do NSP;V - estimular, gerenciar e investigar as notifica\u00e7\u00f5es de Eventos Adversos e Queixas T\u00e9cnicas no Sistema de Notifica\u00e7\u00f5es para a Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria - NOTIVISA; VI - estimular, gerenciar e investigar as notifica\u00e7\u00f5es de Eventos Adversos relacionados \u00e0 medicamentos e vacinas no VigiMed;VII - incentivar o preenchimento anual do formul\u00e1rio de Avalia\u00e7\u00e3o Nacional das Pr\u00e1ticas de Seguran\u00e7a do Paciente em hospitais com leitos de UTI e do formul\u00e1rio de Avalia\u00e7\u00e3o Nacional das Pr\u00e1ticas de de Seguran\u00e7a do Paciente em servi\u00e7os de di\u00e1lise;VIII - incentivar a participa\u00e7\u00e3o de hospitais na Avalia\u00e7\u00e3o da Cultura de Seguran\u00e7a do Paciente atrav\u00e9s do sistema eletr\u00f4nico \u201cE-Question\u00e1rio de Cultura de Seguran\u00e7a Hospitalar\u201d;IX - disseminar e orientar sobre notas t\u00e9cnicas, relat\u00f3rios, webinares, cursos, manuais, alertas, planos e programas nacionais sobre o tema Seguran\u00e7a do Paciente para profissionais, servi\u00e7os de sa\u00fade e outras institui\u00e7\u00f5es;X - fomentar e subsidiar a promo\u00e7\u00e3o de educa\u00e7\u00e3o continuada sobre o tema Seguran\u00e7a do Paciente atrav\u00e9s de capacita\u00e7\u00f5es produ\u00e7\u00e3o de material t\u00e9cnico, did\u00e1tico e informativo aos profissionais de sa\u00fade e demais segmentos da sociedade cearense;XI - produzir e divulgar relat\u00f3rios e boletins contendo indicadores e epidemiol\u00f3gicos e resultados dos incidentes relacionados \u00e0 falhas na assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade notificados no Sistema de Notifica\u00e7\u00f5es para a Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria - NOTIVISA;XII - coordenar e monitorar a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es do Plano Integrado no SNVS e contribuir para as revis\u00f5es e as atualiza\u00e7\u00f5es peri\u00f3dicas;XIII - monitorar os indicadores do Plano Integrado para identificar riscos e prioridades de interven\u00e7\u00e3o;XIV- implementar a\u00e7\u00f5es de melhoria com base nos indicadores do Plano Integrado voltadas para a implanta\u00e7\u00e3o de NSPs, notifica\u00e7\u00e3o de incidentes relacionados \u00e0 assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade, e implanta\u00e7\u00e3o das pr\u00e1ticas de seguran\u00e7a do paciente;Art. 4\u00ba O N\u00facleo Estadual de Seguran\u00e7a do Paciente - NESP, no \u00e2mbito da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 ser\u00e1 constitu\u00eddo nos termos do Anexo \u00danico desta Portaria.Art. 5\u00ba. Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, sendo revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, aos 12 de janeiro de 2024.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ART. 4\u00b0 DA PORTARIA N\u00ba059/2024MEMBROS EXECUTIVOS QUE COMP\u00d5EM O N\u00daCLEO ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A DO PACIENTEAndreza L\u00edvia Martins Rocha (Coordenadora)COVIS/SESAAnna Karolinne Morais e AraujoCOVIS/SESAAnt\u00f4nio Carlos Ara\u00fajo FragaCOVIS/SESAArlete Cavalcante Gir\u00e3o COVIS/SESAEliel Pinheiro FernandesCOVIS/SESAElza Gadelha LimaLACEN/SESAFl\u00e1via Vasconcelos de Ara\u00fajoCOVIS/SESAFrancisca Dyelly Ferreira da SilvaCOVIS/SESAFrancisco David Ara\u00fajo da SilvaCOVIS/SESALillian de Queiroz Costa Pinho Pess\u00f4aCOVIS/SESAJane Cris de Lima CunhaCOVIS/SESAMaria Dolores Duarte FernandesCOVIS/SESAMaria Virma de Freitas MachadoCOVIS/SESASilvana Margareth Teixeira LimaCOVIS/SESATereza Rosane de Ara\u00fajo Felipe Torres Lima COVIS/SESAJane Mary de Miranda LimaCEVIT/SESAJos\u00e9 Antonio Pereira BarretoCOVEP/CEREM/SESAMEMBROS CONSULTIVOS QUE COMP\u00d5EM O N\u00daCLEO ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A DO PACIENTECamila Mendes dos Santos COGEC/SESACamila Peixoto de Lima FreireInstituto de Sa\u00fade e Gest\u00e3o Hospitalar - ISGHCarlos Bruno SilveiraCEGEQ/COGEQDiana Carmem Almeida Nunes de OliveiraSEVIG/SESAEmeline Moura LopesComplexo Hospitalar-CH-UFC/EBSERHEva Vilma Moura BaiaSEADE/SESAJeov\u00e1 Kenny Baima ColaresEscola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 \u2013 ESP-CEJosimar Sousa Maciel COAPS/CEAPS"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3OO Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso n\u00ba 600, Bloco \u201cC\u201d, Praia de Iracema, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, considerando os autos do processo NUP 24001.006236/2023-11, notifica a empresa ATONS DO BRASIL DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.192.829/0001-08, estabelecida na Q 1112 SUL, ALAMEDA 058, LOTE 07, CONJ. Q SN, PLANO DIRETOR SUL, CEP: 77.024-171, PALMAS - TO, para entrega IMEDIATA do medicamento, especificado na Nota de 2023NE003129, emitida em 17/03/2023, oriunda da Ata de Registro de pre\u00e7o n\u00ba 2023/07549, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20222067 e apresentar defesa Pr\u00e9via, no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o do edital,bem como informar e-mail para demais tratativas quanto \u00e0 inadimpl\u00eancia. Outrossim, caso n\u00e3o seja regularizada a situa\u00e7\u00e3o, fica, desde j\u00e1, ciente sobre a possibilidade de aplica\u00e7\u00e3o de penalidades previstas na Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e no instrumento respectivo. Informamos, ainda, que os autos do processo administrativo se encontram \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Notificada no endere\u00e7o supra, onde obter\u00e1 c\u00f3pia. Fortaleza/CE, 15 de janeiro 2024.Luiz Otavio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba657/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: Doc n\u00ba 911/2023 - 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 657/2023; II \u2013 CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/Hospital Geral de Fortaleza \u2013 HGF/SESA; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua \u00c1vila Goulart, n\u00ba 900, Papicu, Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRA-TADA: M.J.A. DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS ODONTOL\u00d3GICOS, M\u00c9DICOS E HOSPITALARES LTDA.; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Sete de Setembro, n\u00ba 390, casa 02, Centro, Sabino/SP; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 65, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d e \u00a7 1\u00ba, do artigo 57, da Lei federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, posteriores, os preceitos do direito p\u00fablico e do mais que consta dos documentos, atestos e manifesta\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas registradas e acostadas ao procedimento epigrafado; VII \u2013 FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: o acr\u00e9scimo de valor ao Contrato n\u00ba657/2023, que tem como objeto o fornecimento de material m\u00e9dico-hospitalar (clipes para aneurisma), com equipamento em comodato, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es descritas no Termo de Refer\u00eancia e na proposta da contratada; IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 40.250,00 (quarenta mil e duzentos e cinquenta reais); X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: a mesma; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; XII \u2013 DATA: 14/12/2023; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Ivelise Regina Canito Brasil e Julhiana Frare Ravgnani Perussi.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1400/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO \u2013 SESA/CENTRO INTEGRADO DE DIABETES E HIPERTENS\u00c3O \u2013 CIDH; CONTRATADA: COOPERATIVA DOS OFTALMOLOGISTAS DO CEAR\u00c1 LTDA - COFTALCE; OBJETO: Registro de Pre\u00e7o para futuros e eventuais Servi\u00e7os Especializados (horas/ano, m\u00e9dico oftalmologista), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b020220842 - SESA/COSUP e seus Anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 193.056,24 (cento e noventa e tr\u00eas mil, cinquenta e seis reais e vinte e quatro centavos); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200324.10.302.631.20071.03.339034.1.5009100000.0.3.01; DATA: 19/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: CRISTINA FIGUEIREDO SAMPAIO FA\u00c7ANHA E NEWTON ANDRADE J\u00daNIOR;R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024CEO.R/RUSSASCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARETAMA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE RUSSAS \u2013 CPSMR; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras, de modo a assegurar o custeio de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo CEO Regional de Russas em conson\u00e2ncia com o definido no Contrato de Programa formalizado entre as partes ora contratantes; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107, de 06 de abril de 2005, art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017, de 17 de janeiro de 2007, pela Lei Ratificadora do Munic\u00edpio de Jaguaretama (Lei n\u00ba 765, de 12 de agosto de 2009), bem como dos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Russas; VIG\u00caNCIA: Inicia em 02 de janeiro de 2024 com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 82.735,81 (Oitenta e dois mil, setecentos e trinta e cinco reais e oitenta e um centavos) dividido em 12 (doze) parcelas de R$ 6.894,65 (Seis mil, oitocentos e noventa e quatro reais e sessenta e cinco centavos), devendo o valor ser depositado na Conta-Corrente do CONTRATADO, no primeiro dia \u00fatil de cada m\u00eas; DATA DA ASSINATURA: 08/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Glairton Rabelo Cunha e Francisco Glairton Rabelo Cunha.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024CEO.R/CRATE\u00daSCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE CRATE\u00daS; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS \u2013 CPSMCR; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas \u2013 CEO-R/Crate\u00fas S\u00edlvio Geraldo Figueiredo Frota, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Crate\u00fas, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal do CONTRATANTE (Lei n\u00b0. 068/2009, de 02/12/2009) e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crate\u00fas - CPSMCR ; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crate\u00fas/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 274.596,38 (duzentos e setenta e quatro mil, quinhentos e noventa e seis reais e trinta e oito centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Marcelo Ferreira Machado e Jesuino Rodrigues De Sampaio Neto.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024CEO.R/CRATE\u00daSCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE PORANGA; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS \u2013 CPSMCR; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas \u2013 CEO-R/Crate\u00fas S\u00edlvio Geraldo Figueiredo Frota, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Crate\u00fas, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcio-namento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal do CONTRATANTE (Lei n\u00ba 01 de 21 de mar\u00e7o de 2012) e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crate\u00fas - CPSMCR; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crate\u00fas/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 43.369,62 (quarenta e tr\u00eas mil, trezentos e sessenta e nove reais e sessenta e dois centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Carlos Antonio Rodrigues Pereira e Jesuino Rodrigues De Sampaio Neto.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024CEO.R/CRATE\u00daSCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE INDEPEND\u00caNCIA; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS \u2013 CPSMCR; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas \u2013 CEO-R/Crate\u00fas S\u00edlvio Geraldo Figueiredo Frota , Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Crate\u00fas, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais ativi-dades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal do CONTRATANTE (Lei n\u00b0. 262/09, de 18/08/2009) e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crate\u00fas - CPSMCR; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crate\u00fas/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 86.358,21 (noventa um mil, seiscentos e cinquenta e seis reais e noventa centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Jos\u00e9 Valdi Coutinho e Jesuino Rodrigues De Sampaio Neto.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024CEO.R/BATURIT\u00c9CONTRATANTE: Munic\u00edpio de Pacoti; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DO MACI\u00c7O DE BATURIT\u00c9 \u2013 CPSMB; OBJETO: Defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, asse-gurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas \u2013 CEO-R/Baturit\u00e9, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Espe-cializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Baturit\u00e9, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal n\u00ba 1.426/09 do contratante e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade do Maci\u00e7o de Baturit\u00e9 \u2013 CPSMB; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Baturit\u00e9; VIG\u00caNCIA: Inicia a partir de 02 de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de Dezembro de 2024; VALOR: R$ 76.927,68 (setenta e seis mil e novecentos e vinte e sete reais e sessenta e oito centavos); DATA DA ASSINATURA: 21/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Marcos Venicios Norjosa Gonzaga e Thiago Campelo Nogueira;R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024CEO.R/CRATE\u00daSCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE IPUEIRAS; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS \u2013 CPSMCR; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas \u2013 CEO-R/Crate\u00fas S\u00edlvio Geraldo Figueiredo Frota, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Crate\u00fas, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal do CONTRATANTE (Lei n\u00b0. 687/2009, de 16/09/2009) e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crate\u00fas - CPSMCR; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, e art. 13 e usque do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crate\u00fas/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 132.276.44 (cento e trinta e dois mil, duzentos e setenta e seis reais e quarenta e quatro centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Souto De Vasconcelos J\u00fanior e Jesuino Rodrigues De Sampaio Neto.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024CEO.R/CRATE\u00daSCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE IPAPORANGA; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS \u2013 CPSMCR; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas \u2013 CEO-R/Crate\u00fas, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Crate\u00fas, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal do CONTRATANTE (Lei n\u00b0. 249/10, de 24/05/2010) e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crate\u00fas \u2013 CPSMCR; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, e art. 13 e usque do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crate\u00fas/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 41.608,24 (quarenta e um mil, seiscentos e oito reais e vinte e quatro centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Antonio Amaro Pereira Oliveira e Jesuino Rodrigues De Sampaio Neto.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024CEO.R/CRATE\u00daSCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE ARAREND\u00c1; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS \u2013 CPSMCR; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas S\u00edlvio Geraldo Figueiredo Frota \u2013 CEO-R/Crate\u00fas, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especia-lizada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Crate\u00fas, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, como ente membro, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal No. 202, de 02 de fevereiro de 2010 e do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS \u2013 CPSMCR; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 202, de 08 de fevereiro de 2010, Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS \u2013 CPSMCR, no Contrato Programa firmado entre as partes, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crate\u00fas/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 39.886,39 (trinta e nove mil, oitocentos e oitenta e seis reais e trinta e nove centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Alexandre Felix Dutra e Jesuino Rodrigues De Sampaio Neto.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024CEO.R/CRATE\u00daSCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE MONSENHOR TABOSA; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS \u2013 CPSMCR; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas \u2013 CEO-R/Crate\u00fas S\u00edlvio Geraldo Figueiredo Frota, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no forta-lecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Crate\u00fas, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal do CONTRATANTE (Lei n\u00b0. 283/2009, de 29/12/2009) e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crate\u00fas - CPSMCR; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crate\u00fas/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 61.644,89 (sessenta e um mil, seiscentos e quarenta e quatro reais e oitenta e nove centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Salom\u00e3o De Ara\u00fajo Sousa e Jesuino Rodrigues De Sampaio Neto.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024CEO.R/CRATE\u00daSCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE NOVO ORIENTE; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS \u2013 CPSMCR; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas \u2013 CEO-R/Crate\u00fas S\u00edlvio Geraldo Figueiredo Frota, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Crate\u00fas, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal do CONTRATANTE (Lei n\u00b0. 590/2010, de 22/04/2010) e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crate\u00fas - CPSMCR; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crate\u00fas/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 99.015,02 (noventa e nove mil, quinze reais e dois centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Jesuino Rodrigues De Sampaio Neto e Flavio Carvalho Soares.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024CEO.R/CRATE\u00daSCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE QUITERIAN\u00d3POLIS; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS \u2013 CPSMCR; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas \u2013 CEO-R/Crate\u00fas S\u00edlvio Geraldo Figueiredo Frota, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no forta-lecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Crate\u00fas, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal do CONTRATANTE (Lei n\u00b0. 013/2009, de 25/08/2009) e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crate\u00fas - CPSMCR; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crate\u00fas/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 72.658,94 (setenta e dois mil, seiscentos e cinquenta e oito reais e noventa e quatro centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Francisca Priscilla Duarte de Figueiredo e Jesuino Rodrigues De Sampaio Neto.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024CEO.R/CRATE\u00daSCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE TAMBORIL; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS \u2013 CPSMCR; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas \u2013 CEO-R/Crate\u00fas S\u00edlvio Geraldo Figueiredo Frota, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Crate\u00fas, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funciona-mento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal do CONTRATANTE (Lei n\u00b0. 0045/2009, de 04/08/2009) e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crate\u00fas - CPSMCR; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crate\u00fas/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 89.201,59 (oitenta e nove mil, duzentos e um reais e cinquenta e nove centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Marcelo Mota Leite e Jesuino Rodrigues De Sampaio Neto.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024CEO.R/CRATE\u00daSCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE NOVA RUSSAS; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS \u2013 CPSMCR; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas \u2013 CEO-R/Crate\u00fas S\u00edlvio Geraldo Figueiredo Frota, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Crate\u00fas, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal do CONTRATANTE (Lei n\u00b0. 721/2009, de 03/09/2009) e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crate\u00fas - CPSMCR; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crate\u00fas/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 110.352,59 (cento e dez mil, trezentos e cinquenta e dois reais e cinquenta e nove centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Giordanna Silva Braga Mano e Jesuino Rodrigues De Sampaio Neto.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024CEO.R/BATURIT\u00c9CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE GUARAMIRANGA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DO MACI\u00c7O DE BATURIT\u00c9 \u2013 CPSMB; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas \u2013 CEO-R/Baturit\u00e9, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Baturit\u00e9, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal n\u00ba 181/2009 do contratante e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade do Maci\u00e7o de Batu-rit\u00e9 \u2013 CPSMB; FORO: Comarca de Baturit\u00e9; VIG\u00caNCIA: Inicia a partir de 02 de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de Dezembro de 2024; VALOR: R$ 38.883,36 (trinta e oito mil e oitocentos e oitenta e tr\u00eas reais e trinta e seis centavos); DATA DA ASSINATURA: 21/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Roberlandia Ferreira Castelo Branco e Thiago Camp\u00ealo Nogueira.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024CEO.R/RUSSASCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARUANA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE RUSSAS \u2013 CPSMR; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras, de modo a assegurar o custeio de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo CEO Regional de Russas em conson\u00e2ncia com o definido no Contrato de Programa formalizado entre as partes ora contratantes; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107, de 06 de abril de 2005, art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017, de 17 de janeiro de 2007, pela Lei Ratificadora do Munic\u00edpio de Jaguaruana (Lei n\u00ba 215, de 25 de setembro de 2009), bem como dos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Russas; VIG\u00caNCIA: Inicia em 02 de janeiro de 2024 com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 152.205,66 (Cento e cinquenta e dois mil, duzentos e cinco reais e sessenta e seis centavos) dividido em 12 (doze) parcelas de R$ 12.683,80 (Doze mil, seiscentos e oitenta e tr\u00eas reais e oitenta centavos), devendo o valor ser depositado na Conta Corrente do CONTRATADO, no primeiro dia \u00fatil de cada m\u00eas; DATA DA ASSINATURA: 08/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Jos\u00e9 Elias de Oliveira e Francisco Glairton Rabelo Cunha.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/CRATE\u00daSCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE TAMBORIL; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS - CPSMCR; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional de Crate\u00fas Raimundo Soares Resende, para o desen-volvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Crate\u00fas, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, como ente membro, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal N\u00ba 0045/09 de 04/08/2009e do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS \u2013 CPSMCR; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, na Lei Municipal n\u00ba 0045/09 de 04/08/2009, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crate\u00fas/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 384.484,31 (trezentos e oitenta e quatro mil, quatrocentos e oitenta e quatro reais e trinta e um centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Marcelo Mota Leite e Jesuino Rodrigues De Sampaio Neto.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/CRATE\u00daSCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE QUITERIAN\u00d3POLIS; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS - CPSMCR; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional de Crate\u00fas Raimundo Soares Resende, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Crate\u00fas, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, como ente membro, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal N\u00ba. 013/09 de 25/08/2009 e do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS \u2013 CPSMCR; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, na Lei Municipal n\u00ba 013/09 de 25/08/2009, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crate\u00fas/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 313.180,79 (trezentos e treze mil, cento e oitenta reais e setenta e nove centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Francisca Priscilla Duarte de Figueiredo e Jesuino Rodrigues De Sampaio Neto.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/CRATE\u00daSCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE NOVA RUSSAS; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS - CPSMCR; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional de Crate\u00fas Raimundo Soares Resende, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Crate\u00fas, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, como ente membro, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal N\u00ba 721/09 de 03/09/2009 e do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS \u2013 CPSMCR; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, na Lei Municipal n\u00ba 721/09 de 03/09/2009, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crate\u00fas/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 475.651,17 (quatrocentos e setenta e cinco mil, seiscentos e cinquenta e um reais e dezessete centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNA-T\u00c1RIOS: Giordanna Silva Braga Mano e Jesuino Rodrigues De Sampaio Neto.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/CRATE\u00daSCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE IPUEIRAS; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS - CPSMCR; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional de Crate\u00fas Raimundo Soares Resende, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Crate\u00fas, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, como ente membro, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal N\u00ba. 687/09 de 16/09/2009 e do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS \u2013 CPSMCR; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, na Lei Municipal n\u00ba 687/09 de 16/09/2009, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crate\u00fas/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 570.149,25 (quinhentos e setenta mil, cento e quarenta e nove reais e vinte e cinco centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Souto De Vasconcelos J\u00fanior e Jesuino Rodrigues De Sampaio Neto.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/CRATE\u00daSCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE NOVO ORIENTE; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS - CPSMCR; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional de Crate\u00fas Raimundo Soares Resende, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Crate\u00fas, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, como ente membro, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal N\u00ba. 590/10 de 22/04/2010 e do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS \u2013 CPSMCR; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, na Lei Municipal n\u00ba 590/10 de 22/04/2010, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crate\u00fas/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 426.783,01 (quatrocentos vinte e seis mil, setecentos e oitenta e tr\u00eas reais e um centavo); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Jesuino Rodrigues De Sampaio Neto e Flavio Carvalho Soares.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/CRATE\u00daSCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE MONSENHOR TABOSA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS - CPSMCR; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional de Crate\u00fas Raimundo Soares Resende, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Crate\u00fas, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, como ente membro, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal N\u00ba. 283/09 de 29/12/2009 e do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS \u2013 CPSMCR; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, na Lei Municipal n\u00ba 283/09 de 29/12/2009, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crate\u00fas/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 265.707,09 (duzentos e sessenta e cinco mil, setecentos e sete reais e nove centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Salom\u00e3o De Ara\u00fajo Sousa e Jesuino Rodrigues De Sampaio Neto.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/CRATE\u00daSCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE ARAREND\u00c1; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS - CPSMCR; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional de Crate\u00fas Raimundo Soares Resende, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Crate\u00fas, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, como ente membro, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal No. 202, de 02 de fevereiro de 2010 e do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS \u2013 CPSMCR; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 202, de 08 de fevereiro de 2010, Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS \u2013 CPSMCR, no Contrato Programa firmado entre as partes, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crate\u00fas/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 171.921,74 (cento e setenta e um mil, novecentos e vinte e um reais e setenta e quatro centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Alexandre Felix Dutra e Jesuino Rodrigues De Sampaio Neto.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/CRATE\u00daSCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE CRATE\u00daS; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS - CPSMCR; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional de Crate\u00fas Raimundo Soares Resende, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Crate\u00fas, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, como ente membro, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal No. 068, de 02/12/2009 e do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS \u2013 CPSMCR; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, na Lei Municipal n\u00ba 068, de 02/12/2009, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crate\u00fas/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 1.183.588,82 (um milh\u00e3o, cento e oitenta e tr\u00eas mil, quinhentos e oitenta e oito reais e oitenta e dois centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Marcelo Ferreira Machado e Jesuino Rodrigues De Sampaio Neto.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/CRATE\u00daSCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE PORANGA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS - CPSMCR; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional de Crate\u00fas Raimundo Soares Resende, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Crate\u00fas, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, como ente membro, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal N\u00ba 01/2012 de 21 de mar\u00e7o de 2012 e do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS \u2013 CPSMCR; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, na Lei Municipal n\u00ba. 01/2012 de 21 de mar\u00e7o de 2012, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crate\u00fas/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 186.935,45 (cento e oitenta e seis mil, novecentos e trinta e cinco reais e quarenta e cinco centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Carlos Antonio Rodrigues Pereira e Jesuino Rodrigues De Sampaio Neto.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/CRATE\u00daSCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE INDEPEND\u00caNCIA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS - CPSMCR; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional de Crate\u00fas Raimundo Soares Resende, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Crate\u00fas, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, como ente membro, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal No. 262/09 de 18/08/2009 e do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS \u2013 CPSMCR; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, Lei Municipal n\u00ba 262/09 de 18/08/2009, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crate\u00fas/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 372.228,54 (trezentos e setenta e dois mil, duzentos e vinte e oito reais e cinquenta e quatro centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1-RIOS: Jos\u00e9 Valdi Coutinho e Jesuino Rodrigues De Sampaio Neto.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/ CRATE\u00daSCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE IPAPORANGA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS - CPSMCR; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga-\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Regional de Crate\u00fas Raimundo Soares Resende, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Crate\u00fas, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, como ente membro, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal N\u00ba. 249/10 de 24/05/2010 e do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATE\u00daS \u2013 CPSMCR; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, Lei Municipal n\u00ba 249/10 de 24/05/2010, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Crate\u00fas/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 179.343,38 (cento e setenta e nove mil, trezentos e quarenta e tr\u00eas reais e trinta e oito centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Antonio Amaro Pereira Oliveira e Jesuino Rodrigues De Sampaio Neto.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba03/2024CEO.R/BATURIT\u00c9CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE CAPISTRANO; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DO MACI\u00c7O DE BATURIT\u00c9 \u2013 CPSMB OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas \u2013 CEO-R/Baturit\u00e9, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Baturit\u00e9, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal n\u00ba 899/2009 do contratante e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade do Maci\u00e7o de Baturit\u00e9 \u2013 CPSMB; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Baturit\u00e9; VIG\u00caNCIA: inicia a partir de 02 de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de Dezembro de 2024; VALOR: R$ 118.658,16 (cento e dezoito mil e seiscentos e cinquenta e oito reais e dezesseis centavos); DATA DA ASSINATURA: 21/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Ant\u00f4nio Soares Saraiva J\u00fanior e Thiago Camp\u00ealo Nogueira.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba03/2024CEO.R/RUSSASCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE MORADA NOVA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE RUSSAS \u2013 CPSMR; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras, de modo a assegurar o custeio de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo CEO Regional de Russas em conson\u00e2ncia com o definido no Contrato de Programa formalizado entre as partes ora contratantes; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107, de 06 de abril de 2005, art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017, de 17 de janeiro de 2007, pela Lei Ratificadora do Munic\u00edpio de Morada Nova (Lei n\u00ba 1.511, de 27 de novembro de 2009), bem como dos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Russas; VIG\u00caNCIA: Inicia em 02 de janeiro de 2024 com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 295.005,59 (Duzentos e noventa e cinco mil, cinco reais e cinquenta e nove centavos), dividido em 12 (doze) parcelas de R$ 24.583,80 (Vinte e quatro mil, quinhentos e oitenta e tr\u00eas reais e oitenta centavos), devendo o valor ser depositado na Conta Corrente do CONTRATADO, no primeiro dia \u00fatil de cada m\u00eas; DATA DA ASSINATURA: 08/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Jos\u00e9 Vanderley Nogueira e Francisco Glairton Rabelo Cunha.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba04/2024CEO.R/BATURIT\u00c9CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE ARACOIABA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DO MACI\u00c7O DE BATURIT\u00c9 \u2013 CPSMB; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas - CEO-R/Baturit\u00e9, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Baturit\u00e9, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal n\u00ba 995/09 do contratante e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade do Maci\u00e7o de Batu-rit\u00e9 \u2013 CPSMB;; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Baturit\u00e9; VIG\u00caNCIA: Inicia a partir de 02 de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de Dezembro de 2024; VALOR: R$ 175.731,48 (cento e setenta e cinco mil e setecentos e trinta e um reais e quarenta e oito centavos); DATA DA ASSINATURA: 21/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Thiago Camp\u00ealo Nogueira e Thiago Camp\u00ealo Nogueira.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba04/2024CEO.R/RUSSASCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE PALHANO; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE RUSSAS \u2013 CPSMR; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras, de modo a assegurar o custeio de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo CEO Regional de Russas em conson\u00e2ncia com o definido no Contrato de Programa formalizado entre as partes ora contratantes; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107, de 06 de abril de 2005, art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017, de 17 de janeiro de 2007, pela Lei Ratificadora do Munic\u00edpio de Palhano (Lei n\u00ba 380, de 29 de setembro de 2009), bem como dos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Russas; VIG\u00caNCIA: Inicia em 02 de janeiro de 2024 com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 44.872,85 (Quarenta e quatro mil, oitocentos e setenta e dois reais e oitenta e cinco centavos), dividido em 12 (doze) parcelas de R$ 3.739,40 (Tr\u00eas mil, setecentos e trinta e nove reais e quarenta centavos), devendo o valor ser depositado na Conta Corrente do CONTRATADO, no primeiro dia \u00fatil de cada m\u00eas; DATA DA ASSINATURA: 08/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Jos\u00e9 Luciano Silva e Francisco Glairton Rabelo Cunha.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba05/2024CEO.R/RUSSASCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE RUSSAS; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE RUSSAS \u2013 CPSMR; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras, de modo a assegurar o custeio de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo CEO Regional de Russas em conson\u00e2ncia com o definido no Contrato de Programa formalizado entre as partes ora contratantes; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107, de 06 de abril de 2005, art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017, de 17 de janeiro de 2007, pela Lei Ratificadora do Munic\u00edpio de Russas (Lei n\u00b01231, de 02 de setembro de 2009), bem como dos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Russas; VIG\u00caNCIA: Inicia em 02 de janeiro de 2024 com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR: R$ 350.148,40 (Trezentos e cinquenta mil, cento e quarenta e oito reais e quarenta centavos), dividido em 12 (doze) parcelas de R$ 29.179,03 (Vinte e nove mil, cento e setenta e nove reais e tr\u00eas centavos), devendo o valor ser depositado na Conta Corrente do CONTRATADO, no primeiro dia \u00fatil de cada m\u00eas; DATA DA ASSINATURA: 08/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: S\u00e1vio Gurgel Nogueira e Francisco Glairton Rabelo Cunha.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba05/2024CEO .R/BATURIT\u00c9CONTRATANTE: Munic\u00edpio de Baturit\u00e9; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DO MACI\u00c7O DE BATURIT\u00c9 \u2013 CPSMB; OBJETO: Defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, asse-gurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas \u2013 CEO-R/Baturit\u00e9, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Espe-cializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Baturit\u00e9, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal n\u00ba 1395/2009 do contratante e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade do Maci\u00e7o de Baturit\u00e9 \u2013 CPSMB; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Baturit\u00e9; VIG\u00caNCIA: Inicia a partir de 02 de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de Dezembro de 2024; VALOR: R$ 242.199,12 (duzentos e quarenta e dois mil e cento e noventa e nove reais e doze centavos); DATA DA ASSINATURA: 21/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Herberlh Freitas Reis Cavalcante Mota e Thiago Campelo Nogueira;R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba005/2024CEO.R/MARACANA\u00daCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE MARANGUAPE; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da - CPSRM; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do CENTRO DE ESPECIALIDADES ODONTOLOGICAS REGIONAL \u2013 NEUSA PRADO GONDIM DE OLIVEIRA, unidade integrante do patrim\u00f4nio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Regi\u00e3o de Sa\u00fade de Maracana\u00fa, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, como ente membro, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Estadual/CE No. 14.622/2010 e do respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Estadual No. 14.622, de 26 de fevereiro de 2010, ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Maracana\u00fa/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 173.070,59 (Cento e setenta e tr\u00eas mil, setenta reais e noventa e cinquenta e nove centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: \u00c1TILA CORDEIRO C\u00c2MARA e FRANCISCO EDILBERTO BESERRA BARROSO.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba07/2024CEO.R/MACI\u00c7O DE BATURIT\u00c9CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE ITAPI\u00daNA; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DO MACI\u00c7O DE BATURIT\u00c9 \u2013 CPSMB; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rate-adas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas \u2013 CEO-R/Baturit\u00e9, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Baturit\u00e9, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal n\u00ba 634/2009 do contratante e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade do Maci\u00e7o de Baturit\u00e9 \u2013 CPSMB; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Baturit\u00e9/CE; VIG\u00caNCIA: inicia a partir de 02 de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de Dezembro de 2024 ; VALOR GLOBAL: R$ 122.695,08 (cento e vinte e dois mil e seiscentos e noventa e cinco reais e oito centavos); DATA DA ASSINATURA: 21/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Dario de Oliveira Coelho e Thiago Camp\u00ealo Nogueira.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba08/2024CEO .R/BATURIT\u00c9CONTRATANTE: Munic\u00edpio de Aratuba; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DO MACI\u00c7O DE BATURIT\u00c9 \u2013 CPSMB; OBJETO: Defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, asse-gurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas CEO-R/Baturit\u00e9, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especiali-zada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Baturit\u00e9, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal n\u00ba 328/2009 do contratante e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade do Maci\u00e7o de Baturit\u00e9 \u2013 CPSMB FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Baturit\u00e9; VIG\u00caNCIA: 02 de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de Dezembro de 2024; VALOR: R$ 77.189,04 (setenta e sete mil e cento e oitenta e nove reais e quatro centavos); DATA DA ASSINATURA: 21/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Joerly Rodrigues Victor E Thiago Camp\u00ealo Nogueira.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba09/2024POLI .R/BATURIT\u00c9CONTRATANTE: Munic\u00edpio de Pacoti; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DO MACI\u00c7O DE BATURIT\u00c9 \u2013 CPSMB; OBJETO: Defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, asse-gurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Dr. Cl\u00f3vis Amora Vasconcelos, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Baturit\u00e9, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal n\u00ba 1.426/09 do contratante e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade do Maci\u00e7o de Baturit\u00e9 \u2013 CPSMB; FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Baturit\u00e9; VIG\u00caNCIA: Inicia a partir de 02 de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de Dezembro de 2024; VALOR: R$ 326.547,24 (trezentos e vinte e seis mil e quinhentos e quarenta e sete reais e vinte e quatro centavos); DATA DA ASSINATURA: 21/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Marcos Venicios Norjosa Gonzaga e Thiago Campelo Nogueira.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba10/2024POLI.R/BATURIT\u00c9CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE GUARAMIRANGA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DO MACI\u00c7O DE BATURIT\u00c9 \u2013 CPSMB; OBJETO: A Defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Dr. Cl\u00f3vis amora Vasconcelos, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Espe-cializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Baturit\u00e9, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal n\u00ba 181/2009 do contratante e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade do Maci\u00e7o de Baturit\u00e9 \u2013 CPSMB; FORO: Comarca de Baturit\u00e9; VIG\u00caNCIA: Inicia a partir de 02 de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de Dezembro de 2024; VALOR: R$ 165.054,36 (cento e sessenta e cinco mil e cinquenta e quatro reais e trinta e seis centavos); DATA DA ASSINATURA: 21/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Roberlandia Ferreira Castelo Branco e Thiago Camp\u00ealo Nogueira.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba11/2024POLI.R/BATURIT\u00c9CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE CAPISTRANO; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DO MACI\u00c7O DE BATURIT\u00c9 \u2013 CPSMB; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Dr. Cl\u00f3vis Amora Vasconcelos, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especiali-zada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Baturit\u00e9, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal n\u00ba 899/2009 do contratante e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade do Maci\u00e7o de Baturit\u00e9 \u2013 CPSMB; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Baturit\u00e9; VIG\u00caNCIA: Inicia a partir de 02 de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de Dezembro de 2024; VALOR: R$ 503.687,28 (quinhentos e tr\u00eas mil e seiscentos e oitenta e sete reais e vinte e oito centavos); DATA DA ASSINATURA: 21/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Ant\u00f4nio Soares Saraiva Junior e Thiago Camp\u00ealo Nogueira.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba12/2024POLI.R/BATURIT\u00c9CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE ARACOIABA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DO MACI\u00c7O DE BATURIT\u00c9 \u2013 CPSMB; OBJETO: A Defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Dr. Cl\u00f3vis Amora Vasconcelos, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Espe-cializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Baturit\u00e9, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal n\u00ba 995/09 do contratante e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade do Maci\u00e7o de Baturit\u00e9 \u2013 CPSMB; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Baturit\u00e9; VIG\u00caNCIA: Inicia a partir de 02 de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de Dezembro de 2024; VALOR: R$ 596.847,48 (quinhentos e noventa e seis mil e oitocentos e quarenta e sete reais e quarenta e oito centavos); DATA DA ASSINATURA: 21/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Thiago Camp\u00ealo Nogueira e Thiago Camp\u00ealo Nogueira.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba013/2024POLI.R/MARACANA\u00daCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE MARANGUAPE; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da POLICL\u00cdNICA REGIONAL SENADOR ALMIR PINTO, unidade inte-grante do patrim\u00f4nio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Regi\u00e3o de Sa\u00fade de Maracana\u00fa, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, como ente membro, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Estadual/CE No. 14.622/2010 e do respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Estadual No. 14.622, de 26 de fevereiro de 2010, ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O DE MARACANA\u00da \u2013 CPSRM, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Maracana\u00fa/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 1.122.183,74 (Um milh\u00e3o, cento e vinte e dois mil, cento e oitenta e tr\u00eas reais e setenta e quatro centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: \u00c1TILA CORDEIRO C\u00c2MARA e FRANCISCO EDILBERTO BESERRA BARROSO.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba13/2024POLI .R/BATURIT\u00c9CONTRATANTE: Munic\u00edpio de Baturit\u00e9; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DO MACI\u00c7O DE BATURIT\u00c9 \u2013 CPSMB; OBJETO: Defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, asse-gurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Dr. Clovis Amora Vasconcelos, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Baturit\u00e9, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal n\u00ba 1395/2009 do contratante e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade do Maci\u00e7o de Baturit\u00e9 \u2013 CPSMB FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Baturit\u00e9; VIG\u00caNCIA: 02 de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de Dezembro de 2024; VALOR: R$ 711.559,20 (setecentos e onze mil e quinhentos e cinquenta e nove reais e vinte centavos); DATA DA ASSINATURA: 21/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Herberlh Freitas Reis Cavalcante Mota E Thiago Campelo Nogueira;R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba15/2024POLI.R/MACI\u00c7O DE BATURIT\u00c9CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE ITAPI\u00daNA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DO MACI\u00c7O DE BATURIT\u00c9 \u2013 CPSMB; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Dr. Cl\u00f3vis Amora Vasconcelos, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especiali-zada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Baturit\u00e9, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal n\u00ba 634/2009 do contratante e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade do Maci\u00e7o de Baturit\u00e9 \u2013 CPSMB; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Baturit\u00e9/CE; VIG\u00caNCIA: inicia a partir de 02 de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de Dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 520.823,28 (quinhentos e vinte mil e oitocentos e vinte e tr\u00eas reais e vinte e oito centavos); DATA DA ASSINATURA: 21/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Dario de Oliveira Coelho e Thiago Camp\u00ealo Nogueira.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba16/2024POLI .R/BATURIT\u00c9CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE ARATUBA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DO MACI\u00c7O DE BATURIT\u00c9 \u2013 CPSMB; OBJETO: Defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Dr. Cl\u00f3vis Amora Vasconcelos, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Baturit\u00e9, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal n\u00ba 328/2009 do contratante e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade do Maci\u00e7o de Baturit\u00e9 \u2013 CPSMB; FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Baturit\u00e9; VIG\u00caNCIA: Inicia a partir de 02 de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de Dezembro de 2024; VALOR: R$ 327.656,52 (trezentos e vinte e sete mil e seiscentos e cinquenta e seis reais e cinquenta e dois centavos); DATA DA ASSINATURA: 21/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Joerly Rodrigues Victor e Thiago Camp\u00ealo Nogueira.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE DOA\u00c7\u00c3O N\u00ba109/2023DOADOR: O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1; DONAT\u00c1RIO: o MUNIC\u00cdPIO DE RERIUTABA FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 17, inciso II, al\u00ednea \u201ca\u201d, da lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e altera\u00e7\u00f5es, na Lei Estadual n\u00ba 13.476, de 20 de maio de 2004, no Decreto Estadual n\u00ba 35.718, 19 de outubro de 2023 e est\u00e1 vinculado ao processo administrativo SUITE n\u00ba NUP: 24001.033669/2023-31; OBJETO: Doa\u00e7\u00e3o dos bens discriminados: Especifica\u00e7\u00e3o Microcomputador DELL OPTIPLEX 3000 (CORE i3-12100T, RAM 5GB, SSD256GB); Quantidade 01; Tombamento : 537093 TECLADO: 537091 MONITOR: 537139; Especifica\u00e7\u00e3o Nobreaks ATTIV 1.200VA \u2013 BI. Capacidade de pot\u00eancia de sa\u00edda de 600W/1200VA, tens\u00e3o nominal de sa\u00edda 115V, frequ\u00eancia de sa\u00edda 60Hz, forma de ondas senoidal, conex\u00e3o; Quantidade 01; Tombamento 539118; Especifica\u00e7\u00e3o Projetor Multim\u00eddia EPSON 3400 Lumens PowerLite E20 Xga; Quantidade 01; Tombamento 537363; FORO: Fortaleza/CE; DATA DE ASSINATURA: 05/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Pedro Humberto Coelho Marques.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE DOA\u00c7\u00c3O N\u00ba196/2023DOADOR: O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1; DONAT\u00c1RIO: MUNIC\u00cdPIO DE MORRINHOS FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 17, inciso II, al\u00ednea \u201ca\u201d, da lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e altera\u00e7\u00f5es, na Lei Estadual n\u00ba 13.476, de 20 de maio de 2004, no Decreto Estadual n\u00ba 35.718, 19 de outubro de 2023 e est\u00e1 vinculado ao processo administrativo SUITE n\u00ba NUP: 24001.033669/2023-31; Doa\u00e7\u00e3o dos bens discriminados: Especifica\u00e7\u00e3o: Microcomputador DELL OPTIPLEX 3000(CORE i3-12100T, RAM 5GB, SSD256GB); Quantidade 01; Tomba-mento CPU 537097; TECLADO: 537096; MONITOR: 537141 ESPECIFICA\u00c7\u00c3O:Nobreaks ATTIV 1.200VA \u2013 BI. Capacidade de pot\u00eancia de sa\u00edda de 600W/1200VA, tens\u00e3o nominal de sa\u00edda 115V, frequ\u00eancia de sa\u00edda 60Hz, forma de ondas senoidal, conex\u00e3o, QUANTIDADE: 01, TOMBAMENTO: 536871; ESPECIFICA\u00c7\u00c3O: Projetor Multim\u00eddia EPSON 3400 Lumens PowerLite E20 Xga; Quantidade: 01, Tombamento: 537320; FORO: Fortaleza/CE; DATA DE ASSINATURA: 20/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Jer\u00f4nimo Neto Brand\u00e3o.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE DOA\u00c7\u00c3O N\u00ba198/2023DOADOR: O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1; DONAT\u00c1RIO: MUNIC\u00cdPIO DE MULUNGU; FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 17, inciso II, al\u00ednea \u201ca\u201d, da lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e altera\u00e7\u00f5es, na Lei Estadual n\u00ba 13.476, de 20 de maio de 2004, no Decreto Estadual n\u00ba 35.718, 19 de outubro de 2023 e est\u00e1 vinculado ao processo administrativo SUITE n\u00ba NUP: 24001.033669/2023-31; OBJETO: Doa\u00e7\u00e3o dos bens discriminados: Especifica\u00e7\u00e3o: Microcomputador DELL OPTIPLEX 3000 (CORE i3-12100T, RAM 5GB, SSD256GB); Quantidade: 01; Tombamento CPU : 536785; TECLADO: 536786; MONITOR : 536787, Especifica\u00e7\u00e3o: Nobreaks ATTIV 1.200VA \u2013 BI. Capacidade de pot\u00eancia de sa\u00edda de 600W/1200VA, tens\u00e3o nominal de sa\u00edda 115V, frequ\u00eancia de sa\u00edda 60Hz, forma de ondas senoidal, conex\u00e3o, Quantidade: 01; Tombamento: 536829 Especifica\u00e7\u00e3o: Projetor Multim\u00eddia EPSON 3400 Lumens PowerLite E20 Xga; Quantidade: 01; Tombamento: 536980; FORO: Fortaleza/CE; DATA DE ASSINATURA:19/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Robert Viana Leitao.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "N\u00ba40/2023.TERMO DE REVOGA\u00c7\u00c3O N\u00ba40/2023 DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba164/2023, CUJA FINALIDADE \u00c9 A AQUISI\u00c7\u00c3O DE MEDICAMENTO, A FIM DE ATENDER AS DEMANDAS JUDICIAIS.O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, estabelecida na Av. Almirante Barroso n\u00ba 600, Praia de Iracema, em Fortaleza \u2013 CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, doravante denominada CONTRATANTE, representada pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, o Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, com fulcro no art. 49 da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, resolve REVOGAR a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 164/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 12 de junho de 2023, conforme informa\u00e7\u00f5es constantes no processo VIPROC n\u00ba 04071850/2023, cuja finalidade \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de do medicamento SUNITINIBE 50MG, a fim de atender 33 (trinta e tr\u00eas) pacientes, portadores de neoplasia maligna de rim (CID10 \u2013 C64), todos oriundos de a\u00e7\u00f5es judiciais, que culminaram em decis\u00f5es desfavor\u00e1veis ao Estado, sendo determinado o fornecimento do mencionado f\u00e1rmaco, considerando presente as raz\u00f5es de interesse p\u00fablico e com esteio no princ\u00edpio da autotutela do Estado.Pelo que firma a presente revoga\u00e7\u00e3o da dispensa de licita\u00e7\u00e3o, devendo ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos.Fortaleza/CE, 28 de dezembro de 2023.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O N\u00ba07/2024RESULTADO PARCIALEDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO \u2013 CREDENCIAMENTO N\u00ba001/2023O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO desta Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP CE, inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, tendo em vista o resultado parcial do EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO CREDENCIAMENTO N\u00ba 001/2023/SESA, fa\u00e7o saber que HOMOLOGO o referido resultado, onde restou evidenciado atrav\u00e9s das an\u00e1lises t\u00e9cnica e jur\u00eddica, bem como do relat\u00f3rio conclusivo da Comiss\u00e3o Especial de Acompanhamento do Processo de Creden-ciamento, conforme elementos contidos no processo n\u00ba 03384561/2023, a HABILITA\u00c7\u00c3O do(a) SANTE CARIRI EMPREENDIMENTOS EM SA\u00daDE S/A, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 07.176.670/0001-02, para fins de credenciamento, por atender \u00e0s exig\u00eancias edital\u00edcias. Fortaleza/CE, 10 de janeiro de 2024.Luiz Otavio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO DIRETOR GERAL DO HOSPITAL INFANTIL ALBERT SABIN, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973 c/c o Decreto Estadual n\u00ba 34.333, de 10 de novembro de 2021, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede Avenida Almirante Barroso n\u00ba 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o \u00a7 1\u00b0 e 2\u00b0 do Art. 63 da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 380.790,33 (trezentos e oitenta mil, setecentos e noventa reais e trinta e tr\u00eas centavos), sendo R$ 281.706,31 (duzentos e oitenta e um mil, setecentos e seis reais e trinta e um centavos) correspondente ao per\u00edodo de 21/11/2023 a 20/12/2023 e o valor de R$ 99.084,02 (noventa e nove mil, oitenta e quatro reais e dois centavos), referente ao per\u00edodo 21/12/2023 a 31/12/2023, junto a COOPERATIVA DE TRABALHO DOS PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE DO ESTADO DO CEARA LTDA - COOSAUDE, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 04.494.283/0001-26, nas condi\u00e7\u00f5es do Contrato 441/2022, com vig\u00eancia at\u00e9 23/11/2022 cujo objeto \u00e9 SERVI\u00c7O DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DE HORAS DE PROFISSIONAIS FISIOTERAPEUTAS, referente a compet\u00eancia 21 de novembro de 2023 a 31 de dezembro de 2023.Edisio Jatai Cavalcante FilhoORDENADOR DE DESPESA/HIAS"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO DIRETOR GERAL DO HOSPITAL INFANTIL ALBERT SABIN, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973 c/c o Decreto Estadual n\u00ba 34.333, de 10 de novembro de 2021, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede Avenida Almirante Barroso n\u00ba 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com a \u00a7 1\u00b0 e 2\u00b0 do Art. 63 da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagamento da d\u00edvida no valor de R$ 92.205,78 (noventa e dois mil, duzentos e cinco reais e setenta e oito centavos), sendo R$ 66.880,57 (sessenta e seis mil, oitocentos e oitenta reais e cinquenta e sete centavos) correspondente ao per\u00edodo de 21/11/2023 a 20/12/2023 e o valor de R$ 25.325,21 (vinte e cinco mil, trezentos e vinte e cinco reais e vinte e um centavos, correspondente ao per\u00edodo de 21/12/2023 a 31/12/2023, junto \u00e0 COOPERATIVA DE TRABALHO MULTIPROFISSIONAL DE SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - COPTACE, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 09.170.363/0001-40, referente a produ\u00e7\u00e3o realizada nas condi\u00e7\u00f5es do contrato n\u00b0 308/2023, com vig\u00eancia em 26/09/2023, cujo objeto \u00e9 SERVI\u00c7O DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DE HORAS DE PROFISSIONAIS T\u00c9CNICO DE LABORAT\u00d3RIO, da compet\u00eancia de 21 de novembro de 2023 a 31 de dezembro de 2023.Edisio Jatai Cavalcante FilhoORDENADOR DE DESPESA/HIAS"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba11134927/2023O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessi-dades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, por Indeniza\u00e7\u00e3o no valor de R$ 607.797,02 (seiscentos e sete mil, setecentos e noventa e sete reais e dois centavos), junto \u00e0 COOPANEST \u2013 COOPERATIVA DE M\u00c9DICOS ANESTESIOLOGISTAS DO CEAR\u00c1 , inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 11.807.245/0001-41, cujo objeto \u00e9 servi\u00e7o especializado de m\u00e9dicos Anestesistas, referente ao per\u00edodo de 16/11 a 28/11/2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba00001841/2024O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessi-dades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, por Indeniza\u00e7\u00e3o no valor de R$ 1.106.881,22 (hum milh\u00e3o, cento e seis mil, oitocentos e oitenta e um reais e vinte e dois centavos), junto \u00e0 COAPH \u2013 COOPE-RATIVA DE TRABALHO DE ATENDIMENTO PR\u00c9-HOSPITALAR LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 11.767.319/0001-88, cujo objeto \u00e9 servi\u00e7o especializado de T\u00e9cnicos de Enfermagem, referente ao per\u00edodo de Dezembro/2023 HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0811/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 12 de abril de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1108/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 15 de maio de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1578/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 03 de julho de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1647/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 03 de julho de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1748/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 20 de julho de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1749/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 21 de julho de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1829/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 26 de julho de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1834/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 27 de julho de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1839/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 28 de julho de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1841/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 28 de julho de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1844/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 28 de julho de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1845/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 28 de julho de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1847/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 31 de julho de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO PORTARIA N\u00ba1847/2023-GS, 31 DE JULHO DE 2023 "
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1848/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 31 de julho de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1849/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 31 de julho de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1851/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 31 de julho de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1857/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 02 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1859/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 31 de julho de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1962/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 07 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1975/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 07 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1981/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 08 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1984/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 08 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1987/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 09 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1992/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 09 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2052/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 10 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2053/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 10 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2054/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 10 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2056/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 10 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2058/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 10 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2063/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 10 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2065/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 11 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2066/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 11 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2067/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 11 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2068/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 11 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2069/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 11 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2070/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 11 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2074/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 11 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2076/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 14 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2081/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 14 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2083/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 14 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2085/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 14 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2087/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 16 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2095/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 17 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2097/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 17 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2098/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 17 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2182/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 21 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2189/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 21 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2212/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 23 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2222/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 23 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2227/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 24 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2264/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 25 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2277/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 28 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2286/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 30 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2407/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 18 de setembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2598/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 02 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2599/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 03 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2601/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 03 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2606/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 04 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2628/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 10 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2629/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 11 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2630/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 11 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2745/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 16 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2746/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 16 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2747/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 16 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2748/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 16 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2755/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 17 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 67,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2756/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 17 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 68,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2764/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 17 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 69,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2771/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 18 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 70,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2773/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 18 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 71,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2788/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 19 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 72,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2790/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 20 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 73,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2829/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 23 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 74,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2836/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 24 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 75,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2839/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 24 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 76,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2842/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 26 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 77,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2848/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 30 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 78,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2854/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 30 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 79,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2857/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 30 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 80,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3075/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 14 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 81,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3078/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 14 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 82,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3079/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 14 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 83,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3096/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 20 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 84,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3097/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 20 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 85,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3098/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 20 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 86,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3103/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 20 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 87,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3109/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 21 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 88,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3112/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 21 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 89,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3115/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 22 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 90,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3189/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 22 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 91,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3191/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 22 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 92,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3194/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 23 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 93,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3195/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 23 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 94,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3197/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 23 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 95,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3198/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 23 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 96,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3199/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 23 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 97,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3204/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 23 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 98,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3205/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 23 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 99,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3206/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 23 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 100,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3208/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 23 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 101,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3212/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 23 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 102,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3213/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 24 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 103,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3215/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 23 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 104,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3216/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 23 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 105,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3217/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 23 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 106,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3227/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 27 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 107,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3233/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 28 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 108,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3234/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 28 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 109,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3289/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 29 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 110,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3336/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 18 de dezembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 111,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3481/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 21 de dezembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 112,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3482/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 21 de dezembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 113,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3492/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 28 de Dezembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 114,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0044/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.000445/2023-23, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 08 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 115,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0045/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10051.003111/2023-21, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 08 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 116,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0050/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.001213/2023-92, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 08 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 117,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0053/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.005974/2023-13, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 08 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 118,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0054/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.003067/2023-30, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 09 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 119,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0058/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.052495/2023-96, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 11 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 120,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0061/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.050425/2023-01, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 11 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 121,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0062/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.050220/2023-18, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 11 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 122,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0063/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.046601/2023-01 , RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 11 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 123,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0064/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.052776/2023-49, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 11 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 124,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0066/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.048853/2023-66, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 11 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 125,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0067/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.051537/2023-71, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 11 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 126,
        "TEXTO": "EDITAL N\u00ba64 \u2013 PEFOCE, DE 03 DE JANEIRO DE 2024A SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL - SSPDS/CE, por interm\u00e9dio da ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 \u2013 AESP/CE, e a SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SEPLAG/CE, tornam p\u00fablico a HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS DEVIDAMENTE MATRICULADOS NO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL, DESIST\u00caNCIA DA VAGA E PRAZO DE RECURSO e a CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA MATR\u00cdCULA NO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL DOS CANDIDATOS REMANESCENTES, referente \u00e0 turma 2 do concurso p\u00fablico para provimento de vagas e forma\u00e7\u00e3o de cadastro reserva em cargos de M\u00e9dico Perito Legista de classe A n\u00edvel I, Perito Criminal de classe A n\u00edvel I, Perito Legista de classe A n\u00edvel I e Auxiliar de Per\u00edcia de classe A n\u00edvel I, regido pelo Edital n\u00ba 1 \u2013 PEFOCE, de 21 de maio de 2021, e altera\u00e7\u00f5es, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 21 de maio de 2021.1. DA HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS DEVIDAMENTE MATRICULADOS NO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL1.1. CANDIDATOS HOMOLOGADOSAMPLA CONCORR\u00caNCIAINSCRI\u00c7\u00c3ONOMECARGOSTATUSCLASSIFICA\u00c7\u00c3O PRELIMINAR467010Jana\u00edna Mota Sousa PinheiroAuxiliar de Per\u00edcia de Classe A N\u00edvel I \u2013 Exerc\u00edcio nas Coordenadorias de Per\u00edcia Criminal, An\u00e1lise Laboratorial Forense e Identifica\u00e7\u00e3o Humana e Per\u00edcias Biom\u00e9tricasClassific\u00e1vel no CR77\u00ba457131Felipe Augusto Roseno dos Santos KuhnAuxiliar de Per\u00edcia de Classe A N\u00edvel I \u2013 Exerc\u00edcio nas Coordenadorias de Per\u00edcia Criminal, An\u00e1lise Laboratorial Forense e Identifica\u00e7\u00e3o Humana e Per\u00edcias Biom\u00e9tricasClassific\u00e1vel no CR79\u00ba405950Maria Mayara Aguiar LimaAuxiliar de Per\u00edcia de Classe A N\u00edvel I \u2013 Exerc\u00edcio nas Coordenadorias de Per\u00edcia Criminal, An\u00e1lise Laboratorial Forense e Identifica\u00e7\u00e3o Humana e Per\u00edcias Biom\u00e9tricasClassific\u00e1vel no CR81\u00ba405580Jo\u00e3o Norival Lima J\u00faniorM\u00e9dico Perito Legista de Classe A N\u00edvel IClassific\u00e1vel no CR38\u00ba498733L\u00edvio Pires de Carvalho MeloPerito Criminal de Classe A N\u00edvel I \u2013 \u00c1rea de Forma\u00e7\u00e3o: Engenharia CivilClassific\u00e1vel no CR13\u00ba389106Litardo Henrique de Sousa AlmeidaPerito Criminal de Classe A N\u00edvel I \u2013 \u00c1rea de Forma\u00e7\u00e3o: Engenharia CivilClassific\u00e1vel no CR14\u00ba474495Jonas Pinheiro da SilvaPerito Criminal de Classe A N\u00edvel I \u2013 \u00c1rea de Forma\u00e7\u00e3o: Engenharia El\u00e9tricaClassific\u00e1vel no CR13\u00ba400761Paulo Robson Melo CostaPerito Criminal de Classe A N\u00edvel I \u2013 \u00c1rea de Forma\u00e7\u00e3o: Engenharia El\u00e9tricaClassific\u00e1vel no CR14\u00ba405528Jos\u00e9 \u00cdtalo PinheiroPerito Criminal de Classe A N\u00edvel I \u2013 \u00c1rea de Forma\u00e7\u00e3o: Engenharia Eletr\u00f4nicaClassific\u00e1vel no CR8\u00ba396075Rodrigo Barreto Rosado de MirandaPerito Criminal de Classe A N\u00edvel I \u2013 \u00c1rea de Forma\u00e7\u00e3o: Engenharia Mec\u00e2nicaClassific\u00e1vel no CR12\u00ba478911Felipe Resende FortesPerito Criminal de Classe A N\u00edvel I \u2013 \u00c1rea de Forma\u00e7\u00e3o: Engenharia Mec\u00e2nicaClassific\u00e1vel no CR14\u00ba387822Rafael Roberto Cardoso BastosPerito Criminal de Classe A N\u00edvel I \u2013 \u00c1rea de Forma\u00e7\u00e3o: Engenharia Qu\u00edmicaClassific\u00e1vel no CR12\u00ba498550Paula Arag\u00e3o LimaPerito Criminal de Classe A N\u00edvel I \u2013 \u00c1rea de Forma\u00e7\u00e3o: Engenharia Qu\u00edmicaClassific\u00e1vel no CR14\u00baNEGROSINSCRI\u00c7\u00c3ONOMECARGOSTATUSCLASSIFICA\u00c7\u00c3O PRELIMINAR393135Bruno Alves Sousa da SilvaPerito Criminal de Classe A N\u00edvel I \u2013 \u00c1rea de Forma\u00e7\u00e3o: Engenharia El\u00e9tricaClassific\u00e1vel no CR5\u00ba387677Jos\u00e9 Nazareno Ferreira dos SantosPerito Criminal de Classe A N\u00edvel I \u2013 \u00c1rea de Forma\u00e7\u00e3o: Engenharia Qu\u00edmicaClassific\u00e1vel no CR3\u00ba388661Wesley Sousa da SilvaPerito Criminal de Classe A N\u00edvel I \u2013 \u00c1rea de Forma\u00e7\u00e3o: Ci\u00eancias Cont\u00e1beisClassific\u00e1vel no CR Sub Judice Proc. n\u00ba 0207637-07.2022.8.06.0001 3\u00baPCDINSCRI\u00c7\u00c3ONOMECARGOSTATUSCLASSIFICA\u00c7\u00c3O PRELIMINAR446100Avelino Jos\u00e9 Cavalcanti BisnetoM\u00e9dico Perito Legista de Classe A N\u00edvel IClassific\u00e1vel no CR Sub Judice Proc. n\u00ba 0289788-64.2021.8.06.00013\u00ba1.2. CANDIDATOS N\u00c3O HOMOLOGADOSAMPLA CONCORR\u00caNCIAINSCRI\u00c7\u00c3ONOMECARGOSTATUSCLASSIFICA\u00c7\u00c3O PRELIMINAR395515Frank Michell de Freitas DiasAuxiliar de Per\u00edcia de Classe A N\u00edvel I \u2013 Exerc\u00edcio na Coordenadoria de Medicina LegalClassific\u00e1vel no CR41\u00ba510050Renata Martins Pontes LimaAuxiliar de Per\u00edcia de Classe A N\u00edvel I \u2013 Exerc\u00edcio na Coordenadoria de Medicina LegalClassific\u00e1vel no CR42\u00ba403114Renato Cavalcante NogueiraAuxiliar de Per\u00edcia de Classe A N\u00edvel I \u2013 Exerc\u00edcio nas Coordenadorias de Per\u00edcia Criminal, An\u00e1lise Laboratorial Forense e Identifica\u00e7\u00e3o Humana e Per\u00edcias Biom\u00e9tricasClassific\u00e1vel no CR76\u00ba393900Leonardo Pereira de Ara\u00fajoAuxiliar de Per\u00edcia de Classe A N\u00edvel I \u2013 Exerc\u00edcio nas Coordenadorias de Per\u00edcia Criminal, An\u00e1lise Laboratorial Forense e Identifica\u00e7\u00e3o Humana e Per\u00edcias Biom\u00e9tricasClassific\u00e1vel no CR78\u00ba501368Leila Gomes Vasconcelos LimaAuxiliar de Per\u00edcia de Classe A N\u00edvel I \u2013 Exerc\u00edcio nas Coordenadorias de Per\u00edcia Criminal, An\u00e1lise Laboratorial Forense e Identifica\u00e7\u00e3o Humana e Per\u00edcias Biom\u00e9tricasClassific\u00e1vel no CR80\u00ba387966Aline Batista FerreiraAuxiliar de Per\u00edcia de Classe A N\u00edvel I \u2013 Exerc\u00edcio nas Coordenadorias de Per\u00edcia Criminal, An\u00e1lise Laboratorial Forense e Identifica\u00e7\u00e3o Humana e Per\u00edcias Biom\u00e9tricasClassific\u00e1vel no CR82\u00ba395701J\u00e1der T\u00e1vora SoaresPerito Criminal de Classe A N\u00edvel I \u2013 \u00c1rea de Forma\u00e7\u00e3o: An\u00e1lise de Sistemas / Ci\u00eancias da Computa\u00e7\u00e3oClassific\u00e1vel no CR22\u00ba389100Marcelo Ara\u00fajo TorresPerito Criminal de Classe A N\u00edvel I \u2013 \u00c1rea de Forma\u00e7\u00e3o: An\u00e1lise de Sistemas / Ci\u00eancias da Computa\u00e7\u00e3oClassific\u00e1vel no CR24\u00ba392019Felipe Vasconcelos de SouzaPerito Criminal de Classe A N\u00edvel I \u2013 \u00c1rea de Forma\u00e7\u00e3o: An\u00e1lise de Sistemas / Ci\u00eancias da Computa\u00e7\u00e3oClassific\u00e1vel no CR25\u00ba393335Luanna Thalia da Silva LiraPerito Criminal de Classe A N\u00edvel I \u2013 \u00c1rea de Forma\u00e7\u00e3o: Engenharia El\u00e9tricaClassific\u00e1vel no CR15\u00baINSCRI\u00c7\u00c3ONOMECARGOSTATUSCLASSIFICA\u00c7\u00c3O PRELIMINAR398610Fernando Barbosa Monteiro Gir\u00e3oPerito Criminal de Classe A N\u00edvel I \u2013 \u00c1rea de Forma\u00e7\u00e3o: Engenharia Eletr\u00f4nicaClassific\u00e1vel no CR7\u00ba503863Felipe Pinheiro EdsonPerito Criminal de Classe A N\u00edvel I \u2013 \u00c1rea de Forma\u00e7\u00e3o: Engenharia Mec\u00e2nicaClassific\u00e1vel no CR13\u00ba2. DA DESIST\u00caNCIA DA VAGA E DO PRAZO DE RECURSOAMPLA CONCORR\u00caNCIAINSCRI\u00c7\u00c3ONOMECARGOSTATUSCLASSIFICA\u00c7\u00c3O PRELIMINAR387966Aline Batista FerreiraAuxiliar de Per\u00edcia de Classe A N\u00edvel I \u2013 Exerc\u00edcio nas Coordenadorias de Per\u00edcia Criminal, An\u00e1lise Laboratorial Forense e Identifica\u00e7\u00e3o Humana e Per\u00edcias Biom\u00e9tricasClassific\u00e1vel no CR82\u00ba392019Felipe Vasconcelos de SouzaPerito Criminal de Classe A N\u00edvel I \u2013 \u00c1rea de Forma\u00e7\u00e3o: An\u00e1lise de Sistemas / Ci\u00eancias da Computa\u00e7\u00e3oClassific\u00e1vel no CR25\u00ba413790Jos\u00e9 Weber Milit\u00e3oPerito Criminal de Classe A N\u00edvel I \u2013 \u00c1rea de Forma\u00e7\u00e3o: An\u00e1lise de Sistemas / Ci\u00eancias da Computa\u00e7\u00e3oClassific\u00e1vel no CR14\u00ba389404Danniel Albuquerque Ara\u00fajoPerito Criminal de Classe A N\u00edvel I \u2013 \u00c1rea de Forma\u00e7\u00e3o: An\u00e1lise de Sistemas / Ci\u00eancias da Computa\u00e7\u00e3oClassific\u00e1vel no CR29\u00ba3. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA MATR\u00cdCULA NO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL3.1. Considerando a exist\u00eancia de vagas remanescente ap\u00f3s a convoca\u00e7\u00e3o de que trata o Edital n\u00ba 62, ficam convocados os candidatos abaixo relacionados (Anexo \u00danico), para matr\u00edcula no curso de forma\u00e7\u00e3o e treinamento profissional.3.2. O presente chamamento n\u00e3o assegura provimento do cargo, o que depender\u00e1 de exist\u00eancia de vaga, respeitando a ordem classificat\u00f3ria, conveni\u00eancia da administra\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o no certame.4. DA MATR\u00cdCULA NO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TREINAMENTO PROFISSIONAL4.1. DA MATR\u00cdCULA ONLINE4.1.1. A matr\u00edcula ser\u00e1 realizada online, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://sistemas.aesp.ce.gov.br/sismatAesp/, devendo o candidato preencher a ficha de matr\u00edcula e inserir os documentos requeridos, dispon\u00edvel de 08h00min do dia 15 de janeiro de 2024 \u00e0s 23h59min do dia 18 de janeiro de 2024.4.1.2. A AESP n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 pela solicita\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula n\u00e3o recebida por motivos de ordem t\u00e9cnica dos computadores, de falhas de comunica\u00e7\u00e3o, de congestionamento das linhas de comunica\u00e7\u00e3o, bem como de outros fatores de ordem t\u00e9cnica que impossibilitem a transfer\u00eancia de dados.4.1.3. Uma vez efetuada a matr\u00edcula online no Curso de Forma\u00e7\u00e3o Profissional e julgados os recursos de que trata o item 2.1.5, n\u00e3o ser\u00e3o permitidas, em hip\u00f3tese alguma, quaisquer altera\u00e7\u00f5es.4.1.4. No dia 19/01/2024 ocorrer\u00e1 an\u00e1lise da matr\u00edcula dos candidatos, sendo divulgado no mesmo dia 19/01/2024 o resultado das matr\u00edculas deferidas e indeferidas.4.1.5. O candidato que apresentar pend\u00eancias na documenta\u00e7\u00e3o enviada poder\u00e1 interpor recurso contra o indeferimento da matr\u00edcula nos dois dias \u00fateis seguintes \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do referido resultado, facultada a complementa\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o exigida.4.1.6. No dia 24/01/2024 ocorrer\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do resultado definitivo da matr\u00edcula.4.1.7. O candidato convocado que n\u00e3o realizar a matr\u00edcula estar\u00e1 automaticamente eliminado do concurso.4.1.8. Dever\u00e3o ser anexados no processo de matr\u00edcula os seguintes documentos:a) atestado de inexist\u00eancia de antecedentes criminais da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1 e do Estado de origem (onde reside);b) certid\u00f5es negativas de exist\u00eancia de a\u00e7\u00e3o penal, em andamento ou com tr\u00e2nsito em julgado, expedidas pelo F\u00f3rum e Tribunal de Justi\u00e7a do Estado e da Comarca de origem (onde reside), pela Justi\u00e7a Federal e pela Justi\u00e7a Eleitoral do Cear\u00e1 ou da Unidade da Federa\u00e7\u00e3o em que tenha residido nos dois \u00faltimos anos;c) declara\u00e7\u00e3o ou certid\u00e3o de \u00f3rg\u00e3os ou entidades p\u00fablicas em que o candidato exer\u00e7a ou tenha exercido cargo p\u00fablico, atestando que n\u00e3o se encontra respon-dendo a procedimento administrativo disciplinar, nem teve contra si pena de demiss\u00e3o, salvo em caso de abandono de cargo;d) c\u00f3pia autenticada do documento de identidade, nos moldes previstos nos subitens 9.14.10 e 9.14.10.1 do Edital N\u00ba 1 \u2013 PEFOCE, de 21 de maio de 2021.e) c\u00f3pia autenticada da Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o, na categoria \u201cB\u201d ou superior;f) c\u00f3pia autenticada do t\u00edtulo de eleitor e do comprovante de vota\u00e7\u00e3o do \u00faltimo pleito eleitoral.4.2. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos requerimentos de matr\u00edcula extempor\u00e2neos, condicionais e/ou que n\u00e3o atenderem a todos os requisitos do presente edital, bem como requerimentos de matr\u00edcula enviados via postal, via fax e/ou via correio eletr\u00f4nico.4.3. A n\u00e3o inser\u00e7\u00e3o de qualquer documenta\u00e7\u00e3o ou inser\u00e7\u00e3o com rasura, implicar\u00e1 a elimina\u00e7\u00e3o do candidato, que n\u00e3o ter\u00e1 a matr\u00edcula homologada.4.4. Independentemente da devida confer\u00eancia de documentos inseridos na matr\u00edcula online, se for constatado, \u00e0 posteriori, que o documento entregue n\u00e3o corresponde ao solicitado, o candidato ser\u00e1 eliminado do certame, posto que a documenta\u00e7\u00e3o \u00e9 de responsabilidade do candidato.4.5. Para efeito de divulga\u00e7\u00e3o dos resultados previstos nos itens 2.1.4 e 2.1.6, e eventuais altera\u00e7\u00f5es do procedimento de matr\u00edcula, o meio de comunica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 o site da Pefoce (www.pefoce.ce.gov.br) e/ou Aesp (www.aesp.ce.gov.br).5. DA PREVIS\u00c3O DO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TREINAMENTO PROFISSIONAL5.1. O curso de forma\u00e7\u00e3o profissional e treinamento profissional tem data de in\u00edcio prevista para 19 de fevereiro de 2024.6. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA O EXAME TOXICOL\u00d3GICO6.1. O edital convocat\u00f3rio para o exame toxicol\u00f3gico tem data prevista para 12 de fevereiro de 2024.Fortaleza/CE, 03 de janeiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRaimundo Avilton Menezes J\u00faniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA ANEXO \u00daNICOAMPLA CONCORR\u00caNCIAINSCRI\u00c7\u00c3ONOMECARGOSTATUSCLASSIFICA\u00c7\u00c3O PRELIMINAR392175Maria do Socorro Pereira de Souza MendesAuxiliar de Per\u00edcia de Classe A N\u00edvel I \u2013 Exerc\u00edcio na Coordenadoria de Medicina LegalClassific\u00e1vel no CR43\u00ba387670Geovanny Bruno Leal de QueirozAuxiliar de Per\u00edcia de Classe A N\u00edvel I \u2013 Exerc\u00edcio na Coordenadoria de Medicina LegalClassific\u00e1vel no CR44\u00ba401431Giuliano Bezerra RodriguesAuxiliar de Per\u00edcia de Classe A N\u00edvel I \u2013 Exerc\u00edcio nas Coordenadorias de Per\u00edcia Criminal, An\u00e1lise Laboratorial Forense e Identifica\u00e7\u00e3o Humana e Per\u00edcias Biom\u00e9tricasClassific\u00e1vel no CR84\u00ba392145Francisco Jarbas Bezerra da CruzAuxiliar de Per\u00edcia de Classe A N\u00edvel I \u2013 Exerc\u00edcio nas Coordenadorias de Per\u00edcia Criminal, An\u00e1lise Laboratorial Forense e Identifica\u00e7\u00e3o Humana e Per\u00edcias Biom\u00e9tricasClassific\u00e1vel no CR85\u00ba399533Mar\u00edlia Iza Nogueira NunesAuxiliar de Per\u00edcia de Classe A N\u00edvel I \u2013 Exerc\u00edcio nas Coordenadorias de Per\u00edcia Criminal, An\u00e1lise Laboratorial Forense e Identifica\u00e7\u00e3o Humana e Per\u00edcias Biom\u00e9tricasClassific\u00e1vel no CR86\u00ba389706Tha\u00eds Fernandes SalesAuxiliar de Per\u00edcia de Classe A N\u00edvel I \u2013 Exerc\u00edcio nas Coordenadorias de Per\u00edcia Criminal, An\u00e1lise Laboratorial Forense e Identifica\u00e7\u00e3o Humana e Per\u00edcias Biom\u00e9tricasClassific\u00e1vel no CR87\u00ba506701Corneli Gomes Furtado J\u00faniorPerito Criminal de Classe A N\u00edvel I \u2013 \u00c1rea de Forma\u00e7\u00e3o: An\u00e1lise de Sistemas / Ci\u00eancias da Computa\u00e7\u00e3oClassific\u00e1vel no CR26\u00ba482768Samir Coutinho CostaPerito Criminal de Classe A N\u00edvel I \u2013 \u00c1rea de Forma\u00e7\u00e3o: An\u00e1lise de Sistemas / Ci\u00eancias da Computa\u00e7\u00e3oClassific\u00e1vel no CR27\u00ba463123Jorge Luiz Silva Ara\u00fajoPerito Criminal de Classe A N\u00edvel I \u2013 \u00c1rea de Forma\u00e7\u00e3o: An\u00e1lise de Sistemas / Ci\u00eancias da Computa\u00e7\u00e3oClassific\u00e1vel no CR28\u00ba403394Mauricelio Oliveira de LimaPerito Criminal de Classe A N\u00edvel I \u2013 \u00c1rea de Forma\u00e7\u00e3o: An\u00e1lise de Sistemas / Ci\u00eancias da Computa\u00e7\u00e3oClassific\u00e1vel no CR30\u00ba486997Jos\u00e9 Hemerson Albuquerque LimaPerito Criminal de Classe A N\u00edvel I \u2013 \u00c1rea de Forma\u00e7\u00e3o: Engenharia El\u00e9tricaClassific\u00e1vel no CR16\u00ba393624Matheus Rodrigues MendesPerito Criminal de Classe A N\u00edvel I \u2013 \u00c1rea de Forma\u00e7\u00e3o: Engenharia Mec\u00e2nicaClassific\u00e1vel no CR15\u00ba388768Juan Oliveira BarrocasPerito Criminal de Classe A N\u00edvel I \u2013 \u00c1rea de Forma\u00e7\u00e3o: Engenharia Mec\u00e2nicaClassific\u00e1vel no CR16\u00ba"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 127,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 01/2024 - SSPDSCONTRATANTE: SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL \u2013 CNPJ N\u00ba 01.869.566/0001-17; CONTRATADA: VIBRA ENERGIA S.A. \u2013 CNPJ N.\u00ba 34.274.233/0001-02; OBJETO: O presente contrato tem por objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de combust\u00edvel querosene de avia\u00e7\u00e3o TIPO JET A, para abastecimento da frota de aeronaves e caminh\u00f5es-tanque da CIOPAER/SSPDS, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA.; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230039 - SSPDS, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais neces-s\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto, tudo de acordo com o NUP N\u00ba 10001.009486/2023-90; FORO: Fortaleza \u2013 CE; VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato Administrativo N\u00ba 01/2024 - SSPDS ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contado a partir do dia 19/01/2024; VALOR GLOBAL: R$ 8.664.950,00 (oito milh\u00f5es seiscentos e sessenta e quatro mil e novecentos e cinquenta reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o da presente Contra-ta\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta de Recursos Ordin\u00e1rios, pr\u00f3prios da CONTRATANTE, (MAPP 1009042019/1000010052020C), conforme a seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 10100001.06.181.521.20017.03.339030.1.5009100000.0; DATA DA ASSINATURA: 15 de janeiro de 2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Sr. Adriano de Assis Sales \u2013 Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social e a Sra. Camila Mota Pessoa Igrejas Lopes e o Sr. Otto Massignan Weydmann \u2013 Representantes Legais da CONTRATADA. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza-CE, em 15 de janeiro de 2024.Hiro da Justa PortoCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 128,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE TRANSFER\u00caNCIA DE BENS PATRIMONIAIS N\u00ba06/2023 \u2013PCCETRANSMITENTE: SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL - SSPDS, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 01.869.566/0001-17, com sede na Av. Bezerra de Menezes, 581 \u2013 bairro S\u00e3o Gerardo, em Fortaleza/CE, CEP: 60.325-003. BENEFICI\u00c1RIO: POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PCCE, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 01.869.564/0001-28, com sede na Rua do Ros\u00e1rio, 199 \u2013 Centro, em Fortaleza / CE, CEP: 60.055-090. OBJETO: 01(um) Ve\u00edculo CHEVROLET/S10 4X4, tombo SSPDS n\u00ba 103196, Placa: PMG 0108, cor prata, N\u00famero do Chassi: 9BG148DK0EC469836 e RENAVAM: 01032032607, no valor de R$ R$ 20.265,33(Vinte mil duzentos e sessenta e cinco reais e trinta e tr\u00eas centavos) e 01(um) Ve\u00edculo CHEVROLET/S10 4X4, tombo SSPDS n\u00ba 103197, Placa: PMG 1648, cor prata, N\u00famero do Chassi: 9BG148DK0EC460835 e RENAVAM: 01032031368, no valor de R$ R$ 20.265,33(Vinte mil duzentos e sessenta e cinco reais e trinta e tr\u00eas centavos) N\u00ba DO PROCESSO: NUP 10001.012177/2023-05 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Firmam o presente Termo na forma da Lei Estadual n\u00ba 13.476, de 20 de maio de 2004, alterada pela Lei 14.891 de 31 de mar\u00e7o de 2011, mediante as Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es que reciprocamente outorgam e aceitam. FORO: Fica eleito o FORO de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, para conhecer as quest\u00f5es relativas ao presente termo, que n\u00e3o possam ser resolvidas na esfera administrativa. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A PUBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza - CE, 15 de janeiro de 2024.Hiro da Justa PortoCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1285/2023 - GDGPC A DELEGADA-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL EM EXERC\u00cdCIO , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do Processo administrativo n\u00ba 10051.020877/2023-70 - NUP, RESOLVE NOTIFICAR o falecimento de MANOEL LUIZ MONTES MARTINS, Inspetor de Pol\u00edcia Civil, integrante do Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual, pertencente ao Grupo Ocupacional Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJ, Classe A, N\u00edvel I, matr\u00edcula n\u00ba 004.456-1-4, ocorrido em 26 de setembro de 2023, conforme certid\u00e3o de \u00f3bito expedida pelo Cart\u00f3rio Rantzau \u2013 1\u00b0 Of\u00edcio de Registro Civil de Russas -  CE, datada de 10 de outubro de 2023, com fundamento no Art. 172 da Lei n\u00b0 12.124 de 06.07.93 c/c o Art. 64, Inciso II da Lei n\u00b0 9.826 de 14 de maio de 1974, em face do que disp\u00f5em os incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00b0 20.768 de 11 de junho de 1990. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1302/2023-GAB/PCCE A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impes-soalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.019576/2023-01, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, DE OF\u00cdCIO, JOSE DIOGENES DOS SANTOS, INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 168.102-1-5, para exerc\u00edcio funcional no(a) Delegacia de Capturas e Polinter, vinculado(a) ao Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria Especializada, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, a partir de 04/12/2023. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba10/2024-GAB/PCCE A DELEGADA-GERAL EM EXERC\u00cdCIO DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui-\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmo-nizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO o disposto no art. 2\u00ba, \u00a7 5\u00ba, da Lei n. 12.830/2013; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.000643/2024-97, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, DE OF\u00cdCIO, MARCILIA PIMENTEL BARROS, DELEGADA DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 133.847-1-1, para exerc\u00edcio funcional no(a) Gabinete do Delegado-Geral, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba11/2024-GAB/PCCE A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.018831/2023-91, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, A PEDIDO, TATIANA GOMES DA SILVA, INSPETORA DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 301.226-6-6, para exerc\u00edcio funcional no(a) Delegacia Municipal do S\u00e3o Jo\u00e3o do Jaguaribe, vinculado(a) ao Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria do Interior Sul, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, mantendo-lhe a indeniza\u00e7\u00e3o de moradia no valor de R$ 426,29 (quatrocentos e vinte e seis reais e vinte e nove centavos), nos termos do art. 6\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 14.112, publicada no DOE de 13.05.2008, atualizada pela Lei n\u00ba 18.356/2023, publicada no DOE de 11.05.2023. Em caso de n\u00e3o adapta\u00e7\u00e3o \u00e0 nova unidade de exerc\u00edcio, o(a) servidor(a) retornar\u00e1 \u00e0 lota\u00e7\u00e3o anterior. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba12/2024-GAB/PCCE A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circuns-t\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.021718/2023-92, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, BLENDERSON LEUCHTEMBERG DE OLIVEIRA, INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 167.704-1-8, para exerc\u00edcio funcional no(a) Delegacia Municipal de Beberibe, vinculado(a) ao Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria do Interior Sul, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, concedendo-lhe a indeniza\u00e7\u00e3o de moradia no valor de R$ 426,29 (quatrocentos e vinte e seis reais e vinte e nove centavos), nos termos do art. 6\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 14.112, publicada no DOE de 13.05.2008, atualizada pela Lei n\u00ba 18.356/2023, publicada no DOE de 11.05.2023. Em caso de n\u00e3o adapta\u00e7\u00e3o \u00e0 nova unidade de exerc\u00edcio, o(a) servidor(a) retornar\u00e1 \u00e0 lota\u00e7\u00e3o anterior. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 04 de janeiro de 2023.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba13/2024-GAB/PCCE A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circuns-t\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.021718/2023-92, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, A PEDIDO, JOSE VICTOR LOURENCO ARAUJO, INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 300.267-1-3, para exerc\u00edcio funcional no(a) Delegacia Metropolitana do Eus\u00e9bio, vinculado(a) ao Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria da Regi\u00e3o Metropolitana, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1. Em caso de n\u00e3o adapta\u00e7\u00e3o \u00e0 nova unidade de exerc\u00edcio, o(a) servidor(a) retornar\u00e1 \u00e0 lota\u00e7\u00e3o anterior. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba14/2024-GAB/PCCE A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.021718/2023-92, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, A PEDIDO, SILVANO ALVES PACIFICO, INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 405.125-1-9, para exerc\u00edcio funcional no(a) Delegacia de Defesa da Mulher de Caucaia, vinculado(a) ao Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria de Prote\u00e7\u00e3o aos Grupos Vulner\u00e1veis, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1. Em caso de n\u00e3o adapta\u00e7\u00e3o \u00e0 nova unidade de exerc\u00edcio, o(a) servidor(a) retornar\u00e1 \u00e0 lota\u00e7\u00e3o anterior. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 04 de janeiro de 2023.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba16/2024-GAB/PCCE A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado-Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO o disposto no art. 6\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 14.112, publicada no DOE de 13.05.2008, atualizada pela Lei n\u00ba 18.356/2023, publicada no DOE de 11.05.2023; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.021718/2023-92, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE CESSAR OS EFEITOS, a partir de 05/01/2024, da Portaria n\u00ba1224/2019-GDGPC, datada de 31/10/2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11/12/2019, p\u00e1gina 96, referente \u00e0 percep\u00e7\u00e3o da indeniza\u00e7\u00e3o de moradia, em face da designa\u00e7\u00e3o do(a) servidor(a) SILVANO ALVES PACIFICO, MATR\u00cdCULA n\u00ba 405.125-1-9 ocupante do cargo de INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL para ter exerc\u00edcio na(o) DELEGACIA DE DEFESA DA MULHER, vinculada(o) ao DEPARTAMENTO DE POL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA DE PROTE\u00c7\u00c3O AOS GRUPOS VULNER\u00c1VEIS, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, consoante Portaria n\u00ba 14/2024-GDGPC. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba017/2024-GAB/PCCE A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO o disposto no art. 2\u00ba, \u00a7 5\u00ba, da Lei n. 12.830/2013; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Proto-colo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.021858/2023-61, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, A PEDIDO, IVANILDO ALVES DOS SANTOS, DELEGADO DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 301.223-9-9, para exerc\u00edcio funcional na Delegacia Metropolitana de Maracanau, vinculada ao Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria da Regi\u00e3o Metropolitana, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1. Em caso de n\u00e3o adapta\u00e7\u00e3o \u00e0 nova unidade de exerc\u00edcio, o servidor retornar\u00e1 \u00e0 lota\u00e7\u00e3o anterior. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba21/2024-GAB/PCCE A DELEGADA-GERAL EM EXERC\u00cdCIO DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSI-DERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1-rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.020585/2023-37, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, A PEDIDO, WAGNER SIMAO DE OLIVEIRA, INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 167.700-1-9, para exerc\u00edcio funcional no(a) Delegacia do 19\u00ba Distrito Policial, vinculado(a) ao Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria da Capital, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, a partir de 02/01/2024. Em caso de n\u00e3o adapta\u00e7\u00e3o \u00e0 nova unidade de exerc\u00edcio, o(a) servidor(a) retornar\u00e1 \u00e0 lota\u00e7\u00e3o anterior. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba22/2024-GAB/PCCE A DELEGADA-GERAL EM EXERC\u00cdCIO DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atri-bui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSI-DERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publici-dade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.020585/2023-37, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, A PEDIDO, FABIANO COSTA BARBOSA, INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 300.005-2-8, para exerc\u00edcio funcional no(a) Delegacia do 34\u00ba Distrito Policial, vinculado(a) ao Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria da Capital, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, a partir de 02/01/2024. Em caso de n\u00e3o adapta\u00e7\u00e3o \u00e0 nova unidade de exerc\u00edcio, o(a) servidor(a) retornar\u00e1 \u00e0 lota\u00e7\u00e3o anterior. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba26/2024-GAB/PCCE A DELEGADA-GERAL EM EXERC\u00cdCIO DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui-\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmo-nizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO o disposto no art. 2\u00ba, \u00a7 5\u00ba, da Lei n. 12.830/2013; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.000259/2024-94, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, A PEDIDO, EVANDRO ALVES DE SOUZA, DELEGADO DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 014.699-1-6, para exerc\u00edcio funcional no(a) Delegacia do 24\u00ba Distrito Policial, vinculado(a) ao Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria da Regi\u00e3o Metropolitana, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1. Em caso de n\u00e3o adapta\u00e7\u00e3o \u00e0 nova unidade de exerc\u00edcio, o(a) servidor(a) retornar\u00e1 \u00e0 lota\u00e7\u00e3o anterior. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA 27/2024 - GDGPC A DELEGADA-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL EM EXERC\u00cdCIO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do NUP n\u00ba 10051.021578/2023-52, RESOLVE NOTIFICAR para fins de direito que EDUARDA DE AQUINO QUEIROZ, ocupante do cargo de Delegada de Pol\u00edcia Civil, 3\u00aa classe, matr\u00edcula n\u00ba 198.394-1-9, pertencente ao Grupo Ocupacional Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJ, nos termos do Art. 11, 12 e 13 do Decreto n\u00ba 20.768 de 11.06.90, DOE de 12.06.90, passou a assinar-se EDUARDA DE AQUINO QUEIROZ MENDON\u00c7A, conforme certid\u00e3o de casamento, datada de 06 de junho de 2015, registrada no Cart\u00f3rio Civil das do Distrito de Canaf\u00edstula, na comarca de Juc\u00e1s - CE. SUPERIN-TEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba29/2024-GAB/PCCE A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado-Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO o disposto no art. 5\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 14.218, publicada no DOE de 21.10.2008, atualizada pela Lei n\u00ba 18.356/2023, publicada no DOE de 11.05.2023; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.021858/2023-61, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE CESSAR OS EFEITOS, a partir de 05/01/2024, da Portaria n\u00ba1288/2023-GDGPC, datada de 20/12/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 03/01/2024, p\u00e1gina 144, referente \u00e0 percep\u00e7\u00e3o da indeniza\u00e7\u00e3o de moradia, em face da designa\u00e7\u00e3o do(a) servidor(a) IVANILDO ALVES DOS SANTOS, MATR\u00cdCULA n\u00ba 301.223-9-9, ocupante do cargo de DELEGADO DE POL\u00cdCIA CIVIL para ter exerc\u00edcio na(o) DELEGACIA METROPOLITANA DE MARACANA\u00da, vinculada(o) ao DEPARTAMENTO DE POL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA DA REGI\u00c3O METROPOLITANA, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, consoante a Portaria n\u00ba 29/2024-GAB/PCCE. GABI-NETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE DOA\u00c7\u00c3O DE BEM M\u00d3VEL PARTICULAR, CEDIDO VIA NUP N\u00ba10001.004788/2022-91AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE DOA\u00c7\u00c3O DE BENS M\u00d3VEIS PARTICULAR: A BRINK\u2019S SEGURAN\u00c7A E TRANSPORTE DE VALORES LTDA, CNPJ 60.860.087/0038-90, com sede na Rua Alberto de Oliveira, n\u00ba 448, Barra do Cear\u00e1, Cep: 60.330-530, Fortaleza \u2013 CE. AUTORIZAT\u00c1RIO DE USO: A POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, CNPJ 01.790.944/0001-72, com sede \u00e0 Avenida Aguanambi, n\u00ba 2280, Bairro de F\u00e1tima, Cep: 60.415-390, Fortaleza - CE, representada por seu Coronel Comandante Geral da PMCE, Sr. Kl\u00eanio Savyo Nascimento de Sousa. OBJETO: A doa\u00e7\u00e3o a POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 de bem m\u00f3vel particular: 01 (um) ve\u00edculo, tipo caminh\u00e3o, modelo 915, marca Mercedes Benz, placas AQH 8C91, chassi 9BM6882448B581927, ano de fabrica\u00e7\u00e3o 2008, cor Branca, doado com destina\u00e7\u00e3o a POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fortaleza, 12 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0032/2024 \u2013 GAB.CMDO - O CORONEL COMANDANTE-GERAL DO CORPO DE BOMBEIROS MILITAR O CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Art. 8\u00ba, caput da Lei n\u00ba 13.438 de 07/01/2004 (DOE n\u00ba 005 de 09/01/2004), RESOLVE: AUTORIZAR os BOMBEIROS Militares abaixo relacionados a se deslocarem para \u00e0 Cidade de Palmas- TO, a fim de transportar um C\u00e3o Filhote de 02 meses de vida, f\u00eamea, da ra\u00e7a Pastor Alem\u00e3o, doada pelo Corpo de Bombeiros Militar do Tocantins \u2013 CBMTO a este CBMCE, no per\u00edodo de 16 \u00e0 20 de janeiro de 2024, concedendo-lhe 04 meias di\u00e1rias conforme tabela em anexo. Fortaleza - CE, ao(s) 15 de janeiro de 2024Jos\u00e9 Claudio Barreto de Sousa \u2013 CEL CG BMCORONEL COMANDANTE-GERAL DO CBMCEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba032/2023 \u2013 GAB.CMDONOMECARGO FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOQUANT. DI\u00c1RIASDI\u00c1RIA (VALOR)TOTALEliomar Cordeiro Alves MF 300320-1-2  CAP BM IV 16 \u00e0 20 de janeiro de 2024 04 (meias di\u00e1rias)  R$ 83,24 R$ 332,98Jos\u00e9 Edmilson Gomes Teixeira MF 109625-1-X ST BM V 16 \u00e0 20 de janeiro de 2024 04 (meias di\u00e1rias)  R$ 70,97 R$ 283,90Lianderson de Santiago Ger\u00e3o MF 300137-1-9 CB BM V 16 \u00e0 20 de janeiro de 2024 04 (meias di\u00e1rias)  R$ 70,97 R$ 283,90Jos\u00e9 Claudio Barreto de Sousa \u2013 CEL CG BMCORONEL COMANDANTE-GERAL DO CBMCEFortaleza - CE, ao(s) 15 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba024/2024 - O PERITO GERAL DA PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, VINCULADO A SECRET\u00c1RIA DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei n\u00ba Lei 14.055 de 07 de janeiro de 2008 e art. 5\u00ba, inciso XIII, do Decreto Estadual n\u00ba 30.485 de 06 de abril de 2011, resolve; Art. 1\u00ba. Instituir a Medalha \u2018\u2019M\u00c9RITO PERICIAL FORENSE\u201d, alt\u00edssima comenda, destinada a condecorar militares, civis, organiza\u00e7\u00f5es militares e institui\u00e7\u00f5es civis, nacionais e estrangeiras, que tenham prestado relevantes servi\u00e7os a Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 - PEFOCE e/ou que se tenham tornado dignos de homenagem especial da institui\u00e7\u00e3o; Par\u00e1grafo \u00fanico. Os servidores p\u00fablicos da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, agraciados com a comenda de que trata o caput receber\u00e3o registro em seus assentamentos funcio-nais, ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o em Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; Art.2\u00ba. Compete ao Perito-Geral da PEFOCE, ap\u00f3s delibera\u00e7\u00e3o com o Perito-Geral Adjunto e com o Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, a outorga desta honraria; \u00a71\u00ba O Perito-Geral da PEFOCE conceder\u00e1 at\u00e9 20 (vinte) medalhas, acompanhadas de barreta, botton e diploma, \u00e0s autoridades civis ou militares que tenham se tornado merecedores da distin\u00e7\u00e3o em comento; \u00a72\u00ba A outorga ocorrer\u00e1 por ocasi\u00e3o da solenidade em alus\u00e3o ao anivers\u00e1rio de funda\u00e7\u00e3o da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1; Art. 3\u00ba. O diploma dever\u00e1 ser expedido e assinado pelo Perito Geral da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1; Art. 4\u00ba. Fica regulamentada a Medalha \u201cM\u00c9RITO PERICIAL FORENSE\u201d, nas seguintes dimens\u00f5es, caracter\u00edsticas e modelos definidos a seguir; I) Medalha cunhada em metal dourado, em alto e baixo-relevo; a) Anverso da Medalha, consta o Bras\u00e3o da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 \u2013 Pefoce e, ao redor deste, a inscri\u00e7\u00e3o \u201cPer\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1\u201d; b) Reverso da Medalha, no centro de um c\u00edrculo, e no c\u00edrculo mais externo, encontra-se insculpida a inscri\u00e7\u00e3o \u201cM\u00e9rito da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1\u201d; c) Suporte ser\u00e1 formado por duas folhas de carvalho, com os pec\u00edolos voltados para o interior; Fita ser\u00e1 de seda chamalotada nas cores azul royal e verde, em dimens\u00f5es iguais, constando de um passador, orlado de onda grega dourada; II)Barreta militar(cores azul royal e verde, com 0,013 mil\u00edmetro de altura, por 0,040 mil\u00edmetro de largura); III) Botton em A\u00e7o Inox com Adesivo e Resina; Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da assinatura; Art. 6\u00ba. Fica revogada a Portaria n\u00ba 351/2019 \u2013 PG/PEFOCE/SSPDS, publicada no DOE de 26/08/2019. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Julio C\u00e9sar Nogueira T\u00f4rresPERITO GERALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba031/2024 - INSTITUIR DIRETRIZES E NOMEAR OS INTEGRANTES DO GRUPO DE ATUA\u00c7\u00c3O DA PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 EM CASOS DE DESASTRES EM MASSA OCORRIDOS DENTRO DO ESTADO DO CEAR\u00c1. O PERITO GERAL DA PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, \u00d3RG\u00c3O VINCULADO \u00c0 SECRET\u00c1RIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento no disposto no art. 2\u00b0 da Lei Estadual n\u00b014.055/2008 e no art. 5\u00b0, inciso XIII, do Decreto Estadual N\u00ba30.485/2011, que conferem compet\u00eancia ao Perito Geral para dirigir e expedir portarias visando ao melhor funcionamento do \u00f3rg\u00e3o; CONSIDERANDO o papel da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 de planejamento, coordena\u00e7\u00e3o, execu\u00e7\u00e3o, orienta\u00e7\u00e3o, acompanhamento, avalia\u00e7\u00e3o e controle de per\u00edcias m\u00e9dico-legais, crimina-l\u00edsticas, papilosc\u00f3picas e laboratoriais, bem como os servi\u00e7os de identifica\u00e7\u00e3o civil e criminal; CONSIDERANDO que um Desastre \u00e9 uma situa\u00e7\u00e3o adversa e inesperada que envolve uma popula\u00e7\u00e3o em regi\u00e3o geogr\u00e1fica que exige uma pronta resposta por parte das equipes assistenciais e de Seguran\u00e7a P\u00fablica mas a qual \u00e9 superior \u00e0 capacidade operacional rotineira dos \u00f3rg\u00e3os envolvidos; CONSIDERANDO o aumento na frequ\u00eancia de ocorr\u00eancias com m\u00faltiplas v\u00edtimas, seja devido ao aumento do tr\u00e2nsito a\u00e9reo e terrestre, ou \u00e0s constantes aglomera\u00e7\u00f5es em grandes eventos, ocorr\u00eancias que demandam uma resposta coordenada e imediata; CONSIDERANDO o referencial te\u00f3rico de normatiza\u00e7\u00e3o de respostas em situa\u00e7\u00f5es de desastres publicado pela INTERPOL \u2013 DVI Guide; CONSIDERANDO a necessidade de serem realizadas a\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas, como a identifica\u00e7\u00e3o da extens\u00e3o do evento, o isolamento da \u00e1rea afetada, a mobiliza\u00e7\u00e3o das for\u00e7as e \u00f3rg\u00e3os necess\u00e1rios, al\u00e9m da implementa\u00e7\u00e3o de medidas para assegurar a seguran\u00e7a das equipes de trabalho; CONSIDERANDO a primordialidade de integra\u00e7\u00e3o entre os \u00f3rg\u00e3os atuantes em situa\u00e7\u00f5es de desastres, sendo fundamental para respostas r\u00e1pidas e eficientes em que \u00f3rg\u00e3os diversos, como os ligados \u00e0 seguran\u00e7a p\u00fablica, servi\u00e7os de sa\u00fade, e gest\u00e3o do tr\u00e2nsito, devem elaborar estrat\u00e9gias conjuntas e planejamentos de a\u00e7\u00f5es para enfrentar tais adversidades; CONSIDERANDO que a Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 tem papel crucial em situa\u00e7\u00f5es de desastres em massa, em que desempenha papel fundamental no local do desastre viabilizando procedimentos focados na identifica\u00e7\u00e3o das v\u00edtimas fatais, e no esclarecimento da materia-lidade, autoria e din\u00e2mica do evento; em postos periciais realizando exames complementares seja para esclarecimento da din\u00e2mica ou para identifica\u00e7\u00e3o das v\u00edtimas; assim, contribuindo significativamente para a resposta efetiva ao evento; CONSIDERANDO a necessidade de manuten\u00e7\u00e3o de um Plano Operacional (Plano de Conting\u00eancia) atualizado apresentando orienta\u00e7\u00f5es de m\u00ednimas pr\u00e1ticas de atua\u00e7\u00e3o dos grupos de trabalho da PEFOCE em situa\u00e7\u00f5es de desastres, inclusive com a identifica\u00e7\u00e3o de pessoas-chave, a elabora\u00e7\u00e3o de protocolos de a\u00e7\u00e3o coletiva e individual, o direcionamento de esfor\u00e7os para treinamentos espec\u00edficos e a intera\u00e7\u00e3o com outros \u00f3rg\u00e3os envolvidos em respostas a desastres em massa; CONSIDERANDO que a falta de planejamento pr\u00e9vio e de preparo estrutural e humano pode acarretar dificuldades ainda maiores, especialmente em casos de grande como\u00e7\u00e3o p\u00fablica; CONSIDERANDO o que determina o Decreto 33.398 de 2019 do Exmo. Sr. Governador do Estado do Cear\u00e1 que Institui na estrutura de seguran\u00e7a p\u00fablica e defesa social o gabinete de gest\u00e3o de eventos complexos \u2013 GGEC. RESOLVE Art.1\u00ba Instituir e nomear os INTEGRANTES elencados no Anexo \u00fanico, para compor o Grupo de Atua\u00e7\u00e3o da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 \u2013 Pefoce, em casos de ocorr\u00eancia de desastres em massa com m\u00faltiplas v\u00edtimas ocorridos dentro do Estado do Cear\u00e1; Art.2\u00ba O grupo ficar\u00e1 respons\u00e1vel pela comunica\u00e7\u00e3o e articula\u00e7\u00e3o com outros \u00f3rg\u00e3os, respeitado o que determina a normatiza\u00e7\u00e3o espec\u00edfica do GGCE; Art. 3\u00ba O grupo poder\u00e1 ser solicitado a participar das a\u00e7\u00f5es espec\u00edficas de atua\u00e7\u00e3o junto ao GGCE mediante solicita\u00e7\u00e3o do Perito Geral da PEFOCE; Art.4\u00ba O Grupo de Atua\u00e7\u00e3o reunir-se-\u00e1 ordinariamente com periodicidade mensal para an\u00e1lise, estudo e capacita\u00e7\u00e3o de seus membros fundamentando-se tanto no Plano de Conting\u00eancia para Desastres da PEFOCE quanto nos principais referenciais te\u00f3ricos nacionais e/ou internacionais; Art.5\u00ba Esta portaria entra em vigor a partir da sua publica\u00e7\u00e3oJulio C\u00e9sar Nogueira T\u00f4rresPERITO GERALFortaleza, 15 de janeiro de 2024.ANEXO \u00daNICOCoordenadoria de Medicinal Legal \u2013 COMEL:Renato Evando Moreira Filho Matr\u00edcula 168042-1-5Jos\u00e9 M\u00e1rio de Lima J\u00fanior Matr\u00edcula 300136-1-1Marcos Tadeu Ellery Frota Matr\u00edcula 168982-1-XAdriana de Moraes Correia Matr\u00edcula 168062-1-8T\u00e1cio Pinheiro Bezerra Matr\u00edcula 168984-1-4Coordenadoria de An\u00e1lises Laboratoriais Forenses \u2013 CALFMailson Gomes de Magalh\u00e3es Matr\u00edcula 300327-1-3Teresa Cristina Lima da Rocha Matr\u00edcula 106163-1-XCoordenadoria de Per\u00edcia Criminal \u2013 COPECWellison da Silva Tavares Matr\u00edcula 000131-1-0Fernando Viana da Silva Queiroz Matr\u00edcula 000141-1-7Coordenadoria de Identifica\u00e7\u00e3o Humana e Per\u00edcias Biom\u00e9tricas \u2013 CIHPBRicardo Filgueiras Rocha Matr\u00edcula 000149-1-5Luis Humberto Nunes Quezado Matr\u00edcula 000173-1-0Saulo Carneiro Cardoso Matr\u00edcula 300341-0-4"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0040/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00ba 10011.000207/2024-94 foi iniciado em 10/01/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos), ao servidor DAVI SOARES FREIRE, matr\u00edcula: 300.343-3-3, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Tau\u00e1-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Momba\u00e7a-CE, nos dias 06 e 07 de janeiro de 2024, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DO TURISMO ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE USO DO CENTRO DE EVENTOS DO CEAR\u00c1 N\u00ba003/2024AUTORIZANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DO TURISMO \u2013 SETUR. AUTORIZAT\u00c1RIA: HEAVY PROTEIN DISTRIBUI-DORA DE SUPLEMENTOS LTDA. OBJETO: Autorizar o uso das \u00e1reas e equipamentos do CENTRO DE EVENTOS DO CEAR\u00c1 para a realiza\u00e7\u00e3o do Evento \u201cHP Connect 2024 - Feira de Negocios\u201d. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se o presente instrumento no Regulamento Interno do Centro de Eventos do Cear\u00e1 \u2013 CEC, aprovado pelo Decreto n\u00ba. 31.051, de 13 de novembro de 2012, alterado pelo Decreto n\u00ba 31.670, de 09 de fevereiro de 2015. PRAZO: 13 a 18 de mar\u00e7o de 2024. VALOR: R$ 120.020,80 (cento e vinte mil e vinte reais e oitenta centavos). DATA DA ASSINATURA: 12 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Yrwana Albuquerque Guerra (Autorizante) e Jonas Bruno de Vasconcelos (Autorizat\u00e1rio).Mateus Rodrigues LinsCOORDENADOR \u2013 ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Miss\u00e3o Velha \u2013 Secretaria de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano \u2013 Processo Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.14.01 \u2013 Resultado do Julgamento dos Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de Miss\u00e3o Velha-CE, atrav\u00e9s da Secretaria de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano, mediante a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, o resultado do julgamento dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o apresentados ao certame de que trata a Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.14.01, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia para constru\u00e7\u00e3o de pra\u00e7as p\u00fablicas em diversas localidades no munic\u00edpio de Miss\u00e3o Velha/Ce, de interesse da Secretaria de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano. Licitantes Habilitadas as seguintes licitantes:  2) S&T Constru\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es de M\u00e3o de Obra LTDA-ME, 3) G7 Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI EPP, 4) Pilar Projetos e Engenharia, 5) LA Loca\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, 7) JAO Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI, 8) JHS Servi\u00e7os e Obras EIRELI, 10) WU Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, 11) Momentum Construtora LTDA, 12) Barbosa Constru\u00e7\u00f5es,13) N3 Empreendimentos e Participa\u00e7\u00f5es ME, 14) Bezerra e Braga Empreendimentos, 15) Agape Engenharia, 16) Flay Engenharia Emp e Servi\u00e7os EIRELI, 17) Eletroport Servi\u00e7os Projetos e Const EPP, 18) Araguaia Empreendimentos EIRELI,  19) Roma Construtora EIRELI ME,  21) Landim Engenharia LTDA, 22) Ramalho Serv. Obras EIRELI, 23) Ecos Constru\u00e7\u00f5es, 24) Amparo Servi\u00e7os e Empreendimentos, 25) SS Servi\u00e7os e Entreterimento, tendo em vista que as mesmas atenderam integralmente as cl\u00e1usulas do Edital, e declarar Inabilitadas as seguintes licitantes: 1) Teles Solu\u00e7\u00f5es em Imoveis por n\u00e3o apresentar comprova\u00e7\u00e3o exigida no item 3.3.4, por apresentar as declara\u00e7\u00f5es exigidas nos itens 3.5.1, 3.5.2 e 3.5.3 do Edital sem firma devidamente reconhecida em cart\u00f3rio e por apresentar itens 3.4.1.2 e 3.4.2.2 incompat\u00edveis ao edital; 6) FF Empreendimentos e Servi\u00e7os LTDA por apresentar itens 3.4.1.2 e 3.4.2.2 incompat\u00edveis ao edital;  9) Santiago Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os (TCS da Silva Const por n\u00e3o apresentar itens 3.4.1.2 e 3.4.2.2 do edital e por apresentar as declara\u00e7\u00f5es exigidas nos itens 3.4.2.2.2, 3.5.1, 3.5.2 e  3.5.3 do Edital sem firma devidamente reconhecida em cart\u00f3rio; 20) MTC Engenharia por apresentar itens 3.4.1.2 e 3.4.2.2 incompat\u00edveis ao edital; 26) JG Construtora  por apresentar a declara\u00e7\u00e3o  exigida no item 3.4.2.2.2 do Edital sem firma devidamente reconhecida em cartorio. A intima\u00e7\u00e3o deste resultado ser\u00e1 publicada na imprensa oficial em cumprimento ao \u00a71\u00ba do art. 109 da Lei de licita\u00e7\u00f5es e, neste ato, fica, portanto, aberto o prazo recursal, nos moldes do art. 109, inc. I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei 8.666/93 que correr\u00e1 a partir da data de intima\u00e7\u00e3o na impressa oficial e na sua contagem ser\u00e1 observado o que determina o art. 110 do mesmo diploma legal. Estando todos os presentes de acordo e nada mais a constar, encerra-se a presente sess\u00e3o. Miss\u00e3o Velha - CE, 17 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Aurora - Termo de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o - Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. A Ordenadora de despesas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o (\u00d3rg\u00e3o Gerenciador), A Sr\u00aa. C\u00edcera Edana Tavares Luna, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, considerando haver a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o cumprindo todas as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o cujo objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os destinado \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, destinado ao preparo da merenda escolar, oferecida aos alunos da Rede Municipal de Ensino, junto a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Aurora-Ce, conforme Anexo I, vem, Adjudicar e Homologar o presente Processo Administrativo  N\u00ba 00007.20231018/0001-20, na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.11.24.01, para que produza os efeitos legais e jur\u00eddicos. Assim, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica o presente processo Adjudicado e Homologado em favor das Empresas: Diego Pereira Fechine - ME \u2013 CNPJ N\u00ba. 33.634.178/0001-43, vencedora do certame do Lote 01, pelo valor global de R$: 115.200,00 (cento e quinze mil e duzentos reais), Lote 02, pelo valor global de R$131.950,00(cento e trinta e um mil, novecentos e cinquenta reais); YBP Comercial LTDA \u2013 CNPJ N\u00ba. 26.970.227/0001-53, vencedora do certame do Lote 03, pelo valor global de R$: 104.850,00(cento e quatro mil, oitocentos e cinquenta reais), Lote 06, pelo valor global de R$ 297.340,00 (duzentos e noventa e sete mil, trezentos e quarenta reais), Lote 11, pelo valor global de R$ 92.870,00 (noventa e dois mil, oitocentos e setenta reais), Lote 12, pelo valor global de R$ 37.350,00(trinta e sete mil, trezentos e cinquenta reais), Lote 13, pelo valor global de R$ 187.200,00(cento e oitenta e sete mil e duzentos reais); SL Bezerra de Andrade \u2013 CNPJ N\u00ba. 37.943.629/0001-85, vencedora do certame do Lote 04, pelo valor global de R$ 46.565,00(quarenta e seis mil, quinhentos e sessenta e cinco reais), Lote 05, pelo valor global de R$ 78.300,00 (setenta e oito mil e trezentos reais), Lote 09, pelo valor global de R$ 504.077,00(quinhentos e quatro mil e setenta e sete reais), Lote 10, pelo valor global de R$ 40.390,00(quarenta mil, trezentos e noventa reais), Lote 14, pelo valor global de R$ 72.800,00(setenta e dois mil e oitocentos reais); WS Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os LTDA \u2013 CNPJ N\u00ba. 46.385.061/0001-15, vencedora do certame do Lote 07, pelo valor global de R$ 139.760,00(cento e trinta e nove mil, setecentos e sessenta reais), Lote 08, pelo valor global de R$ 122.430,00(cento e vinte e dois mil, quatrocentos e tinta reais). Aurora/CE, 16 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR S\u00c1 - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O. PROCESSO: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2812.01/2023-PE. OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL PERMANENTE ATRAV\u00c9S DA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA PACTO PELA APRENDIZAGEM, NOS TERMOS DO CONV\u00caNIO N.\u00ba 093/2022 E O PROGRAMA PAIC INTEGRAL - TERMO DE COMPROMISSO N\u00ba 166/2023, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1 E MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR S\u00c1/CE, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO. DO TIPO: MENOR PRE\u00c7O. O(A) PREGOEIRO(A) DA PREFEITURA DE SENADOR S\u00c1-CE, TORNA P\u00daBLICO PARA CONHECIMENTO DOS LICITANTES E DEMAIS INTERESSADOS, QUE DO DIA 19 DE JANEIRO DE 2024 A 31 DE JANEIRO DE 2024 AT\u00c9 \u00c0S 09H00MIN. (HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA), ESTAR\u00c1 RECEBENDO AS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS E DOCUMENTOS DE HABILITA\u00c7\u00c3O REFERENTES A ESTE PREG\u00c3O, NO ENDERE\u00c7O ELETR\u00d4NICO BOLSA NACIONAL DE COMPRAS - LICITA\u00c7\u00d5ES ELETR\u00d4NICAS (BNC.ORG.BR). A ABERTURA DAS PROPOSTAS ACONTECER\u00c1 NO DIA 31 DE JANEIRO DE 2024, \u00c0S 09H00MN. (HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA) E O IN\u00cdCIO DA SESS\u00c3O DE DISPUTA DE LANCES OCORRER\u00c1 A PARTIR DAS 09H30MIN DO DIA 31 DE JANEIRO DE 2024, (HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA). O EDITAL NA \u00cdNTEGRA ENCONTRA-SE \u00c0 DISPOSI\u00c7\u00c3O DOS INTERESSADOS PARA CONSULTA NA COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O/PREG\u00c3O, \u00c1 AV. ESTANISLAU JULI\u00c3O, S/N, CENTRO - SENADOR S\u00c1-CE, E NO ENDERE\u00c7O ELETR\u00d4NICO BOLSA NACIONAL DE COMPRAS - LICITA\u00c7\u00d5ES ELETR\u00d4NICAS (BNC.ORG.BR), ASSIM COMO NO PORTAL DE LICITA\u00c7\u00d5ES DO TCE-CE: HTTPS://MUNICIPIOS-LICITACOES.TCE.CE.GOV.BR/ E NO S\u00cdTIO DA PREFEITURA MUNICIPAL. \u00c0 COMISS\u00c3O DE PREG\u00c3O. SENADOR S\u00c1/CE, 18 DE JANEIRO DE 2024. RAFAEL CASTELO BRANCO XIMENES (PREGOEIRO MUNICIPAL)"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA DE CHOR\u00d3 \u2013 DIVULGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO DA FASE DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 011/2023 - TP. A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O DA PREFEITURA DE CHOR\u00d3, TORNA P\u00daBLICO PARA CONHECIMENTO DOS INTERESSADOS, QUE AP\u00d3S AN\u00c1LISE DOS DOCUMENTOS DE HABILITA\u00c7\u00c3O DA TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 011/2023 - TP, COM FINS \u00c0 CONTRU\u00c7\u00c3O DE UMA ARENINHA NO DISTRITO MONTE CASTELO NO MUNIC\u00cdPIO DE CHOR\u00d3-CE., FORAM CONSIDERADAS A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O, AP\u00d3S A AN\u00c1LISE DOS DOCUMENTOS DE HABILITA\u00c7\u00c3O APRESENTADOS PELAS EMPRESAS, POR UNANIMIDADE A COMISS\u00c3O POR UNANIMIDADE A COMISS\u00c3O FORAM CONSIDERADAS HABILITADAS A SEGUINTE EMPRESA: (P-01) CLEZINALDO S DE ALMEIDA CONSTRU\u00c7\u00d5ES \u2013 ME (CNPJ N\u00ba 22.575.652/0001-97), (P-02) LEAL CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA (CNPJ N\u00ba 51.055.599/0001-00), (P-03) M A FEITOSA DE SOUSA LTDA-ME \u2013 ME (CNPJ N\u00ba 41356.135/0001-71) E (P-04) M K SERVI\u00c7OS EM CONSTRU\u00c7\u00c3O E TRANPORTE ESCOLAR LTDA (CNPJ N\u00ba 35.864.328/0001-30), POR ATENDER TODAS AS EXIG\u00caNCIAS DO EDITAL. ASSIM, FICA ABERTO O PRAZO RECURSAL CONFORME ART. 109, I, \u201cA\u201d DA LEI 8.666/93. MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES NA SEDE DA COMISS\u00c3O, LOCALIZADA NO SITUADA NA AV. CEL. JO\u00c3O PARACAMPOS, N\u00ba 1410, ALTO DO CRUZEIRO, CHOR\u00d3/CE, NO HOR\u00c1RIO DE 8H \u00c0S 12H. CHOR\u00d3-CE., 16 DE JANEIRO DE 2024. A COMISS\u00c3O."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Uruburetama. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o divulga o Resultado do Julgamento das Habilita\u00e7\u00f5es referentes a Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 014/2023.04 que trata da contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de reforma da Sede Administrativa da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o, Planejamento e Finan\u00e7as do Munic\u00edpio de Uruburetama. Habilitadas: 1. Abrav Constru\u00e7\u00f5es Serv. Eventos e Loca\u00e7\u00f5es Ltda EPP; 2. VK Constru\u00e7\u00f5es e Empreend. Ltda; 3. CSA Engen. Ltda ME; 04. Mandacaru Constru\u00e7\u00f5es & Empreend. Ltda; 5. B&C Edifica\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7. Ltda EPP; 6. E2 Constru\u00e7\u00f5es e Serv. Ltda ME; 7. Master Serv. e Constru\u00e7\u00f5es Ltda ME; 8. AJ Construtora e Transp. Ltda EPP; 9. JC de Aguiar Engen. e Constru\u00e7\u00f5es EPP; 10. Serfi Construtora e Serv. de Transp. Ltda ME; 11. Platarforma Serv. E Constru\u00e7\u00f5es Ltda EPP; 12. Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Serv. Ltda; 13. LS Serv. de Constru\u00e7\u00f5es Ltda EPP; 14. MV&R Loca\u00e7\u00e3o e Constru\u00e7\u00e3o Ltda EPP; 15. Lexon Serv. & Construtora Empreend. Ltda; 16. Clezinaldo Constru\u00e7\u00f5es Ltda; 17. Vipon Empreend. Ltda ME; 18. WU Constru\u00e7\u00f5es e Serv. Ltda EPP e 19. Eletrocampo Serv. e Constru\u00e7\u00f5es Ltda; 20. Marea Loca\u00e7\u00e3o e Serv. Ltda ME. Inabilitadas: 1. BB de Vasconcelos Serv. de Constru\u00e7\u00e3o Ltda ME; 2. Fernando Maeckel Cruz de Sousa ME; 03. Francisco Anderson L\u00facio 05880849309; 4. R.S.M Pessoa Ltda EPP; 5. F. Alisson Zuza do Nascimento ME; 6. N Landy Boto Portela Me; 7. S&B Asses. e Serv.ME; 8. T. Sousa de Oliveira Ltda ME e 9. Avante Empreend. Ltda ME. A partir desta publica\u00e7\u00e3o, fica aberto o prazo recursal, previsto no Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Uruburetama/CE, 17 de janeiro de 2024. Elinaldo Dutra \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Aquiraz \u2013 Resultado de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 13.025/2023 TP. A Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o para Bens e Servi\u00e7os Especiais da Prefeitura Municipal de Aquiraz torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados o resultado do julgamento das propostas de pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 13.025/2023 TP cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para constru\u00e7\u00e3o de salas de aula padr\u00e3o, em diversas escolas, de interesse da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Aquiraz/CE. Licitantes Classificadas: Conc\u00f3rdia Constru\u00e7\u00f5es LTDA, com valor de R$ 1.242.981,28; Construtora Impacto Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os EIRELI, com valor de R$ 1.337.877,16; Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, com o valor de R$ 1.333.457,11; JP Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es EIRELI, com o valor de R$ 1.193.728,11; MK Servi\u00e7os em Constru\u00e7\u00e3o e Transporte Escolar EIRELI, com o valor de R$ 1.180.460,29; e Vivace Constru\u00e7\u00f5es Empreendimentos, com o valor de R$ 1.326.725,89. Licitantes Desclassificadas: 3D Constru\u00e7\u00f5es LTDA, com o valor de R$ 1.372,182,70; LS Servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00f5es LTDA, com o valor de R$ 1.300.545,62; Novo Caminho Construtora LTDA, com o valor de R$ 1.347.918,74; Rotex Constru\u00e7\u00f5es Servi\u00e7os EIRELI ME, com valor de R$ 1.243.155,63; e Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, com o valor de R$ 1.252.643,39. A Licitante MK Servi\u00e7os em Constru\u00e7\u00e3o e Transporte Escolar EIRELI, foi declarada vencedora do certame, com o valor de R$ 1.180.460,29. Fica aberto o prazo recursal, conforme Art. 109, inciso I, letra \u201cb\u201d, da Lei 8.666/93. Maiores informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas na sede da Comiss\u00e3o, localizada a Rua da Integra\u00e7\u00e3o, S/N, Centro, Aquiraz, Cear\u00e1 ou pelo telefone (85) 4062.8090 (ramal 9184) no hor\u00e1rio de 8h \u00e0s 12h.\u00c0 Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Alc\u00e2ntaras - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Processo: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N0 2011.01/2023- PE. Objeto: sele\u00e7\u00e3o de melhor proposta para registro de pre\u00e7os visando futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente, material de processamento de dados e outros materiais de consumo, destinados a atender as necessidades das diversas unidades administrativas (secretarias) da Prefeitura de Alc\u00e2ntaras, tudo conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de Refer\u00eancia constante do Anexo I do Edital. Do tipo: Menor Pre\u00e7o. Da Forma de Fornecimento: Parcelado. O(A) Pregoeiro(a) da Prefeitura de Alc\u00e2ntaras-CE, toma p\u00fablico para conhecimento dos licitantes e demais interessados, que do dia 18 de janeiro de 2024 a 31 de janeiro de 2024 at\u00e9 \u00e0s 08h00min. (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), estar\u00e1 recebendo as Propostas de Pre\u00e7os e Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o referentes a este Preg\u00e3o, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico www.licitacoes-e.com.br.  A Abertura das Propostas acontecer\u00e1 no dia 31 de janeiro de 2024, \u00e0s 08h00min. (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) e o in\u00edcio da Sess\u00e3o de Disputa de Lances ocorrer\u00e1 a partir das 09h00min do dia 01 de Fevereiro de 2024, (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). O edital na \u00edntegra encontra-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta na Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o/Preg\u00e3o, \u00e1 Rua Antonino Cunha, s/n, Centro - Alc\u00e2ntaras - CE, no licitacoes-e: www.licitacoes-e.com.br, assim como no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE-CE: http://www.tcm.ce.gov.br/licitacoes/. Maiores informa\u00e7\u00f5es pelo telefone: (88) 3640-1033. Alc\u00e2ntaras/Ce, 18 de janeiro de 2024. Charllys Alc\u00e2ntara Soares - Pregoeiro Municipal."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1. Contratantes: Secretaria de Agricultura Familiar e Desenvolvimento Rural, Secretaria de Desenvolvimento Social, Secretaria de Planejamento e Finan\u00e7as, Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o. Extrato dos contratos resultantes do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 002/2023-PERP. n\u00ba 002/2023-74-SEPLAF, Valor global: R$ 2.991,60 Contratada: Luck Atacado de Produtos e Servi\u00e7os LTDA, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Iago dos Santos Nunes; n\u00ba 002/2023-53-SDS, Valor global: R$ 1.235,70; n\u00ba 002/2023-48-FMAS, Valor global: R$ 3.856,18; n\u00ba 002/2023-75-SEPLAF, Valor global: R$ 333,50; n\u00ba 002/2023-81-SME, Valor global: R$ 3.109,58 Contratada: Abastece Com\u00e9rcio de Artigos e de Escrit\u00f3rios, Limpeza e G\u00eaneros Aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Francisco Ara\u00fajo Lima Filho; n\u00ba 002/2023-77-SEPLAF, Valor global: R$ 1.876,48 Contratada: Rosiney Filgueiras Cruz - ME, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Rosiney Filgueiras Cruz; n\u00ba 002/2023-79-SEAD, Valor global: R$ 3.180,54; n\u00ba 002/2023-76-SEPLAF, Valor global: R$ 4.757,40; n\u00ba 002/2023-80-SME, Valor global: R$ 5.321,84 Contratada: Jos\u00e9 Helmer Bel\u00e9m Gomes - ME, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Jos\u00e9 Helmer Bel\u00e9m Gomes; n\u00ba 002/2023-69SAFDR, Valor global: R$ 962,98; n\u00ba 002/2023-78-SEPLAF, Valor global: R$ 455,60; n\u00ba 002/2023-46-FMAS, Valor global: R$ 10.610,15 Contratada: N B da Costa, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Naydson Braga da Costa. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de limpeza e descart\u00e1veis, para atender as necessidades das diversas secretarias do munic\u00edpio. Prazo de Vig\u00eancia: 31/12/2023, a partir da data de assinatura. Assina pela contratante: Karlus Ant\u00f4nio Holanda Martins, Izaura Gomes do Nascimento de Oliveira, Jos\u00e9 Erism\u00e1 Nobre da Silveira Filho, Veruzia Jardim de Queiroz, Roberta Glicya de S\u00e1 Felix. Data das assinaturas dos contratos: 03, 10, 11 e 20 de julho de 2023 e 01 de dezembro de 2023."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Carnaubal \u2013 Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, depois de proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o das empresas participantes na Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba. 01.037/2023-TP, referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para manuten\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o de estradas vicinais do Munic\u00edpio de Carnaubal-CE, decidiu e julgou Habilitadas: Savires Ilumina\u00e7\u00e3o e Constru\u00e7\u00f5es LTDA; Repacon Constru\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es LTDA; Construtora AG LTDA; Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA; ARN Constru\u00e7\u00f5es LTDA; Imperius Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es EIRELI; Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; Construvasp Constru\u00e7\u00f5es & Servi\u00e7os LTDA; Planalto Timbo Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; Consbral Constru\u00e7\u00f5es & Empreendimentos LTDA. Decidiu e julgou Inabilitadas: RG2 Terraplanagem LTDA. As raz\u00f5es que motivaram tal decis\u00e3o encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, para consulta, junto ao processo licitat\u00f3rio no setor de licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Carnaubal/CE, situada na Rua Presidente M\u00e9dici, 167, Centro, nos dias \u00fateis das 08h00min \u00e0s 12h00min, ou atrav\u00e9s do Portal de Licita\u00e7\u00f5es dos Munic\u00edpios no site TCE: http://www.tce.ce.gov.br/licitacoes. Comunicamos que a partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso, fica aberto o prazo recursal de acordo com o Art. 109, Inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei n\u00b0 8.666/93. Caso n\u00e3o seja impetrado nenhum recurso fica a abertura dos envelopes de Propostas de Pre\u00e7os, marcada para o dia 26/01/2024 as 08h30m. Carnaubal - CE, 17 de Janeiro de 2024. Adriana Passos de Lima - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio - Chamada P\u00fablica N\u00b0 2023.12.06.0001 - Extrato de Julgamento Final. A Comiss\u00e3o Especial de Sele\u00e7\u00e3o - CES, nomeada pela Portaria 07/2023, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados o julgamento final da Chamada P\u00fablica n\u00b0 2023.12.06.0001, cujo objeto \u00e9 a Chamada P\u00fablica para posterior celebra\u00e7\u00e3o de Contrato de Gest\u00e3o, a ser firmado com Organiza\u00e7\u00e3o Social de Sa\u00fade, j\u00e1 qualificada no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Eus\u00e9bio/Ce, nos termos da Lei Municipal n\u00b0 1.483/2017, regulamentada pelo Decreto Municipal n\u00b0 636/2017, com altera\u00e7\u00f5es pelo Decreto Municipal 649/2017, selecionada de acordo com as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Edital e seus anexos para o gerenciamento, operacionaliza\u00e7\u00e3o e a execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de sa\u00fade na gest\u00e3o plena de 10 (dez) Leitos de UTI Adulto e 06 (seis) Leitos de UCI Adulto, com funcionamento nas depend\u00eancias f\u00edsicas do Hospital Municipal Dr. Amadeu S\u00e1, no Munic\u00edpio de Eus\u00e9bio/Ce. A CES analisou a Proposta T\u00e9cnica e Financeira apresentada, frente as exig\u00eancias edital\u00edcias, e frente as exig\u00eancias da Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como frente \u00e0s considera\u00e7\u00f5es dos Relat\u00f3rios T\u00e9cnicos e Mapa de Pontua\u00e7\u00e3o, fica Declarada vencedora do certame a Organiza\u00e7\u00e3o Social de Sa\u00fade: Centro de Pesquisas em Doen\u00e7as Hepatorenais do Cear\u00e1 (CEPHRECE) CNPJ n\u00b0 05.312.376/0001-55, por atender a todas as exig\u00eancias do Edital, atingindo 77 pontos, com valor global proposto de R$ 14.165.664,00 (catorze milh\u00f5es, cento e sessenta e cinco mil, seiscentos e sessenta e quatro reais), para o per\u00edodo de 12 (doze) meses. Eus\u00e9bio/CE, 17/01/2024. M\u00f4nica Suely Paula da Silva - Presidente da CES."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Campos Sales \u2013 Secretaria de Pol\u00edticas para a Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Concorr\u00eancia N\u00ba 2023.11.06.30-CP-SEDUC. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, o resultado do julgamento dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o apresentados ao certame supracitado. Licitantes Habilitadas: Sun Light Brasil LTDA, CENPEL \u2013 Centro Norte Projetos e Empreendimentos LTDA, GN Bot\u00e3o, Dagy Constru\u00e7\u00f5es e Urbanismo LTDA,  A & V Projetos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Construser \u2013 Constru\u00e7\u00f5es e Servicos de Terraplanagem LTDA, Locamix LTDA, Construtora Borges Caneiro LTDA, Construtora Astral LTDA, Sert\u00e3o Constru\u00e7\u00f5es Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es LTDA, G. A. Rabelo Junior, AGAPE Engenharia e Servi\u00e7os LTDA, Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, R Meira Engenharia EIRELI, M L Entretenimentos, Lexon Servi\u00e7os & Construtora Empreendimentos LTDA, Klebio Landim de Franca LTDA, A.I.L. Construtora LTDA, S A Engenharia LTDA,  Elo Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA, Nordeste Constru\u00e7oes e Infraestrutura LTDA, Aguia Constru\u00e7\u00f5es E Incorpora\u00e7\u00f5es LTDA, Forteks Engenharia e Servi\u00e7os Especiais LTDA, Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, Construvasp Constru\u00e7\u00f5es & Servi\u00e7os LTDA, Assessoria e Servi\u00e7os LTDA, CJR Construtora LTDA, Construtora plato LTDA e Construtora Nelson de Oliveira LTDA, tendo em vista que as mesmas atenderam integralmente as cl\u00e1usulas do Edital. Licitantes Inabilitadas: Sanderson Cruz Domingos, subitem 4.2.3.1 do Edital e Consbral Constru\u00e7\u00f5es & Empreendimentos LTDA, subitens 4.2.2, letra h e 4.2.6 do Edital.. Campos Sales - CE, 15 de janeiro de 2024. Luclessian Calixto da Silva Alves \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 C\u00e2mara Municipal de Itarema. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, vem informar aos interessados o resultado do julgamento dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o e proposta, referente a licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.13.01-TP, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assessoria t\u00e9cnica objetivando o desenvolvimento, orienta\u00e7\u00e3o, fomento e acompanhamento dos microempreendedores individuais do Munic\u00edpio Itarema, atrav\u00e9s do Projeto Legislativo Empreendedor, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es. Onde fica Habilitada a empresa: Confianca Servicos LTDA, inscrito no CNPJ N\u00b0 23.585.365/0001-20. Na ocasi\u00e3o, havendo participa\u00e7\u00e3o apenas do representante da empresa habilitada, este n\u00e3o apresentando interesse em interpor recurso. Realizando o julgamento da proposta, fica classificada a empresa: Confianca Servicos LTDA, inscrito no CNPJ N\u00b0 23.585.365/0001-20, declarada vencedora por apresentar o menor valor, mais vantajoso para a administra\u00e7\u00e3o. Maiores informa\u00e7\u00f5es junto a comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o. Itarema, 16 de janeiro de 2024. L\u00edvia Maria Ribeiro de Souza \u2013 Presidente da Licita\u00e7\u00e3o.Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Paracuru \u2013 Aviso de Julgamento de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 2023.11.10.01/TP. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o t\u00e9cnico especializado de desenvolvimento e assessoria para implementa\u00e7\u00e3o de programa/projeto de adequa\u00e7\u00e3o \u00e0 Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados (LGPD), Lei n\u00ba 13.709/2018, de 14 de agosto de 2018 e demais altera\u00e7\u00f5es, para atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de Paracuru. A presidente da CPL comunica aos interessados o ato de julgamento da fase de habilita\u00e7\u00e3o. Empresas habilitadas Orismar Rodrigues de Aguiar Sociedade Individual de Advocacia/ CNPJ N\u00b0 52.697.377/0001-45; R2 Solu\u00e7\u00f5es Administrativas e Servi\u00e7os LTDA-ME/ CNPJ N\u00b0 35.823.985/0001-30; Exito Consultoria e Acessoria LTDA/ CNPJ N\u00b0 15.294.308/0001-64. Empresas inabilitadas Francisco Roberio Acessoria Contabil-ME/ CNPJ N\u00b0 52.372.048/0001-43 Inabilitada por descumprir o edital no item 8.1.1 al\u00ednea \u201cD\u201d; R de Lima Rocha-ME/ CNPJ N\u00b0 16.950.127/0001-01 Inabilitada por descumprir o edital no item 8.2.3 al\u00ednea \u201cA\u201d; item 8.2.4 al\u00ednea \u201cA\u201d; ACR Cajado Contabilidade-ME/ CNPJ N\u00b0 17.449.379/0001-14 Inabilitada por descumprir o edital no item 8.1.1 al\u00ednea \u201cD\u201d; item 8.2.3 al\u00ednea \u201cA\u201d; Geynerson Rafael Pinheiro Sociedade Individual de Advocacia/ CNPJ N\u00b0 50.583.176/0001-30 Inabilitada por descumprir o edital no item 8.2.4 al\u00ednea \u201cA\u201d; Aguiar Servi\u00e7os & Acessoria LTDA-ME/ CNPJ N\u00b0 11.132.053/0001-82 Inabilitada por descumprir o edital no item 8.2.2 al\u00ednea \u201cB\u201d \u201cE\u201d \u201cF\u201d; item 8.2.3 al\u00ednea \u201ca\u201d; item 8.2.4 al\u00ednea \u201ca\u201d. Fica aberto o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o dos recursos, conforme preceitua o art.109 inciso I, al\u00ednea \u201cA\u201d da Lei 8.666/93. Caso n\u00e3o haja interposi\u00e7\u00e3o de recurso, fica marcada para o dia 25 de janeiro de 2024 as 10h00min, a continuidade do certame. Paracuru, 16 de janeiro de 2024. Daliane Suyane Santos Bernardo - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Forquilha - Aviso de Resultado de Julgamento de Proposta(s) de Pre\u00e7os - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.12.002. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Forquilha, localizada na Av. Crian\u00e7a Dante Val\u00e9rio, 481 - Centro - Forquilha/CE, torna p\u00fablico aos interessados o resultado do julgamento da(s) proposta(s) de pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.12.002, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os com comprovada experi\u00eancia t\u00e9cnica, especializada em consultoria e assessoria na \u00e1rea de gest\u00e3o p\u00fablica, a fim de levantar as necessidades da administra\u00e7\u00e3o, por meio de diagn\u00f3sticos e processos, identificar solu\u00e7\u00f5es e recomendar a\u00e7\u00f5es de melhoria nas \u00e1reas financeira e operacional, atendendo as exig\u00eancias legais dos \u00f3rg\u00e3os de fiscaliza\u00e7\u00e3o, bem como os \u00f3rg\u00e3os de controles internos e externos sob o aspecto do aperfei\u00e7oamento t\u00e9cnico nas diversas atividades do setor p\u00fablico, junto as Unidades Administrativas do Munic\u00edpio de Forquilha/CE, Licitante(s) Classificada(s): Exito Consultoria e Assessoria LTDA (ME), Condue Assessoria Contabil LTDA (ME), Dager Costa Consultoria Assessoria Empresarial LTDA, A V Assessoria Contabil, Servicos e Informatica LTDA (EPP), F2 Contabilidade e Assessoria Administrativa Limitada (ME), DT Servicos, Locacao de Estruturas e Eventos LTDA (ME), Yzallon M. Lopes (ME) e Innova, Servicos & Assessoria LTDA (ME), Licitante(s) vencedora(s): DT Servicos, Locacao de Estruturas e Eventos LTDA (ME) pelo valor global de R$ 540.000,00 (quinhentos e quarenta mil reais), fica aberto o prazo recursal previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93. Forquilha/CE, 17 de janeiro de 2024. CPL."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pedra Branca - Extrato do Contrato N\u00ba 058/2023/03/01. Contratante: O Munic\u00edpio de Pedra Branca, atrav\u00e9s da, Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o Contratada, e a empresa Max eletro e Magazine LTDA, pessoa jur\u00eddica de direito privado, sediada \u00e0 Rua Franco Magalh\u00e3es, S/N, Bairro: Centro, CEP: 63.600-000, Senador Pompeu-CE, inscrita no CNPJ 02.347.734/0001-77, e-mail: licitacaomaxeletro@gmail.com, telefone: (88) 3449-0663, representante legal, Sr. Jarbas Alves Gonzaga, CPF N\u00ba 618.523.923-04, Fundamento Legal: Processo de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 058/2023\u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 051/2023-PE. Objeto: registro de pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material esportivos e material permanente para atender as necessidades das escolas em Tempo Integral do Munic\u00edpio de Pedra Branca. Valor Global: R$ 630,00 (Seiscentos e Trinta Reais), Prazo: Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2024. Origem dos Recursos: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria 12.361.0231.2.066. Elemento de Despesa 33.90.30.00. Fonte de Recurso: 1.571.0000.00. Data do Contrato: 03 de janeiro de 2024. Signat\u00e1rios: Contratante: Francisco Luciano Rodrigues de Souza, Ordenador de Despesa da Secretaria DE Educa\u00e7\u00e3o. Contratada: Antonio Araujo de Matos Aliment\u00edcio, representante legal, Jarbas Alves Gonzaga, CPF N\u00ba 618.523.923-04. Pedra Branca - CE, 03 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pedra Branca - Extrato do Contrato N\u00ba 058/2023/04/01. Contratante: O Munic\u00edpio de Pedra Branca, atrav\u00e9s da, Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o Contratada, e a empresa Victor Siqueira Nocrato LTDA, pessoa jur\u00eddica de direito privado, sediada \u00e0 Rua Mirian Rocha, N\u00b0 431/ Bairro Parque Novo Mondubim \u2013 Maracana\u00fa/CE, CEP: 61.930-250, inscrita no CNPJ 09.036.753/0001-21, e-mail: comercialnocrato@hotmail.com, telefone: (85) 98777-8000, representante legal, Sr. Victor Siqueira Nocrato, CPF N\u00ba 035.590.193-54, Fundamento Legal: Processo de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 058/2023 \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 051/2023-PE. Objeto: registro de pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material esportivos e material permanente para atender as necessidades das escolas em tempo integral do Munic\u00edpio de Pedra Branca. Valor Global: R$ 207.100,00 (Duzentos e Sete Mil e Cem Reais), Prazo: Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2024. Origem dos Recursos: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria 12.361.0231.2.066. Elemento de Despesa 44.90.52.00. Fonte de Recurso: 1.571.0000.00. Data do Contrato: 02 de janeiro de 2024. Signat\u00e1rios: Contratante: Francisco Luciano Rodrigues de Souza, Ordenador de Despesa da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. Contratada: Victor Siqueira Nocrato LTDA, representante legal, Victor Siqueira Nocrato, CPF N\u00ba 035.590.193-54. Pedra Branca - CE, 02 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pedra Branca - Extrato do Contrato N\u00ba 058/2023/07/01. Contratante: O Munic\u00edpio de Pedra Branca, atrav\u00e9s da, Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o Contratada, e a empresa F.D. Comercial LTDA, pessoa jur\u00eddica de direito privado, sediada \u00e0 Rua Jose Avelino, 44, Centro, Box 10 e 14, CEP: 60060182 \u2013 Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ 30.144.060/0001-49, e-mail: fernandoribeirofilho1@gmail.com, telefone: (85) 999323305/ (85) 9932-3305, representante legal, Sr. Jose Fernando da Silva Ribeiro Filho, CPF N\u00ba 040.318.553-03, Fundamento Legal: Processo de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 058/2023\u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 051/2023-PE. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material esportivos e material permanente para atender as necessidades das escolas em tempo integral do Munic\u00edpio de Pedra Branca. Valor Global: R$ 35.070,00 (Trinta e Cinco Mil e Setenta Reais), Prazo: Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2024. Origem dos Recursos: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria 12.361.0231.2.066. Elemento de Despesa 44.90.52.00. Fonte de Recurso: 1.571.0000.00. Data do Contrato: 03 de janeiro de 2024. Signat\u00e1rios: Contratante: Francisco Luciano Rodrigues de Souza, Ordenador de Despesa da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. Contratada: Saberes-Servi\u00e7os Projetos e Treinamentos, representante legal, Maria Cristina Silva Linard, CPF N\u00ba 326.262.233-87. Pedra Branca - CE, 03 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pedra Branca - Extrato do Contrato N\u00ba 058/2023/05/01. Contratante: O Munic\u00edpio de Pedra Branca, atrav\u00e9s da, Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o Contratada, e a empresa Saberes-Servi\u00e7os Projetos e Treinamentos, pessoa jur\u00eddica de direito privado, sediada \u00e0 Rua Moacir Gondim Lossio, N\u00b0 175, S\u00e3o Jos\u00e9 Crato/CE, CEP: 63.133-450, inscrita no CNPJ 22.404.550/0001-09, e-mail: saberes.projetos@outlook.com, telefone: (88) 99627-5565, representante legal, Sra. Maria Cristina Silva Linard, CPF N\u00ba 326.262.233-87, Fundamento Legal: Processo de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 058/2023\u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 051/2023-PE. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material esportivos e material permanente para atender as necessidades das Escolas em tempo integral do Munic\u00edpio de Pedra Branca. Valor Global: R$ 122.361,00 (Cento e Vinte e Dois Mil e Trezentos e Sessenta e Um Reais), Prazo: Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2024. Origem dos Recursos: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria 12.361.0231.2.066. Elemento de Despesa 44.90.52.00. Fonte de Recurso: 1.571.0000.00. Data do Contrato: 03 de janeiro de 2024. Signat\u00e1rios: Contratante: Francisco Luciano Rodrigues de Souza, Ordenador de Despesa da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. Contratada: Saberes-Servi\u00e7os Projetos e Treinamentos, representante legal, Maria Cristina Silva Linard, CPF N\u00ba 326.262.233-87.Pedra Branca - CE, 03 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Poranga - Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 20240112.001. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Secretaria do Trabalho e Assist\u00eancia Social, da Prefeitura Municipal de Poranga. CNPJ N\u00ba 07.438.187/0001-59. Empresa Detentora do Registro de Pre\u00e7os: NSN Instrumentos Musicais LTDA, CNPJ sob o n\u00ba 24.039.865/0001-20, Vencedora dos lotes 01 e 03, com um valor total global de R$ 76.972,66 (setenta e seis mil novecentos e setenta e dois reais e sessenta e seis centavos). Prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os: 12 (doze) meses a partir da assinatura da Ata de Registro de Pre\u00e7os. Processo de licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 0509.1/2023. Objeto: registro de pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de instrumentos musicais para atender ao programa de forma\u00e7\u00e3o de musical destinado a Secretaria do Trabalho e Assist\u00eancia Social do Munic\u00edpio de Poranga \u2013 CE. Signat\u00e1rio: Jonas Chaves Ferreira - Secret\u00e1rio do Trabalho e Assist\u00eancia Social, NSN Instrumentos Musicais LTDA, Representante Legal: Junior de Souza Sim\u00f5es. Poranga - CE, 17 de janeiro de 2024. Jonas Chaves Ferreira - Secret\u00e1rio do Trabalho e Assist\u00eancia Social."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE VARJOTA \u2013 AVISO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O \u2013 ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS (CARONA) N\u00ba 1907.08.23-AD \u2013 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de aparelho raio-x visando atender as necessidades da Secretaria de Sa\u00fade deste Munic\u00edpio. EMPRESA RATIFICADA: KONICA MINOLTA HEALTHCARE DO BRASIL IND\u00daSTRIA DE EQUIPAMENTOS M\u00c9DICOS LTDA, no VALOR GLOBAL de R$ 240.700,00 (Duzentos e Quarenta Mil e Setecentos Reais). DATA DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: 01/12/2023. Regiane Maria Pereira Nobre \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade.Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Poranga - Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 20240112.001. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Secretaria do Trabalho e Assist\u00eancia Social, da Prefeitura Municipal de Poranga. CNPJ N\u00ba 07.438.187/0001-59. Empresa Detentora do Registro de Pre\u00e7os: D R Comercio de Instrumentos Musicais e Servi\u00e7os LTDA, CNPJ sob o n\u00ba 28.115.940/0001-45, Vencedora do lote 02, com um valor total global de R$ 6.981,00 (seis mil novecentos e oitenta e um reais). Prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os: 12 (doze) meses a partir da assinatura da Ata de Registro de Pre\u00e7os. Processo de licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 0509.1/2023. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de instrumentos musicais para atender ao programa de forma\u00e7\u00e3o de musical destinado a Secretaria do Trabalho e Assist\u00eancia Social do Munic\u00edpio de Poranga \u2013 CE. Signat\u00e1rio: Jonas Chaves Ferreira - Secret\u00e1rio do Trabalho e Assist\u00eancia Social, D R Comercio de Instrumentos Musicais e Servi\u00e7os LTDA, Representante Legal: Francisco Roberio Inacio de Oliveira. Poranga - CE, 17 de janeiro de 2024. Jonas Chaves Ferreira - Secret\u00e1rio do Trabalho e Assist\u00eancia Social."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRATE\u00daS \u2013 EXTRATO DE PROCESSO ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2023 CMC \u2013 A C\u00e2mara Municipal do Crate\u00fas-CE, torna p\u00fablico o Extrato de Processo Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 001/2023 CMC, nos termos da Lei, Art. 15 da Lei N\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e demais normas em vigor, conforme especificado abaixo: Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 2023.09.27.01-PPRP - ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba: 02023110801CMA. \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: C\u00e2mara Municipal do Acarape\u2013 CE. \u00d3RG\u00c3O PARTICIPANTE (CARONA): C\u00e2mara Municipal do Crate\u00fas\u2013 CE. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de organiza\u00e7\u00e3o, tratamento do acervo geral, digitaliza\u00e7\u00e3o do acervo e elimina\u00e7\u00e3o de documentos, com sistemas informatizados junto a C\u00e2mara Municipal de Crate\u00fas/CE. FORNECEDOR REGISTRADO: A & C ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E CONTABILIDADE LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 20.993.245/0001-74, com o VALOR de R$ 273.240,00 (Duzentos e Setenta e Tr\u00eas Mil, Duzentos e Quarenta Reais). VIG\u00caNCIA DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS: 08/11/2023 \u00e1 08/11/2024. Crate\u00fas-CE, 16 de Janeiro de 2024. Francisco Deusimar Ferreira da Ponte \u2013 Presidente da C\u00e2mara Municipal de Crate\u00fas."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATE\u00daS \u2013 EXTRATO DO QUINTO TERMO ADITIVO \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 TP-011/2022-SEINFRA \u2013 O Ordenador de Despesas da Secretaria Municipal da Infraestrutura de Crate\u00fas comunica aos interessados que o Contrato N\u00b0 2023.11.01.002, oriundo da Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 TP-011/2022-SEINFRA, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em diversas ruas na localidade de Santo Ant\u00f4nio dos Azevedos conforme Termo de Convenio Estadual N\u00ba 374/2022, junto a Secretaria da Infraestrutura do Munic\u00edpio de Crate\u00fas \u2013 CE, teve seu Prazo Prorrogado por 90 (noventa) dias, no seu Quinto Termo Aditivo, com Vig\u00eancia a partir de 06 de Janeiro de 2024, fixando seu Novo Vencimento em 05 de Abril de 2024. CONTRATANTE: Secretaria de Infraestrutura. CONTRATADA: A & V PROJETOS E CONSTRUCOES LTDA-EPP. ASSINA PELA CONTRATANTE: Gilmar Leite Siqueira. ASSINA PELA CONTRATADA: Francisco de Assis Ximenes Macedo. Crate\u00fas-CE, 17 de Janeiro de 2024. Gilmar Leite Siqueira \u2013 Ordenador de Despesas da Secretaria Municipal da infraestrutura."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATE\u00daS \u2013 EXTRATO DA JUSTIFICATIVA DE INEXIGIBILIDADE DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 022/2023-SESA \u2013 A Secretaria da Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Crate\u00fas, torna p\u00fablico o extrato da justificativa de Inexigibilidade de Chamamento P\u00fablico N\u00ba 022/2023-SESA, visando a formaliza\u00e7\u00e3o de Parceria mediante Termo de Fomento a ser firmado com a ASSOCIA\u00c7\u00c3O AMOR DE RUA CRATE\u00daS, inscrita no CNPJ SOB N\u00ba 47.865.755/0001-12, OBJETIVANDO a Celebra\u00e7\u00e3o de Termo de Fomento entre o Munic\u00edpio de Crate\u00fas e a Associa\u00e7\u00e3o Amor de Rua Crate\u00fas para a consecu\u00e7\u00e3o de finalidade de interesse p\u00fablico e rec\u00edproco que envolve a transfer\u00eancia de recursos financeiros \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil (OSC). Nos termos do \u00a7 2\u00ba do art. 32 da Lei 13.019/2014 fica estabelecido o Prazo de 05 (cinco) dias, a contar da publica\u00e7\u00e3o, para impugna\u00e7\u00e3o da presente justificativa. Crate\u00fas-CE, 17 de Janeiro de 2024. Thiago Viana da Silva \u2013 Ordenador de Despesas da Secretaria Municipal da Sa\u00fade."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GRANJA \u2013 RESULTADO DE JULGAMENTO DE PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 2023.12.06.02 \u2013 A CPL comunica aos interessados que no dia 15 de Janeiro de 2024, \u00e0s 09h15min, ocorreu \u00e0 Abertura das Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba 2023.12.06.02, cujo OBJETO: \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializado em consultoria e assessoria nas \u00e1reas de administra\u00e7\u00e3o e planejamento com fins de celebra\u00e7\u00e3o, acompanhamento e presta\u00e7\u00e3o de contas de conv\u00eanios e instrumentos similares no \u00e2mbito dos Governos Federal, Estadual e outras Entidades junto a Prefeitura Municipal de Granja/CE, tudo conforme Termo de Referencia. Sendo proferido o Julgamento das Propostas no dia 17 de Janeiro de 2024, ap\u00f3s o Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os do referido processo, o certame teve como EMPRESA HABILITADA E VENCEDORA: ESPLAM \u2013 ESCRITORIO DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL LTDA \u2013 EPP, inscrita sob o CNPJ de N\u00ba 07.207.962/0001-65, proposta com VALOR GLOBAL de R$ 118.680,00 (Cento e Dezoito Mil, Seiscentos e Oitenta Reais). Ficando a partir dessa publica\u00e7\u00e3o aberto o prazo recursal com fulcro no Art. 109, Inciso I, Al\u00ednea \u201cB\u201d da Lei 8.666/93. Granja-CE, 18 de Janeiro de 2024. William Rocha Costa \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o. Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Forquilha - Aviso de Abertura de Envelope(s) de Proposta(s) de Pre\u00e7os - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.29.004. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Forquilha, localizada na Av. Crian\u00e7a Dante Val\u00e9rio, 481 - Centro - Forquilha/CE, comunica aos interessados a abertura dos envelopes de proposta(s) de pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.29.004, cujo objeto \u00e9 a Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00e3o de 02 (duas) Passagens Molhadas nas Localidades de Bom Lugar e Carnaubal - Zona Rural, conforme MAPP n\u00ba 2485 com a Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas - SOP do Governo do Estado do Cear\u00e1, junto a Secretaria de Infraestrutura e Urbanismo do Munic\u00edpio de Forquilha/CE, que se realizar\u00e1 no dia 19 de janeiro de 2024 (19/01/2024), \u00e0s 16:00hs. Forquilha/CE, 17 de janeiro de 2024. Francisco Paulo Ravy Leite - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Forquilha - Aviso de Resultado de Julgamento de Proposta(s) de Pre\u00e7os - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.12.001. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Forquilha, localizada na Av. Crian\u00e7a Dante Val\u00e9rio, 481 - Centro - Forquilha/CE, torna p\u00fablico aos interessados o resultado do julgamento da(s) proposta(s) de pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.12.001, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assessoria e consultoria especializada para implementa\u00e7\u00e3o e acompanhamento de procedimentos, rotinas e pr\u00e1ticas em contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas para atender as necessidades das Unidades Administrativas do Munic\u00edpio de Forquilha/CE, Licitante(s) Classificada(s): Condue Assessoria Contabil LTDA (ME), A V Assessoria Contabil, Servicos e Informatica LTDA (EPP), F2 Contabilidade E Assessoria Administrativa Limitada (ME), R2 Solucoes Administrativas e Servicos LTDA (ME), F L Freitas Gomes (ME), Innova, Servicos & Assessoria LTDA (ME), Orismar Rodrigues de Aguiar Sociedade Individual de Advocacia, A C R Cajado Contabilidade (ME) e L.V-Assessoria e Consultoria Publica LTDA (EPP), Licitante(s) vencedora(s): L.V-Assessoria e Consultoria Publica LTDA (EPP) pelo valor global de R$ 504.000,00 (quinhentos e quatro mil reais), fica aberto o prazo recursal previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93. Forquilha/CE, 17 de janeiro de 2024. CPL."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio - Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 001/2024 -  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico/Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 08.006/2023. \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio - CNPJ N\u00ba 23.563.067/0001-30, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social. Fornecedor: Pedro paulo Paiva Rodrigues - CNPJ: 35.750.977/0001-00, vencedora do item 01, no valor de R$ 10.799.000,00 (dez milh\u00f5es e setecentos e noventa e nove reais). Estimado para o Per\u00edodo de Vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os. Data de Assinatura: 16 de janeiro de 2024. Procedimento Licitat\u00f3rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 08.006/2023. Objeto: Registro de pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de alimentos para benefici\u00e1rios do Programa de complementa\u00e7\u00e3o alimentar do Munic\u00edpio de Eus\u00e9bio/CE. Vig\u00eancia: 12 (doze) meses, contados a partir da data de assinatura da Ata de Registro de Pre\u00e7os. Assinam pelos Fornecedores: Pedro Paulo Paiva Rodrigues  Assina pela Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio: O Gerenciador da Ata: Lucas Nasareno Machado Pontes."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CATUNDA- AVISO DE PROSSEGUIMENTO DE LICITA\u00c7\u00c3O - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Catunda-CE comunica aos interessados que no dia 22 de janeiro de 2024, \u00e0s 09h, dar\u00e1 prosseguimento aos trabalhos da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Convite n.\u00ba 001/2023/CC, cujo objeto \u00e9 a Execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o de 01 (uma) sala de aula e banheiros na EMEF S\u00e3o Zacarias, com a abertura dos envelopes contendo os documentos de habilita\u00e7\u00e3o em sess\u00e3o p\u00fablica. Maiores informa\u00e7\u00f5es pelo Telefone: (88) 3686-1032. Catunda/CE, 17 de janeiro de 2024. M\u00e1rcio Pinho Borges. Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia comunica aos interessados o resultado do julgamento dos Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os de N.\u00ba GM-TP001/23, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para implanta\u00e7\u00e3o, treinamento e licenciamento de sistema computacional de gest\u00e3o de pessoas para o controle de frequ\u00eancia, documentos, recadastramento e comunica\u00e7\u00e3o do funcion\u00e1rio, de interesse da Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia/CE. Empresa Habilitada: ITARGET tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o. Empresas Inabilitadas: Noronha e Oliveira Assessoria, Planejamento e Gest\u00e3o em Sa\u00fade LTDA - ME. Fica aberto o prazo recursal previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Maiores informa\u00e7\u00f5es pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico (licitacao@independencia.ce.gov.br). Independ\u00eancia/CE, 17 de janeiro de 2024. CPL."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Caucaia - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.29.03 - DIVERSAS. A Pregoeira Oficial da Prefeitura Municipal de Caucaia \u2013 Cear\u00e1, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que no pr\u00f3ximo dia 01 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos), atrav\u00e9s de endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.novobbmnet.com.br, estar\u00e1 realizando licita\u00e7\u00e3o, na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, crit\u00e9rio de julgamento Menor Pre\u00e7o por Lote, tombado sob o n\u00ba 2023.12.29.03 - DIVERSAS, com fins a sele\u00e7\u00e3o de melhor proposta para registro de pre\u00e7os visando futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material de constru\u00e7\u00e3o, em geral, destinados a atender as demandas das diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Caucaia/CE, o qual encontra-se na \u00edntegra na Sede da Comiss\u00e3o, situada a Rua Jos\u00e9 Valdeci Pinto Lima, 270, Padre Romualdo, Caucaia/CE. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado, no hor\u00e1rio de 08:00h \u00e0s 12:00h ou pelo site http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes. Caucaia/CE, 17 de Janeiro de 2024. Ingrid Gomes Moreira - Pregoeira Oficial."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE ALTANEIRA - AVISO DE JULGAMENTO FINAL \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.12.22.1. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Altaneira/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que concluiu o julgamento das fases de habilita\u00e7\u00e3o e proposta de pre\u00e7os referente ao Certame Licitat\u00f3rio, na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 2023.12.22.1, sendo a seguinte: Empresa Vencedora: Centro De Diagnostico Clinilab -LTDA sagrou-se vencedora da presente licita\u00e7\u00e3o, por cumprimento integral \u00e0s exig\u00eancias edital\u00edcias, estando tais pre\u00e7os compat\u00edveis com o or\u00e7amento da Prefeitura. Maiores informa\u00e7\u00f5es, na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, sito na Rua Deputado Furtado Leite, n\u00ba 272 \u2013 Centro, Altaneira/CE, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00h. Esclarecimentos: licialtaneira.ce@hotmail.com. Altaneira/CE, em 15 de Janeiro de 2024. Amanda Luiza Nunes de Almeida \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEARA - PREFEITURA MUNICIPAL DE ALTANEIRA \u2013 AVISO DE CHAMADA P\u00daBLICA - CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 2024.01.12.001.ED. A Prefeitura Municipal de Altaneira/CE, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o vem realizar Chamada P\u00fablica n\u00ba 2024.01.12.001ED Para Aquisi\u00e7\u00e3o De G\u00eaneros Aliment\u00edcios Diretamente Da Agricultura Familiar E Do Empreendedorismo Familiar Rural Conforme \u00a71\u00ba Do Art.14 Da Lei N\u00ba 11.947/2009 E Resolu\u00e7\u00e3o Fnde N\u00ba38, De 16 De Julho De 2009, Resolu\u00e7\u00e3o Fnde N\u00ba 26, De 17 De Junho De 2013, Resolu\u00e7\u00e3o Fnde N\u00ba 04, De 02 De Abril De 2015 E Na Lei Federal N\u00ba 11.947, De 16 De Junho De 2009, Resolu\u00e7\u00e3o Cd/Fnde N\u00ba 6, De 08 De Maio De 2020, Alterada Pela Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 21, De 16 De Novembro De 2021, para o exerc\u00edcio de 2024. Os interessados dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o para habilita\u00e7\u00e3o e propostas de pre\u00e7os at\u00e9 o dia 31 de janeiro de 2024, \u00e0s 09:00(nove) horas, na sede da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, situada na Rua Padre Agamenon Coelho, SN \u2013 Centro, Altaneira/CE, 15 de janeirode 2024. Ant\u00f4nia Zuleide Ferreira de Oliveira Santos. Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA DE V\u00c1RZEA ALEGRE - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2024.01.17.1. A Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de V\u00e1rzea Alegre, Estado do Cear\u00e1, torna p\u00fablico, que estar\u00e1 realizando, na sede da Prefeitura, atrav\u00e9s da plataforma eletr\u00f4nica: www.portaldevarzeaalegrece.com.br, com suporte t\u00e9cnico do sistema Gm Tecnologia (Gm Tecnologia & Informa\u00e7\u00e3o Ltda, certame licitat\u00f3rio, na modalidade Preg\u00e3o n\u00b0 2024.01.17.1, em sua forma eletr\u00f4nica, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o para fornecimento de g\u00eaneros aliment\u00edcios que comp\u00f5em a merenda escolar, para atender as necessidades da rede de p\u00fablica de ensino municipal e creches no ano letivo de 2024, na Cidade de V\u00e1rzea Alegre - CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es apresentadas junto ao Edital Convocat\u00f3rio e seus anexos, com abertura marcada para o dia 31 de janeiro de 2024, a partir das 09:00 horas. O in\u00edcio de acolhimento das propostas comerciais ocorrer\u00e1 a partir do dia 19 de Janeiro de 2024, \u00e0s 09:00 horas. Maiores informa\u00e7\u00f5es e entrega de editais nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: www.portaldevarzeaalegrece.com.br, www.tce.ce.gov.br/licitacoes, www.varzeaalegre.ce.gov.br. Informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas ainda pelo telefone (88) 3541-1337. V\u00e1rzea Alegre/CE, 17 de Janeiro de 2024. Maria Fernanda Bezerra - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA DE V\u00c1RZEA ALEGRE - AVISO DE CREDENCIAMENTO - PROCEDIMENTO ADMINISTRATIVO N\u00ba 001/2024. A Comiss\u00e3o de Chamamento P\u00fablico da Secretaria de Sa\u00fade de V\u00e1rzea Alegre/CE,torna p\u00fablico, que estar\u00e1 realizando, no per\u00edodo de 26 de janeiro a 01 de fevereiro de 2024, nos hor\u00e1rios de atendimento ao p\u00fablico de 07hs00min \u00e0s 13hs00min, na sede desta Secretaria, localizada na Avenida Vicente Alves Costa, N\u00ba 1.294, Riachinho, CEP: 63.540-000 \u2013 V\u00e1rzea Alegre/CE, receber\u00e1 a documenta\u00e7\u00e3o exigida no edital do procedimento administrativo N\u00ba 001/2024, cujo objeto \u00e9 o credenciamento de pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica para atendimento nesta urbe de servi\u00e7os m\u00e9dicos na \u00e1rea de ultrassonografia com emiss\u00e3o de laudo, pela tabela sigtap, destinados ao atendimento da popula\u00e7\u00e3o necessitada, de interesse da secretaria de sa\u00fade do munic\u00edpio de V\u00e1rzea Alegre/Ce. O Edital poder\u00e1 ser adquirido junto \u00e0 Comiss\u00e3o de Chamamento P\u00fablico desta Secretariaa partir da publica\u00e7\u00e3o deste aviso no endere\u00e7o j\u00e1 citado, no hor\u00e1rio de 07h00min \u00e0s 13h00min eno site oficial do munic\u00edpio: www.varzeaalegre.ce.gov.br. V\u00e1rzea Alegre/CE, 17 de janeiro de 2024. Emmanuel Abreu Pedreira, Presidente da Comiss\u00e3o de Chamamento P\u00fablico."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - GOVERNO MUNICIPAL DE PALM\u00c1CIA - AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O. A Comiss\u00e3o permanente de Preg\u00e3o torna p\u00fablica a REVOGA\u00c7\u00c3O da Licita\u00e7\u00e3o PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 PERP \u2013 21.2023 com fins ao REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA PARA PRESTAR SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O PREVENTIVA E CORRETIVA DE VE\u00cdCULOS, DE DIVERSAS MARCAS, MODELOS, PERTENCENTES OU VINCULADOS \u00c0 FROTA DAS DIVERSAS SECRETARIAS DO MUNIC\u00cdPIO DE PALM\u00c1CIA/CE, INCLUINDO O FORNECIMENTO DE PE\u00c7AS ORIGINAIS, GENU\u00cdNAS OU LEG\u00cdTIMAS, ACESS\u00d3RIOS ORIGINAIS, LEG\u00cdTIMOS OU GENU\u00cdNOS, BATERIAS E OU ACUMULADORES, E PRODUTOS AFINS DE M\u00c3O DE OBRA. Informa\u00e7\u00f5es: Pra\u00e7a 7 de Setembro, N\u00ba 635, Centro, Palm\u00e1cia/CE, de 08:00 \u00e0s 12:00h. Palm\u00e1cia/CE. Francisca Silvania de Sousa Alves Silva \u2013 Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE MULUNGU - AVISO DE CHAMADA P\u00daBLICA. O Munic\u00edpio de Mulungu, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que se encontra a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, a Chamada P\u00fablica N\u00ba 001/2023, para PREMIA\u00c7\u00c3O PARA AGENTES CULTURAIS COM RECURSOS DA LEI COMPLEMENTAR N\u00b0 195/2022 (LEI PAULO GUSTAVO). O recebimento da documenta\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 at\u00e9 o dia 11 a 12 de janeiro de 2024, na sede da Prefeitura Municipal. Rua Coronel Justino Caf\u00e9, 136 Mulungu \u2013 CE. Maiores informa\u00e7\u00f5es pelo fone (85) 3328-1786. C\u00f3pia completa do Edital poder\u00e1 ser obtido na sede da Prefeitura Municipal de Mulungu, de segunda a sexta-feira, das 8:00 \u00e0s 12:00h ou atrav\u00e9s do site www.tcm.ce.gov.br. Mulungu \u2013 CE, em 17 de janeiro de 2024. Francisco Juscelino Alves de Lima - Secret\u00e1rio de Turismo, Cultura e Desporto."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Aquiraz \u2013 Resultado de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 14.008/2023 TP. A Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o para Bens e Servi\u00e7os Especiais da Prefeitura Municipal de Aquiraz torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados o resultado do julgamento das propostas de pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 14.008/2023 TP cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para constru\u00e7\u00e3o de arquibancada no est\u00e1dio municipal e do entorno da areninha da prainha, no Munic\u00edpio de Aquiraz/CE. Licitantes Classificadas: Clezinaldo Constru\u00e7\u00f5es LTDA EPP, com valor de R$ 739.151,88, para o lote I e de R$ 232.484,77, para o lote II; Construtora Impacto Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os EIRELI, com valor de R$ 764.813,74, para o lote I e de R$ 238.051,51, para o lote II; Rotex Constru\u00e7\u00f5es Servi\u00e7os EIRELI ME, com valor de R$ 806.058,98, para o lote I; e Salinas Empreendimentos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, com o valor de R$ 797.303,44, para o lote I e de R$ 250.740,27, para o lote II. A Licitante Clezinaldo Constru\u00e7\u00f5es LTDA EPP, foi declarada vencedora do Lote I com o valor de R$ 739.151,88 e do Lote II, com o valor de R$ 232.484,77. Fica aberto o prazo recursal, conforme Art. 109, inciso I, letra \u201cb\u201d, da Lei n\u00b0 8.666/93. Maiores informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas na sede da Comiss\u00e3o, localizada a Rua da Integra\u00e7\u00e3o, S/N, Centro, Aquiraz, Cear\u00e1 ou pelo telefone (85) 4062.8090 (ramal 9184) no hor\u00e1rio de 8h \u00e0s 12h. \u00c0 Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE MULUNGU - AVISO DE CHAMADA P\u00daBLICA. O Munic\u00edpio de Mulungu, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que se encontra a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, a Chamada P\u00fablica N\u00ba 002/2023, para SELE\u00c7\u00c3O DE PROJETOS PARA RECEBIMENTO DE BOLSAS CULTURAIS COM RECURSOS DA LEI COMPLEMENTAR N\u00b0 195/2022 (LEI PAULO GUSTAVO). O recebimento da documenta\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 at\u00e9 o dia 11 a 12 de janeiro de 2024, na sede da Prefeitura Municipal. Rua Coronel Justino Caf\u00e9, 136 Mulungu \u2013 CE. Maiores informa\u00e7\u00f5es pelo fone (85) 3328-1786. C\u00f3pia completa do Edital poder\u00e1 ser obtido na sede da Prefeitura Municipal de Mulungu, de segunda a sexta-feira, das 8:00 \u00e0s 12:00h ou atrav\u00e9s do site www.tcm.ce.gov.br. Mulungu \u2013 CE, em 17 de janeiro de 2024. Francisco Juscelino Alves de Lima - Secret\u00e1rio de Turismo, Cultura e Desporto."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE MULUNGU - AVISO DE CHAMADA P\u00daBLICA. O Munic\u00edpio de Mulungu, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que se encontra a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, a Chamada P\u00fablica N\u00ba 003/2023, para SELE\u00c7\u00c3O DE PROJETOS PARA FIRMAR TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL COM RECURSOS DA LEI COMPLEMENTAR N\u00b0 195/2022 (LEI PAULO GUSTAVO). O recebimento da documenta\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 at\u00e9 o dia 11 a 12 de janeiro de 2024, na sede da Prefeitura Municipal. Rua Coronel Justino Caf\u00e9, 136 Mulungu \u2013 CE. Maiores informa\u00e7\u00f5es pelo fone (85) 3328-1786. C\u00f3pia completa do Edital poder\u00e1 ser obtido na sede da Prefeitura Municipal de Mulungu, de segunda a sexta-feira, das 8:00 \u00e0s 12:00h ou atrav\u00e9s do site www.tcm.ce.gov.br. Mulungu \u2013 CE, em 17 de janeiro de 2024. Francisco Juscelino Alves de Lima - Secret\u00e1rio de Turismo, Cultura e Desporto."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE VARJOTA \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 011.23-TP-SEINF \u2013 A Prefeitura Municipal de Varjota torna p\u00fablico o parecer de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 011.23-TP-SEINF. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL DA AN\u00c1LISE E DO JULGAMENTO: EMPRESA HABILITADA: 1 - MARIA LUCIA RODRIGUES DE OLIVEIRA LTDA, CNPJ N\u00ba 31.832.051/0001-03, por atender as exig\u00eancias do Edital. EMPRESAS INABILITADAS: 1 \u2013 Francisco Anderson Lucio 05880849309, CNPJ n\u00ba 29.648.829/0001-87; 2 \u2013 Fernando Maeckel Cruz De Sousa, CNPJ n\u00ba 52.900.916/0001-00; 3 \u2013 Francisco Alisson Zuza Do Nascimento, CNPJ n\u00ba 47.145.561/0001-42. Intimem-se aos interessados para o direito de recurso previsto no Art. 109, Inciso I, Al\u00ednea \u2018\u2018a\u201d da Lei 8.666/93, no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, decorrido este prazo e n\u00e3o havendo  apresenta\u00e7\u00e3o de recursos, a comiss\u00e3o ir\u00e1 fazer a abertura dos envelopes das Propostas de Pre\u00e7os, procedendo com a an\u00e1lise e julgamento das mesmas com posterior publica\u00e7\u00e3o do resultado. Varjota-CE, 17 de Janeiro de 2024. Jo\u00e3o Victor Catunda Farias Marques \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 067.2023-SRP. A Pregoeira do Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados a abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 067.2023-SRP, cujo objeto \u00e9 a sele\u00e7\u00e3o de melhor proposta para registro de pre\u00e7o visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de pneus para a frota de ve\u00edculos pr\u00f3prios pertencentes as diversas Secretarias do Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante \u2013 CE. (Com Cotas para ME/EPP). In\u00edcio do acolhimento das propostas de pre\u00e7os: 19/01/2024 \u00e0s 17h30min. Data de abertura das propostas de pre\u00e7os: 31/01/2024 \u00e0s 09h01min. Para efeito desta licita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser levado em considera\u00e7\u00e3o o hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia. O edital e seus anexos encontram-se dispon\u00edveis nos seguintes s\u00edtios eletr\u00f4nicos: novobbmnet.com.br; www.tce.ce.gov.br; www.saogoncalodoamarante.ce.gov.br. S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, 17 de Janeiro de 2024. J\u00e9ssica Naiane de Moraes Barroso \u2013 Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Fortim \u2013 Extratos dos Contratos N\u00b0 0801.01/2024 - SMS; 0801.02/2024 \u2013 SMS; 0801.03/2024 \u2013 SMS; 0801.04/2024 \u2013 SMS; 0801.05/2024 - SMS, referente ao Processo Administrativo de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2701.01/2023 \u2013 SMS/SRP/PE; Partes: Munic\u00edpio de Fortim, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Sa\u00fade; Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos, materiais medico hospitalares, permanentes, instrumentais e odontol\u00f3gicos, para atender as necessidades do Hospital Municipal e  Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Fortim - Cear\u00e1; Contratados: Nutrientes Med Distribuidora de Medicamentos LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 26.383.079/0001-70; Panorama Comercio de Produtos Medicos e Farmaceuticos LTDA, inscrita no CNPJ n\u00b0 01.722.296/0001-17; Prohospital Comercio Holanda LTDA, inscrita no CNPJ n\u00b0 09.485.574/0001-71; Medmaia Comercio de Produtos Medicos LTDA, inscrita no CNPJ n\u00b0 13.576.534/0001-02; DS Distribuidora de Material Medico LTDA, inscrita no CNPJ n\u00b0 21.572.278/0001-03. Vig\u00eancia: At\u00e9 31 de Dezembro de 2024; Assina pela Contratante: Katiane Gondim da Costa \u2013 Secret\u00e1ria de Sa\u00fade. Fortim/CE, 17 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MORA\u00daJO \u2013 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 1701.001/2024-SRP \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: Secretaria de Assist\u00eancia Social. REPRESENTANTE DO \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: Manoel Simplicio do Nascimento Neto; EMPRESA DETENTORA DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS: FUNER\u00c1RIA N. SENHORA DE F\u00c1TIMA EIRELI - ME, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 05.504.132/0001-74, que venceu o lote \u00fanico somando um VALOR GLOBAL de R$ 291.900,00 (Duzentos e Noventa e Um Mil e Novecentos Reais). PRAZO: 12 meses a partir da assinatura da Ata de Registro de Pre\u00e7o. PROCESSO DE ORIGEM: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 2212.01/2023-SRP; OBJETO: Registro de Pre\u00e7os visando Futura e Eventuais Aquisi\u00e7\u00e3o de urnas funer\u00e1rias, servi\u00e7os funer\u00e1rios e servi\u00e7os de traslado f\u00fanebres para atender as fam\u00edlias em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade atrav\u00e9s da Secretaria de Assist\u00eancia Social do Munic\u00edpio de Mora\u00fajo - CE. DATA DA ASSINATURA: 17 de Janeiro 2024. Manoel Simplicio do Nascimento Neto \u2013 Ordenador de Despesas da Secretaria de Assist\u00eancia Social. Mora\u00fajo-CE, 18 de Janeiro de 2024. Francisco Higor Moreira Freire \u2013 Pregoeiro da Prefeitura Municipal de Mora\u00fajo."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1. Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Ver\u00fazia Jardim de Queiroz, Secret\u00e1ria.  Extrato das Atas de Registro de Pre\u00e7os resultante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 08.007/2023-PERP: ATA n\u00ba 08.007/2023-B-SRP, Valor global: R$ 234.906,00 Contratada: Francisco Wagner Ferreira da Silva - ME, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Francisco Wagner Ferreira da Silva; ATA n\u00ba 08.007/2023-A-SRP, Valor global: R$ 1.316.113,87 Contratada: Ana Karolina Alencar Karam LTDA, atrav\u00e9s de sua representante legal, a Sra. Ana Karolina Alencar Karam; ATA N\u00ba 08.007/2023-C-SRP, Valor global: R$ 193.999,83 Contratada: BA Luz Industria e Comercio de Materiais El\u00e9trico LTDA, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Marcelo Evangelista de Oliveira.  Objeto: Registro de pre\u00e7os visando para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de material el\u00e9trico, hidr\u00e1ulico e de constru\u00e7\u00e3o.  Prazo de vig\u00eancia: 12 (doze) meses contados a partir de suas assinaturas. Data da assinatura: 10/01/2024."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Beberibe - Extrato de Julgamento sobre Interposi\u00e7\u00e3o de Recurso da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 09.20.01/2023. O Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o de Beberibe, torna p\u00fablico aos interessados, que o recurso interposto pela empresa ASM COMUNICACAO LTDA - ME CNPJ: n\u00ba 07.331.119/0001-96, fora protocolado \u201ctempestivamente\u201d, analisado, julgado e considerado como NEGADO PROVIMENTO para, em conson\u00e2ncia com os princ\u00edpios e normas que regem a licita\u00e7\u00e3o, manter todos os atos praticados at\u00e9 ent\u00e3o no bojo da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 09.20.01/2023, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de planejamento, desenvolvimento e execu\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00f5es de comunica\u00e7\u00e3o digital (marketing digital) junto ao Gabinete da Prefeita. Maiores informa\u00e7\u00f5es dirigir-se \u00e0 Prefeitura, sito a Rua: Jo\u00e3o Tomaz Ferreira, n\u00ba 42. Bairro: Centro, Beberibe/CE, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 14h. Josimar Gomes Sousa."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Quixel\u00f4 - Aviso de Prosseguimento \u2013 Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 2023.09.11.1. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Quixel\u00f4/CE, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que estar\u00e1 dando prosseguimento \u00e0 Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 2023.09.11.1 cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a serem prestados na execu\u00e7\u00e3o das obras de pavimenta\u00e7\u00e3o em piso intertravado no centro da sede do Munic\u00edpio de Quixel\u00f4/CE, nos moldes do Plano de Trabalho n\u00ba 1083634-05, Conv\u00eanio n\u00ba 932621/2022/MDR, celebrado com a Uni\u00e3o, atrav\u00e9s do Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital Convocat\u00f3rio, neste dia 19 de Janeiro de 2024, \u00e0s 08:00 horas, onde ser\u00e3o abertos os envelopes contendo as propostas comerciais dos licitantes habilitados. Informa\u00e7\u00f5es: Sala da CPL, Rua Pedro Gomes de Ara\u00fajo, s/n\u00ba, Centro ou pelo telefone (88) 3579-1210. Quixel\u00f4/CE, 17 de Janeiro de 2024. Francisca Raquel de Oliveira \u2013 Presidenta da CPL."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Beberibe - Aviso de Convoca\u00e7\u00e3o abertura Fase de Propostas de Pre\u00e7os Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 09.20.01/2023. O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que, transcorrido o prazo recursal e respondido o recurso interposto, a Comiss\u00e3o CONVOCA neste momento, as empresas Habilitadas para participarem da sess\u00e3o de abertura dos Envelopes de Pre\u00e7os, cuja reuni\u00e3o acontecer\u00e1 dia 22/01/2024 no hor\u00e1rio das 08h na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o sito a Rua.: Jo\u00e3o Tomaz Ferreira, n\u00ba 42. Bairro: Centro, Beberibe. Josimar Gomes Sousa."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE ALTANEIRA \u2013 AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O - TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.12.20.1. Tendo Presente o Termo de Julgamento da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.12.20.1, homologo o mesmo para que surta os devidos efeitos legais e adjudico o seu objeto ao respectivo vencedor, a saber: a empresa  Locamix LTDA, totalizando sua proposta em R$ 2.573.609,33, conforme mapa comparativo acostado aos autos. Ao Setor Financeiro para que sejam tomadas as provid\u00eancias cab\u00edveis. Notifique-se o licitante vencedor para assinatura do instrumento contratual no prazo indicado no Instrumento Convocat\u00f3rio. Ci\u00eancia seja dada aos interessados, Altaneira -CE, 12/01/24.Prefeitura Municipal de Beberibe/CE - Aviso de Decis\u00e3o de Recurso Administrativo Chamada P\u00fablica N\u00ba 10.26.01/2023. O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, comunica a todos os interessados que a NEGOU PROVIMENTO ao Recurso apresentado pelas cooperativas: Cooperativa dos Produtos e Agricultores Familiares de Beberibe Ltda, CNPJ n\u00ba 51.890.164/0001-72 e Cooperativa Agropecu\u00e1ria da Caucaia - COOPERCAU CNPJ n\u00ba 23.473.738/0001-71, no \u00e2mbito da Chamada P\u00fablica n\u00ba 10.26.01/2023, cujo objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios diretamente da Agricultura Familiar e do Empreendedor Familiar Rural conforme \u00a7 1\u00ba do art.14 da Lei n\u00ba 11.947/2009 e Resolu\u00e7\u00f5es do FNDE relativas ao PNAE, para ser utilizados na merenda escolar, da Rede de Ensino da Prefeitura, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, mantendo na \u00edntegra a decis\u00e3o que declarou classificou os projetos de venda no presente certame, conforme a resposta aos recursos administrativos e ratificado pelo Sr. Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Francisco F\u00e1bio Pereira Oliveira. A \u00edntegra da decis\u00e3o de Recurso se encontra dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://www.beberibe.ce.gov.br/chamamento.php bem como https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/index.php/outras_modalidades/abertas, maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da Prefeitura, Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Rua: Jo\u00e3o Tomaz Ferreira, n\u00ba 42. Bairro: Centro, CEP: 60.840-000, Beberibe/CE. Josimar Gomes Sousa."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Beberibe/CE - Aviso de Apresenta\u00e7\u00e3o de Amostras Chamada P\u00fablica N\u00ba 10.26.01/2023. O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, comunica a todos os interessados que na qual ap\u00f3s a classifica\u00e7\u00e3o dos Projetos de Vendas e documentos pertinentes, abre-se prazo para apresenta\u00e7\u00e3o das AMOSTRAS, no \u00e2mbito da Chamada P\u00fablica n\u00ba 10.26.01/2023 cujo objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios diretamente da Agricultura Familiar e do Empreendedor Familiar Rural conforme \u00a7 1\u00ba do art.14 da Lei n\u00ba 11.947/2009 e Resolu\u00e7\u00f5es do FNDE relativas ao PNAE, para ser utilizados na merenda escolar, da Rede de Ensino da Prefeitura, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, iniciando-se em: 19/01/2024 e se finalizando no dia 22/01/2024 as 16h. O resultado das an\u00e1lises das amostras ser\u00e1 divulgado no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://www.beberibe.ce.gov.br/chamamento.php bem como https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/index.php/outras_modalidades/abertas, maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da Prefeitura, Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Rua: Jo\u00e3o Tomaz Ferreira, n\u00ba 42. Bairro: Centro. CEP: 60.840-000, Beberibe/CE. Josimar Gomes Sousa."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE IPU \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 0012024PECULT-SRP \u2013 Pelo o presente aviso e cumprimento a Lei Federal n\u00ba 14.133 de 01 de Abril de 2021 e suas altera\u00e7\u00f5es, o Pregoeiro da Prefeitura Municipal de Ipu torna p\u00fablico que no dia 31 de Janeiro de 2024, \u00e0s 09h, ser\u00e1 realizado o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 0012024PECULT-SRP, cujo Objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os visando Futura e Eventual Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para loca\u00e7\u00e3o de estruturas, banheiros qu\u00edmicos, gerador de energia, trio el\u00e9trico, presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de decora\u00e7\u00e3o e ornamenta\u00e7\u00e3o, show pirot\u00e9cnico, apresenta\u00e7\u00e3o de atra\u00e7\u00f5es musicais e seguran\u00e7as, para realiza\u00e7\u00e3o de diversos eventos promovido pelo Munic\u00edpio de Ipu-CE. Entrega das Propostas: A partir desta data, Abertura das Propostas: 31 de Janeiro de 2024, \u00e0s 09h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) no Sitio: https://bnccompras.org.br. Informa\u00e7\u00f5es Gerais: O Edital poder\u00e1 ser obtido atrav\u00e9s do referido sitio ou junto ao Pregoeiro na Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Pra\u00e7a Ab\u00edlio Martins, S/N\u00b0, Centro, Cep. 62.250-000, Ipu - CE. Ipu-CE, 17 de Janeiro de 2024. Francisco Josemar Pereira Peres \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Aquiraz \u2013 Errata de Resultado de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 11.010/2023 TP. A Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o para Bens e Servi\u00e7os Especiais da Prefeitura Municipal de Aquiraz torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados a Errata do Resultado do Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 11.010/2023 TP cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para constru\u00e7\u00e3o de pra\u00e7as nas Localidades de Cinzenta, Lagoa das Canas, Lagoa de Cima, Novo Iguape, Piau, Pic\u00e3o e Telha, de interesse da Secretaria de Infraestrutura do Munic\u00edpio de Aquiraz \u2013 CE. Onde l\u00ea-se: A licitante AJ Construtora e Transporte LTDA, foi declarada Vencedora com o valor global de R$ 951.549,45. Leia-se: A licitante AJ Construtora e Transporte LTDA, foi declarada Vencedora com o valor global de R$ 951.549,48. Aquiraz, Cear\u00e1 ou pelo telefone (85) 4062.8090 (ramal 9184) no hor\u00e1rio de 8h \u00e0s 12h. \u00c0 Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Boa Viagem \u2013 Aviso de Republica\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 2023.12.19.002. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Boa Viagem, localizada na Pra\u00e7a Monsenhor Jos\u00e9 C\u00e2ndido, 100 - Centro, torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados o Edital de Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 2023.12.19.002, cujo objeto \u00e9 a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em diversas ruas do Munic\u00edpio de Boa Viagem/CE, conforme conv\u00eanio N\u00b0 124/2023/SOP-CE e MAPP N\u00b0 2249, junto a Secretaria de Infraestrutura e Recursos H\u00eddricos do Munic\u00edpio de Boa Viagem/CE, conforme projeto(s), que se realizar\u00e1 no dia 20 de fevereiro de 2024 (20/02/2024), \u00e0s 09:00hs. Referido Edital poder\u00e1 ser adquirido no endere\u00e7o acima, a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o, no hor\u00e1rio de expediente ao p\u00fablico. Boa Viagem/CE, 17 de janeiro de 2024. Artur Valle Pereira - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Maracana\u00fa \u2013 Aviso de Retifica\u00e7\u00e3o e Adiamento de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 10.041/2023\u2013CP. A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Maracana\u00fa-CE, torna p\u00fablico para o conhecimento dos interessados que o Edital da Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00b0 10.041/2023-CP, com fins \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para requalifica\u00e7\u00e3o da Avenida VI, Bairro Jereissati I, Maracana\u00fa, Cear\u00e1, a ser realizada \u00e0s 09:00 (nove) horas do dia 17 de janeiro de 2024, teve equ\u00edvoco no registro perante o Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1, ou seja, no site da Corte de Contas consta como a data da sess\u00e3o o dia 17 de janeiro de 2023. Em virtude do erro cadastral, a nova data da licita\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 \u00e0s 09:00 (nove) horas do dia 21 de fevereiro de 2024, assim como, a visita t\u00e9cnica e a cau\u00e7\u00e3o, caso seja a modalidade de garantia desejada, ser\u00e3o remarcadas para at\u00e9 o dia 16 de fevereiro de 2024, conforme determina os itens 3.6.1.1 e 5.2.1, respectivamente, do presente edital. O Edital devidamente retificado poder\u00e1 ser retirado na sede da Comiss\u00e3o, localizada \u00e0 Avenida Durval Tomaz de Sousa, n\u00b0 150, Conjunto Jereissati 1, Maracana\u00fa, Cear\u00e1, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 14:00 horas ou no site do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1 (TCE-CE). Maiores informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas pelo telefone (85) 3521-5168, no hor\u00e1rio de 8:00h \u00e1s 16:00h. Maracana\u00fa, 16 de janeiro de 2024. Odilon Saldanha - Presidente CEL2."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Gra\u00e7a \u2013 Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 00.003/2023-TP. A Presidente da CPL de Gra\u00e7a/CE torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados o resultado do Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o para a licita\u00e7\u00e3o acima referida, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de gest\u00e3o de documenta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es e digitaliza\u00e7\u00e3o de documentos, incluindo escaneamento, tratamento das imagens, reconhecimento \u00f3tico dos caracteres, indexa\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica (GED) 100% web, com utiliza\u00e7\u00e3o de cloud computing (armazenamento em nuvem) e disponibiliza\u00e7\u00e3o de aplicativo (APP) para consultar, pesquisar, compartilhar e imprimir os documentos nas plataformar ios e android com acesso aos dados vital\u00edcio, declara Habilitadas as empresas: Marcos D. de S. Lima \u2013 CNPJ: 50.457.610/0001-97; e Breno Lima Ramos \u2013 ME \u2013 CNPJ: 24.973.342/0001-56; e Inabilitada a empresa: F.Denilson F. de Oliveira EIRELI \u2013 CNPJ: 22.523.994/0001-63. Ficando dispon\u00edveis vistas ao processo e aberto o prazo para a interposi\u00e7\u00e3o de recursos referente \u00e0 decis\u00e3o de julgamento dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o. Gra\u00e7a/CE, 16 de janeiro de 2024. Karine Eduardo dos Santos. Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1 - Aviso de Julgamento - Chamada P\u00fablica N\u00ba 01/2023-SEINFRA. A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados o Resultado do Julgamento da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o e Proposta T\u00e9cnica na Modalidade Chamada P\u00fablica N\u00b0 01/2023, cujo objeto Sele\u00e7\u00e3o de empresa do ramo da constru\u00e7\u00e3o civil para apresenta\u00e7\u00e3o de propostas, junto a institui\u00e7\u00e3o financeira oficial federal, para execu\u00e7\u00e3o de empreendimento habitacional do Programa Minha Casa, Minha Vida \u2013 PMCMV, com recursos advindo do Fundo de Arrendamento Residencial \u2013FAR. Onde a Empresa Engeplan Engenharia S/A, inscrita no CNPJ n\u00ba 00.319.328/0001-75 cumpriu aos requisitos m\u00ednimos e torna Habilitada e Vencedora do  referido Processo. Ficando Aberto o Prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso previsto no Art. 109, Inciso I, Al\u00ednea \u2018\u2019B\u2019\u2019, Lei n\u00b0 8.666/93. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sala de Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o na Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1/CE. 12 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Assar\u00e9 - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.01.17.1. A Prefeitura Municipal de Assar\u00e9 torna p\u00fablico que ser\u00e1 realizado Certame Licitat\u00f3rio na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico - Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de oxig\u00eanio gasoso medicinal e oxig\u00eanio industrial, destinado ao atendimento das necessidades do Hospital Geral e Secretaria Municipal de Infraestrutura do Munic\u00edpio de Assar\u00e9/CE. In\u00edcio de acolhimento das propostas: 19 de janeiro de 2024 a partir das 17:00 horas. Abertura das propostas: 31 de janeiro de 2024 \u00e0s 08:30 horas. In\u00edcio da sess\u00e3o e disputa de pre\u00e7os: 31 de janeiro de 2024 \u00e0s 09:00 horas - atrav\u00e9s do site www.comprasassare.com.br. Os interessados poder\u00e3o obter o texto integral do Edital atrav\u00e9s dos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: https://pncp.gov.br; www.comprasassare.com.br e https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br, ou no Setor de Licita\u00e7\u00f5es da Prefeitura situada \u00e0 Rua Dr. Paiva, n\u00ba 415, Vila Mota Assar\u00e9 - Cear\u00e1 no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00hrs. Informa\u00e7\u00f5es pelo telefone (88) 3535-1613. Assar\u00e9/CE, 17 de janeiro de 2024. Francisco D\u00e9rcio de Alencar \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CATUNDA - AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DO OBJETO DE LICITA\u00c7\u00c3O - A Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Desporto de Catunda-CE vem RETIFICAR a descri\u00e7\u00e3o do objeto da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Carta Convite n.\u00ba 001/2023/CC. ONDE SE L\u00ca: Execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o de 02 (duas) salas de aula e banheiros na EMEF S\u00e3o Zacarias. LEIA-SE: Execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o de 01 (uma) sala de aula e banheiros na EMEF S\u00e3o Zacarias. N\u00e3o h\u00e1 altera\u00e7\u00e3o nas condi\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o do objeto da licita\u00e7\u00e3o e nem na planilha or\u00e7ament\u00e1ria, sendo que o valor estimado da licita\u00e7\u00e3o permanece o mesmo, consequentemente as propostas apresentadas permanecem v\u00e1lidas. Ficam inalteradas todas as demais condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Edital da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Carta Convite n.\u00ba 001/2023/CC. Maiores informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas no endere\u00e7o: Rua Vila Nau, n\u00ba 715 - Centro, a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o, no hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico, de 08:00 \u00e0s 14:00 h ou pelo Telefone: (88) 3686.1032. Catunda-CE, 17 de janeiro de 2024. Rondinele Rodrigues de Oliveira. Secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o e Desporto."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE BELA CRUZ \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O E ABERTURA DAS PROPOSTAS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/24-TP-SJD\u2013A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BELA CRUZ, TORNA P\u00daBLICO AOS INTERESSADOS O RESULTADO DO JULGAMENTO DOS DOCUMENTOS DE HABILITA\u00c7\u00c3O DA TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/24-TP-SJD, LICITANTE(S) HABILITADA(S): V2 ENGENHARIA E ADMINISTRA\u00c7\u00c3O LTDA, FICA ABERTO O PRAZO RECURSAL PREVISTO NO ART. 109, INCISO I, AL\u00cdNEA \u201cA\u201c DA LEI N\u00ba 8.666/93. FICA MARCADA PARA AS 09H00 DO DIA 26 DE JANEIRO DE 2024, A REUNI\u00c3O PARA ABERTURA DOS ENVELOPES CONTENDO AS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS. ESTA DATA PODER\u00c1 SER TRANSFERIDA CASO HAJA INTERPOSI\u00c7\u00c3O DE RECURSO. FERNANDO FRAN\u00c7A SILVEIRA \u2013 PRESIDENTE."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DO UMIRIM - RETIFICA\u00c7\u00c3O, POR INTERM\u00c9DIO DO PREGOEIRO TORNA P\u00daBLICO PARA CONHECIMENTO DOS INTERESSADOS QUE, NO DIA 31 DE JANEIRO DE 2024 \u00c0S 09 HORAS ESTAR\u00c1 REALIZANDO LICITA\u00c7\u00c3O SOB A MODALIDADE DE PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 09.001/2024-PE, TIPO MENOR PRE\u00c7O POR LOTE, PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DE ESTRUTURA DE PALCO, ORGANIZA\u00c7\u00c3O E EXECU\u00c7\u00c3O DE EVENTOS DA PREFEITURA MUNICIPAL DE UMIRIM/CE. VEM RETIFICAR A DISPONIBILIZA\u00c7\u00c3O DO EDITAL E INFORMA\u00c7\u00d5ES NO ENDERE\u00c7O ELETR\u00d4NICO, ONDE SE L\u00ca: HTTP://WWW.COMPRAS.M2ATECNOLOGIA.COM.BR E HTTPS://LICITACOES.TCE.CE.GOV.BR/, LEIA SE WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR E HTTPS://LICITACOES.TCE.CE.GOV.BR/. UMIRIM/CE, 17 DE JANEIRO DE 2024. JOS\u00c9 CARLOS VIEIRA DE MELO PREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Cascavel \u2013 Aviso de Abertura de Prazo de Contraraz\u00f5es. A CPL, vem informar aos interessados acerca da licita\u00e7\u00e3o Tomada de Pre\u00e7o 2023.08.07.001, cujo o objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os T\u00e9cnicos na elabora\u00e7\u00e3o de Projetos e Servi\u00e7os de Engenharia, Arquitetura e Urbanismo, Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Obras, Consultoria e Assessoria T\u00e9cnica, sob demanda, no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Municipal de Cascavel/CE. Que a empresa DS Solu\u00e7\u00f5es em Engenharia, apresentou recurso contra a decis\u00e3o da CPL, no que concerne ao julgamento das propostas de pre\u00e7o. Ficando, portanto, aberto o prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es com fulcro no inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d \u00a7 3\u00ba, ambos do art. 109 da lei 8.666/93. Os recursos impetrados estar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados nos dias \u00fateis ap\u00f3s esta publica\u00e7\u00e3o no hor\u00e1rio de 08h000mim \u00e0s 12h00mim, na sala da CPL, Cascavel/CE, 17 de janeiro de 2024. Maria Liane dos Santos Oliveira\u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Milh\u00e3 - Aviso de Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o \u2013 Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2012.01-23-TPCM. A C\u00e2mara Municipal de Milh\u00e3 atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o - CPL, torna p\u00fablico o Resultado da An\u00e1lise e Julgamento da Documenta\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o acima referenciada que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de Assessoria e Consultoria T\u00e9cnico-Social no campo das pol\u00edticas sociais junto \u00e0 Procuradoria Especial da Mulher, no \u00e2mbito da C\u00e2mara Municipal de Milh\u00e3/Ce, Ap\u00f3s a an\u00e1lise de toda documenta\u00e7\u00e3o das licitantes participantes do presente certame, a comiss\u00e3o concluiu que est\u00e3o habilitadas para a segunda fase do presente certame por terem atendido todas as exig\u00eancias contidas no instrumento convocat\u00f3rio, as licitantes: Criativa Social - Assessoria, Consultoria e Servi\u00e7os Ltda e Ecivando Evangelista de Lima - Me. Os autos do processo se encontram com vistas franqueada aos interessados a partir da publica\u00e7\u00e3o desta Ata e abre-se o prazo recursal para que as empresas se manifestem recurso administrativo conforme Art. 109 da Lei federal n\u00b0 8.666/93. Caso as empresas licitantes n\u00e3o apresentem recurso administrativo no prazo legal, fica marcado para o dia 26 de janeiro de 2024 \u00e0s 09:00 horas a abertura dos envelopes de proposta de pre\u00e7os.  Milh\u00e3/CE, 18 de janeiro de 2024. Ant\u00f4nia Iv\u00e2nia Sousa Pereira \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MERUOCA \u2013 AVISO DE ABERTURA DE PROPOSTAS. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Av. Pedro Sampaio, n\u00b0 385, Bairro Divino Salvador, Meruoca - CE, comunica aos interessados que a ABERTURA DAS PROPOSTAS da TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 1509.01/2023, cujo objeto \u00e9 EXECU\u00c7\u00c3O DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PISO INTERTRAVADO NA LOCALIDADE DE SANTO ANT\u00d4NIO DOS FERNANDES, MUNIC\u00cdPIO DE MERUOCA-CE, se realizar\u00e1 no pr\u00f3ximo dia 26.01.2024, \u00e0s 09:00 horas. Maiores informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser adquiridas no endere\u00e7o acima, no hor\u00e1rio de expediente ao p\u00fablico, das 08:00 as 14:00 horas. Meruoca-Ce, 15 de janeiro de 2024. Francisco Aldir Lima Pereira \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Palhano - Aviso de Chamada P\u00fablica N.\u00ba 001/2024. A Prefeitura de Palhano, Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico o Edital de Chamada Publica n.\u00ba 001/2024, para aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios da Agricultura Familiar e do Empreendedor Familiar Rural, para o atendimento ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar/PNAE. Local e data de abertura dos envelopes: 08/02/2024, \u00e0s 9:00 AM, na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es, situada \u00e0 Av. Possid\u00f4nio Barreto, 330, Centro, Palhano-CE, CEP 62.910-000. Local do edital: sala da CPL e no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://palhano.ce.gov.br/licitacao. Palhano, Cear\u00e1, 17 de janeiro de 2024. Jalcia Marisa Gomes Sousa - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Beberibe - Aviso do Recurso - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados na Licita\u00e7\u00e3o: Processo Administrativo: 09.19.02/2023, Modalidade: \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 09.19.02/2023, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados em infraestrutura educacional com atua\u00e7\u00e3o por meio do sistema SIMEC, de interesse da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio, que a Empresa ARON CONSULTORIA MUNICIPAL E PARLAMENTAR LTDA - EPP CNPJ n\u00ba 37.607.202/0001-06 interp\u00f4s, tempestivamente recurso sob a decis\u00e3o proferida. Prazo para manifesta\u00e7\u00e3o dos interessados: 05 (cinco) dias \u00fateis. Informa\u00e7\u00f5es: dirigir-se \u00e0 Prefeitura, sito a Rua: Jo\u00e3o Tomaz Ferreira, n\u00ba 42. Bairro: Centro, Beberibe/CE, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 14h. Josimar Gomes Sousa."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Beberibe - Aviso do Recurso - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados na Licita\u00e7\u00e3o: Processo Administrativo: 09.19.03/2023, Modalidade: \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 09.19.03/2023, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de consultoria \u00e0 gest\u00e3o e sustentabilidade econ\u00f4mico-financeira do Sistema Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, junto a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio, que a Empresa ARON CONSULTORIA MUNICIPAL E PARLAMENTAR LTDA - EPP CNPJ n\u00ba 37.607.202/0001-06 interp\u00f4s, tempestivamente recurso sob a decis\u00e3o proferida. Prazo para manifesta\u00e7\u00e3o dos interessados: 05 (cinco) dias \u00fateis. Informa\u00e7\u00f5es: dirigir-se \u00e0 Prefeitura, sito a Rua: Jo\u00e3o Tomaz Ferreira, n\u00ba 42. Bairro: Centro, Beberibe/CE, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 14h. Josimar Gomes Sousa."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Beberibe - Aviso do Recurso - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados na Licita\u00e7\u00e3o: Processo Administrativo: 11.03.01/2023, Modalidade: \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 11.03.01/2023, Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o da amplia\u00e7\u00e3o de unidade de aten\u00e7\u00e3o especializada em sa\u00fade no munic\u00edpio, junto a Secretaria Municipal de Sa\u00fade. (Contrato de Repasse n\u00ba 811474/2014/MS/CAIXA), que a Empresa VIPON EMPREENDIMENTOS LTDA - ME CNPJ n\u00ba 34.631.462/0001-29 interp\u00f4s, tempestivamente recurso sob a decis\u00e3o proferida. Prazo para manifesta\u00e7\u00e3o dos interessados: 05 (cinco) dias \u00fateis. Informa\u00e7\u00f5es: dirigir-se \u00e0 Prefeitura, sito a Rua: Jo\u00e3o Tomaz Ferreira, n\u00ba 42. Bairro: Centro, Beberibe/CE, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 14h. Josimar Gomes Sousa."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE ALTANEIRA - EXTRATO DE CONTRATO - TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.12.20.1. O Munic\u00edpio de Altaneira, atrav\u00e9s da Secretaria de Meio Ambiente e a empresa Locamix LTDA. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia a serem prestados na execu\u00e7\u00e3o do sistema vi\u00e1rio e urbaniza\u00e7\u00e3o da nova Orla da Lagoa de Santa Tereza neste Munic\u00edpio, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital Convocat\u00f3rio. Valor Total do Contrato: R$ 2.573.609,33. Vig\u00eancia Contratual: at\u00e9 31/12/2024. Signat\u00e1rios: Marcia Moura Evangelista e Rubens Gon\u00e7alves de Alcantara. Data de Assinatura do Contrato: 15/01/24."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Beberibe - Aviso do Recurso - O Presidente Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados na Licita\u00e7\u00e3o: Processo Administrativo: 07.03.01/2023, Modalidade: \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 07.03.01/2023, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a execu\u00e7\u00e3o da reforma da pra\u00e7a de lazer na localidade de C\u00f3rrego do Sal e constru\u00e7\u00e3o da pra\u00e7a de lazer na localidade de Campestre da Penha no Distrito de Paripueira, junto a Secretaria de Infraestrutura do Munic\u00edpio, que a Empresa R Meira Engenharia Ltda - EPP CNPJ n\u00ba 07.279.114/0001-61 interp\u00f4s, tempestivamente recurso sob a decis\u00e3o proferida. Prazo para manifesta\u00e7\u00e3o dos interessados: 05 (cinco) dias \u00fateis. Informa\u00e7\u00f5es: dirigir-se \u00e0 Prefeitura, sito a Rua: Jo\u00e3o Tomaz Ferreira, n\u00ba 42. Bairro: Centro, Beberibe/CE, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 14h. Josimar Gomes Sousa."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Beberibe - Aviso do Recurso - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados na Licita\u00e7\u00e3o: Processo Administrativo: 07.06.01/2023, Modalidade: \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 07.06.01/2023, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a execu\u00e7\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o da pra\u00e7a de lazer na comunidade da Prainha do Canto Verde no Distrito de Paripueira, junto a Secretaria de Infraestrutura do Munic\u00edpio, que a Empresa R MEIRA ENGENHARIA LTDA - EPP CNPJ n\u00ba 07.279.114/0001-61 interp\u00f4s, tempestivamente recurso sob a decis\u00e3o proferida. Prazo para manifesta\u00e7\u00e3o dos interessados: 05 (cinco) dias \u00fateis. Informa\u00e7\u00f5es: dirigir-se \u00e0 Prefeitura, sito a Rua: Jo\u00e3o Tomaz Ferreira, n\u00ba 42. Bairro: Centro, Beberibe/CE, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 14h. Josimar Gomes Sousa."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 67,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Ic\u00f3 - O Ordenadora de Despesas da Secretaria de Sa\u00fade, torna p\u00fablico o CANCELAMENTO do LOTE n\u00b0 02, da Ata de Registro de Pre\u00e7os N. 18/2023 - SRP, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 18/2023-PERP, cujo objeto: Registro de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00f5es futuras e eventuais de \u00e1gua e g\u00e1s liquefeito de petr\u00f3leo (GLP) destinados a suprir as demandas das diversas secretarias do munic\u00edpio. Detentor: Mira\u00edma G\u00e1s & Transportes Ltda CNPJ n\u00ba. 41.760.180/0001-97. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Secretaria de Sa\u00fade. Fundamenta\u00e7\u00e3o: Art\u2019s. 20, II e 21, I, Decreto Federal n\u00ba. 7.892/2013, as normas e condi\u00e7\u00f5es previstas na Cl\u00e1usula Doze do Cancelamento da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba. 18/2023 - SRP. Ato de Cancelamento datado em: 07/12/2023. Maria Denise Lisboa da Silva."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 68,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1. Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o, Roberta Glicya de S\u00e1 Felix, Secret\u00e1ria. Extrato do contrato resultante da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 04.001/2023-TP: n\u00ba 04.001/2023-01-SEAD, Valor global: R$ 105.000,00 Contratada: Consulpan Consultoria P\u00fablico-Privada, atrav\u00e9s de sua representante legal, a Sra. Gisele Borges Pereira de Oliveira. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de processo simplificado de sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica visando \u00e0 composi\u00e7\u00e3o de banco de recursos humanos em situa\u00e7\u00e3o de cadastro de reserva de profissionais para atendimento das necessidades tempor\u00e1rias de excepcional interesse p\u00fablico da Secretaria. Prazo de vig\u00eancia: 12 meses, a partir da data de assinatura.  Data da assinatura do contrato: 04/12/2023."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 69,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Fortim \u2013 Extratos dos Contratos N\u00b0 0801.01/2024 - SMS; 0801.02/2024 - SMS, referente ao Processo Administrativo de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 3005.01/2023-SMS/SRP. Partes: Munic\u00edpio de Fortim, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Sa\u00fade; Objeto: aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos, materiais medico hospitalares, para atender as necessidades do hospital municipal e Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Fortim Cear\u00e1; Contratados: Nutrientes Med Distribuidora de Medicamentos LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 26.383.079/0001-70; Medmaia Comercio de Produtos Medicos LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 13.576.534/0001-02. Vig\u00eancia: At\u00e9 31 de Dezembro de 2024; Assina pela Contratante: Katiane Gondim da Costa \u2013 Secret\u00e1ria de Sa\u00fade. Fortim/CE, 17 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 70,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Fortim \u2013 Extrato do Aditivo de Acr\u00e9scimo de Valor ao Contrato N\u00b0 0401.01/2024 \u2013 SME \u2013 01\u00b0 Aditivo Contratual - referente a Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 1811.02/2022-SME/PE/SRP. Partes: Munic\u00edpio de Fortim, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o; Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios (leite em p\u00f3 integral-item fracassado na licita\u00e7\u00e3o anterior) destinados a compor a alimenta\u00e7\u00e3o escolar dos alunos da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino do Munic\u00edpio de Fortim/CE; Contratado: S W de Lima Cardoso - ME; Percentual: aproximadamente 40,52% (quarenta virgula cinquenta e dois pontos percentuais); Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Art. 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d e \u00a71\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93; Ordenadora de Despesas: Ivoneide de Ara\u00fajo Rodrigues \u2013 Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o. Fortim/CE, 17 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 71,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Fortim \u2013 Extrato do Contrato N\u00b0 0301.01/2024 \u2013 SME - referente ao Processo Administrativo de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 0408.01/2022 \u2013 SME/PE/SRP. Partes: Munic\u00edpio de Fortim, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o; Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados a compor a alimenta\u00e7\u00e3o escolar dos alunos da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino do Munic\u00edpio de Fortim/CE. Contratado: Sial Com\u00e9rcio de Alimentos LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 31.970.697/0001-57, Valor Global: R$ 384.389,55 (trezentos e oitenta e quatro mil, trezentos e oitenta e nove reais e cinquenta centavos); Vig\u00eancia: At\u00e9 31 de Dezembro de 2024; Assina pela Contratante: Ivoneide de Ara\u00fajo Rodrigues \u2013 Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o. Fortim/CE, 17 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 72,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARATUBA - AVISO ABERTURA DE PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS - TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 013/2023-TP. A Prefeitura Municipal de Aratuba/CE, comunica que a sess\u00e3o p\u00fablica de abertura dos envelopes contendo as propostas de pre\u00e7os das empresas habilitadas do Processo de licita\u00e7\u00e3o TOMADA DE PRE\u00c7OS n\u00ba 013/2023-TP, cujo objeto \u00e9 a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ENGENHARIA PARA A REFORMA DA ESCOLA DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL ISABEL HERM\u00cdNIA PINTO NA LOCALIDADE DE MUNDO NOVO, PERTENCENTE AO MUNIC\u00cdPIO DE ARATUBA ser\u00e1 no dia 19/01/2024 \u00e0s 10h00min na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o na sede da Prefeitura Municipal. Aratuba/CE, 17 de janeiro de 2024. RAQUEL FERREIRA DE PAIVA - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 73,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Cruz - Secretaria de Sa\u00fade - Aviso de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 02/2024-SESA. Comunica aos interessados que no pr\u00f3ximo dia 02 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 09h, estar\u00e1 abrindo licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 02/2024-SESA \u2013 Registro de pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de materiais e equipamentos odontol\u00f3gicos para atender as necessidades dos consult\u00f3rios odontol\u00f3gicos das Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade da Fam\u00edlia \u2013 UBASF e Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas - CEO, junto a Secretaria de Sa\u00fade, pelo sistema LICITA+BRASIL\u2013 www.licitamaisbrasil.com.br. O edital poder\u00e1 ser obtido junto a pregoeira, na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, \u00e0 Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes s/n\u00ba - Bairro Aningas e nos sites:  www.cruz.ce.gov.br, www.licitamaisbrasil.com.br e www.tce.ce.gov.br. Cruz - CE, 17 de Janeiro de 2024. Eroch\u00e2nia Acacio Pinho Lopes \u2013 Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 74,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Forquilha - Aviso de Abertura de Envelope(s) de Proposta(s) de Pre\u00e7os - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.29.003. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Forquilha, localizada na Av. Crian\u00e7a Dante Val\u00e9rio, 481 - Centro - Forquilha/CE, comunica aos interessados a abertura dos envelopes de proposta(s) de pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.29.003, cujo objeto \u00e9 a Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00e3o de Uma Pra\u00e7a na Localidade de Juazeiro - Zona Rural, junto a Secretaria de Infraestrutura e Urbanismo do Munic\u00edpio de Forquilha/CE, que se realizar\u00e1 no dia 22 de janeiro de 2024 (22/01/2024), \u00e0s 14:00hs. Forquilha/CE, 17 de janeiro de 2024. Francisco Paulo Ravy Leite - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 75,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MONSENHOR TABOSA \u2013 AVISO DE ABERTURA DAS PROPOSTAS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 05.006/2023-TP \u2013 A Comiss\u00e3o de Permanente Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico que no pr\u00f3ximo dia 19 de Janeiro de 2024, \u00e0s 09h, abrir\u00e1, em sess\u00e3o p\u00fablica, as Propostas de Pre\u00e7os referentes \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 05.006/2023-TP, cujo OBJETO \u00e9 a Execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o de 02 (Dois) Sistemas de Abastecimento de \u00c1gua nas Comunidades de Olho D\u2019\u00e1gua/Matadouro e Ing\u00e1, no Munic\u00edpio de Monsenhor Tabosa-CE, conforme Conv\u00eanio 005/2023. Tiago de Ara\u00fajo Lima \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 76,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - GOVERNO MUNICIPAL DE PALM\u00c1CIA - Aviso de Cadastramento. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o do Governo Municipal de Palm\u00e1cia/CE, em cumprimento ao disposto no art. 38 do Decreto Municipal n\u00ba 010/2023, torna p\u00fablico o recebimento da documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para inscri\u00e7\u00e3o ou atualiza\u00e7\u00e3o do Certificado de Registro Cadastral \u2013 CRC junto a esta entidade. Informa\u00e7\u00f5es e entrega de documenta\u00e7\u00e3o no e-mail: licitacao@palmacia.ce.gov.br, ou na Sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: Pra\u00e7a 7 de Setembro, N\u00ba 635, Centro, Palm\u00e1cia/CE, de 08:00 \u00e0s 12:00h. Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 77,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato \u2013 ERRATA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 2024.01.12.12. PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2023.11.06. Onde l\u00ea-se:    12 de janeiro de 2023, l\u00ea-se: 12 de janeiro de 2024.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE VARJOTA \u2013 EXTRATO DE CONTRATO \u2013 ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS (CARONA) N\u00ba 1907.08.23-AD \u2013 CONTRATO N\u00ba 20231597. PARTES: Secretaria de Sa\u00fade e KONICA MINOLTA HEALTHCARE DO BRASIL IND\u00daSTRIA DE EQUIPAMENTOS M\u00c9DICOS LTDA, no VALOR GLOBAL de R$ 240.700,00 (Duzentos e Quarenta Mil e Setecentos Reais). OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de aparelho raio-x visando atender as necessidades da Secretaria de Sa\u00fade deste Munic\u00edpio. ASSINA PELA CONTRATANTE: Regiane Maria Pereira Nobre. ASSINA PELA CONTRATADA: Nayara Martins Santos de Almeida Felipe. DATA DA ASSINATURA DO CONTRATO: 01/12/2023. VIG\u00caNCIA: 01/12/2023 a 31/12/2023."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 78,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE IPU \u2013 AVISO DO EXTRATO DA ATA DE JULGAMENTO DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 0022023TPIPUPREV \u2013 EMPRESA HABILITADA: 1. GPRIME CONSULTORIA - PREVIDENCI\u00c1RIA E GEST\u00c3O P\u00daBLICA LTDA. EMPRESA INABILITADA: 1. YZALLON M LOPES ME. Fica aberto a partir da data de publica\u00e7\u00e3o, prazo recursal, conforme artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93 com suas altera\u00e7\u00f5es. A Ata de Julgamento dos Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o estar\u00e1 dispon\u00edvel na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o e no Portal de Licita\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios-TCE. Ipu-CE, 16 de Janeiro de 2024. Francisco Josemar Pereira Peres \u2013 Presidente."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 79,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Abaiara \u2013 Aviso da Chamada P\u00fablica N\u00ba 001/2024. A Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Abaiara/CE torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que, a partir do dia 18 de janeiro de 2024 \u00e0s 08:00 horas, fica aberto o prazo para os interessados que desejarem se cadastrar na Chamada que ocorrer\u00e1 no dia 06/02/2024 para o objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios da agricultura familiar e do empreendedor familiar rural, para o atendimento ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, deveram comparecer \u00e0 Sede da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, com sede Rua Joaquim Leite da Cunha, 347, Centro\u2013 Abaiara/CE. O edital e seus anexos encontram-se dispon\u00edveis no endere\u00e7o acima, das 08:00 \u00e0s 14:00 horas. Abaiara/CE, 18 de janeiro de 2024. Herivelton Cruz Moreira \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 80,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 2023.10.27. TORNAR SEM EFEITO A ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O. O Secret\u00e1rio Executivo do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato \u2013 CPSMC no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, vem tornar sem efeito a Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 2023.10.27 publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado no dia 11 de janeiro de 2024, p\u00e1gina 342 e Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o no dia 12 de janeiro de 2024, pagina 178. Crato/CE, 17/01/2024. Paulo de Tarso Cardoso Varela \u2013 Secret\u00e1rio Executivo."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 81,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Alc\u00e2ntaras \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. A Comiss\u00e3o de Preg\u00e3o, localizada na Rua Antonino Cunha, s/n, Bairro Centro, torna p\u00fablico o Edital de Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 1912.01/2023 \u2013 cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os mec\u00e2nicos e el\u00e9tricos para manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva da frota de ve\u00edculos das Unidades Gestoras do Munic\u00edpio de Alcantaras/CE conforme Termo de Refer\u00eancia., que realizar-se-\u00e1 no dia 30.01.2024, \u00e0s 09:00 horas. Referido edital poder\u00e1 ser adquirido no endere\u00e7o acima, no hor\u00e1rio de expediente ao p\u00fablico, das 08:00 \u00e0s 17:00 horas. Alc\u00e2ntaras - Ce, 18 de Janeiro  de 2024. Charllys Alc\u00e2ntara Soares \u2013 Pregoeiro Oficial."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 82,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Itapaj\u00e9. A Prefeitura Municipal de Itapaj\u00e9 Por meio da CPL, torna p\u00fablico, a abertura das propostas de pre\u00e7os, referente a Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba 11.08.2023.01-TP, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de obra de reforma de quadra poliesportiva distrito de Baixa Grande no Munic\u00edpio de Itapaj\u00e9 - CE, fica determinado o dia 23 de janeiro de 2024, \u00e0s 09:00 horas, na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, para que sejam abertos os envelopes de propostas de pre\u00e7os, ficando, desde logo, notificados todos os interessados. Itapaj\u00e9/CE, 17 de janeiro de 2024. Franciano Franca Cordeiro \u2013 Presidente."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 83,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Itapaj\u00e9. A Prefeitura Municipal de Itapaj\u00e9 por meio da CPL, torna p\u00fablico, a abertura das propostas de pre\u00e7os, referente a Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba 23.10.2023.01-TP, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em diversas Localidades: Saco do Vento, S\u00e3o Matias e S\u00e3o Pedro do Munic\u00edpio de Itapaj\u00e9/CE - MAPP 1301, fica determinado o dia 23 de janeiro de 2024, \u00e0s 14:00 horas, na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, para que sejam abertos os envelopes de propostas de pre\u00e7os, ficando, desde logo, notificados todos os interessados. Itapaj\u00e9/CE, 17 de janeiro de 2024. Franciano Franca Cordeiro \u2013 Presidente."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 84,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE TAMBORIL \u2013 AVISO DE ABERTURA DAS PROPOSTAS \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00b0 001/2023-CP \u2013 OBJETO: Execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o asfaltica em CBUQ na via de acesso ao Distrito de Boa Esperan\u00e7a no Munic\u00edpio de Tamboril/CE, conforme Conv\u00eanio N\u00ba 058/2023 da Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas do Cear\u00e1 - SOP/CE. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos HABILITADOS e a quem interessar que dia 24 de Janeiro de 2024, \u00e0s 14h estar\u00e3o abrindo as Propostas de Pre\u00e7os da Licita\u00e7\u00e3o supra em sess\u00e3o p\u00fablica. Tamboril-CE, 17 de Janeiro de 2024. Pedro Hugo Saraiva Barbosa \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 85,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, Izaura Gomes do Nascimento de Oliveira. Extrato do 1\u00ba Termo Aditivo ao contrato n\u00ba 2022.08.01.01-03SDS, resultante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2022.08.01.01-PERP. Contratada:  Maria das Gra\u00e7as Soares Fel\u00edcio - ME, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Leandro Facundo Rocha. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de aux\u00edlio funeral em atendimento \u00e0s fam\u00edlias vulner\u00e1veis do munic\u00edpio, atrav\u00e9s do Benef\u00edcio Eventual de interesse do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social. O presente Termo Aditivo tem por objetivo proceder ao acr\u00e9scimo de quantitativo dentro do percentual de 25% do quantitativo inicial contratado. Data da assinatura: 06/12/2023."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 86,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Fortim \u2013 Extrato do Contrato N\u00b0 0401.01/2024 \u2013 SME - referente ao Processo Administrativo de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 1811.02/2022 \u2013 SME/PE/SRP. Partes: Munic\u00edpio de Fortim, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o; Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eanero aliment\u00edcio (leite em p\u00f3 integral \u2013 item fracassado na licita\u00e7\u00e3o anterior) destinado a compor a alimenta\u00e7\u00e3o escolar dos alunos da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino do Munic\u00edpio de Fortim/CE. Contratado: S W de Lima Cardoso - ME,  inscrita no CNPJ n\u00ba 20.375.092/0001-00; Vig\u00eancia: At\u00e9 31 de Dezembro de 2024; Assina pela Contratante: Ivoneide de Ara\u00fajo Rodrigues \u2013 Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o. Fortim/CE, 17 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "18-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 87,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Fortim \u2013 Extrato do Contrato N\u00b0 0301.02/2024 \u2013 SME - referente ao Processo Administrativo de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 0408.01/2022 \u2013 SME/PE/SRP; Partes: Munic\u00edpio de Fortim, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o; Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados a compor a alimenta\u00e7\u00e3o escolar dos alunos da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino do Munic\u00edpio de Fortim/CE. Contratado: S W de Lima Cardoso \u2013 ME, inscrita no CNPJ n\u00ba 20.375.092/0001-00, Valor Global: R$ 313.042,70 (trezentos e treze mil, quarenta e dois reais e setenta centavos); Vig\u00eancia: At\u00e9 31 de Dezembro de 2024; Assina pela Contratante: Ivoneide de Ara\u00fajo Rodrigues \u2013 Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o. Fortim/CE, 17 de Janeiro de 2024.DESTINADO(A)"
    }
]