[
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba35.840, de 19 de janeiro de 2024.RATIFICA E INCORPORA \u00c0 LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ESTADUAL O CONV\u00caNIO QUE INDICA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso IV do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO a realiza\u00e7\u00e3o da 375\u00aa, 376\u00aa, 377\u00aa, 378\u00aa, 379\u00aa, 380\u00aa, 381\u00aa e 382\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria do Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria (CONFAZ), realizada em Bras\u00edlia, DF, respectivamente, nos dias 13 de julho de 2023, 9 de agosto de 2023, 16 de agosto de 2023, 1 de setembro de 2023, 11 de setembro de 2023, 15 de setembro de 2023, 20 de outubro de 2023  e nos dias 27 e 31 de outubro de 2023 que introduzem altera\u00e7\u00f5es na legisla\u00e7\u00e3o estadual; CONSIDERANDO a realiza\u00e7\u00e3o da 189\u00ba e 190\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria (CONFAZ), realizada, respectivamente,  em Aracaju, SE, no dia 4 de agosto de 2023 e  Rio de Janeiro, RJ, no dia 29 de setembro de 2023 que introduzem altera\u00e7\u00f5es na legisla\u00e7\u00e3o estadual; DECRETA:Art. 1.\u00ba Ficam ratificados e incorporados \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria estadual os Conv\u00eanios ICMS 84/23, 85/23, 86/23, 87/23, 89/23, 90/23, 91/23, 92/23, 93,23, 101/23, 105/23, 106/23, 110/23, 111/23, 112/23, 114/23, 119/23, 120/23, 122/23, 123/23, 124/23, 127/23, 130/23, 133/23, 145/23, 146/23, 147/23, 148/23, 150/23, 156/23, 157/23, 160/23, 161/23, 162/23, 167/23, 169/23, 171/23, 172/23, 173/23 e 174/23.Art. 2.\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, produzindo efeitos, relativamente aos conv\u00eanios, ap\u00f3s 15 (quinze) dias da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o (DOU), conforme art. 36 do Conv\u00eanio ICMS 133/97, que aprova o Regimento do Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria (CONFAZ).PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 19 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Fabr\u00edzio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDACONV\u00caNIO ICMS N\u00ba84, DE 13 DE JULHO DE 2023Publicado no DOU de 14.07.23.Disp\u00f5e sobre a ades\u00e3o dos Estados do Amap\u00e1 e Minas Gerais e altera o Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 77/23, que autoriza os Estados do Cear\u00e1 e Sergipe a n\u00e3o exigirem o ICMS devido pelo descumprimento de compromissos assumidos como requisito \u00e0 concess\u00e3o de benef\u00edcio fiscal previsto no Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 188/17, bem como reinstitu\u00eddos nos termos da Lei Complementar n\u00ba 160/17 e do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 190/17, tendo em vista os efeitos econ\u00f4micos negativos relacionados \u00e0 pandemia da doen\u00e7a infecciosa viral respirat\u00f3ria causada pelo novo Coronav\u00edrus (COVID-19).O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria \u2013 CONFAZ, na sua 375\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria, realizada em Bras\u00edlia, DF, no dia 13 de julho 2023, tendo em vista o disposto na Lei Complementar n\u00ba 24, de 7 de janeiro de 1975, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira Os Estados do Amap\u00e1 e Minas Gerais ficam inclu\u00eddos nas disposi\u00e7\u00f5es do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 77, de 2 de junho de 2023.Cl\u00e1usula segunda Os dispositivos a seguir indicados do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 77/23 passam a vigorar com as seguintes reda\u00e7\u00f5es:I \u2013 a ementa:\u201cAutoriza as unidades federadas que menciona a n\u00e3o exigirem o ICMS devido pelo descumprimento de compromissos assumidos como requisito \u00e0 concess\u00e3o de benef\u00edcio fiscal previsto no Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 188/17, bem como reinstitu\u00eddos nos termos da Lei Complementar n\u00ba 160/17 e do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 190/17, tendo em vista os efeitos econ\u00f4micos negativos relacionados \u00e0 pandemia da doen\u00e7a infecciosa viral respirat\u00f3ria causada pelo novo Coronav\u00edrus (COVID-19).\u201d;II \u2013 a cl\u00e1usula primeira:\u201cCl\u00e1usula primeira Os Estados do Amap\u00e1, Cear\u00e1, Minas Gerais e Sergipe ficam autorizados a n\u00e3o exigirem, total ou parcialmente, o Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o - ICMS \u2013 devido pelo descumprimento de compromissos assumidos por contribuinte do setor a\u00e9reo, como requisito \u00e0 concess\u00e3o de benef\u00edcio fiscal previsto no Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 188, de 4 de dezembro de 2017,  bem como reinstitu\u00eddos nos termos da Lei Complementar n\u00ba 160, de 7 de agosto de 2017, e do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 190, de 15 de dezembro de 2017, cujos fatos geradores tenham ocorrido at\u00e9 maio de 2023, aplicando-se aos contribuintes que comprovarem, conforme dispuser a legisla\u00e7\u00e3o do Estado, que o descumprimento decorre de efeitos econ\u00f4micos negativos ainda relacionados, direta ou indiretamente, \u00e0 pandemia do COVID-19.\u201d.Cl\u00e1usula terceira Este conv\u00eanio entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o de sua ratifica\u00e7\u00e3o nacional no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.CONV\u00caNIO ICMS N\u00ba85, DE 13 DE JULHO DE 2023Publicado no DOU de 14.07.23.Altera o Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 199/22, que disp\u00f5e sobre o regime de tributa\u00e7\u00e3o monof\u00e1sica do ICMS a ser aplicado nas opera\u00e7\u00f5es com combust\u00edveis nos termos da Lei Complementar n\u00ba 192, de 11 de mar\u00e7o de 2022, e estabelece procedimentos para o controle, apura\u00e7\u00e3o, repasse e dedu\u00e7\u00e3o do imposto.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria \u2013 CONFAZ, na sua 375\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria, realizada em Bras\u00edlia, DF, no dia 13 de julho 2023, tendo em vista o disposto na Lei Complementar n\u00ba 24, de 7 de janeiro de 1975, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira O \u201ccaput\u201d da cl\u00e1usula trig\u00e9sima terceira-E do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 199, de 22 de dezembro de 2022, passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\u201cCl\u00e1usula trig\u00e9sima terceira-E Do primeiro ao quarto m\u00eas de produ\u00e7\u00e3o de efeitos deste conv\u00eanio, documentos, declara\u00e7\u00f5es e escritura\u00e7\u00f5es fiscais poder\u00e3o ser geradas com utiliza\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00e3o sist\u00eamica contingencial, em face das opera\u00e7\u00f5es com os combust\u00edveis previstos neste conv\u00eanio.\u201d.Cl\u00e1usula segunda Este conv\u00eanio entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o de sua ratifica\u00e7\u00e3o nacional no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.CONV\u00caNIO ICMS N\u00b086, DE 4 DE AGOSTO DE 2023Publicado no DOU de 08.08.2023Altera o Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 52/91, que concede redu\u00e7\u00e3o da base de c\u00e1lculo nas opera\u00e7\u00f5es com equipamentos industriais e implementos agr\u00edcolas.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ, na sua 189\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em Aracaju, SE, no dia 4 de agosto de 2023, tendo em vista o disposto na Lei Complementar n\u00ba 24, de 7 de janeiro de 1975, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira O \u00a7 1\u00ba da cl\u00e1usula quarta do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 52, de 26 de setembro de 1991, passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\u201c\u00a7 1\u00ba N\u00e3o se aplicam as disposi\u00e7\u00f5es desta cl\u00e1usula ao Estado de Sergipe.\u201d.Cl\u00e1usula segunda Este conv\u00eanio entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o de sua ratifica\u00e7\u00e3o nacional no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.Presidente do CONFAZ \u2013 Dario Carnevalli Durigan, em exerc\u00edcio, Acre \u2013 Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza, Alagoas \u2013 Francisco Luiz Suruagy Motta Caval-canti, Amap\u00e1 \u2013 Robledo Greg\u00f3rio Trindade, Amazonas \u2013 Nivaldo das Chagas Mendon\u00e7a, Bahia \u2013 Manoel Vit\u00f3rio da Silva Filho, Cear\u00e1 \u2013 Fabr\u00edzio Gomes Santos, Distrito Federal \u2013 Anderson Borges Roepke, Esp\u00edrito Santo \u2013 Benicio Suzana Costa, Goi\u00e1s \u2013  Selene Peres Peres Nunes, Maranh\u00e3o \u2013 Marcellus Ribeiro Alves, Mato Grosso \u2013 Rog\u00e9rio Luiz Gallo, Mato Grosso do Sul \u2013 Fl\u00e1vio C\u00e9sar Mendes de Oliveira, Minas Gerais \u2013 Luiz Cl\u00e1udio Fernandes Louren\u00e7o Gomes, Par\u00e1 \u2013 Ren\u00e9 de Oliveira e Sousa J\u00fanior, Para\u00edba \u2013 Marialvo Laureano dos Santos Filho, Paran\u00e1 \u2013 Gilberto Calixto, Pernambuco \u2013 Wilson Jos\u00e9 de Paula, Piau\u00ed \u2013 Em\u00edlio Joaquim do Oliveira J\u00fanior, Rio de Janeiro \u2013 Leonardo Lobo Pires, Rio Grande do Norte \u2013 Carlos Eduardo Xavier, Rio Grande do Sul \u2013 Pricilla Maria Santana, Rond\u00f4nia \u2013 Luis Fernando Pereira da Silva, Roraima \u2013 Manoel Sueide Freitas, Santa Catarina \u2013 Ramon Santos de Medeiros, S\u00e3o Paulo \u2013 Samuel Yoshiaki Oliveira Kinoshita, Sergipe \u2013 Sarah Tarsila Ara\u00fajo Andreozzi, Tocantins \u2013 M\u00e1rcia Mantovani.CONV\u00caNIO ICMS N\u00b087, DE 4 DE AGOSTO DE 2023Publicado no DOU de 08.08.2023Autoriza as unidades federadas que menciona a conceder isen\u00e7\u00e3o de ICMS nas sa\u00eddas decorrentes de doa\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios e excedentes de alimentos, conforme especifica.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ, na sua 189\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em Aracaju, SE, no dia 4 de agosto de 2023, tendo em vista o disposto na Lei Complementar n\u00ba 24, de 7 de janeiro de 1975, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira Os Estados do Acre, Amap\u00e1, Amazonas, Bahia, Cear\u00e1, Esp\u00edrito Santo, Maranh\u00e3o, Par\u00e1, Para\u00edba, Pernambuco, Piau\u00ed, Rio de Janeiro, Rio Grande do Norte, Rio Grande do Sul, Rond\u00f4nia, Santa Catarina, Sergipe e Tocantins ficam autorizados a conceder isen\u00e7\u00e3o do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 ICMS \u2013 nas sa\u00eddas decorrentes de doa\u00e7\u00e3o, a t\u00edtulo gratuito:I - por estabelecimentos dedicados \u00e0 produ\u00e7\u00e3o e ao fornecimento de alimentos, inclu\u00eddos alimentos \u201cin natura\u201d, produtos industrializados e refei\u00e7\u00f5es prontas para o consumo, de excedentes n\u00e3o comercializados e ainda pr\u00f3prios para o consumo humano, nos termos estabelecidos na Lei n\u00ba 14.016, de 23 de junho de 2020;II - de g\u00eaneros aliment\u00edcios e excedentes de alimentos, nos termos estabelecidos por legisla\u00e7\u00e3o estadual que discipline a doa\u00e7\u00e3o e a reutiliza\u00e7\u00e3o das referidas mercadorias.Par\u00e1grafo \u00fanico. A isen\u00e7\u00e3o de que trata esta cl\u00e1usula aplica-se tamb\u00e9m \u00e0s correspondentes presta\u00e7\u00f5es de servi\u00e7o de transporte.Cl\u00e1usula segunda Este conv\u00eanio entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o de sua ratifica\u00e7\u00e3o nacional no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, produzindo efeitos at\u00e9 30 de abril de 2024.Presidente do CONFAZ \u2013 Dario Carnevalli Durigan, em exerc\u00edcio, Acre \u2013 Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza, Alagoas \u2013 Francisco Luiz Suruagy Motta Caval-canti, Amap\u00e1 \u2013 Robledo Greg\u00f3rio Trindade, Amazonas \u2013 Nivaldo das Chagas Mendon\u00e7a, Bahia \u2013 Manoel Vit\u00f3rio da Silva Filho, Cear\u00e1 \u2013 Fabr\u00edzio Gomes Santos, Distrito Federal \u2013 Anderson Borges Roepke, Esp\u00edrito Santo \u2013 Benicio Suzana Costa, Goi\u00e1s \u2013  Selene Peres Peres Nunes, Maranh\u00e3o \u2013 Marcellus Ribeiro Alves, Mato Grosso \u2013 Rog\u00e9rio Luiz Gallo, Mato Grosso do Sul \u2013 Fl\u00e1vio C\u00e9sar Mendes de Oliveira, Minas Gerais \u2013 Luiz Cl\u00e1udio Fernandes Louren\u00e7o Gomes, Par\u00e1 \u2013 Ren\u00e9 de Oliveira e Sousa J\u00fanior, Para\u00edba \u2013 Marialvo Laureano dos Santos Filho, Paran\u00e1 \u2013 Gilberto Calixto, Pernambuco \u2013 Wilson Jos\u00e9 de Paula, Piau\u00ed \u2013 Em\u00edlio Joaquim do Oliveira J\u00fanior, Rio de Janeiro \u2013 Leonardo Lobo Pires, Rio Grande do Norte \u2013 Carlos Eduardo Xavier, Rio Grande do Sul \u2013 Pricilla Maria Santana, Rond\u00f4nia \u2013 Luis Fernando Pereira da Silva, Roraima \u2013 Manoel Sueide Freitas, Santa Catarina \u2013 Ramon Santos de Medeiros, S\u00e3o Paulo \u2013 Samuel Yoshiaki Oliveira Kinoshita, Sergipe \u2013 Sarah Tarsila Ara\u00fajo Andreozzi, Tocantins \u2013 M\u00e1rcia Mantovani.CONV\u00caNIO ICMS N\u00b089, DE 4 DE AGOSTO DE 2023Publicado no DOU de 08.08.2023Altera o Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 141/11, que autoriza a concess\u00e3o de cr\u00e9dito outorgado do ICMS correspondente ao valor do ICMS destinado pelos seus contribuintes a projetos desportivos.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria \u2013 CONFAZ na sua 189\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em Aracaju, SE, no dia 4 de agosto de 2023, tendo em vista o disposto na Lei Complementar n\u00ba 24, de 7 de janeiro de 1975, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira O \u00a7 2\u00ba-A fica acrescido \u00e0 cl\u00e1usula primeira do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 141, de 16 de dezembro de 2011, com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\u201c\u00a7 2\u00ba-A O Estado da Bahia fica autorizado a fixar em at\u00e9 5% (cinco por cento) o percentual previsto no \u00a7 2\u00ba.\u201d.Cl\u00e1usula segunda Este conv\u00eanio entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o de sua ratifica\u00e7\u00e3o nacional no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.Presidente do CONFAZ \u2013 Dario Carnevalli Durigan, em exerc\u00edcio, Acre \u2013 Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza, Alagoas \u2013 Francisco Luiz Suruagy Motta Caval-canti, Amap\u00e1 \u2013 Robledo Greg\u00f3rio Trindade, Amazonas \u2013 Nivaldo das Chagas Mendon\u00e7a, Bahia \u2013 Manoel Vit\u00f3rio da Silva Filho, Cear\u00e1 \u2013 Fabr\u00edzio Gomes Santos, Distrito Federal \u2013 Anderson Borges Roepke, Esp\u00edrito Santo \u2013 Benicio Suzana Costa, Goi\u00e1s \u2013  Selene Peres Peres Nunes, Maranh\u00e3o \u2013 Marcellus Ribeiro Alves, Mato Grosso \u2013 Rog\u00e9rio Luiz Gallo, Mato Grosso do Sul \u2013 Fl\u00e1vio C\u00e9sar Mendes de Oliveira, Minas Gerais \u2013 Luiz Cl\u00e1udio Fernandes Louren\u00e7o Gomes, Par\u00e1 \u2013 Ren\u00e9 de Oliveira e Sousa J\u00fanior, Para\u00edba \u2013 Marialvo Laureano dos Santos Filho, Paran\u00e1 \u2013 Gilberto Calixto, Pernambuco \u2013 Wilson Jos\u00e9 de Paula, Piau\u00ed \u2013 Em\u00edlio Joaquim do Oliveira J\u00fanior, Rio de Janeiro \u2013 Leonardo Lobo Pires, Rio Grande do Norte \u2013 Carlos Eduardo Xavier, Rio Grande do Sul \u2013 Pricilla Maria Santana, Rond\u00f4nia \u2013 Luis Fernando Pereira da Silva, Roraima \u2013 Manoel Sueide Freitas, Santa Catarina \u2013 Ramon Santos de Medeiros, S\u00e3o Paulo \u2013 Samuel Yoshiaki Oliveira Kinoshita, Sergipe \u2013 Sarah Tarsila Ara\u00fajo Andreozzi, Tocantins \u2013 M\u00e1rcia Mantovani.CONV\u00caNIO ICMS N\u00b090, DE 4 DE AGOSTO DE 2023Publicado no DOU de 08.08.2023Altera o Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 177/21, que autoriza as unidades federadas que menciona a conceder isen\u00e7\u00e3o do ICMS incidente sobre as aquisi\u00e7\u00f5es de bens de consumo por cidad\u00e3os em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social e econ\u00f4mica, mediante a devolu\u00e7\u00e3o do imposto devido, nos termos do Programa ICMS Personalizado.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria \u2013 CONFAZ, na sua 189\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em Aracaju, SE, no dia 4 de agosto de 2023, tendo em vista o disposto na Lei Complementar n\u00ba 24, de 7 de janeiro de 1975, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira O \u00a7 2\u00ba fica acrescido \u00e0 cl\u00e1usula segunda do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 177, de 1\u00ba de outubro de 2021, renumerando-se o par\u00e1grafo \u00fanico para \u00a7 1\u00ba, com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\u201c\u00a7 2\u00ba Os Estados do Rio Grande do Sul, Rond\u00f4nia e Santa Catarina ficam autorizados a estabelecer sistem\u00e1tica pr\u00f3pria de devolu\u00e7\u00e3o do imposto aos cidad\u00e3os, inclusive por meio de pagamento, na forma, nos prazos e nas condi\u00e7\u00f5es a serem estabelecidos em legisla\u00e7\u00e3o estadual, hip\u00f3tese em que poder\u00e1 ser afastada a aplica\u00e7\u00e3o da cl\u00e1usula terceira, bem como do \u00a7 2\u00ba da cl\u00e1usula primeira.\u201d.Cl\u00e1usula segunda Este conv\u00eanio entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o de sua ratifica\u00e7\u00e3o nacional no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.Presidente do CONFAZ \u2013 Dario Carnevalli Durigan, em exerc\u00edcio, Acre \u2013 Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza, Alagoas \u2013 Francisco Luiz Suruagy Motta Caval-canti, Amap\u00e1 \u2013 Robledo Greg\u00f3rio Trindade, Amazonas \u2013 Nivaldo das Chagas Mendon\u00e7a, Bahia \u2013 Manoel Vit\u00f3rio da Silva Filho, Cear\u00e1 \u2013 Fabr\u00edzio Gomes Santos, Distrito Federal \u2013 Anderson Borges Roepke, Esp\u00edrito Santo \u2013 Benicio Suzana Costa, Goi\u00e1s \u2013  Selene Peres Peres Nunes, Maranh\u00e3o \u2013 Marcellus Ribeiro Alves, Mato Grosso \u2013 Rog\u00e9rio Luiz Gallo, Mato Grosso do Sul \u2013 Fl\u00e1vio C\u00e9sar Mendes de Oliveira, Minas Gerais \u2013 Luiz Cl\u00e1udio Fernandes Louren\u00e7o Gomes, Par\u00e1 \u2013 Ren\u00e9 de Oliveira e Sousa J\u00fanior, Para\u00edba \u2013 Marialvo Laureano dos Santos Filho, Paran\u00e1 \u2013 Gilberto Calixto, Pernambuco \u2013 Wilson Jos\u00e9 de Paula, Piau\u00ed \u2013 Em\u00edlio Joaquim do Oliveira J\u00fanior, Rio de Janeiro \u2013 Leonardo Lobo Pires, Rio Grande do Norte \u2013 Carlos Eduardo Xavier, Rio Grande do Sul \u2013 Pricilla Maria Santana, Rond\u00f4nia \u2013 Luis Fernando Pereira da Silva, Roraima \u2013 Manoel Sueide Freitas, Santa Catarina \u2013 Ramon Santos de Medeiros, S\u00e3o Paulo \u2013 Samuel Yoshiaki Oliveira Kinoshita, Sergipe \u2013 Sarah Tarsila Ara\u00fajo Andreozzi, Tocantins \u2013 M\u00e1rcia Mantovani.CONV\u00caNIO ICMS N\u00b091, DE 4 DE AGOSTO DE 2023Publicado no DOU de 08.08.2023Disp\u00f5e sobre a ades\u00e3o dos Estados de Alagoas, Bahia, Cear\u00e1, Par\u00e1, Piau\u00ed, Rio de Janeiro e Sergipe e altera o Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 90/22, que autoriza as unidades federadas que menciona a conceder cr\u00e9dito outorgado do ICMS correspondente ao valor do ICMS destinado pelos seus respectivos contribuintes a projetos no \u00e2mbito do turismo criativo credenciados pela Secretaria de Turismo.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ, na sua 189\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em Aracaju, SE, no dia 4 de agosto de 2023, tendo em vista o disposto na Lei Complementar n\u00ba 24, de 7 de janeiro de 1975, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira Os Estados de Alagoas, Bahia, Cear\u00e1, Par\u00e1, Piau\u00ed, Rio de Janeiro e Sergipe ficam inclu\u00eddos nas disposi\u00e7\u00f5es do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 90, de 1\u00ba de julho de 2022.Cl\u00e1usula segunda O \u201ccaput\u201d da cl\u00e1usula primeira do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 90/22 passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\u201cCl\u00e1usula primeira Os Estados de Alagoas, Amap\u00e1, Amazonas, Bahia, Cear\u00e1, Esp\u00edrito Santo, Maranh\u00e3o, Par\u00e1, Para\u00edba, Piau\u00ed, Rio de Janeiro, Rio Grande do Norte, Rio Grande do Sul e Sergipe e o Distrito Federal ficam autorizados a conceder cr\u00e9dito outorgado do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es Relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o - ICMS - correspondente ao valor do ICMS destinado pelos seus respectivos contribuintes a projetos no \u00e2mbito do turismo criativo credenciados pela Secretaria de Turismo, na forma a ser regulamentada na legisla\u00e7\u00e3o estadual ou distrital.\u201d.Cl\u00e1usula terceira Este conv\u00eanio entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o de sua ratifica\u00e7\u00e3o nacional no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.Presidente do CONFAZ \u2013 Dario Carnevalli Durigan, em exerc\u00edcio, Acre \u2013 Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza, Alagoas \u2013 Francisco Luiz Suruagy Motta Caval-canti, Amap\u00e1 \u2013 Robledo Greg\u00f3rio Trindade, Amazonas \u2013 Nivaldo das Chagas Mendon\u00e7a, Bahia \u2013 Manoel Vit\u00f3rio da Silva Filho, Cear\u00e1 \u2013 Fabr\u00edzio Gomes Santos, Distrito Federal \u2013 Anderson Borges Roepke, Esp\u00edrito Santo \u2013 Benicio Suzana Costa, Goi\u00e1s \u2013  Selene Peres Peres Nunes, Maranh\u00e3o \u2013 Marcellus Ribeiro Alves, Mato Grosso \u2013 Rog\u00e9rio Luiz Gallo, Mato Grosso do Sul \u2013 Fl\u00e1vio C\u00e9sar Mendes de Oliveira, Minas Gerais \u2013 Luiz Cl\u00e1udio Fernandes Louren\u00e7o Gomes, Par\u00e1 \u2013 Ren\u00e9 de Oliveira e Sousa J\u00fanior, Para\u00edba \u2013 Marialvo Laureano dos Santos Filho, Paran\u00e1 \u2013 Gilberto Calixto, Pernambuco \u2013 Wilson Jos\u00e9 de Paula, Piau\u00ed \u2013 Em\u00edlio Joaquim do Oliveira J\u00fanior, Rio de Janeiro \u2013 Leonardo Lobo Pires, Rio Grande do Norte \u2013 Carlos Eduardo Xavier, Rio Grande do Sul \u2013 Pricilla Maria Santana, Rond\u00f4nia \u2013 Luis Fernando Pereira da Silva, Roraima \u2013 Manoel Sueide Freitas, Santa Catarina \u2013 Ramon Santos de Medeiros, S\u00e3o Paulo \u2013 Samuel Yoshiaki Oliveira Kinoshita, Sergipe \u2013 Sarah Tarsila Ara\u00fajo Andreozzi, Tocantins \u2013 M\u00e1rcia Mantovani.CONV\u00caNIO ICMS N\u00b092, DE 4 DE AGOSTO DE 2023Publicado no DOU de 08.08.2023Altera o Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 87/02, que concede isen\u00e7\u00e3o do ICMS nas opera\u00e7\u00f5es com f\u00e1rmacos e medicamentos destinados a \u00f3rg\u00e3os da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta Federal, Estadual e Municipal.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ, na sua 189\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em Aracaju, SE, no dia 4 de agosto de 2023, tendo em vista o disposto na Lei Complementar n\u00ba 24, de 7 de janeiro de 1975, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira O item 36 do Anexo \u00danico do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 87, de 28 de junho de 2002, passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\u201cITEMF\u00c1RMACOSNCMMEDICAMENTOSNCMF\u00c1RMACOSMEDICAMENTOS36Etanercepte2942.00.00Etanercepte 25 mg \u2013 injet\u00e1vel por frasco-ampola, seringa ou caneta preenchida.3002.15.20Etanercepte 50 mg \u2013 injet\u00e1vel por frasco-ampola, seringa ou caneta preenchida.\u201d.Cl\u00e1usula segunda Os itens 271 e 272 ficam acrescidos ao Anexo \u00danico do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 87/02 com as seguintes reda\u00e7\u00f5es:\u201cITEMF\u00c1RMACOSNCMMEDICAMENTOSNCMF\u00c1RMACOSMEDICAMENTOS271Heparina S\u00f3dica3001.90.105.000 unidades internacionais/0,25 mL - solu\u00e7\u00e3o injet\u00e1vel3003.90.99Contendo Heparina3004.90.99272Dapagliflozina2939.80.0010 mg - comprimido ou comprimido revestido3003.90.693004.90.59\u201d.Cl\u00e1usula terceira Este conv\u00eanio entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o de sua ratifica\u00e7\u00e3o nacional no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, produzindo efeitos a partir de 1\u00ba de janeiro de 2024.Presidente do CONFAZ \u2013 Dario Carnevalli Durigan, em exerc\u00edcio, Acre \u2013 Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza, Alagoas \u2013 Francisco Luiz Suruagy Motta Caval-canti, Amap\u00e1 \u2013 Robledo Greg\u00f3rio Trindade, Amazonas \u2013 Nivaldo das Chagas Mendon\u00e7a, Bahia \u2013 Manoel Vit\u00f3rio da Silva Filho, Cear\u00e1 \u2013 Fabr\u00edzio Gomes Santos, Distrito Federal \u2013 Anderson Borges Roepke, Esp\u00edrito Santo \u2013 Benicio Suzana Costa, Goi\u00e1s \u2013  Selene Peres Peres Nunes, Maranh\u00e3o \u2013 Marcellus Ribeiro Alves, Mato Grosso \u2013 Rog\u00e9rio Luiz Gallo, Mato Grosso do Sul \u2013 Fl\u00e1vio C\u00e9sar Mendes de Oliveira, Minas Gerais \u2013 Luiz Cl\u00e1udio Fernandes Louren\u00e7o Gomes, Par\u00e1 \u2013 Ren\u00e9 de Oliveira e Sousa J\u00fanior, Para\u00edba \u2013 Marialvo Laureano dos Santos Filho, Paran\u00e1 \u2013 Gilberto Calixto, Pernambuco \u2013 Wilson Jos\u00e9 de Paula, Piau\u00ed \u2013 Em\u00edlio Joaquim do Oliveira J\u00fanior, Rio de Janeiro \u2013 Leonardo Lobo Pires, Rio Grande do Norte \u2013 Carlos Eduardo Xavier, Rio Grande do Sul \u2013 Pricilla Maria Santana, Rond\u00f4nia \u2013 Luis Fernando Pereira da Silva, Roraima \u2013 Manoel Sueide Freitas, Santa Catarina \u2013 Ramon Santos de Medeiros, S\u00e3o Paulo \u2013 Samuel Yoshiaki Oliveira Kinoshita, Sergipe \u2013 Sarah Tarsila Ara\u00fajo Andreozzi, Tocantins \u2013 M\u00e1rcia Mantovani.CONV\u00caNIO ICMS N\u00b093, DE 4 DE AGOSTO DE 2023Publicado no DOU de 08.08.2023Altera o Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 100/21, que autoriza a concess\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o do ICMS nas opera\u00e7\u00f5es com medicamento destinado a tratamento da Atrofia Muscular Espinal \u2013 AME.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ na sua 189\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em Aracaju, SE, no dia 4 de agosto de 2023, tendo em vista o disposto na Lei Complementar n\u00ba 24, de 7 de janeiro de 1975, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira O item 1 do Anexo \u00danico do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 100, de 8 de julho de 2021, passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\u201cITEMPRINC\u00cdPIO ATIVOAPRESENTA\u00c7\u00c3ONCM MEDICAMENTO1Risdiplam0,75 mg/mL x 80 mL \u2013 p\u00f3 para solu\u00e7\u00e3o oral3004.90.69\u201d.Cl\u00e1usula segunda Este conv\u00eanio entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o de sua ratifica\u00e7\u00e3o nacional no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, produzindo efeitos a partir do primeiro dia do segundo m\u00eas subsequente ao da ratifica\u00e7\u00e3o nacional.Presidente do CONFAZ \u2013 Dario Carnevalli Durigan, em exerc\u00edcio, Acre \u2013 Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza, Alagoas \u2013 Francisco Luiz Suruagy Motta Caval-canti, Amap\u00e1 \u2013 Robledo Greg\u00f3rio Trindade, Amazonas \u2013 Nivaldo das Chagas Mendon\u00e7a, Bahia \u2013 Manoel Vit\u00f3rio da Silva Filho, Cear\u00e1 \u2013 Fabr\u00edzio Gomes Santos, Distrito Federal \u2013 Anderson Borges Roepke, Esp\u00edrito Santo \u2013 Benicio Suzana Costa, Goi\u00e1s \u2013  Selene Peres Peres Nunes, Maranh\u00e3o \u2013 Marcellus Ribeiro Alves, Mato Grosso \u2013 Rog\u00e9rio Luiz Gallo, Mato Grosso do Sul \u2013 Fl\u00e1vio C\u00e9sar Mendes de Oliveira, Minas Gerais \u2013 Luiz Cl\u00e1udio Fernandes Louren\u00e7o Gomes, Par\u00e1 \u2013 Ren\u00e9 de Oliveira e Sousa J\u00fanior, Para\u00edba \u2013 Marialvo Laureano dos Santos Filho, Paran\u00e1 \u2013 Gilberto Calixto, Pernambuco \u2013 Wilson Jos\u00e9 de Paula, Piau\u00ed \u2013 Em\u00edlio Joaquim do Oliveira J\u00fanior, Rio de Janeiro \u2013 Leonardo Lobo Pires, Rio Grande do Norte \u2013 Carlos Eduardo Xavier, Rio Grande do Sul \u2013 Pricilla Maria Santana, Rond\u00f4nia \u2013 Luis Fernando Pereira da Silva, Roraima \u2013 Manoel Sueide Freitas, Santa Catarina \u2013 Ramon Santos de Medeiros, S\u00e3o Paulo \u2013 Samuel Yoshiaki Oliveira Kinoshita, Sergipe \u2013 Sarah Tarsila Ara\u00fajo Andreozzi, Tocantins \u2013 M\u00e1rcia Mantovani.CONV\u00caNIO ICMS N\u00b0101, DE 4 DE AGOSTO DE 2023Publicado no DOU de 08.08.2023Altera o Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 162/94, que autoriza os Estados e o Distrito Federal conceder isen\u00e7\u00e3o do ICMS nas opera\u00e7\u00f5es com medicamentos destinados ao tratamento de c\u00e2ncer.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ, na sua 189\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em Aracaju, SE, no dia 4 de agosto de 2023, tendo em vista o disposto na Lei Complementar n\u00ba 24, de 7 de janeiro de 1975, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira Os itens 113 e 138 do Anexo \u00danico do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 162, de 7 de dezembro de 1994, ficam revogados.Cl\u00e1usula segunda Este conv\u00eanio entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o de sua ratifica\u00e7\u00e3o nacional no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, produzindo efeitos a partir de 1\u00ba de janeiro de 2024.Presidente do CONFAZ \u2013 Dario Carnevalli Durigan, em exerc\u00edcio, Acre \u2013 Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza, Alagoas \u2013 Francisco Luiz Suruagy Motta Caval-canti, Amap\u00e1 \u2013 Robledo Greg\u00f3rio Trindade, Amazonas \u2013 Nivaldo das Chagas Mendon\u00e7a, Bahia \u2013 Manoel Vit\u00f3rio da Silva Filho, Cear\u00e1 \u2013 Fabr\u00edzio Gomes Santos, Distrito Federal \u2013 Anderson Borges Roepke, Esp\u00edrito Santo \u2013 Benicio Suzana Costa, Goi\u00e1s \u2013  Selene Peres Peres Nunes, Maranh\u00e3o \u2013 Marcellus Ribeiro Alves, Mato Grosso \u2013 Rog\u00e9rio Luiz Gallo, Mato Grosso do Sul \u2013 Fl\u00e1vio C\u00e9sar Mendes de Oliveira, Minas Gerais \u2013 Luiz Cl\u00e1udio Fernandes Louren\u00e7o Gomes, Par\u00e1 \u2013 Ren\u00e9 de Oliveira e Sousa J\u00fanior, Para\u00edba \u2013 Marialvo Laureano dos Santos Filho, Paran\u00e1 \u2013 Gilberto Calixto, Pernambuco \u2013 Wilson Jos\u00e9 de Paula, Piau\u00ed \u2013 Em\u00edlio Joaquim do Oliveira J\u00fanior, Rio de Janeiro \u2013 Leonardo Lobo Pires, Rio Grande do Norte \u2013 Carlos Eduardo Xavier, Rio Grande do Sul \u2013 Pricilla Maria Santana, Rond\u00f4nia \u2013 Luis Fernando Pereira da Silva, Roraima \u2013 Manoel Sueide Freitas, Santa Catarina \u2013 Ramon Santos de Medeiros, S\u00e3o Paulo \u2013 Samuel Yoshiaki Oliveira Kinoshita, Sergipe \u2013 Sarah Tarsila Ara\u00fajo Andreozzi, Tocantins \u2013 M\u00e1rcia Mantovani.CONV\u00caNIO ICMS N\u00ba105, DE 4 DE AGOSTO DE 2023Publicado no DOU de 08.08.2023Altera o Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 143/10, que autoriza as unidades federadas que menciona a isentar o ICMS devido na opera\u00e7\u00e3o relativa \u00e0 sa\u00edda de g\u00eanero aliment\u00edcio produzido por agricultores familiares que se enquadrem no Programa Nacional de Fortalecimento da Agricultura Familiar - PRONAF e que se destinem ao atendimento da alimenta\u00e7\u00e3o escolar nas escolas de educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica pertencentes \u00e0 rede p\u00fablica estadual e municipal de ensino do Estado, decorrente do Programa de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos - Atendimento da Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar, no \u00e2mbito do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar - PNAE.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ, na sua 189\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em Aracaju, SE, no dia 4 de agosto de 2023, tendo em vista o disposto Lei Complementar n\u00ba 24, de 7 de janeiro de 1975, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira O inciso II do \u00a7 1\u00ba da cl\u00e1usula primeira do Conv\u00eanio ICMS n\u00b0 143, de 24 de setembro de 2010, passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\u201cII \u2013 at\u00e9 o limite de R$ 40.000,00 (quarenta mil reais).\u201d.Cl\u00e1usula segunda Este conv\u00eanio entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o de sua ratifica\u00e7\u00e3o nacional no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.Presidente do CONFAZ \u2013 Dario Carnevalli Durigan, em exerc\u00edcio, Acre \u2013 Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza, Alagoas \u2013 Francisco Luiz Suruagy Motta Caval-canti, Amap\u00e1 \u2013 Robledo Greg\u00f3rio Trindade, Amazonas \u2013 Nivaldo das Chagas Mendon\u00e7a, Bahia \u2013 Manoel Vit\u00f3rio da Silva Filho, Cear\u00e1 \u2013 Fabr\u00edzio Gomes Santos, Distrito Federal \u2013 Anderson Borges Roepke, Esp\u00edrito Santo \u2013 Benicio Suzana Costa, Goi\u00e1s \u2013  Selene Peres Peres Nunes, Maranh\u00e3o \u2013 Marcellus Ribeiro Alves, Mato Grosso \u2013 Rog\u00e9rio Luiz Gallo, Mato Grosso do Sul \u2013 Fl\u00e1vio C\u00e9sar Mendes de Oliveira, Minas Gerais \u2013 Luiz Cl\u00e1udio Fernandes Louren\u00e7o Gomes, Par\u00e1 \u2013 Ren\u00e9 de Oliveira e Sousa J\u00fanior, Para\u00edba \u2013 Marialvo Laureano dos Santos Filho, Paran\u00e1 \u2013 Gilberto Calixto, Pernambuco \u2013 Wilson Jos\u00e9 de Paula, Piau\u00ed \u2013 Em\u00edlio Joaquim do Oliveira J\u00fanior, Rio de Janeiro \u2013 Leonardo Lobo Pires, Rio Grande do Norte \u2013 Carlos Eduardo Xavier, Rio Grande do Sul \u2013 Pricilla Maria Santana, Rond\u00f4nia \u2013 Luis Fernando Pereira da Silva, Roraima \u2013 Manoel Sueide Freitas, Santa Catarina \u2013 Ramon Santos de Medeiros, S\u00e3o Paulo \u2013 Samuel Yoshiaki Oliveira Kinoshita, Sergipe \u2013 Sarah Tarsila Ara\u00fajo Andreozzi, Tocantins \u2013 M\u00e1rcia Mantovani.CONV\u00caNIO ICMS N\u00ba106, DE 4 DE AGOSTO DE 2023Publicado no DOU de 08.08.23.Altera o Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 102/17, que disp\u00f5e sobre a substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria nas opera\u00e7\u00f5es com pneum\u00e1ticos, c\u00e2maras de ar e protetores de borracha relacionados no Anexo XVI do Conv\u00eanio ICMS 142/18, que disp\u00f5e sobre os regimes de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria e de antecipa\u00e7\u00e3o de recolhimento do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7o de Transporte Interestadual e de Comunica\u00e7\u00e3o (ICMS) com encerramento de tributa\u00e7\u00e3o, relativos ao imposto devido pelas opera\u00e7\u00f5es subsequentes. O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ, na sua 189\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em Aracaju, SE, no dia 4 de agosto de 2023, considerando o disposto nos arts. 6\u00ba a 10 da Lei Complementar n\u00ba 87, de 13 de setembro de 1996, nos arts. 102 e 199 do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional (Lei n\u00ba 5.172, de 25 de outubro de 1966), na al\u00ednea \u201ca\u201d do inciso XIII do \u00a7 1\u00ba, nos \u00a7\u00a7 7\u00ba e 8\u00ba do art. 13, no art. 21-B e nos \u00a7\u00a7 12 a 14 do art. 26, todos da Lei Complementar n\u00ba 123, de 14 de dezembro de 2006 e no Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 142, de 14 de dezembro de 2018, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira O par\u00e1grafo \u00fanico fica inclu\u00eddo \u00e0 cl\u00e1usula primeira do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 102, de 29 de setembro de 2017, com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\u201cPar\u00e1grafo \u00danico. O disposto no \u201ccaput\u201d n\u00e3o se aplica ao estado de Rond\u00f4nia em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s opera\u00e7\u00f5es com bens e mercadorias classificadas nos CEST 16.001.00, 16.002.00, 16.004.00, 16.007.00 e 16.008.00.\u201d.Cl\u00e1usula segunda Este conv\u00eanio entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, produzindo efeitos a partir de 1\u00ba de setembro de 2023.CONV\u00caNIO ICMS N\u00ba110, DE 4 DE AGOSTO DE 2023Publicado no DOU de 08.08.2023Altera o Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 15/23, que disp\u00f5e sobre o regime de tributa\u00e7\u00e3o monof\u00e1sica do ICMS a ser aplicado nas opera\u00e7\u00f5es com gasolina e etanol anidro combust\u00edvel, nos termos da Lei Complementar n\u00ba 192, de 11 de mar\u00e7o de 2022, e estabelece procedimentos para o controle, apura\u00e7\u00e3o, repasse e dedu\u00e7\u00e3o do imposto.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ, na sua 189\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em Aracaju, no dia 4 de agosto de 2023, tendo em vista o disposto na Lei Complementar n\u00ba 24, de 7 de janeiro de 1975, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira O \u201ccaput\u201d da cl\u00e1usula trig\u00e9sima quarta-C do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 15, de 31 de mar\u00e7o de 2023, passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\u201cCl\u00e1usula trig\u00e9sima quarta-C Do primeiro ao terceiro m\u00eas de produ\u00e7\u00e3o de efeitos deste conv\u00eanio, documentos, declara\u00e7\u00f5es e escritura\u00e7\u00f5es fiscais poder\u00e3o ser geradas com utiliza\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00e3o sist\u00eamica contingencial, em face das opera\u00e7\u00f5es com os combust\u00edveis previstos neste conv\u00eanio.\u201d.Cl\u00e1usula segunda Este conv\u00eanio entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o de sua ratifica\u00e7\u00e3o nacional no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.Presidente do CONFAZ \u2013 Dario Carnevalli Durigan, em exerc\u00edcio, Acre \u2013 Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza, Alagoas \u2013 Francisco Luiz Suruagy Motta Caval-canti, Amap\u00e1 \u2013 Robledo Greg\u00f3rio Trindade, Amazonas \u2013 Nivaldo das Chagas Mendon\u00e7a, Bahia \u2013 Manoel Vit\u00f3rio da Silva Filho, Cear\u00e1 \u2013 Fabr\u00edzio Gomes Santos, Distrito Federal \u2013 Anderson Borges Roepke, Esp\u00edrito Santo \u2013 Benicio Suzana Costa, Goi\u00e1s \u2013  Selene Peres Peres Nunes, Maranh\u00e3o \u2013 Marcellus Ribeiro Alves, Mato Grosso \u2013 Rog\u00e9rio Luiz Gallo, Mato Grosso do Sul \u2013 Fl\u00e1vio C\u00e9sar Mendes de Oliveira, Minas Gerais \u2013 Luiz Cl\u00e1udio Fernandes Louren\u00e7o Gomes, Par\u00e1 \u2013 Ren\u00e9 de Oliveira e Sousa J\u00fanior, Para\u00edba \u2013 Marialvo Laureano dos Santos Filho, Paran\u00e1 \u2013 Gilberto Calixto, Pernambuco \u2013 Wilson Jos\u00e9 de Paula, Piau\u00ed \u2013 Em\u00edlio Joaquim do Oliveira J\u00fanior, Rio de Janeiro \u2013 Leonardo Lobo Pires, Rio Grande do Norte \u2013 Carlos Eduardo Xavier, Rio Grande do Sul \u2013 Pricilla Maria Santana, Rond\u00f4nia \u2013 Luis Fernando Pereira da Silva, Roraima \u2013 Manoel Sueide Freitas, Santa Catarina \u2013 Ramon Santos de Medeiros, S\u00e3o Paulo \u2013 Samuel Yoshiaki Oliveira Kinoshita, Sergipe \u2013 Sarah Tarsila Ara\u00fajo Andreozzi, Tocantins \u2013 M\u00e1rcia Mantovani.CONV\u00caNIO ICMS N\u00ba111, DE 4 DE AGOSTO DE 2023Publicado no DOU de 08.08.2023Convalida procedimentos, dispensa a cobran\u00e7a de acr\u00e9scimos legais e estabelece prazo para a compensa\u00e7\u00e3o dos valores entre as unidades federadas, decorrentes das inconsist\u00eancias apresentadas nas vers\u00f5es do programa SCANC, referentes \u00e0s opera\u00e7\u00f5es ocorridas no per\u00edodo de maio a agosto de 2023.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ, na sua 189\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em Aracaju, SE, no dia 4 de agosto de 2023, tendo em vista o disposto nos artigos 102 e 109 da Lei n\u00ba 5.172, de 25 de outubro de 1966, na Lei Complementar n\u00ba 24, de 7 de janeiro de 1975, na Lei Complementar no 192, de 11 de mar\u00e7o de 2022, no Acordo de Concilia\u00e7\u00e3o firmado nos autos da A\u00e7\u00e3o por Descumprimento de Preceito Fundamental n\u00ba 984, de relatoria do Min. Gilmar Mendes, e aprovado pelo Plen\u00e1rio do Supremo Tribunal Federal - STF, bem como a decis\u00e3o judicial prolatada em car\u00e1ter cautelar no \u00e2mbito da A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade n\u00ba 7164, pelo Min. Andr\u00e9 Mendon\u00e7a, e a necess\u00e1ria adequa\u00e7\u00e3o pelos Estados e Distrito Federal, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira Ficam convalidados os procedimentos adotados pela refinaria de petr\u00f3leo ou suas bases, CPQs, UPGNs, formuladores, importadores de combust\u00edveis, distribuidoras e TRRs, decorrentes das inconsist\u00eancias apresentadas nas vers\u00f5es do programa SCANC, relativas aos fatos geradores do per\u00edodo de maio a agosto de 2023.Cl\u00e1usula segunda As unidades federadas que tenham recebido valores de imposto superiores aos devidos dever\u00e3o efetuar a sua regulariza\u00e7\u00e3o em at\u00e9 3 (tr\u00eas) parcelas mensais, iniciando no 1\u00ba m\u00eas subsequente \u00e0 publica\u00e7\u00e3o e disponibiliza\u00e7\u00e3o de vers\u00e3o do programa SCANC que contemple rotinas est\u00e1veis para a retifica\u00e7\u00e3o das declara\u00e7\u00f5es das opera\u00e7\u00f5es ocorridas no per\u00edodo indicado na cl\u00e1usula primeira, mediante o encaminhamento de of\u00edcio \u00e0 refinaria de petr\u00f3leo ou suas bases para autorizar a dedu\u00e7\u00e3o do imposto recebido a maior e o seu repasse \u00e0 unidade federada para a qual o imposto \u00e9 devido.\u00a7 1\u00ba A partir da disponibiliza\u00e7\u00e3o indicada no \u201ccaput\u201d, todos os estabelecimentos indicados na cl\u00e1usula primeira dever\u00e3o proceder \u00e0 retifica\u00e7\u00e3o das declara\u00e7\u00f5es das opera\u00e7\u00f5es que tenham sido transmitidas com inconsist\u00eancias e entreg\u00e1-las nas unidades federadas conforme previs\u00e3o dos Atos COTEPE/ICMS n\u00ba 22, de 10 de mar\u00e7o de 2023, e n\u00ba 44, de 28 de abril de 2023.\u00a7 2\u00ba N\u00e3o havendo a autoriza\u00e7\u00e3o a que se refere o \u201ccaput, nos termos do \u00a7 1\u00b0 da cl\u00e1usula vig\u00e9sima quarta e da cl\u00e1usula trig\u00e9sima primeira dos Conv\u00eanios ICMS n\u00ba 199, de 22 de dezembro de 2022, e n\u00ba 15, de 31 de mar\u00e7o de 2023, a unidade federada para a qual \u00e9 devido o imposto poder\u00e1 oficiar diretamente a refinaria de petr\u00f3leo ou suas bases, CPQs, UPGNs ou formuladores, para que efetuem a dedu\u00e7\u00e3o da unidade federada que tiver recebido o imposto a maior, e o respectivo repasse \u00e0 unidade federada para a qual \u00e9 devido o imposto.Cl\u00e1usula terceira A convalida\u00e7\u00e3o de que trata a cl\u00e1usula primeira fica condicionada ao cumprimento do disposto no \u00a7 1\u00ba da cl\u00e1usula segunda.Cl\u00e1usula quarta A cobran\u00e7a de acr\u00e9scimos legais e multas por descumprimento de obriga\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias decorrentes dos procedimentos previstos neste conv\u00eanio, fica dispensada.Cl\u00e1usula quinta Este conv\u00eanio entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o de sua ratifica\u00e7\u00e3o nacional no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.Presidente do CONFAZ \u2013 Dario Carnevalli Durigan, em exerc\u00edcio, Acre \u2013 Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza, Alagoas \u2013 Francisco Luiz Suruagy Motta Caval-canti, Amap\u00e1 \u2013 Robledo Greg\u00f3rio Trindade, Amazonas \u2013 Nivaldo das Chagas Mendon\u00e7a, Bahia \u2013 Manoel Vit\u00f3rio da Silva Filho, Cear\u00e1 \u2013 Fabr\u00edzio Gomes Santos, Distrito Federal \u2013 Anderson Borges Roepke, Esp\u00edrito Santo \u2013 Benicio Suzana Costa, Goi\u00e1s \u2013  Selene Peres Peres Nunes, Maranh\u00e3o \u2013 Marcellus Ribeiro Alves, Mato Grosso \u2013 Rog\u00e9rio Luiz Gallo, Mato Grosso do Sul \u2013 Fl\u00e1vio C\u00e9sar Mendes de Oliveira, Minas Gerais \u2013 Luiz Cl\u00e1udio Fernandes Louren\u00e7o Gomes, Par\u00e1 \u2013 Ren\u00e9 de Oliveira e Sousa J\u00fanior, Para\u00edba \u2013 Marialvo Laureano dos Santos Filho, Paran\u00e1 \u2013 Gilberto Calixto, Pernambuco \u2013 Wilson Jos\u00e9 de Paula, Piau\u00ed \u2013 Em\u00edlio Joaquim do Oliveira J\u00fanior, Rio de Janeiro \u2013 Leonardo Lobo Pires, Rio Grande do Norte \u2013 Carlos Eduardo Xavier, Rio Grande do Sul \u2013 Pricilla Maria Santana, Rond\u00f4nia \u2013 Luis Fernando Pereira da Silva, Roraima \u2013 Manoel Sueide Freitas, Santa Catarina \u2013 Ramon Santos de Medeiros, S\u00e3o Paulo \u2013 Samuel Yoshiaki Oliveira Kinoshita, Sergipe \u2013 Sarah Tarsila Ara\u00fajo Andreozzi, Tocantins \u2013 M\u00e1rcia Mantovani.CONV\u00caNIO ICMS N\u00ba112, DE 4 DE AGOSTO DE 2023Publicado no DOU de 08.08.2023Altera o Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 199/22, que disp\u00f5e sobre o regime de tributa\u00e7\u00e3o monof\u00e1sica do ICMS a ser aplicado nas opera\u00e7\u00f5es com combust\u00edveis nos termos da Lei Complementar n\u00ba 192, de 11 de mar\u00e7o de 2022, e estabelece procedimentos para o controle, apura\u00e7\u00e3o, repasse e dedu\u00e7\u00e3o do imposto.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ, na sua 189\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em Aracaju, no dia 4 de agosto de 2023, tendo em vista o disposto nos artigos 102 e 109 da Lei n\u00ba 5.172, de 25 de outubro de 1966, na Lei Complementar no 192, de 11 de mar\u00e7o de 2022, no Acordo de Concilia\u00e7\u00e3o firmado nos autos da A\u00e7\u00e3o por Descumprimento de Preceito Fundamental n\u00ba 984, de relatoria do Min. Gilmar Mendes, e aprovado pelo Plen\u00e1rio do Supremo Tribunal Federal - STF, bem como a decis\u00e3o judicial prolatada em car\u00e1ter cautelar no \u00e2mbito da A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade n\u00ba 7164, pelo Min. Andr\u00e9 Mendon\u00e7a, e a necess\u00e1ria adequa\u00e7\u00e3o pelos Estados e Distrito Federal, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira O inciso II do \u00a7 3\u00ba da cl\u00e1usula segunda do Conv\u00eanio ICMS n\u00b0 199, de 22 de dezembro de 2022, passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\u201cII - o estabelecimento distribuidor de g\u00e1s dever\u00e1 calcular e informar, nos campos pr\u00f3prios da nota fiscal de sa\u00edda, o percentual de cada produto no total das opera\u00e7\u00f5es de entradas, tendo como refer\u00eancia:a) do dia 1\u00ba at\u00e9 o dia 5 do m\u00eas, a m\u00e9dia apurada no segundo m\u00eas imediatamente anterior ao da remessa;b) do dia 6 at\u00e9 o \u00faltimo dia do m\u00eas, a m\u00e9dia apurada no m\u00eas imediatamente anterior ao da remessa.\u201d.Cl\u00e1usula segunda Este conv\u00eanio entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o de sua ratifica\u00e7\u00e3o nacional no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, produzindo efeitos para as opera\u00e7\u00f5es realizadas \u00e0 partir de 1\u00ba de outubro de 2023.Presidente do CONFAZ \u2013 Dario Carnevalli Durigan, em exerc\u00edcio, Acre \u2013 Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza, Alagoas \u2013 Francisco Luiz Suruagy Motta Caval-canti, Amap\u00e1 \u2013 Robledo Greg\u00f3rio Trindade, Amazonas \u2013 Nivaldo das Chagas Mendon\u00e7a, Bahia \u2013 Manoel Vit\u00f3rio da Silva Filho, Cear\u00e1 \u2013 Fabr\u00edzio Gomes Santos, Distrito Federal \u2013 Anderson Borges Roepke, Esp\u00edrito Santo \u2013 Benicio Suzana Costa, Goi\u00e1s \u2013  Selene Peres Peres Nunes, Maranh\u00e3o \u2013 Marcellus Ribeiro Alves, Mato Grosso \u2013 Rog\u00e9rio Luiz Gallo, Mato Grosso do Sul \u2013 Fl\u00e1vio C\u00e9sar Mendes de Oliveira, Minas Gerais \u2013 Luiz Cl\u00e1udio Fernandes Louren\u00e7o Gomes, Par\u00e1 \u2013 Ren\u00e9 de Oliveira e Sousa J\u00fanior, Para\u00edba \u2013 Marialvo Laureano dos Santos Filho, Paran\u00e1 \u2013 Gilberto Calixto, Pernambuco \u2013 Wilson Jos\u00e9 de Paula, Piau\u00ed \u2013 Em\u00edlio Joaquim do Oliveira J\u00fanior, Rio de Janeiro \u2013 Leonardo Lobo Pires, Rio Grande do Norte \u2013 Carlos Eduardo Xavier, Rio Grande do Sul \u2013 Pricilla Maria Santana, Rond\u00f4nia \u2013 Luis Fernando Pereira da Silva, Roraima \u2013 Manoel Sueide Freitas, Santa Catarina \u2013 Ramon Santos de Medeiros, S\u00e3o Paulo \u2013 Samuel Yoshiaki Oliveira Kinoshita, Sergipe \u2013 Sarah Tarsila Ara\u00fajo Andreozzi, Tocantins \u2013 M\u00e1rcia Mantovani.CONV\u00caNIO ICMS N\u00b0114, DE 4 DE AGOSTO DE 2023Publicado no DOU de 08.08.2023Altera o Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 16/15, que autoriza a conceder isen\u00e7\u00e3o nas opera\u00e7\u00f5es internas relativas \u00e0 circula\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica, sujeitas a faturamento sob o Sistema de Compensa\u00e7\u00e3o de Energia El\u00e9trica de que trata a Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 482, de 2012, da Ag\u00eancia Nacional de Energia El\u00e9trica - ANEEL.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ, na sua 189\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em Aracaju, SE, no dia 4 de agosto de 2023, tendo em vista o disposto na Lei Complementar n\u00ba 24, de 7 de janeiro de 1975, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira O \u00a7 3\u00ba da cl\u00e1usula primeira do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 16, de 22 de abril de 2015, passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\u201c\u00a7 3\u00ba Para o Estado do Paran\u00e1, o benef\u00edcio previsto no caput ser\u00e1 concedido pelo prazo m\u00e1ximo de 48 (quarenta e oito) meses, na forma da legisla\u00e7\u00e3o estadual.\u201d.Cl\u00e1usula segunda Este conv\u00eanio entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o de sua ratifica\u00e7\u00e3o nacional no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.Presidente do CONFAZ \u2013 Dario Carnevalli Durigan, em exerc\u00edcio, Acre \u2013 Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza, Alagoas \u2013 Francisco Luiz Suruagy Motta Caval-canti, Amap\u00e1 \u2013 Robledo Greg\u00f3rio Trindade, Amazonas \u2013 Nivaldo das Chagas Mendon\u00e7a, Bahia \u2013 Manoel Vit\u00f3rio da Silva Filho, Cear\u00e1 \u2013 Fabr\u00edzio Gomes Santos, Distrito Federal \u2013 Anderson Borges Roepke, Esp\u00edrito Santo \u2013 Benicio Suzana Costa, Goi\u00e1s \u2013  Selene Peres Peres Nunes, Maranh\u00e3o \u2013 Marcellus Ribeiro Alves, Mato Grosso \u2013 Rog\u00e9rio Luiz Gallo, Mato Grosso do Sul \u2013 Fl\u00e1vio C\u00e9sar Mendes de Oliveira, Minas Gerais \u2013 Luiz Cl\u00e1udio Fernandes Louren\u00e7o Gomes, Par\u00e1 \u2013 Ren\u00e9 de Oliveira e Sousa J\u00fanior, Para\u00edba \u2013 Marialvo Laureano dos Santos Filho, Paran\u00e1 \u2013 Gilberto Calixto, Pernambuco \u2013 Wilson Jos\u00e9 de Paula, Piau\u00ed \u2013 Em\u00edlio Joaquim do Oliveira J\u00fanior, Rio de Janeiro \u2013 Leonardo Lobo Pires, Rio Grande do Norte \u2013 Carlos Eduardo Xavier, Rio Grande do Sul \u2013 Pricilla Maria Santana, Rond\u00f4nia \u2013 Luis Fernando Pereira da Silva, Roraima \u2013 Manoel Sueide Freitas, Santa Catarina \u2013 Ramon Santos de Medeiros, S\u00e3o Paulo \u2013 Samuel Yoshiaki Oliveira Kinoshita, Sergipe \u2013 Sarah Tarsila Ara\u00fajo Andreozzi, Tocantins \u2013 M\u00e1rcia Mantovani.CONV\u00caNIO ICMS N\u00ba119, DE 4 DE AGOSTO DE 2023Publicado no DOU de 08.08.23Altera o Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 115/21, que autoriza as unidades federadas que menciona a conceder parcelamento de d\u00e9bitos, tribut\u00e1rios e n\u00e3o tribut\u00e1rios, de contribuintes em processo de recupera\u00e7\u00e3o judicial ou em liquida\u00e7\u00e3o nas condi\u00e7\u00f5es que especifica.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ, na sua 189\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada em Aracaju, SE, no dia 4 de agosto de 2023, tendo em vista o disposto na Lei Complementar n\u00ba 24, de 7 de janeiro de 1975, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira O \u00a7 2\u00ba fica acrescido ao \u201ccaput\u201d da cl\u00e1usula primeira do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 115, de 8 de julho de 2021, renumerando-se o par\u00e1grafo \u00fanico para \u00a7 1\u00ba, com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\u201c\u00a72\u00b0 O Estado de Mato Grosso fica autorizado a conceder redu\u00e7\u00e3o de at\u00e9 95% (noventa e cinco por cento) das multas e juros, observadas as demais condi\u00e7\u00f5es e limites estabelecidos neste conv\u00eanio e na legisla\u00e7\u00e3o estadual, cujos cr\u00e9ditos tribut\u00e1rios poder\u00e3o ser pagos nas seguintes condi\u00e7\u00f5es:I - com redu\u00e7\u00e3o de 95% (noventa e cinco por cento) das multas e juros, para pagamento em at\u00e9 48 (quarenta e oito) parcelas;II - com redu\u00e7\u00e3o de 90% (noventa por cento) das multas e juros, para pagamento em 49 (quarenta e nove) a 72 (setenta e duas) parcelas;III - com redu\u00e7\u00e3o de 85% (oitenta e cinco por cento) das multas e juros, para pagamento em 73 (setenta e tr\u00eas) a 96 (noventa e seis) parcelas;IV - com redu\u00e7\u00e3o de 80% (oitenta por cento) das multas e juros, para pagamento em 97 (noventa e sete) a 120 (cento e vinte) parcelas;V - com redu\u00e7\u00e3o de 75% (setenta e cinco por cento) das multas e juros, para pagamento em 121 (cento e vinte e uma) a 144 (cento e quarenta e quatro) parcelas;VI - com redu\u00e7\u00e3o de 70% (setenta por cento) das multas e juros, para pagamento em 145 (cento e quarenta e cinco) a 180 (cento e oitenta) parcelas.\u201d.Cl\u00e1usula segunda Este conv\u00eanio entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o de sua ratifica\u00e7\u00e3o nacional no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, produzindo efeitos at\u00e9 31 de dezembro de 2023.CONV\u00caNIO ICMS N\u00b0120, DE 9 DE AGOSTO DE 2023Publicado no DOU de 11.08.2023.Autoriza as unidades federadas a conceder isen\u00e7\u00e3o do ICMS nas opera\u00e7\u00f5es com bens e mercadorias destinados \u00e0s concession\u00e1rias e \u00e0s autorizat\u00e1rias de transporte ferrovi\u00e1rio de cargas e passageirosO Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ, na sua 376\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria, realizada em Bras\u00edlia, DF, no dia 9 de agosto de 2023, tendo em vista o disposto na Lei Complementar n\u00ba 24, de 7 de janeiro de 1975, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira Os Estados e o Distrito Federal ficam autorizados a conceder isen\u00e7\u00e3o do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es Relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 ICMS \u2013 incidente nas opera\u00e7\u00f5es internas e interestaduais que destinem bens e mercadorias \u00e0s concession\u00e1rias e \u00e0s autorizat\u00e1rias de transporte ferrovi\u00e1rio de cargas e passageiros, inclusive quanto:I \u2013 \u00e0 diferen\u00e7a entre as al\u00edquotas interna e interestadual;II \u2013 ao ICMS devido na importa\u00e7\u00e3o de produtos sem similar produzidos no Pa\u00eds, cuja inexist\u00eancia de similaridade ser\u00e1 atestada por \u00f3rg\u00e3o federal competente ou por entidade representativa do setor produtivo de m\u00e1quinas e equipamentos, com abrang\u00eancia em todo o territ\u00f3rio nacional; eIII \u2013 \u00e0s presta\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os de transportes dos bens e mercadorias a que se refere o \u201ccaput\u201d.Cl\u00e1usula segunda As unidades federadas ficam autorizadas a dispensar o estorno do cr\u00e9dito do ICMS de que trata o art. 21 da Lei Complementar n\u00ba 87, de 13 de setembro de 1996, relativo \u00e0s opera\u00e7\u00f5es abrangidas pela isen\u00e7\u00e3o prevista neste conv\u00eanio.Cl\u00e1usula terceira A frui\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio de que trata este conv\u00eanio fica condicionada:I \u2013 \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o do efetivo emprego das mercadorias e bens nas respectivas redes ferrovi\u00e1rias de transporte;II \u2013 que os bens e mercadorias estejam beneficiados com isen\u00e7\u00e3o ou al\u00edquota zero dos Impostos de Importa\u00e7\u00e3o ou sobre Produtos Industrializados;III \u2013 que a parcela relativa \u00e0 receita bruta decorrente das opera\u00e7\u00f5es previstas nesta cl\u00e1usula esteja desonerada das contribui\u00e7\u00f5es do PIS/PASEP e COFINS.Par\u00e1grafo \u00fanico. A documenta\u00e7\u00e3o fiscal que acompanhar a sa\u00edda de mercadorias e bens com destino \u00e0s concession\u00e1rias e \u00e0s autorizat\u00e1rias de transporte ferrovi\u00e1rio de cargas e passageiros que trata este conv\u00eanio deve destacar, no campo informa\u00e7\u00f5es complementares, a express\u00e3o \u201cisento de ICMS, conforme Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 120, de 9 de agosto de 2023\u201d.Cl\u00e1usula quarta A legisla\u00e7\u00e3o da unidade federada poder\u00e1 estabelecer limites e condi\u00e7\u00f5es para a frui\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio previsto neste conv\u00eanio.Cl\u00e1usula quinta O disposto neste conv\u00eanio n\u00e3o se aplica aos bens e mercadorias empregados na manuten\u00e7\u00e3o das redes ferrovi\u00e1rias.Cl\u00e1usula sexta Este conv\u00eanio entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o de sua ratifica\u00e7\u00e3o nacional no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, produzindo efeitos a partir de 1\u00ba de janeiro de 2024 at\u00e9 31 de dezembro de 2032.Presidente do CONFAZ \u2013 F\u00e1bio Franco Barbosa Fernandes, em exerc\u00edcio, Acre \u2013 Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza, Alagoas \u2013 Mario Sergio Martins de Castro, Amap\u00e1 \u2013 Robledo Greg\u00f3rio Trindade, Amazonas \u2013 Jonas Chaves Boaventura, Bahia \u2013 Jo\u00e3o Batista Aslan Ribeiro, Cear\u00e1 \u2013 Fabr\u00edzio Gomes Santos, Distrito Federal \u2013 Anderson Borges Hoepke, Esp\u00edrito Santo \u2013 R\u00f4mulo Eug\u00eanio de Siqueira Chaves, Goi\u00e1s \u2013 Selene Peres Peres Nunes, Maranh\u00e3o \u2013 Magno Vascon-celos Pereira, Mato Grosso \u2013 Rog\u00e9rio Luiz Gallo, Mato Grosso do Sul \u2013 Miguel Ant\u00f4nio Marcon, Minas Gerais \u2013 Luiz Cl\u00e1udio Fernandes Louren\u00e7o Gomes, Par\u00e1 \u2013 Ren\u00e9 de Oliveira e Sousa J\u00fanior, Para\u00edba \u2013 Bruno de Sousa Frade, Paran\u00e1 \u2013 Roberto Zaninelli Covelo Tizon, Pernambuco \u2013 Ab\u00edlio Xavier de Almeida Neto, Piau\u00ed \u2013 Maria das Gra\u00e7as Moraes Moreira Ramos, Rio de Janeiro \u2013 Thompson Lemos da Silva Neto, Rio Grande do Norte \u2013 Luiz Augusto Dutra da Silva, Rio Grande do Sul \u2013 Ricardo Neves Pereira, Rond\u00f4nia \u2013 Luis Fernando Pereira da Silva, Roraima \u2013 Manoel Sueide Freitas, Santa Catarina \u2013 Ramon Santos de Medeiros, S\u00e3o Paulo \u2013 Samuel Yoshiaki Oliveira Kinoshita, Sergipe \u2013 Rog\u00e9rio Luiz Santos Freitas, Tocantins \u2013 Jorge Ant\u00f4nio da Silva Couto.CONV\u00caNIO ICMS N\u00ba122, DE 9 DE AGOSTO DE 2023Publicado no DOU de 11.08.2023.Altera os Conv\u00eanios ICMS n\u00ba 81/23 e n\u00ba 18/95 e revoga o Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 47/22.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ, na sua 376\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria, realizada em Bras\u00edlia, DF, no dia 9 de agosto de 2023, tendo em vista o disposto na Lei Complementar n\u00ba 24, de 7 de janeiro de 1975, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira Os \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba da cl\u00e1usula primeira do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 81, de 22 de junho de 2023, passam a vigorar com as seguintes reda\u00e7\u00f5es:\u201c\u00a7 1\u00ba O disposto nesta cl\u00e1usula somente se aplica quando a remessa internacional tiver sido submetida, no \u00e2mbito federal, ao Regime de Tributa\u00e7\u00e3o Simpli-ficada - RTS, institu\u00eddo pelo Decreto-lei n\u00ba 1.804, de 3 de setembro de 1980.\u00a7 2\u00ba \u00c0s opera\u00e7\u00f5es de que trata esta cl\u00e1usula n\u00e3o se aplicam a quaisquer outros benef\u00edcios fiscais relativos ao ICMS, salvo aqueles concedidos nos termos do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 18, de 4 de abril de 1995.\u201d.Cl\u00e1usula segunda Ficam revogados:I - o Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 47, de 7 de abril de 2022;II \u2013 o inciso IX da cl\u00e1usula primeira do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 18/95.Cl\u00e1usula terceira Este conv\u00eanio entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o de sua ratifica\u00e7\u00e3o nacional no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, produzindo efeitos:I \u2013 em rela\u00e7\u00e3o ao inciso I da cl\u00e1usula segunda, a partir do in\u00edcio de vig\u00eancia do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 81/23;II \u2013 em rela\u00e7\u00e3o ao inciso II da cl\u00e1usula segunda, nas importa\u00e7\u00f5es de bens e mercadorias remetidas por pessoa jur\u00eddica, a partir do in\u00edcio de vig\u00eancia do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 81/23;III - em rela\u00e7\u00e3o ao inciso II da cl\u00e1usula segunda, nas importa\u00e7\u00f5es de bens e mercadorias remetidas por pessoa f\u00edsica, a partir de 1\u00ba de janeiro de 2024;IV \u2013 em rela\u00e7\u00e3o aos demais dispositivos do conv\u00eanio, a partir da publica\u00e7\u00e3o da ratifica\u00e7\u00e3o nacional.Presidente do CONFAZ \u2013 F\u00e1bio Franco Barbosa Fernandes, em exerc\u00edcio, Acre \u2013 Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza, Alagoas \u2013 Mario Sergio Martins de Castro, Amap\u00e1 \u2013 Robledo Greg\u00f3rio Trindade, Amazonas \u2013 Jonas Chaves Boaventura, Bahia \u2013 Jo\u00e3o Batista Aslan Ribeiro, Cear\u00e1 \u2013 Fabr\u00edzio Gomes Santos, Distrito Federal \u2013 Anderson Borges Hoepke, Esp\u00edrito Santo \u2013 R\u00f4mulo Eug\u00eanio de Siqueira Chaves, Goi\u00e1s \u2013 Selene Peres Peres Nunes, Maranh\u00e3o \u2013 Magno Vascon-celos Pereira, Mato Grosso \u2013 Rog\u00e9rio Luiz Gallo, Mato Grosso do Sul \u2013 Miguel Ant\u00f4nio Marcon, Minas Gerais \u2013 Luiz Cl\u00e1udio Fernandes Louren\u00e7o Gomes, Par\u00e1 \u2013 Ren\u00e9 de Oliveira e Sousa J\u00fanior , Para\u00edba \u2013 Bruno de Sousa Frade, Paran\u00e1 \u2013 Roberto Zaninelli Covelo Tizon, Pernambuco \u2013 Ab\u00edlio Xavier de Almeida Neto, Piau\u00ed \u2013 Maria das Gra\u00e7as Moraes Moreira Ramos, Rio de Janeiro \u2013 Thompson Lemos da Silva Neto, Rio Grande do Norte \u2013 Luiz Augusto Dutra da Silva, Rio Grande do Sul \u2013 Ricardo Neves Pereira, Rond\u00f4nia \u2013 Luis Fernando Pereira da Silva, Roraima \u2013 Manoel Sueide Freitas, Santa Catarina \u2013 Ramon Santos de Medeiros, S\u00e3o Paulo \u2013 Samuel Yoshiaki Oliveira Kinoshita, Sergipe \u2013 Rog\u00e9rio Luiz Santos Freitas, Tocantins \u2013 Jorge Ant\u00f4nio da Silva Couto.CONV\u00caNIO ICMS N\u00ba123, DE 16 DE AGOSTO DE 2023Publicado no DOU de 17.08.2023.Altera o Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 60/18, que disp\u00f5e sobre o tratamento tribut\u00e1rio do ICMS e o controle de circula\u00e7\u00e3o de mercadorias ou bens que sejam objeto de remessas expressas internacionais processadas por interm\u00e9dio do \u201cSISCOMEX REMESSA\u201d realizadas por empresas de transporte internacional expresso porta a porta (empresas de courier).O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ na sua 377\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria, realizada em Bras\u00edlia, DF, no dia 16 de agosto de 2023, tendo em vista o disposto na Lei Complementar n\u00ba 24, de 7 de janeiro de 1975, e no art. 199 do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional (Lei n\u00b0 5.172, de 25 de outubro de 1966), resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira Os dispositivos a seguir indicados do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 60, de 5 de julho de 2018, passam a vigorar com as seguintes reda\u00e7\u00f5es:I \u2013 a ementa:\u201cDisp\u00f5e sobre o tratamento tribut\u00e1rio do ICMS e o controle de circula\u00e7\u00e3o de mercadorias ou bens que sejam objeto de remessas internacionais processadas por interm\u00e9dio do \u201cSISCOMEX REMESSA\u201d realizadas pela Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos \u2013 ECT \u2013 ou por empresas de transporte internacional expresso porta a porta (empresas de courier).\u201d;II \u2013 a cl\u00e1usula primeira:\u201cCl\u00e1usula primeira Nas opera\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 circula\u00e7\u00e3o de mercadorias ou bens objeto de remessas internacionais processadas por interm\u00e9dio do \u201cSISCOMEX REMESSA\u201d e efetuadas pela Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos \u2013 ECT \u2013 ou por empresas de courier, o tratamento tribut\u00e1rio do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 ICMS \u2013 ser\u00e1 realizado conforme as disposi\u00e7\u00f5es previstas neste conv\u00eanio.\u201d;III \u2013 a cl\u00e1usula terceira:\u201cCl\u00e1usula terceira O pagamento do ICMS incidente sobre as mercadorias ou bens contidos em remessas internacionais ser\u00e1 efetuado \u00e0 ECT ou \u00e0 empresa de courier pelo destinat\u00e1rio, ou efetuado em seu nome nos casos do Programa Remessa Conforme \u2013 PRC \u2013 de que trata o art. 20-A da Instru\u00e7\u00e3o Normativa RFB n\u00ba 1.737, de 15 de setembro de 2017, ou a norma que a substituir.\u201d;IV \u2013 a cl\u00e1usula quarta:\u201cCl\u00e1usula quarta O recolhimento do ICMS das importa\u00e7\u00f5es processadas por interm\u00e9dio do \u201cSISCOMEX REMESSA\u201d ser\u00e1 realizado, pela ECT e pelas empresas de courier, para a unidade federada do destinat\u00e1rio da remessa por meio da Guia Nacional de Recolhimento de Tributos Estaduais \u2013 GNRE \u2013 ou Documento Estadual de Arrecada\u00e7\u00e3o, individualizado para cada remessa, em nome do destinat\u00e1rio, com a respectiva identifica\u00e7\u00e3o da ECT ou da empresa de courier respons\u00e1vel pelo recolhimento.Par\u00e1grafo \u00fanico. A crit\u00e9rio de cada unidade da Federa\u00e7\u00e3o, o recolhimento do ICMS disposto nesta cl\u00e1usula poder\u00e1 ser realizado, em nome da ECT ou da empresa de courier, para diversas remessas em um \u00fanico documento de arrecada\u00e7\u00e3o, com o devido detalhamento das remessas inclu\u00eddas em cada recolhimento.\u201d;V \u2013 a cl\u00e1usula sexta:\u201cCl\u00e1usula sexta Fica isenta do ICMS a remessa internacional devolvida ao exterior, na forma da legisla\u00e7\u00e3o federal pertinente, desde que a declara\u00e7\u00e3o relativa \u00e0 importa\u00e7\u00e3o apresente a situa\u00e7\u00e3o final \u201cDevolvida/Declara\u00e7\u00e3o Cancelada\u201d e n\u00e3o seja devido o pagamento do Imposto de Importa\u00e7\u00e3o.\u201d;VI \u2013 o \u201ccaput\u201d da cl\u00e1usula s\u00e9tima:\u201cCl\u00e1usula s\u00e9tima A ECT e as empresas de courier dever\u00e3o enviar, no m\u00ednimo semestralmente, por meio eletr\u00f4nico, as informa\u00e7\u00f5es contidas no \u201cSISCOMEX REMESSA\u201d referente a todas as remessas internacionais, tributadas ou n\u00e3o, destinadas para cada unidade federada, conforme prazos a seguir:\u201d;VII \u2013 da cl\u00e1usula oitava:a) o inciso I:\u201cI \u2013 conhecimento de transporte internacional;\u201d;b) o inciso III:\u201cIII \u2013 comprovante de recolhimento do ICMS nos termos do inciso I da cl\u00e1usula quinta deste conv\u00eanio ou declara\u00e7\u00e3o da ECT ou da empresa de courier de que o recolhimento do ICMS ser\u00e1 realizado nos termos dos incisos II e III da cl\u00e1usula quinta deste conv\u00eanio.\u201d.Cl\u00e1usula segunda Os dispositivos a seguir indicados ficam acrescidos ao Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 60/18 com as seguintes reda\u00e7\u00f5es:I \u2013 o inciso III \u00e0 cl\u00e1usula quinta:\u201cIII \u2013 na hip\u00f3tese da ECT: at\u00e9 o 21\u00ba (vig\u00e9simo primeiro) dia subsequente ao do pagamento, \u00e0 ECT, pelo destinat\u00e1rio ou em seu nome.\u201d;II \u2013 o \u00a7 3\u00ba \u00e0 cl\u00e1usula s\u00e9tima:\u201c\u00a7 3\u00ba Nos casos de remessas postais internacionais, a ECT dever\u00e1, ainda, incluir nas informa\u00e7\u00f5es prestadas o n\u00famero do documento de origem (formato AAMMDDSSNNNNN, com a data no formato AAMMDD, SS sendo um sequencial independente para cada UF e para cada unidade dos correios, e NNNNN como sendo a quantidade de remessas constantes no lote).\u201d;III \u2013 a cl\u00e1usula s\u00e9tima-A:\u201cCl\u00e1usula s\u00e9tima-A A RFB dever\u00e1 enviar, no m\u00ednimo semestralmente, por meio eletr\u00f4nico, as informa\u00e7\u00f5es contidas no \u201cSISCOMEX REMESSA\u201d referente a todas as remessas internacionais, tributadas ou n\u00e3o, destinadas para cada unidade federada.Par\u00e1grafo \u00fanico. A RFB fica autorizada a enviar aos Estados os dados das remessas de forma unificada, independentemente do local do destinat\u00e1rio da remessa.\u201d.Cl\u00e1usula terceira Este conv\u00eanio entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o de sua ratifica\u00e7\u00e3o nacional no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.Presidente do CONFAZ \u2013 Fabio Franco Barbosa Fernandes, em exerc\u00edcio, Acre \u2013 Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza, Alagoas \u2013 Carlos Alberto Pereira de Messias, Amap\u00e1 \u2013 Robledo Greg\u00f3rio Trindade, Amazonas \u2013 Nivaldo das Chagas Mendon\u00e7a, Bahia \u2013 Jo\u00e3o Batista Aslan Ribeiro, Cear\u00e1 \u2013 Fabr\u00edzio Gomes Santos, Distrito Federal \u2013 Jos\u00e9 Itamar Feitosa, Esp\u00edrito Santo \u2013 Benicio Suzana Costa, Goi\u00e1s \u2013 Selene Peres Peres Nunes, Maranh\u00e3o \u2013 Magno Vasconcelos Pereira, Mato Grosso \u2013 Rog\u00e9rio Luiz Gallo, Mato Grosso do Sul \u2013 Fl\u00e1vio C\u00e9sar Mendes  de Oliveira, Minas Gerais \u2013 Luiz Cl\u00e1udio Fernandes Louren\u00e7o Gomes, Par\u00e1 \u2013 Ren\u00e9 de Oliveira e Sousa J\u00fanior , Para\u00edba \u2013 Marialvo Laureano dos Santos Filho, Paran\u00e1 \u2013 Roberto Zaninelli Covelo Tizon, Pernambuco \u2013 Manoel de Lemos Vasconcelos, Piau\u00ed \u2013 Em\u00edlio Joaquim de Oliveira J\u00fanior, Rio de Janeiro \u2013 Leonardo Lobo Pires, Rio Grande do Norte \u2013 Carlos Eduardo Xavier, Rio Grande do Sul \u2013 Pricilla Maria Santana, Rond\u00f4nia \u2013 Luis Fernando Pereira da Silva, Roraima \u2013 Manoel Sueide Freitas, Santa Catarina \u2013 Ramon Santos de Medeiros, S\u00e3o Paulo \u2013 Luiz Marcio de Souza , Sergipe \u2013 Sarah Tarsila Araujo Andreozzi, Tocantins \u2013 Marcia Mantovani.CONV\u00caNIO ICMS N\u00ba124, DE 1\u00ba DE SETEMBRO DE 2023Publicado no DOU de 04.09.23Altera o Conv\u00eanio ICMS no 115/21, que autoriza as unidades federadas que menciona a conceder parcelamento de d\u00e9bitos, tribut\u00e1rios e n\u00e3o tribut\u00e1rios, de contribuintes em processo de recupera\u00e7\u00e3o judicial ou em liquida\u00e7\u00e3o nas condi\u00e7\u00f5es que especifica.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ, na sua 378\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria, realizada em Bras\u00edlia, DF, no dia 1\u00ba de setembro de 2023, tendo em vista o disposto na Lei Complementar n\u00ba 24, de 7 de janeiro de 1975, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira O \u201ccaput\u201d do \u00a7 2o da cl\u00e1usula primeira do Conv\u00eanio ICMS no 115, de 8 de julho de 2021, passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\u201c\u00a7 2o Os Estados do Maranh\u00e3o e Mato Grosso ficam autorizados a conceder redu\u00e7\u00e3o de at\u00e9 95% (noventa e cinco por cento) das multas e juros, observadas as demais condi\u00e7\u00f5es e limites estabelecidos neste conv\u00eanio e na legisla\u00e7\u00e3o estadual, cujos cr\u00e9ditos tribut\u00e1rios poder\u00e3o ser pagos nas seguintes condi\u00e7\u00f5es:\u201d.Cl\u00e1usula segunda Este conv\u00eanio entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o de sua ratifica\u00e7\u00e3o nacional no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.CONV\u00caNIO ICMS N\u00ba127, DE 11 DE SETEMBRO DE 2023Publicado no DOU de 12.09.2023Altera o Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 7/19, que autoriza os Estados que menciona a conceder cr\u00e9dito presumido de ICMS nas opera\u00e7\u00f5es realizadas pelos estabelecimentos que exer\u00e7am atividade econ\u00f4mica de fabrica\u00e7\u00e3o de produtos do refino de petr\u00f3leo e de g\u00e1s natural, bem como a redu\u00e7\u00e3o de juros e multas e a remiss\u00e3o parcial do imposto, na forma que especifica.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria \u2013 CONFAZ, na sua 379\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria, realizada em Bras\u00edlia, DF, no dia 11 de setembro de 2023, tendo em vista o disposto na Lei Complementar n\u00ba 24, de 7 de janeiro de 1975, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira O dispositivo a seguir indicado fica acrescido ao Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 7, de 13 de mar\u00e7o de 2019, com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\u201cCl\u00e1usula sexta-C As disposi\u00e7\u00f5es previstas nas cl\u00e1usulas quarta, quinta e sexta aplicam-se ao Estado do Rio Grande do Norte relativamente a fatos geradores que tenham ocorrido at\u00e9 30 de junho de 2023.\u201d.Cl\u00e1usula segunda Este conv\u00eanio entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o de sua ratifica\u00e7\u00e3o nacional no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.CONV\u00caNIO ICMS N\u00ba130, DE 15 DE SETEMBRO DE 2023Publicado no DOU de 18.09.23Disp\u00f5e sobre a ades\u00e3o do Estado de Pernambuco e altera o Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 115/21, que autoriza as unidades federadas que menciona a conceder parcelamento de d\u00e9bitos, tribut\u00e1rios e n\u00e3o tribut\u00e1rios, de contribuintes em processo de recupera\u00e7\u00e3o judicial ou em liquida\u00e7\u00e3o nas condi\u00e7\u00f5es que especifica.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria \u2013 CONFAZ, na sua 380\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria, realizada em Bras\u00edlia, DF, no dia 15 de setembro de 2023, tendo em vista o disposto na Lei Complementar n\u00ba 24, de 7 de janeiro de 1975, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira O Estado de Pernambuco fica inclu\u00eddo nas disposi\u00e7\u00f5es do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 115, de 8 de julho de 2021.Cl\u00e1usula segunda Os dispositivos a seguir indicados da cl\u00e1usula primeira do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 115/21 passam a vigorar com as seguintes reda\u00e7\u00f5es:I \u2013 o \u201ccaput\u201d da cl\u00e1usula primeira:\u201cCl\u00e1usula primeira  Os Estados do Amap\u00e1, Cear\u00e1, Goi\u00e1s, Maranh\u00e3o, Mato Grosso, Par\u00e1, Pernambuco, Piau\u00ed, Rio de Janeiro, Rio Grande do Sul, Rond\u00f4nia e Sergipe ficam autorizados a conceder parcelamento, em at\u00e9 180 (cento e oitenta) meses, para regularizar d\u00e9bitos, tribut\u00e1rios e n\u00e3o tribu-t\u00e1rios, de empres\u00e1rio ou sociedade empres\u00e1ria, em processo de recupera\u00e7\u00e3o judicial, inclusive para contribuinte cuja fal\u00eancia tenha sido decretada judicialmente.\u201d.II \u2013 o \u00a7 1\u00ba e o \u201ccaput\u201d do \u00a7 2\u00ba:\u201c\u00a7 1\u00ba Os Estados de Pernambuco e Rio Grande do Sul ficam autorizados a estender o benef\u00edcio previsto no \u201ccaput\u201d \u00e0s sociedades cooperativas em liquida\u00e7\u00e3o, nos termos da Lei n\u00ba 5.764, de 16 de dezembro de 1971.\u00a7 2\u00b0 Os Estados do Maranh\u00e3o, Mato Grosso e Pernambuco ficam autorizados a conceder redu\u00e7\u00e3o de at\u00e9 95% (noventa e cinco por cento) das multas e juros, observadas as demais condi\u00e7\u00f5es e limites estabelecidos neste conv\u00eanio e na legisla\u00e7\u00e3o estadual, cujos cr\u00e9ditos tribut\u00e1rios poder\u00e3o ser pagos nas seguintes condi\u00e7\u00f5es:\u201d.Cl\u00e1usula terceira Este conv\u00eanio entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o de sua ratifica\u00e7\u00e3o nacional no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, produzindo efeitos a partir do m\u00eas subsequente ao da ratifica\u00e7\u00e3o.CONV\u00caNIO ICMS N\u00ba133, DE 29 DE SETEMBRO DE 2023Publicado no DOU de 03.10.2023Prorroga as disposi\u00e7\u00f5es do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 85/11, que autoriza os Estados que menciona a conceder cr\u00e9dito outorgado de ICMS destinado a aplica\u00e7\u00e3o em investimentos em infraestrutura.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ, na sua 190\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada no Rio de Janeiro, RJ, no dia 29 de setembro de 2023, tendo em vista o disposto na Lei Complementar n\u00ba 24, de 7 de janeiro de 1975, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira As disposi\u00e7\u00f5es contidas no Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 85, de 30 de setembro de 2011, ficam prorrogadas at\u00e9 31 de dezembro de 2026.Cl\u00e1usula segunda Este conv\u00eanio entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o de sua ratifica\u00e7\u00e3o nacional no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.CONV\u00caNIO ICMS N\u00ba145, DE 29 DE SETEMBRO DE 2023Publicado no DOU de 03.10.23Altera o Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 100/21, que autoriza a concess\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o do ICMS nas opera\u00e7\u00f5es com medicamento destinado a tratamento da Atrofia Muscular Espinal \u2013 AME.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ, na sua 190\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada no Rio de Janeiro, RJ, no dia 29 de setembro de 2023, tendo em vista o disposto na Lei Complementar n\u00ba 24, de 7 de janeiro de 1975, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira O \u201ccaput\u201d da cl\u00e1usula primeira do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 100, de 8 de julho de 2021, passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cCl\u00e1usula primeira Os Estados e o Distrito Federal ficam autorizados a conceder isen\u00e7\u00e3o do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o - ICMS - incidente nas opera\u00e7\u00f5es com medicamentos que contenham o princ\u00edpio ativo relacionado no Anexo \u00danico, destinados a tratamento da Atrofia Muscular Espinal - AME.\u201d.Cl\u00e1usula segunda Este conv\u00eanio entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o de sua ratifica\u00e7\u00e3o nacional no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.CONV\u00caNIO ICMS N\u00ba146, DE 29 DE SETEMBRO DE 2023 Publicado no DOU de 03.10.2023Altera o Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 162/94, que autoriza os Estados e o Distrito Federal conceder isen\u00e7\u00e3o do ICMS nas opera\u00e7\u00f5es com medicamentos destinados ao tratamento de c\u00e2ncer.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ, na sua 190\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada no Rio de Janeiro, RJ, no dia 29 de setembro de 2023, tendo em vista o disposto na Lei Complementar n\u00ba 24, de 7 de janeiro de 1975, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira Os itens 23, 30, 34, 35, 60, 81 e 108 do Anexo \u00danico do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 162, de 7 de dezembro de 1994, passam a vigorar com as seguintes reda\u00e7\u00f5es:\u201cITEMMEDICAMENTO23Cisplatina30Cloridrato de Daunorrubicina34Cloridrato de Idarrubicina35Cloridrato de IrinotecanoITEMMEDICAMENTO60Metotrexato81Sulfato de Vincristina108Cloridrato de Doxorrubicina\u201d.Cl\u00e1usula segunda Os itens 170, 171 e 172 ficam acrescidos ao Anexo \u00danico do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 162/94 com as seguintes reda\u00e7\u00f5es:\u201cITEMMEDICAMENTO170Pemetrexede diss\u00f3dico hemipentaidratado171Pemetrexede diss\u00f3dico heptaidratado172Docetaxel tri-hidratado\u201d.Cl\u00e1usula terceira Os itens 31, 32, 65, 101, 107, 110, 111, 129, 142, 150, 160 e 166 do Anexo \u00danico do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 162/94 ficam revogados.Cl\u00e1usula quarta Este conv\u00eanio entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o de sua ratifica\u00e7\u00e3o nacional no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, produzindo efeitos:I - a partir de 1\u00ba de janeiro de 2024 em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 cl\u00e1usula primeira e \u00e0 cl\u00e1usula terceira;II \u2013 a partir de 1\u00ba de janeiro de 2025 em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 cl\u00e1usula segunda.Presidente do CONFAZ \u2013 Robinson Sakiyama Barreirinhas, em exerc\u00edcio, Acre \u2013 Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza, Alagoas \u2013 Franciso Luiz Suruagy Motta Cavalcanti, Amap\u00e1 \u2013 Robledo Greg\u00f3rio Trindade, Amazonas \u2013 Alex Del Giglio, Bahia \u2013 Manoel Vit\u00f3rio da Silva Filho, Cear\u00e1 \u2013 Fabr\u00edzio Gomes Santos, Distrito Federal \u2013 Marcelo Ribeiro Alvim, Esp\u00edrito Santo \u2013 Ben\u00edcio Suzana Costa, Goi\u00e1s \u2013 Renata Lacerda Noleto, Maranh\u00e3o \u2013 Magno Vasconcelos Pereira, Mato Grosso \u2013 F\u00e1bio Fernandes Pimenta, Mato Grosso do Sul \u2013 Fl\u00e1vio C\u00e9sar Mendes de Oliveira, Minas Gerais \u2013 Gustavo de Oliveira Barbosa, Par\u00e1 \u2013 Ren\u00e9 de Oliveira e Sousa J\u00fanior, Para\u00edba \u2013 Marialvo Laureano dos Santos Filho, Paran\u00e1 \u2013 Ren\u00ea de Oliveira Garcia Junior, Pernambuco \u2013 Artur Delgado de Souza, Piau\u00ed \u2013 Maria das Gra\u00e7as Moraes Moreira Ramos, Rio de Janeiro \u2013 Leonardo Lobo Pires, Rio Grande do Norte \u2013 Jane Carmen Carneiro e Ara\u00fajo, Rio Grande do Sul \u2013 Ricardo Neves Pereira, Rond\u00f4nia \u2013 Luis Fernando Pereira da Silva, Roraima \u2013 Manoel Sueide Freitas, Santa Catarina \u2013 Ramon Santos de Medeiros, S\u00e3o Paulo \u2013 Samuel Yoshiaki Oliveira Kinoshita, Sergipe \u2013 La\u00e9rcio Marques da Afonseca Junior, Tocantins \u2013 Marcia Mantovani.CONV\u00caNIO ICMS N\u00ba147, DE 29 DE SETEMBRO DE 2023Publicado no DOU de 03.10.2023Altera o Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 38/12, que concede isen\u00e7\u00e3o do ICMS nas sa\u00eddas de ve\u00edculos destinados a pessoas com defici\u00eancia f\u00edsica, visual, mental severa ou profunda, s\u00edndrome de Down ou autistas.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ, na sua 190\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada no Rio de Janeiro, RJ, no dia 29 de setembro de 2023, tendo em vista o disposto na Lei Complementar n\u00ba 24, de 7 de janeiro de 1975, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira Os dispositivos a seguir indicados do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 38, de 30 de mar\u00e7o de 2012, passam a vigorar com as seguintes reda\u00e7\u00f5es:I - o \u00a7 9\u00ba da cl\u00e1usula primeira:\u201c\u00a7 9\u00ba Ao ve\u00edculo automotor novo, cujo pre\u00e7o de venda ao consumidor sugerido pelo fabricante for superior ao valor de que trata o \u00a7 2\u00ba desta cl\u00e1usula, desde que este pre\u00e7o sugerido n\u00e3o ultrapasse a R$ 120.000,00 (cento e vinte mil reais), inclu\u00eddos os tributos incidentes, poder\u00e1 ser aplicada a isen\u00e7\u00e3o parcial do ICMS, limitada \u00e0 parcela da opera\u00e7\u00e3o no valor de R$ 70.000,00 (setenta mil reais), sendo vedado o fracionamento da nota fiscal.\u201d;II - o Anexo I:\u201cANEXO IIDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FISCOAUTORIZA\u00c7\u00c3O PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULO COM ISEN\u00c7\u00c3O DE ICMSPESSOA PORTADORA DE DEFICI\u00caNCIA F\u00cdSICA, VISUAL, MENTAL SEVERA OU PROFUNDA, S\u00cdNDROME DE DOWN OU AUTISTA. CONV\u00caNIO ICMS 38, DE 30 DE MAR\u00c7O DE 2012Em ______________NOME DO(A) REQUERENTECPF N\u00b0RUA, AVENIDA, PRA\u00c7A, ETC.N\u00daMEROANDAR, SALA, ETC.BAIRRO/DISTRITOMUNIC\u00cdPIOUFCEPTELEFONEE-MAILTENDO EM VISTA O REQUERIMENTO APRESENTADO PELO(A) INTERESSADO(A) ACIMA IDENTIFICADO(A) E DOCUMENTOS ANEXOS:1. RECONHE\u00c7O O DIREITO \u00c0 ISEN\u00c7\u00c3O DO IMPOSTO SOBRE CIRCULA\u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS E PRESTA\u00c7\u00d5ES DE SERVI\u00c7OS DE TRANSPORTE INTERESTADUAL E INTERMUNICIPAL E DE COMUNICA\u00c7\u00c3O - ICMS - INSTITU\u00cdDA PELO  CONV\u00caNIO ICMS N\u00ba38, DE 30 DE MAR\u00c7O DE 2012, E RESPECTIVA LEGISLA\u00c7\u00c3O ESTADUAL;2. AUTORIZO A AQUISI\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULO AUTOMOTOR NOVO, NAS CONDI\u00c7\u00d5ES DISPOSTAS NO  CONV\u00caNIO ICMS N\u00ba38/12, DESDE QUE O VALOR DO VE\u00cdCULO N\u00c3O SEJA SUPERIOR A R$ 120.000,00 (CENTO E VINTE MIL REAIS);3. CASO O VALOR DO VE\u00cdCULO SEJA SUPERIOR A R$ 70.000,00 (SETENTA MIL REAIS), HAVER\u00c1 ISEN\u00c7\u00c3O PARCIAL DE ICMS, LIMITADA \u00c0 PARCELA DA OPERA\u00c7\u00c3O NO VALOR DE R$ 70.000,00 (SETENTA MIL REAIS), CONFORME  CONV\u00caNIO ICMS N\u00ba38/12, CL\u00c1USULA PRIMEIRA, \u00a7 9\u00ba. ASSINATURA / CARIMBO / DATA / MATR\u00cdCULA DA AUTORIDADE COMPETENTEOBS: A OCORR\u00caNCIA DE QUAISQUER DAS HIP\u00d3TESES PREVISTAS NA CL\u00c1USULA QUINTA DO CONV\u00caNIO ICMS 38, DE 30 DE MAR\u00c7O DE 2012, ACARRETAR\u00c1 O RECOLHIMENTO DO IMPOSTO DISPENSADO, COM ATUALIZA\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA E ACR\u00c9SCIMOS LEGAIS, SEM PREJU\u00cdZO DAS SAN\u00c7\u00d5ES PENAIS CAB\u00cdVEIS.1\u00aa VIA - INTERESSADO(A)2\u00aa VIA - FABRICANTE3\u00aa VIA - CONCESSION\u00c1RIA4\u00aa VIA - FISCO - DEVER\u00c1 CONTER O RECIBO DA 1\u00aa, 2\u00aa e 3\u00aa VIAS ASSINADO PELO(A) INTERESSADO(A)ESTE DOCUMENTO S\u00d3 TEM VALIDADE SE FOR O ORIGINAL.\u201d.Cl\u00e1usula segunda Este conv\u00eanio entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o de sua ratifica\u00e7\u00e3o nacional no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, produzindo efeitos a partir de 1\u00ba de janeiro de 2024.Presidente do CONFAZ \u2013 Robinson Sakiyama Barreirinhas, em exerc\u00edcio, Acre \u2013 Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza, Alagoas \u2013 Franciso Luiz Suruagy Motta Cavalcanti, Amap\u00e1 \u2013 Robledo Greg\u00f3rio Trindade, Amazonas \u2013 Alex Del Giglio, Bahia \u2013 Manoel Vit\u00f3rio da Silva Filho, Cear\u00e1 \u2013 Fabr\u00edzio Gomes Santos, Distrito Federal \u2013 Marcelo Ribeiro Alvim, Esp\u00edrito Santo \u2013 Ben\u00edcio Suzana Costa, Goi\u00e1s \u2013 Renata Lacerda Noleto, Maranh\u00e3o \u2013 Magno Vasconcelos Pereira, Mato Grosso \u2013 F\u00e1bio Fernandes Pimenta, Mato Grosso do Sul \u2013 Fl\u00e1vio C\u00e9sar Mendes de Oliveira, Minas Gerais \u2013 Gustavo de Oliveira Barbosa, Par\u00e1 \u2013 Ren\u00e9 de Oliveira e Sousa J\u00fanior, Para\u00edba \u2013 Marialvo Laureano dos Santos Filho, Paran\u00e1 \u2013 Ren\u00ea de Oliveira Garcia Junior, Pernambuco \u2013 Artur Delgado de Souza, Piau\u00ed \u2013 Maria das Gra\u00e7as Moraes Moreira Ramos, Rio de Janeiro \u2013 Leonardo Lobo Pires, Rio Grande do Norte \u2013 Jane Carmen Carneiro e Ara\u00fajo, Rio Grande do Sul \u2013 Ricardo Neves Pereira, Rond\u00f4nia \u2013 Luis Fernando Pereira da Silva, Roraima \u2013 Manoel Sueide Freitas, Santa Catarina \u2013 Ramon Santos de Medeiros, S\u00e3o Paulo \u2013 Samuel Yoshiaki Oliveira Kinoshita, Sergipe \u2013 La\u00e9rcio Marques da Afonseca Junior, Tocantins \u2013 Marcia Mantovani.CONV\u00caNIO ICMS N\u00ba148, DE 29 DE SETEMBRO DE 2023Publicado no DOU de 03.10.2023Altera o Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 201/17, que disp\u00f5e sobre a obrigatoriedade da gera\u00e7\u00e3o e entrega de arquivos eletr\u00f4nicos de controle auxiliar para contribuintes prestadores de servi\u00e7os de comunica\u00e7\u00e3o que emitem seus documentos fiscais nos termos do Conv\u00eanio ICMS 115/03, que disp\u00f5e sobre a uniformiza\u00e7\u00e3o e disciplina a emiss\u00e3o, escritura\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es dos documentos fiscais emitidos em via \u00fanica por sistema eletr\u00f4nico de processamento de dados para contribuintes prestadores de servi\u00e7os de comunica\u00e7\u00e3o e fornecedores de energia el\u00e9trica.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ, na sua 190\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada no Rio de Janeiro, RJ, no dia 29 de setembro de 2023, tendo em vista o disposto no art. 199 do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional (Lei n\u00ba 5.172, de 25 de outubro de 1966), resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira O subitem 4.2.2.1.9 do Anexo \u00danico do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 201, de 15 de dezembro de 2017, passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201c4.2.2.1.9 Volume (V) - cada volume ser\u00e1 composto por at\u00e9 um milh\u00e3o de registros, devendo o volume ser indicado em ordem crescente a partir de 1. Respeitado o limite, a \u00faltima fatura do volume dever\u00e1 conter todos os seus itens; \u201d.Cl\u00e1usula segunda Este conv\u00eanio entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, produzindo efeitos a partir do primeiro dia do segundo m\u00eas subsequente ao da sua publica\u00e7\u00e3o.Presidente do CONFAZ \u2013 Robinson Sakiyama Barreirinhas, em exerc\u00edcio, Acre \u2013 Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza, Alagoas \u2013 Franciso Luiz Suruagy Motta Cavalcanti, Amap\u00e1 \u2013 Robledo Greg\u00f3rio Trindade, Amazonas \u2013 Alex Del Giglio, Bahia \u2013 Manoel Vit\u00f3rio da Silva Filho, Cear\u00e1 \u2013 Fabr\u00edzio Gomes Santos, Distrito Federal \u2013 Marcelo Ribeiro Alvim, Esp\u00edrito Santo \u2013 Ben\u00edcio Suzana Costa, Goi\u00e1s \u2013 Renata Lacerda Noleto, Maranh\u00e3o \u2013 Magno Vasconcelos Pereira, Mato Grosso \u2013 F\u00e1bio Fernandes Pimenta, Mato Grosso do Sul \u2013 Fl\u00e1vio C\u00e9sar Mendes de Oliveira, Minas Gerais \u2013 Gustavo de Oliveira Barbosa, Par\u00e1 \u2013 Ren\u00e9 de Oliveira e Sousa J\u00fanior, Para\u00edba \u2013 Marialvo Laureano dos Santos Filho, Paran\u00e1 \u2013 Ren\u00ea de Oliveira Garcia Junior, Pernambuco \u2013 Artur Delgado de Souza, Piau\u00ed \u2013 Maria das Gra\u00e7as Moraes Moreira Ramos, Rio de Janeiro \u2013 Leonardo Lobo Pires, Rio Grande do Norte \u2013 Jane Carmen Carneiro e Ara\u00fajo, Rio Grande do Sul \u2013 Ricardo Neves Pereira, Rond\u00f4nia \u2013 Luis Fernando Pereira da Silva, Roraima \u2013 Manoel Sueide Freitas, Santa Catarina \u2013 Ramon Santos de Medeiros, S\u00e3o Paulo \u2013 Samuel Yoshiaki Oliveira Kinoshita, Sergipe \u2013 La\u00e9rcio Marques da Afonseca Junior, Tocantins \u2013 Marcia Mantovani.CONV\u00caNIO ICMS N\u00ba150, DE 29 DE SETEMBRO DE 2023Publicado no DOU de 03.10.2023Autoriza as unidades federadas que menciona a conceder isen\u00e7\u00e3o nas sa\u00eddas de bens adquiridos por n\u00e3o residentes que estejam temporariamente em territ\u00f3rio brasileiro.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ, na sua 190\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada no Rio de Janeiro, RJ, no dia 29 de setembro de 2023, tendo em vista o disposto na Lei Complementar n\u00ba 24, de 7 de janeiro de 1975, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira Os Estados do Estados do Cear\u00e1, Minas Gerais, Rio de Janeiro e Rio Grande do Norte ficam autorizados a conceder isen\u00e7\u00e3o, mediante restitui\u00e7\u00e3o, do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es Relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 ICMS, incidente nas opera\u00e7\u00f5es de venda de mercadorias realizadas, de forma exclusivamente presencial, por estabelecimentos comerciais varejistas a pessoas f\u00edsicas n\u00e3o residentes no Brasil, que derem sa\u00edda \u00e0s mercadorias do territ\u00f3rio nacional em at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s a data da respectiva compra.Cl\u00e1usula segunda Compete \u00e0s unidades federadas de que trata a cl\u00e1usula primeira, observadas as demais condi\u00e7\u00f5es constantes deste conv\u00eanio:I \u2013 especificar as mercadorias ou categorias de mercadorias alcan\u00e7adas pelo tratamento fiscal previsto na cl\u00e1usula primeira;II \u2013 disciplinar a forma de credenciamento dos estabelecimentos comerciais interessados, bem como disciplinar a forma de participa\u00e7\u00e3o e credenciamento de empresas especializadas na operacionaliza\u00e7\u00e3o de programas dessa natureza;III \u2013 celebrar, no que for cab\u00edvel, conv\u00eanios com \u00f3rg\u00e3os do Poder Executivo Federal, com o objeto de viabilizar a operacionaliza\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es em zonas prim\u00e1rias.\u00a7 1\u00ba Por meio de norma espec\u00edfica estadual, ser\u00e1 elaborada a lista de mercadorias, n\u00e3o sujeitas ao regime de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, a serem adquiridas sem inten\u00e7\u00e3o de comercializa\u00e7\u00e3o.\u00a7 2\u00ba Est\u00e3o exclu\u00eddos deste conv\u00eanio os servi\u00e7os, assim como as mercadorias nele inclu\u00eddas como refei\u00e7\u00f5es, bebidas oferecidas em bares, restaurantes e hot\u00e9is.Cl\u00e1usula terceira Poder\u00e3o se credenciar \u00e0s opera\u00e7\u00f5es previstas neste conv\u00eanio apenas o estabelecimento comercial varejista submetido ao regime normal de apura\u00e7\u00e3o do ICMS, sendo, ainda, vedado o credenciamento a estabelecimento optante pelo Simples Nacional e ao Microempreendedor Individual \u2013 MEI.Par\u00e1grafo \u00fanico. Os estabelecimentos credenciados ser\u00e3o identificados por meio de um selo.Cl\u00e1usula quarta A restitui\u00e7\u00e3o do ICMS \u00e0 pessoa f\u00edsica adquirente se dar\u00e1 mediante pr\u00e9via comprova\u00e7\u00e3o de sa\u00edda dos bens do territ\u00f3rio nacional, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o estadual.\u00a7 1\u00ba Para que seja eleg\u00edvel \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o do ICMS, a pessoa f\u00edsica adquirente dever\u00e1, no momento da compra do bem, registrar perante o estabelecimento comercial a inten\u00e7\u00e3o de obter restitui\u00e7\u00e3o do imposto no momento de sua sa\u00edda do territ\u00f3rio nacional.\u00a7 2\u00ba Caber\u00e1 a restitui\u00e7\u00e3o somente nas compras realizadas com cart\u00e3o de cr\u00e9dito, obedecendo-se ao limite fixado em norma estadual.\u00a7 3o Caso as mercadorias n\u00e3o saiam do pa\u00eds no prazo de 30 (trinta) dias, n\u00e3o haver\u00e1 restitui\u00e7\u00e3o dos tributos estaduais.\u00a7 4\u00ba O estabelecimento comercial dever\u00e1 fazer constar do documento fiscal a informa\u00e7\u00e3o acerca da restitui\u00e7\u00e3o e seu respectivo montante, tamb\u00e9m de acordo com os par\u00e2metros previstos na legisla\u00e7\u00e3o estadual.Cl\u00e1usula quinta A comprova\u00e7\u00e3o da sa\u00edda definitiva do bem do territ\u00f3rio nacional dever\u00e1 ser realizada pela pessoa f\u00edsica perante os postos de atendimento situados nas zonas prim\u00e1rias a serem especificadas pela legisla\u00e7\u00e3o estadual.\u00a7 1\u00ba A autoriza\u00e7\u00e3o de funcionamento dos postos de atendimento ser\u00e1 concedida nos termos de conv\u00eanio previamente firmado entre a Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil (RFB) e as unidades federadas de que trata a cl\u00e1usula primeira.\u00a7 2\u00b0 Os postos de atendimento ser\u00e3o respons\u00e1veis pela restitui\u00e7\u00e3o do ICMS e pelo registro documental que a respalde, com a identifica\u00e7\u00e3o do documento fiscal de compra, dos bilhetes do meio de transporte a ser utilizado para deixar o pa\u00eds e de documento de identifica\u00e7\u00e3o que ateste sua resid\u00eancia no exterior, sem preju\u00edzo de outros documentos previstos na legisla\u00e7\u00e3o estadual.\u00a7 3\u00ba A nota fiscal e as mercadorias dever\u00e3o ser apresentadas ao auditor fiscal estadual a fim de serem validadas no posto fiscal de atendimento.\u00a7 4\u00ba O montante a ser restitu\u00eddo \u00e0 pessoa f\u00edsica adquirente estar\u00e1 limitado ao resultado da aplica\u00e7\u00e3o, sobre o valor da correspondente opera\u00e7\u00e3o, da al\u00edquota do ICMS a que o produto estiver submetido nas opera\u00e7\u00f5es realizadas em territ\u00f3rio nacional.Cl\u00e1usula sexta Os postos de atendimento credenciados poder\u00e3o ser operados por empresas especializadas, cadastradas para esse fim perante as unidades federadas de que trata a cl\u00e1usula primeira.Par\u00e1grafo \u00fanico. Na hip\u00f3tese prevista no \u201ccaput\u201d, dever\u00e1 a empresa operadora ser capaz de fornecer sistema digital, audit\u00e1vel e capaz de integra\u00e7\u00e3o aos sistemas de emiss\u00e3o de documentos fiscais e de controle das Secretaria de Estado de Fazenda das unidades federadas de que trata a cl\u00e1usula primeira e aos demais sistemas pertinentes deste \u00f3rg\u00e3o e dos demais respons\u00e1veis por controles fiscais, de aduana e imigra\u00e7\u00e3o.Cl\u00e1usula s\u00e9tima A legisla\u00e7\u00e3o estadual poder\u00e1 estabelecer outros limites e condi\u00e7\u00f5es para a frui\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio previsto neste conv\u00eanio.Cl\u00e1usula oitava Este conv\u00eanio entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o de sua ratifica\u00e7\u00e3o nacional no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, produzindo efeitos at\u00e9 31 de dezembro de 2028.Presidente do CONFAZ \u2013 Robinson Sakiyama Barreirinhas, em exerc\u00edcio, Acre \u2013 Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza, Alagoas \u2013 Franciso Luiz Suruagy Motta Cavalcanti, Amap\u00e1 \u2013 Robledo Greg\u00f3rio Trindade, Amazonas \u2013 Alex Del Giglio, Bahia \u2013 Manoel Vit\u00f3rio da Silva Filho, Cear\u00e1 \u2013 Fabr\u00edzio Gomes Santos, Distrito Federal \u2013 Marcelo Ribeiro Alvim, Esp\u00edrito Santo \u2013 Ben\u00edcio Suzana Costa, Goi\u00e1s \u2013 Renata Lacerda Noleto, Maranh\u00e3o \u2013 Magno Vasconcelos Pereira, Mato Grosso \u2013 F\u00e1bio Fernandes Pimenta, Mato Grosso do Sul \u2013 Fl\u00e1vio C\u00e9sar Mendes de Oliveira, Minas Gerais \u2013 Gustavo de Oliveira Barbosa, Par\u00e1 \u2013 Ren\u00e9 de Oliveira e Sousa J\u00fanior, Para\u00edba \u2013 Marialvo Laureano dos Santos Filho, Paran\u00e1 \u2013 Ren\u00ea de Oliveira Garcia Junior, Pernambuco \u2013 Artur Delgado de Souza, Piau\u00ed \u2013 Maria das Gra\u00e7as Moraes Moreira Ramos, Rio de Janeiro \u2013 Leonardo Lobo Pires, Rio Grande do Norte \u2013 Jane Carmen Carneiro e Ara\u00fajo, Rio Grande do Sul \u2013 Ricardo Neves Pereira, Rond\u00f4nia \u2013 Luis Fernando Pereira da Silva, Roraima \u2013 Manoel Sueide Freitas, Santa Catarina \u2013 Ramon Santos de Medeiros, S\u00e3o Paulo \u2013 Samuel Yoshiaki Oliveira Kinoshita, Sergipe \u2013 La\u00e9rcio Marques da Afonseca Junior, Tocantins \u2013 Marcia Mantovani.CONV\u00caNIO ICMS N\u00ba156, DE 29 DE SETEMBRO DE 2023Publicado no DOU de 03.10.2023Altera o Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 126/98, que disp\u00f5e sobre concess\u00e3o de regime especial, na \u00e1rea do ICMS, para presta\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os de telecomunica\u00e7\u00f5es, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ, na sua 190\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada no Rio de Janeiro, RJ, no dia 29 de setembro de 2023, tendo em vista o disposto no art. 199 do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional (Lei n\u00ba 5.172, de 25 de outubro de 1966), resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira Os dispositivos a seguir indicados do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 126, de 11 de dezembro de 1998, passam a vigorar com as seguintes reda\u00e7\u00f5es:I \u2013 o \u00a7 2\u00ba da cl\u00e1usula primeira:\u201c\u00a7 2\u00ba A submiss\u00e3o ao regime especial previsto neste conv\u00eanio obriga \u00e0 elabora\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o, por parte da empresa prestadora de servi\u00e7os de teleco-munica\u00e7\u00e3o, de livro raz\u00e3o auxiliar contendo os registros das contas de ativo, passivo, resultado, custos, despesas e receitas auferidas, tributadas, isentas e n\u00e3o-tributadas, de todas as unidades da Federa\u00e7\u00e3o onde atue, de forma discriminada e segregada por unidade federada.\u201c;II \u2013 o \u00a7 3\u00ba da cl\u00e1usula segunda:\u201c\u00a7 3\u00ba Quando solicitadas pelo fisco, as empresas prestadoras de servi\u00e7os de telecomunica\u00e7\u00f5es dever\u00e3o disponibilizar, em meio magn\u00e9tico ou eletr\u00f4nico, livro raz\u00e3o auxiliar a que se refere o \u00a7 2\u00ba da cl\u00e1usula primeira e os respectivos documentos que comprovam os lan\u00e7amentos nele efetuados, inclusive notas fiscais, faturas, escritura\u00e7\u00e3o fiscal e livro cont\u00e1bil di\u00e1rio e seus auxiliares, no prazo e forma definidos na legisla\u00e7\u00e3o de cada unidade federada, ou em at\u00e9 15 dias nos casos de notifica\u00e7\u00e3o, na aus\u00eancia de estipula\u00e7\u00e3o diversa de prazo.\u201c.Cl\u00e1usula segunda O inciso I fica acrescido ao \u00a7 3\u00ba da cl\u00e1usula segunda do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 126/98 com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\u201cI - as fiscaliza\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias das unidades da Federa\u00e7\u00e3o poder\u00e3o solicitar os livros, documentos e informa\u00e7\u00f5es referenciados no \u201ccaput\u201d, relativos aos fatos geradores que n\u00e3o tenham sido simultaneamente atingidos pelos prazos decadencial e prescricional.\u201d.Cl\u00e1usula terceira Quando solicitadas pelo fisco, as empresas prestadoras de servi\u00e7os de telecomunica\u00e7\u00f5es dever\u00e3o disponibilizar livro raz\u00e3o auxiliar, referente aos per\u00edodos anteriores \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o deste conv\u00eanio, contendo os registros das contas de ativo, passivo, resultado, custos, despesas e receitas auferidas, tributadas, isentas e n\u00e3o-tributadas, de todas as unidades da Federa\u00e7\u00e3o onde atue, de forma discriminada e segregada por unidade federada, acompanhado dos respec-tivos documentos que comprovam os lan\u00e7amentos nele efetuados, inclusive notas fiscais, faturas, escritura\u00e7\u00e3o fiscal e  livro cont\u00e1bil di\u00e1rio e seus auxiliares.Cl\u00e1usula quarta Este conv\u00eanio entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, produzindo efeitos a partir do primeiro dia do segundo m\u00eas subsequente ao de sua publica\u00e7\u00e3o.Presidente do CONFAZ \u2013 Robinson Sakiyama Barreirinhas, em exerc\u00edcio, Acre \u2013 Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza, Alagoas \u2013 Franciso Luiz Suruagy Motta Cavalcanti, Amap\u00e1 \u2013 Robledo Greg\u00f3rio Trindade, Amazonas \u2013 Alex Del Giglio, Bahia \u2013 Manoel Vit\u00f3rio da Silva Filho, Cear\u00e1 \u2013 Fabr\u00edzio Gomes Santos, Distrito Federal \u2013 Marcelo Ribeiro Alvim, Esp\u00edrito Santo \u2013 Ben\u00edcio Suzana Costa, Goi\u00e1s \u2013 Renata Lacerda Noleto, Maranh\u00e3o \u2013 Magno Vasconcelos Pereira, Mato Grosso \u2013 F\u00e1bio Fernandes Pimenta, Mato Grosso do Sul \u2013 Fl\u00e1vio C\u00e9sar Mendes de Oliveira, Minas Gerais \u2013 Gustavo de Oliveira Barbosa, Par\u00e1 \u2013 Ren\u00e9 de Oliveira e Sousa J\u00fanior, Para\u00edba \u2013 Marialvo Laureano dos Santos Filho, Paran\u00e1 \u2013 Ren\u00ea de Oliveira Garcia Junior, Pernambuco \u2013 Artur Delgado de Souza, Piau\u00ed \u2013 Maria das Gra\u00e7as Moraes Moreira Ramos, Rio de Janeiro \u2013 Leonardo Lobo Pires, Rio Grande do Norte \u2013 Jane Carmen Carneiro e Ara\u00fajo, Rio Grande do Sul \u2013 Ricardo Neves Pereira, Rond\u00f4nia \u2013 Luis Fernando Pereira da Silva, Roraima \u2013 Manoel Sueide Freitas, Santa Catarina \u2013 Ramon Santos de Medeiros, S\u00e3o Paulo \u2013 Samuel Yoshiaki Oliveira Kinoshita, Sergipe \u2013 La\u00e9rcio Marques da Afonseca Junior, Tocantins \u2013 Marcia Mantovani.CONV\u00caNIO ICMS N\u00ba157, DE 29 DE SETEMBRO DE 2023Publicado no DOU de 03.10.2023Altera o Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 115/03, que disp\u00f5e sobre a uniformiza\u00e7\u00e3o e disciplina a emiss\u00e3o, escritura\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es dos documentos fiscais emitidos em via \u00fanica por sistema eletr\u00f4nico de processamento de dados para contribuintes prestadores de servi\u00e7os de comunica\u00e7\u00e3o e fornecedores de energia el\u00e9trica. O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ, na sua 190\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada no Rio de Janeiro, RJ, no dia 29 de setembro de 2023, tendo em vista o disposto no art. 199 do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional (Lei n\u00ba 5.172, de 25 de outubro de 1966), resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira Os itens a seguir indicados do Anexo \u00danico do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 115, de 12 de dezembro de 2003, passam a vigorar com as seguintes reda\u00e7\u00f5es:I \u2013 o item 7.2.1.9:\u201c7.2.1.9. Campo 09 - Informar o nome do Munic\u00edpio do endere\u00e7o, de acordo com a tabela de munic\u00edpios elaborada pelo Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica \u2013 IBGE, disponibilizada no site do SPED - Sistema P\u00fablico de Escritura\u00e7\u00e3o Digital;\u201d;II \u2013 o item 7.2.2.5:\u201c7.2.2.5. Campo 19 - Informar o c\u00f3digo do munic\u00edpio de acordo com a tabela de munic\u00edpios elaborada pelo Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica \u2013 IBGE, disponibilizada no site do SPED - Sistema P\u00fablico de Escritura\u00e7\u00e3o Digital;\u201d.Cl\u00e1usula segunda Este conv\u00eanio entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, produzindo efeitos a partir do primeiro dia do segundo m\u00eas subsequente ao da sua publica\u00e7\u00e3o.Presidente do CONFAZ \u2013 Robinson Sakiyama Barreirinhas, em exerc\u00edcio, Acre \u2013 Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza, Alagoas \u2013 Franciso Luiz Suruagy Motta Cavalcanti, Amap\u00e1 \u2013 Robledo Greg\u00f3rio Trindade, Amazonas \u2013 Alex Del Giglio, Bahia \u2013 Manoel Vit\u00f3rio da Silva Filho, Cear\u00e1 \u2013 Fabr\u00edzio Gomes Santos, Distrito Federal \u2013 Marcelo Ribeiro Alvim, Esp\u00edrito Santo \u2013 Ben\u00edcio Suzana Costa, Goi\u00e1s \u2013 Renata Lacerda Noleto, Maranh\u00e3o \u2013 Magno Vasconcelos Pereira, Mato Grosso \u2013 F\u00e1bio Fernandes Pimenta, Mato Grosso do Sul \u2013 Fl\u00e1vio C\u00e9sar Mendes de Oliveira, Minas Gerais \u2013 Gustavo de Oliveira Barbosa, Par\u00e1 \u2013 Ren\u00e9 de Oliveira e Sousa J\u00fanior, Para\u00edba \u2013 Marialvo Laureano dos Santos Filho, Paran\u00e1 \u2013 Ren\u00ea de Oliveira Garcia Junior, Pernambuco \u2013 Artur Delgado de Souza, Piau\u00ed \u2013 Maria das Gra\u00e7as Moraes Moreira Ramos, Rio de Janeiro \u2013 Leonardo Lobo Pires, Rio Grande do Norte \u2013 Jane Carmen Carneiro e Ara\u00fajo, Rio Grande do Sul \u2013 Ricardo Neves Pereira, Rond\u00f4nia \u2013 Luis Fernando Pereira da Silva, Roraima \u2013 Manoel Sueide Freitas, Santa Catarina \u2013 Ramon Santos de Medeiros, S\u00e3o Paulo \u2013 Samuel Yoshiaki Oliveira Kinoshita, Sergipe \u2013 La\u00e9rcio Marques da Afonseca Junior, Tocantins \u2013 Marcia Mantovani.CONV\u00caNIO ICMS N\u00ba160, DE 29 DE SETEMBRO DE 2023Publicado no DOU de 03.10.2023Disp\u00f5e sobre a ades\u00e3o do Estado do Paran\u00e1 e altera o Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 151/21, que autoriza as unidades federadas que menciona a conceder isen\u00e7\u00e3o do ICMS nas opera\u00e7\u00f5es com m\u00e1quinas, equipamentos, aparelhos e componentes para a gera\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica a partir do biog\u00e1s.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ, na sua 190\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada no Rio de Janeiro, RJ, no dia 29 de setembro de 2023, tendo em vista o disposto na Lei Complementar n\u00b0 24, de 7 de janeiro de 1975, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira O Estado do Paran\u00e1 fica inclu\u00eddo nas disposi\u00e7\u00f5es do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 151, de 1\u00ba de outubro de 2021.Cl\u00e1usula segunda O \u201ccaput\u201d da cl\u00e1usula primeira do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 151/21 passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\u201cCl\u00e1usula primeira Os Estados de Alagoas, Amap\u00e1, Bahia, Cear\u00e1, Esp\u00edrito Santo, Maranh\u00e3o, Mato Grosso, Mato Grosso do Sul, Par\u00e1, Paran\u00e1, Piau\u00ed e Santa Catarina ficam autorizados a conceder isen\u00e7\u00e3o do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7o de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 ICMS \u2013 incidente nas opera\u00e7\u00f5es internas e em rela\u00e7\u00e3o ao ICMS devido em raz\u00e3o da diferen\u00e7a entre as al\u00edquotas interna e interestadual com os produtos a seguir indicados e respectivas classifica\u00e7\u00f5es na Nomenclatura Comum do Mercosul baseada no Sistema Harmonizado - NCM/SH - quando destinados \u00e0 gera\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica a partir do biog\u00e1s:\u201d.Cl\u00e1usula terceira Este conv\u00eanio entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o de sua ratifica\u00e7\u00e3o nacional no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.Presidente do CONFAZ \u2013 Robinson Sakiyama Barreirinhas, em exerc\u00edcio, Acre \u2013 Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza, Alagoas \u2013 Franciso Luiz Suruagy Motta Cavalcanti, Amap\u00e1 \u2013 Robledo Greg\u00f3rio Trindade, Amazonas \u2013 Alex Del Giglio, Bahia \u2013 Manoel Vit\u00f3rio da Silva Filho, Cear\u00e1 \u2013 Fabr\u00edzio Gomes Santos, Distrito Federal \u2013 Marcelo Ribeiro Alvim, Esp\u00edrito Santo \u2013 Ben\u00edcio Suzana Costa, Goi\u00e1s \u2013 Renata Lacerda Noleto, Maranh\u00e3o \u2013 Magno Vasconcelos Pereira, Mato Grosso \u2013 F\u00e1bio Fernandes Pimenta, Mato Grosso do Sul \u2013 Fl\u00e1vio C\u00e9sar Mendes de Oliveira, Minas Gerais \u2013 Gustavo de Oliveira Barbosa, Par\u00e1 \u2013 Ren\u00e9 de Oliveira e Sousa J\u00fanior, Para\u00edba \u2013 Marialvo Laureano dos Santos Filho, Paran\u00e1 \u2013 Ren\u00ea de Oliveira Garcia Junior, Pernambuco \u2013 Artur Delgado de Souza, Piau\u00ed \u2013 Maria das Gra\u00e7as Moraes Moreira Ramos, Rio de Janeiro \u2013 Leonardo Lobo Pires, Rio Grande do Norte \u2013 Jane Carmen Carneiro e Ara\u00fajo, Rio Grande do Sul \u2013 Ricardo Neves Pereira, Rond\u00f4nia \u2013 Luis Fernando Pereira da Silva, Roraima \u2013 Manoel Sueide Freitas, Santa Catarina \u2013 Ramon Santos de Medeiros, S\u00e3o Paulo \u2013 Samuel Yoshiaki Oliveira Kinoshita, Sergipe \u2013 La\u00e9rcio Marques da Afonseca Junior, Tocantins \u2013 Marcia Mantovani.CONV\u00caNIO ICMS N\u00ba161, DE 29 DE SETEMBRO DE 2023Publicado no DOU de 03.10.2023Altera o Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 188/17, que disp\u00f5e sobre benef\u00edcios fiscais do ICMS nas opera\u00e7\u00f5es e presta\u00e7\u00f5es relacionadas \u00e0 constru\u00e7\u00e3o, instala\u00e7\u00e3o e opera\u00e7\u00e3o de Centro Internacional de Conex\u00f5es de Voos - HUB, e de aquisi\u00e7\u00e3o de querosene de avia\u00e7\u00e3o.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ, na sua 190\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada no Rio de Janeiro, RJ, no dia 29 de setembro de 2023, tendo em vista o disposto na Lei Complementar n\u00b0 24, de 7 de janeiro de 1975, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira O \u00a7 2\u00ba da cl\u00e1usula segunda do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 188, de 4 de dezembro de 2017, passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\u201c\u00a7 2\u00ba Os Estados de Alagoas, Cear\u00e1, Minas Gerais, Paran\u00e1, Rio Grande do Sul, Santa Catariana e o Distrito Federal ficam autorizados a reduzir o benef\u00edcio previsto na cl\u00e1usula primeira como redu\u00e7\u00e3o de base de c\u00e1lculo, conforme o atingimento parcial das metas estabelecidas pelo ato normativo indicado no caput desta cl\u00e1usula, a crit\u00e9rio de cada unidade federada.\u201d.Cl\u00e1usula segunda Este conv\u00eanio entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o de sua ratifica\u00e7\u00e3o nacional no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.Presidente do CONFAZ \u2013 Robinson Sakiyama Barreirinhas, em exerc\u00edcio, Acre \u2013 Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza, Alagoas \u2013 Franciso Luiz Suruagy Motta Cavalcanti, Amap\u00e1 \u2013 Robledo Greg\u00f3rio Trindade, Amazonas \u2013 Alex Del Giglio, Bahia \u2013 Manoel Vit\u00f3rio da Silva Filho, Cear\u00e1 \u2013 Fabr\u00edzio Gomes Santos, Distrito Federal \u2013 Marcelo Ribeiro Alvim, Esp\u00edrito Santo \u2013 Ben\u00edcio Suzana Costa, Goi\u00e1s \u2013 Renata Lacerda Noleto, Maranh\u00e3o \u2013 Magno Vasconcelos Pereira, Mato Grosso \u2013 F\u00e1bio Fernandes Pimenta, Mato Grosso do Sul \u2013 Fl\u00e1vio C\u00e9sar Mendes de Oliveira, Minas Gerais \u2013 Gustavo de Oliveira Barbosa, Par\u00e1 \u2013 Ren\u00e9 de Oliveira e Sousa J\u00fanior, Para\u00edba \u2013 Marialvo Laureano dos Santos Filho, Paran\u00e1 \u2013 Ren\u00ea de Oliveira Garcia Junior, Pernambuco \u2013 Artur Delgado de Souza, Piau\u00ed \u2013 Maria das Gra\u00e7as Moraes Moreira Ramos, Rio de Janeiro \u2013 Leonardo Lobo Pires, Rio Grande do Norte \u2013 Jane Carmen Carneiro e Ara\u00fajo, Rio Grande do Sul \u2013 Ricardo Neves Pereira, Rond\u00f4nia \u2013 Luis Fernando Pereira da Silva, Roraima \u2013 Manoel Sueide Freitas, Santa Catarina \u2013 Ramon Santos de Medeiros, S\u00e3o Paulo \u2013 Samuel Yoshiaki Oliveira Kinoshita, Sergipe \u2013 La\u00e9rcio Marques da Afonseca Junior, Tocantins \u2013 Marcia Mantovani.CONV\u00caNIO ICMS N\u00ba162, DE 29 DE SETEMBRO DE 2023Publicado no DOU de 03.10.2023Disp\u00f5e sobre a ades\u00e3o do Estado de Minas Gerais e altera o Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 181/17, que autoriza a dila\u00e7\u00e3o de prazo de pagamento do ICMS e autoriza a remiss\u00e3o e a anistia de cr\u00e9ditos tribut\u00e1rios do ICMS, constitu\u00eddos ou n\u00e3o, decorrentes da dila\u00e7\u00e3o de prazo de pagamento do imposto.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ, na sua 190\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada no Rio de Janeiro, RJ, no dia 29 de setembro de 2023, tendo em vista o disposto na Lei Complementar n\u00b0 24, de 7 de janeiro de 1975, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira O Estado de Minas Gerais fica inclu\u00eddo nas disposi\u00e7\u00f5es do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 181, de 23 de novembro de 2017.Cl\u00e1usula segunda A cl\u00e1usula primeira do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 181/17 passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\u201cCl\u00e1usula primeira Os Estados do Acre, Alagoas, Amazonas, Bahia, Cear\u00e1, Goi\u00e1s, Maranh\u00e3o, Mato Grosso, Mato Grosso do Sul, Minas Gerais, Paran\u00e1, Rio Grande do Norte, Rio Grande do Sul, Roraima, Santa Catarina, S\u00e3o Paulo e Sergipe ficam autorizados a dilatar o prazo de pagamento do Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o - ICMS, at\u00e9 o \u00faltimo dia do terceiro m\u00eas subsequente ao da ocorr\u00eancia do fato gerador.\u201d.Cl\u00e1usula terceira Este conv\u00eanio entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o de sua ratifica\u00e7\u00e3o nacional no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.Presidente do CONFAZ \u2013 Robinson Sakiyama Barreirinhas, em exerc\u00edcio, Acre \u2013 Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza, Alagoas \u2013 Franciso Luiz Suruagy Motta Cavalcanti, Amap\u00e1 \u2013 Robledo Greg\u00f3rio Trindade, Amazonas \u2013 Alex Del Giglio, Bahia \u2013 Manoel Vit\u00f3rio da Silva Filho, Cear\u00e1 \u2013 Fabr\u00edzio Gomes Santos, Distrito Federal \u2013 Marcelo Ribeiro Alvim, Esp\u00edrito Santo \u2013 Ben\u00edcio Suzana Costa, Goi\u00e1s \u2013 Renata Lacerda Noleto, Maranh\u00e3o \u2013 Magno Vasconcelos Pereira, Mato Grosso \u2013 F\u00e1bio Fernandes Pimenta, Mato Grosso do Sul \u2013 Fl\u00e1vio C\u00e9sar Mendes de Oliveira, Minas Gerais \u2013 Gustavo de Oliveira Barbosa, Par\u00e1 \u2013 Ren\u00e9 de Oliveira e Sousa J\u00fanior, Para\u00edba \u2013 Marialvo Laureano dos Santos Filho, Paran\u00e1 \u2013 Ren\u00ea de Oliveira Garcia Junior, Pernambuco \u2013 Artur Delgado de Souza, Piau\u00ed \u2013 Maria das Gra\u00e7as Moraes Moreira Ramos, Rio de Janeiro \u2013 Leonardo Lobo Pires, Rio Grande do Norte \u2013 Jane Carmen Carneiro e Ara\u00fajo, Rio Grande do Sul \u2013 Ricardo Neves Pereira, Rond\u00f4nia \u2013 Luis Fernando Pereira da Silva, Roraima \u2013 Manoel Sueide Freitas, Santa Catarina \u2013 Ramon Santos de Medeiros, S\u00e3o Paulo \u2013 Samuel Yoshiaki Oliveira Kinoshita, Sergipe \u2013 La\u00e9rcio Marques da Afonseca Junior, Tocantins \u2013 Marcia Mantovani.CONV\u00caNIO ICMS N\u00ba167, DE 29 DE SETEMBRO DE 2023 Publicado no DOU de 03.10.2023Autoriza as unidades federadas a remitir e anistiar os cr\u00e9ditos tribut\u00e1rios de ICMS, constitu\u00eddos ou n\u00e3o, inscritos ou n\u00e3o na D\u00edvida Ativa, relativos \u00e0 eventual diferen\u00e7a entre a aplica\u00e7\u00e3o da carga tribut\u00e1ria vigente na unidade federada e a carga prevista no Conv\u00eanio ICMS 81/23.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ, na sua 190\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada no Rio de Janeiro, RJ, no dia 29 de setembro de 2023, tendo em vista o disposto na Lei Complementar n\u00ba 24, de 7 de janeiro de 1975, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira Os Estados e o Distrito Federal ficam autorizados a remitir e anistiar os cr\u00e9ditos tribut\u00e1rios do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 Circu-la\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o - ICMS, constitu\u00eddos ou n\u00e3o, inscritos ou n\u00e3o na D\u00edvida Ativa, relativos \u00e0 eventual diferen\u00e7a entre a aplica\u00e7\u00e3o da carga tribut\u00e1ria vigente na unidade federada e a prevista no Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 81, de 22 de junho de 2023, nas opera\u00e7\u00f5es de importa\u00e7\u00e3o realizadas por remessas exclusivamente no \u00e2mbito do Programa Remessa Conforme \u2013 PRC, de que trata o art. 20-A da Instru\u00e7\u00e3o Normativa RFB n\u00ba 1.737, de 15 de setembro de 2017, ou a norma que a substituir, cujos fatos geradores tenham ocorrido no per\u00edodo de 1\u00ba de agosto de 2023 at\u00e9 a data que a unidade federada tenha internalizado norma que defina a carga tribut\u00e1ria prevista no referido conv\u00eanio.Par\u00e1grafo \u00fanico. O disposto nesta cl\u00e1usula n\u00e3o autoriza a restitui\u00e7\u00e3o ou compensa\u00e7\u00e3o de valores eventualmente j\u00e1 recolhidos.Cl\u00e1usula segunda Este conv\u00eanio entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o de sua ratifica\u00e7\u00e3o nacional no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.Presidente do CONFAZ \u2013 Robinson Sakiyama Barreirinhas, em exerc\u00edcio, Acre \u2013 Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza, Alagoas \u2013 Franciso Luiz Suruagy Motta Cavalcanti, Amap\u00e1 \u2013 Robledo Greg\u00f3rio Trindade, Amazonas \u2013 Alex Del Giglio, Bahia \u2013 Manoel Vit\u00f3rio da Silva Filho, Cear\u00e1 \u2013 Fabr\u00edzio Gomes Santos, Distrito Federal \u2013 Marcelo Ribeiro Alvim, Esp\u00edrito Santo \u2013 Ben\u00edcio Suzana Costa, Goi\u00e1s \u2013 Renata Lacerda Noleto, Maranh\u00e3o \u2013 Magno Vasconcelos Pereira, Mato Grosso \u2013 F\u00e1bio Fernandes Pimenta, Mato Grosso do Sul \u2013 Fl\u00e1vio C\u00e9sar Mendes de Oliveira, Minas Gerais \u2013 Gustavo de Oliveira Barbosa, Par\u00e1 \u2013 Ren\u00e9 de Oliveira e Sousa J\u00fanior, Para\u00edba \u2013 Marialvo Laureano dos Santos Filho, Paran\u00e1 \u2013 Ren\u00ea de Oliveira Garcia Junior, Pernambuco \u2013 Artur Delgado de Souza, Piau\u00ed \u2013 Maria das Gra\u00e7as Moraes Moreira Ramos, Rio de Janeiro \u2013 Leonardo Lobo Pires, Rio Grande do Norte \u2013 Jane Carmen Carneiro e Ara\u00fajo, Rio Grande do Sul \u2013 Ricardo Neves Pereira, Rond\u00f4nia \u2013 Luis Fernando Pereira da Silva, Roraima \u2013 Manoel Sueide Freitas, Santa Catarina \u2013 Ramon Santos de Medeiros, S\u00e3o Paulo \u2013 Samuel Yoshiaki Oliveira Kinoshita, Sergipe \u2013 La\u00e9rcio Marques da Afonseca Junior, Tocantins \u2013 Marcia Mantovani.CONV\u00caNIO ICMS N\u00ba169, DE  20 DE OUTUBRO DE 2023Publicado no DOU de 23.10.2023Altera o Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 98/96, que disp\u00f5e sobre a uniformiza\u00e7\u00e3o dos dados relativos ao Boletim de Arrecada\u00e7\u00e3o Mensal dos Estados e do Distrito Federal e do Informativo de Arrecada\u00e7\u00e3o Mensal.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ, na sua 381\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria, realizada em Bras\u00edlia, DF, no dia 20 de outubro de 2023, tendo em vista o disposto no art. 199 do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional (Lei n\u00ba 5.172, de 25 de outubro de 1966), resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira A cl\u00e1usula primeira do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 98, de 13 de dezembro de 1996, passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\u201cCl\u00e1usula primeira Fica aprovado o modelo anexo do Informativo de Arrecada\u00e7\u00e3o Mensal, a ser preenchido diretamente no s\u00edtio eletr\u00f4nico do CONFAZ pelos Estados e Distrito Federal, mensalmente, at\u00e9 o \u00faltimo dia do m\u00eas subsequente ao m\u00eas de refer\u00eancia.\u201d.Cl\u00e1usula segunda Este conv\u00eanio entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, produzindo efeitos a partir do primeiro dia do segundo m\u00eas subsequente ao da publica\u00e7\u00e3o.Presidente do CONFAZ \u2013 Dario Carnevalli Durigan, em exerc\u00edcio, Acre \u2013 Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza, Alagoas \u2013 Renata dos Santos, Amap\u00e1 \u2013 Jesus de Nazar\u00e9 de Almeida Vidal, Amazonas \u2013 Alex Del Giglio, Bahia \u2013 Manoel Vit\u00f3rio da Silva Filho, Cear\u00e1 \u2013 Fabr\u00edzio Gomes Santos, Distrito Federal \u2013 Jos\u00e9 Itamar Feitosa, Esp\u00edrito Santo \u2013 Benicio Suzana Costa, Goi\u00e1s \u2013 Selene Peres Peres Nunes, Maranh\u00e3o \u2013 Magno Vasconcelos Pereira, Mato Grosso \u2013 Rog\u00e9rio Luiz Gallo, Mato Grosso do Sul \u2013 Fl\u00e1vio C\u00e9sar Mendes de Oliveira, Minas Gerais \u2013 Gustavo de Oliveira Barbosa, Par\u00e1 \u2013 Ren\u00e9 de Oliveira e Sousa J\u00fanior, Para\u00edba \u2013 Marialvo Laureano dos Santos Filho, Paran\u00e1 \u2013 Ren\u00ea de Oliveira Garcia Junior, Pernambuco \u2013 Wilson Jos\u00e9 de Paula, Piau\u00ed \u2013 Emilio Joaquim de Oliveira Junior, Rio de Janeiro \u2013 Leonardo Lobo Pires, Rio Grande do Norte \u2013 Carlos Eduardo Xavier , Rio Grande do Sul \u2013 Pricilla Maria Santana, Rond\u00f4nia \u2013 Lu\u00eds Fernando Pereira da Silva, Roraima \u2013 Manoel Sueide Freitas, Santa Catarina \u2013 Cleverson Siewert, S\u00e3o Paulo \u2013 Samuel Yoshiaki Oliveira Kinoshita, Sergipe \u2013 Sarah Tarsila Araujo Andreozzi, Tocantins \u2013 J\u00falio Edstron Secundino Santos.CONV\u00caNIO ICMS N\u00ba171, DE  20 DE OUTUBRO DE 2023Publicado no DOU de 23.10.2023Altera o Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 142/18, que disp\u00f5e sobre os regimes de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria e de antecipa\u00e7\u00e3o de recolhimento do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7o de Transporte Interestadual e de Comunica\u00e7\u00e3o (ICMS) com encerramento de tributa\u00e7\u00e3o, relativos ao imposto devido pelas opera\u00e7\u00f5es subsequentes.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ, na sua 381\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria, realizada em Bras\u00edlia, DF, no dia 20 de outubro de 2023, tendo em vista o disposto nos arts. 6\u00ba a 10 da Lei Complementar n\u00ba 87, de 13 de setembro de 1996, nos arts. 102 e 199 do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional (Lei n\u00ba 5.172, de 25 de outubro de 1966), na al\u00ednea \u201ca\u201d do inciso XIII do \u00a7 1\u00ba e nos \u00a7\u00a7 7\u00ba e 8\u00ba do art. 13, no art. 21-B e nos \u00a7\u00a7 12 a 14 do art. 26, todos da Lei Complementar n\u00ba 123, de 14 de dezembro de 2006, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira Os dispositivos a seguir indicados do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 142, de 14 de dezembro de 2018, passam a vigorar com as seguintes reda\u00e7\u00f5es:I \u2013 os itens 46.0 a 46.16 do Anexo XVII:\u201cITEMCESTNCM/SHDESCRI\u00c7\u00c3O46.017.046.001901.20 1901.90.90Misturas e prepara\u00e7\u00f5es para bolos, em embalagem inferior 5 kg46.117.046.011901.20 1901.90.90Misturas e prepara\u00e7\u00f5es para bolos, em embalagem igual a 5 kg46.217.046.021901.20 1901.90.90Misturas e prepara\u00e7\u00f5es para bolos, em embalagem superior a 5 kg e inferior ou igual a 25 Kg46.317.046.031901.20 1901.90.90Misturas e prepara\u00e7\u00f5es para bolos, em embalagem superior a 25 kg e inferior ou igual a 50 Kg46.417.046.041901.20 1901.90.90Misturas e prepara\u00e7\u00f5es para bolos, em embalagem superior a 50 KgITEMCESTNCM/SHDESCRI\u00c7\u00c3O46.517.046.051901.20 1901.90.90Misturas e prepara\u00e7\u00f5es para p\u00e3es com menos de 80% de farinha de trigo na sua composi\u00e7\u00e3o final, em embalagem inferior a 5 kg46.617.046.061901.20 1901.90.90Misturas e prepara\u00e7\u00f5es para p\u00e3es com menos de 80% de farinha de trigo na sua composi\u00e7\u00e3o final, em embalagem igual a 5 kg46.717.046.071901.20 1901.90.90Misturas e prepara\u00e7\u00f5es para p\u00e3es com menos de 80% de farinha de trigo na sua composi\u00e7\u00e3o final, em embalagem superior a 5 kg e inferior ou igual a 25 Kg46.817.046.081901.20 1901.90.90Misturas e prepara\u00e7\u00f5es para p\u00e3es com menos de 80% de farinha de trigo na sua composi\u00e7\u00e3o final, em embalagem superior a 25 kg e inferior ou igual a 50 Kg46.917.046.091901.20 1901.90.90Misturas e prepara\u00e7\u00f5es para p\u00e3es com menos de 80% de farinha de trigo na sua composi\u00e7\u00e3o final, em embalagem superior a 50 Kg46.1017.046.101901.20 1901.90.90Misturas e prepara\u00e7\u00f5es para p\u00e3es com, no m\u00ednimo, 80% de farinha de trigo na sua composi\u00e7\u00e3o final, em embalagem inferior a 5 kg46.1117.046.111901.20 1901.90.90Misturas e prepara\u00e7\u00f5es para p\u00e3es com, no m\u00ednimo, 80% de farinha de trigo na sua composi\u00e7\u00e3o final, em embalagem igual a 5 kg46.1217.046.121901.20 1901.90.90Misturas e prepara\u00e7\u00f5es para p\u00e3es com, no m\u00ednimo, 80% de farinha de trigo na sua composi\u00e7\u00e3o final, em embalagem superior a 5 kg e inferior ou igual a 25 Kg46.1317.046.131901.20 1901.90.90Misturas e prepara\u00e7\u00f5es para p\u00e3es com, no m\u00ednimo, 80% de farinha de trigo na sua composi\u00e7\u00e3o final, em embalagem superior a 25 kg e inferior ou igual a 50 Kg46.1417.046.141901.20 1901.90.90Misturas e prepara\u00e7\u00f5es para p\u00e3es com, no m\u00ednimo, 80% de farinha de trigo na sua composi\u00e7\u00e3o final, em embalagem superior a 50 Kg46.1517.046.151901.20 1901.90.90Misturas e pastas para a prepara\u00e7\u00e3o de produtos de padaria, pastelaria e da ind\u00fastria de bolachas e biscoitos, da posi\u00e7\u00e3o 19.05, exceto os previstos nos CEST 17.046.00 a 17.046.14 e 17.046.16.46.1617.046.161901.20 1901.90.90Misturas e prepara\u00e7\u00f5es com, no m\u00ednimo, 80% de farinha de trigo na sua composi\u00e7\u00e3o final, exceto as descritas nos CEST 17.046.10 a 17.046.15.\u201d;II \u2013 os itens 1 a 15, 50 e 51 em \u201cPRODUTOS DE PADARIA E DA IND\u00daSTRIA DE BOLACHAS E BISCOITOS CONSTANTES DO ANEXO XVII\u201d do Anexo XXVII:\u201cITEMCESTNCM/SHDESCRI\u00c7\u00c3O117.046.001901.20 1901.90.90Misturas e prepara\u00e7\u00f5es para bolos, em embalagem inferior 5 kg217.046.011901.20 1901.90.90Misturas e prepara\u00e7\u00f5es para bolos, em embalagem igual a 5 kg317.046.021901.20 1901.90.90Misturas e prepara\u00e7\u00f5es para bolos, em embalagem superior a 5 kg e inferior ou igual a 25 Kg417.046.031901.20 1901.90.90Misturas e prepara\u00e7\u00f5es para bolos, em embalagem superior a 25 kg e inferior ou igual a 50 Kg517.046.041901.20 1901.90.90Misturas e prepara\u00e7\u00f5es para bolos, em embalagem superior a 50 Kg617.046.051901.20 1901.90.90Misturas e prepara\u00e7\u00f5es para p\u00e3es com menos de 80% de farinha de trigo na sua composi\u00e7\u00e3o final, em embalagem inferior a 5 kg717.046.061901.20 1901.90.90Misturas e prepara\u00e7\u00f5es para p\u00e3es com menos de 80% de farinha de trigo na sua composi\u00e7\u00e3o final, em embalagem igual a 5 kg817.046.071901.20 1901.90.90Misturas e prepara\u00e7\u00f5es para p\u00e3es com menos de 80% de farinha de trigo na sua composi\u00e7\u00e3o final, em embalagem superior a 5 kg e inferior ou igual a 25 Kg917.046.081901.20 1901.90.90Misturas e prepara\u00e7\u00f5es para p\u00e3es com menos de 80% de farinha de trigo na sua composi\u00e7\u00e3o final, em embalagem superior a 25 kg e inferior ou igual a 50 Kg1017.046.091901.20 1901.90.90Misturas e prepara\u00e7\u00f5es para p\u00e3es com menos de 80% de farinha de trigo na sua composi\u00e7\u00e3o final, em embalagem superior a 50 Kg1117.046.101901.20 1901.90.90Misturas e prepara\u00e7\u00f5es para p\u00e3es com, no m\u00ednimo, 80% de farinha de trigo na sua composi\u00e7\u00e3o final, em embalagem inferior a 5 kg1217.046.111901.20 1901.90.90Misturas e prepara\u00e7\u00f5es para p\u00e3es com, no m\u00ednimo, 80% de farinha de trigo na sua composi\u00e7\u00e3o final, em embalagem igual a 5 kg1317.046.121901.20 1901.90.90Misturas e prepara\u00e7\u00f5es para p\u00e3es com, no m\u00ednimo, 80% de farinha de trigo na sua composi\u00e7\u00e3o final, em embalagem superior a 5 kg e inferior ou igual a 25 Kg1417.046.131901.20 1901.90.90Misturas e prepara\u00e7\u00f5es para p\u00e3es com, no m\u00ednimo, 80% de farinha de trigo na sua composi\u00e7\u00e3o final, em embalagem superior a 25 kg e inferior ou igual a 50 Kg1517.046.141901.20 1901.90.90Misturas e prepara\u00e7\u00f5es para p\u00e3es com, no m\u00ednimo, 80% de farinha de trigo na sua composi\u00e7\u00e3o final, em embalagem superior a 50 Kg5017.046.151901.20 1901.90.90Misturas e pastas para a prepara\u00e7\u00e3o de produtos de padaria, pastelaria e da ind\u00fastria de bolachas e biscoitos, da posi\u00e7\u00e3o 19.05, exceto os previstos nos CEST 17.046.00 a 17.046.14 e 17.046.16.5117.046.161901.20 1901.90.90Misturas e prepara\u00e7\u00f5es com, no m\u00ednimo, 80% de farinha de trigo na sua composi\u00e7\u00e3o final, exceto as descritas nos CEST 17.046.10 a 17.046.15.\u201d.Cl\u00e1usula segunda Este conv\u00eanio entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, produzindo efeitos a partir de 1\u00ba de novembro de 2023.Presidente do CONFAZ \u2013 Dario Carnevalli Durigan, em exerc\u00edcio, Acre \u2013 Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza, Alagoas \u2013 Renata dos Santos, Amap\u00e1 \u2013 Jesus de Nazar\u00e9 de Almeida Vidal, Amazonas \u2013 Alex Del Giglio, Bahia \u2013 Manoel Vit\u00f3rio da Silva Filho, Cear\u00e1 \u2013 Fabr\u00edzio Gomes Santos, Distrito Federal \u2013 Jos\u00e9 Itamar Feitosa, Esp\u00edrito Santo \u2013 Benicio Suzana Costa, Goi\u00e1s \u2013 Selene Peres Peres Nunes, Maranh\u00e3o \u2013 Magno Vasconcelos Pereira, Mato Grosso \u2013 Rog\u00e9rio Luiz Gallo, Mato Grosso do Sul \u2013 Fl\u00e1vio C\u00e9sar Mendes de Oliveira, Minas Gerais \u2013 Gustavo de Oliveira Barbosa, Par\u00e1 \u2013 Ren\u00e9 de Oliveira e Sousa J\u00fanior, Para\u00edba \u2013 Marialvo Laureano dos Santos Filho, Paran\u00e1 \u2013 Ren\u00ea de Oliveira Garcia Junior, Pernambuco \u2013 Wilson Jos\u00e9 de Paula, Piau\u00ed \u2013 Emilio Joaquim de Oliveira Junior, Rio de Janeiro \u2013 Leonardo Lobo Pires, Rio Grande do Norte \u2013 Carlos Eduardo Xavier , Rio Grande do Sul \u2013 Pricilla Maria Santana, Rond\u00f4nia \u2013 Lu\u00eds Fernando Pereira da Silva, Roraima \u2013 Manoel Sueide Freitas, Santa Catarina \u2013 Cleverson Siewert, S\u00e3o Paulo \u2013 Samuel Yoshiaki Oliveira Kinoshita, Sergipe \u2013 Sarah Tarsila Araujo Andreozzi, Tocantins \u2013 J\u00falio Edstron Secundino Santos.CONV\u00caNIO ICMS N\u00ba172, DE  20 DE OUTUBRO DE 2023Publicado no DOU de 26.10.2023Altera o Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 199/22, que disp\u00f5e sobre o regime de tributa\u00e7\u00e3o monof\u00e1sica do ICMS a ser aplicado nas opera\u00e7\u00f5es com combust\u00edveis nos termos da Lei Complementar n\u00ba 192, de 11 de mar\u00e7o de 2022, e estabelece procedimentos para o controle, apura\u00e7\u00e3o, repasse e dedu\u00e7\u00e3o do imposto.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ, na sua 381\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria, realizada em Bras\u00edlia, DF, no dia 20 de outubro de 2023, tendo em vista o disposto na Lei Complementar n\u00ba 24, de 7 de janeiro de 1975, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira Os incisos I e II do \u201ccaput\u201d da cl\u00e1usula s\u00e9tima do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 199, de 22 de dezembro de 2022, passam a vigorar com as seguintes reda\u00e7\u00f5es:\u201cI \u2013 para o diesel e biodiesel, em R$ 1,0635;II \u2013 para o GLP/GLGN, inclusive o derivado do g\u00e1s natural, em R$ 1,4139.\u201d.Cl\u00e1usula segunda Este conv\u00eanio entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o de sua ratifica\u00e7\u00e3o nacional no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, produzindo efeitos a partir de 1\u00ba de fevereiro de 2024.Presidente do CONFAZ \u2013 Dario Carnevalli Durigan, em exerc\u00edcio, Acre \u2013 Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza, Alagoas \u2013 Renata dos Santos, Amap\u00e1 \u2013 Jesus de Nazar\u00e9 de Almeida Vidal, Amazonas \u2013 Alex Del Giglio, Bahia \u2013 Manoel Vit\u00f3rio da Silva Filho, Cear\u00e1 \u2013 Fabr\u00edzio Gomes Santos, Distrito Federal \u2013 Jos\u00e9 Itamar Feitosa, Esp\u00edrito Santo \u2013 Benicio Suzana Costa, Goi\u00e1s \u2013 Selene Peres Peres Nunes, Maranh\u00e3o \u2013 Magno Vasconcelos Pereira, Mato Grosso \u2013 Rog\u00e9rio Luiz Gallo, Mato Grosso do Sul \u2013 Fl\u00e1vio C\u00e9sar Mendes de Oliveira, Minas Gerais \u2013 Gustavo de Oliveira Barbosa, Par\u00e1 \u2013 Ren\u00e9 de Oliveira e Sousa J\u00fanior, Para\u00edba \u2013 Marialvo Laureano dos Santos Filho, Paran\u00e1 \u2013 Ren\u00ea de Oliveira Garcia Junior, Pernambuco \u2013 Wilson Jos\u00e9 de Paula, Piau\u00ed \u2013 Emilio Joaquim de Oliveira Junior, Rio de Janeiro \u2013 Leonardo Lobo Pires, Rio Grande do Norte \u2013 Carlos Eduardo Xavier , Rio Grande do Sul \u2013 Pricilla Maria Santana, Rond\u00f4nia \u2013 Lu\u00eds Fernando Pereira da Silva, Roraima \u2013 Manoel Sueide Freitas, Santa Catarina \u2013 Cleverson Siewert, S\u00e3o Paulo \u2013 Samuel Yoshiaki Oliveira Kinoshita, Sergipe \u2013 Sarah Tarsila Araujo Andreozzi, Tocantins \u2013 J\u00falio Edstron Secundino Santos.CONV\u00caNIO ICMS N\u00ba173, DE  20 DE OUTUBRO DE 2023Publicado no DOU de 26.10.2023Altera o Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 15/23, que disp\u00f5e sobre o regime de tributa\u00e7\u00e3o monof\u00e1sica do ICMS a ser aplicado nas opera\u00e7\u00f5es com gasolina e etanol anidro combust\u00edvel, nos termos da Lei Complementar n\u00ba 192, de 11 de mar\u00e7o de 2022, e estabelece procedimentos para o controle, apura\u00e7\u00e3o, repasse e dedu\u00e7\u00e3o do imposto.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ, na sua 381\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria, realizada em Bras\u00edlia, DF, no dia 20 de outubro de 2023, tendo em vista o disposto na Lei Complementar n\u00ba 24, de 7 de janeiro de 1975, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira A cl\u00e1usula s\u00e9tima do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 15, de 31 de mar\u00e7o de 2023, passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\u201cCl\u00e1usula s\u00e9tima As al\u00edquotas do ICMS ficam institu\u00eddas e fixadas, nos termos do inciso IV do \u00a7 4\u00ba do art. 155 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, em R$ 1,3721 por litro, para a gasolina e etanol anidro combust\u00edvel.\u201d.Cl\u00e1usula segunda Este conv\u00eanio entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o de sua ratifica\u00e7\u00e3o nacional no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, produzindo efeitos a partir de 1\u00ba de fevereiro de 2024.Presidente do CONFAZ \u2013 Dario Carnevalli Durigan, em exerc\u00edcio, Acre \u2013 Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza, Alagoas \u2013 Renata dos Santos, Amap\u00e1 \u2013 Jesus de Nazar\u00e9 de Almeida Vidal, Amazonas \u2013 Alex Del Giglio, Bahia \u2013 Manoel Vit\u00f3rio da Silva Filho, Cear\u00e1 \u2013 Fabr\u00edzio Gomes Santos, Distrito Federal \u2013 Jos\u00e9 Itamar Feitosa, Esp\u00edrito Santo \u2013 Benicio Suzana Costa, Goi\u00e1s \u2013 Selene Peres Peres Nunes, Maranh\u00e3o \u2013 Magno Vasconcelos Pereira, Mato Grosso \u2013 Rog\u00e9rio Luiz Gallo, Mato Grosso do Sul \u2013 Fl\u00e1vio C\u00e9sar Mendes de Oliveira, Minas Gerais \u2013 Gustavo de Oliveira Barbosa, Par\u00e1 \u2013 Ren\u00e9 de Oliveira e Sousa J\u00fanior, Para\u00edba \u2013 Marialvo Laureano dos Santos Filho, Paran\u00e1 \u2013 Ren\u00ea de Oliveira Garcia Junior, Pernambuco \u2013 Wilson Jos\u00e9 de Paula, Piau\u00ed \u2013 Emilio Joaquim de Oliveira Junior, Rio de Janeiro \u2013 Leonardo Lobo Pires, Rio Grande do Norte \u2013 Carlos Eduardo Xavier , Rio Grande do Sul \u2013 Pricilla Maria Santana, Rond\u00f4nia \u2013 Lu\u00eds Fernando Pereira da Silva, Roraima \u2013 Manoel Sueide Freitas, Santa Catarina \u2013 Cleverson Siewert, S\u00e3o Paulo \u2013 Samuel Yoshiaki Oliveira Kinoshita, Sergipe \u2013 Sarah Tarsila Araujo Andreozzi, Tocantins \u2013 J\u00falio Edstron Secundino Santos.CONV\u00caNIO ICMS N\u00ba174, DE 31 DE OUTUBRO DE 2023Publicado no DOU de 01.11.2023Disp\u00f5e sobre a remessa interestadual de bens e mercadorias entre estabelecimentos de mesma titularidade.O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria - CONFAZ, na sua 382\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria, realizada em Bras\u00edlia, DF, nos dias 27 e 31 de outubro de 2023, tendo em vista o disposto na Lei Complementar n\u00ba 24, de 7 de janeiro de 1975, nos arts. 102 e 199 do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional (Lei n\u00ba 5.172, de 25 de outubro de 1966), no inciso II do \u00a7 6\u00ba do art. 20 e no \u00a7 3\u00ba do art. 21, ambos da Lei Complementar n\u00ba 87, de 13 de setembro de 1996, e, ainda, em aten\u00e7\u00e3o ao determinado pelo Supremo Tribunal Federal - STF - por ocasi\u00e3o do julgamento da A\u00e7\u00e3o Declarat\u00f3ria de Constitucionalidade n\u00ba 49, resolve celebrar o seguinteCONV\u00caNIOCl\u00e1usula primeira Na remessa interestadual de bens e mercadorias entre estabelecimentos de mesma titularidade, \u00e9 obrigat\u00f3ria a transfer\u00eancia de cr\u00e9dito do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es Relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7o de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 ICMS \u2013 do estabelecimento de origem para o estabelecimento de destino, hip\u00f3tese em que devem ser observados os procedimentos de que trata esse conv\u00eanio.Cl\u00e1usula segunda A apropria\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito pelo estabelecimento destinat\u00e1rio se dar\u00e1 por meio de transfer\u00eancia, pelo estabelecimento remetente, do ICMS incidente nas opera\u00e7\u00f5es e presta\u00e7\u00f5es anteriores, na forma prevista neste conv\u00eanio.\u00a7 1\u00ba O ICMS a ser transferido ser\u00e1 lan\u00e7ado:I - a d\u00e9bito na escritura\u00e7\u00e3o do estabelecimento remetente, mediante o registro do documento no Registro de Sa\u00eddas;II \u2013 a cr\u00e9dito na escritura\u00e7\u00e3o do estabelecimento destinat\u00e1rio, mediante o registro do documento no Registro de Entradas.\u00a7 2\u00ba A apropria\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito atender\u00e1 as mesmas regras previstas na legisla\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria da unidade federada de destino aplic\u00e1veis \u00e0 apropria\u00e7\u00e3o do ICMS incidente sobre opera\u00e7\u00f5es ou presta\u00e7\u00f5es recebidas de estabelecimento pertencente a titular diverso do destinat\u00e1rio.\u00a7 3\u00ba Na hip\u00f3tese de haver saldo credor remanescente de ICMS no estabelecimento remetente, este ser\u00e1 apropriado pelo contribuinte junto \u00e0 unidade federada de origem, observado o disposto na sua legisla\u00e7\u00e3o interna.Cl\u00e1usula terceira A transfer\u00eancia do ICMS entre estabelecimentos de mesma titularidade, pela sistem\u00e1tica prevista neste conv\u00eanio, ser\u00e1 procedida a cada remessa, mediante consigna\u00e7\u00e3o do respectivo valor na Nota Fiscal eletr\u00f4nica - NF-e - que a acobertar, no campo destinado ao destaque do imposto.Cl\u00e1usula quarta O ICMS a ser transferido corresponder\u00e1 ao resultado da aplica\u00e7\u00e3o de percentuais equivalentes \u00e0s al\u00edquotas interestaduais do ICMS, definidas nos termos do inciso IV do \u00a7 2\u00ba do art. 155 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil de 1988, sobre os seguintes valores dos bens e mercadorias:I - o valor correspondente \u00e0 entrada mais recente da mercadoria;II - o custo da mercadoria produzida, assim entendida a soma do custo da mat\u00e9ria-prima, material secund\u00e1rio, m\u00e3o-de-obra e acondicionamento;III \u2013 tratando-se de mercadorias n\u00e3o industrializadas, a soma dos custos de sua produ\u00e7\u00e3o, assim entendidos os gastos com insumos, m\u00e3o-de-obra e acondi-cionamento.\u00a7 1\u00ba No c\u00e1lculo do ICMS a ser transferido, os percentuais de que trata o \u201ccaput\u201d devem integrar o valor dos bens e mercadorias.\u00a7 2\u00ba Os valores a que se referem os incisos do \u201ccaput\u201d ser\u00e3o reduzidos na mesma propor\u00e7\u00e3o prevista na legisla\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria da unidade federada em que situado o remetente nas opera\u00e7\u00f5es interestaduais com os mesmos bens ou mercadorias quando destinados a estabelecimento pertencente a titular diverso, inclusive nas hip\u00f3teses de isen\u00e7\u00e3o ou imunidade.Cl\u00e1usula quinta A emiss\u00e3o da NF-e a que se refere a cl\u00e1usula terceira observar\u00e1 as regras atinentes \u00e0 emiss\u00e3o do documento fiscal relativo a opera\u00e7\u00f5es interestaduais, sem preju\u00edzo da aplica\u00e7\u00e3o de regras espec\u00edficas previstas na legisla\u00e7\u00e3o de refer\u00eancia.Cl\u00e1usula sexta A utiliza\u00e7\u00e3o da sistem\u00e1tica prevista neste conv\u00eanio:I \u2013 implica o registro dos cr\u00e9ditos correspondentes ao ICMS a que tenha direito o remetente, decorrentes de opera\u00e7\u00f5es e presta\u00e7\u00f5es antecedentes;II - n\u00e3o importa no cancelamento ou modifica\u00e7\u00e3o dos benef\u00edcios fiscais concedidos pela unidade federada de origem, hip\u00f3tese em que, quando for o caso, dever\u00e1 ser efetuado o lan\u00e7amento de um d\u00e9bito, equiparado ao estorno de cr\u00e9dito previsto na legisla\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria instituidora do benef\u00edcio fiscal.Cl\u00e1usula s\u00e9tima As unidades federadas prestar-se-\u00e3o mutuamente assist\u00eancia para a fiscaliza\u00e7\u00e3o do disposto neste conv\u00eanio, condicionando-se a administra\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria da unidade federada de destino ao credenciamento pr\u00e9vio junto \u00e0 administra\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria de localiza\u00e7\u00e3o do estabelecimento remetente.Par\u00e1grafo \u00fanico. O credenciamento pr\u00e9vio de que trata esta cl\u00e1usula n\u00e3o ser\u00e1 exigido quando a fiscaliza\u00e7\u00e3o for exercida sem a presen\u00e7a f\u00edsica da autoridade fiscal no local do estabelecimento a ser fiscalizado.Cl\u00e1usula oitava Este conv\u00eanio entra em vigor na data da publica\u00e7\u00e3o de sua ratifica\u00e7\u00e3o nacional no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, produzindo efeitos a partir de 1\u00ba de janeiro de 2024.Presidente do CONFAZ \u2013 Fabio Franco Barbosa Fernandes, em exerc\u00edcio, Acre \u2013 Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza, Alagoas \u2013 Marcelo da Rocha Sampaio, Amap\u00e1 \u2013 Robledo Greg\u00f3rio Trindade, Bahia \u2013 Jo\u00e3o Batista Aslan Ribeiro, Cear\u00e1 \u2013 Fabr\u00edzio Gomes Santos, Distrito Federal \u2013 Jos\u00e9 Itamar Feitosa, Esp\u00edrito Santo \u2013 Benicio Suzana Costa, Maranh\u00e3o \u2013 Magno Vasconcelos Pereira, Mato Grosso \u2013 F\u00e1bio Fernandes Pimenta, Mato Grosso do Sul \u2013 Miguel Ant\u00f4nio Marcon, Minas Gerais \u2013 Luiz Cl\u00e1udio Fernandes Louren\u00e7o Gomes, Par\u00e1 \u2013 Ren\u00e9 de Oliveira e Sousa J\u00fanior, Para\u00edba \u2013 Bruno de Sousa Frade, Paran\u00e1 \u2013 Roberto Zaninelli Covelo Tizon, Pernambuco \u2013 Davi Cozzi do Amaral, Piau\u00ed \u2013 Maria das Gra\u00e7as Moreira Ramos, Rio de Janeiro \u2013 Guilherme Alcantara Buarque de Holanda, Rio Grande do Norte \u2013 Luiz Augusto Dutra da Silva, Rio Grande do Sul \u2013 Ricardo Neves Pereira, Rond\u00f4nia \u2013 Emerson Boritza, Roraima \u2013 Manoel Sueide Freitas, Santa Catarina \u2013 Ramon Santos de Medeiros, S\u00e3o Paulo \u2013 Luiz Marcio de Souza , Sergipe \u2013 Alberto Cruz Schetine, Tocantins \u2013 M\u00e1rcia Mantovani."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 88, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual e nos termos do art. 63, inciso I, da Lei n\u00b0 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR C\u00c9LIO FERNANDO BEZERRA MELO, do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Secret\u00e1rio Executivo de Regionaliza\u00e7\u00e3o e Moderniza\u00e7\u00e3o, integrante da estrutura organizacional da CASA CIVIL, a partir de 19 de janeiro de 2024. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, tendo em vista o que consta do Processo n.\u00b0 13001.011089/2023-76, nos termos do art. 2., 1, \u201ca\u201d, e II, \u201cc\u201d da Lei Estadual n\u00b0 18.504, de 20 de outubro de 2023, RESOLVE autorizar o pagamento de INDENIZA\u00c7\u00c3O em favor do(s) INTEGRANTE(S) do n\u00facleo familiar de JARDEL LIMA DOS SANTOS, portador do RG n.\u00b0 2008109381-5 - SSPDS/CE, conforme discriminativo nominal e de valores constantes do Anexo I, e, ato continuo, RESOLVE tamb\u00e9m conceder PENS\u00c3O ao(s) mesmo(s) BENE-FICI\u00c1RIO(S), a partir da publica\u00e7\u00e3o do presente ato no D.O.E., conforme descri\u00e7\u00e3o, valores, dura\u00e7\u00e3o e forma de reajuste descritos no Anexo II. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da Costa GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1ANEXO I A QUE SE REFERE O ATO DATADO DE 19 DE JANEIRO DE 2024INTEGRANTE DO N\u00daCLEO FAMILIAR DA VITIMAPARENTESCOCPFVALOR RSMaria Surdeli Pereira de LimaM\u00e3e385.451.361-53150.000,00ANEXO II A QUE SE REFERE O ATO DATADO DE 19 DE JANEIRO DE 2024BENEFICI\u00c1RIOPARENTESCOCPFVALOR R$DURA\u00c7\u00c3O DO PENSIONAMENTOFORMA DE  REAJUSTEMaria Surdeli Pereira de LimaM\u00e3e385.451.361-53440,002/3 do sal\u00e1rio m\u00ednimo at\u00e9 a data em que a v\u00edtima completaria 25 anos e, ap\u00f3s esse momento, 1/3 do sal\u00e1rio m\u00ednimo at\u00e9 a data em que esta \u00faltima completaria 65 anos, se viva estivesseIPCA-e - anual"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, tendo em vista o que consta do Processo n.\u00b0 13001.010902/2023-91, nos termos do art. 2.\u00b0, I, \u201ca\u201d, e II, \u201cc\u201d, da Lei Estadual n.\u00b0 18.504, de 20 de outubro de 2023, RESOLVE autorizar o pagamento de INDENIZA\u00c7\u00c3O em favor do(s) INTEGRANTE(S) do n\u00facleo familiar de ALEF SOUZA CAVALCANTE, inscrito(a) sob o CPF n.\u00b0 066.693.483-55, conforme discriminativo nominal e de valores constantes do Anexo I, e, ato cont\u00ednuo, RESOLVE tamb\u00e9m conceder PENS\u00c3O ao(s) mesmo(s) BENEFI-CI\u00c1RIO(S), a partir da publica\u00e7\u00e3o do presente ato no D.O.E., conforme descri\u00e7\u00e3o, valores, dura\u00e7\u00e3o e forma de reajuste descritos no Anexo II. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da Costa GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1ANEXO I A QUE SE REFERE O ATO DATADO DE 19 DE JANEIRO DE 2024INTEGRANTE DO N\u00daCLEO FAMILIAR DA V\u00cdTIMAPARENTESCOCPFVALOR RSEdna Carla SouzaM\u00e3e031.631.613-08150.000,00ANEXO II A QUE SE REFERE O ATO DATADO DE 19 DE JANEIRO DE 2024BENEFICI\u00c1RIAPARENTESCO.CPFVALOR R$DURA\u00c7\u00c3O DO PENSIONAMENTOFORMA DE REAJUSTEEdna Carla SouzaM\u00e3e031.631.613-08440,002/3 do sal\u00e1rio m\u00ednimo at\u00e9 a data em que a v\u00edtima completaria 25 anos e, ap\u00f3s esse momento, 1/3 do sal\u00e1rio m\u00ednimo at\u00e9 a data em que esta \u00faltima completaria 65 anos, se viva estivesseIPCA-e - anual"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, tendo em vista o que consta do Processo n.\u00b0 13001.011081/2023-18, nos termos do art. 2.\u00b0, I, \u201ca\u201d, e II, \u201cb\u201d, da Lei Estadual n.\u00b0 18.504, de 20 de outubro de 2023, RESOLVE autorizar o pagamento de INDENIZA\u00c7\u00c3O em favor do(s) INTEGRANTE(S) do n\u00facleo familiar de ANTONIO ALISSON INACIO CARDOSO, inscrito no CPF sob o n\u00b0 073.134.013-29, conforme discriminativo nominal e de valores constantes do Anexo I, e, ato cont\u00ednuo, RESOLVE tamb\u00e9m conceder PENS\u00c3O ao(s) mesmo(s) BENEFICI\u00c1RIO(S), a partir da publica\u00e7\u00e3o do presente ato no D.O.E., conforme descri\u00e7\u00e3o, valores, dura\u00e7\u00e3o e forma de reajuste descritos no Anexo II. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da Costa GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1ANEXO I A QUE SE REFERE O ATO DATADO DE 19 DE JANEIRO DE 2024INTEGRANTE DO N\u00daCLEO FAMILIAR DA V\u00cdTIMAPARENTESCOCPFVALOR R$Ana Cec\u00edlia Santos CardosoFilha103.603.643-06150.000,00ANEXO II A QUE SE REFERE O ATO DATADO DE 19 DE JANEIRO DE 2024BENEFICI\u00c1RIOPARENTESCOCPFVALOR R$DURA\u00c7\u00c3O DO PENSIONAMENTOFORMA DE REAJUSTEAna Cec\u00edlia Santos CardosoFilha103.603.643-06880,002/3 do sal\u00e1rio m\u00ednimo at\u00e9 a data em que a benefici\u00e1ria complete 25 anosIPCA-e -anual"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEARA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, tendo em vista o que consta do Processo n.\u00b0 13001.010902/2023-91, nos termos do art. 2.\u00b0, I, \u201ca\u201d, e II, \u201cc\u201d, da Lei Estadual n.\u00b0 18.504, de 20 de outubro de 2023, RESOLVE autorizar o pagamento de INDENIZA\u00c7\u00c3O em favor do(s) INTEGRANTE(S) do n\u00facleo familiar de PATR\u00cdCIO JO\u00c3O PINHO LEITE, conforme discriminativo nominal e de valores constantes do Anexo I, e, ato cont\u00ednuo, RESOLVE tamb\u00e9m conceder PENS\u00c3O ao(s) mesmo(s) BENEFICI\u00c1RIO(S), a partir da publica\u00e7\u00e3o do presente ato no D.O.E., conforme descri\u00e7\u00e3o, valores, dura\u00e7\u00e3o e forma de reajuste descritos no Anexo II. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, de 19 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da Costa GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1ANEXO I A QUE SE REFERE O ATO DATADO DE 19 DE JANEIRO DE 2024INTEGRANTE DO N\u00daCLEO FAMILIAR DA VITIMAPARENTESCOCPFVALORFrancisca Pinho LeiteM\u00e3e908.928.103-78150.000,00ANEXO II A QUE SE REFERE O ATO DATADO DE 19 DE JANEIRO DE 2024BENEFICI\u00c1RIOPARENTESCOCPFVALOR R$DURA\u00c7\u00c3O DO PENSIONAMENTOFORMA DE REAJUSTEFrancisca Pinho LeiteM\u00e3e908.928.103-78440,002/3 do sal\u00e1rio m\u00ednimo at\u00e9 a data em que a v\u00edtima completaria 25 anos e, ap\u00f3s esse momento, 1/3 do sal\u00e1rio m\u00ednimo at\u00e9 a data em que esta \u00faltima completaria 65 anos, se viva estivesseIPCA-e-anual"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, tendo em vista o que consta do Processo n.\u00b0 13001.010346/2023-52, nos termos do art. 2.\u00b0, I, \u201ca\u201d, da Lei Estadual n.\u00b0 18.504, de 20 de outubro de 2023, RESOLVE autorizar o pagamento de INDENI-ZA\u00c7\u00c3O em favor dos INTEGRANTES do n\u00facleo familiar de FRANCISCO ELENILDO PEREIRA CHAGAS, inscrito(a) sob o CPF n.\u00b0 644.106.173-20, conforme discriminativo nominal e valores descritos no Anexo I. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1ANEXO I A QUE SE REFERE O ATO DATADO DE 19 DE JANEIRO DE 2024INTEGRANTE DO N\u00daCLEO FAMILIAR DA V\u00cdTIMAPARENTESCOCPFVALOR R$Camila Silva ChagasFilha621.814.043-1335.000,00Francisco Gerlilson Silva ChagasFilho621.746.743-1135.000,00"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, tendo em vista o que consta do Processo n.\u00b0 13001.011090/2023-09, nos termos do art. 2.\u00b0, inciso I,\u201cc\u201d, da Lei Estaduai n.\u00b0 18.504, de 20 de outubro de 2023, RESOLVE conceder INDENIZA\u00c7\u00c3O no valor global de R$ 30.000,00 (trinta mil reais) em favor de TAYN\u00c1 DE LIMA TEIXEIRA, inscrita no CPF sob o n.\u00b0 071.815.693-50, ressaltando-se que o recebimento do citado valor pelo(s) interessado(s) dar\u00e1 plena quita\u00e7\u00e3o ao Estado por d\u00e9bitos decorrentes do evento danoso, na forma do \u00a7 2.\u00b0, do art. 3\u00ba, da Lei em destaque. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, tendo em vista o que consta do Processo n.\u00b0 13001.010325/2023-37, nos termos do art. 2.\u00b0, inciso I, \u201cc\u201d, da Lei Estadual n.\u00b0 18.504, de 20 de outubro de 2023, RESOLVE conceder INDENIZA\u00c7\u00c3O no valor global de R$ 30.000,00 (trinta mil reais) em favor de CAMILA SILVA CHAGAS, inscrita no CPF sob o n.\u00b0621.814.043-13, ressaltando-se que o recebimento do citado valor pelo(s) interessado(s) o dar\u00e1 plena quita\u00e7\u00e3o ao Estado por d\u00e9bitos decorrentes do evento danoso, na forma do \u00a7 2.\u00b0, do art. 3\u00ba, da Lei em destaque. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, tendo em vista o que consta do Processo n.\u00b0 13001.008128/2023-58, nos termos do art. 2.\u00b0, inciso I, \u201cc\u201d, da Lei Estadual n.\u00b0 18.504, de 20 de outubro de 2023, RESOLVE conceder INDENIZA\u00c7\u00c3O no valor global de R$ 30.000,00 (trinta mil reais) em favor de FRANCISCO BRENO S\u00c1 DE SOUSA, inscrito no CPF sob o n.\u00b0 077.901.193-70, ressal-tando-se que o recebimento do citado valor pelo(s) interessado(s) dar\u00e1 plena quita\u00e7\u00e3o ao Estado por d\u00e9bitos decorrentes do evento danoso, na forma do \u00a7 2.\u00b0, do art. 3\u00ba, da Lei em destaque. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso I do art. 88, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e em conformidade com a Lei Estadual n\u00ba16.710, de 21 de dezembro de 2018, RESOLVE NOMEAR ECILDO EVANGELISTA FILHO, para exercer as fun\u00e7\u00f5es do cargo de provimento em comiss\u00e3o de ASSESSOR ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO REGIONAL, integrante da estrutura organizacional da Casa Civil, a partir de 17 de janeiro de 2024. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba913/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 02 (duas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 183,99 (cento e oitenta e tr\u00eas reais e noventa e nove centavos), ao militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, JOSE RICARDO SOARES DOS SANTOS, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de Subtenente PM, matr\u00edcula n\u00ba 799.945-1-0, por viagem em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de Sobral-CE, no per\u00edodo de 27 a 29 de dezembro de 2023, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, dado o acr\u00e9scimo de 20% (vinte por cento), conforme ANEXO III, a que se refere o Decreto n\u00ba 30.719, de 25/10/11, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 11 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba914/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 05 (cinco) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencentes a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 11 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba914/2023, DE 11 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORACRESC. (%)TOTALFRANCISCO AIRTON CAJUEIRO JUNIOR1\u00ba Sargento PM799.850-1-5V28.12.2023 a 02.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Sobral-CE5 e 1/261,3320%404,78FABIO SOARES BARBOSA1\u00ba Sargento PM800.047-5-3V28.12.2023 a 02.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Sobral-CE5 e 1/261,3320%404,78KLEBER DE OLIVEIRA LIMA1\u00ba Sargento PM799.946-1-8V28.12.2023 a 02.01.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Sobral-CE5 e 1/261,3320%404,78"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba915/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 05 (cinco) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 11 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba915/2023, DE 11 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACRESC. (%)TOTALANTONIO MARCOS COELHO DE SOUZASubtenente PM799.793-1-7V22 a 27.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Sobral-CE5 e 1/261,3320%404,78BRUNO RODRIGO PESSOA MARQUES DA SILVA3\u00ba Sargento PM799.751-1-7V22 a 27.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Sobral-CE5 e 1/261,3320%404,78"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba916/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 1/2 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 30,67 (trinta reais e sessenta e sete centavos), ao militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, JOSE ALESI LINS ANDRE, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de Soldado PM, matr\u00edcula n\u00ba 30002725, por viagem em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de Itapiuna-CE, no dia 14 de dezembro de 2023, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 11 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba917/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 1/2 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 36,80 (trinta e seis reais e oitenta centavos), ao militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, VALDEMAR DE OLIVEIRA SOUSA, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de Cabo PM, matr\u00edcula n\u00ba 800.057-4-1, por viagem em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de Sobral-CE, no dia 13 de dezembro de 2023, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, dado o acr\u00e9scimo de 20% (vinte por cento), conforme ANEXO III, a que se refere o Decreto n\u00ba 30.719, de 25/10/11, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 11 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba918/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 01 (uma) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 110,39 (cento e dez reais e trinta e nove centavos), ao militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, ANTONIO MARCOS COELHO DE SOUZA, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de Subtenente PM, matr\u00edcula n\u00ba 799.793-1-7, por viagem em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de Sobral-CE, no per\u00edodo de 12 a 13 de dezembro de 2023, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, dado o acr\u00e9scimo de 20% (vinte por cento), conforme ANEXO III, a que se refere o Decreto n\u00ba 30.719, de 25/10/11, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 11 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba928/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 02 (duas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de interesse da Casa Militar, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 12 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba928/2023, DE 12 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACRESC. (%)TOTALRONER Gomes da Silva1\u00ba Sargento PM800.053-5-0V28 a 30.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Sobral-CE2 e 1/261,3320%183,99Francisco Eduardo De Souza MONTEIROCabo PM800.113-9-3V28 a 30.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Sobral-CE2 e 1/261,3320%183,99"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba930/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 02 (duas) e 1/2 (meia) di\u00e1ria, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o do Governador do Estado, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classes III e V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 12 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba930/2023, DE 12 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACRESC. (%)TOTALJose Carlos Ferreira Augustinho JuniorCapit\u00e3o PM7999951-2III18 a 20.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Ipaumirim-CE2 e 1/277,10****192,75Rafael Marconato MonjeCabo PM7997951-1V18 a 20.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Ipaumirim-CE2 e 1/261,33****153,33"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba932/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 02 (duas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de interesse da Casa Militar, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 12 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba932/2023, DE 12 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACRESC. (%)TOTALMarcos Ant\u00f4nio Quintela de MOURASubtenente PM799.823-1-8V18 a 20.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Ipaumirim-CE2 e 1/261,33*****153,33LUCEMBERG Ribeiro dos SantosSoldado PM800.106-8-0V18 a 20.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Ipaumirim-CE2 e 1/261,33*****153,33"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba933/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 02 (duas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de interesse da Casa Militar, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 12 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba933/2023, DE 12 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACRESC. (%)TOTALPedro Henrique Cunha CARDOSO3\u00b0 Sargento PM799.720-1-0V18 a 20.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Miss\u00e3o Velha-CE2 e 1/261,33*****153,33Francisco Eduardo De Souza MONTEIROCabo PM800.113-9-3V18 a 20.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Miss\u00e3o Velha-CE2 e 1/261,33*****153,33"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba936/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 03 (tr\u00eas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, ao Militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, FCO. WLADIMIR PINHEIRO GONCALVES, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de ST PM, Matr\u00edcula 799.733-1-9, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, na cidade de JUAZEIRO DO NORTE/CE, no per\u00edodo de 22/12/2023 a 25/12/2023, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 257,59 (duzentos e cinquenta e sete reais e cinquenta e nove centavos), dado o acr\u00e9scimo de 20% (vinte por cento), conforme ANEXO III, a que se refere o Decreto n\u00ba 30.719, de 25/10/11, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 12 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "ATO - MEMBROS DO COMIT\u00ca INTERSETORIAL DE GOVERNAN\u00c7A DO PROGRAMA CEAR\u00c1 SEM FOME (TITULARES E SUPLENTES)MEMBROS DO COMIT\u00caNOME DO(A) TITULARNOME DO(A) SUPLENTE* (*) SUBSTITUIR\u00c3O NA AUS\u00caNCIA DO TITULAR01 (um) representante indicado pela Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social - SPSLia Gondim Ara\u00fajo de Freitas (Presidente do Comit\u00ea)Paulo Rog\u00e9rio Santos GuedesSecret\u00e1ria da Prote\u00e7\u00e3o SocialOn\u00e9lia Maria Moreira Leite de Santana (Vice-Presidente do Comit\u00ea)Caio Garcia Correia S\u00e1 CavalcantiSecret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa CivilMaximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosJoelise Collyer Teixeira de PaulaSecret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rioMois\u00e9s Braz RicardoEduardo Martins Barbosa01 (um) representante indicado pela Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio - SDAMaristela Calv\u00e1rio PinheiroRegma Queiroz de VasconcelosSecret\u00e1ria da Sa\u00fadeT\u00e2nia Mara Silva CoelhoAnt\u00f4nio Silva Lima NetoSecret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3oEliana Nunes EstrelaJos\u00e9 Wilson Araujo FragaSecret\u00e1rio do TrabalhoVladyson da Silva VianaMaria Evanir Pompeu de AmorimSecret\u00e1rio do Desenvolvimento Econ\u00f4micoJo\u00e3o Salmito Filho George Dantas PaivaSecret\u00e1ria dos Direitos HumanosMaria do Perp\u00e9tuo Socorro Fran\u00e7a PintoMara Denise Pereira de Oliveira AguiarSecret\u00e1rio de Articula\u00e7\u00e3o Pol\u00edticaWaldemir Catanho de Sena J\u00faniorAnt\u00f4nio Carlos de Freitas SouzaSecret\u00e1ria dos Povos Ind\u00edgenasJuliana AlvesJorge da Silva GomesSecret\u00e1ria da CulturaLuisa Cela de Arruda CoelhoCaio Anderson Feitosa CarlosSecret\u00e1ria da Igualdade RacialMaria Zelma de Ara\u00fajo MadeiraMartir SilvaSecret\u00e1ria das MulheresJade Afonso Romero(Vice Governadora)Maria Gl\u00f3ria Matos BatistaSecret\u00e1ria da JuventudeAdelitta Monteiro NunesAndr\u00e9 William Marinho FamaSecret\u00e1ria do Meio Ambiente e Mudan\u00e7a do ClimaVilma Maria Freire dos AnjosGustavo de Alencar VicentinoDiretor-Geral do instituto de Pesquisa e Estrat\u00e9gia Econ\u00f4mica do Cear\u00e1 - IPECEAlfredo Jos\u00e9 Pessoa de Oliveira Jos\u00e9 Meneleu Neto01 (um) representante do Corpo de Bombeiros Militar, indicado pelo ComandanteTenente-Coronel Haroldo Jorge Arag\u00e3o GondimAndr\u00e9 Luiz Nascimento de Sousa01 (um) representante da Cruz VermelhaAllan Gerson DamascenoGeorgya Almeida de Sousa Barbosa01 (um) representante do Conselho de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional do Cear\u00e1 - CONSEARegilv\u00e2nia Mateus de Ara\u00fajoRegina Angela Sales PracianoRepublicado por incorre\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0003/2024-CC O(A) SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e em conformidade com o Decreto N\u00ba 35.361, de 23 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR, nos termos do art. 41, par\u00e1grafo \u00fanico da Lei No.9.826, de 14 de maio de 1974, o(a) servidor(a) ANTONIO ROBERIO TEIXEIRA RODRIGUES, para responder pelo Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador, s\u00edmbolo DNS2 integrante da Estrutura organizacional do(a) CASA CIVIL, a partir de 18 de Janeiro de 2024 at\u00e9 16 de Julho de 2024. CASA CIVIL, Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0003/2024-CC O(A) SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.361, de 23 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR ANTONIO ROBERIO TEIXEIRA RODRIGUES, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador, s\u00edmbolo DNS-2, para ter exerc\u00edcio no(a), Coordena-doria Administrativo-Financeira, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. CASA CIVIL, Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O PROCURADOR-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es a que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, RESOLVE NOMEAR, nos termos do Par\u00e1grafo \u00fanico do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086 de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba combinado com o inciso III do art. 17 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o Decreto n\u00ba 30.439 de 11 de fevereiro de 2011 e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 14 de fevereiro de 2011, SYENE RODRIGUES DE LIMA BELO DA FONSECA, Orientadora da C\u00e9lula de Recursos Humanos, s\u00edmbolo DNS-3, matr\u00edcula 300018-3-4, para exercer o cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento, de provimento em comiss\u00e3o de Coordenadora da Coordenadoria Administrativo-Financeira, s\u00edmbolo DNS-2, integrante da estrutura organizacional da Procu-radoria-Geral do Estado, em SUBSTITUI\u00c7\u00c3O a titular Josane Botelho Vieira Wirtzbiki, em virtude de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 18 a 23 de dezembro de 2023. PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 20 de dezembro de 2023.Rafael Machado MoraesPROCURADOR-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA PGE/GAB N\u00ba189/2023 - O PROCURADOR-GERAL DO ESTADO, no exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es lhe que confere a Lei Complementar n\u00ba 58, de 31 de mar\u00e7o de 2006; CONSIDERANDO o disposto na Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2018 (alterada pela IN n\u00ba 03/2019) que disp\u00f5e sobre o envio ao Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1, por meio do sistema \u00c1gora, das presta\u00e7\u00f5es de contas anuais dos administradores e demais respons\u00e1veis por \u00f3rg\u00e3os e entidades pertencentes \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor RODRIGO MONTEIRO FERNANDES SALES, matr\u00edcula 3000278-4, como respons\u00e1vel pelo almoxarifado da Procuradoria-Geral do Estado. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 14 dias do m\u00eas de dezembro de 2023.Rafael Machado MoraesPROCURADOR-GERAL DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OLICITA\u00c7\u00c3O REGIDA PELA LEI N\u00ba13.303/2016 N\u00ba20240001A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablica a Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 20240001, regida pela Lei N\u00ba 13.303/2016 de interesse da Companhia de G\u00e1s do Cear\u00e1- CEG\u00c1S, cujo objeto \u00e9 LICITA\u00c7\u00c3O COM CRIT\u00c9RIO DE JULGAMENTO MENOR PRE\u00c7O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ENGENHARIA PARA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE GASODUTOS EM REDES DE A\u00c7O CARBONO \u2013 ANEL JOS\u00c9 AM\u00c9RICO, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. ENDERE\u00c7O E DATA DA SESS\u00c3O PARA RECEBIMENTO E ABERTURA DOS ENVELOPES: Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, N\u00ba 150, Bairro: Edson Queiroz, CEP: 60811-520\u2013Fortaleza-CE, no dia 02 de abril de 2024 \u00e0s 10:00h. FORNECIMENTO DO EDITAL: no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Ant\u00f4nio An\u00e9sio de Aguiar MouraPRESIDENTE DA COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O 06"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20220007A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20220007 de interesse da Companhia Administradora da Zona de Processamento e Exporta\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 \u2013 ZPECEAR\u00c1 cujo OBJETO \u00e9: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o das Leis Trabalhistas (CLT), para atender as necessidades da \u00e1rea de Seguran\u00e7a Patrimonial da ZPE CEAR\u00c1. MOTIVO: Altera\u00e7\u00f5es no Edital. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 12582022, at\u00e9 o dia 31/01/2024, \u00e0s 14h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Edson BezerraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230023IG N\u00ba1276130000A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230023, de interesse da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social, Justi\u00e7a, Cidadania, Mulheres e Direitos Humanos \u2013 SPS, cujo OBJETO \u00e9: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis (carne bovina e su\u00edna). MOTIVO: Corre\u00e7\u00e3o no lan\u00e7amento. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 15132023, at\u00e9 o dia 31/01/2024, \u00e0s 14h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCU-RADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.\u00canio Jos\u00e9 Gondim Guimar\u00e3esPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230028IG N\u00ba1279042000A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230028, de interesse da Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SSPDS, cujo OBJETO \u00e9: Aquisi\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o-Tanque Abastecedor - CTA de Combust\u00edvel de Avia\u00e7\u00e3o Para Abastecimento das Aeronaves da CIOPAER. MOTIVO: Altera\u00e7\u00f5es no edital. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 14892023, at\u00e9 o dia 30/01/2024, \u00e0s 14h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 11 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Edson BezerraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OMANIFESTA\u00c7\u00c3O DE INTERESSE N\u00ba20220010/CEL 04/SDA/CEIG N\u00ba1199249000SERVI\u00c7O DE CONSULTORIA - OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE CONSULTORIA PARA ELABORA\u00c7\u00c3O DE 53 (CINQUENTA E TR\u00caS) PLANOS DE NEG\u00d3CIOS E PLANOS OPERACIONAIS E 14 (CATORZE) PLANOS DE MANEJO PARA ORGANIZA\u00c7\u00d5ES DA AGRICUL-TURA FAMILIAR (OAF), LOCALIZADAS NOS MUNIC\u00cdPIOS DE ALTANEIRA, ARARIPE, AURORA, BAIXIO, BARBALHA, BARRO, BREJO SANTO, CAMPOS SALES, CARIRIA\u00c7U, CEDRO, CRATO, GRANJEIRO, IPAUMIRIM, JARDIM, JATI, JUC\u00c1S, MAURITI, MILAGRES, NOVA OLINDA, PORTEIRAS, POTENGI, SABOEIRO, SALITRE E SANTANA DO CARIRI, NO \u00c2MBITO DO PROJETO DE DESENVOLVIMENTO RURAL SUSTENT\u00c1VEL \u2013 PDRS/ PROJETO S\u00c3O JOS\u00c9 III \u2013 2\u00aa FASE. A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico que a COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O 04 \u2013 CEL 04, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base nas Pol\u00edticas para Sele\u00e7\u00e3o de Consultores Financiadas por Empr\u00e9stimos do BIRD, comunica aos licitantes e demais interessados na referida Solicita\u00e7\u00e3o de Propostas, ap\u00f3s an\u00e1lise da Proposta T\u00e9cnica e Proposta Financeira da Consultora participante, o resultado a seguir: 1. Consultoras Selecionadas para Compor a Lista Curta: (i) CENTRO DE ESTUDOS E ASSIST\u00caNCIA \u00c0S LUTAS DO TRABALHADOR RURAL \u2013 CEALTRU; (ii) SEPIA TECNOLOGIA E SERVI\u00c7OS LTDA; (iii) SOLSOCIAL SOLU\u00c7\u00d5ES EM CONSULTORIA SOCIAL S/S/ LTDA; (iv) FOKUS \u2013 ENGENHERIA DA SUSTENTABILIDADE; (v) INSTITUTO DE ARTE, CULTURA, LAZER E EDUCA\u00c7\u00c3O (vi) INSTI-TUTO FLOR DO PIQUI 2. Apresentou proposta t\u00e9cnica e financeira o proponente abaixo: (i) CENTRO DE ESTUDOS E ASSIST\u00caNCIA \u00c0S LUTAS DO TRABALHADOR RURAL \u2013 CEALTRU; 3. A Nota T\u00e9cnica atribu\u00edda \u00e0 proponente foi a que segue: (i) CENTRO DE ESTUDOS E ASSIST\u00caNCIA \u00c0S LUTAS DO TRABALHADOR RURAL \u2013 CEALTRU- 83,00 pontos - QUALIFICADO; 4. O pre\u00e7o ofertado foi o que segue: (i) CENTRO DE ESTUDOS E ASSIST\u00caNCIA \u00c0S LUTAS DO TRABALHADOR RURAL \u2013 CEALTRU - R$ 3.260.508,84. 5. A Classifica\u00e7\u00e3o do proponente foi a que segue: (i) CENTRO DE ESTUDOS E ASSIST\u00caNCIA \u00c0S LUTAS DO TRABALHADOR RURAL \u2013 CEALTRU - 1\u00ba COLOCADO; 6. O Proponente selecionado para a contrata\u00e7\u00e3o acima referida foi o CENTRO DE ESTUDOS E ASSIST\u00caNCIA \u00c0S LUTAS DO TRABALHADOR RURAL \u2013 CEALTRU com prazo de execu\u00e7\u00e3o de 10 (dez) meses, conforme definido no PROJETO: S\u00c3O JOS\u00c9 III 2\u00aa FASE e com Pre\u00e7o Total do Contrato no Valor de R$ 3.260.508,84 (tr\u00eas milh\u00f5es, duzentos e sessenta mil, quinhentos e oito reais e oitenta e quatro centavos). PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.William Carvalho Guimar\u00e3esPRESIDENTE DA COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O 04"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20220027A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 22642022 Comprasnet, de interesse da SDA, cujo OBJETO \u00e9 servi\u00e7o para realiza\u00e7\u00e3o de capacita\u00e7\u00f5es e diagn\u00f3sticos das cadeias produtivas da apicultura e da meliponicultura no Estado do Cear\u00e1 \u2013 Conv\u00eanio 57/2022 (Plataforma+Brasil N\u00ba 928160/2022) \u2013 MAPA/SDA, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Murilo Lobo de QueirozPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230041A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba Comprasnet 1802/2023, de interesse da SSPDS, cujo OBJETO \u00e9 SERVI\u00c7O DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA, MANUTEN\u00c7\u00c3O PREVENTIVA, PREDITIVA E CORRETIVA COM REPOSI\u00c7\u00c3O DE PE\u00c7AS NAS CENTRAIS DOS APARELHOS DE AR CONDICIONADO INSTALADOS NA COORDENADORIA INTEGRADA DE OPERA-\u00c7\u00d5ES A\u00c9REAS CIOPAER DE CRATE\u00daS-CE, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Antonia Gleiva Nunes de Sousa MontenegroPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "AVISO DE RETOMADALPI - LICITA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA INTERNACIONAL N\u00ba20230018IG N\u00ba1297181000A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a retomada da LICITA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA INTERNACIONAL N\u00ba20230018, origin\u00e1ria da SOP, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de Obras de Pavimenta\u00e7\u00e3o no \u00c2mbito do Programa de Qualifica\u00e7\u00e3o da Infraestrutura Rodovi\u00e1ria Estadual \u2013 InfraRodovi\u00e1ria Cear\u00e1 \u2013 1\u00ba Grupo de Obras de Pavimenta\u00e7\u00e3o: Lote \u00danico - Pavimenta\u00e7\u00e3o da Rodovia CE-187, Trecho: Entr. CE-284 (Barra) \u2013 Bar\u00e3o de Aquiraz, com extens\u00e3o de 36,61 km, Endere\u00e7o e data da sess\u00e3o para recebimento e abertura dos envelopes: Avenida Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150 \u2013 Edson Queiroz, no dia 5 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 9h. Informamos que ap\u00f3s revis\u00e3o no Edital, retoma-se sem altera\u00e7\u00e3o. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Maria Bet\u00e2nia Saboia CostaVICE PRESIDENTE DA CCC"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "AVISO DE RETOMADALPI - LICITA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA INTERNACIONAL N\u00ba20230019IG N\u00ba1298099000A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a retomada da LICITA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA INTERNACIONAL N\u00ba20230019, origin\u00e1ria da SOP, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de Obras de Qualifica\u00e7\u00e3o no \u00c2mbito do Programa de Qualifica\u00e7\u00e3o da Infraestrutura Rodovi\u00e1ria Estadual \u2013 InfraRodovi\u00e1ria Cear\u00e1 \u2013 2\u00ba Grupo de Obras de Qualifica\u00e7\u00e3o: Lote 1: Qualifica\u00e7\u00e3o da Rodovia CE-371, Trecho: Entr. CE-168/CE-284 (B) (Cruzeta) - Entr. CE-176 (Antonina do Norte), com extens\u00e3o de 26,64 km; Lote 2: Qualifica\u00e7\u00e3o da Rodovia CE-371, Trecho: Entr. CE-176 (A) P/Assar\u00e9 (Antonina do Norte) - Entr. BR-230(A) (Carmel\u00f3polis), com extens\u00e3o de 24,64 km e Lote 3: Qualifica\u00e7\u00e3o da Rodovia CE-371, Trecho: Entr. BR-230(A) (Carmel\u00f3polis) - Entr. CE-187/BR-230(B) (Campos Sales), com extens\u00e3o de 33,01 km, Endere\u00e7o e data da sess\u00e3o para recebimento e abertura dos envelopes: Avenida Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150 \u2013 Edson Queiroz, no dia 5 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 15h. Informamos que ap\u00f3s revis\u00e3o no Edital, retoma-se sem altera\u00e7\u00e3o. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Maria Bet\u00e2nia Saboia CostaVICE PRESIDENTE DA CCC"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "AVISO DE REVALIDA\u00c7\u00c3O E PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTASCONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA NACIONAL N\u00ba20220018A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico, a PRORROGA\u00c7\u00c3O E REVALIDA\u00c7\u00c3O das propostas da Concorr\u00eancia P\u00fablica Nacional N\u00ba 20220018 origin\u00e1ria da Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas - SOP cujo objeto a SERVI\u00c7OS A SEREM EXECUTADOS NA OBRA DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE UM LETREIRO EM JUAZEIRO DO NORTE \u2013 CE, comunica a prorroga\u00e7\u00e3o e revalida\u00e7\u00e3o das propostas, por mais 60 (sessenta) dias, at\u00e9 26/03/2024 tendo em vista que a expira\u00e7\u00e3o do prazo de validade das mesmas acontecer\u00e1 no pr\u00f3ximo dia 23/01/2024. A manifesta\u00e7\u00e3o de prorroga\u00e7\u00e3o e revalida\u00e7\u00e3o das propostas dever\u00e1 ser enviada \u00e0 Comiss\u00e3o Central de Concorr\u00eancias, situada na Central de Licita\u00e7\u00f5es do Estado do Cear\u00e1, no Centro Administrativo B\u00e1rbara de Alencar, na Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150, Edson Queiroz at\u00e9 \u00e0s 17h do dia 23/01/2024. Registre-se, que a referida manifesta\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser remetida por e-mail desde que assinado por quem de direito, devidamente comprovado e digitalizado em papel timbrado da licitante. Cabe salientar que a aus\u00eancia da referida manifesta\u00e7\u00e3o de prorroga\u00e7\u00e3o e revalida\u00e7\u00e3o das propostas libera os licitantes dos compromissos assumidos, resultando na exclus\u00e3o do presente certame licitat\u00f3rio. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Maria Bet\u00e2nia Saboia CostaVICE-PRESIDENTE DA CCC"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Exce-lent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ADENILTON TEMOTEO DA FONSECA, matr\u00edcula 43097334, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s \u00edmbolo DAS-2, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir de 04 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Exce-lent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) BRUNO EMANUEL ALBANO MAIA, matr\u00edcula 43089692, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS2, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir de 04 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Exce-lent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) CLECIO FERNANDES DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 30018311, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS2, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir de 04 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Exce-lent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) DANIELLE CARVALHO DE ARAUJO , matr\u00edcula 47246318, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS2, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir de 27 de Dezembro de 2024. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Exce-lent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) KLEBER FERREIRA DA CUNHA, matr\u00edcula 43090968, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS2, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir de 04 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ROSIVALDO DE AZEVEDO, matr\u00edcula 43103016, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS2, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir de 04 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Exce-lent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) SEBASTIAO ALMEIDA MAGALHAES, matr\u00edcula 43062719, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS2, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir de 03 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "O (A ) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.472, de 26 de Maio de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)VANESKA SOUZA ALBUQUERQUE, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-2, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINIS-TRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "O (A ) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.472, de 26 de Maio de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)ADGEILDA RODRIGUES DA SILVA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-2, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINIS-TRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0021/2024-SAP O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.472 de 29 de Maio de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)ADGEILDA RODRIGUES DA SILVA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-2, para ter exerc\u00edcio no(a), Divis\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0022/2024-SAP O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.472 de 29 de Maio de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)VANESKA SOUZA ALBUQUERQUE, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-2, para ter exerc\u00edcio no(a), Divis\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0033/2024-SAP O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atri-bui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto 35.472, de 29 de Maio de 2023, RESOLVE DESIGNAR, ILANA CARLOS FERRO CASTRO, a partir de 07 de Dezembro de 2023, para o exerc\u00edcio no(a) Unidade Prisional de Aquiraz , exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor de Unidade Prisional I, s\u00edmbolo DNS-2, integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba216/2021I \u2013 ESP\u00c9CIE: 4\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 216/2021/SOP NUP n\u00ba. 43022.004163/2023-11, que entre si celebram, de um lado, a SUPERIN-TEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, e, de outro lado CONSTRUMAIA ENGENHARIA E PROJETOS EIRELI II - CONTRATANTE: SUPERIN-TEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 - T\u00e9rreo \u2013 bairro: Castel\u00e3o, Fortaleza/CE, CEP: 60.861-211, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, Sr. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00ba 769.878.683-87, residente e domiciliado na Rua: Vilebaldo Aguiar, 521, apt\u00ba 1702, bairro: Coc\u00f3, Fortaleza-CE, CEP: 60192-010. IV \u2013 CONTRATADA: CONSTRUMAIA ENGENHARIA E PROJETOS EIRELI, estabelecida na rua: Jo\u00e3o Epif\u00e2nio, n\u00ba 650, bairro: Centro, Morada Nova-CE, CEP: 62.940-000, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 06.230.710/0001-94, isenta de CGF, aqui denominada CONTRATADA, neste ato representada por seu s\u00f3cio, Sr. \u00cdTALO MARCOS FA\u00c7ANHA MAIA, brasileiro, casado, empres\u00e1rio, inscrito no CPF de n\u00ba 620.884.753-20, residente e domiciliado na rua: Coronel Ant\u00f4nio Joaquim, n\u00ba 1330, Centro, Limoeiro do Norte, Cear\u00e1, CEP: 62.930-000. VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido termo fundamenta-se no art. 57, \u00a71\u00ba, inciso IV, \u00a72\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 com suas altera\u00e7\u00f5es, Cl\u00e1usula Quarta do Contrato, tudo de acordo com os elementos contidos no processo supracitado, parte integrante deste Termo. VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: 1.1 \u2013 O aditivo ora epigrafado tem como finalidade prorrogar os prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 216/2021, cujo objeto consiste na CONCLUS\u00c3O DA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UM CINEMA PADR\u00c3O NO MUNIC\u00cdPIO DE AQUIRAZ, em Regime de Empreitada por Pre\u00e7o Unit\u00e1rio. 1.2 \u2013 O prazo de execu\u00e7\u00e3o fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias corridos, a contar de 02/12/2023 findando em 31/03/2024. 1.3 \u2013 O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias corridos, a contar de 18/02/2024 findando em 17/06/2024. IX VALOR GLOBAL:R$ SEM ALTERA\u00c7\u00c3O X DA VIG\u00caNCIA: 17/06/2024 XI DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Cl\u00e1usulas XII DATA: 16/01/2024 XIII SIGNAT\u00c1RIOS:GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DA SOP (assinatura digital)) E \u00cdTALO MARCOS FA\u00c7ANHA MAIA (CONSTRUMAIA ENGE-NHARIA E PROJETOS EIRELI (assinatura digital)).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba324/2022NUP: 43022.000426/2024-01I \u2013 ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba. 324/2022, FIRMADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E A EMPRESA GELAR REFRIGERA\u00c7\u00c3O COMERCIAL LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 33.866.288/0001-30, neste ato representado por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, Sr. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00ba 769.878.683-87; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: GELAR REFRIGERA\u00c7\u00c3O COMERCIAL LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 11.805.967/0001-67, aqui denominada de CONTRATADA, neste ato representada pelo seu s\u00f3cio administrador, Sr. ANT\u00d4NIO RENAN VIEIRA E SILVA, brasileiro, solteiro, empres\u00e1rio, portador do RG n\u00ba 20079106441 SSP/CE, inscrito no CPF sob o n\u00ba 104.846.043-68; V \u2013 ENDERE\u00c7O: estabelecida na Av. Pontes Vieira, n\u00ba. 281, bairro S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape, CEP 60.130-240, Fortaleza/CE ; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 57, \u00a71\u00ba, incisos I, II e IV da Lei Federal n\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, Art. 55 da Lei n\u00ba 9.784/99, tudo de acordo com o Processo Administrativo n\u00ba. 00004956/2024, parte integrante deste termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: 1.1. O aditivo ora epigrafado tem como finalidade proceder com a prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o por mais 120 (cento e vinte) dias corridos e de vig\u00eancia por mais 180 (cento e oitenta) dias corridos, ambos ao Contrato n.\u00ba 324/2022, passando seus t\u00e9rminos previstos, respectivamente, para 01/04/2024 e 30/06/2024, cujo objeto contratual consiste no servi\u00e7o de instala\u00e7\u00e3o do sistema de climatiza\u00e7\u00e3o e de ventila\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica com fornecimento de materiais para atender o Centro Cultural do Cariri; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 30/06/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes deste termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 02/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA(SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DA SOP) e ANT\u00d4NIO RENAN VIEIRA E SILVA (REPRESENTANTE DA CONTRATADA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba348/202243022.004538/2023-42I \u2013 ESP\u00c9CIE: 5\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 348/2022/SOP NUP n\u00ba. 43022.004538/2023-42, que entre si celebram, de um lado, a SUPE-RINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, e, de outro lado CETUS ARN CONSTRU\u00c7\u00d5ES, II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 - T\u00e9rreo \u2013 bairro: Castel\u00e3o, Fortaleza/CE, CEP: 60.861-211, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, Sr. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, casado, divor-ciado, engenheiro civil, (CREA N\u00ba 4688D), inscrito no CPF sob no n\u00ba 104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua Das Oitocicas, n\u00ba 413, bairro Jer\u00f4nimo de Medeiros Prazo, CEP. 62.044-400, Sobral/CE, IV \u2013 CONTRATADA: CETUS ARN CONSTRU\u00c7\u00d5ES, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 48.593.451/0001-06, doravante denominado Contratado, neste ato representada legalmente pelo Sr. TALES EMANUEL VER\u00cdSSIMO PEREIRA ARA\u00daJO, inscrito no CPF son o n\u00ba 101.762.164-05, VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido termo fundamenta-se no art. 57, \u00a71\u00ba, inciso II, \u00a72\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 com suas altera\u00e7\u00f5es, Cl\u00e1usula Quarta do Contrato, tudo de acordo com os elementos contidos no processo supracitado, parte integrante deste Termo. VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O aditivo ora epigrafado tem como finalidade prorrogar o prazo de execu\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 348/2022/SOP, cujo objeto consiste na PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RODOVIA CE-253 E ACESSO A BET\u00c2NIA, NO MUNIC\u00cdPIO DE IBIAPINA-CE, por mais 60 (sessenta) dias, a contar de 23/12/2023, findando em 21/02/2024. IX VALOR GLOBAL:R$ SEM ALTERA\u00c7\u00c3O X DA VIG\u00caNCIA: 09/07/2024 XI DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Cl\u00e1usulas XII DATA: 15/01/2024 XIII SIGNAT\u00c1RIOS:JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SOP) e TALES EMANUEL VER\u00cdSSIMO PEREIRA ARA\u00daJO (REPRESENTANTE DA CONTRATADA).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATONUP: 43022.004523/2023-84N\u00ba DO DOCUMENTO: 323/2023CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775, Castel\u00e3o, Fortaleza, Cear\u00e1, CNPJ sob n\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP ou CONTRATANTE, neste ato representado por seu Superintendente, Eng\u00ba. Francisco Quintino Vieira Neto, brasileiro, casado, engenheiro, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 82758 SSP-CE e CPF n\u00ba 144.324.043-53 ; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO CENTRO INTEGRADO DE SEGURAN\u00c7A, estabelecido na Avenida Dom Luis, 300, 9\u00ba andar, sala 912, Aldeota, Fortaleza-CE, CEP 60.160-196, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 41.502.771/0001-64, constitu\u00edda pelas empresas CONSTRUTORA ANDRADE MENDON\u00c7A LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 03.746.272/0001-23 e pela empresa LUMALI ENGENHARIA LTDA \u2013 ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 13.723.660/0001-42, aqui denominada de CONTRATADA, neste ato representada por seus representantes legais, CRISTIANO QUEIROZ DE GUSM\u00c3O (respons\u00e1vel t\u00e9cnico e procurador), brasileiro, casado, engenheiro civil, portador do CREA 7.293-D/PB e c\u00e9dula de identidade n\u00ba 1475216/SSP-PB e CPF/MF n\u00ba 001.418.474-50 e LUIS AUGUSTO GOMES SIQUEIRA, brasileiro, casado, engenheiro de opera\u00e7\u00f5es de constru\u00e7\u00e3o civil, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 1301503479 \u2013 SSP/BA, inscrito no CPF sob o n\u00ba 430.773.747-49 e ANDR\u00c9 VIANA PORTELA, brasileiro, casado, engenheiro civil, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 04.581.596-89 \u2013 SSP-BA, inscrito no CPF sob o n\u00ba 715.959.025-20; OBJETO: Constitui objeto deste Termo o REMANESCENTE DE OBRA PARA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO CISP - CENTRO INTEGRADO DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1: LOTE I, em Regime de Empreitada por Pre\u00e7o Unit\u00e1rio; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Contrato tem como fundamento a Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, a Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00b0 20190017/SOP/CCC e seus ANEXOS, a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 015/2023 (Processo NUP 43022.004523/2023-84), devidamente publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, no dia 18 de dezembro de 2023, tudo parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o; FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 36 (trinta e seis) meses corridos para cada lote, contados a partir da assinatura deste instrumento contratual, devendo ser publicado na forma do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61 da Lei n\u00ba 8.666/1993 e altera\u00e7\u00f5es, como condi\u00e7\u00e3o de sua efic\u00e1cia; VALOR GLOBAL: R$ 13.881.890,70 (treze milh\u00f5es, oitocentos e oitenta e um mil, oitocentos e noventa reais e setenta centavos); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 432000007.15.451.003.32375.03.449051 \u2013 FONTE: 00 - RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS DO TESOURO ESTADUAL; DATA DA ASSINATURA: 04 de janeiro de 2024; SIGNAT\u00c1RIOS: FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO (SUPERINTENDENTE DA SOP) e CRISTIANO QUEIROZ DE GUSM\u00c3O (REPRESENTANTE DO CONS\u00d3RCIO CONTRATADO), LUIS AUGUSTO GOMES SIQUEIRA(REPRESENTANTE DO CONS\u00d3RCIO CONTRATADO) e ANDR\u00c9 VIANA PORTELA (REPRESENTANTE DO CONS\u00d3RCIO CONTRATADO).Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTERepublicado por incorre\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.005244/2023-38EXTRATO SEGUNDO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba157/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 157/2022, CELEBRADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP/CE, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza \u2013 CE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, Sr. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00ba 769.878.683-87, residente e domiciliado na Rua Vilebaldo Aguiar, n\u00ba 521, ap. 1702, Bairro Coc\u00f3, CEP: 60.192-010, Fortaleza-CE, e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE MADALENA \u2013 CE, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, neste ato representado pela prefeita municipal Sra. MARIA S\u00d4NIA DE OLIVEIRA COSTA, devidamente qualificada no termo origin\u00e1rio, doravante denominado CONVENENTE; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 240 (duzentos e quarenta) dias, findando em 14/10/2024.; III - VALOR GLOBAL: 538.138,91 ( quinhentos e trinta e oito mil, cento e trinta e oito reais e noventa e um centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Clausulas; V - DATA E ASSINANTES: 15 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.004865/2023-02INTERESSADO: SECRETARIA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL; ASSUNTO: DESPESA DE EXERC\u00cdCIOS ANTERIORES \u2013 DEA; Na condi\u00e7\u00e3o de Ordenador de Despesas, e, em conformidade com o art. 37 da Lei 4.320/1964 e com o art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecemos o compromisso relativo \u00e0 d\u00edvida abaixo discriminada: CREDOR: SECRETARIA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL; CONTRATO N\u00ba S/C; SACC: S/S; CNPJ: 00394460005887; VALOR REFERENTE AO PASEP DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, M\u00caS DE COMPET\u00caNCIA: DEZEMBRO/2023; NATUREZA DA DESPESA: 33909200\u2013 DEA; VALOR (R$): 523.674,08 (QUINHENTOS E VINTE E TR\u00caS MIL, SEISCENTOS E SETENTA E QUATRO REAIS E OITO CENTAVOS); ORDENADOR DE DESPESA: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, em Fortaleza, 18 de Janeiro de 2024.Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "TERMO DE ENCERRAMENTO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba042/2022 COM APLICA\u00c7\u00c3O DA PERDA INTEGRAL DA GARANTIA DE EXECU\u00c7\u00c3O DO INSTRUMENTO CONTRATUALPor este instrumento administrativo de rescis\u00e3o unilateral, a SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, autarquia estadual do Cear\u00e1, vinculada \u00e0 Secretaria das Cidades, criada mediante a Lei n\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019, alterada pelas Leis n\u00ba (s) 16.953/2019 e 17.156/2019, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o, CEP: 60.860-901, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, SR. FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO, brasileiro, casado, engenheiro civil, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 82758SSP/CE, inscrito no CPF sob o n\u00ba 144.324.043-53, residente e domiciliado nesta Capital, com endere\u00e7o na Rua: Professor Jacinto Botelho, n\u00ba 290 \u2013 apt\u00ba. 502, bairro: Guararapes, Cep: 60.810-050, consoante Contrato N\u00ba 140/2022, com fulcro no item 59.1 e 59.2, letra e), ambos das condi\u00e7\u00f5es gerais do contrato, previstas nas leis gerais do contrato, vinculado ao referido instrumento contratual, bem como no art. 78, I, par\u00e1grafo \u00fanico e art. 79, I, ambos da Lei n\u00ba 8.666/93, devidamente autorizada pelo Superintendente da SOP, exp\u00f5e as seguintes raz\u00f5es: Considerando que restou configu-rado pela fiscaliza\u00e7\u00e3o da contratante que a empresa SERVICE CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI., n\u00e3o cumpriu com as suas obriga\u00e7\u00f5es contratuais, tendo sido notificada para se manifestar acerca da paralisa\u00e7\u00e3o da obra sem pr\u00e9via comunica\u00e7\u00e3o, se retomada das atividades. Considerando que a fiscaliza\u00e7\u00e3o decidiu que como a Contratada n\u00e3o se manifestou em nenhuma das tentativas efetuadas por esta Entidade, concluindo pelo descumprimento contratual, bem como requereu o andamento do processo rescis\u00f3rio; Considerando que, a fiscaliza\u00e7\u00e3o do instrumento contratual em tela apresentou notifica\u00e7\u00f5es e manifesta\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas, anexadas nos autos do processo administrativo (NUP 43022.002132/2023-25 ), relatando o inadimplemento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais por parte da contratada; Considerando que essa Superintend\u00eancia autorizou a encerramento unilateral contratual com aplica\u00e7\u00e3o de multa e perda integral da garantia de execu\u00e7\u00e3o, se utilizando da justificativa e documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria anexada no retrocitado processo administrativo; Documento assinado eletronica-mente por: FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO em 10/01/2024, \u00e0s 15:33 (hor\u00e1rio local do Estado do Cear\u00e1), conforme disposto no Decreto Estadual n\u00ba 34.097, de 8 de junho de 2021. Para conferir, acesse o site https://suite.ce.gov.br/validar-documento e informe o c\u00f3digo BD7A-66AD-B671-2B8D. Considerando que, a empresa contratada foi devidamente notificada extrajudicialmente na data de 26/10/2023, para se manifestar acerca do Encerramento Unilateral do referido instrumento contratual com aplica\u00e7\u00e3o de penalidade e perda integral da garantia de execu\u00e7\u00e3o, tendo sido as alega\u00e7\u00f5es de defesa da contratada, n\u00e3o tendo apresentado contra notifica\u00e7\u00e3o; RESOLVE: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 Encerrar o Contrato n\u00ba042/2022, que CUJO OBJETO CONSISTE NA CONSTRU\u00c7\u00c3O DO QUARTEL PADR\u00c3O PARA O CORPO DE BOMBEIROS MILITAR, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, NO MUNIC\u00cdPIO DE CAMOCIM., EM REGIME DE EMPREITADA POR PRE\u00c7O UNIT\u00c1RIO., celebrado entre a Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas \u2013 SOP, sucessora do Departamento Estadual de Rodovias e a empresa SERVICE CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, estabelecida na Rua Doutor Moreira Da Rocha, n\u00b0 861, bairro Centro, Crate\u00fas, CEP: 63.700-085, representada legalmente pelo Sr. WIDNEY GOMES SERVOLO, brasileiro, casado, empres\u00e1rio, portador da CNH: 04057584506 \u2013 DETRAN/CE e C.P.F: 018.016.473-21, residente e domiciliado na Rua: Fi\u00faza de Pontes, n\u00ba 191, Centro, CEP: 60.140-170, Forta-leza-CE, nos termos das condi\u00e7\u00f5es gerais do contrato, previstas no edital da Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 20210041 \u2013 SOP, vinculado ao contrato n\u00ba 042/2022, bem como no art. 78, I, par\u00e1grafo \u00fanico, art. 79, I, ambos da Lei n\u00ba 8.666/93 e Cl\u00e1usula 14.1, a), do citado instrumento contratual. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: Pelo presente instrumento de distrato unilateral, por raz\u00f5es de interesse p\u00fablico e de alta relev\u00e2ncia e amplo conhecimento, esposadas nas considera\u00e7\u00f5es do pre\u00e2mbulo do presente instrumento, como base na motiva\u00e7\u00e3o exposta no referido processo administrativo, fica a sua efic\u00e1cia convalidada a contar da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. CL\u00c1USULA SEGUNDA: Aplicar a perda integral da garantia de execu\u00e7\u00e3o do contrato, nos termos do art. 87, III da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, bem como da Cl\u00e1usula 13.3, a), do Contrato em quest\u00e3o; CL\u00c1USULA TERCEIRA: Aplicar a multa, nos termos do art. 87, II da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, bem como da Cl\u00e1usula 13.3, b), do Contrato em quest\u00e3o; CL\u00c1USULA QUARTA: Referendado pelo que disp\u00f5e a cl\u00e1usula primeira, segunda e terceira, revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, considerando extintas as obriga\u00e7\u00f5es assumidas e convencionadas no contrato origin\u00e1rio da licita\u00e7\u00e3o pertinente pelo Poder P\u00fablico Estadual em decis\u00e3o administrativa origin\u00e1ria do retrocitado processo administrativo, sem preju\u00edzo de que seja assegurado e garantido o exerc\u00edcio doDocumento assinado eletronicamente por: FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO em 10/01/2024, \u00e0s 15:33 (hor\u00e1rio local do Estado do Cear\u00e1), conforme disposto no Decreto Estadual n\u00ba 34.097, de 8 de junho de 2021. Para conferir, acesse o site https://suite.ce.gov.br/validar-documento e informe o c\u00f3digo BD7A-66AD-B671-2B8D. contradit\u00f3rio e da ampla defesa (art. 78, par\u00e1grafo \u00fanico da lei n\u00ba 8.666/1993) quando da ci\u00eancia do presente instrumento. EM: 16/01/2023.Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2600/2023 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta no processo 31032.007178/2023-32/SPU, RESOLVE AUTORIZAR o servidor RAIMUNDO AECIO MOURA QUEIROZ exercente da fun\u00e7\u00e3o Motorista, 21, matr\u00edcula n\u00ba 005320.1-0, desta Funda\u00e7\u00e3o, a viajar no trecho Fortaleza / Or\u00f3s / Fortaleza, no per\u00edodo de 12/01/2024 a 13/01/2024, a fim de Conduzir ve\u00edculo com professor que ir\u00e1 participar de encontro presencial no p\u00f3lo de Or\u00f3s da Universidade Aberta do Brasil., conce-dendo-lhe 1.5 di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 177,00 (cento e setenta e sete reais), no valor total de R$ 265,50 (duzentos e sessenta e cinco reais e cinquenta centavos) conforme consta no Plano de Trabalho (PTA) do projeto Universidade Aberta do Brasil (UAB) aprovado no edital n\u00ba 05/2018, de acordo com o Conv\u00eanio n\u00ba 903680/2020 UAB MEC/CAPES/UECE, com recursos oriundos da fonte 83. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 - FUNECE, em Fortaleza-CE, 22 de dezembro de 2023.Darcio Italo Alves TeixeiraVICE-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 1\u00ba ADITIVO AO CONTRATO DE GEST\u00c3O N\u00ba08/2023NUP 27001.003815/2023-91EMENTA: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE GEST\u00c3O. ESTADO DO CEAR\u00c1 E ORGANIZA\u00c7\u00c3O SOCIAL. PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA. CONTRATANTE E ENDERE\u00c7O: O Estado do Cear\u00e1, por meio da SECRETARIA DA CULTURA, doravante denominada SECULT/CONTRATANTE, na qualidade de entidade supervisora, inscrita no CNPJ sob o no 07.954.555/0001-11, com sede nesta Capital na Rua Major Facundo n\u00b0 500 \u2013 6\u00ba andar, Centro, neste ato representado pelo SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA, RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrito no CPF/MF n\u00ba 645.757.133-68, residente e domiciliado nesta Capital. CONTRATADA E ENDERE\u00c7O: INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MAR \u2013 IDM, doravante denominado IDM/CONTRATADO, associa\u00e7\u00e3o na forma da lei, pessoa jur\u00eddica de direito privado sem fins econ\u00f4micos, qualificada como Organiza\u00e7\u00e3o Social, inscrito no CNPJ sob o no 02.455.125/0001-31, com sede na Rua Drag\u00e3o do Mar n\u00ba 81, em Fortaleza/CE, cujo Ato Constitutivo e respectivo Estatuto est\u00e3o devidamente registrados no Cart\u00f3rio Melo J\u00fanior 6\u00ba Of\u00edcio de Notas e 3\u00ba Registro de T\u00edtulos e Documentos e de Pessoas Jur\u00eddicas, neste ato representado por RACHEL DE SOUSA GADELHA COSTA, inscrito no CPF n\u00ba 204.655.213-04 e RG n\u00ba 90002024239 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliado nesta Capital. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se o presente Termo Aditivo na Lei Estadual n\u00ba 12.781, de 30 de dezembro de 1997 e suas altera\u00e7\u00f5es, e ainda, nas disposi\u00e7\u00f5es do Contrato de Gest\u00e3o original. FORO: Fortaleza; OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a altera\u00e7\u00e3o do Plano de Trabalho atrav\u00e9s do remanejamento de rubricas, sem repercuss\u00e3o financeira, conforme novo Plano de Trabalho constante no OF\u00cdCIO N\u00ba 668/2023 - PRES/IDM e acostado aos autos do processo 27001.003815/2023-91, \u00e0s p. 035 a 044, parte integrante deste aditivo, independente de sua transcri\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: Sem repercuss\u00e3o financeira. DA VIG\u00caNCIA: Sem repercuss\u00e3o de prazo. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato Original que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Instrumento permanecem inalteradas, sendo ratificadas pelas partes. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, CE 11 janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA E RACHEL DE SOUSA GADELHA COSTA - INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MAR.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 1\u00ba ADITIVO AO CONTRATO DE GEST\u00c3O N\u00ba010/2023NUP 27001.003768/2023-86EMENTA: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE GEST\u00c3O. ESTADO DO CEAR\u00c1 E ORGANIZA\u00c7\u00c3O SOCIAL. PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA. CONTRATANTE E ENDERE\u00c7O: O Estado do Cear\u00e1, por meio da SECRETARIA DA CULTURA, doravante denominada SECULT/CONTRATANTE, na qualidade de entidade supervisora, inscrita no CNPJ sob o no 07.954.555/0001-11, com sede nesta Capital na Rua Major Facundo n\u00b0 500 \u2013 6\u00ba andar, Centro, neste ato representado pelo SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA, RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrito no CPF/MF n\u00ba 645.757.133-68, residente e domiciliado nesta Capital. CONTRATADA E ENDERE\u00c7O: INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MAR \u2013 IDM, doravante denominado IDM/CONTRATADO, associa\u00e7\u00e3o na forma da lei, pessoa jur\u00eddica de direito privado sem fins econ\u00f4micos, qualificada como Organiza\u00e7\u00e3o Social, inscrito no CNPJ sob o no 02.455.125/0001-31, com sede na Rua Drag\u00e3o do Mar n\u00ba 81, em Fortaleza/CE, cujo Ato Constitutivo e respectivo Estatuto est\u00e3o devidamente registrados no Cart\u00f3rio Melo J\u00fanior 6\u00ba Of\u00edcio de Notas e 3\u00ba Registro de T\u00edtulos e Documentos e de Pessoas Jur\u00eddicas, neste ato representado por RACHEL DE SOUSA GADELHA COSTA, inscrito no CPF n\u00ba 204.655.213-04 e RG n\u00ba 90002024239 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliado nesta Capital. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se o presente Termo Aditivo na Lei Estadual n\u00ba 12.781, de 30 de dezembro de 1997 e suas altera\u00e7\u00f5es, e ainda, nas disposi\u00e7\u00f5es do Contrato de Gest\u00e3o original. FORO: Fortaleza; OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a altera\u00e7\u00e3o do Plano de Trabalho atrav\u00e9s do remanejamento de rubricas, sem repercuss\u00e3o financeira, conforme novo Plano de Trabalho constante no OF\u00cdCIO N\u00ba 671/2023 - PRES/IDM e acostado aos autos do processo 27001.003768/2023-86, \u00e0s p. 026 a 035, parte integrante deste aditivo, independente de sua transcri\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: Sem repercuss\u00e3o financeira. DA VIG\u00caNCIA: Sem repercuss\u00e3o de prazo. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato Original que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Instrumento permanecem inalteradas, sendo ratificadas pelas partes. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, CE 11 janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA E RACHEL DE SOUSA GADELHA COSTA - INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MARVitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba08/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor MAGNO PINHEIRO, ocupante do cargo de Orientador de C\u00e9lula, matr\u00edcula n\u00ba 300012-5-7, desta Secretaria, a viajar \u00e0s cidades de Momba\u00e7a/Ce e Or\u00f3s/CE, no per\u00edodo de 05/01/2024 e 06/01/2024 a fim de visitar o Entreposto de Mel na cidade de Momba\u00e7a no dia 05/01 e no dia 06/01 participar do \u201c Encontro de Guardadores de Sementes e Experi\u00eancias de Chuva\u201d no sitio Aroeiras em Or\u00f3s/Ce, concedendo-lhe 1,5 (uma) di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando R$ 119,50 (cento e dezenove reais e cinquenta centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Custeio da Entidade. SECRETARIA DO DESENVOL-VIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.Taumaturgo Medeiros dos Anjos J\u00faniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba282/2023PART\u00cdCIPES: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.563/0001-68 e o MUNIC\u00cdPIO DE ICAPU\u00cd/CE, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba. 10.393.593/0001-57. OBJETO: O presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA tem como objeto a conjuga\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os entre as partes para a implanta\u00e7\u00e3o/execu\u00e7\u00e3o, no Munic\u00edpio de Icapu\u00ed/CE, do Programa de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos \u2013 Compra com Doa\u00e7\u00e3o Simult\u00e2nea e por meio da aquisi\u00e7\u00e3o de produtos agropecu\u00e1rios produzidos por agricultores (as) familiares, que se enquadrem no Programa Nacional de Fortalecimento da Agricultura Familiar \u2013 PRONAF, e sua destina\u00e7\u00e3o para atendimento das demandas de suplementa\u00e7\u00e3o alimentar de programas sociais locais, com vistas a supera\u00e7\u00e3o da vulnerabilidade alimentar das pessoas assistidas pelas entidades credenciadas, em conformidade com o Decreto n\u00b0. 11.476, de 06 de abril de 2023 e das normas emanadas pelo Grupo Gestor PAA \u2013 PROGRAMA DE AQUISI\u00c7\u00c3O DE ALIMENTOS. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA reger-se-\u00e1 por toda legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel; pelo Decreto n\u00b0. 11.476, de 06 de abril de 2023; Lei Complementar n\u00ba 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como pelas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo N\u00b0 NUP 21001.000652/2023-17 e Parecer Jur\u00eddico N\u00b0 1295/2023. VIG\u00caNCIA: Este TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA, tem a vig\u00eancia de 03 (tr\u00eas) anos, iniciando-se a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE, podendo ser prorrogado, mediante TERMO ADITIVO, desde que solicitado com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias em rela\u00e7\u00e3o ao t\u00e9rmino da aven\u00e7a, de acordo com os dispositivos legais pertinentes, devendo ser providenciada pelo COOPERANTE a sua publica\u00e7\u00e3o na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas subsequente a sua assinatura. FORO: Fica eleito o foro da cidade de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer d\u00favidas ou quest\u00f5es suscitadas na execu\u00e7\u00e3o deste TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza (CE), 16 de janeiro de 2023. SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (COOPERANTE) e RAIMUNDO LACERDA FILHO Prefeito(a) de Icapu\u00ed/CE (COOPERADO).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba001/2024PERMITENTE: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.563/0001-68. PERMISSION\u00c1RIA: ASSO-CIA\u00c7\u00c3O DOS IRRIGANTES DO VALE DO ACARAPE, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba. 03.447.782/0001-08. OBJETO: Pela presente Permiss\u00e3o de Uso, o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA permite o uso, por parte da ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS IRRI-GANTES DO VALE DO ACARAPE, dos seguintes bens m\u00f3veis: 01 (uma) grade agr\u00edcola, patrim\u00f4nio n\u00b0 55170, valor estimado em R$ 30.270,00 (trinta mil, duzentos e setenta reais); 01 (uma) carreta agr\u00edcola, patrim\u00f4nio n\u00b0 55156, valor estimado em R$ 45.729,00 (quarenta e cinco mil, setecentos e vinte e nove reais); e 01 (uma) ro\u00e7adeira, patrim\u00f4nio n\u00b0 55160, valor estimado em R$ 29.729,00. JUSTIFICATIVA: Permite o uso, por parte da ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS IRRIGANTES DO VALE DO ACARAPE. FORO: As partes elegem de comum acordo o Foro de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer quest\u00f5es ou d\u00favidas oriundas do cumprimento deste TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO, com ren\u00fancia expressa a qualquer outro, por mais privilegiado que seja. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza/CE, 08 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desen-volvimento Agr\u00e1rio (PERMITENTE) e JOAQUIM SERGIO PEREIRA DE MESQUITA Presidente da Associa\u00e7\u00e3o (PERMISSION\u00c1RIO). SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza/CE, 16 de janeiro de 2024.Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba003/2024PERMITENTE: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.563/0001-68. PERMISSION\u00c1RIA: ASSO-CIA\u00c7AO COMUNIT\u00c1RIA DOS S\u00cdTIOS PAI JO\u00c3O ZIPUEIRA CUREMA, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba. 26.622.816/0001-40. OBJETO: Pela presente Permiss\u00e3o de Uso, o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA permite o uso, por parte da ASSOCIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA DOS S\u00cdTIOS PAI JO\u00c3O ZIPUEIRA CUREMA, dos seguintes bens m\u00f3veis: 01 (uma) colhedora de forragem, patrim\u00f4nio n\u00b0 55164, valor estimado em R$ 100.000,00 (cem mil reais); 01 (uma) carreta agr\u00edcola, patrim\u00f4nio n\u00b0 55158, valor estimado em R$ 45.729,00 (quarenta e cinco mil, setecentos e vinte e nove reais ); e 01 (uma) ensiladeira, patrim\u00f4nio n\u00b0 55319, valor estimado em R$ 48.648,00 ( quarenta e oito mil, seiscentos e quarenta e oito reais). JUSTIFICATIVA: Permite o uso, por parte da ASSOCIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA DOS S\u00cdTIOS PAI JO\u00c3O ZIPUEIRA CUREMA. FORO: As partes elegem de comum acordo o Foro de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer quest\u00f5es ou d\u00favidas oriundas do cumprimento deste TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO, com ren\u00fancia expressa a qualquer outro, por mais privilegiado que seja. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza/CE, 16 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (PERMITENTE) e JOS\u00c9 ANT\u00d4NIO FIALHO Presidente da Associa\u00e7\u00e3o (PERMISSION\u00c1RIO). SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza/CE, 16 de janeiro de 2024.Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba009/2024PERMITENTE: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.563/0001-68. PERMISSION\u00c1RIA: ASSO-CIA\u00c7\u00c3O DOS CRIADORES DE CAPRINOS E OVINOS DA BIOREGI\u00c3O DO ARARIPE-ACCOA, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba. 04.388.051/0001-93. OBJETO: Pela presente Permiss\u00e3o de Uso, o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA permite o uso, a t\u00edtulo gratuito, \u00e0 ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS CRIADORES DE CAPRINOS E OVINOS DA BIOREGI\u00c3O DO ARARIPE-ACCOA, EM CRATO/CE, do PARQUE DE EXPOSI\u00c7\u00c3O PEDRO FEL\u00cdCIO CAVALCANTI, localizado no Munic\u00edpio do Crato-CE, para a realiza\u00e7\u00e3o da 73\u00aa Exposi\u00e7\u00e3o, ano de 2024, Centro Nordestina de Animais e Produtos Derivados \u2013 EXPOCRATO, prevista, respectivamente, para ocorrerem no m\u00eas de julho do ano (2024), com os dias a confirmar posteriormente. JUSTIFICATIVA: Permite o uso, a t\u00edtulo gratuito, \u00e0 ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS CRIADORES DE CAPRINOS E OVINOS DA BIOREGI\u00c3O DO ARARIPE-ACCOA, EM CRATO/CE, do PARQUE DE EXPOSI\u00c7\u00c3O PEDRO FEL\u00cdCIO CAVALCANTI. FORO: Fica eleito o foro de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, com ren\u00fancia de qualquer outro para dirimir quest\u00f5es que dele resulte. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza/CE, 16 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (PERMITENTE) e PEDRO HENRIQUE BEZERRA MAIA Representante da Associa\u00e7\u00e3o (PERMISSION\u00c1RIO). SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza/CE, 16 de janeiro de 2024.Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba014/2024PERMITENTE: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.563/0001-68. PERMISSION\u00c1RIA: ASSO-CIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIO DOS MORADORES DA TABOCA, EM JAGUARIBE/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 12.468.005/0001-22. OBJETO: Pela presente Permiss\u00e3o de Uso, o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA permite o uso, por parte da ASSOCIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA DOS MORADORES DA TABOCA, EM JAGUARIBE/CE, dos seguintes bens m\u00f3veis: 01 (uma) Colhedora de forragem, patrim\u00f4nio n\u00b0 55168, valor estimado em R$ 100.000,00 (cem mil reais); 01 (uma) Carreta agr\u00edcola, patrim\u00f4nio n\u00b0 55224, valor estimado em R$ 45.729,00 (quarenta e cinco mil, setecentos e vinte e nove reais); e 01 (um) Ensiladeira , patrim\u00f4nio n\u00b0 55321, valor estimado em R$ 48.648,00 (quarenta e oito mil, seiscentos e quarenta e oito reais), com vig\u00eancia de 5 (cinco) anos. JUSTIFICATIVA: Permite o uso, por parte da ASSOCIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA DOS MORADORES DA TABOCA, EM JAGUARIBE/CE. FORO: As partes elegem de comum acordo o Foro de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer quest\u00f5es ou d\u00favidas oriundas do cumprimento deste TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO, com ren\u00fancia expressa a qualquer outro, por mais privilegiado que seja. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza/CE, 16 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (PERMITENTE) e MARCOS DARLAN ALVES Presidente da Associa\u00e7\u00e3o (PERMISSION\u00c1RIO). SECRETARIA DO DESEN-VOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza/CE, 16 de janeiro de 2024.Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00b001/2024Cap\u00edtulo IDas regras geraisArt. 1\u00ba As regras de transi\u00e7\u00e3o tratadas nesta presente Instru\u00e7\u00e3o Normativa alcan\u00e7ar\u00e3o os pedidos de substitui\u00e7\u00e3o de detentores/possuidores junto ao Idace nos casos de:I. Possu\u00edrem t\u00edtulos de dom\u00ednio expedido pelo Idace n\u00e3o levados ao registro no cart\u00f3rio competente, ou;II. Estarem cadastrados no Idace mas ainda n\u00e3o receberam o t\u00edtulo de dom\u00ednio;Art. 2\u00ba S\u00e3o duas as esp\u00e9cies de substitui\u00e7\u00e3o:I. Substitui\u00e7\u00e3o pela cess\u00e3o dos direitos possess\u00f3rios;II. Substitui\u00e7\u00e3o pelo falecimento do detentor/possuidor;CAP\u00cdTULO IIDa substitui\u00e7\u00e3o por cess\u00e3o dos direitos possess\u00f3riosArt. 3\u00ba Por cess\u00e3o de direitos possess\u00f3rios se entende como sendo a transfer\u00eancia volunt\u00e1ria dos direitos da posse de um detentor (cedente) para terceiros (cession\u00e1rio) mediante um acordo formalizado por escrito.Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 Para quaisquer efeitos, a posse do cedente sobre o im\u00f3vel objeto da cess\u00e3o se encontra previamente atestada a partir do momento que o Idace realiza o seu geocadastro.Art. 4\u00ba A substitui\u00e7\u00e3o do detentor/possuidor junto ao Idace poder\u00e1 ocorrer na ocasi\u00e3o da venda dos direitos sobre a posse do im\u00f3vel.Par\u00e1grafo \u00danico - Nessa ocasi\u00e3o o detentor da posse dever\u00e1 solicitar junto ao Idace a substitui\u00e7\u00e3o da pessoa a ser titulada, devendo essa preencher as mesmas condi\u00e7\u00f5es previstas no art. 3\u00ba da lei n\u00ba 17.533, de 22 de junho de 2021.Art. 5\u00ba O pedido de substitui\u00e7\u00e3o por cess\u00e3o de direitos dever\u00e1 ser instru\u00eddo com a seguinte documenta\u00e7\u00e3o:I. Documentos do beneficiado cedente:a) RG e CPF;b) Certid\u00e3o de casamento;c) Instrumento de cess\u00e3o de direitos;d) T\u00edtulo de dom\u00ednio expedido pelo Idace (Se emitido);II. Documentos do beneficiado cession\u00e1rio:a) RG e CPF;b) Certid\u00e3o de casamento;c) Documentos que atestem a condi\u00e7\u00e3o de beneficiado do t\u00edtulo do Idace;Par\u00e1grafo Primeiro - Sendo qualquer um dos beneficiados casados, dever\u00e1 apresentar documenta\u00e7\u00e3o do c\u00f4njuge;Par\u00e1grafo Segundo \u2013 N\u00e3o sendo os c\u00f4njuges casados sob o regime civil, mas t\u00e3o somente de fato, desde que a conviv\u00eancia entre ambos tenha sido p\u00fablica, cont\u00ednua e duradoura e estabelecida com o objetivo de constitui\u00e7\u00e3o de fam\u00edlia, ser\u00e1 considerada como Uni\u00e3o Est\u00e1vel e equiparada ao regime de Separa\u00e7\u00e3o Parcial de Bens para todos os fins legais, devendo para tanto ser assinada a Declara\u00e7\u00e3o de Uni\u00e3o Est\u00e1vel (Anexo I) da presente Instru\u00e7\u00e3o Normativa;Par\u00e1grafo Terceiro - O instrumento de cess\u00e3o dever\u00e1 possuir a firma reconhecida do cedente e cession\u00e1rio;Art. 6\u00ba Sendo o cedente casado sob comunh\u00e3o universal ou comunh\u00e3o parcial, se exigir\u00e1 a anu\u00eancia de seu c\u00f4njuge para a realiza\u00e7\u00e3o da cess\u00e3o de direitos.Art. 7\u00ba Sendo o cession\u00e1rio casado, o regime de bens dispor\u00e1 sobre quem ser\u00e1 o titulado.I. Comunh\u00e3o Universal: Nesse regime todos os bens se comunicam ao casal. Portanto, o t\u00edtulo dever\u00e1 ser emitido em favor de ambos os c\u00f4njuges em iguais direitos.II. Comunh\u00e3o Parcial: Nesse regime somente os bens adquiridos ap\u00f3s o casamento se comunicam ao casal. Portanto, o t\u00edtulo dever\u00e1 ser emitido em favor do:a) Casal, se o casamento for ANTERIOR a posse;b) C\u00f4njuge cession\u00e1rio, se o casamento for POSTERIOR a posse;III. Separa\u00e7\u00e3o Total: Nesse regime, independente do momento do casamento, se posterior ou anterior a posse, o t\u00edtulo dever\u00e1 ser expedido em nome do c\u00f4njuge cession\u00e1rio.Par\u00e1grafo \u00danico - O termo inicial da posse ser\u00e1 a data de celebra\u00e7\u00e3o do instrumento de cess\u00e3o de direitos;CAP\u00cdTULO IIIDa substitui\u00e7\u00e3o por morte do detentorArt. 8\u00b0 A substitui\u00e7\u00e3o do detentor poder\u00e1 ocorrer em raz\u00e3o do seu falecimento:I. Ap\u00f3s a emiss\u00e3o do t\u00edtulo de dom\u00ednio do Idace, desde que n\u00e3o levado ao registro no Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis - CRI competente;II. Durante o processo de emiss\u00e3o do t\u00edtulo;Art. 9\u00ba O pedido de substitui\u00e7\u00e3o em raz\u00e3o do falecimento do detentor dever\u00e1 ser dirigido diretamente \u00e0 superintend\u00eancia da entidade.Par\u00e1grafo Primeiro \u2013 O pedido dever\u00e1 ser subscrito por todos os herdeiros, e meeiro(a) a depender do regime de casamento e da ocasi\u00e3o de aquisi\u00e7\u00e3o da posse sobre o im\u00f3vel.Par\u00e1grafo Segundo \u2013 S\u00e3o documentos obrigat\u00f3rios para a instru\u00e7\u00e3o da solicita\u00e7\u00e3o de substitui\u00e7\u00e3o, independente de outros que poder\u00e3o ser pedidos pelo Idace:a) RG e CPF de todos os herdeiros;b) Certid\u00e3o de \u00f3bito do possuidor cadastrado;c) T\u00edtulo de dom\u00ednio emitido pelo Idace (Se expedido);d) Certid\u00e3o negativa do Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis;e) Declara\u00e7\u00e3o de \u00fanicos herdeiros (Anexo II);f) Declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de lit\u00edgio (Anexo III);Art. 10 A Certid\u00e3o Negativa prevista no artigo anterior dever\u00e1 ser emitida pelo Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis competente, atestando que o t\u00edtulo de dom\u00ednio n\u00e3o foi levado ao registro.Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 Constato o registro ser\u00e1 vedada em qualquer hip\u00f3tese a substitui\u00e7\u00e3o do seu detentor.Art. 11 A Declara\u00e7\u00e3o de \u00danicos Herdeiros prevista no par\u00e1grafo segundo do art. 9\u00ba dever\u00e1 ser assinada por todos os herdeiros, devendo esses ficar cientes da poss\u00edvel incid\u00eancia do art. 299 do C\u00f3digo Penal ao disciplinar o tipo penal da falsidade ideol\u00f3gica.Par\u00e1grafo \u00danico - Havendo d\u00favida acerca da exist\u00eancia de outros herdeiros, caber\u00e1 ao Idace empreender esfor\u00e7os para dirimir a quest\u00e3o.Art. 12 Durante a an\u00e1lise da substitui\u00e7\u00e3o, constatada a exist\u00eancia de lit\u00edgio judicial envolvendo as partes (herdeiros) do esp\u00f3lio, haver\u00e1 suspens\u00e3o do processo administrativo.Art. 13 Ap\u00f3s processadas todas informa\u00e7\u00f5es, e, devidamente aprovadas, o Idace emitir\u00e1 t\u00edtulo de dom\u00ednio em favor dos herdeiros conforme divis\u00e3o das cotas previstas na presente Instru\u00e7\u00e3o Normativa.Art. 14 O quinh\u00e3o de cada herdeiro constar\u00e1 no t\u00edtulo de dom\u00ednio emitido pelo Idace, devendo obedecer aos seguintes crit\u00e9rios:I. Descendentes e c\u00f4njuge:a) Divis\u00e3o igual entre todos, ou;b) Metade para o c\u00f4njuge sobrevivente e metade a ser dividida de forma igual entre os demais herdeiros, caso o c\u00f4njuge tenha sido casado sob o regime de comunh\u00e3o universal de bens, ou no regime de comunh\u00e3o parcial desde que o casamento tenha sido realizado em data anterior ao cadastramento do Idace;II. Ascendentes e c\u00f4njuge: divis\u00e3o igual entre todos independente do regime de casamento;III. C\u00f4njuge sobrevivente: a totalidade dos direitos possess\u00f3rios ser\u00e1 titulada em seu favor se n\u00e3o houver descentes ou ascendentes;Par\u00e1grafo Primeiro - O Idace n\u00e3o titular\u00e1 herdeiros colaterais. Havendo apenas colaterais o t\u00edtulo ficar\u00e1 em nome do esp\u00f3lio;Par\u00e1grafo Segundo \u2013 Havendo a divis\u00e3o entre descentes e c\u00f4njuge, e sendo esse casado sob o regime de comunh\u00e3o parcial de bens realizado em data posterior ao cadastramento do Idace, o quinh\u00e3o ser\u00e1 dividido igualmente entre herdeiros e c\u00f4njuge.Par\u00e1grafo Terceiro - Os herdeiros, e meeira(o), poder\u00e3o realizar a cess\u00e3o de seus quinh\u00f5es unicamente entre si, n\u00e3o havendo para tanto cess\u00e3o parcial dos direitos sobre o bem, devendo ser apontado o herdeiro, ou meeira(o) se for o caso, cession\u00e1rio dos direitos atrav\u00e9s da Declara\u00e7\u00e3o de Cess\u00e3o de Direitos (Anexo IV).Cap\u00edtulo IVDos direitos do c\u00f4njugeArt. 15 O Idace dever\u00e1 diligenciar quanto \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o do regime de casamento do c\u00f4njuge sobrevivente, e para tanto, na ocasi\u00e3o do pedido de substitui\u00e7\u00e3o do detentor em raz\u00e3o da sua morte, solicitar\u00e1 certid\u00e3o de casamento atualizada com data n\u00e3o inferior a 30 (trinta dias).Par\u00e1grafo \u00danico - Independentemente da certid\u00e3o de casamento atualizada, todos os herdeiros do detentor falecido dever\u00e3o preencher a Declara\u00e7\u00e3o de Estado Civil (Anexo V) com vistas a garantir que o c\u00f4njuge sobrevivente n\u00e3o na \u00e9poca do falecimento do detentor/possuidor n\u00e3o esteja separado judicialmente, ou, separado de fato h\u00e1 mais de 2 (dois) anos.Art. 16 Ao c\u00f4njuge sobrevivente, independentemente do regime de bens, deve ser assegurado sem preju\u00edzo do quinh\u00e3o/quota a constar no novo t\u00edtulo de dom\u00ednio, o direito real de habita\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel destinado \u00e0 resid\u00eancia da fam\u00edlia, desde que esse seja o \u00fanico bem im\u00f3vel do possuidor/detentor falecido.Par\u00e1grafo \u00danico - Os herdeiros do c\u00f4njuge sobrevivente assinar\u00e3o a Declara\u00e7\u00e3o de \u00danico Im\u00f3vel (Anexo VI) acompanhada das certid\u00f5es negativas dos cart\u00f3rios de Registro de Im\u00f3vel da localidade do \u00fanico bem im\u00f3vel objeto da titula\u00e7\u00e3o.Art. 17 N\u00e3o tendo sido os c\u00f4njuges casados sob o regime civil, mas t\u00e3o somente de fato, desde que a conviv\u00eancia entre ambos tenha sido p\u00fablica, cont\u00ednua e duradoura e estabelecida com o objetivo de constitui\u00e7\u00e3o de fam\u00edlia, ser\u00e1 considerada como Uni\u00e3o Est\u00e1vel e equiparada ao regime de Comunh\u00e3o Parcial de Bens para todos os fins legais.Par\u00e1grafo \u00danico - O c\u00f4njuge sobrevivente, e demais herdeiros, assinar\u00e3o a Declara\u00e7\u00e3o de Uni\u00e3o Est\u00e1vel (Anexo I) indicando o tempo da uni\u00e3o, sendo essa reconhecida perante o Idace desde que o tempo indicado seja superior a 3 (tr\u00eas) anos.Art. 18 O Idace dever\u00e1 observar o tempo da uni\u00e3o est\u00e1vel, se anterior ou posterior ao cadastramento do c\u00f4njuge falecido, para fins de divis\u00e3o do quinh\u00e3o/quota conforme previs\u00e3o desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa.Art. 19 Esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 IDACE, em Fortaleza, 11 de janeiro de 2023.Jo\u00e3o Alfredo Telles MeloSUPERINTENDENTEANEXO IDECLARA\u00c7\u00c3O DE \u00daNI\u00c3O EST\u00c1VEL Eu, _____________________________________________________________ , inscrito(a) no CPF sob o n\u00ba _______________________, na qualidade de ____________________ do falecido possuidor/detentor, DECLARO para os devidos fins que _______________________________________________________________e_____________________________________________________________________mantinham conviv\u00eancia p\u00fablica, cont\u00ednua e duradoura e estabelecida com o objetivo de constitui\u00e7\u00e3o de fam\u00edlia desde o m\u00eas de ________________ do ano de _________. Por fim, declaro estar ciente de todo o teor deste documento, ciente das san\u00e7\u00f5es civis e penais da presente declara\u00e7\u00e3o. Inclusive quanto ao tipo penal do crime de falsidade ideol\u00f3gica (Art. 299 do C\u00f3digo Penal1).______________/CE, _____ de ___________ de __________________________________________________Nome:DECLARANTE/HERDEIRO(A)Art. 299 - Omitir, em documento p\u00fablico ou particular, declara\u00e7\u00e3o que dele devia constar, ou nele inserir ou fazer inserir declara\u00e7\u00e3o falsa ou diversa da que devia ser escrita, com o fim de prejudicar direito, criar obriga\u00e7\u00e3o ou alterar a verdade sobre fato juridicamente relevante:Pena - reclus\u00e3o, de um a cinco anos, e multa, se o documento \u00e9 p\u00fablico, e reclus\u00e3o de um a tr\u00eas anos, e multa, de quinhentos mil r\u00e9is a cinco contos de r\u00e9is, se o documento \u00e9 particular.ANEXO IIDECLARA\u00c7\u00c3O DE \u00daNICOS HERDEIROS Eu, _____________________________________________________________ , inscrito(a) no CPF sob o n\u00ba _______________________ , residente e domiciliado(a) a ____________________________________________________________________________________________________________, DECLARO para os devidos fins que eu, e:________________________________________________________,________________________________________________________,________________________________________________________,________________________________________________________,________________________________________________________,________________________________________________________,________________________________________________________,________________________________________________________,Somos os \u00fanicos herdeiros de ____________________________________________________, inscrito(a) no CPF sob n\u00ba ___________________________, e que n\u00e3o \u00e9 de meu conhecimento outros herdeiros. Em caso de aparecimento superveniente de outros sucessores, comprometo-me a ressarci-los em face de quaisquer responsabiliza\u00e7\u00f5es. Por fim, declaro estar ciente de todo o teor deste documento, ciente das san\u00e7\u00f5es civis e penais da presente declara\u00e7\u00e3o. Inclusive quanto ao tipo penal do crime de falsidade ideol\u00f3gica (Art. 299 do C\u00f3digo Penal ).______________/CE, _____ de ___________ de __________________________________________________Nome:DECLARANTE/HERDEIRO(A)1 Art. 299 - Omitir, em documento p\u00fablico ou particular, declara\u00e7\u00e3o que dele devia constar, ou nele inserir ou fazer inserir declara\u00e7\u00e3o falsa ou diversa da que devia ser escrita, com o fim de prejudicar direito, criar obriga\u00e7\u00e3o ou alterar a verdade sobre fato juridicamente relevante:Pena - reclus\u00e3o, de um a cinco anos, e multa, se o documento \u00e9 p\u00fablico, e reclus\u00e3o de um a tr\u00eas anos, e multa, de quinhentos mil r\u00e9is a cinco contos de r\u00e9is, se o documento \u00e9 particular.ANEXO IIIDECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIST\u00caNCIA DE LIT\u00cdGIO Eu, _____________________________________________________________ , inscrito(a) no CPF sob o n\u00ba ___________________________, DECLARO para os devidos fins que N\u00c3O EXISTE LIT\u00cdGIO entre os herdeiros acerca do im\u00f3vel titulado pelo Instituto do Desenvolvimento Agr\u00e1rio do Estado do Cear\u00e1 \u2013 Idace em favor de ______________________________________________________ , inscrito no CPF sob o n\u00ba _____________________, do qual sou herdeiro. Por fim, declaro estar ciente de todo o teor deste documento, ciente das san\u00e7\u00f5es civis e penais da presente declara\u00e7\u00e3o. Inclusive quanto ao tipo penal do crime de falsidade ideol\u00f3gica (Art. 299 do C\u00f3digo Penal1).______________/CE, _____ de ___________ de __________________________________________________Nome:DECLARANTE/HERDEIRO(A) Art. 299 - Omitir, em documento p\u00fablico ou particular, declara\u00e7\u00e3o que dele devia constar, ou nele inserir ou fazer inserir declara\u00e7\u00e3o falsa ou diversa da que devia ser escrita, com o fim de prejudicar direito, criar obriga\u00e7\u00e3o ou alterar a verdade sobre fato juridicamente relevante:Pena - reclus\u00e3o, de um a cinco anos, e multa, se o documento \u00e9 p\u00fablico, e reclus\u00e3o de um a tr\u00eas anos, e multa, de quinhentos mil r\u00e9is a cinco contos de r\u00e9is, se o documento \u00e9 particular.ANEXO IVDECLARA\u00c7\u00c3O DE CESS\u00c3O DE DIREITOS Eu, _____________________________________________________________ , inscrito(a) no CPF sob o n\u00ba _______________________, DECLARO para os devidos fins TRANSFERIR INTEGRALMENTE a minha quota parte sobre o im\u00f3vel localizado a _____________________________________________________ em favor de _____________________________________________________, inscrito no CPF sob o n\u00ba _____________________, o qual tamb\u00e9m possui a qualidade de herdeiro/meeira do im\u00f3vel acima citado, objeto da Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria perante o Instituto do Desenvolvimento Agr\u00e1rio do Estado do Cear\u00e1 - Idace Por fim, declaro estar ciente de todo o teor deste documento, ciente das san\u00e7\u00f5es civis e penais da presente declara\u00e7\u00e3o. Inclusive quanto ao tipo penal do crime de falsidade ideol\u00f3gica (Art. 299 do C\u00f3digo Penal1).______________/CE, _____ de ___________ de __________________________________________________Nome:DECLARANTE/HERDEIRO(A) Art. 299 - Omitir, em documento p\u00fablico ou particular, declara\u00e7\u00e3o que dele devia constar, ou nele inserir ou fazer inserir declara\u00e7\u00e3o falsa ou diversa da que devia ser escrita, com o fim de prejudicar direito, criar obriga\u00e7\u00e3o ou alterar a verdade sobre fato juridicamente relevante:Pena - reclus\u00e3o, de um a cinco anos, e multa, se o documento \u00e9 p\u00fablico, e reclus\u00e3o de um a tr\u00eas anos, e multa, de quinhentos mil r\u00e9is a cinco contos de r\u00e9is, se o documento \u00e9 particular.ANEXO VDECLARA\u00c7\u00c3O DE ESTADO CIVIL Eu, _____________________________________________________________ , inscrito(a) no CPF sob o n\u00ba _______________________, residente e domiciliado(a) a _____________________________________________________________ , DECLARO para os devidos fins que __________________________________________________ estava casado(a) de fato e de direito com ______________________________________________________ , o(a) qual possu\u00eda a qualidade de possuidor(a)/detentor(a) diante do Instituto do Desenvolvimento Agr\u00e1rio do Estado do Cear\u00e1 - Idace Por fim, declaro estar ciente de todo o teor deste documento, ciente das san\u00e7\u00f5es civis e penais da presente declara\u00e7\u00e3o. Inclusive quanto ao tipo penal do crime de falsidade ideol\u00f3gica (Art. 299 do C\u00f3digo Penal1).______________/CE, _____ de ___________ de __________________________________________________Nome:DECLARANTE/HERDEIRO(A) Art. 299 - Omitir, em documento p\u00fablico ou particular, declara\u00e7\u00e3o que dele devia constar, ou nele inserir ou fazer inserir declara\u00e7\u00e3o falsa ou diversa da que devia ser escrita, com o fim de prejudicar direito, criar obriga\u00e7\u00e3o ou alterar a verdade sobre fato juridicamente relevante:Pena - reclus\u00e3o, de um a cinco anos, e multa, se o documento \u00e9 p\u00fablico, e reclus\u00e3o de um a tr\u00eas anos, e multa, de quinhentos mil r\u00e9is a cinco contos de r\u00e9is, se o documento \u00e9 particular.ANEXO VIDECLARA\u00c7\u00c3O DE \u00daNICO IM\u00d3VEL Eu, _____________________________________________________________ , inscrito(a) no CPF sob o n\u00ba _______________________, DECLARO para os devidos fins que o im\u00f3vel localizado a _____________________________________________________ \u00e9 o \u00fanico im\u00f3vel de __________________________________________________, inscrito no CPF sob o n\u00ba _____________________, o qual possu\u00eda a qualidade de detentor/possuidor desse perante o Instituto do Desenvolvimento Agr\u00e1rio do Estado do Cear\u00e1 - Idace Por fim, declaro estar ciente de todo o teor deste documento, ciente das san\u00e7\u00f5es civis e penais da presente declara\u00e7\u00e3o. Inclusive quanto ao tipo penal do crime de falsidade ideol\u00f3gica (Art. 299 do C\u00f3digo Penal1).______________/CE, _____ de ___________ de __________________________________________________Nome:DECLARANTE/HERDEIRO(A) Art. 299 - Omitir, em documento p\u00fablico ou particular, declara\u00e7\u00e3o que dele devia constar, ou nele inserir ou fazer inserir declara\u00e7\u00e3o falsa ou diversa da que devia ser escrita, com o fim de prejudicar direito, criar obriga\u00e7\u00e3o ou alterar a verdade sobre fato juridicamente relevante:Pena - reclus\u00e3o, de um a cinco anos, e multa, se o documento \u00e9 p\u00fablico, e reclus\u00e3o de um a tr\u00eas anos, e multa, de quinhentos mil r\u00e9is a cinco contos de r\u00e9is, se o documento \u00e9 particular."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba002/2024 - A DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DA ADECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o colaborador HIDELVANDRO DOS SANTOS SOARES, ocupante do emprego em comiss\u00e3o de Gerente, matr\u00edcula n\u00ba 00078.1-1, desta Ag\u00eancia, a viajar \u00e0 cidade de Baturit\u00e9 - CE, nos dias 12 a 13 de janeiro de 2024, a fim de participar de reuni\u00e3o de acompanhamento t\u00e9cnico e planejamento estrat\u00e9gico, junto a equipe de agentes de microcr\u00e9dito (Sert\u00e3o Central / Maci\u00e7o de Baturit\u00e9) do Programa Cear\u00e1 Credi e palestrar oficina do Cear\u00e1 Credi Mulher junta-mente com a Secretaria das Mulheres, concedendo-lhe uma di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo as despesas serem custeadas atrav\u00e9s de recursos pr\u00f3prios da ADECE. AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S.A.-ADECE, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Maria In\u00eas Cavalcante Studart MenezesDIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3ORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba003/2024 - A DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DA ADECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o colaborador HIDELVANDRO DOS SANTOS SOARES, ocupante do emprego em comiss\u00e3o de Gerente, matr\u00edcula n\u00ba 00078.1-1, desta Ag\u00eancia, a viajar \u00e0 cidade de Guaramiranga - CE, nos dias 15 a 18 de janeiro de 2024,a fim de participar deTreinamento APP e Planejamento Estrat\u00e9gico DIEPS (GER\u00caNCIA OPERACIONAL 2024), concedendo-lhe tr\u00eas di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo as despesas serem custeadas atrav\u00e9s de recursos pr\u00f3prios da ADECE. AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S.A.-ADECE, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Maria In\u00eas Cavalcante Studart MenezesDIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "RESULTADO FINAL DO CHAMAMENTO P\u00daBLICO 02/2023 ADECEO Chamamento P\u00fablico 02/2023 ADECE prev\u00ea a realiza\u00e7\u00e3o de contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica de direito privado sem fins lucrativos (OS) para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados na \u00e1rea de Arranjos Produtivos Locais e Aglomera\u00e7\u00f5es Produtivas do Estado do Cear\u00e1 com objetivo de firmar Contrato de Gest\u00e3o. Este objeto ser\u00e1 realizado atrav\u00e9s de Contrato de Gest\u00e3o. Como previsto em edital, a inscri\u00e7\u00e3o foi gratuita e a documenta\u00e7\u00e3o apresentada foi avaliada ap\u00f3s o prazo de 3 (tr\u00eas) dias \u00fateis. A documenta\u00e7\u00e3o foi enviada exclusivamente por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: contratodegestao2023@adece.ce.gov.br. Ap\u00f3s resultado preliminar e prazo para recurso, o resultado final do certame, com a Organiza\u00e7\u00e3o Social vencedora, que atendeu \u00e0s exig\u00eancias do Edital, est\u00e1 consolidado no quadro anexo.CNPJEMPRESARESULTADO03.021.597/0001-49 INSTITUTO CENTRO DE ENSINO TECNOL\u00d3GICO - CENTEC APROVADAComo previsto no Edital, findo o certame. Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Danilo Gurgel SerpaDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3OO PRESIDENTE DA AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S/A \u2013 ADECE, Sr. Danilo Gurgel Serpa, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, considerando Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, com certame realizado por interm\u00e9dio do Pregoeiro \u2013 Sr. Cir\u00edaco Barbosa Damasceno Neto, cumpridas todas as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o do tipo Menor Pre\u00e7o, no Edital PE n\u00ba 20230008 \u2013ADECE, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Leilo-eiro Qualificado para a fim de realizar Leil\u00e3o p\u00fablico para aliena\u00e7\u00e3o onerosa de bens im\u00f3veis inserv\u00edveis de propriedade da Ag\u00eancia de Desenvolvimento do Estado do Cear\u00e1 S.A. \u2013 ADECE, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. Assim, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica o presente processo HOMOLOGADO E ADJUDICADO em favor DANIEL ELIAS GARCIA, inscrito no CNPJ sob o n\u00b0 27.874.310/0001-91, com o valor global previsto sendo calculado de acordo com Taxa de Comiss\u00e3o definida em 5% (cinco por cento), a ser paga pelo arrematante sobre o bem arrematado no Leil\u00e3o, conforme art. 24, par\u00e1grafo \u00fanico, do Decreto n\u00ba 21.981/32. AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S.A. - ADECE, em Fortaleza/CE, 16 de janeiro de 2024.Davi Byron Bezerra Pontes FreireASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que constam dos processos n\u00ba 04574986/2018/VIPROC e 00028317/2019/VIPROC, e acatando integralmente o Relat\u00f3rio apresentado pela 2\u00aa Comiss\u00e3o Processante da Procuradoria Geral do Estado, RESOLVE DEMITIR, a partir da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, o(a) servidor(a) ANDRE OLIVEIRA HOLANDA CAVALCANTI, matr\u00edcula n\u00ba 30438515, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel F, lotado(a) nesta Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, por acumula\u00e7\u00e3o il\u00edcita de cargos, nos termos dos arts. 194, \u00a7 2\u00ba, e 196, inciso IV, da Lei n\u00ba 9.826 de 14 de maio de 1974.SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0001/2024 - GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP 22001.045414/2023-95, com fundamento no artigo 110, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, combinado com o Decreto n\u00ba 25.851, de 12 de abril de 2000, e artigos 1\u00ba e 2\u00ba, do Decreto n\u00ba 28.871, de 10 de setembro de 2007, e de acordo com o estabelecido na Portaria de n\u00ba 0435/2017-GAB, de 04 de maio de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de maio de 2017, RESOLVE PRORROGAR O AFASTAMENTO do(a) servidor(a) ANTONIA KAROLINE OLIVEIRA DE SOUSA, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel H, matr\u00edcula(s) n\u00ba 30267613, lotado(a) na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, para participar do curso MESTRADO EM ESTUDOS DA LINGUAGEM, ministrado pelo(a) UNIVERSIDADE DA INTEGRA\u00c7\u00c3O INTERNACIONAL DA LUSOFONIA AFRO-BRASILEIRA - UNILAB, pelo per\u00edodo de 24 de Fevereiro de 2023 a 31 de Maio de 2023, sem \u00f4nus para o Estado, tendo em vista as despesas efetuadas pelo(a) servidor(a), para esse fim, n\u00e3o correrem por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Poder P\u00fablico Estadual, por\u00e9m sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal, ficando o(a) mencionado(a) servidor(a) obrigado a assinar termo de compromisso e responsabilidade e remeter \u00e0 Coordenadoria de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, os relat\u00f3rios semestrais das atividades executadas, bem como de apresentar o relat\u00f3rio geral por ocasi\u00e3o do t\u00e9rmino do afastamento do que constar\u00e1: Monografia, Disserta\u00e7\u00e3o ou Tese, devidamente aprovados. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos relat\u00f3rios semestrais implicar\u00e1 na imediata suspens\u00e3o da portaria autorizadora. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0117/2024-GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em substitui\u00e7\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 11.271, de 5 de dezembro de 2022, que institui o Sistema de Gest\u00e3o de Parcerias da Uni\u00e3o \u2013 SIGPAR; CONSIDERANDO a Portaria Conjunta MGI/MF/CGU n\u00ba 33, de 30 de agosto de 2023; CONSIDERANDO a Portaria do Minist\u00e9rio da Gest\u00e3o e da Inova\u00e7\u00e3o em Servi\u00e7os P\u00fablicos/Secretaria de Gest\u00e3o e Inova\u00e7\u00e3o n\u00ba 7.383, de 21 de novembro de 2023, que institui o Modelo de Governan\u00e7a e Gest\u00e3o P\u00fablica - Gestaopublicagov.br, no \u00e2mbito dos \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, que operacionalizam transfer\u00eancias de recursos da Uni\u00e3o no Transferegov.br, RESOLVE: Art. 1\u00b0 Designar os MEMBROS relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria para compor o Comit\u00ea de Aplica\u00e7\u00e3o, respons\u00e1vel pela implanta\u00e7\u00e3o do Modelo de Governan\u00e7a e Gest\u00e3o P\u00fablica - Gestaopublicagov.br. Art. 2\u00ba Compete ao Comit\u00ea de Aplica\u00e7\u00e3o: I \u2013 implantar, com a colabora\u00e7\u00e3o das demais \u00e1reas da organiza\u00e7\u00e3o, o Modelo de Governan\u00e7a e Gest\u00e3o P\u00fablica - Gestaopublicagov.br; II \u2013 articular, junto \u00e0 equipe de apoio, a solu\u00e7\u00e3o de problemas e d\u00favidas relacionados ao Modelo, bem como, prestar informa\u00e7\u00f5es acerca do andamento de sua implanta\u00e7\u00e3o; III \u2013 implementar e monitorar, em parceria com as demais \u00e1reas da organiza\u00e7\u00e3o, os planos de melhoria da gest\u00e3o; IV \u2013 realizar nova aplica\u00e7\u00e3o do Modelo antes da validade do certificado ou da declara\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00fanico. Cabe ao Presidente do Comit\u00ea realizar a gest\u00e3o das compet\u00eancias descritas neste artigo. Art. 3\u00ba Os membros do Comit\u00ea de Aplica\u00e7\u00e3o n\u00e3o receber\u00e3o qualquer esp\u00e9cie de remunera\u00e7\u00e3o por sua atua\u00e7\u00e3o, sendo o exerc\u00edcio de suas atividades considerado de relevante interesse p\u00fablico. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO DA PORTARIA N\u00ba0117/2024, DE 17 DE JANEIRO DE 2024FUN\u00c7\u00c3ONOMEI \u2013 PatrocinadorJos\u00e9 Iran da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 122901-1-XII \u2013 Presidente do Comit\u00eaZirl\u00e2nea da Silva Gon\u00e7alves - Matr\u00edcula n\u00ba 1156971-4III \u2013 Suplente do PresidenteSandra Maria Rodrigues - Matr\u00edcula n\u00ba 122.582-1-6IV \u2013 Membros do Comit\u00ea Joizia Lima Cavalcante Rego - Matr\u00edcula n\u00ba 1232691-2Ana Talita Ferreira Alves - Matr\u00edcula n\u00ba 979429-6-XFrancisca Juliana Soares - Matr\u00edcula n\u00ba 481475-1-8Ant\u00f4nio Darlan Silva Sales - Matr\u00edcula n\u00ba 22000130014456Olena Marta Bezerra Costa - Matr\u00edcula n\u00ba 9794273-0Aparecida Rejane Ponte Linhares - CPF 775.558.453-15Ricardo Lucas Gouveia Gomes - Matr\u00edcula n\u00ba 302511-1-3Wiltemberg Nascimento - Matr\u00edcula n\u00ba 300144-4-8Francisco Ant\u00f4nio Taumaturgo de Ara\u00fajo - Matr\u00edcula n\u00ba 2200011379801X"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 22001.023746/2023-19EXTRATO DE CONV\u00caNIO N\u00ba185/2023/IG: 1293722000.CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, com sede nesta capital, no Centro Administrativo Gov. Virg\u00edlio T\u00e1vora, localizado na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, inscrita CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONCEDENTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e MUNIC\u00cdPIO DE BATURIT\u00c9, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 07.387.343/0001-08, doravante denominado CONVENENTE, neste ato representado por seu Prefeito, HERBERLH FREITAS REIS CAVALCANTE MOTA, portador do RG n\u00ba 94002167547 SSP/CE e CPF/MF N\u00ba 996.234.123-04, resolvem firmar o presente Conv\u00eanio. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de 01 Giroteca para o Munic\u00edpio de Baturit\u00e9/CE, conforme Plano de Trabalho FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: em conformidade com a Lei Federal n\u00ba 8.666/93, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, Lei Complementar Estadual n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.873, de 04 de novembro de 2018 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es FORO: VIG\u00caNCIA: O presente Conv\u00eanio ir\u00e1 vigorar por 12 meses contados a partir da data de sua assinatura. VALOR GLOBAL: 0,00 VALOR: CL\u00c1U-SULA TERCEIRA \u2013 DAS CONDI\u00c7\u00d5ES PARA LIBERA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS 3.1. O valor global do Conv\u00eanio \u00e9 de R$ 574.333,33 (quinhentos e setenta e quatro mil, trezentos e trinta e tr\u00eas reais e trinta e tr\u00eas centavos), previsto no MAPP 2377, arcando a CONCEDENTE com R$ 500.000,00 (quinhentos mil reais), a ser repassado em DUAS PARCELAS conforme o Cronograma de Desembolso do Plano de Trabalho em anexo: a) Primeira Parcela \u2013 R$ 250.000,00 (duzentos e cinquenta mil reais) ap\u00f3s a data de assinatura; b) Segunda Parcela \u2013 R$ 250.000,00 (duzentos e cinquenta mil reais) dois meses ap\u00f3s a data da assinatura; DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 3.2. O valor estipulado nesta Cl\u00e1usula, correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 22100022.12.361.432.10311.07.444042.1.5009100000.0 3.3. O valor a ser pago pela CONCEDENTE, dever\u00e1 ser depositado na Caixa Econ\u00f4mica Federal, Conta Corrente n\u00ba 71316-9, Ag\u00eancia n\u00ba 1111-8, Opera\u00e7\u00e3o 006. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA CONTRAPARTIDA 4.1. A t\u00edtulo de contrapartida, o munic\u00edpio comprometer-se-\u00e1 com recursos pr\u00f3prios, onde repassar\u00e1 ao CONCEDENTE, recursos financeiros no valor total de R$ 74.333,33 (setenta e quatro mil, trezentos e trinta e tr\u00eas reais e trinta e tr\u00eas centavos) que ser\u00e1 pago em duas parcelas, de acordo com o estabelecido no Cronograma de Desembolso do Plano de Trabalho. DATA DA ASSINATURA: 23 de novembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS : ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o -CONCEDENTE , HERBERLH FREITAS REIS CAVALCANTE MOTA - Prefeito Municipal - CONVENENTE. TESTEMUNHAS: 1. AECIO DE OLIVEIRA MAIA , 2. LUIZ RICARDO DA SILVA MARQUES . Fortaleza 02 de dezembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.031943/2023-10O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEFM PATRONATO SAGRADA FAM\u00cdLIA, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) PABLO CORDEIRO DA CUNHA MELLO, matr\u00edcula n\u00ba 22200181411875, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 20/10/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 03/10/2023. Iniciativa do contratado, cumprindo nesta hip\u00f3tese a pr\u00e9via comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 contratante, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias, tudo com respaldo legal no art. 6\u00ba, inciso II, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00ba 22001.031943/2023-10. Fortaleza, 20 de outubro de 2023. SEFOR 1 \u2013 FORTALEZA/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.033491/2023-01O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEFM PARQUE PRESIDENTE VARGAS, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) LIDIANNE SANTOS MACIEL BARROS, matr\u00edcula n\u00b0 22200181129711, resolvem, por este instru-mento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 31/10/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 01/03/2023. Casos fortuitos ou de for\u00e7a maior, que impe\u00e7am o contratante em prosseguir com o mesmo, tudo com respaldo legal no art. 6\u00b0, inciso V, da Lei Complementar Estadual n 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00ba 22001.033491/2023-01. Fortaleza, 31 de outubro de 2023. SEFOR 3 \u2013 FORTALEZA/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.030919/2023-55O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEM NAZAR\u00c9 GUERRA, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) FRANCISCA MARISA PEREIRA DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 22200179442518, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 25/10/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas, publicado no DOE de 09/02/2023. Casos fortuitos ou de for\u00e7a maior, que impe\u00e7am o contra-tante em prosseguir com o mesmo, tudo com respaldo legal no art. 6\u00ba, inciso V, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00ba 22001.030919/2023-55. Itatira, 25 de outubro de 2023. CREDE 7 \u2013 CANIND\u00c9/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 17 de dezembro de 2023.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.034930/2023-94O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEMTI JO\u00c3O MATTOS, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) ANTONIO EDILARDO DOS ANJOS LIMA, matr\u00edcula n\u00b0 22200181414874, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 06/11/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 03/10/2023. Iniciativa do contratado, cumprindo nesta hip\u00f3tese a pr\u00e9via comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 contratante, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias, tudo com respaldo legal no art. 6\u00b0, inciso II, da Lei Complementar Estadual n 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00b0 22001.034930/2023-94. Fortaleza, 06 de novembro de 2023. SEFOR 3 - FORTALEZA/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024. Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.029322/2023-68O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEM PROFESSOR LUIS FELIPE, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) CLEZIO RODRIGUES DO NASCIMENTO, matr\u00edcula n\u00b0 22200181423776, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 10/10/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 01/09/2023. Iniciativa do contratado, cumprindo nesta hip\u00f3tese a pr\u00e9via comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 contratante, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias, tudo com respaldo legal no art. 6\u00b0, inciso II, da Lei Complementar Estadual n 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00b0 22001.029322/2023-68. Sobral, 10 de outubro de 2023. CREDE 6 \u2013 SOBRAL/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.031789/2023-78O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEMTI DRAG\u00c3O DO MAR, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) ALICIANA FONTELES LIMA, matr\u00edcula n\u00ba 22200181413096, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 19/10/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas, publicado no DOE de 03/10/2023. Extin\u00e7\u00e3o ou conclus\u00e3o das atividades tempor\u00e1rias definidas pelo contratante, tudo com respaldo legal no art. 6\u00ba, inciso IV, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00ba 22001.031789/2023-78. Fortaleza, 19 de outubro de 2023. SEFOR 2 \u2013 FORTA-LEZA/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024. Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba018/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE EXCLUIR, da Portaria n\u00ba013/2013, de 13.01.2013, publicada no D.O.E de 16.01.2013, que designou o servidor JOS\u00c9 MARCONI MARQUES, Auditor Fiscal Adjunto da Receita Estadual, 3\u00aa Classe, Refer\u00eancia E, matr\u00edcula n\u00b0103623-1-8, para a C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria em Sobral e design\u00e1-lo para o Posto Fiscal de Chaval, ficando concedida gratifica\u00e7\u00e3o de localiza\u00e7\u00e3o no percentual de 20%. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2023.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba019/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE EXCLUIR, da Portaria n\u00ba295/2019, de 10.06.2019, publicada no D.O.E de 27.06.2019, que designou o servidor WALDIR MEIRELES CONDE, Auditor Fiscal Cont\u00e1bil Financeiro da Receita Estadual, 4\u00aa Classe, Refer\u00eancia E, matr\u00edcula n\u00b0497860-1-8, para a C\u00e9lula de Contabilidade Centralizada de \u00d3rg\u00e3os e design\u00e1-lo para a C\u00e9lula de Desenvolvimento de Pessoas. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2023.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba020/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE EXCLUIR, a partir de 12.01.2024, da Portaria n\u00b00346/2023, de 10.08.2023, publicada no D.O.E de 13.09.2023, que designou a servidora MARA AVELINA BORGES DE LIMA HENRIQUE, Auditor Fiscal da Receita Estadual, 1\u00aa Classe, Refer\u00eancia A, matr\u00edcula n\u00b0300015-6-7, para o N\u00facleo de Monitoramento e Opera\u00e7\u00f5es Fiscais Integradas no Tr\u00e2nsito e design\u00e1-la para a C\u00e9lula de Monitoramento de Mercadoria em Tr\u00e2nsito. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza,  17 de janeiro de 2024.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba037/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EM SOBRAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art.21, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 033/93, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL,  fica(m) a(s) EMPRESA(S) de que trata a rela\u00e7\u00e3o inclusa (abaixo), no prazo de 10(dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA(S) a comparecer, atrav\u00e9s  de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(is), ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em SOBRAL, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter(em) baixada(s) de of\u00edcio sua(s) inscri\u00e7\u00e3o(\u00f5es) no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA em Sobral, 13 de novembro de 2023.Jos\u00e9 Nogueira CarlosORIENTADOR DA CEXAT SOBRALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE AO EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba037/2023 CEXAT SOBRALN\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL00106.701878-5J. BATISTA PRADO JUNIOR"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba038/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EM SOBRAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art.21, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 033/93, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL,  fica(m) a(s) EMPRESA(S) de que trata a rela\u00e7\u00e3o inclusa (abaixo), no prazo de 10(dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA(S) a comparecer, atrav\u00e9s  de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(is), ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em SOBRAL, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter(em) baixada(s) de of\u00edcio sua(s) inscri\u00e7\u00e3o(\u00f5es) no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA em Sobral, 13 de novembro de 2023.Jos\u00e9 Nogueira CarlosORIENTADOR DA CEXAT SOBRALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE AO EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba038/2023 CEXAT SOBRALN\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL00106.130392-5SAPATILHAS.COM COMERCIO DE CALCADOS LTDA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba041/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EM SOBRAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art.21, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 033/93, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL,  fica(m) a(s) EMPRESA(S) de que trata a rela\u00e7\u00e3o inclusa (abaixo), no prazo de 10(dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA(S) a comparecer, atrav\u00e9s  de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(is), ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em SOBRAL, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter(em) baixada(s) de of\u00edcio sua(s) inscri\u00e7\u00e3o(\u00f5es) no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA em Sobral, 21 de dezembro de 2023.Jos\u00e9 Nogueira CarlosORIENTADOR DA CEXAT SOBRALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE AO EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba 041/2023 CEXAT SOBRALN\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL00106.532598-2EMPORIO DOS PAES LTDA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba01/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM MARACANA\u00da, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o art. 39 da instru\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 77/2019 , FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10(DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Maracana\u00fa, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no Cadastro Geral da Fazenda- C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o.C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Maracana\u00fa, 16 de janeiro de 2024.Erivelton Cartaxo Pinto ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba001/2024, DATADO DE 04 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.416.355-5CARLA ANOELICA ALVES BANDEIRA DO CARMO ME0207.136.685-7NICE COMERCIO E SERVI\u00c7OS LTDA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba001/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 08 de janeiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O  N\u00ba001/2024, DE 03 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0107.021.561-8THALINE CONSTRUCOES LTDA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba002/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 08 de janeiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O  N\u00ba002/2024, DE 03 DE JANEIRO DE 2024.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.698.906-0FONTANA DISTRIBUIDORA DE REVISTAS LTDA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba02/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM MARACANA\u00da, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o art. 39 da instru\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 77/2019 , FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10(DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Maracana\u00fa, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no Cadastro Geral da Fazenda- C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Maracana\u00fa, 16 de janeiro de 2024.Erivelton Cartaxo PintoORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba002/2024, DATADO DE 04 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.604.819-2CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES PACATUBA LTDA-ME0206.464.285-2CECERO ANT\u00d4NIO DA SILVA0307.134.996-0GNS AUTOCENTER E REVENDEDORA DE VEICULOS LTDA-ME0407.031.455-1TJ LOCA\u00c7\u00c3O DE AUTOMOVEIS LTDA-ME"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba003/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 05 de janeiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O  N\u00ba003/2024, DE 03 DE JANEIRO DE 2024.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.601.550-2MARCIO JOSE PEREIRA DA SILVA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba03/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM MARACANA\u00da, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o art. 39 da instru\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 77/2019 , FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10(DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Maracana\u00fa, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda- C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Maracana\u00fa, 16 de janeiro de 2024.Erivelton Cartaxo PintoORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba003/2024, DATADO DE 04 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.542.950-8J A MARTINS SILVA LTDA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba005/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM MARACANA\u00da, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o art. 39 da instru\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 77/2019 , FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10(DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Maracana\u00fa, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda- C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Maracana\u00fa, 16 de janeiro de 2024.Erivelton Cartaxo Pinto ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba005/2024, DATADO DE 15 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0107.031.757-7HS COMERCIO DE PRODUTOS E EQUIPAMENTOS LTDA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba006/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o.C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 09 de janeiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O  N\u00ba006/2024, DE 09 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.222.008-0MAIS CIMENTO COMERCIO DE MATERIAIS DE CONSTRUCAO SERVICOS E"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba006/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM MARACANA\u00da, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o art. 39 da instru\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 77/2019 , FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10(DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Maracana\u00fa, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda- C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Maracana\u00fa, 16 de janeiro de 2024.Erivelton Cartaxo Pinto ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba006/ 2024, DATADO DE 15 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0107.089.386-1MULTI DISTRIBUIDORA DE ALIMENTOS LTDA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba007/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 09 de janeiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O  N\u00ba007/2024, DE 09 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.700.175-0ACR TRADE CAR LTDA0206.196.842-0AJ CAR COMERCIO AUTOMOTIVO LTDA0306.773.627-0BRUNO COMERCIO DE VEICULOS LTDA0407.052.970-1F M DINIZ FILHO - ME0507.056.602-0JOSE RODRIGUES NETO"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba007/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM MARACANA\u00da, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o art. 39 da instru\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 77/2019 , FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10(DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Maracana\u00fa, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda- C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Maracana\u00fa, 16 de janeiro de 2024.Erivelton Cartaxo Pinto ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba007/2024, DATADO DE 16 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.258.028-0PROCEBRAS INDUSTRIA LTDA-EPP"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba008/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 10 de janeiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O  N\u00ba008/2024, DE 10 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.450.430-1JOSE LIANDRO PINHEIRO DE QUEIROZ 957052013200206.199.346-8REGIVANIA DE SOUZA SILVA0306.165.355-1WM SOLUCOES E SERVICOS LTDA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba008/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM MARACANA\u00da, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o art. 39 da instru\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 77/2019 , FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10(DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Maracana\u00fa, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda- C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Maracana\u00fa, 16 de janeiro de 2024.Erivelton Cartaxo Pinto ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba008/ 2024, DATADO DE 16 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0107.158.979-1VILBO COZINHA INDUSTRIAL LTDA -ME"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba009/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em \u00c1GUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em \u00c1gua Fria, 12 de janeiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O  N\u00ba009/2024, DE 12 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.246.623-2MOBI TRANSPORTE DE FUNCIONARIOS E LOGISTICA LTDA - ME"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba010/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 11 de janeiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O  N\u00ba010/2024, DE 11 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.752.580-6K M FORMIGA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba260/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM MARACANA\u00da, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o art. 39 da instru\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 77/2019 , FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10(DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Maracana\u00fa, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda- C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Maracana\u00fa, 16 de janeiro de 2024.Erivelton Cartaxo Pinto ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba260/2024, DATADO DE 02 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.795.617-3R & amp R COMERCIO DE MADEIRAS E ARTEFATOS LTDA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2255/2023 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.019788/2023-03, que cont\u00e9m a devida designa\u00e7\u00e3o da Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o (DIHAB), RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria a comporem as COMISS\u00d5ES DE EXAMES DE LEGISLA\u00c7\u00c3O, na cidade de Itapipoca, durante o per\u00edodo de 01/12/2023 a 15/12/2023, nos locais e hor\u00e1rios consignados no aludido Anexo. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 01 de dezembro de 2023.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARepublicada por incorre\u00e7\u00e3o.Registre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba2255/2023 DE 01 DE DEZEMBRO DE 2023NOMEFUN\u00c7\u00c3OHOR\u00c1RIOATIVIDADELOCALANTONIA DE FATIMA ALBUQUERQUE BARROSMembro08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Leg./Interior/Manh\u00e3ItapipocaANTONIO ANTONILDO DE OLIVEIRACoordenador08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Leg./Interior/TardeItapipocaFRANCISCO CLEBER XAVIER DE FREITASCoordenador13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Leg./Interior/TardeItapipocaPAULO SERSIO CORREIA DE OLIVEIRAMenbro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Leg./Interior/TardeItapipocaRENATO DE LIMA CUNHASuplente13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Leg./Interior/Manh\u00e3Itapipoca"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba20/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.000686/2024-97, que cont\u00e9m a devida designa\u00e7\u00e3o da Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o (DIHAB), RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria a comporem as COMISS\u00d5ES DE EXAMES DE LEGISLA\u00c7\u00c3O, na cidade de Canind\u00e9, durante o per\u00edodo de 02/01/2024 a 15/01/2024, nos locais e hor\u00e1rios consignados no aludido Anexo. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba20/2024 DE 02 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OHOR\u00c1RIOATIVIDADELOCALELIANDO PEREIRA SILVAMembro08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Leg./Interior/Manh\u00e3Canind\u00e9PEDRO ICARO MENDES DE LIMACoordenador08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Leg./Interior/Manh\u00e3Canind\u00e9"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA 34/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA, DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em especial a compet\u00eancia deferida na portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719 de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491/2013, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.000689/2024-21, que cont\u00e9m a devida designa\u00e7\u00e3o da Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o (DIHAB), RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00fanico desta Portaria, a comporem a COMISS\u00c3O DE EXAMES DE LEGISLA\u00c7\u00c3O, bem como \u00e0 VIAJAREM em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de ARACATI/CE, durante o per\u00edodo de 02/01/2024 a 15/01/2024, concedendo-lhes di\u00e1ria(s) e meia, em conformidade com o art. 1\u00ba; art. 4\u00b0, \u00a71\u00b0, al\u00ednea \u201cb\u201d; art. 5\u00b0 e seu \u00a71\u00b0 e art. 10 do Decreto Estadual n\u00b0 30.719 de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba34/2024 DE 02 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALANA PATRICIA PEREIRA DA SILVAAGENTE DE TRANSITO E TRANSPORTESVARACATI/CE - 02/01/2024 \u00e0 15/01/202413.5R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00LAILSON LAUREANO DA SILVAAGENTE DE TRANSITO E TRANSPORTESVARACATI/CE - 02/01/2024 \u00e0 15/01/202413.5R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00NATALIA BARBOSA LIMA VIANEZVISTORIADORVARACATI/CE - 02/01/2024 \u00e0 15/01/202413.5R$ 61,33R$ 827,96R$ 0,00R$ 827,96TOTALR$ 827,96"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA 35/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA, DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em especial a compet\u00eancia deferida na portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719 de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491/2013, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.000691/2024-08, que cont\u00e9m a devida designa\u00e7\u00e3o da Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o (DIHAB), RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00fanico desta Portaria, a comporem a COMISS\u00c3O DE EXAMES DE LEGISLA\u00c7\u00c3O, bem como \u00e0 VIAJAREM em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de IGUATU/CE, durante o per\u00edodo de 02/01/2024 a 15/01/2024, concedendo-lhes di\u00e1ria(s) e meia, em conformidade com o art. 1\u00ba; art. 4\u00b0, \u00a71\u00b0, al\u00ednea \u201cb\u201d; art. 5\u00b0 e seu \u00a71\u00b0 e art. 10 do Decreto Estadual n\u00b0 30.719 de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba35/2024 DE 02 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALFRANCISCA REJANE FERREIRA LAVORASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVIGUATU/CE - 02/01/2024 \u00e0 15/01/202413.5R$ 61,33R$ 827,96R$ 41,40R$ 869,36JEAN CARLOS DA SILVAVISTORIADORVIGUATU/CE - 02/01/2024 \u00e0 15/01/202413.5R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00MARILIA GOMES SANTOSAGENTE DE TRANSITO E TRANSPORTESVIGUATU/CE - 02/01/2024 \u00e0 15/01/202413.5R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00YONARA RODRIGUES ALENCAR PALACIOASSISTENTE DE ATIVIDADE DE TRANSITO E TRANSPORTESVIGUATU/CE - 02/01/2024 \u00e0 15/01/202413.5R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00TOTALR$ 869,36"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA 36/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA, DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em especial a compet\u00eancia deferida na portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719 de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491/2013, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.000693/2024-99, que cont\u00e9m a devida designa\u00e7\u00e3o da Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o (DIHAB), RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00fanico desta Portaria, a comporem a COMISS\u00c3O DE  EXAMES DE LEGISLA\u00c7\u00c3O, bem como \u00e0 VIAJAREM em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de TIANGUA/CE, durante o per\u00edodo de 02/01/2024 a 15/01/2024, concedendo-lhes di\u00e1ria(s) e meia, em conformidade com o art. 1\u00ba; art. 4\u00b0, \u00a71\u00b0, al\u00ednea \u201cb\u201d; art. 5\u00b0 e seu \u00a71\u00b0 e art. 10 do Decreto Estadual n\u00b0 30.719 de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba36/2024 DE 02 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALFELIPE OLIVEIRA SENAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTIANGUA/CE - 02/01/2024 \u00e0 15/01/202413.5R$ 61,33R$ 827,96R$ 0,00R$ 827,96LECIVANDO SIQUEIRA DE CARVALHOAGENTE DE TRANSITO E TRANSPORTESVTIANGUA/CE - 02/01/2024 \u00e0 15/01/202413.5R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00TOTALR$ 827,96"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba88/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1--DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 0002857/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 31 de outubro de 2023, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 2621/2022 DETRAN/CE, do(a) profissional TIAGO ARA\u00daJO MONTEIRO , com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba 18010/CE, M\u00e9dico(a) Perito(a)/Especialista em Medicina do Tr\u00e1fego, para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, artigos 4\u00ba e 19 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 10 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CEMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba89/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1--DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00087835/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 21 de novembro de 2023, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 2873/2022 DETRAN/CE, do(a) profissional ISADORA MARIA CAMARA PESSOA , com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba 17424/CE, M\u00e9dico(a) Perito(a)/Especialista em Medicina do Tr\u00e1fego, para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, artigos 4\u00ba e 19 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 10 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba90/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1--DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00087797/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 12 de janeiro de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 3292/2022 DETRAN/CE, do(a) profissional MARIA ANITA VASCONCELOS , com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba 4967/CE, M\u00e9dico(a) Perito(a)/Especialista em Medicina do Tr\u00e1fego, para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, artigos 4\u00ba e 19 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 10 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba91/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1--DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00087762/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 12 de janeiro de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 3291/2022 DETRAN/CE, do(a) profissional FRANCISCO DAS CHAGAS CALO NETO , com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba 8734/CE, M\u00e9dico(a) Perito(a)/Especialista em Medicina do Tr\u00e1fego, para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, artigos 4\u00ba e 19 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 10 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba98/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.000137/2024-12, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 2298/23, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o, na cidade de Quixad\u00e1, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 19/12/2023 a 21/12/2023, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba98/2024 DE 04 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALALANA FEITOSA MORAISCoordenador60,0090,0063630,00ANTONIO SEVERINO DE PINHOMembro50,0080,0063540,00AUREA FATIMA MENDES MOURACoordenador60,0090,0063630,00JORGE LUIZ DE MELO GOMESMembro50,0080,0063540,00JOSE LOURINHO COELHO FILHOMembro50,0080,0063540,00JOZIMAR CRUZ FERNANDES JUNIORPresidente80,00120,0063840,00LUCAS LOPES DOS SANTOS MARTINSMembro50,0080,0063540,00MARIA JOSE FERNANDES DE QUEIROZ LIMAMembro50,0080,0063540,00VALERIA ALVES DE OLIVEIRAMembro50,0080,0063540,00VITOR ARAUJO DAMASCENAMembro50,0080,0063540,00TOTAL5.880,00"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba100/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.000140/2024-36, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 2275/2023, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Habilita\u00e7\u00e3o Volante, na cidade de Iguatu, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 18/12/2023 a 19/12/2023, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba100/2024 DE 04 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALCIDNO FABRICIO DOS SANTOS LIMAMembro50,0080,0042360,00FRANCISCO DAVIDSON DE SOUZA ANDRADEPresidente80,00120,0042560,00HELERY SILVA TAVARESCoordenador60,0090,0042420,00ISMAEL NATA DO NASCIMENTO GOMESCoordenador60,0090,0042420,00PATRICIA MARIA FERNANDES PALACIOMembro50,0080,0042360,00TOTAL2.120,00"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba108/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN/CE n\u00b0 642/2023, de 21/03/2023 e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.000247/2024-84; RESOLVE AUTORIZAR o(a) servidor(a) DAWER MENESES LIMA, matr\u00edcula 3006416-X, deste Departa-mento, a se afastar do exerc\u00edcio funcional por motivo de casamento a partir de 12 de dezembro de 2023, at\u00e9 o m\u00e1ximo 08 (oito) dias de conformidade com o art. 110, inciso I, al\u00ednea \u201cc\u201d da Lei n.\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba111/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.000436/2024-57, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 2386/2023, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Habilita\u00e7\u00e3o Volante, na cidade de Sobral, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 27/12/2023 a 29/12/2023, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba111/2024 DE 09 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALFRANCISCO ALVES DA SILVAMembro50,0080,0063540,00FRANCISCO EDMAR DA PONTECoordenador60,0090,0063630,00FRANCISCO JUVENIL COSTAMembro50,0080,0063540,00IGOR PABLO FREIRE MELOMembro50,0080,0063540,00IRISMAR PINHEIRO HERCULESMembro50,0080,0063540,00JOAO MARCELO BLEASBYCoordenador60,0090,0063630,00JOSE AECIO DE MELOCoordenador60,0090,0063630,00JOSE EDIVO PEIXOTO FILHOMembro50,0080,0063540,00MARIA APARECIDA ACIOLY MOTAMembro50,0080,0063540,00MARIA SUERDA DE OLIVEIRA BATISTAMembro50,0080,0063540,00PEDRO LOPESMembro50,0080,0063540,00RAIMUNDO DONIZETE BRAGAPresidente80,00120,0063840,00TOTALR$ 7.050,00"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba118/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.000466/2024-63, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 33/2024, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Habilita\u00e7\u00e3o Volante, na cidade de Juazeiro do Norte, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 05/01/2024 a 08/01/2024, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba118/2024 DE 09 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALALEXSON CALDAS BEZERRAMembro50,0080,0026580,00AMANDA CRISTIANE DE SOUSA OLIVEIRA SILVAMembro50,0080,0026580,00ANA PAULA SOARES DE LIMACoordenador60,0090,0026660,00ANGELA LUCIA CUNHA MENDONCAMembro50,0080,0026580,00ANTONIO ILDEFONSO DE MORAISMembro50,0080,0026580,00ANTONIO SIRLANDIO DE ARAUJOMembro50,0080,0026580,00AURICELIO FERREIRA LIMAMembro50,0080,0026580,00CICERA FIAMA COSTA SOUSAMembro50,0080,0026580,00CICERO MARCIEL MARTINSMembro50,0080,0026580,00CLERSON ESTIMA LODONIO RAMALHOMembro50,0080,0026580,00EDUARDO TELES FERREIRAMembro50,0080,0026580,00EVALDO BEZERRA DE OLIVEIRAMembro50,0080,0026580,00EVERTON GONCALVES DA SILVAMembro50,0080,0026580,00FAGNER DE FRANCA CRUZMembro50,0080,0026580,00FRANCISCO NEUDIVAR FRANCELINO RIBEIROCoordenador60,0090,0026660,00FRANCISCO RODRIGUES DE SOUZAMembro50,0080,0026580,00FRANCISCO SOARES DE MORAIS FILHOMembro50,0080,0026580,00HERMESSON SILVA ALVES DO NASCIMENTOMembro50,0080,0026580,00JOAO CARLOS MACEDO COSTACoordenador60,0090,0026660,00JOSE FERNANDES MAIAPresidente80,00120,0026880,00JOSE ONELIO DE OLIVEIRAMembro50,0080,0026580,00MARCOS ANDRE MARQUES PIMENTELMembro50,0080,0026580,00MICHEL DOS SANTOS PAULAMembro50,0080,0026580,00OTACILIO BELEM GOMESMembro50,0080,0026580,00PABLO DEMETRIOS GOMESMembro50,0080,0026580,00ROMONELLYS DA SILVA FERREIRAMembro50,0080,0026580,00THIAGO RODRIGUES DOS SANTOSMembro50,0080,0026580,00TOTALR$ 16.200,00"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba119/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.000467/2024-16, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 2290/2023, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Juazeiro do Norte, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 18/12/2023 a 29/12/2023, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba119/2024 DE 09 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALANTONIO SIRLANDIO DE ARAUJOSuplente40,0060,00000,00EVANDRO SIEBRA DA SILVACoordenador50,0080,0090450,00FRANCISCO JULIO CESAR TAVARESCoordenador50,0080,0090450,00GILBERTO ROCHA RABELOSuplente40,0050,00000,00KASSIA REGINA DE ARAUJO ALVESMembro40,0060,0090360,00LIEVIO CIPRIANO GOMESSuplente40,0060,00000,00MARCOS ANDRE MARQUES PIMENTELMembro40,0060,0090360,00MARIA CECILIA DOS SANTOSMembro40,0060,0090360,00NIXON ALCANTARACoordenador50,0080,0090450,00TOTAL2.430,00"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba120/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.000468/2024-52, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 2321/2023, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Habilita\u00e7\u00e3o Volante, na cidade de Tau\u00e1, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 27/12/2023 a 28/12/2023, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba120/2024 DE 09 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALFERNANDO ALVES DE SOUSAPresidente80,00120,0042560,00FRANCISBERTO FEITOSA ALEXANDRINOCoordenador60,0090,0042420,00ISMAEL NATA DO NASCIMENTO GOMESMembro50,0080,0042360,00JOHN VITOR CANUTO SOUSAMembro50,0080,0042360,00MIRIA HENRIQUE SA LIMACoordenador60,0090,0042420,00TOTALR$ 2.120,00"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba123/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1--DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00087711/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 15 de dezembro de 2023, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 3174/2022 DETRAN/CE, do(a) profissional LUIZIANE LIRA NOBRE FONTES, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba 13143/CE, M\u00e9dico(a) Perito(a)/Especialista em Medicina do Tr\u00e1fego, para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, artigos 4\u00ba e 19 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 10 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba124/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1--DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00087622/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 27 de novembro de 2023, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 573/2023 DETRAN/CE, do(a) profissional DIACIR ANDRADE DE OLIVEIRA, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba 8168/CE, M\u00e9dico(a) Perito(a)/Especialista em Medicina do Tr\u00e1fego, para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, artigos 4\u00ba e 19 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 10 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba125/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1--DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00087584/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 30 de novembro de 2023, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 1518/2022 DETRAN/CE, do(a) profissional MARIANA VASCONCELOS LOURINHO, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba 22485/CE, M\u00e9dico(a) Perito(a)/Especialista em Medicina do Tr\u00e1fego, para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, artigos 4\u00ba e 19 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 10 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba126/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1--DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00087550/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 25 de novembro de 2023, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 3030/2022 DETRAN/CE, do(a) profissional PEDRO IVO LIRA FONTES, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba 18703/CE, M\u00e9dico(a) Perito(a)/Especialista em Medicina do Tr\u00e1fego, para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, artigos 4\u00ba e 19 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 10 de janeiro de 2024. MARCELO SOUZA PINHEIRO SUPERINTENDENTE ADJUNTO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "PRIMEIRO TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba73/2021O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE, Autarquia Estadual criada pela lei n\u00b0 9.450, de 14.05.71 e reorganizada com a lei n\u00b0 10.521/81 CNPJ N\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Av. Godofredo Maciel, 2900, Maraponga, Fortaleza/Ce, CEP.: 60.712-001, representado por seu Superintendente, Sr. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS, brasileiro, advogado, matr\u00edcula 30000668, inscrito no CPF n\u00ba 317.041.823-87, domiciliado e resi-dente em Fortaleza, ex-vi do art. 17, I c/c o art. 9\u00ba, VI da citada Lei de Reorganiza\u00e7\u00e3o, doravante denominado LOCAT\u00c1RIO, e, do outro lado, RIOMAR SHOPPING FORTALEZA S/A, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 12.039.513/0001-95, com sede na cidade de Recife/PE, a Avenida Engenheiro Ant\u00f4nio de G\u00f3es, n\u00ba 60, 20\u00ba andar, Sala 2001, Subunidade 25, Pina, CEP 51.010-000, por seus procuradores que abaixo subscreve, RESOLVEM APOSTILAR o contrato n\u00ba73/2021, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO: 1.1 O presente termo de apostila tem por objeto corre\u00e7\u00e3o de erro material na Cl\u00e1usula Terceira \u2013 Do Valor do Contrato e Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Onde se l\u00ea: CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR E DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA O valor mensal do aluguel \u00e9 de R$ 66.808,16 (sessenta e seis mil, oitocentos e oito reais e dezesseis centavos). Importando o valor global para 12 (doze) meses em R$ 801.679,92 (oitocentos e um mil, seiscentos e noventa e sete reais e noventa e dois centavos), mantendo-se inalterado o valor praticado no 02\u00ba termo aditivo. Leia-se: CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR E DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA O valor mensal do aluguel \u00e9 de R$ 66.808,16 (sessenta e seis mil, oitocentos e oito reais e dezesseis centavos). Importando o valor global para 12 (doze) meses em R$ 801.697,92 (oito-centos e um mil, seiscentos e noventa e sete reais e noventa e dois centavos), mantendo-se inalterado o valor praticado no 02\u00ba termo aditivo. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: 2.1 Permanecem inalterados todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato ora apostilado, n\u00e3o alteradas por este termo. Superintend\u00eancia do DETRAN/CE, em Fortaleza/CE, 27 de dezembro de 2023. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- Superintendente do DETRAN/CE.. DETRAN/CE, em Fortaleza-CE, 15 de janeiro de 2023.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba095/2023PROCESSO NUP N\u00ba08012.002461/2022-11TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N.\u00ba 095/2023 PROCESSO NUP N\u00ba 08012.002461/2022-11 CREDOR: LECIVANDO SIQUEIRA DE CARVALHO, portador do CPF n.\u00ba 054.099.433-25, domiciliado \u00e0 Rua Madalena Nunes, 1046, Centro - Tiangu\u00e1/CE. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Forta-leza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face do Servidor LECIVANDO SIQUEIRA DE CARVALHO, referente a gratifica\u00e7\u00e3o de titula\u00e7\u00e3o e incentivo profissional considerando o art. 1\u00ba da Lei n\u00ba 17.862/2021, DOE 30/12/2021 em conjunto com a portaria n.\u00ba 1267/2023 DOE 08/12/2023, em raz\u00e3o de conclus\u00e3o de curso de n\u00edvel superior, no importe de R$ 488,74 (quatrocentos e oitenta e oito reais e setenta e quatro centavos). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artigos 86, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Referencial n.\u00ba DJ 003/2022\u2013DIJUR/NUPAD-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.343.20334.15.319092.1.7531200070.1, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 26 de Dezembro de 2023 Mylena Paola Cavalcanti da Silva ORDENADORA DE DESPESA DO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba04/2024PROCESSO NUP N\u00b008012.000354/2024-11CREDOR: SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE SOBRAL., inscrito no CNPJ n.\u00ba 07.817.778/0001-37, situado a Rua Doutor Monte, 563 - Centro, Sobral/CE. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face do SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE SOBRAL, referente ao Contrato n.\u00ba 163/2019, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento do servi\u00e7o que compreende o per\u00edodo de 01/12/2023 a 31/12/2023, no importe total de R$ 3.013,64 (tr\u00eas mil e treze reais e sessenta e quatro centavos). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artigos 86, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 049/2024 \u2013 DIJUR/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.421.20137.15.339039.1.7531200070.1, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 12 de Janeiro de 2024 Mylena Paola Cavalcanti a Silva ORDENADORA DE DESPESA DO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba05/2024PROCESSO NUP N\u00ba08012.020276/2023-81CREDOR: BANCO DO BRASIL., inscrito no CNPJ n.\u00ba 00.000.000/0001-91, situado a SET SBS Quadra 1 S/N, Asa Sul - Bras\u00edlia/DF. DEVEDOR: DEPAR-TAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face do BANCO DO BRASIL, referente ao Contrato n.\u00ba 36/2018, em raz\u00e3o de valor superior ao estimado para o servi\u00e7o que compreende o per\u00edodo de 01/11/2023 a 30/11/2023, no importe total de R$ 85,16 (Oitenta e cinco reais e dezesseis centavos). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artigos 86, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 103/2024 \u2013 DIJUR/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.421.20137.15.339092.1.7531200070.1, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 12 de Janeiro de 2024 Mylena Paola Cavalcanti a Silva ORDENADORA DE DESPESA DO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba DO DOCUMENTO 002/CEG\u00c1S/2024 EXTRATO N\u00ba2827026CONTRATANTE: COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 - CEG\u00c1S CONTRATADA: ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS MORADORES DO CONJUNTO TANCREDO NEVES-AMCTN. OBJETO: Patroc\u00ednio ao projeto \u201cJoga Menina\u201d, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no processo administrativo. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: \u00a7 3\u00ba do Art. 27 da Lei 13.303/2016, e a Lei 15.700/2014, independente de transcri\u00e7\u00e3o, e na Proposta Administrativa de Patroc\u00ednio, que constitui parte integrante e complementar deste instrumento contratual FORO: Fortaleza-CE. VIG\u00caNCIA: 14 (quatorze) meses, contados a partir da data da celebra\u00e7\u00e3o deste instrumento contratual. VALOR GLOBAL: R$ 210.000,00 (duzentos e dez mil reais) pagos em dep\u00f3sito banc\u00e1rio do valor do patroc\u00ednio em favor da CONTRATADA. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Recursos pr\u00f3prios oriundos do or\u00e7amento da CEG\u00c1S. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza-CE, 16 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Leandro Petsold dos Santos Ara\u00fajo, Miguel Ant\u00f4nio Cedraz Nery (CEGAS) e Eleni Oliveira da Silva (ASSOCIA\u00c7\u00c3O).Miguel Antonio Cedraz NeryDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DAS MULHERES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba003/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, da Secretaria das Mulheres, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, concedidas por meio do Art. 52, item IX, da Lei n.\u00ba 17.527 de 15 de junho de 2021, RESOLVE AUTORIZAR a servidora NAT\u00c1LIA SOUZA DOS SANTOS, ocupante do cargo de Orientador de C\u00e9lula, S\u00edmbolo DNS-3, matr\u00edcula n\u00ba 3000012-9, desta Secretaria, a viajar \u00e0 cidade de S\u00e3o Benedito-CE, no per\u00edodo de 09 a 14 de fevereiro de 2024, a fim de participar das atividades da Tenda Lil\u00e1s, que ser\u00e1 instalada na cidade durante o per\u00edodo do carnaval, concedendo-lhe 5,5 (cinco e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), perfazendo um total de R$ 424,05 (quatrocentos e vinte e quatro reais e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria das Mulheres. SECRETARIA DAS MULHERES, em Fortaleza-CE, 17 de janeiro de 2024.Maria Gl\u00f3ria Matos BatistaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2562/2023 - O VICE-PRESIDENTE EM EXERC\u00cdCIO DA PRESID\u00caNCIA DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1\u2013 FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estatut\u00e1rias e regimentais, tendo em vista o que consta do NUP 31032.005395/2023-98, RESOLVE, com fundamento no art. 110, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei n\u00ba 9.826 de 14/05/1974, combinado com o art. 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Estadual n\u00ba 15.569, DOE 07/04/2014, combinado com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1079/2014-CONSU, DOE 12/08/2014, AUTORIZAR A 2\u00aa RENOVA\u00c7\u00c3O DO AFASTAMENTO do docente RICARDO NOGUEIRA RIBEIRO, Professor Assistente, refer\u00eancia F, matr\u00edcula n\u00ba 3006021-0, lotado na Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o de Itapipoca - FACEDI, no per\u00edodo de 22/12/2023 a 22/12/2024, para dar continuidade ao curso de Doutorado no Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Psicologia da Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei - UFSJ, sem acr\u00e9scimo de \u00f4nus para o er\u00e1rio estadual. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 12 de dezembro de 2023.D\u00e1rcio \u00cdtalo Alves TeixeiraVICE-PRESIDENTE, EM EXERC\u00cdCIO DA PRESID\u00caNCIA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2563/2023 - O VICE-PRESIDENTE EM EXERC\u00cdCIO DA PRESID\u00caNCIA DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1\u2013 FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estatut\u00e1rias e regimentais, tendo em vista o que consta do NUP 31032.005882/2023-51, RESOLVE, com fundamento no art. 110, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei n\u00ba 9.826 de 14/05/1974, combinado com o art. 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Estadual n\u00ba 15.569, DOE 07/04/2014, combinado com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1079/2014-CONSU, DOE 12/08/2014, AUTORIZAR A 2\u00aa RENOVA\u00c7\u00c3O DO AFASTAMENTO do docente DANIEL AZEVEDO DE BRITO, ocupante do cargo de Professor Assistente, refer\u00eancia D, matr\u00edcula n\u00ba 3004781-8, lotado no Centro de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Tecnologia da Regi\u00e3o dos Inhamuns - CECITEC, no per\u00edodo de 02/02/2024 a 02/02/2025, para dar continuidade ao curso de Doutorado no Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o da Universidade Estadual do Cear\u00e1 - UECE, sem acr\u00e9scimo de \u00f4nus para o er\u00e1rio estadual. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 12 de dezembro de 2023.D\u00e1rcio \u00cdtalo Alves TeixeiraVICE-PRESIDENTE, EM EXERC\u00cdCIO DA PRESID\u00caNCIA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 083/2023/ISSECPROCESSO N\u00ba: 10910370 / 2023 INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ISSEC/CNPJ n\u00ba.07.271.141/0001-98 OBJETO: A aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de Tratamento Quimioter\u00e1pico, nos termos do laudo m\u00e9dico constante nos autos do Processo n\u00ba. 0629902-04.2023.8.06.0000. JUSTIFICATIVA: Atender a decis\u00e3o judicial proferida nos autos do Processo n\u00ba. 0629902-04.2023.8.06.0000 que concedeu tutela de urg\u00eancia \u00e0 autora, Sra. LEIDY CATHERINE REYES VARON. VALOR GLOBAL: R$ 36.900,00 ( trinta e seis mil e novecentos reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 46200008.10.302.221.20227.03.339091.1.759.1200070.1.3.01 46200008.10.302.221.20227.03.339091.1.500.9100000.0.3.01 46200008.10.302.221.20227.03.339091.2.759.1200070.1.3.01 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inciso IV, do art. 24, da Lei Federal n\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, e em cumprimento ao que determina o artigo 26 da referida legisla\u00e7\u00e3o. CONTRATADA: \u00c9BANO SERVI\u00c7OS M\u00c9DICOS LTDA - CNPJ n\u00ba. 01.249.217/0001-00 DISPENSA: Considerando o Parecer emitido pela Assessoria Jur\u00eddica do ISSEC nos autos do Processo n\u00ba.10910370/2023/ISSEC, aprovo a presente Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba. 083/2023/ISSEC, devendo a mesma ser encaminhada para publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em cumprimento ao que disp\u00f5e o art. 26 da Lei N\u00ba 8.666/93. Declarada pelo Sr. Gerardo Coelho Filho \u2013 PROCURADOR AUT\u00c1RQUICO (Respondendo), matr\u00edcula n\u00ba. 1194871-5/ASJUR/ISSEC. RATIFI-CA\u00c7\u00c3O: Considerando o que consta nos autos do Processo n\u00ba.10910370/2023/ISSEC, e a manifesta\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica do ISSEC, o Superintendente Jos\u00e9 Olavo Peixoto Filho, ratifica a presente DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba.083/2023/ISSEC.Jos\u00e9 Olavo Peixoto FilhoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 89/2023/ISSECPROCESSO N\u00ba: 11008093 / 2023 INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ISSEC/CNPJ n\u00ba.07.271.141/0001-98 OBJETO: A aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de tratamento com Taxol semanal (por 12 semanas): Honor\u00e1rio m\u00e9dico CBHPM 2020411-6 (x12); Granisetrona 1mg (x12) ; Pacli-taxel 80mg/m2 (146mg) (x12) e AC (4 ciclos, um a cada 21 dias): Honor\u00e1rio m\u00e9dico CBHPM 2020411-6 (X4); Granisetrona 1mg (x4); Doxorrubicina 60mg/m2 (109 mg) (x4); e, Ciclofosfamida 600mg/m2 (1090mg) (x4), nos termos do laudo m\u00e9dico constante nos autos do Processo n\u00b03001614-44.2023.8.06.0000. JUSTIFICATIVA: Atender decis\u00e3o judicial proferida nos autos do Processo n\u00ba. 3001614-44.2023.8.06.0000 que concedeu tutela de urg\u00eancia \u00e0 autora, Sra. SELMA MARIA DA SILVA. VALOR GLOBAL: R$ 35.400,00 ( trinta e cinco mil e quatrocentos reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 46200008.10.302.221.20227.03.339091.1.759.1200070.1.3.01 46200008.10.302.221.20227.03.339091.1.500.9100000.0.3.01 46200008.10.302.221.20227.03.339091.2.759.1200070.1.3.01 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inciso IV, do art. 24, da Lei Federal n\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, e em cumprimento ao que determina o artigo 26 da referida legisla\u00e7\u00e3o. CONTRATADA: \u00c9BANO SERVI\u00c7OS M\u00c9DICOS LTDA - CNPJ n\u00ba. 01.249.217/0001-00 DISPENSA: Considerando o Parecer emitido pela Assessoria Jur\u00eddica do ISSEC nos autos do Processo n\u00ba.11008093/2023/ISSEC, aprovo a presente Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba. 089/2023/ISSEC, devendo a mesma ser encaminhada para publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em cumprimento ao que disp\u00f5e o art. 26 da Lei N\u00ba 8.666/93. Declarada pelo Sr. Gerardo Coelho Filho \u2013 PROCURADOR AUT\u00c1RQUICO (Respondendo), matr\u00edcula n\u00ba. 1194871-5/ASJUR/ISSEC. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Considerando o que consta nos autos do Processo n\u00ba.11008093/2023/ISSEC, e a manifesta\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica do ISSEC, o Superintendente Jos\u00e9 Olavo Peixoto Filho, ratifica a presente DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba.089/2023/ISSEC.Jos\u00e9 Olavo Peixoto FilhoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 095/2023/ISSECPROCESSO N\u00ba: 11081068 / 2023 INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ISSEC/CNPJ n\u00ba.07.271.141/0001-98 OBJETO: A aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de Tratamento com Anastrozol 1mg/m\u00eas nos termos do laudo m\u00e9dico constante nos autos do Processo n\u00b0 3037144-09.2023.8.06.0001 JUSTIFICATIVA: Atender decis\u00e3o judicial proferida nos autos do Processo n\u00ba. 3037144-09.2023.8.06.0001 que concedeu tutela de urg\u00eancia \u00e0 autora, Sra. EUNICE DE LIMA PEREIRA. VALOR GLOBAL: R$ 2.490,00 ( dois mil quatrocentos e noventa reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 46200008.10.302.221.20227.03.339091.1.759.1200070.1.3.01 46200008.10.302.221.20227.03.339091.1.500.9100000.0.3.01 46200008.10.302.221.20227.03.339091.2.759.1200070.1.3.01 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inciso IV, do art. 24, da Lei Federal n\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, e em cumprimento ao que determina o artigo 26 da referida legisla\u00e7\u00e3o. CONTRATADA: CENTRO DE ONCOLOGIA LEONARDO DA VINCI LTDA - CNPJ n\u00ba. 20.727.949/0001-03 DISPENSA: Considerando o Parecer emitido pela Assessoria Jur\u00eddica do ISSEC nos autos do Processo n\u00ba.11081068/2023/ISSEC, aprovo a presente Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba. 095/2023/ISSEC, devendo a mesma ser encaminhada para publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em cumprimento ao que disp\u00f5e o art. 26 da Lei N\u00ba 8.666/93. Declarada pelo Sr. Gerardo Coelho Filho \u2013 PROCURADOR AUT\u00c1RQUICO (Respondendo), matr\u00edcula n\u00ba. 1194871-5/ASJUR/ISSEC. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Considerando o que consta nos autos do Processo n\u00ba.11081068/2023/ISSEC, e a manifesta\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica do ISSEC, o Superintendente Jos\u00e9 Olavo Peixoto Filho, ratifica a presente DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba.095/2023/ISSEC.Jos\u00e9 Olavo Peixoto FilhoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 096/2023/ISSECPROCESSO N\u00ba: 11124913 / 2023 INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ISSEC/CNPJ n\u00ba.07.271.141/0001-98 OBJETO: A aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de Tratamento adjuvante com Anastrozol 1mg, nos termos do laudo m\u00e9dico constante nos autos do Processo n\u00ba 3037593-64.2023.8.06.0001. JUSTIFICATIVA: Atender decis\u00e3o judicial proferida nos autos do Processo n\u00ba. 3037593-64.2023.8.06.0001 que concedeu tutela de urg\u00eancia \u00e0 autora, Sra. ROSA ALEXANDRE DE ANDRADE. VALOR GLOBAL: R$ 1.980,00 ( mil novecentos e oitenta reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 46200008.10.302.221.20227.03.339091.1.759.1200070.1.3.01 46200008.10.302.221.20227.03.339091.1.500.9100000.0.3.01 46200008.10.302.221.20227.03.339091.2.759.1200070.1.3.01 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inciso IV, do art. 24, da Lei Federal n\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, e em cumprimento ao que determina o artigo 26 da referida legisla\u00e7\u00e3o. CONTRATADA: CENTRO DE ONCOLOGIA LEONARDO DA VINCI LTDA - CNPJ n\u00ba. 20.727.949/0001-03 DISPENSA: Considerando o Parecer emitido pela Assessoria Jur\u00eddica do ISSEC nos autos do Processo n\u00ba.11124913/2023/ISSEC, aprovo a presente Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba. 096/2023/ISSEC, devendo a mesma ser encaminhada para publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em cumprimento ao que disp\u00f5e o art. 26 da Lei N\u00ba 8.666/93. Declarada pelo Sr. Gerardo Coelho Filho \u2013 PROCURADOR AUT\u00c1RQUICO (Respondendo), matr\u00edcula n\u00ba. 1194871-5/ASJUR/ISSEC. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Considerando o que consta nos autos do Processo n\u00ba.11124913/2023/ISSEC, e a manifesta\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica do ISSEC, o Superintendente Jos\u00e9 Olavo Peixoto Filho, ratifica a presente DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba.096/2023/ISSEC.Jos\u00e9 Olavo Peixoto FilhoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 099/2023/ISSECPROCESSO N\u00ba: 11120284 / 2023 INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ISSEC/CNPJ n\u00ba.07.271.141/0001-98 OBJETO: Tratamento com os medicamentos doxorrubicina, ciclofosfamida, filgrastim, carboplatina e paclitaxel prescritos \u00e0 parte autora, nos termos do laudo m\u00e9dico. JUSTIFICATIVA: Atender decis\u00e3o judicial proferida nos autos do Processo n\u00ba. 3037248-98.2023.8.06.0001 que concedeu tutela de urg\u00eancia \u00e0 autora, Sra. LENI POMPEU DE PAULA. VALOR GLOBAL: R$ 40.683,90 ( quarenta mil seiscentos e oitenta e tr\u00eas reais e noventa centavos ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 46200008.10.302.221.20227.03.339091.1.759.1200070.1.3.01 46200008.10.302.221.20227.03.339091.1.500.9100000.0.3.01 46200008.10.302.221.20227.03.339091.2.759.1200070.1.3.01 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inciso IV, do art. 24, da Lei Federal n\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, e em cumprimento ao que determina o artigo 26 da referida legisla\u00e7\u00e3o. CONTRATADA: SUPORTE NUTRICIONAL E QUIMIOTERAPIA LTDA - CNPJ n\u00ba. 01.873.957/0003-77 DISPENSA: Considerando o Parecer emitido pela Assessoria Jur\u00eddica do ISSEC nos autos do Processo n\u00ba.11120284/2023/ISSEC, aprovo a presente Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba. 099/2023/ISSEC, devendo a mesma ser encaminhada para publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em cumprimento ao que disp\u00f5e o art. 26 da Lei N\u00ba 8.666/93. Declarada pelo Sr. Gerardo Coelho Filho \u2013 PROCURADOR AUT\u00c1RQUICO (Respondendo), matr\u00edcula n\u00ba. 1194871-5/ASJUR/ISSEC. RATIFICA\u00c7\u00c3O: onsiderando o que consta nos autos do Processo n\u00ba.11120284/2023/ISSEC, e a manifesta\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica do ISSEC, o Superintendente Jos\u00e9 Olavo Peixoto Filho, ratifica a presente DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba.099/2023/ISSEC.Jos\u00e9 Olavo Peixoto FilhoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 101/2023/ISSECPROCESSO N\u00ba: 11119960 / 2023 INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ISSEC/CNPJ n\u00ba.07.271.141/0001-98 OBJETO: A aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de Tratamento adjuvante com EPREX 4,0000UI, SC, 3 vezes por semana, conforme laudo m\u00e9dico ID 73086892, constante nos autos do Processo n\u00b0 3037604-93.2023.8.06.0001. JUSTIFICATIVA: Atender decis\u00e3o judicial proferida nos autos do Processo n\u00ba. 3037604-93.2023.8.06.0001, que concedeu tutela de urg\u00eancia \u00e0 autora, Sra. MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O ROCHA DE SOUSA. VALOR GLOBAL: R$ 9.500,00 ( nove mil e quinhentos reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 46200008.10.302.221.20227.03.339091.1.759.1200070.1.3.01 46200008.10.302.221.20227.03.339091.1.500.9100000.0.3.01 46200008.10.302.221.20227.03.339091.2.759.1200070.1.3.01 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inciso IV, do art. 24, da Lei Federal n\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, e em cumprimento ao que determina o artigo 26 da referida legisla\u00e7\u00e3o. CONTRATADA: \u00c9BANO SERVI\u00c7OS M\u00c9DICOS LTDA - CNPJ n\u00ba. 01.249.217/0001-00 DISPENSA: Considerando o Parecer emitido pela Assessoria Jur\u00eddica do ISSEC nos autos do Processo n\u00ba.11119960/2023/ISSEC, aprovo a presente Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba. 101/2023/ISSEC, devendo a mesma ser encaminhada para publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em cumpri-mento ao que disp\u00f5e o art. 26 da Lei N\u00ba 8.666/93. Declarada pelo Sr. Gerardo Coelho Filho \u2013 PROCURADOR AUT\u00c1RQUICO (Respondendo), matr\u00edcula n\u00ba. 1194871-5/ASJUR/ISSEC. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Considerando o que consta nos autos do Processo n\u00ba.11119960/2023/ISSEC, e a manifesta\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica do ISSEC, o Superintendente Jos\u00e9 Olavo Peixoto Filho, ratifica a presente DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba.101/2023/ISSEC.Jos\u00e9 Olavo Peixoto FilhoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 003/2024/ISSECPROCESSO N\u00ba: 10932137 / 2023 INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ISSEC/CNPJ n\u00ba.07.271.141/0001-98 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de servi\u00e7o para realiza\u00e7\u00e3o do EXAME PET SCAN COM PSMA, conforme laudo m\u00e9dico. JUSTIFICATIVA: Atender decis\u00e3o judicial proferida nos autos do Processo n\u00ba. 3036593-29.2023.8.06.0001, que concedeu tutela de urg\u00eancia ao autor, Sr. JOS\u00c9 ROCHA LIMA. VALOR GLOBAL: R$ 7.000,00 ( sete mil reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 46200008.10.302.221.20227.03.339091.1.759.1200070.1.3.01 46200008.10.302.221.20227.03.339091.1.500.9100000.0.3.01 46200008.10.302.221.20227.03.339091.2.759.1200070.1.3.01 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inciso IV, do art. 24, da Lei Federal n\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, e em cumprimento ao que determina o artigo 26 da referida legisla\u00e7\u00e3o. CONTRATADA: OMNIMAGEM MILLENIUM DIAGNOSTICOS POR IMAGENS, TRACADOS E TERAPIA LTDA - CNPJ n\u00ba. 04.844.523/0001-75 DISPENSA: Considerando o Parecer emitido pela Assessoria Jur\u00eddica do ISSEC nos autos do Processo n\u00ba.10932137/2023/ISSEC, aprovo a presente Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba. 003/2024/ISSEC, devendo a mesma ser encaminhada para publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em cumprimento ao que disp\u00f5e o art. 26 da Lei N\u00ba 8.666/93. Declarada pelo Sr. Gerardo Coelho Filho \u2013 PROCURADOR AUT\u00c1RQUICO (Respondendo), matr\u00edcula n\u00ba. 1194871-5/ASJUR/ISSEC. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Considerando o que consta nos autos do Processo n\u00ba.10932137/2023/ISSEC, e a manifesta\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica do ISSEC, o Superintendente Jos\u00e9 Olavo Peixoto Filho, ratifica a presente DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba.003/2024/ISSEC.Jos\u00e9 Olavo Peixoto FilhoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 005/2024/ISSECPROCESSO N\u00ba: 10983700 / 2023 INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ISSEC/CNPJ n\u00ba.07.271.141/0001-98 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial do Procedimento Cir\u00fargico - Implante Transcateter de Pr\u00f3tese de V\u00e1lvula A\u00f3rtica \u2013 TAVI, conforme laudo m\u00e9dico. JUSTIFICATIVA: Atender decis\u00e3o judicial proferida nos autos do Processo n\u00ba. 3036670-38.2023.8.06.0001, que concedeu tutela de urg\u00eancia ao autor, Sr. ANTONIO ARACY PEREIRA NUNES. VALOR GLOBAL: R$ 396.845,34 ( trezentos e noventa e seis mil oitocentos e quarenta e cinco reais e trinta e quatro centavos ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 46200008.10.302.221.20227.03.339091.1.759.1200070.1.3.01 46200008.10.302.221.20227.03.339091.1.500.9100000.0.3.01 46200008.10.302.221.20227.03.339091.2.759.1200070.1.3.01 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inciso IV, do art. 24, da Lei Federal n\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, e em cumprimento ao que determina o artigo 26 da referida legisla\u00e7\u00e3o. CONTRATADA: HOSPITAL S\u00c3O CARLOS S.A. - CNPJ n\u00ba. 11.794.674/0001-21 DISPENSA: Considerando o Parecer emitido pela Assessoria Jur\u00eddica do ISSEC nos autos do Processo n\u00ba.10983700/2023/ISSEC, aprovo a presente Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba. 005/2024/ISSEC, devendo a mesma ser encaminhada para publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em cumprimento ao que disp\u00f5e o art. 26 da Lei N\u00ba 8.666/93. Declarada pelo Sr. Gerardo Coelho Filho \u2013 PROCURADOR AUT\u00c1RQUICO (Respondendo), matr\u00edcula n\u00ba. 1194871-5/ASJUR/ISSEC. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Considerando o que consta nos autos do Processo n\u00ba.10983700/2023/ISSEC, e a manifesta\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica do ISSEC, o Superintendente Jos\u00e9 Olavo Peixoto Filho, ratifica a presente DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba.005/2024/ISSEC.Jos\u00e9 Olavo Peixoto FilhoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 006/2024/ISSECPROCESSO N\u00ba: 11107806 / 2023 INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ISSEC/CNPJ n\u00ba.07.271.141/0001-98 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de servi\u00e7o para tratamento com medicamento PEMBROLIZUMABE 200 MG EV conforme prescri\u00e7\u00e3o m\u00e9dica. JUSTIFICATIVA: Atender decis\u00e3o judicial proferida nos autos Agravo de Instrumento n\u00ba. 0638108-07.2023.8.06.0000, que concedeu tutela de urg\u00eancia ao autor, Sr. JOS\u00c9 FABIO LIRA DO REGO. VALOR GLOBAL: R$ 335.533,52 ( trezentos e trinta e cinco mil quinhentos e trinta e tr\u00eas reais e cinquenta e dois centavos ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 46200008.10.302.221.20227.03.339091.1.759.1200070.1.3.01 46200008.10.302.221.20227.03.339091.1.500.9100000.0.3.01 46200008.10.302.221.20227.03.339091.2.759.1200070.1.3.01 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inciso IV, do art. 24, da Lei Federal n\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, e em cumprimento ao que determina o artigo 26 da referida legisla\u00e7\u00e3o. CONTRATADA: SUPORTE NUTRICIONAL E QUIMIOTERAPIA LTDA - CNPJ n\u00ba. 01.873.957/0003-77 DISPENSA: Considerando o Parecer emitido pela Assessoria Jur\u00eddica do ISSEC nos autos do Processo n\u00ba.11107806/2023/ISSEC, aprovo a presente Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba. 006/2024/ISSEC, devendo a mesma ser encaminhada para publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em cumprimento ao que disp\u00f5e o art. 26 da Lei N\u00ba 8.666/93. Declarada pelo Sr. Gerardo Coelho Filho \u2013 PROCURADOR AUT\u00c1R-QUICO (Respondendo), matr\u00edcula n\u00ba. 1194871-5/ASJUR/ISSEC. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Considerando o que consta nos autos do Processo n\u00ba.11107806/2023/ISSEC, e a manifesta\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica do ISSEC, o Superintendente Jos\u00e9 Olavo Peixoto Filho, ratifica a presente DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba.006/2024/ISSEC.Jos\u00e9 Olavo Peixoto FilhoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 007/2024/ISSECPROCESSO N\u00ba: 11332249 / 2023 INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ISSEC/CNPJ n\u00ba.07.271.141/0001-98 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial de servi\u00e7os para tratamento com o medicamento DENOSUMABE 120 mg, conforme prescri\u00e7\u00e3o m\u00e9dica. JUSTIFICATIVA: Atender decis\u00e3o judicial proferida nos autos do Agravo de Instrumento n\u00ba. 3000786-14.2023.8.06.9000, que concedeu tutela de urg\u00eancia ao autor, Sr. CELSO ANDRADE DE SOUZA. VALOR GLOBAL: R$ 9.600,00 ( nove mil e seiscentos reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 46200008.10.302.221.20227.03.339091.1.759.1200070.1.3.01 46200008.10.302.221.20227.03.339091.1.500.9100000.0.3.01 46200008.10.302.221.20227.03.339091.2.759.1200070.1.3.01 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inciso IV, do art. 24, da Lei Federal n\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, e em cumprimento ao que determina o artigo 26 da referida legisla\u00e7\u00e3o. CONTRATADA: CENTRO DE ONCOLOGIA LEONARDO DA VINCI LTDA - CNPJ n\u00ba. 20.727.949/0001-03 DISPENSA: Considerando o Parecer emitido pela Assessoria Jur\u00eddica do ISSEC nos autos do Processo n\u00ba.11332249/2023/ISSEC, aprovo a presente Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba. 007/2024/ISSEC, devendo a mesma ser encaminhada para publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em cumprimento ao que disp\u00f5e o art. 26 da Lei N\u00ba 8.666/93. Declarada pelo Sr. Gerardo Coelho Filho \u2013 PROCURADOR AUT\u00c1RQUICO (Respondendo), matr\u00edcula n\u00ba. 1194871-5/ASJUR/ISSEC. RATIFI-CA\u00c7\u00c3O: Considerando o que consta nos autos do Processo n\u00ba.11332249/2023/ISSEC, e a manifesta\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica do ISSEC, o Superintendente Jos\u00e9 Olavo Peixoto Filho, ratifica a presente DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba.007/2024/ISSEC.Jos\u00e9 Olavo Peixoto FilhoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 229, Fortaleza em, 07 de Dezembro de 2023, p\u00e1gina 39,, que publicou o Extrato de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o N\u00famero do Documento N\u00ba.001/2023/ISSEC. Onde se l\u00ea: DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inciso IV, do art. 24, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, e em cumprimento ao que determina o artigo 26 da referida legisla\u00e7\u00e3o. Leia-se: DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 25, inciso I, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, e em cumprimento ao que determina o artigo 26 da referida legisla\u00e7\u00e3o. INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1-ISSEC, Fortaleza em 04 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Olavo Peixoto FilhoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 02835118/2022, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, \u00e0 servidora LUCIA CONDE DE OLIVEIRA, CPF 170.683.393-87, ocupante do cargo de PROFESSOR, classe ASSOCIADO, n\u00edvel refer\u00eancia O, Grupo Ocupacional de Magist\u00e9rio Superior - MAS, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 00660515, lotada no(a) Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual do Cear\u00e1, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 23/03/2022, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR EM R$Vencimento - Lei Estadual n\u00ba 17.871/2021 c/c Decreto Estadual n\u00ba 34.514/2022R$ 7.906,45Gratifica\u00e7\u00e3o de Dedica\u00e7\u00e3o Exclusiva (40%) - Art. 24, inciso III, da Lei Estadual n\u00ba 14.116/2008R$ 3.162,58Gratifica\u00e7\u00e3o de Incentivo Profissional (100%) - Art. 28 da Lei Estadual n\u00ba 14.116/2008R$ 7.906,45Gratifica\u00e7\u00e3o de Efetivo Exerc\u00edcio (1%) - Art. 24, inciso II, da Lei Estadual n\u00ba 14.116/2008R$ 79,06TOTALR$ 19.054,54FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 4 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 02905345/2022, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, \u00e0 servidora LIDUINA FARIAS ALMEIDA DA COSTA, CPF 060.891.943-87, ocupante do cargo de PROFESSOR, classe ASSOCIADO, n\u00edvel refer\u00eancia O, Grupo Ocupacional de Magist\u00e9rio Superior - MAS, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 00615811, lotada no(a) Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual do Cear\u00e1, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 24/03/2022, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR EM R$Vencimento - Lei Estadual n\u00ba 17.871/2021 c/c Decreto Estadual n\u00ba 34.514/2022R$ 7.906,45Gratifica\u00e7\u00e3o por Tempo de Servi\u00e7o (25%) - Art. 43 da Lei Estadual n\u00ba 9.826/1974R$ 1.976,61Gratifica\u00e7\u00e3o de Dedica\u00e7\u00e3o Exclusiva (40%) - Art. 24, inciso III, da Lei Estadual n\u00ba 14.116/2008R$ 3.162,58Gratifica\u00e7\u00e3o de Incentivo Profissional (100%) - Art. 28 da Lei Estadual n\u00ba 14.116/2008R$ 7.906,45Gratifica\u00e7\u00e3o de Efetivo Exerc\u00edcio (1%) - Art. 24, inciso II, da Lei Estadual n\u00ba 14.116/2008R$ 79,06TOTALR$ 21.031,15FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 4 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 02742241/2022, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 20, incisos I a III, \u00a7\u00a7 2\u00b0, inciso I, e 3\u00b0, inciso I, da Emenda Cons-titucional Federal n\u00b0103, de 12 de novembro de 2019, combinado com o art. 1\u00b0, inciso II, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019 , \u00e0 servidora EVELINE SOLON BARREIRA CAVALCANTI, CPF 119.891.063-15, ocupante do cargo de PROFESSOR, classe ASSOCIADO, n\u00edvel refer\u00eancia O, Grupo Ocupacional de Magist\u00e9rio Superior - MAS, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 00659614, lotada no(a) Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual do Cear\u00e1, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 19/03/2022, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR EM R$Vencimento - Lei Estadual n\u00ba 17.871/2021 c/c Decreto Estadual n\u00ba 34.514/2022R$ 7.906,45Gratifica\u00e7\u00e3o de Dedica\u00e7\u00e3o Exclusiva (40%) - Art. 24, inciso III, da Lei Estadual n\u00ba 14.116/2008R$ 3.162,58Gratifica\u00e7\u00e3o de Incentivo Profissional (100%) - Art. 28 da Lei Estadual n\u00ba 14.116/200R$ 7.906,45Gratifica\u00e7\u00e3o de Efetivo Exerc\u00edcio (1%) - Art. 24, inciso II, da Lei Estadual n\u00ba 14.116/2008R$ 79,06TOTALR$ 19.054,54FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 4 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 01794027/2022, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, \u00e0 servidora MARCILIA CHAGAS BARRETO, CPF 132.883.343-72, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de PROFESSOR, classe ASSOCIADO, n\u00edvel refer\u00eancia N, Grupo Ocupacional de Magist\u00e9rio Superior - MAS, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 00478318, lotada no(a) Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual do Cear\u00e1, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 24/02/2022, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR EM R$Vencimento - Lei Estadual n\u00ba 17.871/2021 c/c Decreto Estadual n\u00ba 34.514/2022R$ 7.602,38Gratifica\u00e7\u00e3o por Tempo de Servi\u00e7o (10%) - Art. 43 da Lei Estadual n\u00ba 9.826/1974R$ 760,24Gratifica\u00e7\u00e3o de Dedica\u00e7\u00e3o Exclusiva (40%) - Art. 24, inciso III, da Lei Estadual n\u00ba 14.116/2008R$ 3.040,95Gratifica\u00e7\u00e3o de Incentivo Profissional (100%) - Art. 28 da Lei Estadual n\u00ba 14.116/2008R$ 7.602,38Gratifica\u00e7\u00e3o de Efetivo Exerc\u00edcio (1%) - Art. 24, inciso II, da Lei Estadual n\u00ba 14.116/2008R$ 76,02TOTALR$ 19.081,97FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 3 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 03548287/2022, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, \u00e0 servidora JACQUELINE AMORIM TAVARES, CPF 318.592.323-53, ocupante do cargo de PROFESSOR, classe Assistente, n\u00edvel refer\u00eancia H, Grupo Ocupacional de Magist\u00e9rio Superior - MAS, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 00613215, lotada no(a) Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual do Cear\u00e1, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 12/04/2022, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR EM R$Vencimento - Lei Estadual n\u00ba 17.871/2021 c/c Decreto Estadual n\u00ba 34.514/2022R$ 5.370,73Gratifica\u00e7\u00e3o por Tempo de Servi\u00e7o (5%) - Art. 43 da Lei Estadual n\u00ba 9.826/1974R$ 268,54Gratifica\u00e7\u00e3o de Incentivo Profissional (60%) - Art. 28 da Lei Estadual n\u00ba 14.116/2008R$ 3.222,44Gratifica\u00e7\u00e3o de Efetivo Exerc\u00edcio (1%) - Art. 24, inciso II, da Lei Estadual n\u00ba 14.116/2008R$ 53,71TOTALR$ 8.915,42FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 2 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 12025550/2022, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 20, incisos I a III, \u00a7\u00a7 2\u00b0, inciso I, e 3\u00b0, inciso I, da Emenda Consti-tucional Federal n\u00b0103, de 12 de novembro de 2019, combinado com o art. 1\u00b0, inciso II, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019 , \u00e0 servidora SARAH DIVA DA SILVA IPIRANGA, CPF 223.881.173-72, ocupante do cargo de PROFESSOR, classe ASSOCIADO, n\u00edvel refer\u00eancia O, Grupo Ocupacional de Magist\u00e9rio Superior - MAS, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 00672211, lotada no(a) Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual do Cear\u00e1, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 28/12/2022, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR EM R$Vencimento - Lei Estadual n\u00ba 17.871/2021 c/c Decreto Estadual n\u00ba 34.514/2022R$ 8.309,39Gratifica\u00e7\u00e3o de Dedica\u00e7\u00e3o Exclusiva de 40%, art. 24 da Lei Estadual n\u00ba 14.116/2008R$ 3.323,76Gratifica\u00e7\u00e3o de Incentivo Profissional (100%) - Art 28 da Lei Estadual n\u00ba 14.116/2008R$ 8.309,39Gratifica\u00e7\u00e3o de Efetivo Exerc\u00edcio (1%) - Art. 24, inciso II, da Lei Estadual n\u00ba 14.116/2008R$ 83,09TOTALR$ 20.025,63FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 2 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba006/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N \u00ba 002/2023, datada de 19/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es ,RESOLVE, CONCEDER VALE TRANSPORTE, nos termos do \u00a7 3\u00ba do art.6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.673, de 3 de maio de 1995, aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, durante o m\u00eas de FEVEREIRO/2024. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL- SPS em Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Sandro Camilo CarvalhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba006/2024 , DE 17 DE JANEIRO DE 2024 N\u00baNOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULAFOLHALOTA\u00c7\u00c3OTIPOQUANTIDADE01ALUISIO CLESSO DO NASCIMENTO AUX. SERV GERAIS5000601-8 7800SEDEA3802AMINTAS DA SILVAVIGIA500052-1-67922CESFA/F282803ANA CLARA LOPES ARAUJO ATENDENTE INFANTIL 4017671-3 7903ABRIGO TIA JULIA A2804ANA DE FATIMA CAMPOS CAVALCANTE ATENDENTE INFANTIL 4015291-1 7906ADOCA2805ANA VALERIA PINHEIRO DE LIMA AGENTE DE ADMINISTRACAO 4008851-2 7915ALMOXARIFADO A3806ANANIAS DIAS DE OLIVEIRA FILHO MOTORISTA 1078061-6 7807CCSVA/S28/2807ANTONIO CARLOS SALES BARROSO AUX. SERV GERAIS5000141-5 7980ESC VIDA, SABOR E ARTE A3808ANTONIO CLAUDIO MORAIS MARTINS VIGIA 4014481-1 7800SEDEA2809ANTONIO ERNALDO COSTA DE FREITAST\u00c9CNICO EM AGROPECUARIA401442-1-87978ESPACO VIVA GENTEA/M38/3810FRANCISCO BEZERRA DA SILVA AUX. SERV GERAIS5000381-7 7918CEABM J3811CARLOS HENRIQUE DE OLIVEIRAVIGIA2008341-77804CASA DO CAMINHOA2812CLEIDE LOPES CARNEIRO DA COSTA ATENDENTE INFANTIL 4016521-5 7903ABRIGO TIA JULIA A2813CONCEICAO APARECIDA DA S.COSTA ATENDENTE INFANTIL 4016421-9 7806CCSFA3814DALILA MARCIA MOTA BRAGA GONDIM AGENTE DE ADMINISTRACAO 405005-1-07800SEDEA3815DENISE DOS SANTOS LIMA MENDONCA AGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 4018911-4 7800SEDEA3816DIALEDA MARIA MAIA FERNANDES MONITOR DE ATI. COMUNI 3006041-5 7814CASA DO CAMINHO A2817EDSON DA COSTA MURITIBA INSTRU. ARTES E OF\u00cdCIOS 4010031-8 7815ABRIGO DE IDOSOS A/E28/2818EDUARDO SALES DE VASCONCELOS VIGIA 2007121-4 7978ESPACO VIVA GENTE A/F28/2819EDVALDO NONATO DE SOUSA VIGIA 3004901-2 7811CEART A2820ENOQUE PEREIRA PIRES MOTORISTA 4010321-X 7931CASAS ABRIGO A2821EVILARIO F DE ASSUN\u00c7\u00c3OVIGIA 200700-1-37907CSMF A2822FATIMA LUCIA DE OLIVEIRA MORAIS ATENDENTE INFANTIL 5000511-9 7909URLBM A/J28/2823FERNANDA FERREIRA DO NASCIMENTOCOZINHEIRO 401170-1-67924CECAL A/F38/3824FERNANDA MARIA MARTINS TEODOSIO INSTRUTOR EDUCACIONAL 4012641-4 7918CEABMA3825FRANCICLEIDE SOARES DE SOUZAAGENTE DE ADMINISTRACAO401259-1-47906ADOCA3826FRANCISCA F. S SARMENTOAUXILIAR DE SERVI. GERAIS200824-1-07903ABRIGO TIA JULIAA3827FRANCISCA VIRGINETE M. FROTAAGENTE DE ADMINISTRACAO401406-1-47909URLBMA2828FRANCISCO ANTONIO BRAGA DA SILVAOFICIAL DE MANUTENCAO5000111-37800SEDEA2829FRANCISCO ANTONIO DE L. MENDONCA INSTRUTOR EDUCACIONAL 500034-1-8 5000341-8 5000341-87918CEABM A/H28/2830FRANCISCO CARDOSO DA SILVA AUX. SERV GERAIS5000581-X 7903ABRIGO TIA JULIA A2831FRANCISCO CARLOS MARTINS OLIVEIRA MOTORISTA 2008091-4 7800SEDEA/F38/3832FRANCISCO CESAR ALVES SAMPAIO OFICIAL DE MANUTENCAO 4010531-X 7800SEDEA2833FRANCISCO DE ASSIS GUIMARAES INSTRUTOR EDUCACIONAL 5000311-6 7815ABRIGO DE IDOSOS A2834FRANCISCO DE ASSIS SERRA AZUL CONTINUO 2023811-9 7800SEDEA/S38/38N\u00baNOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULAFOLHALOTA\u00c7\u00c3OTIPOQUANTIDADE35FRANCISCO EUDES M. DE LIMA MOTORISTA 5000051-6 7903ABRIGO TIA JULIA A2836FRANCISCO EVALNILDI PINHEIRO AUX SERVI. GERAIS4014321-1 7800SEDEA2837FRANCISCO FERNANDO GOMES AGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 3001401-4 7800SEDEA3838FRANCISCO JOSE CARLOS ARAUJO CONTINUO 5000031-1 7906ADOC A2839FRANCISCO OSVALDO DE S. ALENCAR VIGIA 2006441-2 7811CEART A2840FRANCISCO RODRIGUES DA SILVA VIGIA 400802-1-X7924CECAL A3841FRANCISCO WEYDS F. CAVALCANTE INSTRUTOR EDUCACIONAL 500021-1-X7800SEDEA3842GIRLENE LOURENCO DE SOUSA AUX. DE SERVI\u00c7OS GERAIS4017281-5 7903ABRIGO TIA JULIA A/F28/2843HENRIQUE JORGE DOS SANTOS SILVA CONTINUO 4011121-2 7800SEDEA3844IDEVALDO ROCHA DE SOUZA VIGIA 200478-1-X7800SEDEA/E28/2845INES MARIA DE CARVALHO FERREIRA LACTARISTA 4017181-9 7814CASA DO CAMINHO A3846IRENE PEREIRA DA SILVA OLIVEIRA AGENTE DE ADMINISTRACAO 2005351-8 7814CASA DO CAMINHO A2847ITAMAR PATRICIO DE BARROS JUNIORCargo Comissionado3000097-87800SEDEA3848IVONILDA SOLON RODRIGUESATENDENTE INFANTIL401837-1-X7906ADOCA3849JANE MAYRLA DE PONTESCargo Comissionado3000106-07800SEDEA/M38/3850JOSE CLEBER DAS CHAGAS PINTOT\u00c9CNICO EM AGROPECUARIA 401197-1-X7978ESPACO VIVA GENTE A/M38/3851JOSE DEMONTIE A. M. DE ARAUJO AGENTE DE ADMINISTRACAO300123-1-37800SEDEA2852JOSE EDUARDO F.DOS SANTOSAUXILIAR DE SERV GERAIS300458-1-57800SEDEA2853JOSE IVAN SILVA DE SOUSA OFICIAL DE MANUTENCAO 4010281-7 7907CSMF A/J38/3854JOSE VALDECIR SILVAAUXILIAR DE ADMINISTRACAO401697-1-77806CCSFA2855JOSE WILLIAM DA SILVACONTINUO2024921-87808CCSTA2856JOSE WILSON BEZERRA DA SILVA ASSIS. DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 3000381-0 7806CCSFA/E38/3857JOSEMAR LEITAO DA SILVAAUXILIAR DE SERV. GERAIS3004061-97921CREASA2858JUDITE LUCIA FRANCA AUX SERVI. GERAIS4016071-X 7906ADOC A2859JUVENAL BEZERRA DA SILVA AGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 2001561-6 7815ABRIGO DE IDOSOS A2860LIDUINA MARIA DE O. GOMESAT. ENFERMAGEM401737-1-7931CASAS ABRIGOA2861LUCIA BEZERRA DE SOUZAATENDENTE INFANTIL401664-1-67906ADOCA2862LUCIA HELENA DOS SANTOS LIMA LACTARISTA 4018291-8 7903ABRIGO TIA JULIA A2863LUCIANO ALMEIDA PINTO INSTRUTOR EDUCACIONAL 401266-1-97806CCSFA2864LUIZA BASTOS DE LIMA ATENDENTE INFANTIL 500047-1-67903ABRIGO TIA JULIA A2865MARCOS VALERIO DE O.CAPIBARIBE INSTRUTOR EDUCACIONAL 4018791-X 7931CASAS ABRIGO A2866MARGARIDA MARIA MAIA FERREIRA ATENDENTE INFANTIL 4008671-4 7922CESF A3867MARIA COELHO ALVES AUX SERV GERAIS3005851-8 7915ALMOXARIFADO A3868MARIA DE FATIMA UCHOA LIMA AUXILIAR DE ENFERMAGEM 4009811-9 7931CASAS ABRIGO A/E28/2869MARIA DE L. N. MOREIRATEC. EM ASSUN. EDUC300611-1-X7978ESPACO VIVA GENTEA3870MARIA DE NAZARETH ALVES CALDAS AUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 3006181-0 7802CPIPDA3871MARIA ELIANE L. RIBEIROATENDENTE INFANTIL 401519-1-57931CASAS ABRIGO A2872MARIA GENI PEREIRA DA SILVAATENDENTE INFANTIL4016551-77903ABRIGO TIA JULIAA2873MARIA GORETE BRITO DA SILVAAUXILIAR SERV. GERAIS401827-1-37903ABRIGO TIA JULIAA/J28/2874MARIA JOANICE S. DOS SANTOS AGENTE DE ADMINISTRACAO 4006811-2 7815ABRIGO DE IDOSOS A2875MARIA JOSE DA SILVA LAVADEIRA 4011691-5 7903ABRIGO TIA JULIAA/F28/2876MARIA LUCIA SIMOES DO NASCIMENTO ATENDENTE DENTAL 4014291-6 7903ABRIGO TIA JULIA A/J38/3877MARIA MADALENA MARTINS DA SILVA ATENDENTE INFANTIL 4016761-7 7903ABRIGO TIA JULIAA2878MARIA NATECE FREITAS DE LIMA ATENDENTE INFANTIL 4017041-3 7903ABRIGO TIA JULIAA/H28/2879MARIA VALDEREZ BATISTA DOS SANTOS ASSI DE ADMINISTRACAO 2000651-X 7814CASA DO CAMINHO A2880MARISSOL DA ROCHA BARBOSA Cargo Comissionado 3000139-7 7800SEDEF3881MARTA LUCIA PIMENTEL CAMPOS ATENDENTE INFANTIL 4013981-8 7903ABRIGO TIA JULIA A/F28/2882MOESIO MENDES DA SILVAAUX. SERV. GERAIS300444-1-X7800SEDEA3883NAGILA MARIA FERNANDES DA SILVA ATENDENTE INFANTIL 4017201-7 7931CASAS ABRIGO A2884NILDA MARIA FONTENELE PEIXOTO AGENTE SOCIAL 2005371-2 7815ABRIGO DE IDOSOS A2885ODISSELIA BARBOSA FELIX CORREIA ATENDENTE INFANTIL 4013931-1 7931CASAS ABRIGO A2886OLINDINA RODRIGUES DE S. ALENCAR AUXILIAR SERV. GERAIS3000731-X 7815ABRIGO DE IDOSOS A/E2887PAULA VANESSA MESQUITA QUEIROZ Cargo Comissionado 3000123-0 7800SEDEA3888PEDRO ROCHA LINHARES AUXILIAR DE MANUTEN\u00c7\u00c3O 401797-1-27978ESPACO VIVA GENTEA3889REGINA CLAUDIA BARBOSAATENDENTE INFANTIL401080-1-77903ABRIGO TIA JULIAA2890ROBERIO GOMES PIRES AUX. SERV. GERAIS5000231-4 7908CEABM E2891RODON FERREIRA DO NASCIMENTO VIGIA 5000371-X 7808CCSTA/F28/2892SEBASTIAO SANTOS LIMA INSTRUTOR EDUCACIONAL 4012691-0 7909URLBM A2893SHEYLA MARIA DA SILVA RODRIGUES AUX. SERV. GERAIS5000421-X 7903ABRIGO TIA JULIAA/F28/2894TARCISIO DA SILVAVIGIA300437-1-57918CEABMA/E28/2895VALDEMIR NASCIMENTO DE SOUZA INSTRUTOR EDUCACIONAL 500020-1-27815ABRIGO DE IDOSOS A/E28/2896VANDA LUCIA DE O. SOUZAAGENTE DE ADMINISTRACAO405035-1-X7930PRIMEIRO PASSOA3897VANIA GONCALVES ATENDENTE INFANTIL 4012991-X 7931CASAS ABRIGO A2898VANIA NOBRE M. FERNANDES ALVES AGENTE DE ADMINISTRACAO 4050361-7 7800SEDEA38"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba009/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de acompanhar adolescente em cumprimento de medidas socioeducativas, e realizar a entrega aos familiares, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE, EM EXERC\u00cdCIORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba009/2024, DE 16 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR% TOTALOSMILENE NEVES DE ALENCARSOCIOEDUCADOR3000168-0VJUAZEIRO DO NORTE-CEIGUATU-CE21/12/20230,561,335%32,20"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba010/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de acompanhar adolescente em cumprimento de medidas socioeducativas, e realizar a entrega aos familiares, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE, EM EXERC\u00cdCIORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba010/2024, DE 16 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR% TOTALOSMILENE NEVES DE ALENCARSOCIOEDUCADOR3000168-0VJUAZEIRO DO NORTE-CEIGUATU-CE27/12/20230,561,335%32,20"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba012/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de acompanhar adolescente em cumprimento de medidas socioeducativas, e realizar a entrega aos familiares, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE, EM EXERC\u00cdCIORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba012/2024, DE 16 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR% TOTALARNALDO SABINO DA SILVA SOCIOEDUCADOR3000178-8 VJUAZEIRO DO NORTE-CEIGUATU-CE08/01/20240,561,335%32,20"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba013/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atri-bui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade realizar transfer\u00eancia interna de adolescente em cumprimento de medidas socioeducativas, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE, EM EXERC\u00cdCIORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba013/2024, DE 16 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR% TOTALROSIMEIRE MARTINS DE CASTROSOCIOEDUCADOR3002186-XVSOBRAL-CEJUAZEIRO DO NORTE-CE05 a 06/01/20241,5R$ 61,3320%R$ 110,39"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "COMPANHIA DA GEST\u00c3O DE RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "CORRIGENDAConsiderando o que consta no Di\u00e1rio Oficial do Estado n.\u00ba 011 \u2013 S\u00e9rie 3 \u2013 Ano XVI \u2013 P\u00e1g. 79, do dia 17 de janeiro de 2024, referente a corrigenda ao TERCEIRO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 001/2023/COGERH CONTRATANTE: COMPANHIA DE GEST\u00c3O DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS \u2013 COGERH; CONTRATADA: SLS TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA. ONDE SE L\u00ca: 2.1. O presente termo aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o de prazo e repactua\u00e7\u00e3o do Contrato N\u00ba 001/2023/COGERH, o qual tem por objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o das Leis Trabalhistas \u2013 CLT, para atender as necessidades da \u00e1rea de transporte da Companhia de Gest\u00e3o dos Recursos H\u00eddricos \u2013 COGERH e suas ger\u00eancias regionais. LEIA-SE: O presente termo aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o de prazo e revis\u00e3o do Contrato N\u00ba 001/2023/COGERH, o qual tem por objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o das Leis Trabalhistas \u2013 CLT, para atender as necessidades da \u00e1rea de transporte da Companhia de Gest\u00e3o dos Recursos H\u00eddricos \u2013 COGERH e suas ger\u00eancias regionais. ASJUR: 17/01/2024.Francisco Assis RabelopereiraASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a realiza\u00e7\u00e3o do Concurso P\u00fablico destinado ao provi-mento de vagas na \u00e1rea m\u00e9dica, regulamentado pelo Edital n\u00ba 03 de abertura, de 24 de junho de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 24 de junho de 2021 e suas retifica\u00e7\u00f5es, homologado por meio do Edital n\u00ba 15/2022, de 03 de mar\u00e7o de 2022, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 14 de mar\u00e7o de 2022, considerando a ordem de classifica\u00e7\u00e3o divulgada atrav\u00e9s do Edital n\u00ba 12/2022, de 18 de fevereiro de 2022, publicado em Di\u00e1rio Oficial do Estado de 02 de mar\u00e7o de 2022,RESOLVE NOMEAR a CANDIDATA relacionada no Anexo I, deste Ato, em cumprimento \u00e0 decis\u00e3o judicial/A\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA \u2013 processo 0628270-40.2023.8.06.0000, de acordo com o inciso II do Art. 17 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 24 de maio de 1974, para exercer, em car\u00e1ter efetivo, o cargo pertencente ao Grupo Ocupacional Servi\u00e7os Especializados de Sa\u00fade - SES, criado pela Lei n\u00ba 18.338, de 04 de abril de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de mesma data, correlacionado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 35.408, de 02 de maio de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de mesma data, com lota\u00e7\u00e3o na Secretaria da Sa\u00fade do Estado \u2013 SESA . A posse da candidata ocorrer\u00e1 no prazo de 30 (trinta) dias, observado o disposto no Anexo II, a contar da data de publica\u00e7\u00e3o deste ato. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OT\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO CEAR\u00c1ANEXO I A QUE SE REFERE O ATO DE NOMEA\u00c7\u00c3O DE 19 DE JANEIRO DE 2024 CARGO: M\u00c9DICO 40HGRUPO OCUPACIONAL: SESVAGA DO CONCURSO: M\u00c9DICO \u2013 NEUROLOGIA 40HORDEMINSCRI\u00c7\u00c3ONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3O LISTA LISTA1300570003533Morgana Feitosa de Queiroga3\u00baAmpla Concorr\u00eanciaANEXO II A QUE SE REFERE O ATO DE NOMEA\u00c7\u00c3O DE 19 DE JANEIRO DE 2024A candidata relacionada no Anexo I deste Ato dever\u00e1 enviar mensagem para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico concursados.sesa@saude.ce.gov.br anexando os docu-mentos listados a seguir. N\u00e3o haver\u00e1 abertura de processo f\u00edsico na SESA para entrega de documentos. Todos os documentos dever\u00e3o ser digitalizados frente e verso, na cor original, e enviados pelo mesmo endere\u00e7o eletr\u00f4nico somente no modo .PDF e identificados, um a um, com o nome do documento e nome completo da candidata (Exemplo: NOME DO DOCUMENTO _ SEU NOME E SOBRENOME.pdf).LISTA DE DOCUMENTOS:1. Ficha para cadastro no Sistema de Gest\u00e3o de Pessoas (SGP/SIGE-RH) - (Dispon\u00edvel em https://www.saude.ce.gov.br/concursados/ );2. C\u00e9dula de Identidade (Ex: RG, CNH, Carteira do Registro do Conselho de Classes);2.1. Documento comprobat\u00f3rio de mudan\u00e7a de nome, caso tenha ocorrido ap\u00f3s o ato de inscri\u00e7\u00e3o no concurso;3. Mini Curr\u00edculo;4. Ficha para cadastro no Sistema de Gest\u00e3o de Pessoas (SPG/SIGE-RH) do(a) c\u00f4njuge e dependente, se houver (Dispon\u00edvel em https://www.saude.ce.gov.br/concursados/ );4.1 C\u00e9dula de Identidade do(a) c\u00f4njuge, se houver (Ex: RG, CNH);4.2 Certid\u00e3o de Casamento/Uni\u00e3o est\u00e1vel, se houver;4.3 Certid\u00e3o de Nascimento do(a) filho(a), se houver;5. E-social (Dispon\u00edvel em: http://consultacadastral.inss.gov.br/Esocial/pages/index.xhtml );6. Certid\u00e3o de alistamento militar/Reservista/Dispensa (sexo masculino);7. T\u00edtulo de Eleitor;7.1 Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral expedida pela Justi\u00e7a Eleitoral - Tribunal Superior Eleitoral (Dispon\u00edvel em: https://www.tse.jus.br/eleitor/certidoes/certidao-de-quitacao-eleitoral );7.2 Certid\u00e3o Negativa de crimes eleitorais, expedida pela Justi\u00e7a Eleitoral - Tribunal Superior Eleitoral (Dispon\u00edvel em: https://www.tse.jus.br/servicos-elei-torais/certidoes/certidao-de-crimes-eleitorais);8. Certid\u00e3o Negativa Judicial Criminal do Poder Judici\u00e1rio do Estado do Cear\u00e1 de primeiro grau (da comarca de Fortaleza) - Dispon\u00edvel em: https://sirece.tjce.jus.br/sirece-web/nova/solicitacao.jsf  8.1 Caso resida ou tenha residido fora do munic\u00edpio de Fortaleza nos \u00faltimos 5 anos, anexar a Certid\u00e3o Judicial Negativa Criminal do Poder Judici\u00e1rio (de primeiro grau ou inst\u00e2ncia) dos respectivos Estados (das comarcas dos munic\u00edpios resididos);9. Atestado de Antecedentes Criminais (Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SSPDS/CE) - Dispon\u00edvel em: https://sistemas.sspds.ce.gov.br/AtestadoAntecedentes/9.1 Caso resida ou tenha residido fora do Estado do Cear\u00e1 nos \u00faltimos 5 anos, anexar o Atestado de Antecedentes Criminais expedido pela SSPDS dos respectivos Estados resididos;10. Certid\u00e3o Judicial Criminal Negativa da Justi\u00e7a Federal (Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Cear\u00e1 \u2013 JFCE) Dispon\u00edvel em: https://certidoes.trf5.jus.br/certidoes2022/paginas/certidaocriminal.faces10.1 Caso resida ou tenha residido fora do Estado do Cear\u00e1 nos \u00faltimos 5 anos, anexar a Certid\u00e3o Judicial Criminal Negativa da Justi\u00e7a Federal dos respectivos Estados (Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria dos respectivos Estados resididos);11. Certid\u00e3o de Antecedentes Criminais expedido pela Pol\u00edcia Federal (Dispon\u00edvel em: https://antecedentes.dpf.gov.br/antecedentes-criminais/certidao );12. Certid\u00e3o Narrativa de Inexist\u00eancia de CNPJ Vinculado a CPF (Art. 193, inciso VII e XV, Lei 9.826 de 14/05/1974) DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL - Link de Agendamento: https://servicos.receita.fazenda.gov.br/Servicos/saga/agendamento/13. Certid\u00e3o de n\u00e3o acumula\u00e7\u00e3o de cargo expedida pela Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG -  Dispon\u00edvel em: https://apps.seplag.ce.gov.br/cac/pages/formulario/aceitarTermos.seam14. Declara\u00e7\u00e3o de Bens e Valores que constituem o seu patrim\u00f4nio, conforme regulamenta o Decreto n\u00ba 11.471, de 29 de setembro de 1975 (Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda COMPLETA Pessoa F\u00edsica, ano calend\u00e1rio 2022);14.1 Declara\u00e7\u00e3o de Bens e Valores que constituem o seu patrim\u00f4nio, caso esteja dispensado de apresentar a Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Pessoa F\u00edsica \u00e0 Receita Federal ((Dispon\u00edvel em https://www.saude.ce.gov.br/concursados/ );15. Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o participa de Diretoria, Ger\u00eancia, Administra\u00e7\u00e3o, Conselho T\u00e9cnico ou Administrativo de Empresas ou Sociedades Mercantis; ser comerciante, conforme preceitua o Art. 193, incisos VII e XV, da Lei 9.826 de 14/05/1974 (Dispon\u00edvel em https://www.saude.ce.gov.br/concursados/ );16. Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o-Acumula\u00e7\u00e3o de Cargos e Empregos P\u00fablicos (Dispon\u00edvel em https://www.saude.ce.gov.br/concursados/ );17. Declara\u00e7\u00e3o de Compatibilidade de Hor\u00e1rios (Dispon\u00edvel em https://www.saude.ce.gov.br/concursados/ );17.1 Em caso de ocupa\u00e7\u00e3o de cargo ou emprego p\u00fablico, apresentar Escala de Trabalho devidamente assinada e carimbada pelo Gestor/Diretor de Recursos Humanos;18. Registro do Conselho Profissional competente da categoria (Estadual/Regional) com Certid\u00e3o de Regularidade para exerc\u00edcio profissional no Estado do Cear\u00e1;19. Termo de Ci\u00eancia sobre os Regimes de Previd\u00eancia Social e Complementar Vigentes no Estado do Cear\u00e1;20. Formul\u00e1rio de Op\u00e7\u00e3o por Regime Tribut\u00e1rio;21. EXCLUSIVO PARA CARGOS DE ENSINO M\u00c9DIO - Certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, emitido por Institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelo MEC (conforme pr\u00e9 requisitos do cargo, especificado no anexo II do Edital de abertura do Concurso), frente e verso devidamente assinado e carimbado;22. EXCLUSIVO PARA CARGOS DE ENSINO T\u00c9CNICO - Certificado de conclus\u00e3o do Ensino T\u00e9cnico e Ensino M\u00e9dio, emitido por Institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelo MEC (conforme pr\u00e9 requisitos do cargo, especificado no anexo II do Edital de abertura do Concurso), frente e verso devidamente assinado e carimbado;23. EXCLUSIVO PARA CARGOS DE ENSINO SUPERIOR - Certificado de conclus\u00e3o de Gradua\u00e7\u00e3o emitido por Institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelo MEC (conforme pr\u00e9 requisitos do cargo, especificado no anexo II do Edital de abertura do Concurso), frente e verso devidamente assinado e carimbado;24. EXCLUSIVO PARA CARGOS DE ENSINO SUPERIOR (ESPECIALIZA\u00c7\u00c3O) - Certificado de conclus\u00e3o de Especializa\u00e7\u00e3o e/ou Mestrado e/ou Doutorado, emitido(s) por Institui\u00e7\u00e3o reconhecido(os) pelos \u00f3rg\u00e3os especificados nos pr\u00e9 requisitos do cargo, conforme anexo II do Edital de abertura do Concurso), frente e verso devidamente assinado e carimbado;25. Formul\u00e1rio de Per\u00edcia Admissional + Exames (Validade de 6 meses anteriores \u00e0 data da per\u00edcia) Apresentar na realiza\u00e7\u00e3o da Per\u00edcia M\u00e9dica (Dispon\u00edvel em https://www.saude.ce.gov.br/concursados/ );26. DECLARA\u00c7\u00c3O DE VERACIDADE das informa\u00e7\u00f5es prestadas e documentos apresentados (Dispon\u00edvel em https://www.saude.ce.gov.br/concursados/ );A SESA informar\u00e1 \u00e0 candidata o agendamento para a realiza\u00e7\u00e3o da Per\u00edcia M\u00e9dica Admissional Oficial atrav\u00e9s do email e telefone informados na Ficha para cadastro no Sistema de Gest\u00e3o de Pessoas (SGP/SIGE-RH), item \u201c1\u201d dos documentos listados.EXAMES M\u00c9DICOS EXIGIDOS:a) Hemograma completo com plaquetas;b) Coagulograma completo com tempo de protrombina e tempo parcial de tromboplastina;c) Dosagens de glicose, ureia, creatinina, \u00e1cido \u00farico, AST, ALT;d) Sum\u00e1rio de Urina;e) Raio-X de t\u00f3rax com PA com laudo;f) Eletrocardiograma com laudo;g) Audiometria;h) Exame oftalmol\u00f3gico (acuidade visual, tonometria, senso crom\u00e1tico, fundo de olho, biomicroscopia);i) Laudo de sanidade mental feito por psiquiatra.A realiza\u00e7\u00e3o dos exames acima discriminados ocorrer\u00e3o \u00e0s expensas do(a) candidato(a) convocado(a), para efeito da inspe\u00e7\u00e3o e sa\u00fade oficial, a que o(a) convocado(a) se submeter\u00e1 na Coordenadoria de Per\u00edcia M\u00e9dica do Estado \u2013 COPEM, situada em Fortaleza-Cear\u00e1, na Avenida Oliveira Paiva, no 941 \u2013 Bloco C, Bairro Cidade dos Funcion\u00e1rios.No ato da per\u00edcia m\u00e9dica, o(a) candidato(a) convocado(a) dever\u00e1 apresentar todos os resultados dos exames m\u00e9dicos solicitados juntamente com a ficha da Per\u00edcia Admissional devidamente preenchida que estar\u00e1 dispon\u00edvel em: https://www.saude.ce.gov.br/concursados/Al\u00e9m dos exames solicitados acima, outros exames e pareceres especializados poder\u00e3o ser solicitados pela Per\u00edcia por motivo de altera\u00e7\u00e3o.A posse deve ocorrer no prazo legal de 30 (trinta) dias, contados da publica\u00e7\u00e3o deste Ato no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE, de acordo com o art. 25 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974.A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos exigidos no Anexo II deste Ato, tornar\u00e1 sem efeito o presente Ato de Nomea\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "A SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo Administrativo Disciplinar n\u00ba 19/2019 \u2013 9155620/2018 do VIPROC, acatando integralmente o Relat\u00f3rio apresentado pela Segunda Comiss\u00e3o Processante da Procuradoria Geral do Estado, o qual passa a fazer parte integrante deste Ato, RESOLVE DEMITIR a partir de 01 de abril de 2016, por ABANDONO DE CARGO e deliberada aus\u00eancia ao servi\u00e7o, nos termos do \u00a72\u00ba, art.199, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 (Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado), o servidor FRANCISCO FERREIRA DA SILVA, Orientador de Sa\u00fade e Saneamento, matr\u00edcula n\u00ba 700388-1-1, lotado na Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 18 de outubro de 2023.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2023/640 O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso, n\u00ba 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso I, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, e na CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DAS SAN\u00c7\u00d5ES ADMINISTRATIVAS, Subcl\u00e1usula 8.1.1, al\u00ednea \u201cb\u201d, do Termo de Refer\u00eancia PE n\u00ba 20212100, RESOLVE: aplicar a san\u00e7\u00e3o de MULTA, no valor de R$ 17.786,83 (dezessete mil, setecentos e oitenta e seis reais e oitenta e tr\u00eas centavos), \u00e0 empresa SUPERFIO COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS M\u00c9DICOS E HOSPITALARES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.675.713/0001-79, estabelecida na Rua J\u00falio C\u00e9sar, n\u00ba 1013, Bairro: Jardim Am\u00e9rica, CEP 60.410-505, Fortaleza-CE, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada nos Processos n\u00ba 09211071/2022 e 00126855/2023, quanto ao fornecimento do medicamento especificado na Nota de Empenho 2022NE17572, emitida em 10/08/2022 decorrente da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 2021/20322, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, com posterior assentamento no cadastro da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. Republica\u00e7\u00e3o por incorre\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 16 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba30/2024 A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SA\u00daDE, no uso das compet\u00eancias que lhe confere a Portaria n\u00ba 090/2019, datada de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 12 de fevereiro de 2019, CONSIDERANDO o que consta no NUP 24001.023523/2023-87, RESOLVE DISPENSAR DO PONTO, com fundamento nos arts. 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n.\u00ba 18.622 de 20.05.87, o(a) servidor(a) JO\u00c3O HENRIQUE FREITAS COLARES, ocupante do cargo de M\u00c9DICO, matr\u00edcula n\u00ba 49374011, para participar do \u201c14TH ANNUAL EUROPEAN PEDIATRIC COLORECTAL AND PELVIC RECONSTRUCTION MEETING\u201d, no per\u00edodo de 23 a 29 de outubro de 2023, em Mil\u00e3o - IT, devendo o(a) servidor(a) comprovar para tanto, com documenta\u00e7\u00e3o h\u00e1bil, perante a C\u00e9lula de Registros Funcionais e Pagamentos, a sua efetiva participa\u00e7\u00e3o no evento para que a aus\u00eancia ocorrida seja abonada. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba073/2024 O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso, n\u00ba 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Finan-ceiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, e na, Subcl\u00e1usula 14.2.1.1, al\u00ednea \u201cb\u201d, do Contrato n\u00ba 261/2022, RESOLVE: aplicar a san\u00e7\u00e3o de MULTA, no valor de R$ 2.826,00 (dois mil, oitocentos e vinte e seis reais), \u00e0 empresa ZAPP COM\u00c9RCIO DE INFORM\u00c1TICA E SERVI\u00c7OS EIRELI- ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 18.868.944/0001-40, estabelecida na Rua Rubens Monte, n\u00ba 225, Sala 01, Bairro: Jardim Cearense, CEP: 60.712-025, Fortaleza \u2013 CE, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada nos autos do Processo n\u00ba 06462448/2022, quanto ao fornecimento do material especificado na Nota de Empenho n\u00ba 2022NE01853, emitida em 19 de maio de 2022, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 15 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba077/2024 O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso, no 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Finan-ceiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, e na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Quarta \u2013 das San\u00e7\u00f5es Administrativas, Subcl\u00e1usula 14.1.1, al\u00ednea \u201cd\u201d, do Contrato n\u00ba 686/2021, RESOLVE: aplicar a san\u00e7\u00e3o de MULTA, no valor total de R$ 696,00 (seiscentos e noventa e seis reais), \u00e0 empresa ZAPP COM\u00c9RCIO DE INFORM\u00c1TICA E SERVI\u00c7OS LTDA, Inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 18.868.944/0001-40, estabelecida na Rua Rubens Monte, n\u00ba 225, Bairro: Jardim Cearense, Fortaleza  \u2013 CE, CEP: 60712025, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada no Processo VIPROC 08045089/2022, quanto ao fornecimento do material especificado na Nota de Empenho 2022NE02180, oriunda do Contrato n\u00ba 686/2021, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 15 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba081/2024 O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso, n\u00ba 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Finan-ceiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, e na Subcl\u00e1usula 10.2.1.1, al\u00ednea \u201cb\u201d do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o n\u00ba 00342021, RESOLVE: aplicar a san\u00e7\u00e3o de MULTA, no valor de R$ 1.440,00 (um mil, quatrocentos e quarenta reais), \u00e0 empresa MR LICITA\u00c7\u00d5ES, LTDA inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 41.687.100/0001-15, estabelecida na Rua Charqueada, N\u00ba 178, Bairro: Para\u00edso (polvilho), CEP: 07.794-110, Cajamar - SP, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada no Processo n\u00ba 07344688/2023, quanto ao fornecimento do material especificado na Nota de Empenho n\u00ba 2023NE000747 emitida em 24 de mar\u00e7o de 2023, decorrente da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 29852022, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1.SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 16 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3OO Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1,  inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso n\u00ba 600, Bloco \u201cC\u201d, Praia de Iracema, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, considerando os autos do processo VIPROC 08452492/2023, notifica a empresa A D S QUEIROZ, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 34.590.793/0001-68, estabelecida na Rua Jo\u00e3o Regino, n.\u00ba 246, Parque Manibura, CEP: 60.821-780, Fortaleza - CE, para entrega IMEDIATA do material de expediente, especificado na Nota de 2023NE002837, emitida em 29/08/2023, oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2022/0012 e apresentar defesa Pr\u00e9via, no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o do edital,bem como informar e-mail para demais tratativas quanto \u00e0 inadimpl\u00eancia. Outrossim, caso n\u00e3o seja regularizada a situa\u00e7\u00e3o, fica, desde j\u00e1, ciente sobre a possibilidade de aplica\u00e7\u00e3o de penalidades previstas na Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e no instrumento respectivo. Informamos, ainda, que os autos do processo administrativo se encontram \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Notificada no endere\u00e7o supra, onde obter\u00e1 c\u00f3pia. Fortaleza, 22 de dezembro de 2023.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 73/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/SESA; CONTRATADA: SIEMENS HEALTHCARE DIAGN\u00d3STICOS LTDA; OBJETO: A aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamento Hospitalar de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos abaixo indicados, conforme previstos no Anexo I - Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua assinatura; VALOR GLOBAL: R$ 2.830.000,00 (dois milh\u00f5es e oitocentos e trinta mil reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200014.10.302.171.10905.03.449052.1.500.9100000.0.4.01; DATA DA ASSINATURA: 19/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Luis Henrique de Farias Cunha e Cl\u00e1udio Vieira de Souza.Cicero Douglas Silva RufinoSUPERINTENDENTE JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba05/2024POLI.R/CASCAVELCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE OCARA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CASCAVEL \u2013 CPSRCAS; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses das obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia, do CONTRATANTE ao CONTRATADO, da gest\u00e3o da Policl\u00ednica DRA. M\u00c1RCIA MOREIRA DE MENESES, unidade integrante do patrim\u00f4nio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortaleci-mento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1-PROEXMAES, na Regi\u00e3o de Sa\u00fade de Cascavel, e, manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, como ente membro, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Estadual/CE n\u00ba 14.622/2010 e do respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CASCAVEL \u2013 CPSMRCAS; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, na Lei Estadual/CE n\u00ba 14.622, de 26 de fevereiro de 2010, ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CASCAVEL \u2013 CPSRCAS, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Cascavel/CE; VIG\u00caNCIA: 12 meses, contados a partir da data de sua assinatura; VALOR GLOBAL: R$ 380.526,00 (Trezentos e oitenta mil, quinhentos e vinte e seis reais); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: AM\u00c1LIA LOPES DE SOUSA e AM\u00c1LIA LOPES DE SOUSA.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba07/2024CEO.R/CASCAVELCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE PINDORETAMA; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CASCAVEL \u2013 CPSMCAS; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o financeira do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do CENTRO DE ESPECIALIDADES ODONTOLO-GICAS REGIONAL \u2013 DR. FRANCISCO MANUETO DE SOUZA, unidade integrante do patrim\u00f4nio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Regi\u00e3o de Sa\u00fade de Cascavel, e, manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, como ente membro, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Estadual/CE No. 14.622/2010 e do respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CASCAVEL \u2013 CPSMRCAS; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Estadual/CE No. 14.622, de 26 de fevereiro de 2010, ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CASCAVEL \u2013 CPSMCAS, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Cascavel/CE; VIG\u00caNCIA: 12 meses, contados a partir da data de sua assinatura; VALOR GLOBAL: R$ 97.458,84 (Noventa e sete mil, quatrocentos e cinquenta e oito reais e oitenta e quatro centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Jos\u00e9 Maria Mendes Leite e Am\u00e1lia Lopes de Souza.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba14/2024POLI.R/BATURIT\u00c9CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE MULUNGU; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DO MACI\u00c7O DE BATURIT\u00c9 \u2013 CPSMB; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica Dr. Clovis Amora Vasconcelos, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especiali-zada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Baturit\u00e9, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal n\u00ba 157/2009 do contratante e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade do Maci\u00e7o de Baturit\u00e9 \u2013 CPSMB; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Baturit\u00e9/CE; VIG\u00caNCIA: inicia a partir de 02 de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de Dezembro de 2024 ; VALOR GLOBAL: R$ 308.535,48 (trezentos e oito mil e quinhentos e trinta e cinco reais e quarenta e oito centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Robert Viana Leit\u00e3o e Thiago Camp\u00ealo Nogueira.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE DOA\u00c7\u00c3O N\u00ba33/2023DOADOR: O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1; DONAT\u00c1RIO: MUNIC\u00cdPIO DE MORADA NOVA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 17, inciso II, al\u00ednea \u201ca\u201d, da lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e altera\u00e7\u00f5es, na Lei Estadual n\u00ba 13.476, de 20 de maio de 2004, no Decreto Estadual n\u00ba 35.718, 19 de outubro de 2023 e est\u00e1 vinculado ao processo administrativo SUITE n\u00ba NUP: 24001.033669/2023-31; OBJETO: Doa\u00e7\u00e3o dos bens discriminados: Especifica\u00e7\u00e3o Microcomputador DELL OPTIPLEX 3000 (CORE i3-12100T, RAM 5GB, SSD256GB); Quantidade 01; Tombamento CPU: 537003 TECLADO: 537002 MONITOR: 5367001; Especifica\u00e7\u00e3o Nobreaks ATTIV 1.200VA \u2013 BI. Capacidade de pot\u00eancia de sa\u00edda de 600W/1200VA, tens\u00e3o nominal de sa\u00edda 115V, frequ\u00eancia de sa\u00edda 60Hz, forma de ondas senoidal, conex\u00e3o; Quantidade 01; Tombamento 536851; Especifica\u00e7\u00e3o Projetor Multim\u00eddia EPSON 3400 Lumens PowerLite E20 Xga; Quantidade 01; Tombamento 537301; FORO: Fortaleza/CE; DATA DE ASSINATURA: 19/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Jos\u00e9 Vanderley Nogueira.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "MINUTA DE TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP: 24001.053081/2023-01O HOSPITAL GERAL DR. C\u00c9SAR CALS \u2013 HGCC, inscrito no CNPJ sob o n.\u00ba 07.954.571/0039-87, com sede na Avenida Imperador, n.\u00ba 545, Centro, Fortaleza/CE, CEP: 60.015.051, representado neste ato por seu Diretor-Geral, o qual no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72, da Lei n.\u00ba 9.809/1973, que disp\u00f5e sobre os atos e fatos administrativos da gest\u00e3o financeira e patrimonial do Estado e d\u00e1 outras provid\u00eancias, doravante denominado \u201cdevedor\u201d, em conformidade com o artigo 63, par\u00e1grafos 1 e 2 da Lei Federal 4.320/64, que Estatui Normas Gerais de Direito Financeiro para elabora\u00e7\u00e3o e controle dos or\u00e7amentos e balan\u00e7os da Uni\u00e3o, dos Estados, dos Munic\u00edpios e do Distrito Federal, bem como considerando as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo NUP: 24001.053081/2023-01, em destaque a justificativa do gestor do contrato, reconhece e declara, por meio deste instrumento, que devido \u00e0 COOPERATIVA DOS PEDIATRAS DO CEARA/COOPED-CE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 01.052.748/0001-09, com sede na Rua SILVA PAULET, N\u00ba 2526, \u2013 Dion\u00edsio Torres \u2013 Fortaleza CE \u2013 CEP: 60120-021, doravante denominada \u201cCredor\u201d, a quantia de R$ 18.297,53 (Dezoito mil, duzentos e noventa e sete reais e cinquenta e tr\u00eas centavos), referente a despesas legalmente empenhadas e n\u00e3o pagas no exerc\u00edcio financeiro de 2023, correspondente ao pagamento dos servi\u00e7os realizados neste nosoc\u00f4mio no per\u00edodo de 07 de setembro 2023 \u00e0 20 de setembro 2023, dos profissionais de servi\u00e7os especializados em m\u00e9dicos cirurgi\u00f5es pedi\u00e1tricos, objeto do Contrato n.\u00ba 167/2023. (Artigos citados: Art. 72\u00ba \u2013 S\u00e3o competentes para administrar cr\u00e9ditos os dirigentes das unidades or\u00e7ament\u00e1rias, considerados ordenadores de despesas, com as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: I \u2013 autorizar a realiza\u00e7\u00e3o de despesa e determinar a emiss\u00e3o de Notas de Empenho; II \u2013 determinar a realiza\u00e7\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o ou sua dispensa, observadas as normas legais pertinentes; III \u2013 requisitar suprimentos de fundos; Art. 63. A liquida\u00e7\u00e3o da despesa consiste na verifica\u00e7\u00e3o do direito adquirido pelo credor tendo por base os t\u00edtulos e documentos comprobat\u00f3rios do respectivo cr\u00e9dito. \u00a7 1\u00b0 Essa verifica\u00e7\u00e3o tem por fim apurar: I \u2013 a origem e o objeto do que se deve pagar; II \u2013 a import\u00e2ncia exata a pagar; III \u2013 a quem se deve pagar a import\u00e2ncia, para extinguir a obriga\u00e7\u00e3o. \u00a7 2\u00ba A liquida\u00e7\u00e3o da despesa por fornecimentos feitos ou servi\u00e7os prestados ter\u00e1 por base: I \u2013 o contrato, ajuste ou acordo respectivo; II \u2013 a nota de empenho; III \u2013 os comprovantes da entrega do material ou da presta\u00e7\u00e3o efetiva do servi\u00e7o). SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL GERAL DR. C\u00c9SAR CALS DE OLIVEIRA, em Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Adriano Veras OliveiraDIRETOR GERAL DO HGCC"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "TERCEIRO TERMO ADITIVO AO EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba01/2023CONSIDERANDO que a sa\u00fade \u00e9 direito de todos e dever do Estado, nos termos do art. 196 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal; CONSIDERANDO a Lei Federal n\u00ba 8.080, de 19.9.90, que disciplina o Sistema \u00danico de Sa\u00fade e  prev\u00ea a participa\u00e7\u00e3o complementar aos servi\u00e7os de sa\u00fade; CONSIDERANDO o objetivo da Lei Estadual n\u00ba 18.311, de 17 de fevereiro de 2023, alterada pela Lei n\u00ba 18.337, de 04 de abril de 2023, assim como do instrumento convocat\u00f3rio, \u00e9 a redu\u00e7\u00e3o da fila de espera de cirurgias eletivas, considerando o grande volume de pacientes que necessitam da realiza\u00e7\u00e3o de procedimentos m\u00e9dicos listados no edital em comento; CONSIDERANDO a necessidade de remanejamento de saldo de procedimentos objetivando a amplia\u00e7\u00e3o de determinados procedimentos que tem maior procura, e que a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica deve adotar medidas para reduzir a fila, principalmente daqueles procedimentos que apresentam um volume maior, conforme elementos contidos nos processos VIPROC n\u00ba 01972946/2023 e n\u00ba 02440735/2023; CONSIDERANDO os princ\u00edpios norteadores do direito administrativo, quais sejam: legalidade, finalidade, motiva\u00e7\u00e3o, razoabilidade, proporcionalidade, moralidade, ampla defesa e contradit\u00f3rio, segu-ran\u00e7a jur\u00eddica, interesse p\u00fablico e efici\u00eancia; O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, respons\u00e1vel pelo EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO n\u00ba 01/2023, cujo objeto \u00e9 cadastrar pessoas jur\u00eddicas, com ou sem fins lucrativos, para posterior credenciamento, mediante documenta\u00e7\u00e3o e pedido de inscri\u00e7\u00e3o para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados na \u00e1rea da sa\u00fade aos usu\u00e1rios do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS, viabilizando o acesso aos atendimentos cir\u00fargicos de m\u00e9dia e alta complexidade objetivando a redu\u00e7\u00e3o da fila de espera de cirurgias eletivas e assim ofertando qualidade de vida aos usu\u00e1rios do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS), torna p\u00fablico o presente aditivo, com as seguintes altera\u00e7\u00f5es ao Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 01/2023: 1. DO OBJETO 1.1. O presente instrumento tem por objetivo realizar a supress\u00e3o do valor correspondente ao Edital n\u00ba001/2023, no montante de R$ 19.201.691,84 (dezenove milh\u00f5es, duzentos e um mil, seiscentos e noventa e um reais e oitenta e quatro centavos). 1.2. Ficam preservados os demais itens integrantes do Edital de Chamamento P\u00fablico n \u00ba 001/2023, publicado no dia 27 de fevereiro de 2023. 2.  DA RATIFICA\u00c7\u00c3O 2.1.  Ficam ratificados os demais itens e condi\u00e7\u00f5es do EDITAL ora aditado, no que n\u00e3o conflitarem com o presente TERMO ADITIVO, que \u00e0quele se integra, formando um todo \u00fanico e indivis\u00edvel para todos os fins de direito e assim produzir seus devidos e legais efeitos. Fortaleza/CE, 16 de janeiro de 2024.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0025/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 05 de janeiro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0029/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 09 de janeiro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0814/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 13 de abril de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2073/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 11 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2077/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 14 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2084/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 14 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2093/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 16 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2099/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 17 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2156/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 18 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2158/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 21 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2185/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 21 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2200/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 22 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2203/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 22 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2205/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 22 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2206/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 22 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2208/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 22 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2256/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 24 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2258/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 24 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2259/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 24 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2271/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 25 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2279/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 28 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2287/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 31 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2291/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 31 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2589/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 02 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2590/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 02 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2592/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 02 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2602/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 03 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2612/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 05 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2631/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 11 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2754/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 17 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2759/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 17 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2824/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 23 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2825/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 23 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2826/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 23 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2827/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 23 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2833/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 24 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2834/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 24 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2835/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 24 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2849/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 30 de outubro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2968/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 06 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2969/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 06 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3081/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 14 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3091/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 17 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3093/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 17 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3099/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 20 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3100/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 20 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3102/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 20 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3107/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 21 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3187/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 22 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3190/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 22 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3193/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 22 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3196/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 23 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3210/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 23 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3225/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 29 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3228/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 27 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3232/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 28 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3324/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 15 de dezembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3325/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 18 de dezembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3485/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 21 de dezembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0057/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.050375/2023-54 , RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 10 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0153/2024-GS SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e em conformidade com o Art.8\u00b0,\u00a72\u00b0 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00b0 1134/2022, RESOLVE: 1. CONSTITUIR a Comiss\u00e3o de Investiga\u00e7\u00e3o Social do Concurso P\u00fablico para provi-mento de vagas nos cargos de Inspetor e Escriv\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Cear\u00e1 (Edital n\u00b0 76 - PC/CE, de 08 de janeiro de 2024), com a finalidade de promover e apreciar as informa\u00e7\u00f5es apresentadas pelos candidatos, indicar infring\u00eancia de qualquer dos dispositivos da Instru\u00e7\u00e3o Normativa mencionada, notificar candidatos para apresenta\u00e7\u00e3o de defesa conforme normas do concurso, analisar e julgar defesa escrita de candidato e elaborar ata constatando rela\u00e7\u00e3o dos candidatos INAPTOS. 2. DESIGNAR para compor a referida Comiss\u00e3o, sob a presid\u00eancia do primeiro integrante, os seguintes SERVIDORES:SERVIDORCARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULANELSON CANITO PIMENTEL JUNIORDelegado de Pol\u00edcia Civil300.576-1-9FELIPE PORTO SEGUNDODelegado de Pol\u00edcia Civil300.598-1-6OSCAR EUG\u00caNIO RODRIGUES REIMBRECHTCapit\u00e3o PM110.777-1-4FRANCISCO DENIS VIEIRA FRANCOInspetor de Pol\u00edcia Civil167.697-1-1CLEITON OLIVEIRA LOBO BASTOSInspetor de Pol\u00edcia Civil301.225-9-33. As sess\u00f5es de delibera\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ocorrer na sede da Coordenadoria de Intelig\u00eancia - COIN/SSPDS. 4. Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0154/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CESSAR OS EFEITOS da Portaria n\u00ba1282/2013-GS, datada de 29 de julho de 2013 e publicada no DOE de 26 de agosto de 2013, que designou o militar DANIEL SILVA RODRIGUES, 3\u00ba Sargento PM, matricula n\u00ba 300.765-1-6, para ter exec\u00edcio na Coordenadoria de Intelig\u00eancia - COIN/SSPDS, a partir de 12/01/2024. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0155/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE EXCLUIR o militar DANIEL SILVA RODRIGUES, Soldado PM, matricula n\u00ba 300.765-1-6, o qual era lotado na Coordenadoria de Intelig\u00eancia - COIN, da Portaria n\u00ba1461/2013-GS, datada de 23 de agosto de 2013 e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 18 de setembro de 2013, que atribuiu a Gratifica\u00e7\u00e3o por exerc\u00edcio na atividade de intelig\u00eancia \u2013 GEAI, a partir de 12 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "EDITAL N\u00ba57/2024 \u2013 SSPDS/AESP - SOLDADO PMCE, de 18 de janeiro de 2024.RESULTADO FINAL PARCIAL DO CONCURSO P\u00daBLICOA SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL - SSPDS/CE, por interm\u00e9dio da ACADEMIA ESTADUAL DE SEGU-RAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 \u2013 AESP/CE, e a SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SEPLAG/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, tendo em vista o disposto no Art. 37, inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; na Lei Estadual n\u00ba 17.478/2021; Lei Estadual n\u00ba 15.797/2015; na Lei Estadual n\u00ba 13.729/2006, suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e a Instru\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 1134/2022 - GS/SSPDS, bem como a decis\u00e3o do Supremo Tribunal Federal \u2013 STF, da lavra do Ministro Alexandre de Moraes, na A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade - ADI n\u00ba 7.491-CE, que veda qualquer restri\u00e7\u00e3o de g\u00eanero na concorr\u00eancia para a totalidade de vagas, resolve TORNAR P\u00daBLICO o RESULTADO FINAL PARCIAL do Concurso P\u00fablico destinado ao provimento de 1.000 (um mil) vagas para o cargo de Soldado do Quadro de Pra\u00e7as Policiais Militares - QPPM da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1 - PMCE, regido pelo Edital n\u00ba 001/2022 \u2013 SSPDS/AESP \u2013  SOLDADO PMCE, de 04 de outubro de 2022 publicado no DOE de 10 de outubro de 2022.1. O resultado deste Edital \u00e9 parcial para os candidatos na lista de Ampla Concorr\u00eancia at\u00e9 1321\u00aa posi\u00e7\u00e3o, bem como para as cotas raciais at\u00e9 a 405\u00aa posi\u00e7\u00e3o, em virtude da convoca\u00e7\u00e3o complementar que poder\u00e1 alterar a classifica\u00e7\u00e3o e ordem de admiss\u00e3o no cargo p\u00fablico.2. Resultado Final Parcial contendo os seguintes dados: N\u00ba de Inscri\u00e7\u00e3o, Nome, Status, Classifica\u00e7\u00e3o, Total de Pontos, Disciplinas \u2013 M\u00f3dulo I, Disciplinas \u2013 M\u00f3dulo II:SOLDADO QPPM - AMPLA CONCORR\u00caNCIAINSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3OSTATUSTOTALD1D2D3D4M\u00d3DULO ID5D6D7D8D9D10M\u00d3DULO II989451JONAS VIANA MOREIRA1\u00baAprovado89109863312911127556991220KLYSMANI ABREU ALVES2\u00baAprovado871098633119101275541016564YGOR PINTO LEITE3\u00baAprovado86896629111011118657992448BRUNO VICTOR LIMA RODRIGUES4\u00baAprovado8689963211810128554INSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3OSTATUSTOTALD1D2D3D4M\u00d3DULO ID5D6D7D8D9D10M\u00d3DULO II1039523NATANAEL FERNANDES DA SILVA5\u00baAprovado861096833118101266531103002FELIPE IRLANDO SOUZA TAVARES6\u00baAprovado86119773412910116452991624BRUNA VIT\u00d3RIA PONTES SILVEIRA COELHO7\u00baAprovado859956291210101275561000727LEONARDO DA COSTA FARIAS8\u00baAprovado859988341178128551997478JO\u00c3O V\u00cdTOR OLIVEIRA SABINO9\u00baAprovado84897630119121174541013966LUCAS CORREIA DO NASCIMENTO10\u00baAprovado84109673211791186521065094MATHEUS ALVES DA SILVA11\u00baAprovado84891053210711128452995113MATHEUS ALVES GOMES12\u00baAprovado84108873312611116551993084JOS\u00c9 RUAN SILVA DE ALMEIDA13\u00baAprovado841187733117111165511018224\u00c2NGELO GABRIEL SOUZA MENDES14\u00baAprovado841187733117101085511049282LUCAS BERNARDO DA SILVA MAIA15\u00baAprovado84899733910101264511016510DANIEL DE LIMA RODRIGUES16\u00baAprovado83898429128101185541059572JUANDA SILVA MORAIS17\u00baAprovado83795829111091275541025695SALON NATAL RODRIGUES DE MOURA18\u00baAprovado83895729109121283541023728ANTHONY DA SILVA NOGUEIRA19\u00baAprovado8378783012911126353994411JO\u00c3O VICTOR DE FREITAS RODRIGUES20\u00baAprovado83889530127111175531015891FELIPE TALLES RODRIGUES DA SILVA21\u00baAprovado83888630119101265531029064LUCAS MEDEIROS NOGUEIRA22\u00baAprovado83108573011812116553995122FRANCISCO LUCAS ARA\u00daJO DE OLIVEIRA23\u00baAprovado8399673112991174521020658GABRIEL MARQUES MONTENEGRO24\u00baAprovado8399763111910117452993155IGOR DA SILVA AMORIM25\u00baAprovado831088632109101165511016480IDANILDA FERREIRA CUST\u00d3DIO26\u00baAprovado82768627108111286551048663JO\u00c3O PEDRO GOMES RIBEIRO27\u00baAprovado82876728117111285541012130GUNNAVINGREN DE SOUSA RODRIGUES28\u00baAprovado8279852911991185531049074MATHEUS NORMANO BEZERRA29\u00baAprovado82987630118101184521010790CIANNA CLARA OLIVEIRA MOURA30\u00baAprovado82878730117111085521032231ALLYSON RAMON LIMA ESTRELA31\u00baAprovado828968311110101064511011190MATHEUS SOUSA MENDES32\u00baAprovado821097531118121244511008172ANTONIO ARTHUR LEITE DE ALENCAR33\u00baAprovado82108953211891156501021673DOMINGOS SAVIO COELHO LIMA FILHO34\u00baAprovado82108773211712106450993554ISABELLE TRAJANO DA SILVA35\u00baAprovado8198452611812128455992805EMANUEL DE CASTRO SILVA36\u00baAprovado8197472712910127454991415RAYAN SILVA LAURINDO37\u00baAprovado81787628128101175531046677IAGO ALMEIDA RODRIGUES38\u00baAprovado8188762911791276521041898MATHEUS SAMPAIO VIANA39\u00baAprovado81788730128111073511009451HUDNEY HAWSLEY FERREIRA MELO40\u00baAprovado8199663011891274511002502ALISSON GOMES CORREIA41\u00baAprovado81698730107121174511016954VIT\u00d3RIA J\u00c9SSICA RODRIGUES ALC\u00c2NTARA42\u00baAprovado81988530107101185511004088YAN CARLOS ALMADA MATOS43\u00baAprovado819967311289107450998003FRANCISCO TALISSON DOS SANTOS \u00c1VILA44\u00baAprovado8189683110981265501019073JOS\u00c9 AUGUSTO FRAN\u00c7A PEREIRA45\u00baAprovado81888731107101274501019860MATEUS PAULINO CAVALCANTE46\u00baAprovado8199683210691275491092807MICHAEL BARBOSA DA SILVA47\u00baAprovado8087562612910117554991502FRANCISCO WAGNER DANTAS ALVES SOBRINHO48\u00baAprovado80974727118111184531037409YGOR BARROS FRUTUOSO49\u00baAprovado8078762812991174521085108L\u00c1ZARO PATR\u00cdCIO LEITE50\u00baAprovado80794828111071284521007110NARBAL MORAES PESSOA NETO51\u00baAprovado8069582811981275521044120OTAVIO JOAO DE SOUZA SOBRINHO52\u00baAprovado8089572911711126451997826CICERO DA SILVA LIMA FILHO53\u00baAprovado80117663011871275501005745MATHEUS DUARTE VASCONCELOS54\u00baAprovado80895830109111064501017551ANTONIO GABRIEL SILVA ALVES55\u00baAprovado80996630108101084501002285HENRIQUE SIMIONE DE SOUSA CESAR56\u00baAprovado8088683010712116450995980FRANCISCO DAS CHAGAS DE MENEZES J\u00daNIOR57\u00baAprovado8088773098101175501027638LARISSA GABRIELLY RAMOS DA SILVA58\u00baAprovado8010876311267117649995206CHRYSTTOPHER DANTAS MOREIRA59\u00baAprovado8089773111811105449994395MOIS\u00c9S SILVA RODRIGUES FILHO60\u00baAprovado809887321187107548INSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3OSTATUSTOTALD1D2D3D4M\u00d3DULO ID5D6D7D8D9D10M\u00d3DULO II1012773ADRIANO MENDES LUZ61\u00baAprovado8011897351078107345993505MICHAEL RICARDO DA SILVA BARRETO62\u00baAprovado79575825129111165541116820TIBERIO VITOR LOPES TEIXEIRA63\u00baAprovado79783826111091283531006894JOSE WELLINGTON MARTINS ARCELINO JUNIOR64\u00baAprovado79993526118111166531013995DOUGLAS DE MORAES OLIVEIRA65\u00baAprovado79786627128111164521110712JOEDSON BATISTA DE PONTES66\u00baAprovado7969482711981284521106979GABRIEL SANDER RODRIGUES COELHO67\u00baAprovado791083627118111273521013137MARCOS LEITE DA SILVA68\u00baAprovado797975281287128451998262JO\u00c3O MATHEUS BATISTA AMARO DE SOUSA69\u00baAprovado79698528126101175511022990CALLEBE FALCAO E SILVA70\u00baAprovado798866289911117451991131TIAGO OLIVEIRA NOBRE71\u00baAprovado79996529117111164501021553CARLOS WITALO SANTIAGO DOS REIS72\u00baAprovado7999472911791265501066141MATEUS MAPURUNGA FORTES73\u00baAprovado7979762910891184501059896MANOEL NELSON DE FREITAS JUNIOR74\u00baAprovado79886729107101274501027992JULIANA SILVEIRA LIMA75\u00baAprovado799786301110797549997280MARCOS AUR\u00c9LIO LIMA DE QUEIROZ FILHO76\u00baAprovado7986973010891084491031649JOSE ERIQUES DE CARVALHO GADELHA77\u00baAprovado7989763010712974491096564JOS\u00c9 ADAUTO ALMEIDA JOSU\u00c9 FILHO78\u00baAprovado7998763098101075491064547VICTOR STHEFANO SANTOS ALMEIDA79\u00baAprovado7910975311271186448989535GLARDSON SOUSA RABELO80\u00baAprovado798968311268126448998448FRANCISCO WELDER BRAGA PINHO81\u00baAprovado791010743197101075481012483MOISES ISAQUE MAIA DA SILVA82\u00baAprovado79897832115101164471006679ARTUR RONYERE VASCONCELOS SOUSA83\u00baAprovado7911968348691174451012235DAVI TIMB\u00d3 RIBEIRO84\u00baAprovado79109106351057108444992426FELIPE LIMA DE OLIVEIRA85\u00baAprovado7888362511981276531025767LUCAS ARAGAO VASCONCELOS86\u00baAprovado784778261297118552992839KAIO CESAR MAIA EVANGELISTA87\u00baAprovado7879642611910117452998390GERDEAN PAIVA BARRETO88\u00baAprovado78577726117111085521068278JONAS PEREIRA MOTA89\u00baAprovado7888642697121185521006830MATHEUS FRANKLIN BRAGA90\u00baAprovado78389727126101076511005962CASEMIRO ABREU MORAIS BARBOSA91\u00baAprovado785778271189127451991673FELIPE WOLLASE RODRIGUES BARBOSA92\u00baAprovado78795627116101176511005823VINICIUS MARIANO DE VASCONCELOS93\u00baAprovado78108452710108117551995332LUCAS FARIAS SARAIVA LE\u00c3O94\u00baAprovado7888562710810108551997991WILLIAN GABRIEL STEIN95\u00baAprovado7897652710791276511082641ROSBERIG CLEMENTE DA SILVA96\u00baAprovado7878582811109105550991293PEDRO SAMUEL MENDES DA SILVA97\u00baAprovado7897662811811106450999420THIAGO AMORIM DO CARMO98\u00baAprovado78976628118101164501042310BENHUR JUDAH MENDES PASSOS99\u00baAprovado786886281189115650989131LUIZ LEONARDO MENDON\u00c7A DE OLIVEIRA100\u00baAprovado7869762811710117450998289KEISON LUIS PITOMBEIRA MAIA101\u00baAprovado7810936289881285501007796SAMUEL KELVYN DA SILVA ALVES102\u00baAprovado789866291178126549995880JO\u00c3O VICTOR DOS SANTOS SILVA103\u00baAprovado785810629116101264491047128LUCAS EXPEDITO LOPES SANTOS104\u00baAprovado7810965301181096448997521RAYLSON DA SILVA CRUZ105\u00baAprovado78109653098101173481007953HIGO SAMUEL ALVES MAGALHAES106\u00baAprovado789977321181086346989683MATHEUS DE MEDEIROS ROCHA107\u00baAprovado77665724119111165531036085FERNANDO MARCELIO CAVALCANTI DE SOUZA108\u00baAprovado77674724117111185531001866JO\u00c3O VICTOR FRAN\u00c7A MAIA RODRIGUES109\u00baAprovado7769462512910975521122206MARIA VALDIZIA LIMA BERNARDINO110\u00baAprovado775866251099127552989735ANTONIO ANDERSON SILVA GOMES111\u00baAprovado7769652612791283511035004MATEUS DA SILVA OLIVEIRA112\u00baAprovado7767762611971086511003563LORRAN VINICIUS RODRIGUES FERREIRA113\u00baAprovado77677626116111274511028271LEONARDO SOUSA ALVES114\u00baAprovado77596626107121084511015828JAMISSON BARBOSA RIBEIRO115\u00baAprovado77128342712611966501045654ERICK DA SILVA FERREIRA116\u00baAprovado77794727118101074501019745WILLIAM VICTOR GON\u00c7ALVES DE SOUSA117\u00baAprovado7789372711611117450INSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3OSTATUSTOTALD1D2D3D4M\u00d3DULO ID5D6D7D8D9D10M\u00d3DULO II1028673FRANCISCO JOACI COSTA SOUSA118\u00baAprovado77796527116101085501000647JOS\u00c9 LITO MOURA NETO119\u00baAprovado77488727108101075501021927MARA NAIARA CABRAL DA COSTA ASSIS120\u00baAprovado7788562710891175501021308DANIEL BONFIM BITU121\u00baAprovado778974281188125549989785LARISSA MARIA RODRIGUES SOUSA122\u00baAprovado77985628117101263491012104JO\u00c3O PEDRO SANTIAGO LOPES123\u00baAprovado7769852811681176491037197JO\u00c3O MARCOS PONTES MAIA PIRES124\u00baAprovado7778762810881265491042535PALOMA MORAIS LUZ125\u00baAprovado778956281079127449994830JOSUE DE SOUSA SERAFIM126\u00baAprovado7710954281079118449997148MARCELO HENRIQUE REIS JUVENAL127\u00baAprovado7789472810681285491077571PAULO GREGORY E SILVA SERRA SANTOS128\u00baAprovado77994628999985491030263DAVID MENEZES SOBRINHO129\u00baAprovado7789652889101174491044361JO\u00c3O BATISTA MAGALH\u00c3ES DE ALMEIDA130\u00baAprovado7787772912681273481113632DAVID TOM\u00c9 DE LIMA131\u00baAprovado779785291189106448997924C\u00cdCERO ADRIANO DA SILVA SANTOS132\u00baAprovado77109552911791074481063628FRANCISCO DAVID PEREIRA DE MELO133\u00baAprovado7788672911781174481042749RAPHAEL FIGUEIREDO JORGE134\u00baAprovado77796729115111074481040969EDSON AIRES DANTAS JUNIOR135\u00baAprovado779857291071188448990516LEONARDO BEZERRA LIMA136\u00baAprovado778966291079117448999829BRUNO BEZERRA DE MELO137\u00baAprovado7788762995111184481016124FRANCISCO JOSE MOREIRA BRIGIDO138\u00baAprovado7799753010891253471020552EVANDRO JORDSON DE SOUSA MARQUES139\u00baAprovado77897630108897547990810FRANCISCO GABRIEL FERREIRA DA SILVA140\u00baAprovado77109563010710107347997959ISMAEL BERNARDO DAVID141\u00baAprovado7799663010791074471029952GABRIEL RODRIGUES DE SOUZA142\u00baAprovado779975309881174471013256MATEUS LOPES DE SOUSA143\u00baAprovado7778963087101183471011295LAV\u00cdNIA DE OLIVEIRA ALVES144\u00baAprovado77118843110691074461058505CHAGAS MATHEUS SILVA E FRAN\u00c7A145\u00baAprovado779796311069106546990552FRANCISCO ANDERSON DE OLIVEIRA DOS REIS146\u00baAprovado769636241189117652989361MARCIO VICTOR RABELO NEPOMUCENO147\u00baAprovado76596424117111274521003038FRANCISCO MATHEUS FREIRE SALES148\u00baAprovado7657752411710128452989314ARAO MESQUITA DE MENEZES149\u00baAprovado76965525127121154511009661WANDERSON GABRIEL FERREIRA RODRIGUES150\u00baAprovado7688362511810126451997102FRANCISCO EUCRIDIO SOUSA PRADO151\u00baAprovado7699432511881176511066066SARAH RACHEL SOUZA CAVALCANTE152\u00baAprovado7667662511610127551991423ALLAN CL\u00c1UDIO DO NASCIMENTO SILVA153\u00baAprovado761082525108111174511064316ANTONIA VIT\u00d3RIA NOGUEIRA FIRMIANO154\u00baAprovado767676261289107450992207MARCOS ANTONIO NUNES CLEMENTINO155\u00baAprovado76785626127111064501000143ARTHUR DA SILVA G\u00d3IS156\u00baAprovado765876261277127550990970WARLLEY RICKSON FARIAS FREITAS157\u00baAprovado76886426125111264501026388SILAS MORAES CAVALCANTE DE LIMA158\u00baAprovado76787426118101065501038027MARCOS ANDR\u00c9 ALVES SEVERIANO159\u00baAprovado76876526115111274501021351AMILSON WENDEL ALVES AMORIM160\u00baAprovado76695626109101164501101851BR\u00cdGIDA LUANNE DA SILVA ALVES161\u00baAprovado7679552610991075501011844DIEGO EVARISTO FARIAS FREIRE162\u00baAprovado7698452610711127350998377JORGE FELIPE SANTOS DE MORAIS163\u00baAprovado7697652712610107449992503CARLOS ANDRE COSTA DOS SANTOS164\u00baAprovado76985527117101164491044083MATHEUS MOREIRA BRAGA165\u00baAprovado7688652710812973491033320LUIZ EDUARDO LIMA BENICIO166\u00baAprovado7678762812881073481019173JO\u00c3O HEL\u00c1DIO DUARTE167\u00baAprovado7669672811971164481025814AILA DALVA ELLIS ANGELA GOMES SAMPAIO DE ARAUJO168\u00baAprovado76109542811891154481006975PAULO S\u00c9RGIO SANTOS CARDOSO169\u00baAprovado767876281188106548994641RODRIGO LOPES DE PAULA SOUZA170\u00baAprovado76976628118898448990314BRUNO MATHEUS GOMES DO NASCIMENTO171\u00baAprovado7697572811771274481008054ALEXANDRE CARDOSO DE SOUSA172\u00baAprovado769757281089117348INSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3OSTATUSTOTALD1D2D3D4M\u00d3DULO ID5D6D7D8D9D10M\u00d3DULO II995392GABRIEL COSTA DA SILVA173\u00baAprovado7686862810891173481006510MATEUS VIEIRA DE MELO174\u00baAprovado7689562810791075481002371MIKAEL LUCAS SOUTO175\u00baAprovado766787289910115448990417RONALDO LOPES GON\u00c7ALVES176\u00baAprovado7610846289991164481076501DEYVID RODRIGUES DA SILVA177\u00baAprovado7668782912681065471060172BRENNA BARROS DE CARVALHO178\u00baAprovado7699472910791155471026829MARIA LUCIMAR CASTRO DE BRITO179\u00baAprovado7688942910791164471022601M\u00c1RIO AUGUSTO DE SOUZA OLIVEIRA180\u00baAprovado7699832910781174471065950LEONARDO MOURA PEIXOTO NETO181\u00baAprovado768966291078107547993485DENISE ELLEN SIEBRA PIRES182\u00baAprovado76895729978126547989640DAVID WALLACE HONORATO CAVALCANTE183\u00baAprovado767877298711975471019960GABRIEL DOS SANTOS BARBOSA184\u00baAprovado767878301188955461007369LUIZ ANTONIO DE OLIVEIRA SOUSA JUNIOR185\u00baAprovado7679953011710864461030996JAILSON LUSTOSA GOMES186\u00baAprovado768985301169974461018510THAIS LIMA DE SOUSA187\u00baAprovado7687873010581283461009193ERANILDO MOREIRA GOMES188\u00baAprovado76896730977126546994022ANTONIO RICKSON SOARES OLIVEIRA189\u00baAprovado7697783111671074451031510CAIO GUIMAR\u00c3ES DO REGO190\u00baAprovado7611776311079964451004020PAULO FELIPE PESSOA TARGINO191\u00baAprovado761187531986106645989910GABRIEL JESUS DE ALMEIDA HENRIQUE192\u00baAprovado7668107318761284451025537CRISTIANA ARAUJO CASTRO193\u00baAprovado75864321129101274541011520CAIO FAUSTINO MESQUITA DE OLIVEIRA194\u00baAprovado75791623128101075521066215BRUNO HUGO FERREIRA MORAIS195\u00baAprovado75584623108101275521008921LU\u00cdS PEDRO MOTA DE ARAUJO196\u00baAprovado7568462412891165511050867FRANCISCO MARIGEL SOUSA DA COSTA197\u00baAprovado75478524126101175511004080THIAGO LIMA SIQUEIRA DE ARA\u00daJO198\u00baAprovado75676524117111084511012334LEONARDO DE OLIVEIRA LIMA199\u00baAprovado75487524117101184511047152FRANCISCO GEOVANNI MARIANO SENA FILHO200\u00baAprovado754795251289125450995518LUCAS KAU\u00c3 SOUZA DE AGUIAR201\u00baAprovado7567662512891164501064716RENATO MORATO DOS SANTOS202\u00baAprovado756955251289107450991272FRANCISCO LUCAS BARBOSA ALVES203\u00baAprovado758746251287127450999220PEDRO VINICIUS DA SILVA LIMA204\u00baAprovado7577562512691175501008320VILSON PAULA NUNES205\u00baAprovado75977225117101255501002748DAVI BESERRA DE ARA\u00daJO206\u00baAprovado75793625116101184501024162CHRISTIANNE DE ALCANTARA MAIA CRUZ207\u00baAprovado75893525109101164501011598FRANCISCO MARCIO FROTA DOS SANTOS FILHO208\u00baAprovado757765251079117650995350ANA KARINA DE SOUZA CARNEIRO BEZERRA209\u00baAprovado754966259991175501034694RAMON CAMPOS VASCONCELOS210\u00baAprovado7578642598111084501077043NADIA RITA DE CASSIA AQUINO PINHEIRO211\u00baAprovado756955259810128350989469IURI EDSON AZEVEDO GOMES212\u00baAprovado756857261198107449993839JARDEL RODRIGUES DE SOUZA213\u00baAprovado7569652611981074491027661FELIPE MOTA SOARES214\u00baAprovado7548682611891083491107528JOSE PAIXAO DO NASCIMENTO NETO215\u00baAprovado756947261188107549989963FRANCISCO JANES PEREIRA FILHO216\u00baAprovado75796426117101065491021564ALLAN MAYRON MARTINS TIBURCIO217\u00baAprovado756947261169118449992752LENINI ADRIANO FELISMINO FILHO218\u00baAprovado7587562610710125549996661EDGLEY GUERREIRO LIMA219\u00baAprovado7578742610710108449990772GABRIEL RENAN ALVES DE MENEZES220\u00baAprovado757964261079118449990216FRANCISCO JOSIELDO DA SILVA RIBEIRO221\u00baAprovado7588462610781266491009345LEANDRO DA SILVA RODRIGUES222\u00baAprovado7558762610591276491008943DAVI ALVES DUARTE223\u00baAprovado7599452711711973481018844MARCOS VIN\u00cdCIUS DE SOUZA PEREIRA224\u00baAprovado7599362711781264481021300PAULO DIONATHAN LINHARES CLAUDINO225\u00baAprovado75686727116111172481015987MANOEL MAIRTON TOMAZ PENHA226\u00baAprovado755967271099974481035101JAV\u00c9 ANTONYONE VIEIRA XAVIER227\u00baAprovado75975627989108448INSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3OSTATUSTOTALD1D2D3D4M\u00d3DULO ID5D6D7D8D9D10M\u00d3DULO II1012052ITALO VINICIUS DOS SANTOS228\u00baAprovado75696627989108448991028LUCAS SALVIANO ANDRELINO229\u00baAprovado756796281178984471065248RAPHAEL MARTINS LIMA230\u00baAprovado756868281088107447991132CLEBERSSON ERIK BESSA SILVA231\u00baAprovado757957281071096547990953FELIPI DA SILVA MARQUES232\u00baAprovado7598652810791164471002945WELLERSON MATHEUS RODRIGUES DE VASCONCELOS233\u00baAprovado7579662810681175471008249PEDRO HENRIQUE FORTALEZA DIAS234\u00baAprovado757966289871274471097419ADRIANO SOUSA RODRIGUES235\u00baAprovado75777728978126547991844NAIARA MENDES DE LIMA236\u00baAprovado75986528869128447991331RINCON KELVIS PAIVA DO NASCIMENTO237\u00baAprovado751086529115101064461081690HORT\u00caNCIA R\u00c9GIA DE BRITO RODRIGUES238\u00baAprovado7597762910710115346993451GEOVANNY SANTOS DE SOUSA239\u00baAprovado7599652910791064461002832VAURICIO MARTINIANO DE OLIVEIRA FILHO240\u00baAprovado758867291058117546994698PAULO S\u00c9RGIO DO NASCIMENTO JUNIOR241\u00baAprovado75118552993101275461060224RUAN DE FREITAS SOUSA242\u00baAprovado7599573012581163451044762FRANCISCO DAS CHAGAS LIMA DOS SANTOS243\u00baAprovado7589763096111063451014573JHONATAN BEZERRA DA SILVA244\u00baAprovado758976309691074451005011WAGNER VIANA PORTELA245\u00baAprovado758967308871174451047932ANDREIA VITORIA DA SILVA HOLANDA246\u00baAprovado757896307761285451049042EWERTON DA SILVA CAMELO247\u00baAprovado759886311258964441005567JADER LORRAN DE MORAIS CARLOS248\u00baAprovado7599673111471174441016417OTAVIO ANDRADE SOUSA249\u00baAprovado758977319710963441011046GABRIEL PEREIRA GOMES250\u00baAprovado7599773211591053431034437MATEUS MARTINS FERREIRA251\u00baAprovado759898341184873411081281JO\u00c3O PEDRO DA NOBREGA VIEIRA252\u00baAprovado74492621111011107453993508JO\u00c3O BOSCO GON\u00c7ALVES DE ANDRADE NETO253\u00baAprovado74781521118101176531020032LUIZ HERNANDES DE SOUSA254\u00baAprovado7448462212891265521064952FRANCISCO MENDES OLIVEIRA DA COSTA255\u00baAprovado74574622107121175521025255AIRTON LUAN BATISTA DA SILVA256\u00baAprovado7488252312991074511026067LUCAS OLIVEIRA DE ORLANDO257\u00baAprovado745936231296118551996186KAIR\u00ca RODRIGUES MOREIRA258\u00baAprovado74485623118101084511019279MAIRLA VASCONCELOS DAMASCENO259\u00baAprovado7467552310911116451998697ANDR\u00c9 LUCAS SOUZA260\u00baAprovado74585624117111074501050861ERIC MATHEUS EUGENIO DA SILVA261\u00baAprovado7469452410991255501041208IAGO PATRICIO DE SA ARAUJO262\u00baAprovado74784524107101274501004661RAFAEL RIBEIRO OLIVEIRA263\u00baAprovado746865251299106349991213LUCAS HENRIQUE OLIVEIRA DOS SANTOS264\u00baAprovado74675725127101154491112866FRANCISCO POLICARPO BORGES PEREIRA265\u00baAprovado743868251199106449990103FELIPE DE ALMEIDA XAVIER266\u00baAprovado741073525117111064491049667ADAMO MANUEL DE CASTRO LIMA RIBEIRO267\u00baAprovado7458662511691076491042676JOS\u00c9 VIN\u00cdCIUS DE CARVALHO OLIVEIRA268\u00baAprovado7488542510971274491065752IURY BRASILINO LIMA269\u00baAprovado747846251097127449990215SAMYLE SOUZA GOMES270\u00baAprovado7468742510891273491061152SHEILA FARIAS DE AGUIAR271\u00baAprovado747765251088107649989798FRANCISCO DOUGLAS TEIXEIRA CARDOSO272\u00baAprovado747675251079126549997466CAIO NASCIMENTO FERREIRA273\u00baAprovado7465772510791274491007368ANTONIO MATEUS LAURINDO DE SOUSA274\u00baAprovado74792725105101284491037785JAIRO BATISTA MAC\u00caDO NETO275\u00baAprovado747846259981175491012964JO\u00c3O JUSTINO SOUZA DA SILVA NETO276\u00baAprovado7477652598101174491019613ALLEX BRUNO DE OLIVEIRA GAMA277\u00baAprovado7478652611891163481048383DANIEL DE CASTRO BARBOSA278\u00baAprovado746866261188108348989345THALITA PENHA PEREIRA279\u00baAprovado7488642611710106448999869JEFERSON MESQUITA DE SOUSA280\u00baAprovado7479552611791065481029186GLEILSON DA SILVA PORTELA281\u00baAprovado7467762610991163481073184ALANA FRAN\u00c7A LOPES CASSIANO282\u00baAprovado7457682610971273481032760JOAO VICTOR MONTEIRO DE MOURA283\u00baAprovado7498362610791174481005475JOHNNATTAR JOHNSON ALVES284\u00baAprovado748864261079117448INSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3OSTATUSTOTALD1D2D3D4M\u00d3DULO ID5D6D7D8D9D10M\u00d3DULO II1008905LUCAS ANDREY MACIEL AVELAR285\u00baAprovado7498452610781175481013531IANNE TELES ALENCAR286\u00baAprovado7487652610781175481007621WESL\u00c2NIA JOSELMA MELO BATISTA287\u00baAprovado7479462610511107548992699ALEXANDRE PAIVA DE SOUSA288\u00baAprovado7477662698101074481042803RONATAN SANTOS MARTINS289\u00baAprovado7469562687111174481015257JOS\u00c9 ATAIDE LOPES RODRIGUES290\u00baAprovado7487662711910854471044329ANDERSON MARTINS DA SILVA291\u00baAprovado7459762711881064471062444THIAGO COSTA DE OLIVEIRA292\u00baAprovado7489552711791163471015169JOSE LUCAS SAMPAIO FACUNDO293\u00baAprovado7477762711761265471105583ANDR\u00c9 CARLOS DA SILVA294\u00baAprovado748865271159127347997999L\u00c9IA FRAN\u00c7A DE ALMEIDA295\u00baAprovado746957271158127447991048JOS\u00c9 AIRTON PAULINO DE MORAES FILHO296\u00baAprovado749855271071196447995042YNARA JAKELINNE FERNANDES DO AMARAL297\u00baAprovado74677727107101262471090311LUCASMENES FEIJ\u00c3O GOMES298\u00baAprovado7468672710781165471012789ANTONIO LUCAS ALMEIDA VERAS299\u00baAprovado748865271078107547997380ALAN PEREIRA BRASIL300\u00baAprovado74885627106101155471051394J\u00daLIO C\u00c9SAR MONTEIRO LOPES301\u00baAprovado7487662710691273471004908GILMARCOS ARAUJO LIMA302\u00baAprovado746795279791165471017593IGOR BEZERRA FREITAS303\u00baAprovado74687627978126547994749DANIEL FELIX GOMES304\u00baAprovado74976527978117547990379DANIELE TRAVASSOS MARTINS DA COSTA PENHA305\u00baAprovado745877279771275471030392WELLINGTON PEREIRA DOS SANTOS306\u00baAprovado749855279691184471047416ANDERSON DA SILVA MACIEIRA307\u00baAprovado749765278810116447991466MICAEL GOMES DE MORAIS QUERINO308\u00baAprovado7498652811581084461001950CLAUDIO DA COSTA CARVALHO JUNIOR309\u00baAprovado7498652810691065461063096JHONE DOS SANTOS ALVES310\u00baAprovado7488842810691074461001442PAULO HENRIQUE DE SOUSA FONTENELE311\u00baAprovado7498652810681174461007130JEUS DA SILVA ALMEIDA312\u00baAprovado746967289961264461029630FELIPE LEANDRO BRITO313\u00baAprovado747867289881074461066736DIEGO SANTANA ARAUJO314\u00baAprovado74897428979984461110305S\u00c2MILA ISLEY PINHEIRO ALMEIDA315\u00baAprovado7488762911581065451029761GRACIELLY DA SILVA MARINHO PIRES316\u00baAprovado7488672910771263451010800FRANCISCO ROMILDO SOUZA GUEDES JUNIOR317\u00baAprovado7488672910751274451038141EMERSON DOS SANTOS BANDEIRA318\u00baAprovado74986629999963451002107JOS\u00c9 LUCAS COSTA SILVA319\u00baAprovado74698629986117445990662MATEUS TEIXEIRA FREIRE DE OLIVEIRA320\u00baAprovado748984299791073451063928THAIS DE MEDEIROS LIMA321\u00baAprovado74986629977117445992493JO\u00c3O PEDRO DE LIMA OLIVEIRA322\u00baAprovado747967298691084451062773LEANDRO FERREIRA DA SILVA323\u00baAprovado74101055301077884441004367RENAN DOS SANTOS DUTRA324\u00baAprovado7469783095101064441026328IAGO ROMERIO DOS SANTOS SOUSA325\u00baAprovado74997732965117442996639PAULO MARCELO PEREIRA DE SOUZA326\u00baAprovado7367442111881186521019076COSME GABRIEL SAMPAIO SANTOS327\u00baAprovado73675321117111265521019371EMILY BEZERRA DE SOUSA328\u00baAprovado7378342212811965511026791BRENO VICTOR NASCIMENTO GOMES329\u00baAprovado735944221269127551991204ANTONIO LEANDRO CLEMENTINO SANTOS330\u00baAprovado7378442311791283501021428MARIA IASMIM SILVA ANDRADE331\u00baAprovado736656231179127450992825MAYCON DOUGLAS IVO DE OLIVEIRA332\u00baAprovado7357562398111174501027680MARCOS ANTONIO PINHEIRO DA SILVA333\u00baAprovado73675624111071182491067537LEONARDO JOSE DE LIMA334\u00baAprovado7367472411891254491020941ARLEUDO COSTA PASTOR J\u00daNIOR335\u00baAprovado73488424117111064491005081MARCELO SILVA RAMOS336\u00baAprovado7348572411791264491058581ARTHUR VITOR MACIEL DE OLIVEIRA337\u00baAprovado737755241179116549995006CARLOS VICTOR DUARTE SAMPAIO338\u00baAprovado73874524116111065491059387JOS\u00c9 CL\u00c1UDIO DOS SANTOS BATISTA FILHO339\u00baAprovado73574824109101055491002844PEDRO HENRICK LIRA DE SOUSA340\u00baAprovado7399332410711106549991180CLEITON RODRIGUES DE MORAES341\u00baAprovado73876324107101264491094095VERC\u00caNCIO RODRIGUES DE SOUSA342\u00baAprovado7369542410710117449INSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3OSTATUSTOTALD1D2D3D4M\u00d3DULO ID5D6D7D8D9D10M\u00d3DULO II992090JOSE MATHEUS RODRIGUES DE SOUSA343\u00baAprovado73666624999116549996431JO\u00c3O VITOR TOM\u00c9 MACEDO344\u00baAprovado7368372498111164491001697JOS\u00c9 DOUGLAS GOMES N\u00c9345\u00baAprovado7387542497111264491010678GILBERTO VASCONCELOS OLIVEIRA346\u00baAprovado735866251279974481008665IGOR OLIVEIRA DA SILVA347\u00baAprovado7378552511881074481003526GABRIEL SANTOS DA SILVA348\u00baAprovado7377652511791065481088942FRANCISCO DE ALMEIDA DA LUZ NETO349\u00baAprovado739754251179984481117686JOS\u00c9 MARIA DA SILVA FILHO350\u00baAprovado7357582511610108348992247JOSE HERYSSON OLIVEIRA DE FREITAS351\u00baAprovado7366762511510108448991487FL\u00c1VIO ROCHA VIDAL352\u00baAprovado736784251159118448999347VINICIUS GOMES MORAES353\u00baAprovado7378552510991064481075117VICT\u00d3RIA BRUNA COSTA SILVA354\u00baAprovado737954251098975481077220ROBERTO VICTOR ALBUQUERQUE DE OLIVEIRA355\u00baAprovado73676625107111163481023554ALAN NASCIMENTO DA CUNHA356\u00baAprovado7348762510781184481005635ANTONIO MATEUS LIMA DE SOUSA357\u00baAprovado734876259891174481022001ALISSON GABRIEL SOARES ORIANO358\u00baAprovado7369552597111155481063073MARIA DE F\u00c1TIMA PEREIRA OLIVEIRA359\u00baAprovado73874625979117548992901FRANCISCO RODOLFO GOMES NASCIMENTO360\u00baAprovado7368752611811764471025460DAVID LIMA GOMES361\u00baAprovado738945261189964471065782CICERO DENIS SALVINO DA SILVA362\u00baAprovado737946261171087447989011JO\u00c3O YTALO MACHADO CARDOSO363\u00baAprovado737865261169125447990683JERSON FERREIRA OLIMPIO364\u00baAprovado736866261088984471018901VICTOR DE QUEIROZ SILVEIRA365\u00baAprovado7358672610871174471009437DEYVISON PEREIRA LOUREITO MENEZES366\u00baAprovado73976426107101064471043883MARCOS THALES DO NASCIMENTO LIMA367\u00baAprovado738756261079115547989277RODRIGO ALVES MORAIS368\u00baAprovado7369562610791074471008541NICOLAS RODRIGUES MONTEIRO DA SILVA369\u00baAprovado73696526106101173471006771IVAN AGOSTINHO DE LIMA JUNIOR370\u00baAprovado7379372610691273471020759ARTHUR JEFERSON DANTAS LEITE371\u00baAprovado7367672610691156471069517GABRIEL DO NASCIMENTO ARAUJO372\u00baAprovado7358762610691183471069771JOYCE BATISTA SATURNINO373\u00baAprovado7378562610681175471018846F\u00c1BIO JOSINO HONORATO FILHO374\u00baAprovado73795526105111164471071132VICTOR ESDRAS BEZERRA FERREIRA375\u00baAprovado7389542610581275471005228JOS\u00c9 AURENO MARQUES DA SILVA J\u00daNIOR376\u00baAprovado73776626989107447990755M\u00c1RIO ERNANDES LOBO FILHO377\u00baAprovado737964269881183471006228JO\u00c3O FELIPE SOUSA BEZERRA378\u00baAprovado7368752697101254471011436ALEFI NASCIMENTO BEZERRA379\u00baAprovado738747269710975471015804VITOR MARREIRA DE LIMA380\u00baAprovado73587626979976471001939FRANCISCO JEFFERSON DIAS REGO381\u00baAprovado73496726978108547988949KLEYVERSON PEREIRA DA SILVA382\u00baAprovado7347782696101183471109537JOAO PEDRO GOMES BEZERRA383\u00baAprovado7366772688997647999670LARISSA SOUSA FREIRE384\u00baAprovado7357862677101076471001490RUDSON PINHEIRO BELFORT PRATA385\u00baAprovado737857271179973461014889MAISON FERREIRA DE SOUZA386\u00baAprovado7310935271177106546992735VICTOR C\u00c9LIO PEREIRA TERCEIRO387\u00baAprovado7388652711761075461021232LUCAS VEN\u00c2NCIO MATOS CAMPOS388\u00baAprovado7399452711610106346993158PEDRO DAVI FERNANDES NETO389\u00baAprovado736876271168107446996015GELISON JUNIOR DE SOUSA390\u00baAprovado738766271079965461005659JOAO VICTOR DE LIMA SOUSA391\u00baAprovado7397652710781164461018832VITOR GABRIEL GOMES ABRANTES392\u00baAprovado737965271078984461058928PAULO VICTOR PEREIRA SANTANA393\u00baAprovado737857271068108446996676BRUNO DE OLIVEIRA DA SILVA394\u00baAprovado7368762710681084461012976ANDERSON MENDES CARVALHO395\u00baAprovado734968271067117546991949BRENNO MYKAEL DA COSTA GOMES396\u00baAprovado73678627105101254461068335EMERSON FECHINE DE SOUSA397\u00baAprovado7378662710510975461081560PHELIPE FIRMINO LIRA398\u00baAprovado73776727988106546INSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3OSTATUSTOTALD1D2D3D4M\u00d3DULO ID5D6D7D8D9D10M\u00d3DULO II1040847PEDRO ILLGNER MIRANDA LIMA399\u00baAprovado7368852798897546997558PEDRO IGOR CORDEIRO FARIAS400\u00baAprovado736867279411117446991541JO\u00c3O GABRIEL BATISTA SUASSUNA401\u00baAprovado73788528112101264451013440LUANA NAYARA LEMOS GOMES402\u00baAprovado73108732810861065451016325JO\u00c3O VICTOR DO NASCIMENTO LOPES403\u00baAprovado73108462810610955451045852WENDELL DOS SANTOS MOREIRA404\u00baAprovado738956281059117345991041LUCAS VIN\u00cdCIUS ARA\u00daJO SOUZA405\u00baAprovado739766281059106545992518MATHEUS DE SOUSA NACIMENTO406\u00baAprovado73975728978107445991660JOS\u00c9 VALGLEYSON SILVA DE SOUSA407\u00baAprovado738965289781083451051043RAFAEL COSTA408\u00baAprovado7397662896111045451024099JEFFERSON PETSON FRANCELINO SILVA409\u00baAprovado7310855288781264451055877GUSTAVO OLIVEIRA COSTA410\u00baAprovado7398662910781063441007079TAYRONY DO NASCIMENTO LOPES411\u00baAprovado7399562910681064441014334DAVI OLIVEIRA DE CARVALHO412\u00baAprovado738975299771254441023086FRANCISCO MATHEUS ALEXANDRE DE FREITAS413\u00baAprovado739965299681164441016594RAMON MOTA DE SOUSA414\u00baAprovado739956299571184441045474LEONARDO SOUSA PAIVA415\u00baAprovado73797629898964441002290LUCAS MONTEIRO FERREIRA416\u00baAprovado7310937298871164441001324VITOR GOMES VIEIRA417\u00baAprovado73810753010710763431012788MATHEUS FILIPE FERREIRA418\u00baAprovado73798630959107343992938ERIC NATAN MOURA BESSA419\u00baAprovado7389853078986543998687MARIA IARA RODRIGUES DE FREITAS420\u00baAprovado739895319681063421029664ANDERSON GABRIEL LEANDRO SOUZA421\u00baAprovado728732209911117552993208AMANDA MACIEL DE SALES422\u00baAprovado72783321119121153511018884WANDERSON BRAND\u00c3O ANDRADE423\u00baAprovado72555621118101165511018714CARLOS ALBERTO MARTINS DA SILVA JUNIOR424\u00baAprovado7257362111681286511001247MATHEUS YAHSEPHETH DA SILVA COSTA425\u00baAprovado72673521115101285511003025LUCAS BELIZ\u00c1RIO DE PAIVA426\u00baAprovado7237482211971274501024028FRANCISCO IASLEY PEREIRA DA SILVA427\u00baAprovado7257552210891175501049820SAMUEL SARAIVA DOS SANTOS SILVA428\u00baAprovado72872522107101175501013976SAVIO BALBINO DE LIMA SOUZA429\u00baAprovado72584623126111163491012117ALISSON CHAVES DE ALBUQUERQUE430\u00baAprovado728825231188985491020024MATHEUS ALEXANDRE FREIRE DA SILVEIRA431\u00baAprovado7279432311711107349994665JOS\u00c9 MARCOLINO NETO432\u00baAprovado7268542311691274491007847MARDSON BRENO GUERREIRO433\u00baAprovado727745231169117549991567DAVI SOARES PAIVA434\u00baAprovado725747231098107549994237LUCAS VERAS OPORTO435\u00baAprovado7267642310891165491017567ANA FL\u00c1VIA SANTOS SOUSA436\u00baAprovado7249552310891174491023996MARIA EDWIRGENS DOS SANTOS FERREIRA437\u00baAprovado72983323105111265491010772PRISLEY RAMON FERREIRA SALES438\u00baAprovado72883524124111254481041825DANIEL GOMES DE VASCONCELOS439\u00baAprovado727935241189115448989492YURI TEIXEIRA MARTINS440\u00baAprovado7297442411710983481007797LUCAS YURI DE OLIVEIRA GUIMAR\u00c3ES441\u00baAprovado7288352411791254481108794LIGIA ARAUJO LIMA442\u00baAprovado726747241168128348996460RENAN BEZERRA DA SILVA FEITOZA443\u00baAprovado727746241098107448989999LUIZ JOS\u00c9 DO NASCIMENTO NETO444\u00baAprovado7266572410891074481083294THIAGO MARTINS LIMA445\u00baAprovado7257662410851276481068001LUCAS WENDEL DE SOUSA LIMA446\u00baAprovado72875424106101174481005920WILDEN GLEYDSTON PEREIRA DE SOUZA447\u00baAprovado7249562410691166481000381SARAH BARACHO DE CASTRO ALVES448\u00baAprovado72666624989127348994961SAMUEL SANTIAGO CARVALHO DE BRITTO449\u00baAprovado72595524988108548995703WESLEY FARIAS DA SILVA450\u00baAprovado726936249791274481002005ANTONIA KELLYANA BORGE LIMA451\u00baAprovado7268552488101174481014846MISLENE PASSOS LIMA452\u00baAprovado727845248610118548992381LUCAS PACHECO DA SILVA453\u00baAprovado7296642512771164471017627DARWIN CRISTHOFFER SILVA DE OLIVEIRA454\u00baAprovado729826251187975471033226JOS\u00c9 RODRIGUES MACHADO NETO455\u00baAprovado72774725118797547996926MATEUS DE OLIVEIRA DUTRA456\u00baAprovado7287552511710106347INSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3OSTATUSTOTALD1D2D3D4M\u00d3DULO ID5D6D7D8D9D10M\u00d3DULO II1013716ALCIDES MENESES ALVES457\u00baAprovado7279542511771273471001529MAXWELL OLIVEIRA SILVA458\u00baAprovado7268652511611115347992104PATRICIA ROSA MANSO NOBRE459\u00baAprovado7277472511610965471023162WANDERSON LUCAS ARAUJO DE LIMA460\u00baAprovado7258572510961273471001953FRANCISCO ANGELICO MOTA JUNIOR461\u00baAprovado726766251089884471076637MARIA SARA ROCHA462\u00baAprovado7258572510881164471023394AMAURY WESLEY BRITO GOMES463\u00baAprovado7259562510610107447997085THAIS SILVA CEZAR464\u00baAprovado7298532510691174471049043JO\u00c1S DE SOUSA RODRIGUES465\u00baAprovado72676625106997647990679RYKELME FERREIRA LIMA466\u00baAprovado727954259710115547990347LU\u00cdS EDUARDO SANTOS MORAIS467\u00baAprovado726658259691175471019731MARIA SUYANNE DE SOUSA GOMES468\u00baAprovado728854259681185471033841JEFFERSON CASTRO DOS ANJOS469\u00baAprovado726955258710127347997392MARCELO ALEXANDRE DA SILVA NUNES470\u00baAprovado7267762611781154461004990ARISTIDE PEREIRA CARNEIRO471\u00baAprovado724967261167107546996065EVANDRO DE SOUZA SILVA472\u00baAprovado7287562611471275461024848LUIZ HENRIQUE DE SOUZA GREGORIO473\u00baAprovado727847261098964461054030DANIEL LOPES DE ARAUJO SOBRINHO474\u00baAprovado726857261098883461053348FRANCISCA ELIANE FERREIRA MACHADO475\u00baAprovado7288552610891063461035181RENATA ALVES DA SILVA476\u00baAprovado72778426107101063461000393JO\u00c3O VITOR DE AZEVEDO MOURA477\u00baAprovado72686626107101063461081409EDILSON PARENTE SALES NETO478\u00baAprovado7298542610771273461010710ANTONIO DIOGO DE QUEIROZ GOMES479\u00baAprovado726956261077116546991104MARCOS CESAR CABRAL DA SILVA J\u00daNIOR480\u00baAprovado7289542610681075461008602FLORENCIO DAS CHAGAS CAVALCANTE JUNIOR481\u00baAprovado726965269981073461107477CLAUDIO ANDERSON MARTINS SANTOS482\u00baAprovado7259572698898446998765GESSICA ALLANA CRUZ ARAUJO483\u00baAprovado725957269781165461035617FILIPE JOSE MARQUES BATISTA484\u00baAprovado7258762696111172461040353INGRID LICA PIMENTEL SOARES485\u00baAprovado72686626969117446989728JOSE GOMES OZORIO JUNIOR486\u00baAprovado729944269681274461004248CINTIA CAMPOS NASCIMENTO487\u00baAprovado72776626810798446989699LUIS HENRIQUE BARRETO DE ARA\u00daJO488\u00baAprovado729755268891254461021565LUCAS CAMELO MAIA489\u00baAprovado7268842686121055461023673JO\u00c3O VITOR ALVES \u00c2NGELO490\u00baAprovado7297562711771055451046731S\u00c1VIO KLEMERSON ALVES DE MORAIS491\u00baAprovado7287662711571174451034280MATHEUS MORAIS DA SILVA492\u00baAprovado728856271081087245992173GABRIEL SANTANA DO CARMO493\u00baAprovado7288652710781154451018276HILDEMBERG RODRIGUES DOS SANTOS494\u00baAprovado7288562710781073451036036JUAN FELIPE DOS SANTOS BERNARDO495\u00baAprovado7279562710671174451004869PETRUS HENRIQUE RODRIGUES DE OLIVEIRA496\u00baAprovado727965271051097445990788MATHEUS ALVES PINHEIRO497\u00baAprovado725985271048126545994787ANTONIO EDSON LINO GOMES498\u00baAprovado728964279851076451042511EMANUEL BRUNO BRITO NEVES499\u00baAprovado7258862797896645997499IAGO MARCOS GOMES FEITOSA500\u00baAprovado727875279391275451013988RUAN ALBER ALVES DE VASCONCELOS501\u00baAprovado72578727871198245994305RONALD LUCAS ALVES CHAVES502\u00baAprovado7289462786101065451047479GABRIELA PERES MELO DO AMARAL503\u00baAprovado7258962812841055441000110ABIDIEL DAS NEVES SILVA504\u00baAprovado728857281267964441014077BRENDA RODRIGUES DA SILVA505\u00baAprovado7278672810771073441057141\u00c0DRIAN SILVA DE MENEZES506\u00baAprovado727966281058106544992353JO\u00c3O MARCOS LIMA SOUZA507\u00baAprovado727984289771074441032251RONNY DIAS BARBOSA508\u00baAprovado72885728959975441038305ROBERTH MAILSON MENDON\u00c7A DOS SANTOS509\u00baAprovado7279752894101164441067873RAFAEL DE LIMA OLIVEIRA510\u00baAprovado727966287681085441065414FRANCISCO \u00c9RICLES VIEIRA DA SILVA511\u00baAprovado728966291096105343996634KAUAN FERREIRA DE SOUSA512\u00baAprovado728858291067106443INSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3OSTATUSTOTALD1D2D3D4M\u00d3DULO ID5D6D7D8D9D10M\u00d3DULO II989069PEDRO HENRIQUE PEREIRA BEZERRA513\u00baAprovado729848291058105543990104VANESSA FONTENELE DA SILVA514\u00baAprovado72985729979963431033711LUIS HENRIQUE NASCIMENTO DE SOUSA515\u00baAprovado72886729977965431049192FRANCISCO LUCAS DA SILVA GOMES516\u00baAprovado729785298861074431018076LUAN CAIO FAUSTINO ANDR\u00c9517\u00baAprovado728786298771164431051128RAIANNY LEITE SALDANHA518\u00baAprovado728976301157964421029666JO\u00c3O PEDRO BATISTA DA SILVA519\u00baAprovado728967301056984421019030WALTHER LUCAS ARAUJO PEDROSA520\u00baAprovado7298673097895442994250MARIA AMANDA DA SILVA MAR\u00c7AL521\u00baAprovado72798630966115542991006MARIA ANDREZA RIBEIRO DOS SANTOS522\u00baAprovado7289783294688540992743GILBERTO LUCAS FILHO523\u00baAprovado7210895328571073401009331ROMARIO DA SILVA PONTES524\u00baAprovado7269107328471272401081289JO\u00c3O \u00caNNIO FERREIRA DE VASCONCELOS525\u00baAprovado715753201289107551997410GABRIEL LUCAS SOUSA ALBUQUERQUE526\u00baAprovado7176432010810126551993326FRANCISCO LIMA MARTINS JUNIOR527\u00baAprovado717842211171198450995353FRANCISCO RAVY DA SILVA SOARES528\u00baAprovado7157272197101185501054533ANA BEATRIZ DE PAIVA PAULINO529\u00baAprovado7158452212881164491033447ADRIANO MANOEL DOS SANTOS BARBOSA530\u00baAprovado71883322126111073491019559CARLOS JEAN DE OLIVEIRA DE SOUSA531\u00baAprovado71764522125101165491031081VICTOR FIGUEIREDO MENDES DE SOUZA532\u00baAprovado714954221259117549989711WELLINGTON FEITOSA BARROSO533\u00baAprovado7166732211861185491012497MAUR\u00cdCIO GUILHERME SILVA DE LIMA534\u00baAprovado7158542211710975491108275ALISSON DA SILVA BATISTA535\u00baAprovado7165472211791066491014769JONAS ALVES DE SOUZA536\u00baAprovado7177352298101075491017387DIEGO SOUSA OLIVEIRA537\u00baAprovado7148642297111075491057267ANNA ESTER DE OLIVEIRA ARA\u00daJO538\u00baAprovado715648231269116448989186GERARDO \u00c1LEX DOS SANTOS DE MARIA539\u00baAprovado719743231269107448991503LUCAS ROCHA COSMO540\u00baAprovado7159632312591183481050367TELMO VITOR CELESTINO FARIAS541\u00baAprovado7167552311981253481076917FRANCISCO XAVIER DIAS JUNIOR542\u00baAprovado71855523117101073481027437WILLIAM ALVES DO NASCIMENTO543\u00baAprovado71385723117101064481006886ANT\u00d4NIO VINICIUS MORAIS ALEXANDRE544\u00baAprovado7179432311710983481002899JONATAN ABREU DE SOUSA545\u00baAprovado7147752311781264481085494MARCOS WEIKY SALES DA SILVA546\u00baAprovado715756231087118448993209AMADEU RANGEL SANTOS547\u00baAprovado71386623107101065481016350MATHEUS LOPES DIAS BOTO548\u00baAprovado71684523106101075481091529MARIA HELENA DE OLIVEIRA LEITE549\u00baAprovado71756523999975481012760JO\u00c3O BATISTA CORDEIRO DE PAULO FILHO550\u00baAprovado716863239791085481008734RAFAEL ALVES CAETANO551\u00baAprovado714695241287124447999072FABR\u00cdCIO CARDOSO FONSECA DA SILVA552\u00baAprovado7168462411781074471068706CICERO ANDERSON SANTOS DA SILVA553\u00baAprovado71694524116101253471042532FELIPE DOS SANTOS ALVES554\u00baAprovado7158562411681174471106155ARTHUR DA SILVA FERREIRA555\u00baAprovado718736241168107547991012VANESSA DAIANA DA SILVA FERREIRA556\u00baAprovado718853241098974471070739JO\u00c3O VICTOR L\u00daCIO OLIVEIRA VIANA557\u00baAprovado7148572410891154471004401JO\u00c3O PAULO FIGUEIREDO DA SILVA558\u00baAprovado711072524107101073471028165JOS\u00c9 LUCAS GOMES DE OLIVEIRA559\u00baAprovado718853241079876471003414ELIAS VICTOR DE SOUZA CARVALHO560\u00baAprovado7147762410781165471038941CAU\u00ca CHAVES GOMES561\u00baAprovado717935249871085471040458CAMILA LIMA DE MOURA562\u00baAprovado7178632497101173471007503RENATO BRUNO CORREIA DE LIMA SILVA563\u00baAprovado716864249781085471048445SARAH RAQUEL PAIVA ALBUQUERQUE564\u00baAprovado718755251188964461011806ALANA CARINE BARBOSA DE LIMA SOARES565\u00baAprovado718665251186107446996190ELANIO ALVES NICOLAU566\u00baAprovado717963251179865461012893BETO YTALLO OLIVEIRA DE FREITAS567\u00baAprovado716946251151197346998805FRANCISCO GUILHERME ARA\u00daJO DA ROCHA568\u00baAprovado7188722511571274461037253PATR\u00cdCIA DA SILVA LEMES569\u00baAprovado717873251156126646INSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3OSTATUSTOTALD1D2D3D4M\u00d3DULO ID5D6D7D8D9D10M\u00d3DULO II1102821MARCOS RYAN SILVA DE OLIVEIRA570\u00baAprovado716865251099963461003198ERIKA YOHANNA FERNANDES MOTA571\u00baAprovado7177472510881163461095472PATRICK FIGUEIREDO BRAGA572\u00baAprovado715956251087106546992840VINICIUS WISLEY VIEIRA CORDEIRO573\u00baAprovado7148762510791064461006519PAULO HENRIQUE BEZERRA DOS SANTOS574\u00baAprovado716865251079974461022411LARISSA KAUHANNI ALVES FERREIRA NETO575\u00baAprovado7167662510771165461026589ARTUR CLEITON PEREIRA RIBEIRO576\u00baAprovado7161045251077117446999432P\u00c9RICLES GABRIEL ALENCAR SANTOS577\u00baAprovado7198442510610965461008591TULIO AMED UCHOA578\u00baAprovado71497525988125446992394VINICIUS VERAS PEREIRA579\u00baAprovado7196552598898446989090MAYCON FERNANDES MELO FILHO580\u00baAprovado714975259781156461057718HAMMELLY NOGUEIRA LUCIANO581\u00baAprovado717954259610975461091989WAGNER LUKAS CASSUNDE BENTO SANTANA582\u00baAprovado71668525889106546994510MARIA ALILIA PEREIRA MACIEL TELES583\u00baAprovado71597425887118446991365TIAGO DE ARA\u00daJO PEREIRA584\u00baAprovado7110924258791273461012584ROBERTO HENRIQUE CARNEIRO DE OLIVEIRA585\u00baAprovado714957258781076461004396CLISTENIS CAVALCANTE SOARES SALES586\u00baAprovado715777261197963451017464MATHEUS OZANAN TEIXEIRA587\u00baAprovado7177662611851155451027677DAVID ALLYSSON DE HOLANDA MAIA588\u00baAprovado717865261178874451001773CARLOS DAVI ARAUJO VASCONCELOS589\u00baAprovado7149762611751174451052684ARTHUR LUIS VIEIRA FARIAS590\u00baAprovado7159662611671164451000014ISAEL FERREIRA BERNARDINO591\u00baAprovado715867261098105345991571GUSTAVO HENRIQUE DE OLIVEIRA FERREIRA592\u00baAprovado717946261079104545992504LUCAS DA SILVA VICTOR593\u00baAprovado71694726107996445992198DAYANA SALES DA SILVA594\u00baAprovado716974261078974451001938FRANCISCO DIOGO BARBOSA FEITOSA595\u00baAprovado7178652610771164451034151WEYNER MONTEIRO DE ABREU596\u00baAprovado717937261068126345994345FRANCISCO LUCAS NOGUEIRA DE LIMA MAC\u00c1RIO597\u00baAprovado717775261067117445995950LEVY RAFAEL ARAUJO DA SILVA598\u00baAprovado7167672610671165451001261FRANCISCO WELLINGTON PINHO MACAMBIRA FILHO599\u00baAprovado716965261059107445990205DAVID WILKER DANTAS DOS SANTOS600\u00baAprovado7198632610581165451013471PATRICK NATANAEL CRUZ MARQUES601\u00baAprovado7168752610581165451004591ALEX BRITO DE OLIVEIRA602\u00baAprovado7179552610581066451038159FRANCISCO EDSON PACHECO F\u00c9LIX603\u00baAprovado7177662698796645999270JO\u00c3O VICTOR OLIVEIRA IBIAPINA604\u00baAprovado7169652681051174451009651RAFAEL FEITOSA DA SILVA605\u00baAprovado7169742681051075451007313THAYNA FRANCA SANTIAGO606\u00baAprovado717865268871183451015837JUAN KAIRO DA SILVA GADELHA607\u00baAprovado71586726779126445995818VINICIUS DA SILVA LIMA608\u00baAprovado71497727118797244998279FRANCISCO BRUNO RODRIGUES MARTINS609\u00baAprovado717965271177955441012316ERISSON XAVIER DA COSTA MAIA610\u00baAprovado7188562710881053441088867IGOR MARQUES CAVALCANTE611\u00baAprovado7159852710881053441048686ANDERSON JACINTO DA SILVA612\u00baAprovado7156882710861064441048541FELIPE FEITOSA BATISTA613\u00baAprovado717965271079873441015776ISRAEL OLIVEIRA MENDES614\u00baAprovado718766271074107644997822PEDRO RAY MENEZES FERNANDES615\u00baAprovado7198462710571264441003437DAVI BEZERRA ARAUJO616\u00baAprovado71578727979973441047846JOS\u00c9 GUILHERME MARTINS DE SOUSA617\u00baAprovado71877527967126444991202MATEUS BARBOSA DA CRUZ618\u00baAprovado718874279671174441008479ERANILSON MOREIRA GOMES619\u00baAprovado71886527959126344992721PEDRO EMANUEL FERNANDES DIAS620\u00baAprovado715967278781083441000228LUCAS DE OLIVEIRA CAVALCANTE621\u00baAprovado71975627877107544989857VANESCA RODRIGUES ALVES622\u00baAprovado718775278591264441030641RAFAEL BARTOLOMEU CARDOSO VASCONCELOS DA SILVA623\u00baAprovado718866281257106343999853LUCAS DA SILVA COSTA VIEIRA624\u00baAprovado716877281075107443INSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3OSTATUSTOTALD1D2D3D4M\u00d3DULO ID5D6D7D8D9D10M\u00d3DULO II1015222CHRISTIAN HELDER BRITO NASCIMENTO625\u00baAprovado7158872810661263431036950FRANCISCO DE ASSIS BRAGA ARAUJO626\u00baAprovado715995281058974431025199MAURICIO RODRIGUES NETO627\u00baAprovado719865281056116543990525ANTONIO AUGUSTO DA SILVA OLIVEIRA628\u00baAprovado719766281041196343998169ELENILDO ALVES FREITAS FURTADO629\u00baAprovado7110864289671065431036771VICTOR RYAN MARQUES GOMES630\u00baAprovado719857291093884421021112MAGNO FERREIRA VIDAL631\u00baAprovado71898429107687442999222LUIZ ZEFERINO DO NASCIMENTO NETO632\u00baAprovado711093729859974421111986RHUAN VICTOR SOUZA BATISTA633\u00baAprovado717877298581074421046820F\u00c1BIO IBIAPINA LIMA634\u00baAprovado718878311065973401082172MADSON MELO RODRIGUES635\u00baAprovado719787318561074401004212BRENDO FERREIRA DE SOUSA636\u00baAprovado704772201069127650999958WILLIANE SOUSA TEN\u00d3RIO637\u00baAprovado7066442098101265501010029FRANCISCO ALAN CARNEIRO DA SILVA638\u00baAprovado707644211189106549989238JO\u00c3O VITOR CORREIA DO R\u00caGO639\u00baAprovado705763211187126549996483KATHARINE MARY FERREIRA DE ARAUJO640\u00baAprovado705655211088117549999899LUCAS SOUZA ALVES641\u00baAprovado7067532110771276491012609NIKOLY HORRANA ANDRADE CARNEIRO642\u00baAprovado705827221288106448994925WANDERSON DE SOUSA SANTOS643\u00baAprovado707834221248127548995682JO\u00c3O ITALO DE SOUZA LOPES644\u00baAprovado7089232211791074481028799MATHEUS BATISTA MORAES645\u00baAprovado7065562211591265481009591MARCOS VINICIUS FELIX RODRIGUES646\u00baAprovado7067542210811784481004280ANTONIO GABRIEL SOARES DE ABREU647\u00baAprovado7018762210710117348993068CHARLES KRISTIAN DE JESUS ARAUJO648\u00baAprovado706826221077118548992603GUSTAVO MARQUES PEREIRA DE LIMA649\u00baAprovado70674522106101255481058426ALEX FARLEY SOARES CHAVES650\u00baAprovado7088242287111165481027074PEDRO F\u00c9LIX DE LIMA NASCIMENTO651\u00baAprovado705864231189874471006518FRANCISCO DAVILAN ALVES FREIRE652\u00baAprovado7078262311881172471046105ALAN DE SOUSA XAVIER653\u00baAprovado70577423118897447992196JO\u00c3O SILVANO DA SILVA FILHO654\u00baAprovado70895123117101063471015960CARLOS FELIPE MARTINS DA SILVA655\u00baAprovado7059452310811774471074525LUIZ HENRIQUE OLIVEIRA DE MORAIS656\u00baAprovado70865423108888547996880LUCAS LIMA DA SILVA657\u00baAprovado7057562310791164471057529JOS\u00c9 WELLINGTON LIMA PEREIRA658\u00baAprovado70476623106101164471057056VANDSON DA CRUZ ALBANO659\u00baAprovado704838231069108447991124CARLOS DANIEL GOMES ARAUJO660\u00baAprovado7067552310681274471015148REBECA ALMEIDA BARROS DE OLIVEIRA PEREIRA661\u00baAprovado70683623105101165471058049FELIPE SATURNO SANTOS662\u00baAprovado704865239810107347996604DAVI BORGES PORTELA663\u00baAprovado70775423989116447989843FRANCISCO RODRIGO ALVES TEIXEIRA664\u00baAprovado70567523979985471041302MATEUS ALVES BARBOSA665\u00baAprovado7077542395111075471066345THIAGO JOS\u00c9 DE ARA\u00daJO666\u00baAprovado7077452388101164471015386CRISTIAN FERREIRA DE SOUSA667\u00baAprovado7059452387101075471010994MAUR\u00cdCIO GABRIEL TAVARES F\u00c9LIX668\u00baAprovado70478524126896546989973SAMUEL GOMES TEIXEIRA669\u00baAprovado707755241187106446995265RERYSON SERAFIM DE SOUZA670\u00baAprovado7079442411871064461054379AZAIAS MELQUISEDEQUE COSTA BEZERRA671\u00baAprovado704857241177116446993416JORGE KLISMAN RODRIGUES SILVA672\u00baAprovado704866241177106546999014JEFFERSON DAVI PORTELA GOMES673\u00baAprovado7088352411761174461001178MATEUS ROCHA SOUSA674\u00baAprovado706954241167985461018877MATHEUS NUNES CARDOSO675\u00baAprovado705955241158117446999045ALAN ALVES DO NASCIMENTO676\u00baAprovado708754241089115346999264FRANCISCO ECILIO ALVES SOARES677\u00baAprovado708943241088965461021610RAFAEL FURTUNA SOUSA678\u00baAprovado707845241088974461063794LUIS LEITE DO NASCIMENTO FILHO679\u00baAprovado705775241087116446991017FELIPE BRITO SILVA680\u00baAprovado7078452410871065461038050ALISSON EMANUEL OLIVEIRA MAIA681\u00baAprovado7057572410751185461039382CARLOS ALISSON RODRIGUES SOUSA682\u00baAprovado7076562410610106446INSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3OSTATUSTOTALD1D2D3D4M\u00d3DULO ID5D6D7D8D9D10M\u00d3DULO II1029425JOSE CARLOS FERNANDES DE MENESES683\u00baAprovado706756241061098346989394KEVIN RYAN MONTEIRO DE SOUSA684\u00baAprovado705676241068127346998142ROBSON DAVI MATOS DA SILVA685\u00baAprovado7069542410681174461004716RAFAEL SOUSA DOS SANTOS686\u00baAprovado70765624997117346992909EVAIR MALLON HOLANDA LAVOR SELBA687\u00baAprovado707764249691273461020882D\u00caNIS SILVA DE ALC\u00c2NTARA688\u00baAprovado70694524968117546989573JOAO ISAAC GONDIM NOGUEIRA689\u00baAprovado70973524779117546997449JO\u00c3O MARCOS PATRICIO DE OLIVEIRA690\u00baAprovado707765251278873451053570RODRIGO CRISPIM COSTA SILVA691\u00baAprovado706766251276875451009596NATHALIA TREICY PINHEIRO ALVES692\u00baAprovado70766625119777445997747BRENO JORGE DE CASTRO693\u00baAprovado7068742511881062451071895RAMON MATOS DE LIMA694\u00baAprovado7047952511861244451005118MATEUS DE OLIVEIRA TOM\u00c9695\u00baAprovado7047862511681154451100038FERNANDO DE ASSIS BACELAR MACHADO696\u00baAprovado706856251168974451009401RAYSSA SUELLEN FEITOSA DA SILVA697\u00baAprovado7088542511651265451104771VITORIA REGIA OLIVEIRA FARIAS698\u00baAprovado705776251159107345991432WESTELLY KLEAN DE MELO FREITAS699\u00baAprovado707855251158116445995198JOSE WELLINGTON SILVEIRA LIMA700\u00baAprovado708764251086107445996099THIAGO DA ROCHA FELIX701\u00baAprovado7058752510851165451059561JO\u00c3O VICTOR DE OLIVEIRA RODRIGUES702\u00baAprovado7078462510781154451000648NATHANAEL BATISTA LIMA703\u00baAprovado7086562510781073451011431ANT\u00d4NIO BRENO RODRIGUES ANDRADE704\u00baAprovado708836251076125545992339SAMARA DE LISBOA DAMASCENO705\u00baAprovado7099342510671273451013796ANANIAS RYAN BELCHIOR PONTES706\u00baAprovado707756251067117445999226PAULO MORAIS DO NASCIMENTO JUNIOR707\u00baAprovado70796325105111063451050496GABRIEL BRUNO DA SILVA708\u00baAprovado7077742510581165451008370RYAN AZEVEDO RIBEIRO709\u00baAprovado7058842510581075451007897JOS\u00c9 ELIAS CORDEIRO NETO710\u00baAprovado70975425104101173451055813GIOVANY IZIDRO DA SILVA FILHO711\u00baAprovado706757259961065451029904JOSIMO JOS\u00c9 DOS SANTOS JUNIOR712\u00baAprovado70677525981095445996242LUIZ FILIPE VERAS SANTOS OLIVEIRA713\u00baAprovado70687425989106345990188ANTONIO JOSE ARAUJO DE OLIVEIRA714\u00baAprovado706964259710973451065417YURI PAIVA LIARTH DA CRUZ715\u00baAprovado705794259710964451009667HIGOR RODRIGUES DE SOUZA716\u00baAprovado70695525978127245992722KARILENE MEDEIROS LIMA717\u00baAprovado706955259781074451046144GABRIEL RIPARDO SOUSA718\u00baAprovado708773259771174451003917AILTON ALVES SEBASTIAO DA SILVA719\u00baAprovado70776525976127445992675MARIA GABRIELA RABELO DE MATOS720\u00baAprovado707846259681174451010891ANDERSON BATISTA GOMES721\u00baAprovado704957259591174451032569SARA TEIXEIRA DE OLIVEIRA SANTOS722\u00baAprovado707756258781273451022505ELIAQUIM DE MELO PORTELA723\u00baAprovado707936258691264451008379OSCAR ABREU MARQUES NETO724\u00baAprovado706865257891164451032804MARIA GABRIELE FREITAS MELO725\u00baAprovado708836256881175451024797RODRIGO LOPES DOS SANTOS BEZERRA726\u00baAprovado7089452611691053441005184GUSTAVO AMITI DA SILVA727\u00baAprovado707847261167107344992103JANEILSON ALVES DOS SANTOS728\u00baAprovado705876261088963441022645RICARDO MARQUES DINIZ729\u00baAprovado7087742610871054441030819VICTOR LAILSON DOS SANTOS NOGUEIRA730\u00baAprovado70685726108796444998300BIANCA LUCENA BEZERRA731\u00baAprovado70695626107877544990285JACSON RUBENS RIBEIRO DE OLIVEIRA732\u00baAprovado709863261077974441067458VICTOR NAUM CRUZ DE LIMA733\u00baAprovado706965261076107444993015JUNIOR ALVES BATISTA734\u00baAprovado7089362610681154441008536MARCIEL GON\u00c7ALVES DE SOUZA735\u00baAprovado7067672610671074441003320\u00cdTALO ROBERTO GOMES LUNA736\u00baAprovado707667261067975441013948PATR\u00cdCIA DOS SANTOS FREITAS737\u00baAprovado7088462610510964441113431MATEUS RIBEIRO PINTO738\u00baAprovado70685726105997444998859BRENDO FELIPE ARAUJO ALVES MACEDO739\u00baAprovado707856261058116444INSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3OSTATUSTOTALD1D2D3D4M\u00d3DULO ID5D6D7D8D9D10M\u00d3DULO II1018303DANIEL CAVALCANTE FELIX740\u00baAprovado7067852697788544993591JO\u00c3O VICTOR PINHEIRO GOMES RODRIGUES741\u00baAprovado7078472696101054441049764ANT\u00d4NIO EMANUEL SILVA MARCELINO742\u00baAprovado707874269661184441032300IARA RAQUEL ARA\u00daJO743\u00baAprovado707856268881073441026696FRANCISCO ANTONIO TAHILTON DOS REIS TIAGO744\u00baAprovado709935268771165441081092LUCAS ADELINO VASCONCELOS CUNHA745\u00baAprovado7069742686101163441015969FRANCISCO ROMARIO SOUSA CRUZ746\u00baAprovado707766268491184441023618MARIA JHENYFER SOUSA DE ARAUJO747\u00baAprovado7010745267991054441016715ALAN BEL\u00c9M DO NASCIMENTO748\u00baAprovado706876271175115443993308CARLOS EDUARDO DA CUNHA749\u00baAprovado7078752711681053431009522LUCAS ARIEL ALBUQUERQUE CRUZ750\u00baAprovado707866271158955431012289JANDSON BEZERRA DE SOUSA751\u00baAprovado70698427114986543998874JOS\u00c9 DAVI NOGUEIRA DE ALMEIDA752\u00baAprovado70965727109786343994101JOAO AFONSO TELES ARAUJO753\u00baAprovado708766271087954431107555EDILA MARIA PAULINO BEZERRA754\u00baAprovado7010845271078972431013907LUCAS DE OLIVEIRA FERREIRA755\u00baAprovado7088562710771054431046973MUNIQUE FREIRE DE ASSIS756\u00baAprovado7068852710671154431012086JO\u00c3O VITOR ANDRADE DE OLIVEIRA757\u00baAprovado707965271066975431060311LUIZ JEFFERSON MONTEIRO FEITOSA758\u00baAprovado7078662710581253431023210JOSE ROBERTO SANTANA NETO759\u00baAprovado708955271058106443998225KARINE ALMEIDA SANTIAGO LIMA760\u00baAprovado70796527105897443995129EDWILLIAN MORAES DOS SANTOS761\u00baAprovado7010845279871252431028511DEYANDERSON GOMES BELISIO762\u00baAprovado708946279861073431005506RAFAEL ALCANTARA DE LIRA763\u00baAprovado707965279761164431024410LUCAS LIMA GOMES764\u00baAprovado7069752796997343996273EMANUEL PEREIRA CANDIDO765\u00baAprovado706957279681163431019809ANTONIO FRANCISCO DE MIRANDA NETO766\u00baAprovado7099542795988443992797MARCOS ALVES SILVA767\u00baAprovado7089552794101154431018158FRANCISCO LEANDRO DE MENDON\u00c7A NETO768\u00baAprovado708973278106775431045304MATHEUS CEURIM ALMEIDA769\u00baAprovado70784827886106543999122D\u00c9BORAH BRENDA LIMA MARTINS770\u00baAprovado7067772787101044431018717MONICA FERREIRA DE SOUSA771\u00baAprovado709576278761084431001065WESLLEY DE ALCANTARA COSTA772\u00baAprovado7010647278671174431013252PEDRO LEVY BENTO DE SOUSA773\u00baAprovado7098462785101163431026047FRANCISCO ISRAEL DA COSTA RODRIGUES774\u00baAprovado707677278510965431025800MAUR\u00cdLIO FERREIRA DE LIMA NETO775\u00baAprovado70994628115786542997605TAINA MARIA ABREU MACEDO FARIAS776\u00baAprovado705977281157874421058372LUAN DA SILVA DUARTE777\u00baAprovado709856281067865421009957DAVI DA SILVA MOUR\u00c3O778\u00baAprovado705887281066965421045869CARLOS ALBERTO PINHEIRO FILHO779\u00baAprovado70796628978972421010127JO\u00c3O ANTONIO ROCHA DE SOUZA780\u00baAprovado70588728967974421017276FRANCISCO LAILSON DE AZEVEDO BASTO781\u00baAprovado70886628966106542998256PEDRO HENRIQUE DE LIMA QUEIROZ782\u00baAprovado7081082289481164421110504PEDRO MATHEUS MACIEL DE MOURA783\u00baAprovado708956288751165421002469PEDRO LUCAS PEREIRA ROZADO784\u00baAprovado70878629104897341989177DAVI DE SOUSA BRASIL785\u00baAprovado7069772910461074411023855PEDRO PAULO MARTINS SILVA786\u00baAprovado707888319671052391000662EMANUEL FLAVIO LIMA DE SOUSA787\u00baAprovado6948532012781174491010617JOCIELIO CARVALHO LINHARES788\u00baAprovado69285520107101183491049398FRANCISCO ANDRESON NOGUEIRA SANTOS789\u00baAprovado69785121127897548998313ANDR\u00c9 LU\u00cdS LACERDA DE OLIVEIRA790\u00baAprovado6966452112511116348992710NIAGO ALLAS DE OLIVEIRA LIMA791\u00baAprovado6945752112591165481022937FRANCISCO RIAN ALVES DE ARAUJO792\u00baAprovado695754211179116448996928DAILSON DE ALMEIDA PEREIRA793\u00baAprovado694647211179107448992456ABRA\u00c3O ALVES DE SOUSA ARRAIS ALENCAR794\u00baAprovado693765211178107548INSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3OSTATUSTOTALD1D2D3D4M\u00d3DULO ID5D6D7D8D9D10M\u00d3DULO II1005468GABRIEL THALISON SILVA SOUZA795\u00baAprovado6957452111681184481005982ALAN TALIS LUCAS LOPES796\u00baAprovado6957632110881156481014805GUILHERME LIMA SILVA797\u00baAprovado6938642110881075481016019JUAN VICTOR OLIVEIRA ALVES798\u00baAprovado6957362110871283481081997JORGE LUIS RODRIGUES ALC\u00c2NTARA799\u00baAprovado697743211087107648991044ANDRE PONTES DE OLIVEIRA800\u00baAprovado6947642110691085481032165WESLEY DE CARVALHO DOS SANTOS801\u00baClassific\u00e1vel6976532198101254481121705CAIO LUCAS MOREIRA DA COSTA802\u00baClassific\u00e1vel6975452198101173481031899WEBSTER PINHEIRO COSTA JUNIOR803\u00baClassific\u00e1vel694746219891183481019311IVAN FERREIRA DA SILVA NETO804\u00baClassific\u00e1vel694845219691275481024528ISRAEL ARA\u00daJO DE SOUSA805\u00baClassific\u00e1vel6948542184121284481019032NAGYLA TIFFANY OLIVEIRA DANTAS806\u00baClassific\u00e1vel69576422119988247990659LUCAS EVANGELISTA MARTINS BARBOSA807\u00baClassific\u00e1vel695872221198874471008278GIANLUCA SILVA DE FREITAS808\u00baClassific\u00e1vel69884222118101053471020396LUCAS HOLANDA DA SILVA809\u00baClassific\u00e1vel6958362211610965471025004PALOMA RAFAELA EVANGELISTA810\u00baClassific\u00e1vel694756221169108347989025DANIEL CLAUDIO LUNA DE SOUSA MACIEL811\u00baClassific\u00e1vel694756221169107447996355ELVIS JOS\u00c9 SILVA MOURA812\u00baClassific\u00e1vel6965652211591174471053648ANTONIO DA ROCHA NETO813\u00baClassific\u00e1vel6958542210791164471005548EZAEL DE SOUSA FERNANDES814\u00baClassific\u00e1vel6968442210681175471000414SARA MAYARA DO NASCIMENTO SILVA815\u00baClassific\u00e1vel6938652210661186471051596MANOEL SANTOS SILVA816\u00baClassific\u00e1vel697834229910955471020970CAIO CESAR PEREIRA LIMA DE SOUSA817\u00baClassific\u00e1vel6968532299988447993273FRANCISCO RODRIGUES BEZERRA JUNIOR818\u00baClassific\u00e1vel696754229811125247998310FLAVIO FERNANDO FREITAS GABRIEL819\u00baClassific\u00e1vel695764229791084471035212DAVID RIBEIRO LINO820\u00baClassific\u00e1vel6956832295101283471010147THALES CARVALHO DA ROCHA821\u00baClassific\u00e1vel696844228710985471035286MATHEUS LIMA SAMPAIO822\u00baClassific\u00e1vel695854227961186471117224LUCAS SANTIAGO NUNES ROCHA823\u00baClassific\u00e1vel691107523127697546991814FELIPE SILVA OLIVEIRA824\u00baClassific\u00e1vel6939562311891143461021123VIVIANE LOURENCO UCHOA825\u00baClassific\u00e1vel6948562311891053461002344CAIO FARIAS XIMENES826\u00baClassific\u00e1vel6949462311871073461030097JOSE ARILSON DA SILVA ALVES827\u00baClassific\u00e1vel6969352311781064461005016SAVIO DANIEL OLIVEIRA SANTIAGO828\u00baClassific\u00e1vel695846231169956461009267WLADMIR GUSTAVO PEREIRA SILVA829\u00baClassific\u00e1vel69684523109896446992970HEMANOELLA CUNHA NASCIMENTO830\u00baClassific\u00e1vel6968362310951174461040418JOSIVAN DA SILVA DO NASCIMENTO831\u00baClassific\u00e1vel6949642310711963461022648ANDERSON ALCANTARA SILVA832\u00baClassific\u00e1vel697844231078118246995030T\u00daLIO VINICIUS PRAXEDES DE ALENCAR833\u00baClassific\u00e1vel6948652310781074461014155JEFFERSON JUAN SILVA DE CARVALHO834\u00baClassific\u00e1vel697745231078975461003022ANDERSON ARA\u00daJO DE CARVALHO835\u00baClassific\u00e1vel6967552310691074461015174BRENO SIQUEIRA ALVES836\u00baClassific\u00e1vel693965231069966461015472FRANCISCO NICASSIO CARVALHO DA COSTA LIMA837\u00baClassific\u00e1vel696845231068985461015849THIAGO MONTEIRO DE MARIA838\u00baClassific\u00e1vel69765523979126346999704JOS\u00c9 MAR\u00c7AL DE OLIVEIRA FILHO839\u00baClassific\u00e1vel69864523978107546994659ALISON DE OLIVEIRA MACIEL840\u00baClassific\u00e1vel697664239771085461005086MICHAEL DOUGLAS ELIAS BARBOZA ALVES841\u00baClassific\u00e1vel693866239771076461110702FERNANDO LUIZ GON\u00c7ALVES842\u00baClassific\u00e1vel69685423969108446995301BRENDA INGRID MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA843\u00baClassific\u00e1vel697763238710106546993745CAMILE VIT\u00d3RIA REIS PIMENTA844\u00baClassific\u00e1vel697754238791165461003109MARIA MYLENA COSTA DOS SANTOS845\u00baClassific\u00e1vel69687324128597445998611CAMILO MATEUS NOGUEIRA SALES846\u00baClassific\u00e1vel6978542412561075451015781JO\u00c3O CARLOS DE SOUSA CASTELO BRANCO847\u00baClassific\u00e1vel6975662411710953451038620CARLOS HENRIQUE ALVES XIMENES DE PAIVA848\u00baClassific\u00e1vel6967652411781063451005361WEBSTER SOUSA SILVA849\u00baClassific\u00e1vel6968732411781054451012018NAHAM CAMPOS LINHARES850\u00baClassific\u00e1vel696585241177115445INSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3OSTATUSTOTALD1D2D3D4M\u00d3DULO ID5D6D7D8D9D10M\u00d3DULO II1080453MATHEUS RODRIGUES NOGUEIRA851\u00baClassific\u00e1vel6978452411591154451065513MATEUS HENRIQUE DE OLIVEIRA PONTES852\u00baClassific\u00e1vel6976742411581083451024256RUBENJACOMY ALMEIDA DE LIRA SOBRINHO853\u00baClassific\u00e1vel6957752411571075451085451ISMAEL BRENO DA SILVA854\u00baClassific\u00e1vel6976742411481075451045798CARLOS EDUARDO FARIAS GOMES855\u00baClassific\u00e1vel695766241087106445997818WEVERSON DE OLIVEIRA CAMELO856\u00baClassific\u00e1vel694857241071095445996037EVERTON DOS SANTOS LIMA857\u00baClassific\u00e1vel699645241078875451072378THALLES MENDES FELISMINO858\u00baClassific\u00e1vel6968462410761165451002268ALAN DE SOUZA FERREIRA JUNIOR859\u00baClassific\u00e1vel695775241061096445992230HIAGO SANTOS RAMALHO860\u00baClassific\u00e1vel6996632410671174451002353GABRIEL SANTOS TORRES RAFAEL861\u00baClassific\u00e1vel699654241067108445990663JO\u00c3O VICTOR DA COSTA ABREU862\u00baClassific\u00e1vel6967472410510124445995679BRENDOW DE LACERDA SEVERO863\u00baClassific\u00e1vel695946241049117445993872VICTOR HUGO OLIVEIRA864\u00baClassific\u00e1vel6927105249871155451004721FRANCISCO ANDERSON DE SOUSA VASCONCELOS865\u00baClassific\u00e1vel697746249710116245993651GLEIDSON DOUGLAS DA SILVA866\u00baClassific\u00e1vel695973249791064451013708GILVAM DO ROS\u00c1RIO SALDANHA867\u00baClassific\u00e1vel6959552496101145451005294JESS\u00c9 ROBSON ARA\u00daJO LEITE868\u00baClassific\u00e1vel6948752495101164451030788JUAN LUCAS TORRES DE MELO869\u00baClassific\u00e1vel69577524949118445999509ANTONIO DOUGLAS MESQUITA BORGES870\u00baClassific\u00e1vel69775524879107445999615JOAO MARIA DOS SANTOS NETO871\u00baClassific\u00e1vel697944248591265451004922JOS\u00c9 HIGO CARDOSO INOC\u00caNCIO SARAIVA872\u00baClassific\u00e1vel698944251249124344993691VANDERLY SILVA DE ARAUJO FILHO873\u00baClassific\u00e1vel696937251178954441007435W\u00c1TILA FERNANDES DE MAC\u00caDO874\u00baClassific\u00e1vel6978552511771063441062510MATEUS EST\u00c1CIO DE SOUSA875\u00baClassific\u00e1vel697954251177874441113005MATEUS SIQUEIRA SILVERIO876\u00baClassific\u00e1vel6957582511741174441087861LEVI ALMEIDA DE CASTRO877\u00baClassific\u00e1vel6968652511661065441009829LIDIANE DE OLIVEIRA SOARES DO NASCIMENTO878\u00baClassific\u00e1vel69577625115797544990508ANDREW GABRIEL DE MELO MOREIRA879\u00baClassific\u00e1vel698764251077875441017189JO\u00c3O EDUARDO DE ALMEIDA LIMA880\u00baClassific\u00e1vel698845251069973441068487JONAS GABRIEL SALES SARAIVA881\u00baClassific\u00e1vel6987642510681064441008781FRANCISCO DJALMA SILVA SOUSA FILHO882\u00baClassific\u00e1vel69107442510671065441000716NARDWILLAMES AMBR\u00d3SIO DA SILVA883\u00baClassific\u00e1vel69685625979964441016003\u00c9GLIS YORAN DE SOUSA GALDINO884\u00baClassific\u00e1vel696856259781154441051947JEAN ROBSON ALVES DOS SANTOS885\u00baClassific\u00e1vel696955259771164441021774JESSIANE ALVES ASSUN\u00c7\u00c3O886\u00baClassific\u00e1vel696784259771173441000933THIAGO MATHEUS ARA\u00daJO DE CARVALHO887\u00baClassific\u00e1vel6978462596997444999017ANTONIO BRUNO PEQUENO DA SILVA888\u00baClassific\u00e1vel6969462595101064441033570DAVID MELO DE SOUSA889\u00baClassific\u00e1vel695875259571085441044468IALLY GOMES PEREIRA890\u00baClassific\u00e1vel6997542589698444991045SAMUEL GLERYSTON RODRIGUES PEREIRA891\u00baClassific\u00e1vel69397625887117344991354THOMAS VIEIRA MORAES892\u00baClassific\u00e1vel695875258871065441063844JO\u00c3O VICTOR PEREIRA PONTES893\u00baClassific\u00e1vel69694625887885441103339CHRISTOPHER ARAUJO DE OLIVEIRA894\u00baClassific\u00e1vel69883625878116444996092VICENTHE ALVES MARINHO NETO895\u00baClassific\u00e1vel69886325868127344998371ISAIAS GOMES CARVALHO JUNIOR896\u00baClassific\u00e1vel697855258491184441075174PEDRO VICTO BENTO SIQUEIRA897\u00baClassific\u00e1vel6949662576101173441009482DELVIT AMORIM BEZERRA898\u00baClassific\u00e1vel69695626127875443992637GENILSON DA SILVA SOUSA899\u00baClassific\u00e1vel6988642611611942431024518FRANCISCO TADEU DE SOUSA GOMES900\u00baClassific\u00e1vel69884626116795543990548LEANDRO NOBERTO DO NASCIMENTO901\u00baClassific\u00e1vel6988462610771045431011768EDVARDO DE OLIVEIRA LIMA902\u00baClassific\u00e1vel6988552610691053431011289JOAO PEDRO SOUZA SILVA903\u00baClassific\u00e1vel698846261059973431041908JO\u00c3O VICTOR DA SILVA OLIVEIRA904\u00baClassific\u00e1vel6988462698795543992761CAIO ANDERSON SABINO LOUREN\u00c7O905\u00baClassific\u00e1vel69767626978106343INSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3OSTATUSTOTALD1D2D3D4M\u00d3DULO ID5D6D7D8D9D10M\u00d3DULO II994911CAIO FELIPE ROCHA DE HOLANDA906\u00baClassific\u00e1vel691095226978874431108075GABRIEL LIMA LEMOS907\u00baClassific\u00e1vel695867269771064431013023JACKSON DE ARA\u00daJO OLIVEIRA908\u00baClassific\u00e1vel69886426976107443991722HARLEY RUAN SOUSA BRAZ909\u00baClassific\u00e1vel697964269761083431024682VITHORIA REGIA SILVA DE OLIVEIRA910\u00baClassific\u00e1vel697865269671074431022732LUCAS YURI ARAUJO911\u00baClassific\u00e1vel697865269561175431103055TAMIRES SOUZA OLIVEIRA912\u00baClassific\u00e1vel691065526888955431090689ANNA CAROLINA DA SILVA SOUSA913\u00baClassific\u00e1vel698757271077855421010172BEATRIZ ANDRADE DOS SANTOS914\u00baClassific\u00e1vel6978662710671063421114755R\u00cdVERTON EVANGELISTA SOUSA J\u00daNIOR915\u00baClassific\u00e1vel69975627105888342991975ROBSON DIEGO ROCHA OLIVEIRA916\u00baClassific\u00e1vel6969842710571055421016095DARLAN RODRIGUES DE PAULA917\u00baClassific\u00e1vel698865271057974421034298ISRAEL MARTINS PACHECO918\u00baClassific\u00e1vel698856271055117442996837ROBERTO LIMA MOUR\u00c3O919\u00baClassific\u00e1vel697947279761073421042551MARCELO FALC\u00c3O LIMA920\u00baClassific\u00e1vel698676279671073421005231FRANCISCO DANIEL DE OLIVEIRA SILVA921\u00baClassific\u00e1vel697956279671064421045235JO\u00c3O RAFAEL MIRANDA DE SOUZA922\u00baClassific\u00e1vel696885279571074421033043THARLES PEREIRA ABREU FILHO923\u00baClassific\u00e1vel69586827885116442989946ALISSON SAVIO LIMA PEREIRA924\u00baClassific\u00e1vel696966278651274421003485CYNTIA LETICIA DE OLIVEIRA BENEVIDES925\u00baClassific\u00e1vel69895628976964411009246LUCAS LOPES PONTES MISSIAS926\u00baClassific\u00e1vel698875289661064411027409RAFAEL DE SOUSA CAN\u00c1RIO927\u00baClassific\u00e1vel69995528878963411030783JOS\u00c9 EDIGLEI GOMES DE LIRA FILHO928\u00baClassific\u00e1vel6978852887687541999211THALYSON RENAN CORREIA SOARES929\u00baClassific\u00e1vel695986288671064411001039RAPHAEL IRWING FERREIRA NUNES930\u00baClassific\u00e1vel69778628866984411059263ADARIAS MOREIRA RIPARDO NETO931\u00baClassific\u00e1vel699946288491163411028213EMERSON VALENTE DO NASCIMENTO932\u00baClassific\u00e1vel69877628731098441991548ICARO VIANA SOUSA933\u00baClassific\u00e1vel691087429966883401004793ANTONIO VITOR MORAIS DA SILVA934\u00baClassific\u00e1vel69887629956106440991144VYTOR KAU\u00c3 MARTINS DE ALENCAR935\u00baClassific\u00e1vel699776298661163401002679JONATHAN CARNEIRO DE MOURA936\u00baClassific\u00e1vel697976298561164401032218CICERO MARCOS RODRIGUES FELIX937\u00baClassific\u00e1vel6998673087694539998705GERSON JAILSON BRUNO OLIVEIRA DA SILVA938\u00baClassific\u00e1vel6846372011871264481010686JOALISSON BERNARDINO SOUSA CRUZ939\u00baClassific\u00e1vel6848442011781264481003543JULIANA GABRIELE PINHEIRO SALES940\u00baClassific\u00e1vel6846462011771274481072987HILTON THALES DE SOUSA LIMA VIEIRA941\u00baClassific\u00e1vel6838452011691255481012405NAT\u00c1LIA DE LIMA CONCEI\u00c7\u00c3O942\u00baClassific\u00e1vel6867342010891164481046096JOS\u00c9 MATHEUS PINHEIRO LIMA943\u00baClassific\u00e1vel685933208891274481021461KEDMA MIZRAIANE AGUIAR FERREIRA944\u00baClassific\u00e1vel685646211268975471045701JO\u00c3O GABRIEL EVANGELISTA BARBOSA945\u00baClassific\u00e1vel684836211089776471000138DAVI FERNANDES SOBRINHO946\u00baClassific\u00e1vel6858352110791065471061236ANTONIO ISMAEL SILVA LOPES947\u00baClassific\u00e1vel68772521106101074471019799EVERTON PEDRO DO NASCIMENTO948\u00baClassific\u00e1vel685835219971174471007454MICAELE RADMILA BARROS LIMA949\u00baClassific\u00e1vel6828652197101074471014308SAMUEL RODRIGUES MARTINS950\u00baClassific\u00e1vel68583521971097547989243CAROLINA CORDEIRO MACHADO951\u00baClassific\u00e1vel6867352196111074471020109FRANCISCA TAMIRES DE SOUSA COSTA952\u00baClassific\u00e1vel687653219610117447993023ANTONIO HENRIQUE GOMES OLIVEIRA953\u00baClassific\u00e1vel683945219691175471007452JO\u00c3O CARLOS DA CRUZ BARROS954\u00baClassific\u00e1vel686834218881175471051952ELIAS HOLANDA RIBEIRO NETO955\u00baClassific\u00e1vel6837662211761165461031770\u00cdTALO MATHEUS SILVESTRE MOURA956\u00baClassific\u00e1vel685755221157118446991917J\u00c9SSICA CAROLINE DA SILVA MARINHO957\u00baClassific\u00e1vel6839372210861084461026569PEDRO VICTOR DE SOUSA SILVA958\u00baClassific\u00e1vel687924221077985461049044MATHEUS FELIPE SOUZA DA SILVA ALBUQUERQUE959\u00baClassific\u00e1vel6867452210691164461016486JO\u00c3O VICTOR RIBEIRO LUZ DA SILVA960\u00baClassific\u00e1vel688932221059118346INSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3OSTATUSTOTALD1D2D3D4M\u00d3DULO ID5D6D7D8D9D10M\u00d3DULO II994098WILKER FREITAS BEZERRA961\u00baClassific\u00e1vel6838562210581265461059961JULIO CESAR DA COSTA ARAUJO962\u00baClassific\u00e1vel68875222999883461007981DAYANE HELLEN DA SILVA CAVALCANTE963\u00baClassific\u00e1vel681876229871174461023997LUAN ROLIM NUNES964\u00baClassific\u00e1vel686934229851176461076801EVANDO LOPES FA\u00c7ANHA FILHO965\u00baClassific\u00e1vel683685229691084461003007JOBSON AERTON MAGALHAES LIMA966\u00baClassific\u00e1vel6875462295111065461060720DANIEL RIBEIRO GOMES967\u00baClassific\u00e1vel68485522897107546999022F\u00c1BIO C\u00c9SAR MORAIS DE ARA\u00daJO968\u00baClassific\u00e1vel6847662311851263451071260WILLAS ALVES DA SILVA969\u00baClassific\u00e1vel6868452311781072451008397JO\u00c3O MARCELO DE CASTRO CAVALCANTE TAVARES970\u00baClassific\u00e1vel6877542311771073451095515MARCOS HENRIQUE CARLOS MAREIRO971\u00baClassific\u00e1vel68574723117796545998344JOSE AIRTON OLIVEIRA FERREIRA972\u00baClassific\u00e1vel68784423116101053451036913VITOR EMANUEL DE SOUZA MARTINS973\u00baClassific\u00e1vel688645231169105445989367RENAN SOUSA PAULA974\u00baClassific\u00e1vel6848742311510123445998939MARCOS BRUNO DOS SANTOS GOMES975\u00baClassific\u00e1vel6858462311510964451024661ALLEFY ANTHONY EUFLAUSINO AB\u00cdLIO976\u00baClassific\u00e1vel68885223115898445990869EDUARDO MORAES DE BRITO CORDEIRO DOS SANTOS977\u00baClassific\u00e1vel6886632311481273451046418YAN KILVINY DE ARAUJO978\u00baClassific\u00e1vel6856752311461275451052925MARCELO VER\u00cdSSIMO ANGELIM979\u00baClassific\u00e1vel687943231079874451004228FRANCISCO GABRIEL DA SILVA980\u00baClassific\u00e1vel68585523107896545990501JOSE HALLYSON MAIA FRANCO981\u00baClassific\u00e1vel6879342310511865451023146RUAN RERISON ARAUJO SOUSA982\u00baClassific\u00e1vel6847662310510116345989438JEREMIAS DE OLIVEIRA SOUSA983\u00baClassific\u00e1vel68773623104111073451028142FRANCISCO ARICLEITON ALMEIDA DA SILVA984\u00baClassific\u00e1vel68595423997107345998597ANA BEATRIZ DUTRA DE LIMA985\u00baClassific\u00e1vel68874423989964451027590ANA JANAINA FARIAS FERREIRA DE VASCONCELOS986\u00baClassific\u00e1vel687646239791073451015710MARCOS MAYRLLON ARAUJO RODRIGUES DE MELO987\u00baClassific\u00e1vel687826239781173451015511JOS\u00c9 WERLLEY VIANA AGUIAR988\u00baClassific\u00e1vel687772239781065451040691CARLOS RENER DA SILVA CARNEIRO989\u00baClassific\u00e1vel68886123961097445999851JOS\u00c9 \u00cdTALO DOS SANTOS RODRIGUES990\u00baClassific\u00e1vel685864239691164451008373AMANDA LOPES HOLANDA991\u00baClassific\u00e1vel686845239681183451096979SHEYLLA TIBURTINO LACERDA DE ARA\u00daJO FONS\u00caCA992\u00baClassific\u00e1vel68783523967118445989491ELLEN PATR\u00cdCIA DE OLIVEIRA BARBOSA993\u00baClassific\u00e1vel68658423895107645993340JOS\u00c9 VALDEMIR FERREIRA JUNIOR994\u00baClassific\u00e1vel68884323881187345995807PEDRO VICTOR MAGALH\u00c3ES DE SOUSA995\u00baClassific\u00e1vel686836238881074451044045WALLYSON MARTINS DE FREITAS996\u00baClassific\u00e1vel684865238861265451019880NILBERTO CORREIA ROCHA NETO997\u00baClassific\u00e1vel687853238791074451008191FRANCISCO ANDRE GOMES COSTA998\u00baClassific\u00e1vel687755241265975441036474JOAO VITOR BEZERRA FERREIRA999\u00baClassific\u00e1vel6887452412561164441033981DENILSON OLIVEIRA DA SILVA1000\u00baClassific\u00e1vel6858652411761064441021052FRANCISCO GABRIEL SOUSA ARRUDA1001\u00baClassific\u00e1vel68885324116995444996118EDVAN MENDON\u00c7A MENEZES1002\u00baClassific\u00e1vel6859642410891052441036606MATHEUS MARQUES DE BRITO1003\u00baClassific\u00e1vel6877552410871063441023685JONATAS DA CRUZ SANTOS1004\u00baClassific\u00e1vel688844241078964441088793ISAC MENEZES DE AGUIAR1005\u00baClassific\u00e1vel685955241078964441014096RAYANNE MARIA MAIA ASSUN\u00c7\u00c3O E ALBUQUERQUE1006\u00baClassific\u00e1vel683876241077107344997572FRANCISCO SANTIAGO BATISTA DE SOUZA1007\u00baClassific\u00e1vel68585624106101044441002138FRANCISCO MATEUS SOARES MOURA1008\u00baClassific\u00e1vel685865241069106344997051MARIANA LIMA DE HOLANDA1009\u00baClassific\u00e1vel686756241068106444992313ANTONIO SANTIAGO DE OLIVEIRA1010\u00baClassific\u00e1vel685748241067975441012585BRUNO MARQUES DA SILVA1011\u00baClassific\u00e1vel68676524105101072441027550FABILSON MESQUITA DA SILVA FILHO1012\u00baClassific\u00e1vel6879442410581164441005619SUZANA LOPES FERREIRA1013\u00baClassific\u00e1vel687755241058107444INSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3OSTATUSTOTALD1D2D3D4M\u00d3DULO ID5D6D7D8D9D10M\u00d3DULO II998135LUAN BRENO MARTINS LIMA1014\u00baClassific\u00e1vel685973241058984441030624DAVI FREIRE SILVA1015\u00baClassific\u00e1vel6877552410561184441003415LUCAS DA SILVA SOARES1016\u00baClassific\u00e1vel6858652410481156441009616SAMUEL AGUIAR DOS SANTOS1017\u00baClassific\u00e1vel6877552410481075441039661JEFFERSON MOURA BARBOSA1018\u00baClassific\u00e1vel68586524988955441062923ALEJANDRO \u00c1QUILA DE SOUSA ALMEIDA1019\u00baClassific\u00e1vel68675624987116344990259YANA CASSIANO DE SOUSA1020\u00baClassific\u00e1vel685667249861074441057129JO\u00c3O EMANUEL PEREIRA DE ABREU1021\u00baClassific\u00e1vel68674724979955441068421IARLEY MENESES GOMES1022\u00baClassific\u00e1vel685856249771173441013348JOAO PAULO MARTINS SILVA1023\u00baClassific\u00e1vel68585624976126444989514JOS\u00c9 EDSON MARTINS FILHO1024\u00baClassific\u00e1vel6887452496997444989398MATHEUS HENRIQUE VIEIRA GOMES1025\u00baClassific\u00e1vel685874249510983441055427LUCAS EMANUEL GOMES LIMA1026\u00baClassific\u00e1vel687827248971073441045667DAVI SILVA DO NASCIMENTO1027\u00baClassific\u00e1vel687746248871164441033768FRANCISCA MONALISA FERREIRA GOMES1028\u00baClassific\u00e1vel681064424878107444992434JOS\u00c9 HIAGO PEREIRA CARDOSO1029\u00baClassific\u00e1vel68787224869125444993796JOHNATAN ALVES MENDONCA1030\u00baClassific\u00e1vel683975248591174441021627LUCAS LUAN SILVA FELIX1031\u00baClassific\u00e1vel684965247681184441009346JONATHAN DE ARA\u00daJO MEDEIROS1032\u00baClassific\u00e1vel686666247581176441076305LUCAS GABRIEL DANTAS OLIVEIRA1033\u00baClassific\u00e1vel68686525116987243997458FRANCISCO EDIVAL RODRIGUES DE CASTRO J\u00daNIOR1034\u00baClassific\u00e1vel6868742511671054431050306ITALO BRUNO LIMA RODRIGUES1035\u00baClassific\u00e1vel685956251166776431004175JOSE THAUAN VIEIRA ALVES1036\u00baClassific\u00e1vel689826251157974431064099CAIQUE JONAS DE AZEVEDO SANTOS1037\u00baClassific\u00e1vel6868562511561173431012338ALISON JOHNATTY COELHO OLIVEIRA1038\u00baClassific\u00e1vel6879452511410963431021039ANTONIO ALYSON DA SILVA1039\u00baClassific\u00e1vel68776525114897443996013EWERTON MAGNO MAIA SILVA1040\u00baClassific\u00e1vel684687251088962431106163PAULO HENRIQUE BRAGA BASTOS1041\u00baClassific\u00e1vel687864251086874431004077RENATA LANDIM LOBO1042\u00baClassific\u00e1vel68965525107976443997351PEDRO LUIZ DE SOUSA FERREIRA1043\u00baClassific\u00e1vel687666251078106243989811ANTONIO RICARDO DE ALMEIDA JUNIOR1044\u00baClassific\u00e1vel685875251068973431035882ALAN BRUNO BRAGA DE ABREU1045\u00baClassific\u00e1vel686757251068775431016212MANOEL FELIPE PEREIRA DA COSTA1046\u00baClassific\u00e1vel687936251067875431034938BRUNNO LUCAS RODRIGUES DA SILVEIRA1047\u00baClassific\u00e1vel6867662510651084431063938L\u00cdVIA LETICIA SILVA ARA\u00daJO1048\u00baClassific\u00e1vel6899432510581064431015378FRANCISCA CONSUELO NOGUEIRA ALVES1049\u00baClassific\u00e1vel6867572510571074431003152ISRAEL ARA\u00daJO DA SILVA1050\u00baClassific\u00e1vel6868652598886443992407T\u00c2NIA MARIA SOUSA FERREIRA1051\u00baClassific\u00e1vel68875525986965431026576JANDERVAM MENEZES DE SOUSA1052\u00baClassific\u00e1vel68578525986776431026552ANTONIO CLAUAN DE MESQUITA SOUSA1053\u00baClassific\u00e1vel686766259851065431024701VIVIANY LUANY DE SOUSA MOURA1054\u00baClassific\u00e1vel6868652597878443995799CLAUDER ROBERT MEDEIROS DA SILVA1055\u00baClassific\u00e1vel687945259671173431028137THIAGO VINICIUS PEREIRA COELHO1056\u00baClassific\u00e1vel688836259671074431023587VICTOR HUGO GOMES VASCONCELOS1057\u00baClassific\u00e1vel68596525966117443995758TERCIO VASCONCELOS DE SOUSA SANTOS1058\u00baClassific\u00e1vel687873259510964431009120EDUARDO TOMAZ DA ROCHA1059\u00baClassific\u00e1vel687774259471274431028970SAMILE FARIAS SOARES1060\u00baClassific\u00e1vel687846258891062431011262DANIEL SOUSA LOPES DE OLIVEIRA1061\u00baClassific\u00e1vel6886472588778543990382FRANCISCA GEISA SILVESTRE ROCHA1062\u00baClassific\u00e1vel6810735258691172431043004MARCOS VINICIUS FEITOSA FERREIRA1063\u00baClassific\u00e1vel685776258671174431004841HELTON HERNANDES PEREIRA OLEGARIO1064\u00baClassific\u00e1vel686964258510983431040087ALDENES BRAGA N\u00d3BREGA J\u00daNIOR1065\u00baClassific\u00e1vel6810753258581084431012494BRENA K\u00c9SSIA DA SILVA1066\u00baClassific\u00e1vel686865257691074431003196BIANCA LIMA BARBOSA1067\u00baClassific\u00e1vel6897452576998443988952BEATRIZ QUEIROZ SILVA1068\u00baClassific\u00e1vel68696526117596442998954FRANCISCO WANDERSON DAMASCENO BARRETO1069\u00baClassific\u00e1vel688774261168962421105450FELIPE MONTEIRO GONZAGA FARIAS ARAUJO1070\u00baClassific\u00e1vel68787426108696342INSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3OSTATUSTOTALD1D2D3D4M\u00d3DULO ID5D6D7D8D9D10M\u00d3DULO II1054633DAVI LIMA PEREIRA1071\u00baClassific\u00e1vel688585261076874421008880BENEDITO FERREIRA DOS SANTOS J\u00daNIOR1072\u00baClassific\u00e1vel687847261068963421074893MATHEUS ITALO CAVALCANTE1073\u00baClassific\u00e1vel687856261066115442991350ANA K\u00c9RCIA PINHEIRO DA SILVA1074\u00baClassific\u00e1vel685876261064117442999293ISAQUE SALDANHA DOS SANTOS1075\u00baClassific\u00e1vel686866261058955421047629GABRIEL ROSA VASCONCELOS1076\u00baClassific\u00e1vel687766261048106442995374FRANCISCO EDUARDO TELES DE SOUSA JUNIOR1077\u00baClassific\u00e1vel686956269871053421018146LUAN EDUARDO MOURA ALVES1078\u00baClassific\u00e1vel68697426979764421021842KLINSMANN LIMA1079\u00baClassific\u00e1vel687775269761064421003539ESEQUIAS PEREIRA DE CASTRO NETO1080\u00baClassific\u00e1vel687856269661074421032768LUCAS TAVARES SILVA1081\u00baClassific\u00e1vel684886269510104442992954HIAGO SANTOS ARA\u00daJO1082\u00baClassific\u00e1vel686956269591045421002878LUIS MARTINS DE QUEIROZ NETO1083\u00baClassific\u00e1vel68695626958974421041267PEDRO HENRIQUE ELIZEU GOMES1084\u00baClassific\u00e1vel687955269491172421041041TIAGO LIMA DA SILVA1085\u00baClassific\u00e1vel685876269481065421033592FRANCISCO MATEUS DEODATO DA SILVA1086\u00baClassific\u00e1vel6878742687977442995169ANDERSON RODRIGUES NASCIMENTO1087\u00baClassific\u00e1vel689656268671074421020054HEBER ALVES DA SILVA BATURIT\u00c91088\u00baClassific\u00e1vel68677626796107342993127FABIO GALVAO PEREIRA1089\u00baClassific\u00e1vel68796426779106342998857ESA\u00da MATEUS DA SILVA PATR\u00cdCIO1090\u00baClassific\u00e1vel686857266581175421000375LUAN FERREIRA BRANCO1091\u00baClassific\u00e1vel686867271076963411039089RENATO SAMPAIO ANDRADE NETO1092\u00baClassific\u00e1vel687965271066964411005171FABR\u00cdCIO MAIA FERREIRA1093\u00baClassific\u00e1vel6867952710651064411048021CRISTIAN SILVA DOS SANTOS1094\u00baClassific\u00e1vel6859672710571054411021045JEFFERSON THIAGO DA SILVA LIMA1095\u00baClassific\u00e1vel688946271057973411030439ALOISIO BEZERRA DOS SANTOS JUNIOR1096\u00baClassific\u00e1vel686876271056875411035414ROBSON DE OLIVEIRA FERNANDES JUNIOR1097\u00baClassific\u00e1vel68878427105596641998729MIKAEL LIMA DE ARA\u00daJO1098\u00baClassific\u00e1vel688946271049972411010216JO\u00c3O VITOR DO NASCIMENTO OLIVEIRA1099\u00baClassific\u00e1vel6889642710481072411008990EMANUEL DE MESQUITA GOMES1100\u00baClassific\u00e1vel68687627984884411015486EMANUEL COSTA DA SILVA1101\u00baClassific\u00e1vel689954279761072411013398ANTONIO BRUNO DE SOUSA MATOS1102\u00baClassific\u00e1vel68875727967964411012268DANIEL DE OLIVEIRA GILOCA SILVA1103\u00baClassific\u00e1vel686966279641183411013832JESAIRTON LIMA NOGUEIRA1104\u00baClassific\u00e1vel688856279631175411093933JO\u00c3O VICTOR VALE DANTAS1105\u00baClassific\u00e1vel684896279581072411042817REGINALDO MARTINS DA SILVA JUNIOR1106\u00baClassific\u00e1vel6867862792101163411043658FATIMA LORENA CARVALHO DE SIQUEIRA1107\u00baClassific\u00e1vel68877527867974411076015BRUNO BANDEIRA ALVES1108\u00baClassific\u00e1vel68885627855117541998607CARLOS MATHEUS NASCIMENTO1109\u00baClassific\u00e1vel685106627767984411051951GLICIA RAQUEL ALVES LIMA1110\u00baClassific\u00e1vel686957276961073411059505MATHEUS VICTOR BARROSO1111\u00baClassific\u00e1vel68678627669116341990840GABRIEL COSTA FERREIRA1112\u00baClassific\u00e1vel689964281067953401002232FRANCISCO DI\u00caGO MANO RIBEIRO1113\u00baClassific\u00e1vel688866281066873401010178CARLOS FELIPE RIBEIRO SENA1114\u00baClassific\u00e1vel686985281064116340992788ARIEL PEIXOTO DA SILVA1115\u00baClassific\u00e1vel68696728969844401000370JONAS PEREIRA SOARES FILHO1116\u00baClassific\u00e1vel6899552896796340991498VINICIUS GOMES DE OLIVEIRA1117\u00baClassific\u00e1vel6878672894797440996712IVENS VICTOR SOUZA DA SILVA1118\u00baClassific\u00e1vel68977528936107540990042IAGO DO NASCIMENTO DE LIMA1119\u00baClassific\u00e1vel68887528858964401009715RENNAN SANTOS BEZERRA1120\u00baClassific\u00e1vel6899832985696539996210AMANDA CAROLINE DIAS COSTA1121\u00baClassific\u00e1vel68988429765876391064128JOS\u00c9 FELIPE PORF\u00cdRIO DOS SANTOS1122\u00baClassific\u00e1vel6766352011791073471003565RENAN CORDEIRO DOS SANTOS1123\u00baClassific\u00e1vel675843201179875471024331FRANCISCO JOSE DE SOUSA FILHO1124\u00baClassific\u00e1vel6739352010810973471105873JO\u00c3O VICTOR BRAGA TEIXEIRA1125\u00baClassific\u00e1vel675924201088115547996450CARLOS RUAN RODRIGUES FILHO1126\u00baClassific\u00e1vel6758432010881164471004703BRUNA LET\u00cdCIA FONTES RIBEIRO1127\u00baClassific\u00e1vel6737732010781174471009132JOSE DANTAS DE MEDEIROS1128\u00baClassific\u00e1vel673845201077118447INSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3OSTATUSTOTALD1D2D3D4M\u00d3DULO ID5D6D7D8D9D10M\u00d3DULO II991100ELLEN PEREIRA DOS SANTOS1129\u00baClassific\u00e1vel67783220106111073471038903BORGE LUCAS ALMEIDA DE ARAUJO1130\u00baClassific\u00e1vel6757442010691183471049201NICOLLY STHEFANNY DE SANTIAGO AAVES1131\u00baClassific\u00e1vel67310342076111274471007741PEDRO FERREIRA VERAS NETO1132\u00baClassific\u00e1vel674845211277974461068126ANT\u00d4NIO JONAS DE CASTRO COSTA1133\u00baClassific\u00e1vel6746652111771074461021025BRENA CAUANE DE QUEIROZ ARAUJO1134\u00baClassific\u00e1vel6747462110891063461039794W\u00caGAM RONALD CARDOSO LOPES1135\u00baClassific\u00e1vel6779322110881064461036446LEANDRO FERREIRA DE SANTANA1136\u00baClassific\u00e1vel6777342110871173461016289FRANCISCO WANDERSON NASCIMENTO MATIAS1137\u00baClassific\u00e1vel675844211077107546996655GABRIEL RODRIGUES GUIMARAES1138\u00baClassific\u00e1vel6767352110691254461046282MATEUS DO NASCIMENTO SILVA1139\u00baClassific\u00e1vel679534211067127446993865LUCIANO MEDERIOS BATISTAA1140\u00baClassific\u00e1vel67664521105101074461019119RAISSA DE JESUS RABELO NOBRE1141\u00baClassific\u00e1vel67664521998974461015570HASLLEY PASSOS DA SILVA1142\u00baClassific\u00e1vel67286521989974461059302FRANCISCO BRENO MAGALHAES DE ANDRADE1143\u00baClassific\u00e1vel676825219711964461013494MIKAEL ANDERSON MOREIRA LOPES1144\u00baClassific\u00e1vel6758532196898646998018GRAYCE KELLY TEOTONIO CUNHA1145\u00baClassific\u00e1vel6777252194101274461067897FRANCISCO DE ASSIS DA SILVA1146\u00baClassific\u00e1vel675835218981254461008475MYRLLA JOSINARA RODRIGUES COSTA1147\u00baClassific\u00e1vel677734218871184461035947\u00c1TILA JAYSON LIMA RIBEIRO1148\u00baClassific\u00e1vel6747552186101084461001669WESLEY FELIPE GOMES CAVALCANTE1149\u00baClassific\u00e1vel67593522126797445992094U\u00cdSLEI OLIVEIRA DA COSTA1150\u00baClassific\u00e1vel6757552212571164451022918RODOLFO VIEIRA DE FIGUEIREDO1151\u00baClassific\u00e1vel67773522116997345991528LUMA DOS SANTOS FRAN\u00c7A1152\u00baClassific\u00e1vel673847221168974451022439FRANCISCO LUAN CAVALCANTE FREITAS1153\u00baClassific\u00e1vel6758542211671074451007323IARLEY OLIVEIRA RODRIGUES1154\u00baClassific\u00e1vel6758632211581164451010577JARDEL ARAUJO CASCAES1155\u00baClassific\u00e1vel6778342211410107345992369VERLANIA RODRIGUES LINHARES1156\u00baClassific\u00e1vel677753221098774451019317RAMON CAVALCANTI E SILVA1157\u00baClassific\u00e1vel677735221096106445989429LUCAS DO NASCIMENTO DE OLIVEIRA1158\u00baClassific\u00e1vel6746572210891044451058880B\u00c1RBARA FACUNDE FREIRE PINHEIRO1159\u00baClassific\u00e1vel676664221077126345995151ALEX RENAN DE SOUSA GALV\u00c3O1160\u00baClassific\u00e1vel674666221077125445999065FRANCISCO CLAUDIO ALEX PINHEIRO MAIA1161\u00baClassific\u00e1vel6758632210771173451072811ANDRE LUIZ DA SILVA ARAUJO1162\u00baClassific\u00e1vel6778342210771074451011160LIZANDRO HENRIQUE MAIA GON\u00c7ALVES1163\u00baClassific\u00e1vel678824221076117445995527FELIPE S\u00c1VIO DE MATOS COSTA1164\u00baClassific\u00e1vel677645221051087545995074FRANCISCO VICTOR NASCIMENTO BENTO1165\u00baClassific\u00e1vel677735229105116445993582JO\u00c3O GUILHERME FERNANDES PINHEIRO1166\u00baClassific\u00e1vel672866229871065451015852IGOR PINTO DE SOUSA1167\u00baClassific\u00e1vel67964322977117445988951ANTONIO NATHANAEL LIRA DE CASTRO1168\u00baClassific\u00e1vel67585422977118345994588DAVID HENRIQUE CAVALCANTE MACIEL1169\u00baClassific\u00e1vel675674229771183451057399GIOVANNE ITALO DE LIMA OLIVEIRA1170\u00baClassific\u00e1vel6788242296101154451005334ADEMIR CARDOSO DA SILVA LIMA SOBRINHO1171\u00baClassific\u00e1vel67567422961097445994649WILLIAN ANDRE DOS SANTOS NOBREGA1172\u00baClassific\u00e1vel677735229691164451013866FRANCISCO BENEDITO JOTER DA SILVA1173\u00baClassific\u00e1vel67585422969975451018015JANARIA SANTOS DANIEL1174\u00baClassific\u00e1vel67863522968985451014484RAVENA GIR\u00c3O DE FREITAS1175\u00baClassific\u00e1vel676664229671283451016600ANTONIO VALDEMIR BEZERRA \u00c1VILA1176\u00baClassific\u00e1vel6747652295101173451013160TAMARA FERREIRA DE SOUSA1177\u00baClassific\u00e1vel676763229591174451019764SAMUEL DE FREITAS MOUR\u00c3O1178\u00baClassific\u00e1vel675665228810964451058218JOHN LENNON SANTIAGO CARDOSO1179\u00baClassific\u00e1vel67376622889974451058392JEFFESON CAIO DE SOUSA AFONSO1180\u00baClassific\u00e1vel6778342288987545993703FRANCISCO NATHAN SILVA CARVALHO1181\u00baClassific\u00e1vel674747228710116345INSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3OSTATUSTOTALD1D2D3D4M\u00d3DULO ID5D6D7D8D9D10M\u00d3DULO II1000624LUIZ CARLOS MORENO DA SILVA JUNIOR1182\u00baClassific\u00e1vel6759542312591053441043989IAGO SOMBRA CAMPOS1183\u00baClassific\u00e1vel675756231167115444996374FRANCISCO TIAGO RABELO1184\u00baClassific\u00e1vel67597223108895444999213LIDIANE FERREIRA DO NASCIMENTO1185\u00baClassific\u00e1vel676935231071086344999699SAMUEL LIMA CISNE1186\u00baClassific\u00e1vel6767552310761164441012981ALBERTHY GABRIEL DE SOUSA1187\u00baClassific\u00e1vel6767462310761065441043401CAIO CESAR SILVA COELHO1188\u00baClassific\u00e1vel675855231069106344998074FRANCISCO MOIS\u00c9S ALVES LIMA1189\u00baClassific\u00e1vel67684523106896544991962NAILTON FRANCALINO DOS SANTOS SILVA1190\u00baClassific\u00e1vel6768542310581164441002853FRANCISCO FELIPE PANTALE\u00c3O DE PAULA1191\u00baClassific\u00e1vel6758642310581074441006509FRANCISCO RAUL FREIRES LIMA1192\u00baClassific\u00e1vel6757652310411865441006043REN\u00ca DEYVISSON RAMALHO PORTO1193\u00baClassific\u00e1vel6769262310481183441019484ADRIANO ERMESSON CRUZ DE OLIVEIRA1194\u00baClassific\u00e1vel6778532310481075441026987FRANCISCO H\u00c9RIK VASCONCELOS ROCHA1195\u00baClassific\u00e1vel67784423978974441006689VICTOR HUGO QUEIROZ DA SILVA1196\u00baClassific\u00e1vel67667423977117344999005TIAGO DOS SANTOS GOMES1197\u00baClassific\u00e1vel67486523977984441047383BRUNO AZEVEDO DE OLIVEIRA1198\u00baClassific\u00e1vel67395623968107444995565JOSE YURI DE SOUZA OLIVEIRA1199\u00baClassific\u00e1vel67485623966126544993755JOS\u00c9 LEOMAS BARBOSA LIMA JUNIOR1200\u00baClassific\u00e1vel675945238871065441098980ERALDO VICTOR MORAIS VIANA1201\u00baClassific\u00e1vel677943238761076441048403LUIZ FERNANDO FERREIRA GON\u00c7ALVES LEITE1202\u00baClassific\u00e1vel6771024238610106444995553FRANCISCO ILDERL\u00c2NIO DA SILVA1203\u00baClassific\u00e1vel677754238691263441008304THIAGO DA SILVA COSTA1204\u00baClassific\u00e1vel677844237791155441013442LUANY GON\u00c7ALVES DE SOUSA1205\u00baClassific\u00e1vel67675523769126444990357LUCAS DELFINO DE OLIVEIRA1206\u00baClassific\u00e1vel676764237491176441080368PAULO CESAR ALVES TOMAZ FILHO1207\u00baClassific\u00e1vel675955241187953431012618MARCOS HENRIQUE LEANDRO DE LIMA1208\u00baClassific\u00e1vel677755241176856431010732JOS\u00c9 ALAN DE SOUSA ALVES1209\u00baClassific\u00e1vel67794424114101053431045917ANALICE FERNANDESTAVARES1210\u00baClassific\u00e1vel6767562410861063431102640LUCAS SILVESTRE PESSOA1211\u00baClassific\u00e1vel674974241077964431022251IATA ANDERSON FELIPE CHAVES DA SILVA1212\u00baClassific\u00e1vel676774241069954431060778WYLERSON KELVIN DA SILVA1213\u00baClassific\u00e1vel677764241068964431033694JOSE RENATO GOMES RODRIGUES1214\u00baClassific\u00e1vel676846241068964431023912MARK DAVIDSON IVO FALC\u00c3O1215\u00baClassific\u00e1vel67686424106897343992906EWERTON ARA\u00daJO BARRETO1216\u00baClassific\u00e1vel67783624106887443994209GUILHERME CLETO MARQUES CARNEIRO1217\u00baClassific\u00e1vel677854241067106443990615MARCO ANT\u00d4NIO PINTO DA SILVA BARRETO1218\u00baClassific\u00e1vel6749652410671064431040435JANILSON DO VALE SILVA1219\u00baClassific\u00e1vel6768732410661074431011336GEONES CORREIA DE LIMA FILHO1220\u00baClassific\u00e1vel676963241065118343992594ARTUR DE SOUSA TEIXEIRA1221\u00baClassific\u00e1vel6749652410581172431007907ANNY ESTER FELIX SILVA1222\u00baClassific\u00e1vel6710554241056106643997453JORGIANY LIMA CARVALHO LEITE NASCIMENTO1223\u00baClassific\u00e1vel67775524988864431080872JO\u00c3O PAULO SILVA MAIA1224\u00baClassific\u00e1vel67685524987114443991504SAYONARA BRENDA FRAGA MENDON\u00c7A1225\u00baClassific\u00e1vel676747249841264431028252ANDERSON PEREIRA DA SILVA1226\u00baClassific\u00e1vel6758472497995443995363MARIA DE F\u00c1TIMA MATOS SOUSA1227\u00baClassific\u00e1vel67576624978964431104547PAULO VITOR RICARTO LOBO1228\u00baClassific\u00e1vel677944249771073431017580RODRIGO DOS SANTOS ZEFERINO ROCHA1229\u00baClassific\u00e1vel67793524977974431039626FRANCISCO WALBERSON GONCALVES FERREIRA1230\u00baClassific\u00e1vel67568524976126343997201BIANCA SILVA OLIVEIRA1231\u00baClassific\u00e1vel676657249761164431008527FAB\u00cdOLA ARICOB\u00c9 DA SILVA1232\u00baClassific\u00e1vel67685524975108443999680RENAN FIDELIS TELES DE MENESES1233\u00baClassific\u00e1vel67610442496997343993189NATAN FONTENELE DE LIMA1234\u00baClassific\u00e1vel67586524969964431008407MARIANA TAVARES VITAL FRANKLIN1235\u00baClassific\u00e1vel67584724968107343988968ELIEL OLIVEIRA SOUSA1236\u00baClassific\u00e1vel679645249671173431000930BRUNO FREITAS VIANA1237\u00baClassific\u00e1vel67694524967107443INSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3OSTATUSTOTALD1D2D3D4M\u00d3DULO ID5D6D7D8D9D10M\u00d3DULO II997985ANTONIO CARLOS SILVA LINHARES1238\u00baClassific\u00e1vel6749472495111044431003371MICHAEL MYKE DAMASCENO RODRIGUES1239\u00baClassific\u00e1vel677845249571084431018377GENESIS IAGO DOS SANTOS LEAL1240\u00baClassific\u00e1vel676945249391174431081919KAREN VITORIA DE SOUSA TEIXEIRA1241\u00baClassific\u00e1vel676945248710954431001076PAULO HIAGO SILVA CHAVES1242\u00baClassific\u00e1vel675865248781253431026828TIAGO ROCHA DA SILVA1243\u00baClassific\u00e1vel677683248781064431004295JESSICA SOUSA BENICIO1244\u00baClassific\u00e1vel67677424877105643989375ANTONIO ALEX SANTOS UMBELINO1245\u00baClassific\u00e1vel675865248761174431015550ROCHELLY FEITOSA RODRIGUES DOS SANTOS1246\u00baClassific\u00e1vel677764248471185431023029VICTOR HUGO PESSOA RODRIGUES1247\u00baClassific\u00e1vel67486624787975431030634GUILHERME GON\u00c7ALVES ALVES1248\u00baClassific\u00e1vel673867247761175431013655NARA GABRIELLY OLIVEIRA CRUZ1249\u00baClassific\u00e1vel67577524767108543992883LOUIS LANE MOISES FIALHO1250\u00baClassific\u00e1vel6788622475101155431004798TAYS DE FATIMA RODRIGUES DA SILVA1251\u00baClassific\u00e1vel671083324758117543993859NATALIA NOGUEIRA PEREIRA1252\u00baClassific\u00e1vel67667524688107443993696SINOMAR SOARES DA SILVA JUNIOR1253\u00baClassific\u00e1vel67784625117696342996198MIQUEIAS DAVID SILVA FERREIRA1254\u00baClassific\u00e1vel6786652511551074421003420DIEGO ALENCAR DE FRANCA1255\u00baClassific\u00e1vel676766251076114442989974JO\u00c3O VICTOR OLIVEIRA TAVARES1256\u00baClassific\u00e1vel677855251076964421001314SAMARA DARK ARAUJO DE MENEZES1257\u00baClassific\u00e1vel675785251076883421042058ALICE SOMBRA R\u00c9GIS1258\u00baClassific\u00e1vel6766762510751145421033004LUANA KELVIA DE MOURA ARAUJO TAVARES1259\u00baClassific\u00e1vel674777251057983421013740HIL\u00c1RIA ARA\u00daJO BELO1260\u00baClassific\u00e1vel676955251048974421002818LUCAS CASTELO MAGALH\u00c3ES1261\u00baClassific\u00e1vel6767662598966442997114GABRIEL COSTA OLIVEIRA1262\u00baClassific\u00e1vel674786259841263421008650ELYSON SAMUEL MAIA LOPES1263\u00baClassific\u00e1vel6769372597697442991136MARIO ITALO COELHO DOS SANTOS1264\u00baClassific\u00e1vel67894425976875421026496ANTONIO RICARDO ALVES LOPES1265\u00baClassific\u00e1vel675884259510954421022717GABRIEL SOARES E SILVA1266\u00baClassific\u00e1vel67785525958983421010411NATANAEL DA SILVA CASTRO1267\u00baClassific\u00e1vel67775625958875421001298CARLOS HENRIQUE DE ANDRADE RAMOS JUNIOR1268\u00baClassific\u00e1vel676874259481164421106816JEORGE PEREIRA MOTA1269\u00baClassific\u00e1vel677774258761164421013605DANILO ITALO BERNARDINO DA SILVA1270\u00baClassific\u00e1vel678674258761074421115882DAVID ARIARLEN SOUSA DO NASCIMENTO1271\u00baClassific\u00e1vel676865258610873421004060JOS\u00c9 EDUARDO DE ALMEIDA1272\u00baClassific\u00e1vel677756258681064421012147ISABEL LIMA CORDEIRO BEZERRA1273\u00baClassific\u00e1vel675857258671173421043206J\u00daLIO C\u00c9SAR MESSIAS ARARUNA1274\u00baClassific\u00e1vel676766258661084421114204GABRIELA NEIVA TEIXEIRA SILVA1275\u00baClassific\u00e1vel67884525787974421003904ISRAEL DINIZ DE FREITAS1276\u00baClassific\u00e1vel67586625768984421018639MATHEUS MEDEIROS CASTRO1277\u00baClassific\u00e1vel67687425759984421026848GUILHERME GOMES DA SILVA1278\u00baClassific\u00e1vel677766261186844411036006VITORYA MARIA DE OLIVEIRA RODRIGUES1279\u00baClassific\u00e1vel676767261176953411007985JOSIVALDO THOMAZ DE AQUINO NASCIMENTO1280\u00baClassific\u00e1vel67795526116795341999787JO\u00c3O VICTOR MEIRELES DA SILVA1281\u00baClassific\u00e1vel6787562610841063411040746DARLAN SILVA SANTOS1282\u00baClassific\u00e1vel67784726107976241992793DANIEL DE ASSIS ARA\u00daJO FILHO1283\u00baClassific\u00e1vel675867261068764411075942M\u00c1RLITON PEREIRA DE MENDON\u00c7A1284\u00baClassific\u00e1vel676758261067963411059176FRANCISCO F\u00c1BIO MATIAS MOURA1285\u00baClassific\u00e1vel6777662610571054411018879ISRAEL BATISTA DE SOUSA MATOS1286\u00baClassific\u00e1vel67487726985105441993105ELIZABETH ARAGAO MAGALHAES1287\u00baClassific\u00e1vel67786526985964411081012BRENA K\u00c9SSIA ARA\u00daJO SALES1288\u00baClassific\u00e1vel67786526965107441995269HIARLEY DE FREITAS MOURA1289\u00baClassific\u00e1vel67697426957965411013159ANDERSON PONTES OLEGARIO1290\u00baClassific\u00e1vel67795526949964411001262MATEUS LEVI DE QUEIROZ VASCONCELOS1291\u00baClassific\u00e1vel67784726889943411012876MARIA THAIS DOS SANTOS BRAGA1292\u00baClassific\u00e1vel67964726877964411007961FRANCISCO IRAMAR AQUINO DE ALMEIDA JUNIOR1293\u00baClassific\u00e1vel67776626866117341INSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3OSTATUSTOTALD1D2D3D4M\u00d3DULO ID5D6D7D8D9D10M\u00d3DULO II994929ANTONIO WAGNER CHAVES FILHO1294\u00baClassific\u00e1vel678855268591144411062963LUIZ EDUARDO DA SILVA LIMA1295\u00baClassific\u00e1vel679103426858956411114645LUCAS HERBERT RODRIGUES FEITOSA1296\u00baClassific\u00e1vel677766267610864411065897DAVID SALVINO DA SILVA1297\u00baClassific\u00e1vel676866267681073411050488JO\u00c3O JOAC\u00c9LIO DUARTE ARAUJO JUNIOR1298\u00baClassific\u00e1vel676876271156675401071683IVANLUCAS FRANCISCO DA PAZ1299\u00baClassific\u00e1vel677758271077943401024852MATEUS DOS SANTOS TARGINO1300\u00baClassific\u00e1vel679954271059952401014067JO\u00c3O RODRIGUES DO NASCIMENTO NETO1301\u00baClassific\u00e1vel679837271057105340990975JORGE LUIS CARDOSO DE ALMEIDA1302\u00baClassific\u00e1vel677596271056964401004466MELISSA DE F\u00c1TIMA DOS SANTOS CARVALHO1303\u00baClassific\u00e1vel67985527979663401046486TUANNE ALVES DE HOLANDA SANTOS1304\u00baClassific\u00e1vel6797562797785440996686CAIO FERNANDO MARTINS DO NASCIMENTO TAVARES1305\u00baClassific\u00e1vel67965727967864401009553MATHEUS DA SILVA SIQUEIRA DE AMORIM1306\u00baClassific\u00e1vel679783279661054401011589FRANCISCO ISNAIDE PEREIRA ARCELINO1307\u00baClassific\u00e1vel67995427959755401048144ERICK LUCAS DE MORAIS ANDRADE1308\u00baClassific\u00e1vel675958278761153401000501MICAEL DE SOUSA LINO1309\u00baClassific\u00e1vel67678627856117340998155FRANCISCO AUDISIO PINHEIRO JUNIOR1310\u00baClassific\u00e1vel6787662776698440994554JO\u00c3O MARCOS DO NASCIMENTO PINHEIRO1311\u00baClassific\u00e1vel679766281056963391067249WILMARA RAMOS DA ROCHA1312\u00baClassific\u00e1vel678956281055973391002556EUGENIA DE JESUS BEZERRA LOBO1313\u00baClassific\u00e1vel6779752897695339999320DONIS PEREIRA ARRUDA1314\u00baClassific\u00e1vel678965289481071391002209FRANCISCA ALINE AQUINO BISERRA ARA\u00daJO1315\u00baClassific\u00e1vel67984728877863391067012MAYRO DOS SANTOS SILVA1316\u00baClassific\u00e1vel67599528867774391111342WALISSON DA SILVA FERNANDES1317\u00baClassific\u00e1vel67986528858873391040629IGOR HANS RIBEIRO DE PAULA1318\u00baClassific\u00e1vel67985729876863381038971FELIPE ANDERSON RODRIGUES DE SOUSA1319\u00baClassific\u00e1vel67986629848765381010354ENZO ARAG\u00c3O FERNANDES1320\u00baClassific\u00e1vel678993297461074381020681GABRIEL FREITAS DE SOUZA1321\u00baClassific\u00e1vel6710975317651134361019037TIAGO ANDR\u00c9 DOS SANTOS DE SOUSA1322\u00baClassific\u00e1vel66375520889975461049261MARCOS ALEXANDRE DA SILVA GADELHA1323\u00baClassific\u00e1vel665745211187775451028516FRANCISCO MARCELO DA SILVA DE ABREU1324\u00baClassific\u00e1vel664764219881064451025311FRANCISCO REN\u00ca SALES HERCULANO1325\u00baClassific\u00e1vel66387422117796444997339ATALIA MARIA RODRIGUES GUIMAR\u00c3ES1326\u00baClassific\u00e1vel666745221167884441008972JOAO PAULO MARQUES DA SILVA1327\u00baClassific\u00e1vel664945221088774441059252GABRIEL DANTAS BATISTA1328\u00baClassific\u00e1vel6649452210591064441024995RINALDY GOMES DE OLIVEIRA1329\u00baClassific\u00e1vel666763228881163441003493ANDERSON DOS SANTOS ARAUJO1330\u00baClassific\u00e1vel6666652310771072431106400GIAN CARLO NASCIMENTO LIMA1331\u00baClassific\u00e1vel667745231077874431053102FILIPE TAVEIRA CARVALHO1332\u00baClassific\u00e1vel664874231066117343990127DOUGLAS DUAN PEREIRA BARBOSA1333\u00baClassific\u00e1vel6668542397797443989944ALESSANDRO BRITO DE SOUZA1334\u00baClassific\u00e1vel66484723968974431015867IRATAN CARDOSO LIMA1335\u00baClassific\u00e1vel66894223869115443998281RAFAEL ALEXANDRE DA SILVA1336\u00baClassific\u00e1vel6676742410581063421004064PAULO RICARDO DO NASCIMENTO RODRIGUES1337\u00baClassific\u00e1vel6678542410310973421003706ANTONIO LUCAS DOS SANTOS SOUZA1338\u00baClassific\u00e1vel6656762495997342994850MIKEIAS ALVES FERREIRA1339\u00baClassific\u00e1vel6657852510451183411026894THAYNERE REBEKA ROCHA DA SILVA1340\u00baClassific\u00e1vel665848258851163411007968FRANCISCO DENILSON DA SILVA BARROS1341\u00baClassific\u00e1vel66984425867983411069089GABRIEL ANDREI PINTO DA SILVA1342\u00baClassific\u00e1vel665858261046965401012745J\u00c9SSICA MARIA SOUZA DA CRUZ DIAS1343\u00baClassific\u00e1vel6678832697696340994527JAIRO FURTADO RODRIGUES1344\u00baClassific\u00e1vel66985426865117340INSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3OSTATUSTOTALD1D2D3D4M\u00d3DULO ID5D6D7D8D9D10M\u00d3DULO II999234AMANDA MENDONCA MENEZES1345\u00baClassific\u00e1vel66866626786964401007457WILLIAN LUCAS DA SILVA1346\u00baClassific\u00e1vel66495826665118440997845BRUNO NATHANAEL DE LIMA1347\u00baClassific\u00e1vel666777271137774391080017WALLACE JAMELLI VIDAL ALENCAR1348\u00baClassific\u00e1vel665985271075854391021651JO\u00c3O ROBERTO BEZERRA NETO1349\u00baClassific\u00e1vel668865271068753391035547GABRIEL BRAGA ARAUJO1350\u00baClassific\u00e1vel6667772766896439997953MATHEUS LINO COSTA1351\u00baClassific\u00e1vel66598628105696238998255MIGUEL VELOSO DA SILVA1352\u00baClassific\u00e1vel66795728767963381010025PAULO RENAN DO NASCIMENTO SANTOS1353\u00baClassific\u00e1vel66888529105675437SOLDADO QPPM \u2013 COTASINSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3OSTATUSTOTALD1D2D3D4M\u00d3DULO ID5D6D7D8D9D10M\u00d3DULO II989025DANIEL CLAUDIO LUNA DE SOUSA MACIEL1\u00baAprovado6947562211691074471051596MANOEL SANTOS SILVA2\u00baAprovado69783422991095547993273FRANCISCO RODRIGUES BEZERRA JUNIOR3\u00baAprovado6967542298111252471040418JOSIVAN DA SILVA DO NASCIMENTO4\u00baAprovado6949642310711963461015472FRANCISCO NICASSIO CARVALHO DA COSTA LIMA5\u00baAprovado696845231068985461002268ALAN DE SOUZA FERREIRA JUNIOR6\u00baAprovado695775241061096445993651GLEIDSON DOUGLAS DA SILVA7\u00baAprovado695973249791064451017189JO\u00c3O EDUARDO DE ALMEIDA LIMA8\u00baAprovado698845251069973441000716NARDWILLAMES AMBR\u00d3SIO DA SILVA9\u00baAprovado69685625979964441016003\u00c9GLIS YORAN DE SOUSA GALDINO10\u00baAprovado696856259781154441033570DAVID MELO DE SOUSA11\u00baAprovado695875259571085441114755R\u00cdVERTON EVANGELISTA SOUSA J\u00daNIOR12\u00baAprovado69975627105888342991975ROBSON DIEGO ROCHA OLIVEIRA13\u00baAprovado6969842710571055421016095DARLAN RODRIGUES DE PAULA14\u00baAprovado698865271057974421009246LUCAS LOPES PONTES MISSIAS15\u00baAprovado698875289661064411007981DAYANE HELLEN DA SILVA CAVALCANTE16\u00baAprovado681876229871174461023997LUAN ROLIM NUNES17\u00baAprovado686934229851176461004228FRANCISCO GABRIEL DA SILVA18\u00baAprovado68585523107896545989438JEREMIAS DE OLIVEIRA SOUSA19\u00baAprovado68773623104111073451040691CARLOS RENER DA SILVA CARNEIRO20\u00baAprovado68886123961097445993340JOS\u00c9 VALDEMIR FERREIRA JUNIOR21\u00baAprovado688843238811873451033981DENILSON OLIVEIRA DA SILVA22\u00baAprovado6858652411761064441023685JONATAS DA CRUZ SANTOS23\u00baAprovado688844241078964441014096RAYANNE MARIA MAIA ASSUN\u00c7\u00c3O E ALBUQUERQUE24\u00baAprovado683876241077107344997572FRANCISCO SANTIAGO BATISTA DE SOUZA25\u00baAprovado68585624106101044441039661JEFFERSON MOURA BARBOSA26\u00baAprovado68586524988955441057129JO\u00c3O EMANUEL PEREIRA DE ABREU27\u00baAprovado68674724979955441068421IARLEY MENESES GOMES28\u00baAprovado68585624977117344992434JOS\u00c9 HIAGO PEREIRA CARDOSO29\u00baAprovado687872248691254441021627LUCAS LUAN SILVA FELIX30\u00baAprovado684965247681184441064099CAIQUE JONAS DE AZEVEDO SANTOS31\u00baAprovado686856251156117343996013EWERTON MAGNO MAIA SILVA32\u00baAprovado684687251088962431003152ISRAEL ARA\u00daJO DA SILVA33\u00baAprovado68686525988864431028137THIAGO VINICIUS PEREIRA COELHO34\u00baAprovado688836259671074431008880BENEDITO FERREIRA DOS SANTOS J\u00daNIOR35\u00baAprovado68784726106896342999293ISAQUE SALDANHA DOS SANTOS36\u00baAprovado686866261058955421003539ESEQUIAS PEREIRA DE CASTRO NETO37\u00baAprovado687856269661074421041041TIAGO LIMA DA SILVA38\u00baAprovado685876269481065421020054HEBER ALVES DA SILVA BATURIT\u00c939\u00baAprovado68677626796107342998607CARLOS MATHEUS NASCIMENTO40\u00baAprovado68510662776798441990042IAGO DO NASCIMENTO DE LIMA41\u00baAprovado6888752885896440INSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3OSTATUSTOTALD1D2D3D4M\u00d3DULO ID5D6D7D8D9D10M\u00d3DULO II1003565RENAN CORDEIRO DOS SANTOS42\u00baAprovado675843201179875471024331FRANCISCO JOSE DE SOUSA FILHO43\u00baAprovado6739352010810973471016289FRANCISCO WANDERSON NASCIMENTO MATIAS44\u00baAprovado6758442110771075461046282MATEUS DO NASCIMENTO SILVA45\u00baAprovado6795342110671274461015570HASLLEY PASSOS DA SILVA46\u00baAprovado67286521989974461067897FRANCISCO DE ASSIS DA SILVA47\u00baAprovado675835218981254461007323IARLEY OLIVEIRA RODRIGUES48\u00baAprovado675863221158116445994649WILLIAN ANDRE DOS SANTOS NOBREGA49\u00baAprovado677735229691164451019764SAMUEL DE FREITAS MOUR\u00c3O50\u00baAprovado67566522881096445998074FRANCISCO MOIS\u00c9S ALVES LIMA51\u00baAprovado67684523106896544991962NAILTON FRANCALINO DOS SANTOS SILVA52\u00baAprovado6768542310581164441047383BRUNO AZEVEDO DE OLIVEIRA53\u00baAprovado67395623968107444995553FRANCISCO ILDERL\u00c2NIO DA SILVA54\u00baAprovado677754238691263441017580RODRIGO DOS SANTOS ZEFERINO ROCHA55\u00baAprovado67793524977974431039626FRANCISCO WALBERSON GONCALVES FERREIRA56\u00baAprovado675685249761263431026828TIAGO ROCHA DA SILVA57\u00baAprovado67768324878106443992883LOUIS LANE MOISES FIALHO58\u00baAprovado6788622475101155431003420DIEGO ALENCAR DE FRANCA59\u00baAprovado6767662510761144421033004LUANA KELVIA DE MOURA ARAUJO TAVARES60\u00baAprovado674777251057983421013605DANILO ITALO BERNARDINO DA SILVA61\u00baAprovado678674258761074421115882DAVID ARIARLEN SOUSA DO NASCIMENTO62\u00baAprovado67686525861087342999787JO\u00c3O VICTOR MEIRELES DA SILVA63\u00baAprovado6787562610841063411040746DARLAN SILVA SANTOS64\u00baAprovado677847261079762411059176FRANCISCO F\u00c1BIO MATIAS MOURA65\u00baAprovado6777662610571054411000501MICAEL DE SOUSA LINO66\u00baAprovado676786278561173401067012MAYRO DOS SANTOS SILVA67\u00baAprovado67599528867774391019037TIAGO ANDR\u00c9 DOS SANTOS DE SOUSA68\u00baAprovado66375520889975461049261MARCOS ALEXANDRE DA SILVA GADELHA69\u00baAprovado665745211187775451028516FRANCISCO MARCELO DA SILVA DE ABREU70\u00baAprovado664764219881064451025311FRANCISCO REN\u00ca SALES HERCULANO71\u00baAprovado66387422117796444997339ATALIA MARIA RODRIGUES GUIMAR\u00c3ES72\u00baAprovado666745221167884441008972JOAO PAULO MARQUES DA SILVA73\u00baAprovado664945221088774441059252GABRIEL DANTAS BATISTA74\u00baAprovado6649452210591064441024995RINALDY GOMES DE OLIVEIRA75\u00baAprovado666763228881163441003493ANDERSON DOS SANTOS ARAUJO76\u00baAprovado6666652310771072431106400GIAN CARLO NASCIMENTO LIMA77\u00baAprovado667745231077874431053102FILIPE TAVEIRA CARVALHO78\u00baAprovado664874231066117343990127DOUGLAS DUAN PEREIRA BARBOSA79\u00baAprovado6668542397797443989944ALESSANDRO BRITO DE SOUZA80\u00baAprovado66484723968974431015867IRATAN CARDOSO LIMA81\u00baAprovado66894223869115443998281RAFAEL ALEXANDRE DA SILVA82\u00baAprovado6676742410581063421004064PAULO RICARDO DO NASCIMENTO RODRIGUES83\u00baAprovado6678542410310973421003706ANTONIO LUCAS DOS SANTOS SOUZA84\u00baAprovado6656762495997342994850MIKEIAS ALVES FERREIRA85\u00baAprovado6657852510451183411026894THAYNERE REBEKA ROCHA DA SILVA86\u00baAprovado665848258851163411007968FRANCISCO DENILSON DA SILVA BARROS87\u00baAprovado66984425867983411069089GABRIEL ANDREI PINTO DA SILVA88\u00baAprovado665858261046965401012745J\u00c9SSICA MARIA SOUZA DA CRUZ DIAS89\u00baAprovado6678832697696340994527JAIRO FURTADO RODRIGUES90\u00baAprovado66985426865117340999234AMANDA MENDONCA MENEZES91\u00baAprovado6686662678696440INSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3OSTATUSTOTALD1D2D3D4M\u00d3DULO ID5D6D7D8D9D10M\u00d3DULO II1007457WILLIAN LUCAS DA SILVA92\u00baAprovado66495826665118440997845BRUNO NATHANAEL DE LIMA93\u00baAprovado666777271137774391080017WALLACE JAMELLI VIDAL ALENCAR94\u00baAprovado665985271075854391021651JO\u00c3O ROBERTO BEZERRA NETO95\u00baAprovado668865271068753391035547GABRIEL BRAGA ARAUJO96\u00baAprovado6667772766896439997953MATHEUS LINO COSTA97\u00baAprovado66598628105696238998255MIGUEL VELOSO DA SILVA98\u00baAprovado66795728767963381010025PAULO RENAN DO NASCIMENTO SANTOS99\u00baAprovado66888529105675437996202ARTIDOURO ARTEIRO MONTEIRO NETO100\u00baAprovado654853201159974451012395WICTORIA INGRED MELO VIANA101\u00baAprovado6567522010661166451026620FL\u00c1VIO RIBEIRO DOS SANTOS102\u00baAprovado657733209691155451005274ANTONIO ROMILSON TAVARES DOS SANTOS103\u00baAprovado65654520881096445994124BRUNA DE SOUSA SANTOS104\u00baAprovado6576532111381174441026964S\u00c9RGIO MANOEL BEZERRA FERREIRA105\u00baAprovado6567442110591064441003810IAGO PEREIRA COSTA106\u00baAprovado656654219871154441059360FRANCISCO JOSE MENEZES DE ARAUJO107\u00baAprovado6566362195101064441007879VICTOR MATHEUS SANTOS CORTES108\u00baAprovado656726218851283441013330RAPHAEL PORTELA DE OLIVEIRA ARAUJO109\u00baAprovado656861218510984441043590GILBERTH VICTOR DOS SANTOS PEREIRA110\u00baAprovado6568532211571082431043597NEILTON SILVA DO NASCIMENTO111\u00baAprovado65395522107995343993391HENRIQUE DOS SANTOS112\u00baAprovado65656522106995443997157J\u00daLIO C\u00c9SAR BANDEIRA DO NASCIMENTO113\u00baAprovado652848221068105443992249ANTONIO MARVINIER TEIXEIRA DA SILVA114\u00baAprovado658752221066116443997139WALISON C\u00c9SAR MARTINS CUNHA115\u00baAprovado65376622987973431045423ANTONIO NOGUEIRA DA SILVA FILHO116\u00baAprovado65594422977884431010414TAMIRES GOMES ROSA ARAG\u00c3O117\u00baAprovado65776222938116643990779YURI DA COSTA PAULA118\u00baAprovado6568542310610844421004443VICTOR DE SOUSA COELHO119\u00baAprovado6558462310671063421034439FRANCISCO KARSIO FERREIRA LIMA120\u00baAprovado657853239681054421019012BRENO PEREIRA DOS SANTOS121\u00baAprovado658843239661065421054749JAESKA CORREIA MARTINS122\u00baAprovado657655239571182421007148JANAILSON JANUARIO FEITOZA123\u00baAprovado655855238510856421026826JO\u00c3O PEDRO BARBOSA VEN\u00c2NCIO124\u00baAprovado65487524106995241990760FRANCISCO DOUGLAS OLIVEIRA ARA\u00daJO125\u00baAprovado657764241058864411024012IGOR DE OLIVEIRA MARQUES126\u00baAprovado65695424879872411043120EDILSON BRUNO FALC\u00c3O MONTEIRO127\u00baAprovado65687324867965411015799VINICIUS MAINARD BATISTA OLIVEIRA128\u00baAprovado6597442484121052411058097KRYSTIEN SMILEN GOMES DE ALMEIDA129\u00baAprovado65687425104877440999917ERIK SILVINO SAMPAIO130\u00baAprovado65758525958963401008372MIKAEL MATOS LIMA131\u00baAprovado65873725949675401023285JOS\u00c9 APARECIDO CARDOSO DA SILVA132\u00baAprovado654975258761153401001534JEFESSON DELMIRO MACEDO133\u00baAprovado65886325858865401066792MIGUEL FILIPE GONCALVES UCHOA134\u00baAprovado65579425778963401001662NILTON FROTA MARQUES PEREIRA135\u00baAprovado65886426106695339990703NATANAEL DA SILVA COL\u00c1SSO136\u00baAprovado6576762610571043391095719GABRIEL COELHO BEZERRA137\u00baAprovado654877261056954391004977T\u00daLIO EDUARDO GOMES ESTEVES138\u00baAprovado6566772696596439994032PAULO BRUNO DA SILVA SOBRINHO139\u00baAprovado655948269441075391004551ANA L\u00daCIA DA SILVA FREITAS140\u00baAprovado65788427955115338992180JO\u00c3O PAULO ARA\u00daJO BRITO141\u00baAprovado646734201077875441036603BRUNO DA SILVA SOUSA142\u00baAprovado6429632010761164441021425LUIS HENRIQUE PEREIRA DE ARAUJO143\u00baAprovado646743201066127344INSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3OSTATUSTOTALD1D2D3D4M\u00d3DULO ID5D6D7D8D9D10M\u00d3DULO II1100761MOR\u00d4NI MATEUS DE SOUZA ROCHA144\u00baAprovado6455462095997544989280DENEILSON ANTONIO DA SILVA145\u00baAprovado642865211177864431030214FRANCISCO VEN\u00c2NCIO SOUZA DO NASCIMENTO146\u00baAprovado6477342111661064431040510MATEUS SOARES BEZERRA147\u00baAprovado6447552110681045431023014KELLY MAJORI MOURAO TEIXEIRA148\u00baAprovado6446562187798443993085TAHIS CRISTINA MARQUES SILVA149\u00baAprovado64457521877975431054348THYAGO LUCIO LEITE ALVES DE SOUSA150\u00baAprovado6458442186797643990528ALINE KAREN PEREIRA DA SILVA151\u00baAprovado643873218510124443993634JOS\u00c9 DIEFFERSON DOS SANTOS FERREIRA152\u00baAprovado646772221067964421036342DHEFESSON GOMES DA SILVA153\u00baAprovado64575522106796442992607ISMAEL LUCAS LEITE DA SILVA154\u00baAprovado64784322986105442989218JOSE LUCAS DA SILVA155\u00baAprovado64784322947118342991429LUIZ RICKSON FELIX DA ROCHA156\u00baAprovado6458452293997542989851SAMUEL GER\u00d4NIMO DA COSTA157\u00baAprovado64675422887106342996135GUILHERME DE SOUSA REIS158\u00baAprovado64756422887865421001074DAVID BRUNO DA SILVA DOS SANTOS159\u00baAprovado6459542311551154411023030MARIA CLAUDIA ANDRADE DA SILVA160\u00baAprovado64387523978863411023207VALTER SANTOS DA SILVA161\u00baAprovado64586423967973411016123LUCAS ISRAEL GIMENEZ CLEMENTE162\u00baAprovado6468632396787441990154LUIZ HENRIQUE DOS SANTOS PEREIRA163\u00baAprovado646746238771063411003911ANTONIO JEFERSON DOS REIS VIEIRA164\u00baAprovado645864238681063411004154SANDRO DE AZEVEDO SILVA165\u00baAprovado646854237710773411001427TIAGO PEREIRA DA SILVA166\u00baAprovado648934241167763401025646KILDARI DA COSTA PARENTE167\u00baAprovado6487362487975440990993ADRIANO DO NASCIMENTO COELHO168\u00baAprovado64958224868774401049006REN\u00ca SENA MARQUES169\u00baAprovado645856248671054401013750NEUZA PEREIRA GONZAGA170\u00baAprovado64895224666108440990097ISRAEL BARBOSA DO NASCIMENTO171\u00baAprovado648845251076943391067118BRENO SOARES DE OLIVEIRA172\u00baAprovado64497525886863391008947FRANCISCO CHARLES FERREIRA DE OLIVEIRA173\u00baAprovado64495725867864391032781CAIANNE HENRIQUETA OLIVEIRA COSTA174\u00baAprovado647774258661072391003231WEDSON GABRIEL PEREIRA DA SILVA175\u00baAprovado646964258561064391001824MATHEUS WENT NASCIMENTO176\u00baAprovado6459562577777439995005AMANDA NATIELE FERNANDES ARAUJO177\u00baAprovado64786526948953381067726UALYSSON BRUNO ALEXANDRE SABINO178\u00baAprovado6449672694886338996298SARAH MELISSA SALES MUNIZ DA SILVA179\u00baAprovado6328552010571146431020727WEMERSON RODRIGUES BARBOSA180\u00baAprovado6348352098597543998226ELOILSON GERSON SANTOS DA SILVA181\u00baAprovado63764320968965431010331HALISON BRENO ALMEIDA DE OLIVEIRA182\u00baAprovado637725211048115442989072BRENO SILVA LIMA183\u00baAprovado63675321978864421030786NEYVIANE DA SILVA FREITAS184\u00baAprovado63684321977106342995617V\u00cdTOR EMANUEL ALVES CAVALCANTE185\u00baAprovado638652217591065421020010CARLOS TYEROD DE OLIVEIRA RIBEIRO186\u00baAprovado6377442211661062411023981DAMIELSON RODRIGUES DA SILVA187\u00baAprovado636934221147973411014166BRUNO HENRIQUE DE LIMA SILVA188\u00baAprovado63773522987854411009863MARIA VITORIA DA SILVA MOTA189\u00baAprovado636754229591062411049883FELIPE MATHEUS GOMES GON\u00c7ALVES190\u00baAprovado63784322956116441996036ALISSON HENRIQUE DA SILVA191\u00baAprovado63685322949865411115172VIN\u00cdCIUS RICHARDSON DE ARA\u00daJO DANTAS192\u00baAprovado6377532287788341998404TALVANES LOPES DA SILVA FILHO193\u00baAprovado6359262285997341993172\u00cdTALO FEITOSA DE SOUZA194\u00baAprovado637754231036107440INSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3OSTATUSTOTALD1D2D3D4M\u00d3DULO ID5D6D7D8D9D10M\u00d3DULO II1041048NELSON EPAMINONDAS DOS SANTOS NETO195\u00baAprovado635855239761134401067796LUCAS GONDIM FERNANDES196\u00baAprovado6310823239571162401007211FRANCISCO ERINALDO LIMA SANTANA197\u00baAprovado635774239481153401008912JOSE JEFFERSON MACIEL DE OLIVEIRA198\u00baAprovado638951239481063401025202VINICIUS MATEUS ALVES MATIAS199\u00baAprovado63776323888862401011473TAISA LIMA BESSA200\u00baAprovado63687223868954401046547PEDRO HENRIQUE SANTOS DA SILVA201\u00baClassific\u00e1vel6348652375698540995525CICERO JAYLAN DIAS FIGUEIREDO202\u00baClassific\u00e1vel634946236491083401103176THAYNAN NUNES203\u00baClassific\u00e1vel6358652410461054391017465LARISSA F\u00c9LIX PEREIRA204\u00baClassific\u00e1vel6378542497578339992441JEAN CARLOS FERREIRA BRANDAO205\u00baClassific\u00e1vel637836249361164391051650DENEILTON MATIAS DE LIMA206\u00baClassific\u00e1vel636865251165763381026173RUBENS DA SILVA CAVALCANTE207\u00baClassific\u00e1vel638854251046864381000629FRANCISCO LUCAS MARTINS PAIVA208\u00baClassific\u00e1vel6388452596776338999101WALLISON PEREIRA LAUREANO209\u00baClassific\u00e1vel63886325956774381027868CAIO H\u00c9BERT MOTA DOS SANTOS210\u00baClassific\u00e1vel638944259551153381081111DAVI NOGUEIRA RANGEL211\u00baClassific\u00e1vel63674825955964381014193MICHAEL AQUINO DA SILVA212\u00baClassific\u00e1vel637765259351083381016704LUIZ EDUARDO BEZERRA MATOS213\u00baClassific\u00e1vel6349572576796338993849GABRIEL VINICIUS DOS SANTOS214\u00baClassific\u00e1vel63686626855973371010487NAISIANNE SILVA215\u00baClassific\u00e1vel631064626846874371077312FRANCISCO ISAIAS DA SILVA RIBEIRO216\u00baClassific\u00e1vel636767268361073371041810LUAN NUNES SIQUEIRA217\u00baClassific\u00e1vel63797427776763361047444DAVID ROSENDO DE SOUSA LEITE218\u00baClassific\u00e1vel63995528744974351090495CARLOS VIN\u00cdCIOS DA SILVA LEAL219\u00baClassific\u00e1vel6238542097697442992312MATEUS MOREIRA GON\u00c7ALVES220\u00baClassific\u00e1vel62564520968104542993106EMANOEL DUARTE SILVA221\u00baClassific\u00e1vel625726209671055421009038JOAO CALIXTO DE SOUZA FILHO222\u00baClassific\u00e1vel62666220957115542999151ANA VITORIA DE ARA\u00daJO RODRIGUES223\u00baClassific\u00e1vel62574420949776421028880H\u00c1DRIAN RIBEIRO PIMENTEL224\u00baClassific\u00e1vel62773320877776421001284CICERO ARTHUR RODRIGUES PLACIDO225\u00baClassific\u00e1vel626735211048874411012772BRUCE JOHNNATAN FELIPE RODRIGUES226\u00baClassific\u00e1vel6258262185101143411024836EDSON FERREIRA DOS SANTOS JUNIOR227\u00baClassific\u00e1vel62884222114786440997416YURI DOS SANTOS LOPES228\u00baClassific\u00e1vel625854221086934401005901JO\u00c3O VICTOR RODRIGUES SOUZA COSTA229\u00baClassific\u00e1vel62565622105896240992316VINYCIUS ALVES FELIPE230\u00baClassific\u00e1vel62475622956116340991612ERICA RODRIGUES DE OLIVEIRA231\u00baClassific\u00e1vel627744228571055401007757JOSWITNER DE OLIVEIRA SIEBRA BARROS232\u00baClassific\u00e1vel62386522776965401006600ANNE CAROLINY RUFINO SOARES VIEIRA233\u00baClassific\u00e1vel626853227661254401036040PAULO ROBERTO SOARES DOS SANTOS234\u00baClassific\u00e1vel628833227571065401042522MARCOS ANDR\u00c9 LIMA BARBOSA235\u00baClassific\u00e1vel624865231165863391006505JURACIR DA CRUZ RICARDO236\u00baClassific\u00e1vel62674623114595539997809THALIA NATHIELE MATOS GUIMAR\u00c3ES237\u00baClassific\u00e1vel6269622310451154391091156EMANUEL MILLER SOUZA DOS SANTOS238\u00baClassific\u00e1vel6278442386597439994446ALAILTON LIMA DA SILVA239\u00baClassific\u00e1vel62496423859863391033776FRANCISCO RAMIRES PAIVA DE SOUSA240\u00baClassific\u00e1vel626674237411755391020045EDUARDO DOS SANTOS XAVIER241\u00baClassific\u00e1vel625775241075853381012102MIKAILSON SILVA BORGES242\u00baClassific\u00e1vel621153524105666538991319MICHEL RODRIGO CARDOSO243\u00baClassific\u00e1vel6279362510251055371039712VITORIA MARIA ESTEV\u00c3O244\u00baClassific\u00e1vel6277852775677335989288JO\u00c3O BRUNO COSTA DOS SANTOS245\u00baClassific\u00e1vel62119452983486433998767LUCAS DO NASCIMENTO FERNANDES246\u00baClassific\u00e1vel6139442098695441INSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3OSTATUSTOTALD1D2D3D4M\u00d3DULO ID5D6D7D8D9D10M\u00d3DULO II1040689NILO MONTEIRO MAIA NETO247\u00baClassific\u00e1vel61385420876884411027869THAIS DA SILVA BRAUNA248\u00baClassific\u00e1vel615753207861055411062529MARCOS WILLIAM DA CRUZ BARBOSA249\u00baClassific\u00e1vel613765211148953401013340ANT\u00d4NIO CARLOS BATISTA DE SOUZA250\u00baClassific\u00e1vel6167442197796240990062SAULO DA SILVA MARTINS251\u00baClassific\u00e1vel61585321973975401040813FRANCISCO THALLYSON PEREIRA DE MACEDO252\u00baClassific\u00e1vel61666321969763401013564PEDRO VICTOR RIBEIRO ROCHA253\u00baClassific\u00e1vel617653218771044401083125LUCAS ALVES DE SOUSA254\u00baClassific\u00e1vel61466521867883401014526JOSE SAMUEL DA SILVA TEN\u00d3RIO255\u00baClassific\u00e1vel6168432178698240992189ANTONIO JOSE MORAIS ALVES PAIVA256\u00baClassific\u00e1vel61483621756106640996766GEFFESON LUCAS GOMES CARDOSO257\u00baClassific\u00e1vel6137662211471043391020955RENATO MARTINS DE SOUSA258\u00baClassific\u00e1vel61675422957954391007009EVERTON JOS\u00c9 DA SILVA259\u00baClassific\u00e1vel61665522956874391045460LEANDRO COSTA CASTRO260\u00baClassific\u00e1vel615755228751054391048367H\u00c9LIO MARCELO GOMES BARBOSA261\u00baClassific\u00e1vel61583622867954391030748JO\u00c3O PAULO NASCIMENTO SILVA262\u00baClassific\u00e1vel61764522766965391003209ALEXANDRE WILLIANS NASCIMENTO263\u00baClassific\u00e1vel61674623104794438989581EDILENO FERREIRA RODRIGUES264\u00baClassific\u00e1vel61666523968852381006093EMERSON LUCAS PINTO DA SILVA265\u00baClassific\u00e1vel61576523957962381027599ISMAEL NOGUEIRA DA SILVA266\u00baClassific\u00e1vel615765239471062381037089ANDRESSA ALVES DE OLIVEIRA SOUZA267\u00baClassific\u00e1vel61475723869942381043703FRANCISCO FERNANDES MINEU268\u00baClassific\u00e1vel61496423867944381019712ANTONIO FERNANDO TEIXEIRA E OLIVEIRA269\u00baClassific\u00e1vel61694423856676381023727GABRIEL DO CARMO MOTA270\u00baClassific\u00e1vel61577423767105338993964KENEDY WESLEY MAGALH\u00c3ES TOM\u00c9 SILVA271\u00baClassific\u00e1vel614848241057852371013572SUZANE FREITAS BARBOSA272\u00baClassific\u00e1vel61974424777952371002932JOS\u00c9 BONFIM MACIEL DA SILVA273\u00baClassific\u00e1vel6178552594695336990818BRENO BARRETO DE ANDRADE274\u00baClassific\u00e1vel616865257561062361032217BRUNO JUSTINO MATIAS275\u00baClassific\u00e1vel61885425639855361000338LET\u00cdCIA KAREN DO NASCIMENTO SALVIANO276\u00baClassific\u00e1vel6189462744796434990045CAIO LOPES BEZERRA277\u00baClassific\u00e1vel605654201058854401040579DAYVISON MORAIS LIMA278\u00baClassific\u00e1vel60665320977953401079943HENRIQUE LIMA DE SOUSA279\u00baClassific\u00e1vel60773320965965401001108ISRAEL BARROS DA SILVA280\u00baClassific\u00e1vel60394420957883401071726FRANCISCO WELLINGTON CIRINO JUNOR281\u00baClassific\u00e1vel605753209541084401034656FRANCISCO MIQUEIAS PINTO DE MORAIS282\u00baClassific\u00e1vel60672520668983401059690GUILHERME BATISTA DA SILVA283\u00baClassific\u00e1vel603756211058934391044940NATAN PIRES LIMA284\u00baClassific\u00e1vel60474621104786439991894IGOR EDUVIRGENS OZORIO285\u00baClassific\u00e1vel60584421966954391028514LUZIA F\u00c9LIX DE BRITO286\u00baClassific\u00e1vel60774321957963391039592FRANCISCO WESLEY ARA\u00daJO DE ALC\u00c2NTARA287\u00baClassific\u00e1vel6049532195688339990302AD\u00c3O ALVES DA SILVA288\u00baClassific\u00e1vel60586221949953391017948KLEBESSON AZEVEDO LIMA289\u00baClassific\u00e1vel606933219461064391017202LUCAS OTAVIO DOS SANTOS SILVA290\u00baClassific\u00e1vel60575421865965391031781LEONARDO OLIVEIRA DE ALMEIDA COSTA291\u00baClassific\u00e1vel60584421856884391057446RAFAEL ANT\u00d4NIO DA SILVA ALVES292\u00baClassific\u00e1vel606754221065764381033062PAULO ROBERTO DA SILVA COSTA293\u00baClassific\u00e1vel605764221038962381023966JOSE JOSAN DE MELO NETO294\u00baClassific\u00e1vel6089232298575438992333FRANCISCO ANDERSON LOPES NASCIMENTO295\u00baClassific\u00e1vel60694322966872381003950PAULO VITOR LIMA DA SILVEIRA296\u00baClassific\u00e1vel60496322949853381028579CICERO ISRAEL DE SOUZA SILVA297\u00baClassific\u00e1vel606844229481043381015510FL\u00c1VIO R\u00d4MULO SOUSA DA SILVA298\u00baClassific\u00e1vel60474722876953381049062ANTONIO ALVES DE SOUSA FILHO299\u00baClassific\u00e1vel6089232287585538989170DAVI AMERICA COSTA300\u00baClassific\u00e1vel60485522866105338INSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3OSTATUSTOTALD1D2D3D4M\u00d3DULO ID5D6D7D8D9D10M\u00d3DULO II1000859ANTONIO VINICIUS RODRIGUES PLACIDO301\u00baClassific\u00e1vel6076452286695438991352ERIC ROCHA SANTOS302\u00baClassific\u00e1vel60585422865973381015216MIGUEL DOS SANTOS ARA\u00daJO303\u00baClassific\u00e1vel6058632285994338994143EDSON SALVIANO PEREIRA DE SOUSA304\u00baClassific\u00e1vel60675422856955381004900JOS\u00c9 BATISTA DO NASCIMENTO NETO305\u00baClassific\u00e1vel60665522847874381061495ALANE DE SOUSA306\u00baClassific\u00e1vel60882422775964381011020AIRTON DOUGLAS SOUSA MARREIRA307\u00baClassific\u00e1vel607852227461065381070086JOS\u00c9 LUCAS JUSTINO DE SOUSA308\u00baClassific\u00e1vel60864523105567437996311ANTONIO AMISTERDAM GOMES DA CRUZ309\u00baClassific\u00e1vel603785231054963371017909EVERTON MARQUES MARREIRA310\u00baClassific\u00e1vel60495523938953371034597OSMAR BARROS CARDOSO311\u00baClassific\u00e1vel60477523868663371050413JULIANY SILVA OLIVEIRA312\u00baClassific\u00e1vel60656623867673371023547RICKSON GLEYSON CAVALCANTE DA COSTA313\u00baClassific\u00e1vel60298423865774371013241AMANDA DOS SANTOS GOMES314\u00baClassific\u00e1vel605657238561053371006882PEDRO HENRIQUE ARA\u00daJO OLIVEIRA315\u00baClassific\u00e1vel60468523757774371004421WILLIAN DE SOUZA COSTA316\u00baClassific\u00e1vel60974323746974371009796JESSICA SAMARA VIEIRA317\u00baClassific\u00e1vel60674623676864371006164M\u00c1RIO C\u00c9SAR NUNES NETO318\u00baClassific\u00e1vel60695424775674361010395EZEQUIEL FERNANDES RODRIGUES319\u00baClassific\u00e1vel60785424664974361022793ENOQUE LU\u00cdS BARBOSA DA SILVA320\u00baClassific\u00e1vel6098532584586435989988FRANCISCO NADSON SOUSA PINHO321\u00baClassific\u00e1vel601165325844982351040670JUVENCIO JOS\u00c9 DE SOUSA NETO322\u00baClassific\u00e1vel60686525843884351017416DAVY FURTADO DA COSTA323\u00baClassific\u00e1vel60686525554786351066859DANYLO EVERTON FELIX DE OLIVEIRA324\u00baClassific\u00e1vel60796426878533341015921DIEGO AGUIAR COSTA325\u00baClassific\u00e1vel597643201152975391039850FABIO ALEXIS RIBEIRO BERNARDINO326\u00baClassific\u00e1vel596653201147773391055599GELSON CARVALHO FURTADO327\u00baClassific\u00e1vel59584320959943391056748GUSTAVO HENRIQUE LOPES LIMA328\u00baClassific\u00e1vel59564520948873391014298PAULO SERGIO DA SILVA ROCHA329\u00baClassific\u00e1vel594853208561064391041791GUSTAVO ALVES DOS SANTOS330\u00baClassific\u00e1vel595637211063973381008735JOS\u00c9 ARLINDO ALC\u00c2NTARA DA SILVA331\u00baClassific\u00e1vel5958532110551053381021948RAMON PEREIRA DE SOUSA332\u00baClassific\u00e1vel59484521986744381003376LUCAS GOMES DA SILVA333\u00baClassific\u00e1vel59486321945884381021178L\u00c9O VICTOR DOS SANTOS MELQUIADES334\u00baClassific\u00e1vel59692421874865381031577JOS\u00c9 TAVARES DE SOUSA NETO335\u00baClassific\u00e1vel5976352186498338988992RAFAEL ADRIEL DA COSTA336\u00baClassific\u00e1vel595754218551055381038592RUBENS DANIEL DA SILVA DE OLIVEIRA337\u00baClassific\u00e1vel59466521854984381074913SAMARA CLEOC\u00cd LINHARES DE SOUSA338\u00baClassific\u00e1vel5955562175986338998434FRANCISCO ANDERSON SILVA RAMOS339\u00baClassific\u00e1vel59685322966853371044620RODRIGO F\u00c9LIX GOMES340\u00baClassific\u00e1vel59564722958582371025509GABRIEL DOS SANTOS SIQUEIRA341\u00baClassific\u00e1vel5969252295695337997121\u00c9RYKLESS RODRIGUES DOS REIS342\u00baClassific\u00e1vel59593522874873371043530RAYZA GABRIELLY SILVA LEITE DE AGUIAR343\u00baClassific\u00e1vel59474722866104337995660GUSTAVO LIMA MATOS344\u00baClassific\u00e1vel59596222865873371009394IAGO FREDERICO PIRES345\u00baClassific\u00e1vel59577322857854371023948FELIPE DA COSTA SOUSA LIMA346\u00baClassific\u00e1vel59387422855874371004839THYAGO OLIVEIRA NASCIMENTO347\u00baClassific\u00e1vel5948552284688337995656KAIO RILDERLANI NASCIMENTO OLIVEIRA348\u00baClassific\u00e1vel596944231244844361003789ANDERSON DOS SANTOS RODRIGUES349\u00baClassific\u00e1vel596764231055844361094058LUCAS NASCIMENTO LIMA350\u00baClassific\u00e1vel597745231036944361002081MICHEL SILVA DOS SANTOS351\u00baClassific\u00e1vel59576523958653361040545MATHEUS ANDRADE352\u00baClassific\u00e1vel59484723885744361042668\u00c9DISSON VIN\u00cdCIUS DA SILVA NASCIMENTO353\u00baClassific\u00e1vel59776323875862361026313FRANCISCO DAS CHAGAS FERREIRA DO NASCIMENTO354\u00baClassific\u00e1vel599743238451144361008194CARLOS GIURBESON COSTA SILVA355\u00baClassific\u00e1vel59684523756115236INSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3OSTATUSTOTALD1D2D3D4M\u00d3DULO ID5D6D7D8D9D10M\u00d3DULO II1040728DIEGO RODRIGUES DA CUNHA356\u00baClassific\u00e1vel59685423749862361012598EVILASIO PINTO SOUSA357\u00baClassific\u00e1vel5947752365894436995930EZEQUIAS LIMA CAVALCANTE358\u00baClassific\u00e1vel59785424945674351014732PEDRO PAZ LEONEL359\u00baClassific\u00e1vel59776424765764351033667AMANDA FERREIRA DE LIMA360\u00baClassific\u00e1vel59586524755963351020440IASMIM CELESTE FERNANDES DA SILVA361\u00baClassific\u00e1vel594677246551063351035199PEDRO HENRIQUE DE ALMEIDA BARBOSA362\u00baClassific\u00e1vel59786526845943331023342JOSE RONILSON DA SILVA SANTOS363\u00baClassific\u00e1vel585843201165943381031193IROSVALDO BRENO DA SILVA364\u00baClassific\u00e1vel58485320976763381029212EMANOEL MESSIAS MACHADO DA SILVA365\u00baClassific\u00e1vel58575320965963381002112MARIA JOSE SOUSA SIQUEIRA366\u00baClassific\u00e1vel58682420965774381070303JULIANY SAMILA DE SOUSA ROBERTO367\u00baClassific\u00e1vel585744209551054381108055LARDEL ITALO MAIA368\u00baClassific\u00e1vel58285520875963381031717WESLLEY BENTO ALEXANDRE369\u00baClassific\u00e1vel58366520868673381122935CARLOS DE SOUZA MARIANO370\u00baClassific\u00e1vel58295420866675381033775JEFFERSON MATHEUS TAVARES DA SILVA371\u00baClassific\u00e1vel586743207510943381016034JANAILSON JURANDI MORENO372\u00baClassific\u00e1vel58376420757685381016309LUCILANO LOPES DA CRUZ373\u00baClassific\u00e1vel58574420746107438993096THIAGO GOMES DE SOUZA374\u00baClassific\u00e1vel582955211153954371061510ANTONIO MARCIO DA COSTA375\u00baClassific\u00e1vel584863211066753371026982BRENDON DOUGLAS DAMASCENO DE OLIVEIRA376\u00baClassific\u00e1vel586636211064863371039822JOSE MARCELO DA SILVA OLIVEIRA377\u00baClassific\u00e1vel5876532197576337997409JOSE RAMON DA SILVA NASCIMENTO378\u00baClassific\u00e1vel58675321964774371037637ANTONIO CHARLES FERREIRA VENANCIO379\u00baClassific\u00e1vel58366621956782371009578BRUNO RODRIGUES PESSOA380\u00baClassific\u00e1vel5857452178577337991358JEFERSON LUIZ SANTOS381\u00baClassific\u00e1vel5849532177587337995549JOS\u00c9 WANDERSON DO NASCIMENTO SAMPAIO382\u00baClassific\u00e1vel5857542174796437997815LUCAS DO NASCIMENTO VASCONCELOS383\u00baClassific\u00e1vel58487221659962371008083PRISCYLIANE DA SILVA MELO384\u00baClassific\u00e1vel588752221055664361006967PAULO HIGOR LIMA DE SOUSA385\u00baClassific\u00e1vel586835221054863361051499GABRIEL ANTONIO DA SILVA386\u00baClassific\u00e1vel584846221052982361101185ANT\u00d4NIO ERONALDO MAGALH\u00c3ES EUFR\u00c1SIO387\u00baClassific\u00e1vel585845221044864361023528FRANCISCO RAFAEL OLIVEIRA DOS SANTOS388\u00baClassific\u00e1vel58596222865953361050294FELIPE ERNANDES GONZAGA GADELHA389\u00baClassific\u00e1vel58675422855765361033955DIEGO CARENEIRO DE OLIVEIRA390\u00baClassific\u00e1vel58874322775104336991725FERNANDO LIMA CALHEIRO PEDROSA DA SILVA391\u00baClassific\u00e1vel58683522756864361066007AQUILA ESTEFANE DOS SANTOS TORRES392\u00baClassific\u00e1vel58684422756864361049153MARIA LIDIA DAS CHAGAS SILVA393\u00baClassific\u00e1vel5858542275676536996102ANDERSON VIEIRA DE SOUSA394\u00baClassific\u00e1vel58684422755874361018531PEDRO RUBENS GON\u00c7ALVES LOPES395\u00baClassific\u00e1vel5858542274687436996417FABRICIO DOUGLAS DOS SANTOS SOUSA396\u00baClassific\u00e1vel58575623944954351000975JESS\u00c9 CUTRIM DA SILVA397\u00baClassific\u00e1vel58694423856952351118453L\u00caDA KARLA MONTEIRO DIAS398\u00baClassific\u00e1vel58567523793862351060382ALEXANDRE GOMES DA SILVA399\u00baClassific\u00e1vel5866652374777335990962VICTOR KAU\u00c3 MAGALH\u00c3ES DE SOUZA400\u00baClassific\u00e1vel588546237451054351023604JOEL SOUSA DA SILVA401\u00baClassific\u00e1vel58794424845863341038784DANIEL OLIVEIRA DE ORLANDO402\u00baClassific\u00e1vel58677424764962341005954JEFERSON NUNES XAVIER403\u00baClassific\u00e1vel58596525646962331028230LUCAS MATHEUS EVANGELISTA DE SOUSA404\u00baClassific\u00e1vel58695626855824321033396MARCELO RIBEIRO DA SILVA405\u00baClassific\u00e1vel5887382665396332Fortaleza/CE, 18 de janeiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALAuler Gomes de SousaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL DA SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "EDITAL N\u00ba58/2024 \u2013 SSPDS/AESP - SOLDADO PMCE, DE 18 DE JANEIRO DE 2024A SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL - SSPDS/CE, por interm\u00e9dio da ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 \u2013 AESP/CE, e a SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SEPLAG/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, tendo em vista o disposto no Art. 37, inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; na Lei Estadual n\u00ba 17.478/2021; Lei Estadual n\u00ba 15.797/2015; na Lei Estadual n\u00ba 13.729/2006, suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e a Instru\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 1134/2022 - GS/SSPDS, bem como a decis\u00e3o do Supremo Tribunal Federal \u2013 STF, da lavra do Ministro Alexandre de Moraes, na A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade - ADI n\u00ba 7.491-CE, que veda qualquer restri\u00e7\u00e3o de g\u00eanero na concorr\u00eancia para a totalidade de vagas, resolve HOMOLOGAR PARCIALMENTE o resultado final parcial, objeto do Edital n\u00ba 57/2024 \u2013 SSPDS/AESP - SOLDADO PMCE, datada de 18 de janeiro de 2024 (NUP n\u00ba  10001.000676/2024-22) para os CANDIDATOS na lista de Ampla Concorr\u00eancia at\u00e9 1321\u00aa posi\u00e7\u00e3o e para as cotas raciais at\u00e9 405\u00ba posi\u00e7\u00e3o, em virtude da convoca\u00e7\u00e3o complementar que poder\u00e1 alterar a classifica\u00e7\u00e3o e ordem de admiss\u00e3o no cargo p\u00fablico, do Concurso P\u00fablico destinado ao provimento de 1.000 (um mil) vagas para o cargo de Soldado do Quadro de Pra\u00e7as Poli-ciais Militares - QPPM da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1 - PMCE, ap\u00f3s conclus\u00e3o com aproveitamento do Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Soldados, regido pelo Edital n\u00ba 001/2022 \u2013 SSPDS/AESP \u2013  SOLDADO PMCE, de 04 de outubro de 2022, publicado no DOE de 10 de outubro de 2022. Fortaleza/CE, 18 de janeiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALAuler Gomes de SousaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL DA  SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba639/2023-DIFIN - A DELEGADA GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o pagamento de di\u00e1rias aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Tiangu\u00e1, que viajaram para Sobral, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso para Audi\u00eancia de Cust\u00f3dia; conforme processo n\u00ba 02291160/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 13 de abril de 2023.Teresa Cristina CruzDELEGADA GERAL ADJUNTA DA POLICIA CIVILRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba639/2023-DIFIN DE 13 DE ABRIL DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR(R$)ACRESCIDOSTOTAL(R$)Francisco Jaelson Martins de S\u00e1InspetorV28/02/2023Tiangu\u00e1 para Sobral0,561,3320%36,79Sebasti\u00e3o Bastos RodriguesInspetorV28/02/2023Tiangu\u00e1 para Sobral0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso XVII do Art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e considerando ainda a realiza\u00e7\u00e3o DO CONCURSO P\u00daBLICO PARA INGRESSO NO CARGO DE SOLDADO DA CARREIRA DE PRA\u00c7AS DA POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - PMCE, regido pelo Edital n\u00ba 01 - SOLDADO PMCE, de 27 de julho de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, de 02 de agosto de 2021, tendo sido homologado pelo Edital n\u00ba 45 \u2013 SOLDADO PMCE, de 18 de maio de 2022, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de maio de 2022, promovido pela SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL E DA SECRETARIA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, RESOLVE TORNAR P\u00daBLICO A ADMISS\u00c3O da candidata THAIS LOPES DE AQUINO BENEVIDES, como Aluno-Soldado de Pra\u00e7as Especiais da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, em cumprimento a A\u00e7\u00e3o Judicial n\u00ba 0201674-18.2022.8.06.0001, de acordo com a Lei n\u00ba 15.797, de 25 de maio 2015, alterada pela Lei n\u00ba 16.010, de 05 de maio de 2016, que fixa o efetivo da PMCE, combinado com o Art. 10 da Lei n\u00ba13.729, de 11 de janeiro de 2006, alterado pelo Art. 1\u00ba da Lei 14.113, de 12 de maio de 2008 e Lei n\u00ba 17.478, de 17 de maio de 2021. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da Costa GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALANEXO \u00daNICO \u2013 A QUE SE REFERE O ATO DE ADMISS\u00c3O DE 19 DE JANEIRO DE 2024 A candidata relacionada neste Ato dever\u00e1 comparecer na Coordenadoria de Gest\u00e3o de Pessoas da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1 \u2013 CGP/PMCE, localizada na Rua Ant\u00f4nio Pompeu, 260 \u2013 Bairro Centro - Contato: (85) 3101.1997, no prazo de 5(cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, nos hor\u00e1rios de 8h \u00e0s 12h e de 13h \u00e0s 16h30 para tratar de assuntos relacionados ao processo de posse no respectivo cargo efetivo, munido dos seguintes documentos:1. C\u00f3pia autenticada da C\u00e9dula de Identidade Civil e CPF;2. C\u00f3pia Autenticada do T\u00edtulo de Eleitor com Comprovante de Vota\u00e7\u00e3o do \u00faltimo Pleito Eleitoral;3. Certid\u00e3o Expedida pela Justi\u00e7a Eleitoral Federal;4. Reservista Militar Original(se do sexo masculino);5. C\u00f3pia do Certificado do Ensino M\u00e9dio;6. C\u00f3pia Autenticada do Hist\u00f3rico Escolar;7. C\u00f3pia Autenticada da Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;8. Atestado de Antecedentes Criminais da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1 e Estado de Origem;9. Certid\u00e3o Criminal Estadual (F\u00f3rum Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua) e da Comarca de Origem;10. Certid\u00e3o da Justi\u00e7a Federal;11. Certid\u00e3o da Pol\u00edcia Federal;12. Certid\u00e3o de n\u00e3o Ac\u00famulo de Cargos emitida atrav\u00e9s do site da SEPLAG (http://appsweb.seplag.ce.gov.br/cac/pages/formulario/aceitarTermos.seam);13. Declara\u00e7\u00e3o de Bens e Valores (Modelo site da AESP);14. Declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o Ac\u00famulo de Cargos (Modelo site da AESP);15. Declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o Atividade Comercial (Modelo site da AESP)16. C\u00f3pia Autenticada da CNH (Categoria \u201cB\u201d);17. Laudo M\u00e9dico (COPEM).A realiza\u00e7\u00e3o dos exames abaixo discriminados ocorrer\u00e1 \u00e0s expensas da candidata, para efeito da inspe\u00e7\u00e3o de sa\u00fade oficial, a que a convocada se submeter\u00e1 na Coordenadoria de Per\u00edcia M\u00e9dica do Estado \u2013 COPEM, situada na Avenida Oliveira Paiva, n\u00ba 941 \u2013 Bloco C, Bairro Cidade dos Funcion\u00e1rios \u2013 Fortale-za-Cear\u00e1 \u2013 Contatos: (85) 3101.2034 / 3101.2037/ 3101.2040.1. Hemograma completo com plaquetas2. Coagulograma completo com tempo de protrombina e tempo parcial de tromboplastina3. Dosagens de glicose, ur\u00e9ia, creatinina, \u00e1cido \u00farico, AST e ALT4. Sum\u00e1rio de urina5. Raio-X de t\u00f3rax em PA com laudo6. Eletrocardiograma com laudo7. Eletroencefalograma com laudo8. Audiometria9.Exame oftalmol\u00f3gico (acuidade visual, tonometria, senso crom\u00e1tico, fundo de olho, biomicroscopia)10. Exame toxicol\u00f3gico mais simples11. Laudo de Sanidade Mental (avalia\u00e7\u00e3o psiqui\u00e1trica, feito por psiquiatra)A posse deve ocorrer no prazo legal de 30 (trinta) dias contados da publica\u00e7\u00e3o deste Ato no DOE, de acordo com o art. 25 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos exigidos no Anexo \u00danico deste Ato, tornar\u00e1 sem efeito o presente Ato de Admiss\u00e3o. Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0009/2024-PMCE - O(A) CORONEL COMANDANTE-GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, consi-derando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto 34.820, de 27 de Junho de 2022, RESOLVE DESIGNAR, MARCIO ALVES DE OLIVEIRA, a partir de 09 de Janeiro de 2024, para o exerc\u00edcio no(a) 2\u00aa Companhia do 24\u00ba BPM, exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Comandante de Companhia, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Klenio Savyo Nascimento de SousaCORONEL COMANDANTE-GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0010/2024-PMCE - O(A) CORONEL COMANDANTE-GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto 34.820, de 27 de Junho de 2022, RESOLVE DESIGNAR, RICARDO CESAR MAGALHAES GALDINO, a partir de 08 de Janeiro de 2024, para o exerc\u00edcio no(a) 25\u00ba Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Militar, exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Subcomandante de Batalh\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Klenio Savyo Nascimento de SousaCORONEL COMANDANTE-GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba036/2024 - O PERITO GERAL DA PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, \u00d3RG\u00c3O VINCULADO \u00c0 SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 2\u00b0 da Lei n\u00ba 14.055, de 07 de janeiro de 2008, e o artigo 5\u00b0 Decreto n\u00b0 30.485, de 06 de abril de 2011, tendo em vista o que consta no processo NUP 10011.000152/2024-12, RESOLVE Notificar o Falecimento de FRANCISCO ANTONIO MENDON\u00c7A BARBOSA, matr\u00edcula n\u00ba 012.985-1-8, ocupante do cargo de Perito Criminal, classe D N\u00edvel IV, ocorrido em 07 de janeiro de 2024, conforme Certid\u00e3o de \u00d3bito expedida pelo Cart\u00f3rio Nor\u00f5es Milfont, em 09 de janeiro de 2024, com fundamento no art. 64, inciso II da Lei n\u00ba 9.825 de 14 de maio de 1974 e incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00ba 20.768 de 11 de junho de 1990. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 11 de janeiro de 2024.Julio C\u00e9sar Nogueira T\u00f4rresPERITO GERALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0038/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00ba 10011.000209/2024-83 foi iniciado em 09/01/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos) ao servidor RAIMUNDO ALVES BEZERRA, matr\u00edcula: 300.231-1-0, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Russas-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Aracati-CE, no dia 08 de janeiro de 2024, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0039/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00ba 10011.000210/2024-16 foi iniciado em 09/01/2024, RESOLVE conceder duas meias di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), ao servidor YCARO JORGE MAIA DA COSTA, matr\u00edcula: 300.328-2-9, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Russas-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o as cidades de Aracati-CE e Alto Santo-CE nos dias 03, 04 e 05 de janeiro de 2024, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0041/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00ba 10011.000206/2024-40 foi iniciado em 10/01/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos), ao servidor DAVI SOARES FREIRE, matr\u00edcula: 300.343-3-3, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Tau\u00e1-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Pedra Branca-CE, no dia 09 de janeiro de 2024, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O -PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230019- ATA PEFOCETERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OCONSIDERANDO o que consta nos autos do processo n\u00ba 10011.003023/2023-03; CONSIDERANDO a Ata da Sess\u00e3o P\u00fablica do Preg\u00e3o n\u00ba 20230019, e as informa\u00e7\u00f5es de folhas n\u00ba 520 A 521, acerca do processo licitat\u00f3rio visando o Registro de pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00e3o de papel FTA para o N\u00facleo de Per\u00edcia em DNA Forense da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 - NUPDF da Coordenadoria de An\u00e1lises Laboratoriais Forenses da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1\u2013 PEFOCE; CONSIDERANDO que o presente procedimento licitat\u00f3rio encontra-se em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel, especialmente com a Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021; Lei Complementar n\u00ba 123, de 14 de dezembro de 2006; Lei Complementar Estadual n\u00ba 65, de 3 de janeiro de 2008, Lei Complementar Estadual n\u00ba 134, de 7 de abril de 2014,Decreto n\u00ba 27.624, de 22 de novembro 2004. Decreto Estadual n\u00ba 35.067, de 21 de dezembro de 2022 e suas altera\u00e7\u00f5es, Decreto Estadual n\u00ba 35.283, de 19 de janeiro de 2023, Decreto n\u00ba 35.323, de 24 de fevereiro de 2023, com suas altera\u00e7\u00f5es e do disposto no presente edital e seus anexos; CONSIDERANDO que o presente procedimento licitat\u00f3rio encontra-se em conformidade com o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230019 \u2013 PEFOCE e seus anexos; HOMOLOGO o resultado do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba20230019 \u2013 PEFOCE, nos termos propostos, com o fundamento no artigo 71, IV, da Lei n\u00ba 14.133/21. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PEFOCE, em Fortaleza/CE, 16 de janeiro de 2024. L\u00edvio C\u00e9sar Feitosa Barbosa COORDENADOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O "
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba022/2024 \u2013 DG/AESP/CE NUP N\u00ba 10041.003578/2023-90 O DIRETOR GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 - AESP/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, fundamentado no que lhe confere o art. 6\u00ba da Lei Estadual N\u00ba 14.629, de 26 de feve-reiro de 2010, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 11 de mar\u00e7o de 2010, alterada pela Lei Estadual N\u00ba 15.809, de 10 de julho de 2015, que a constituiu como \u00f3rg\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta Estadual, de natureza substantiva, vinculada \u00e0 Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado do Cear\u00e1 - SSPDS, e o Decreto Estadual N\u00ba 34.768, de 26 de maio de 2022, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 27 de maio de 2022, que aprova o Regulamento da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp|CE; CONSIDERANDO que compete \u00e0 Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp/CE, \u00f3rg\u00e3o vinculado \u00e0 Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social \u2013 SSPDS/CE, realizar, direta ou indiretamente, mediante conv\u00eanio ou contrato, a unifica\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o, com exclusividade, das atividades de ensino das institui\u00e7\u00f5es que comp\u00f5em o Sistema de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado; CONSIDERANDO a aprova\u00e7\u00e3o do Plano de A\u00e7\u00e3o Educacional N\u00ba 117/2023, atrav\u00e9s do NUP 10041.003202/2023-85, bem como o disposto no art. 24 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba. 001/2022 - DG/AESP|CE, que trata do Regime Escolar da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp|CE, a qual regula a matr\u00edcula nas a\u00e7\u00f5es educacionais institu\u00eddas pela Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1; Resolve matricular os 02 (dois) PROFISSIONAIS de Seguran\u00e7a P\u00fablica, devidamente indicados pelo \u00f3rg\u00e3o de origem e relacionados no anexo desta Portaria, no CURSO DE RECONSTRU\u00c7\u00c3O ANAL\u00cdTICA DE ACIDENTE DE TR\u00c2NSITO (PER\u00cdODO 13/11/2023 a 17/11/2023). Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 \u2013 Aesp|CE, em Fortaleza - CE, aos 12 de novembro de 2023.  CURSO DE RECONSTRU\u00c7\u00c3O ANAL\u00cdTICA DE ACIDENTE DE TR\u00c2NSITO (PER\u00cdODO 13/11/2023 a 17/11/2023)  Local: Fortaleza. Per\u00edodo: 13/11/2023 a 17/11/2023. Carga Hor\u00e1ria: 40 horas-aula.ORD.MATR\u00cdCULANOME115530111FRANCISCO MARCONDES FRAN\u00c7A DE SOUSA230032934JANIELE NOGUEIRA DA SILVAFortaleza, 16 de janeiro de 2024.Leonardo D\u2019Almeida Couto Barreto \u2013 DPCDIRETOR-GERAL "
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba023/2024 \u2013 DG/AESP|CE NUP N\u00ba 10041.003066/2023-23 ATA DE CONCLUS\u00c3O DO CURSO DE POLICIAMENTO TUR\u00cdSTICO - (PER\u00cdODO 02/10 A 31/10/2023) Aos 17 (dezessete) dias do m\u00eas de janeiro do ano de 2024 (dois mil e vinte e quatro), o Diretor-Geral da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp/CE, considerando a Portaria de Matr\u00edcula exarada no processo sob o NUP N\u00ba 10041.002511/2023-38, bem como o processamento das informa\u00e7\u00f5es contidas nas Rela\u00e7\u00f5es de Notas, encaminhadas atrav\u00e9s do NUP N\u00ba 10041.003066/2023-23, e, a Comunica\u00e7\u00e3o Interna N\u00ba 000428/2023/AESP/CE/CEMI, de 07 novembro de 2023, apura, afere e oficia, por ordem de classifica\u00e7\u00e3o, os CONCLUDENTES do CURSO DE POLICIAMENTO TUR\u00cdSTICO - (PER\u00cdODO 02/10 A 31/10/2023), conforme a seguir discriminado:N\u00ba DE MATR\u00cdCULANOMENOTACLASSIFICA\u00c7\u00c3O20230929160842LUTIANI DA SILVA RODRIGUES10,0001\u00ba20230928161228PAULA PERPETUA BARROS MACIEL10,0002\u00ba20230929150752MARIA PRISCILA FREITAS SOUZA10,0003\u00ba20230928122655REGYS XAVIER BARBOSA10,0004\u00ba20230928110649GLEISON LIMA DE OLIVEIRA10,0005\u00ba20230928160211FRANCISCO EDUARDO ARAUJO DE SOUSA10,0006\u00ba20230928131430RUBENS SOUZA SIMPLICIO10,0007\u00ba20230928175638ANDERSON ROGERIO DA SILVA10,0008\u00ba20230928104056THIAGO CORDEIRO BARBOSA10,0009\u00ba20230928095553DANIEL SOUSA DE OLIVEIRA10,00010\u00ba20230928152836ALEXANDRE VIEIRA DE SOUZA10,00011\u00ba20230928122437ISMAEL SANTOS ARAGAO10,00012\u00ba20230928132617LUANA FEITOSA DE ANDRADE10,00013\u00ba20230928114649CLARISSE IERECE DE LAVOR PONCIANO10,00014\u00ba20230928105448PAULO AUGUSTO RODRIGUES DE MELO JUNIOR10,00015\u00ba20230928111938VENILSON DA COSTA PIRES10,00016\u00ba20230928154622FABRICIO JENNER FEITOSA DE MEDEIROS10,00017\u00ba20230929080217JEFERSON MELO MACIEL10,00018\u00ba20230928120416CARLOS AUGUSTO ALVES DE SOUSA10,00019\u00ba20230928191403MICHELLY MAYARA DE FREITAS ALVES10,00020\u00ba20230928140312JOSE DE PAULO PEIXOTO NETO9,98821\u00ba20230928101409RICELLY CLEBSON ALENCAR MOTA9,98822\u00ba20230928104757WISLEY DE SOUSA BRAZIL LINHARES9,97023\u00ba20230928134551ANTONIO JOSE DA SILVA ALVES9,93924\u00ba20230928101540FABIO VINICIUS MARQUES SANTOS9,93925\u00ba20230928133505BRUNO PINTO LINDOLFO9,93926\u00ba20230928205451JOSE LEANDRO ARAUJO DE FREITAS9,93927\u00ba20230928110947ALLESON LEAO RODRIGUES9,93928\u00ba20230928210904CLENIO KLEBER LUCAS MARTINS9,90929\u00ba20230928101128FRANCISCO DELANO VASCONCELOS DE ABREU9,87930\u00ba20230929101819RAFAEL BRUNO FERREIRA CASTRO9,87931\u00ba20230928113645MAGNO LENNYEBSON DA CONCEI?AO9,84832\u00ba20230928154601RAFAEL DANTAS SILVA NASCIMENTO9,84833\u00ba20230928101102FERNANDO ANTONIO VIEIRA DO NASCIMENTO9,80634\u00ba20230928102330ADEVANILDO DA COSTA NASCIMENTO9,78835\u00ba20230928115715NATANAEL PINHEIRO DE LIMA9,75836\u00ba20230929160430JOAO PAULO DE SOUSA AIRES9,75837\u00baFortaleza, 17 de janeiro de 2024.Leonardo D\u2019Almeida Couto Barreto - DPC PCCEDIRETOR-GERAL "
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "ATO DA MESA DIRETORAA MESA DIRETORA DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba 00056/2024, protocolado em 04 de janeiro de 2024.  RESOLVE EXONERAR, a pedido, o servidor CID FERREIRA GOMES, Analista Legislativo, Matr\u00edcula n\u00ba 000457, de acordo com o que disp\u00f5e o art. 63, inciso I, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 (Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado do Cear\u00e1), a partir de 04/01/2024 data do requerimento.  PA\u00c7O DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.Dep. Evandro Leit\u00e3oPRESIDENTEDep. Fernando Santana1.\u00ba VICE-PRESIDENTEDep. Osmar baquit2.\u00ba VICE-PRESIDENTEDep. Juliana Lucena1.\u00aa SECRET\u00c1RIA, EM EXERC\u00cdCIODep. Jo\u00e3o Jaime2.\u00b0 SECRET\u00c1RIO, EM EXERC\u00cdCIODep. Dr. Oscar Rodrigues3.\u00ba SECRET\u00c1RIO, EM EXERC\u00cdCIODep. David Duarand4.\u00b0 SECRET\u00c1RIO, EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "ATO NORMATIVO N\u00ba342.DISP\u00d5E SOBRE AS DESPESAS COM RETRIBUI\u00c7\u00c3O DE ASSESSORAMENTO PARLAMENTAR.A MESA DIRETORA DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas art. 17, XVII, \u201cb)\u201d, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 751, de 14 de dezembro de 2022 (REGIMENTO INTERNO), e, CONSIDERANDO o aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo, expresso no Decreto n.\u00b0 11.864, de 27 de dezembro de 2023, que fixou o valor de R$ 1.412,00 (mil quatrocentos e doze reais), a partir de 1\u00b0 de janeiro de 2024; CONSIDERANDO que \u00e9 defeso o pagamento de remunera\u00e7\u00e3o em valor inferior ao sal\u00e1rio m\u00ednimo ao servidor p\u00fablico, por imposi\u00e7\u00e3o constitucional, CONSIDERANDO o disposto no Anexo VII, a que se refere o art. 47, da Lei 17.091, de 14 de novembro de 2019, para as fun\u00e7\u00f5es de natureza comissionada de assessoramento parlamentar, RESOLVE:Art.1\u00ba. A remunera\u00e7\u00e3o dos servidores ocupantes das fun\u00e7\u00f5es de natureza comissionada de assessoramento parlamentar, de que trata o art. 47, da Lei 17.091, de 14 de novembro de 2019, e o anexo I do Ato Normativo n.\u00b0 204, passa a vigorar com a seguinte composi\u00e7\u00e3o e valores:ANEXO I DO ATO NORMATIVO N\u00ba204TABELA DE RETRIBUI\u00c7\u00c3O MENSALSIMBOLOGIAVALOR (R$)ASP-11.412,00ASP-21.420,00ASP-31.450,00ASP-41.480,00ASP-51.500,00ASP-61.550,00ASP-71.628,00ASP-81.709,00ASP-91.794,00ASP-101.878,00ASP-111.971,00ASP-122.080,00ASP-132.167,00ASP-142.210,00ASP-152.320,00ASP-162.375,00ASP-172.441,00ASP-182.640,00ASP-192.727,00ASP-202.870,00ASP-212.948,00ASP-223.013,00ASP-233.310,00ASP-243.861,00ASP-254.000,00ASP-264.480,00ASP-274.996,00ASP-285.395,00ASP-295.826,00ASP-306.816,00ASP-317.000,00ASP-327.700,00ASP-339.900,00ASP-3412.870,00ASP-3513.808,00Art.2\u00ba. Este Ato Normativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos financeiros a partir de 1\u00ba de janeiro de 2024, revogadas as dispo-si\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.PA\u00c7O DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 04 de janeiro de 2024.Deputado Evandro Leit\u00e3oPRESIDENTEDeputado Fernando Santana1\u00b0 VICE-PRESIDENTEDeputado Osmar Baquit2\u00b0 VICE-PRESIDENTEDeputada Juliana Lucena1\u00aa SECRET\u00c1RIA, EM EXERC\u00cdCIODeputado Jo\u00e3o Jaime2\u00ba SECRET\u00c1RIO, EM EXERC\u00cdCIODeputado Oscar Rodrigues3\u00b0 SECRET\u00c1RIO, EM EXERC\u00cdCIODeputado David Durand4\u00ba SECRET\u00c1RIO, EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Cascavel \u2013 Aviso Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os N\u00b02023.12.05.001-TP, tendo como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o em Pedra Tosca em diversas ruas na sede do Munic\u00edpio de Cascavel-CE. A Presidente da CPL comunica o ato de julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o, foram declaradas Habilitadas: 1 - RG2 TERRAPLANAGEM LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 10.417.584/0001-59 ; 2 - ARCTURO CONSTRU\u00c7OES E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba03.077.025/0001-81; 3 - LUCK CONSTRU\u00c7OES E SERVI\u00c7OS \u2013 ME, inscrita no CNPJ N\u00ba 11.137.380/0001-27; 4 - BMAG SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 49.574.575/0001-07; 5 - SERTANUS SERVI\u00c7OS E LOCA\u00c7OES LTDA-EPP, inscrita no CNPJ N\u00ba 38.169.270/0001-01; 6 - KLEBIO LANDIM DE FRANCA LTDA (KLF SERVI\u00c7OS) inscrita no CNPJ N\u00ba 35.848.539/0001-80 ; 7 - ITAPAJ\u00c9 CONSTRU\u00c7AO E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 10.933.035/0001-37; 8 - EMMY\u2019S EDIFICA\u00c7OES EIRELI-EPP, inscrita no CNPJ N\u00ba 07.194.701/0001-58; 9 -, ARN CONSTRU\u00c7OES LTDA inscrita no CNPJ N\u00ba 11.477.070/0001-51; 10 - DTC CONSTRU\u00c7OES E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 13.640.830/0001-25; 11 - ABSOLON CAVALCANTE MOTA NETO LTDA (SM ENGENHARIA E CONSTRU\u00c7OES), inscrita no CNPJ N\u00ba 26.803.040/0001-65; 12 - CEDIBRA COMERCIO E CONSTRU\u00c7OES LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 17.247.743/0001-63; 13 - ZENEDINI ZIDANE SAMPAIO CAVALCANTE CONSTRU\u00c7OES \u2013 EPP, inscrita no CNPJ N\u00ba 44.159.038/0001-87; 14 - ELTROCAMPO SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7OES LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 63.551.378/0001-01; 15 - WU CONSTRU\u00c7OES E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 10.932.123/0001-14; 16 - F M S OLIVEIRA \u2013 ME, inscrita no CNPJ N\u00ba 46.319.340/0001-80; 17 - VIPON EMPREENDIMENTOS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 34.631.462/0001-29; 18 - LEXON SERVI\u00c7OS & CONSTRUTORA, inscrita no CNPJ N\u00ba 07.191.777/0001-20; 19 - ENAJEH EMPREENDIMENTOS E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 23.365.148/0001-25; 20 - MV2 SERVI\u00c7OS DE ENGENHARIA LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 38.284.700/0001-28; 21 - QUANTUM COMERCIAL TECNICA LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 33.650.363/0001-21; 22 - PDA ENGENHARIA LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 41.755.086/0001-40; 23 - FERREIRA CONSTRUTORA LTDA \u2013 inscrita no CNPJ N\u00ba: 28.149.744/0001-91; 24 - 2Y CONSULTORIA, CONSTRU\u00c7OES E PARTICIPA\u00c7OES LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 27.717.419/0001-15; 25 - VK CONSTRU\u00c7OES E EMPREENDIMENTOS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba: 09.042.893/0001-02; 26 - CONSTRUVASP CONSTRU\u00c7OES E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba: 50.484.244/0001-65; 27 - ML INCORPORA\u00c7OES E SERVI\u00c7OS EIRELI, inscrita no CNPJ N\u00ba 42.089.488/0001-15; 28 - CONSBRAL CONSTRU\u00c7OES E EMPREENDIMENTOS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 07.544.576/0001-69; 29 - MITZ CONSTRU\u00c7OES E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba: 21.919.236/0001-04; 30 - TECTA CONSTRU\u00c7OES E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 20.160.697/0001-75; 31 - GK ENGENHARIA LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba: 45.022.575/0001-43; 32 - MORETTO CONSTRU\u00c7OES E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba: 07.305.610/0001-42; 33 - AGUIA CONSTRU\u00c7OES E INCORPORA\u00c7OES LTDA-EPP, inscrita no CNPJ N\u00ba: 12.049.385/0001-60; 34 - J E MARTINS DA SILVA CONSTRU\u00c7OES E SERVI\u00c7OS (CONSTRUSIGA INOVA\u00c7OES), inscrita no CNPJ N\u00ba 42.305.921/0001-02; 35 - CLEZINALDO CONSTRU\u00c7OES LTDA-EPP, inscrita no CNPJ N\u00ba 22.575.652/0001-97.; E declaradas Inabilitadas: 1 - REAL SERVI\u00c7OS DE LIMPEZA E LOCA\u00c7OES DE VEICULOS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba: 11.042.842/0001-22 - Declarou ser ME, por\u00e9m apresentou balan\u00e7o do ano fiscal de 2022, com uma receita bruta de R$ 1.220.478,90, o que caracteriza descumprimento de condi\u00e7\u00e3o b\u00e1sica para enquadramento como ME, cujo limite \u00e9 de R$ 360.000,00. A mera participa\u00e7\u00e3o em licita\u00e7\u00e3o como ME e EPP, amparada por declara\u00e7\u00e3o falsa, configura fraude em licita\u00e7\u00e3o de acordo com o acord\u00e3o 1677/2018 do TCU. Tal tentativa de obten\u00e7\u00e3o de vantagem no presente certame, configura afronta direta ao princ\u00edpio constitucional da isonomia e o bem jur\u00eddico protegidos pelos arts. 170, IX e 179 da constitui\u00e7\u00e3o federal e pela lei 123/2006 que trata do desenvolvimento econ\u00f4mico por meio de tratamento diferenciado; 2 - G. A. RABELO JUNIOR \u2013 ME, inscrita no CNPJ N\u00ba: 23.549.313/0001-07; - Declarou ser ME, por\u00e9m apresentou balan\u00e7o do ano fiscal de 2022, com uma receita bruta de R$ 849.628,48, o que caracteriza descumprimento de condi\u00e7\u00e3o b\u00e1sica para enquadramento como ME, cujo limite \u00e9 de R$ 360.000,00. A mera participa\u00e7\u00e3o em licita\u00e7\u00e3o como ME e EPP, amparada por declara\u00e7\u00e3o falsa, configura fraude em licita\u00e7\u00e3o de acordo com o acord\u00e3o 1677/2018 do TCU. Tal tentativa de obten\u00e7\u00e3o de vantagem no presente certame, configura afronta direta ao princ\u00edpio constitucional da isonomia e o bem jur\u00eddico protegidos pelos arts. 170, IX e 179 da constitui\u00e7\u00e3o federal e pela lei 123/2006 que trata do desenvolvimento econ\u00f4mico por meio de tratamento diferenciado; 3 - CK CONSTRUTORA E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba: 13.566.782/0001-72 - Apresentou balan\u00e7o patrimonial e demonstra\u00e7\u00f5es cont\u00e1beis registrados na Junta Comercial sem estarem acompanhados dos termos de abertura e encerramento do livro di\u00e1rio tamb\u00e9m registrado na Junta Comercial, descumprindo as exig\u00eancias dos subitens 4.2.4.1 e 4.2.4.3 do Edital; e n\u00e3o apresentou balan\u00e7o patrimonial e demonstra\u00e7\u00f5es cont\u00e1beis no SPED, juntamente com o recibo de entrega de escritura\u00e7\u00e3o e termos de abertura e encerramento no SPED, descumprindo as exig\u00eancias dos subitens 4.2.4.5 e 4.2.4.6 do Edital, estamos as duas formas incompletas; 4 -, PS GOMES CONSTRUTORA \u2013 ME, inscrita no CNPJ N\u00ba: 21.284.689/0001-01 - Declarou ser ME, por\u00e9m apresentou balan\u00e7o do ano fiscal de 2022, com uma receita bruta de R$ 2.837.859,74, o que caracteriza descumprimento de condi\u00e7\u00e3o b\u00e1sica para enquadramento como ME, cujo limite \u00e9 de R$ 360.000,00. A mera participa\u00e7\u00e3o em licita\u00e7\u00e3o como ME e EPP, amparada por declara\u00e7\u00e3o falsa, configura fraude em licita\u00e7\u00e3o de acordo com o acord\u00e3o 1677/2018 do TCU. Tal tentativa de obten\u00e7\u00e3o de vantagem no presente certame, configura afronta direta ao princ\u00edpio constitucional da isonomia e o bem jur\u00eddico protegidos pelos arts. 170, IX e 179 da constitui\u00e7\u00e3o federal e pela lei 123/2006 que trata do desenvolvimento econ\u00f4mico por meio de tratamento diferenciado; 5 - FOCO LOCA\u00c7AO AMBIENTAL LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba:48.684.766/0001-69 - N\u00e3o apresentou a demonstra\u00e7\u00e3o de resultado do exerc\u00edcio, termo de abertura e encerramento do livro di\u00e1rio e os c\u00e1lculos dos \u00edndices financeiros junto ao balan\u00e7o patrimonial do \u00faltimo exerc\u00edcio, descumprindo as exig\u00eancias dos subitens 4.2.4.1, 4.2.4.3 e 4.2.4.9 do Edital; 6 - PL CONSTRU\u00c7OES E SERVI\u00c7OS EIRELI, inscrita no CNPJ N\u00ba: 33.056.057/0001-61 - Declarou ser ME, por\u00e9m apresentou balan\u00e7o do ano fiscal de 2022, com uma receita bruta de R$ 4.054.884,20, o que caracteriza descumprimento de condi\u00e7\u00e3o b\u00e1sica para enquadramento como ME, cujo limite \u00e9 de R$ 360.000,00. A mera participa\u00e7\u00e3o em licita\u00e7\u00e3o como ME e EPP, amparada por declara\u00e7\u00e3o falsa, configura fraude em licita\u00e7\u00e3o de acordo com o acord\u00e3o 1677/2018 do TCU. Tal tentativa de obten\u00e7\u00e3o de vantagem no presente certame, configura afronta direta ao princ\u00edpio constitucional da isonomia e o bem jur\u00eddico protegidos pelos arts. 170, IX e 179 da constitui\u00e7\u00e3o federal e pela lei 123/2006 que trata do desenvolvimento econ\u00f4mico por meio de tratamento diferenciado; Fica franqueada vistas aos interessados e iniciado o prazo recursal a partir da referida publica\u00e7\u00e3o (art. 109, inciso I, letra \u201ca\u201d da Lei 8666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores). A ata de julgamento encontra-se dispon\u00edvel no site: www.tce.ce.gov.br/licitacoes, https://www.cascavel.ce.gov.br, e tamb\u00e9m na sede da CPL de Cascavel \u2013 CE, ficando franqueada a quem possa interessar, vistas ao processo. Cascavel-CE, 18 de janeiro de 2024. Maria Liane dos Santos Oliveira, Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Ic\u00f3 - A Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o de Ic\u00f3/CE comunica aos interessados a RETIFICA\u00c7\u00c3O do Resultado da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o referente \u00e0 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 13.005/2023 - CP, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a constru\u00e7\u00e3o de um Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - CEI, localizado na margem da rodovia CE-282, s/n, Conjunto Gama, Ic\u00f3/CE, parte integrante desta concorr\u00eancia, em virtude do princ\u00edpio da autotutela, na qual a administra\u00e7\u00e3o pode controlar seus pr\u00f3prios atos, a Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o em revis\u00e3o do julgamento de habilita\u00e7\u00e3o que foi publicado dia 15/01/2024. Declarando: INABILITADAS as empresas: 01: R. R. Engenharia, Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda, Item 5.4.4.5.9 N\u00e3o comprovou do capital social igual ou superior a 10% do valor estimado para contrata\u00e7\u00e3o; 02: V Nogueira Dacruz Eireli, Item 5.4.3.1 Capital social n\u00e3o atualizado no registro do CREA da empresa; 03: Landim Engenharia Ltda, Item 5.4.3.1 Capital social n\u00e3o atualizado no registro do CREA da empresa; 04: CONSTRUSER - Constru\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os de Terraplanagem Ltda, Item 5.4.3.1 Capital social n\u00e3o atualizado no registro do CREA da empresa; 05: Caldas Empreendimentos e Constru\u00e7\u00f5es Ltda, Item 5.4.3.1 Capital social n\u00e3o atualizado no registro do CREA da empresa; 06: FS & JP Constru\u00e7\u00f5es Ltda, Item 5.4.4.5.9 N\u00e3o comprovou do capital social igual ou superior a 10% do valor estimado para contrata\u00e7\u00e3o; 07: M & C Constru\u00e7\u00f5es Ltda, Item 5.4.3.1 Capital social n\u00e3o atualizado no registro do CREA da empresa; 08: Momentum Construtora Limitada, Item 5.4.4.5.9 N\u00e3o comprovou do capital social igual ou superior a 10% do valor estimado para contrata\u00e7\u00e3o; 09: MT Projetos e Servi\u00e7os de Engenharia Ltda, Item 5.4.4.5.9 N\u00e3o comprovou do capital social igual ou superior a 10% do valor estimado para contrata\u00e7\u00e3o; 10: Ranulfo Tomaz da Silva, Item 5.4.3.1 Capital social n\u00e3o atualizado no registro do CREA da empresa; 11: P V Engenharia, trocou os envelopes; 12: Evolu\u00e7\u00e3o Construtora Ltda, Item 5.4.4.5.9 N\u00e3o comprovou do capital social igual ou superior a 10% do valor estimado para contrata\u00e7\u00e3o;. Sendo assim ficam declaradas Inabilitadas as empresas acima citadas, por n\u00e3o atenderem as exig\u00eancias do edital e as demais informa\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas. Maiores informa\u00e7\u00f5es junto a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, pelo e-mail cplico2023@gmail.com  e fica declarado aberto o prazo recursal conforme prev\u00ea o Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d. Michelle Roque Guedes."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Morada Nova \u2013 Aviso do Resultado da An\u00e1lise Habilita\u00e7\u00e3o - Modalidade: Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba TP-001/2023-SAS. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de obras e servi\u00e7os de engenharia para a reforma do Centro de Refer\u00eancia da Assist\u00eancia Social \u2013 CRAS, do Distrito de S\u00e3o Jo\u00e3o do Aruaru, de responsabilidade da Secretaria de Assist\u00eancia Social. O Agente de contrata\u00e7\u00e3o comunica aos interessados que todas as empresas participantes do certame foram declaradas habilitadas, sendo elas: 01. BMAG Servi\u00e7os LTDA - CNPJ n\u00ba 49.574.575/0001-07; 02. F M S Oliveira \u2013 ME - CNPJ n\u00ba 46.319.340/0001-80; 03. Clezinaldo Constru\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 EPP - CNPJ n\u00ba 22.575.652/0001-97; 04. Zenedini Zidane Sampaio Cavalcante Constru\u00e7\u00f5es \u2013 EPP (ZEIP) - CNPJ n\u00ba 44.159.038/0001-87; 05. Arcturo Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA - CNPJ n\u00ba 03.077.025/0001-81; 06. F D M da Silva Filho (Concretu`s) - CNPJ n\u00ba 40.014.683/0001-50; 07. Lexon Servi\u00e7os & Construtora Empreendimentos LTDA - CNPJ n\u00ba 07.191.777/0001-20; 08. F M\u00e1rcio de Ara\u00fajo Medeiros \u2013 EPP (martex) - CNPJ n\u00ba 13.749.666/0001-99; 09. FBSN Construtora e Loca\u00e7\u00f5es - CNPJ n\u00ba 46.548.978/0001-93; 10. MV2 Servi\u00e7os de Engenharia LTDA - CNPJ n\u00ba 38.284.7000/0001-25. A Ata completa da sess\u00e3o encontra-se no site: www.tce.ce.gov.br, e, que fica aberto prazo para a apresenta\u00e7\u00e3o de recursos conforme art. 109, inciso i al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei 8.666/93; caso n\u00e3o haja interposi\u00e7\u00e3o de recursos da fase de habilita\u00e7\u00e3o a abertura das propostas comerciais da empresas dar-se-\u00e1 no dia 01 de fevereiro de 2024 \u00e0s 08:00 horas. Adriano Lu\u00eds Lima Gir\u00e3o \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o.Prefeitura Municipal de Quixeramobim - DECRETO NO 5.254 /2024, DE 15 DE JANEIRO DE 2024. Declara em situa\u00e7\u00e3o anormal, caracterizada como SITUA\u00c7\u00c3O DE EMERG\u00caNCIA, nas \u00e1reas do munic\u00edpio afetadas pela estiagem - COBRADE: 1.4.1.1.0, e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O Senhor Cirilo Antonio Pimenta Lima, Prefeito do Munic\u00edpio de Quixeramobim, localizado no Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pelo art. 90, inciso I, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, com fundamento na Lei Federal no 12.340, de 1\u00ba de dezembro de 2010 (alterada em partes pela Lei n\u00ba 1..983, de 02 de junho de 2014), na Lei Federal n\u00ba 12.608, de 10 de abril de 2012, no Decreto Federal n\u00ba 10.593, de 24 de dezembro de 2020, no Decreto Federal n\u00ba 7.257, de 04 de agosto de 2010, e na Portaria n\u00ba 260, de 02 de fevereiro de 2022, do Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional. CONSIDERANDO que a irregularidade e a m\u00e1 distribui\u00e7\u00e3o espa\u00e7o temporal das chuvas v\u00eam comprometendo o armazenamento de \u00e1gua, causando s\u00e9rios problemas ao abastecimento para o consumo humano e animal nos \u00faltimos 6 meses, diminuindo o padr\u00e3o de qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO competir ao Munic\u00edpio a preserva\u00e7\u00e3o do bem-estar da popula\u00e7\u00e3o nas regi\u00f5es atingidas por eventos adversos causadores de desastres, para, em regime de coopera\u00e7\u00e3o, combater e minimizar os efeitos das situa\u00e7\u00f5es de anormalidade; CONSIDERANDO que a fundamenta\u00e7\u00e3o deste ato, com o detalhamento do desastre, consta no Parecer T\u00e9cnico n\u00ba 001/2024 da Coordenadoria Municipal de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa Civil de Quixeramobim - COMDECQ, relatando a ocorr\u00eancia deste desastre \u00e9 favor\u00e1vel \u00e0 Declara\u00e7\u00e3o de Situa\u00e7\u00e3o de Emerg\u00eancia, consoante o anexo \u00fanico do presente decreto. DECRETA: Art. 1\u00ba. Fica declarada a exist\u00eancia de situa\u00e7\u00e3o anormal provocada por estiagem, desastre cr\u00f4nico, gradual e previs\u00edvel, caracterizada como SITUA\u00c7\u00c3O DE EMERG\u00caNCIA, nas \u00e1reas comprovadamente afetadas, conforme o Formul\u00e1rio de Informa\u00e7\u00f5es do Desastre (FIDE), registrado no Sistema Integrado de Informa\u00e7\u00f5es sobre Desastres (S2ID) da Coordenadoria Municipal de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa Civil de Quixeramobim - COMDECQ. Art. 2\u00ba. Autoriza-se a mobiliza\u00e7\u00e3o de todos os \u00f3rg\u00e3os municipais para atuarem sob a coordena\u00e7\u00e3o da Coordenadoria Municipal de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa Civil de Quixeramobim - COMPDECQ, nas a\u00e7\u00f5es de resposta ao desastre e reabilita\u00e7\u00e3o do cen\u00e1rio. Art. 3\u00ba. Autoriza-se a convoca\u00e7\u00e3o de volunt\u00e1rios para refor\u00e7ar as a\u00e7\u00f5es de resposta ao desastre e a realiza\u00e7\u00e3o de campanhas de arrecada\u00e7\u00e3o de recursos junto \u00e0s comunidades, com o objetivo de facilitar as a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia \u00e0 popula\u00e7\u00e3o afetada pelo desastre, sob a coordena\u00e7\u00e3o da Coordenadoria Municipal de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa Civil de Quixeramobim - COMDECQ. Art. 4\u00ba. De acordo com o estabelecido nos incisos XI e XXV do artigo 5\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, autoriza-se as autoridades administrativas e os agentes de prote\u00e7\u00e3o e defesa civil, diretamente respons\u00e1veis pelas a\u00e7\u00f5es de resposta aos desastres, em caso de risco iminente, a: I - adentrar em resid\u00eancias para prestar socorro ou para determinar a pronta evacua\u00e7\u00e3o; II - usar de propriedade particular, no caso de iminente perigo p\u00fablico, assegurada ao propriet\u00e1rio indeniza\u00e7\u00e3o ulterior, se houver dano. Par\u00e1grafo \u00fanico. Ser\u00e1 responsabilizado o agente de prote\u00e7\u00e3o e defesa civil ou autoridade administrativa que se omitir de suas obriga\u00e7\u00f5es, relacionadas com a seguran\u00e7a global da popula\u00e7\u00e3o. Art. 5\u00ba. De acordo com o estabelecido no Art. 5\u00ba do Decreto-Lei n\u00ba 3.365, 21 de junho de 1941, autoriza-se o in\u00edcio de processos de desapropria\u00e7\u00e3o, por utilidade p\u00fablica, de propriedades particulares comprovadamente localizadas em \u00e1reas de risco de desastre. \u00a7 1\u00ba. No processo de desapropria\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o ser consideradas a deprecia\u00e7\u00e3o e a desvaloriza\u00e7\u00e3o que ocorrem em propriedades localizadas em \u00e1reas inseguras. \u00a7 2\u00ba. Sempre que poss\u00edvel essas propriedades ser\u00e3o trocadas por outras situadas em \u00e1reas seguras e o processo de desmontagem e de reconstru\u00e7\u00e3o das edifica\u00e7\u00f5es, em locais seguros, ser\u00e1 apoiado pela comunidade. Art. 6\u00ba. Com fulcro no inciso VIII do artigo 75 da Lei n\u00ba 14.133,de 1\u00ba de abril de 2021, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es da Lei de Responsabilidade Fiscal (LC 101/2000), \u00e9 dispens\u00e1vel a licita\u00e7\u00e3o nos casos de emerg\u00eancia ou de calamidade p\u00fablica, quando caracterizada urg\u00eancia de atendimento de situa\u00e7\u00e3o que possa ocasionar preju\u00edzo ou comprometer a continuidade dos servi\u00e7os p\u00fablicos ou a seguran\u00e7a de pessoas, obras, servi\u00e7os, equipamentos e outros bens, p\u00fablicos ou particulares, e somente para aquisi\u00e7\u00e3o dos bens necess\u00e1rios ao atendimento da situa\u00e7\u00e3o emergencial ou calamitosa e para as parcelas de obras e servi\u00e7os que possam ser conclu\u00eddas no prazo m\u00e1ximo de 1 (um) ano, contado da data de ocorr\u00eancia da emerg\u00eancia ou da calamidade, vedadas a prorroga\u00e7\u00e3o dos respectivos contratos e a recontrata\u00e7\u00e3o de empresa j\u00e1 contratada com base no disposto no citado inciso. Art. 7\u00ba. Este Decreto tem validade por 180 (cento e oitenta) dias e entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE, CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Quixeramobim, aos 15 de janeiro de 2024. Cirilo Ant\u00f4nio Pimenta Lima - Prefeito Municipal."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "Estado de Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Aurora \u2013 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Torna p\u00fablico o Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7o N\u00ba 202401170001, Extrato da ata de Registro de Pre\u00e7o N\u00ba 202401170002, Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7o N\u00ba 202401170003, Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7o N\u00ba 202401170004 - Processo Administrativo N\u00ba. 00007.2023.1018/0001-20, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 2023.11.24.01 - do tipo Menor Pre\u00e7o Por Lote. Validade: 12 (doze) meses. Data da Assinatura: 17 de Janeiro de 2024. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Objeto: Registro de Pre\u00e7os destinado \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, destinado ao preparo da merenda escolar, oferecida aos alunos da Rede Municipal de ensino, junto a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Aurora-CE, conforme Anexo I. parte integrante deste processo do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 2023.11.24.01, que passa a fazer parte, para todos os efeitos, desta Ata, juntamente com as propostas das licitantes vencedoras, bem como com os mapas de apura\u00e7\u00e3o de lances ofertados e/ou verbais apresentados pelas licitantes. Empresas Ganhadoras/com seus Respectivos Lotes: Diego Pereira Fechine - ME \u2013 CNPJ N\u00ba. 33.634.178/0001-43, vencedora do certame do Lote 01, pelo valor global de R$: 115.200,00 (cento e quinze mil e duzentos reais), Lote 02, pelo valor global de R$131.950,00(cento e trinta e um mil, novecentos e cinquenta reais); YBP Comercial LTDA \u2013 CNPJ N\u00ba. 26.970.227/0001-53, vencedora do certame do Lote 03, pelo valor global de R$: 104.850,00(cento e quatro mil, oitocentos e cinquenta reais), Lote 06, pelo valor global de R$ 297.340,00(duzentos e noventa e sete mil, trezentos e quarenta reais), Lote 11, pelo valor global de R$ 92.870,00(noventa e dois mil, oitocentos e setenta reais), Lote 12, pelo valor global de R$ 37.350,00(trinta e sete mil, trezentos e cinquenta reais), Lote 13, pelo valor global de R$ 187.200,00(cento e oitenta e sete mil e duzentos reais); SL Bezerra de Andrade \u2013 CNPJ N\u00ba. 37.943.629/0001-85, vencedora do certame do Lote 04, pelo valor global de R$ 46.565,00(quarenta e seis mil, quinhentos e sessenta e cinco reais), Lote 05, pelo valor global de R$ 78.300,00(setenta e oito mil e trezentos reais), Lote 09, pelo valor global de R$ 504.077,00(quinhentos e quatro mil e setenta e sete reais), Lote 10, pelo valor global de R$ 40.390,00(quarenta mil, trezentos e noventa reais), Lote 14, pelo valor global de R$ 72.800,00(setenta e dois mil e oitocentos reais); WS Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os LTDA \u2013 CNPJ N\u00ba. 46.385.061/0001-15, vencedora do certame do Lote 07, pelo valor global de R$ 139.760,00(cento e trinta e nove mil, setecentos e sessenta reais), Lote 08, pelo valor global de R$ 122.430,00(cento e vinte e dois mil, quatrocentos e tinta reais); Assinam Pelas Licitantes: Diego Pereira Fechine, Yulle Batista Pinheiro Teixeira, Samia Leticia Bezerra de Andrade, William Sales Da Silva, respectivamente. Assina pelo \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: C\u00edcera Edana Tavares Luna. Aurora/CE, 17 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Lavras da Mangabeira - Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os. O Munic\u00edpio de Lavras da Mangabeira/CE, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, torna p\u00fablico o Extrato das Atas de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 16.01.01/2024, 16.01.02/2024, 16.01.03/2024, 16.01.04/2024, oriundas do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2023.12.13.1 - SRP. Validade: 12 (doze) meses. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador e Participante: Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Objeto: Registro de pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos com base na listagem de \u201cA\u201d a \u201cZ\u201d, atrav\u00e9s da oferta de maior percentual de desconto sobre a Tabela da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira do Com\u00e9rcio Farmac\u00eautico - ABC FARMA/Guia da Farm\u00e1cia vigente, destinados ao atendimento das necessidades das Unidades de Atendimento de Sa\u00fade, bem como as ordens judiciais e recomenda\u00e7\u00f5es, para com as pessoas em vulnerabilidade social do Munic\u00edpio de Lavras da Mangabeira/CE. Empresas Detentoras do Registro de Pre\u00e7os: DW Distribuidora LTDA, (CNPJ n\u00ba 43.385.234/0001-07) com o Lote 01, no valor total de R$ 700.000,00 (setecentos mil reais), com percentual de desconto ofertado de 15,02% (quinze v\u00edrgula zero dois por cento), Pontes & Nascimento Distribuidora de Medicamentos LTDA, (CNPJ n\u00ba 49.361.237/0001-97) com o Lote 02, no valor total de R$ 750.000,00 (setecentos e cinquenta mil reais), com percentual de desconto ofertado de 62,60% (sessenta e dois v\u00edrgula sessenta por cento),  Distribuidora de Medicamentos Cedro LTDA, (CNPJ N\u00ba 04.230.084/0001-00) Com O Lote 03, No Valor Total De R$ 750.000,00 (Setecentos e Cinquenta Mil Reais), Com Percentual De Desconto Ofertado De 61,74% (Sessenta E Um V\u00edrgula Setenta E Quatro Por Cento) E Farm\u00e1cia e Drogaria S\u00e3o Jorge LTDA, (CNPJ N\u00ba 37.240.618/0001-39) Com O Lote 04, No Valor Total De R$ 700.000,00 (Setecentos Mil Reais), Com Percentual De Desconto Ofertado De 39,50% (Trinta E Nove V\u00edrgula Cinquenta Por Cento). Assina pelo \u00d3rg\u00e3o Gerenciador e Participante: Giancarla de Queiroz Cardoso Laurindo. Assina pelas  Licitantes/Vencedoras: Diego Uchoa Viana, Francisco Afonso Pinheiro Torres Junior, Matheus Levi Piqui\u00e1 dos Santos e Francisco Gerardo do Nascimento J\u00fanior. Lavras da Mangabeira/CE, 18 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pindoretama \u2013 Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados o resultado de Habilita\u00e7\u00e3o da Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 11.23.01/2023, para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para coleta, transporte e destina\u00e7\u00e3o final dos res\u00edduos s\u00f3lidos domiciliares e comerciais, coleta de res\u00edduos volumosos e entulho, varri\u00e7\u00e3o manual, capina, ro\u00e7agem manual, poda e pintura de meio fio, junto a Secretaria de Infraestrutura e Servi\u00e7os P\u00fablicos do Munic\u00edpio de Pindoretama/CE, empresas Habilitadas: AL Limpeza Urbana LTDA, Farias Magalh\u00e3es Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA EPP, Limpax Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, Emmys Edifica\u00e7\u00f5es EIRELI EPP, Construtora Nova Hidrolandia LTDA, Monteiro Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Colinas Constru\u00e7\u00f5es Transportes e Servi\u00e7os LTDA, Ecolix Gest\u00e3o Ambiental LTDA, Urbana Limpeza e Manuten\u00e7\u00e3o Vi\u00e1ria EIRELI, Nova Constru\u00e7\u00f5es, Incorpora\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es EIRELI ME, e TFA Empreendimentos, por terem atendido as exig\u00eancias editalicias, e Inabilitadas: F&G Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es-ME, NSEG Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Foco Loca\u00e7\u00e3o Ambiental LTDA, ACS Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, T O E Loca\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, AOS Constru\u00e7\u00f5es LTDA, PMG Constru\u00e7\u00e3o e Loca\u00e7\u00e3o LTDA, W F Projetos C\u00e1lculos e Const LTDA, T H M Constru\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o LTDA, AOT Ambiental e Empreendimentos Tecnicos LTDA, Construtora AG LTDA, conforme motivos lavrados em Ata. Abre-se o prazo recursal previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d Lei n\u00b0 8.666/93, a contar desta data, caso n\u00e3o ocorra impetra\u00e7\u00e3o de Recurso, a abertura dos Envelopes \u201c02\u201d contendo as Propostas de Pre\u00e7o fica marcada a Data de Abertura de Propostas para o dia 30/01/2024 as 09h. Pindoretama/CE, 18 de janeiro de 2024. Nilcirlene Melo de Oliveira \u2013 Presidente da CPL.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIR\u00c9 \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 011/2023/SMI-TP \u2013 O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Carir\u00e9 torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os, tombado sob o N\u00ba 011/2023/SMI-TP, tendo como OBJETO a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a execu\u00e7\u00e3o do projeto de constru\u00e7\u00e3o de 01 (uma) pra\u00e7a na localidade de Boa Esperan\u00e7a no munic\u00edpio de Carir\u00e9-CE, conforme or\u00e7amento anexo ao Edital. A CPL decidiu pela INABILITA\u00c7\u00c3O das empresas: MODULAR ENGENHARIA LTDA; MEDEIROS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; RS ENGENHARIA LTDA; CONSTRUTORA & SERVI\u00c7OS SOBRALENSE, por n\u00e3o atenderem exig\u00eancias edital\u00edcias e HABILITADAS as empresas: REAL SERVI\u00c7OS LTDA; LEXON SERVI\u00c7OS; IMPERIUS SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES \u2013 ME; EMME ENGENHARIA \u2013 ME; F J CONSTRUTORA LTDA; ABRAV CONSTRU\u00c7\u00d5ES SERVI\u00c7OS EVENTOS E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA; WU CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; SERFI CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS DE TRANSPORTE LTDA;  R E SOUSA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA;  A M DE S LIMA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS; NORTH EMPREENDIMENTOS;  PRACIANO EDIFICA\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS EIRELI \u2013 ME;  B & C EDIFICA\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA;  L B CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; W&R CONTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES EIRELI;  PH CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, FORTALECE CONSTRUTORA EIRELI, por atenderem a todas as exig\u00eancias convocat\u00f3rias. Os autos que justificam a decis\u00e3o ser\u00e3o divulgados em ata nos Sites: www.tce.ce.gov.br/licitacoes e www.carire.ce.gov.br. Informo tamb\u00e9m que a partir desta publica\u00e7\u00e3o, fica aberto o prazo recursal previsto no Art. 109, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei 8.666/93. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado ou pelo Fone: (88) 3646-1133. Arn\u00f3bio de Azevedo Pereira \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito - Aviso de Sorteio - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.07.01. Informamos que, em observ\u00e2ncia aos itens 5.14 e 5.15 do edital e  em conson\u00e2ncia com o  art. 45, \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93, ser\u00e1 realizada sess\u00e3o p\u00fablica presencial para a realiza\u00e7\u00e3o de sorteio para o desempate entre as 2(duas) propostas participantes e classificadas para a Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.11.07.01. Licitantes participantes e classificadas: L.E. Fernandes Fontenele Constru\u00e7\u00f5es, CNPJ N\u00ba 18.340.743/0001-76 e Extremo Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI \u2013 ME, CNPJ N\u00ba 36.040.598/0001-90.  A sess\u00e3o p\u00fablica para realiza\u00e7\u00e3o do sorteio para o desempate entre as propostas ser\u00e1 realizada, \u00e0s 09:00, do dia 25 de janeiro de 2024, na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 Rua Paulo Marques, n\u00ba 378 \u2013 Centro \u2013 S\u00e3o Benedito/CE. Para a realiza\u00e7\u00e3o do sorteio ser\u00e1 observado o seguinte procedimento: 1. Ser\u00e3o registrados, em pap\u00e9is individuais e com formata\u00e7\u00e3o id\u00eantica, os nomes dos licitantes cujas propostas restaram empatadas; 2. Ser\u00e1 disponibilizada vista de tais pap\u00e9is a todos os presentes na sess\u00e3o p\u00fablica; 3. Os pap\u00e9is ser\u00e3o dobrados de forma similar e inseridos em um inv\u00f3lucro; 4. O Presidente retirar\u00e1 do inv\u00f3lucro em papel dobrado por vez, realizado sua abertura e divulgando ostensivamente a todos os presentes da sess\u00e3o p\u00fablica; 5. Para fins de estabelecimento da ordem de classifica\u00e7\u00e3o do sorteio, ser\u00e1 considerada a ordem de retirada dos pap\u00e9is do inv\u00f3lucro pelo Presidente, ou seja, o primeiro papel retirado corresponder\u00e1 ao primeiro classificado, seguindo-se, portanto, a ordem crescente, de modo que o \u00faltimo papel retirado corresponder\u00e1 ao licitante classificado em \u00faltimo lugar (2\u00ba colocado); 6. A rela\u00e7\u00e3o da ordem de classifica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 disponibilizada em ata a ser assinada por todos  os  licitantes  presentes  na  sess\u00e3o  p\u00fablica  e  posteriormente  divulgado o resultado pelos  Di\u00e1rios Oficiais. 7. Destacamos que o n\u00e3o comparecimento de quaisquer das licitantes participantes n\u00e3o inviabilizar\u00e1 a realiza\u00e7\u00e3o do sorteio. S\u00e3o Benedito/CE, 18 de janeiro de 2024. Ronaldo Lobo Damasceno \u2013 Presidente."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U \u2013 AVISO DE EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - O ORDENADOR DE DESPESAS DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E FINAN\u00c7AS DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO PRIMEIRO ADITIVO N.\u00ba 2023.12.27.20 AO CONTRATO N.\u00ba 2022.05.12.06 DECORRENTE DA PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b0 2022.04.20.02, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA FORNECIMENTO E MANUTEN\u00c7\u00c3O DE SISTEMAS DE CONTROLE DE IMPOSTO ISS, IPTU, ITBI E DEMAIS IMPOSTOS MUNICIPAIS E SISTEMA DE EMISS\u00c3O DE NOTAS FISCAIS ELETR\u00d4NICAS EM AMBIENTE WEB, PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E FINAN\u00c7AS DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E FINAN\u00c7AS. CONTRATADA: TRIMAP ASSESSORIA TRIBUT\u00c1RIA LTDA. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O PRAZO CONTRATUAL ANTERIORMENTE PACTUADO SER\u00c1 PRORROGADO PELO PER\u00cdODO DE 12 DOZE MESES REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. PORTANTO, TER\u00c1 VIG\u00caNCIA A PARTIR DO DIA 01 DE JANEIRO DE 2024 AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART.57, INCISO IV, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: CARLOS HENRIQUE VIEIRA. ASSINA PELA CONTRATANTE: RICARDO SANTOS BARROS. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 18 DE JANEIRO DE 2024. RICARDO SANTOS BARROS - SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E FINAN\u00c7AS."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U \u2013 AVISO DE EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO TERCEIRO ADITIVO N.\u00ba 2023.12.27.17 AO CONTRATO N.\u00ba 2021.03.31.01 DECORRENTE DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2021.03.03.01, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS ESPECIALIZADOS A SEREM PRESTADOS NO FORNECIMENTO DE PR\u00d3TESES ODONTOL\u00d3GICAS, PARCIAIS E TOTAIS, EM ACR\u00cdLICO, MOLDAGEM E INSTALA\u00c7\u00c3O POR PROFISSIONAL HABILITADO, ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E LOG\u00cdSTICA PARA SISTEMA DE INFORMA\u00c7\u00c3O SUS DE LRPD, JUNTO A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE. CONTRATADA: THOMAS RAMON LEITE BATISTA-ME. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O PRAZO CONTRATUAL ANTERIORMENTE PACTUADO SER\u00c1 PRORROGADO PELO PER\u00cdODO REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. PORTANTO, TER\u00c1 VIG\u00caNCIA A PARTIR DO DIA 01 DE JANEIRO DE 2024 AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART.57, INCISO II, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: THOMAS RAMON LEITE BATISTA. ASSINA PELA CONTRATANTE: MAYSA KELLY LEITE DE LAVOR. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 18 DE JANEIRO DE 2024. MAYSA KELLY LEITE DE LAVOR - SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U \u2013 AVISO DE EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - O ORDENADOR DE DESPESAS DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E FINAN\u00c7AS DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO SEGUNDO ADITIVO N.\u00ba 2023.12.27.13 AO CONTRATO N.\u00ba 2022.04.13.01 DECORRENTE DA PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b0 2022.03.22.01, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA FORNECIMENTO E MANUTEN\u00c7\u00c3O DE SISTEMAS DE CONTABILIDADE, LICITA\u00c7\u00c3O, PATRIM\u00d4NIO, SISTEMA DE PORTAL DA TRANSPAR\u00caNCIA EM ATENDIMENTO A LEI DE ACESSO \u00c0 INFORMA\u00c7\u00c3O, PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E FINAN\u00c7AS DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E FINAN\u00c7AS. CONTRATADA: ASP AUTOMA\u00c7\u00c3O, SERVI\u00c7OS E PRODUTOS DE INFORM\u00c1TICA LTDA. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O PRAZO CONTRATUAL ANTERIORMENTE PACTUADO SER\u00c1 PRORROGADO PELO PER\u00cdODO DE 12 MESES REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. PORTANTO, TER\u00c1 VIG\u00caNCIA A PARTIR DO DIA 01 DE JANEIRO DE 2024 AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART.57, INCISO IV, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: RAIMUNDO FREIRE DE BRITO NETO. ASSINA PELA CONTRATANTE: RICARDO SANTOS BARROS. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 18 DE JANEIRO DE 2024. RICARDO SANTOS BARROS - SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E FINAN\u00c7AS."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Caucaia - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.15.01 - SMS. A Pregoeira Oficial da Prefeitura Municipal de Caucaia \u2013 Cear\u00e1, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que no pr\u00f3ximo dia 02 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos), atrav\u00e9s de endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.novobbmnet.com.br, estar\u00e1 realizando licita\u00e7\u00e3o, na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, crit\u00e9rio de julgamento Menor Pre\u00e7o Por Lote, tombado sob o n\u00ba 2023.12.15.01 - SMS, com fins ao Registro de Pre\u00e7os visando a futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de grupo gerador para Unidades de Responsabilidade da Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Caucaia/CE, o qual encontra-se na \u00edntegra na Sede da Comiss\u00e3o, situada a Rua Jos\u00e9 Valdeci Pinto Lima, 270, Padre Romualdo, Caucaia/CE. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado, no hor\u00e1rio de 08:00h \u00e0s 12:00h ou pelo site http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes. Caucaia/CE 18 de Janeiro de 2024. Ingrid Gomes Moreira - Pregoeira Oficial.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U \u2013 AVISO DE EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E FINAN\u00c7AS DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO SEGUNDO ADITIVO N.\u00ba 2023.12.27.14 AO CONTRATO N.\u00ba 2022.03.04.01 DECORRENTE DA TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2022.02.07.01, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JURIDICA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE CONSULTORIA, ASSESSORIA E ACOMPANHAMENTO DE CONV\u00caNIOS, ELABORA\u00c7\u00c3O DE PLANOS DE TRABALHO E DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS DE CONV\u00caNIOS E PROGRAMAS, FIRMADOS COM OS GOVERNOS FEDERAIS E ESTADUAIS DE INTERESSE DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E FINAN\u00c7AS. CONTRATADA: LEQUE ASSESSORIA CONSULTORIA E PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 ME. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O PRAZO CONTRATUAL ANTERIORMENTE PACTUADO SER\u00c1 PRORROGADO PELO PER\u00cdODO DE 12 MESES REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. PORTANTO, TER\u00c1 VIG\u00caNCIA A PARTIR DO DIA 01 DE JANEIRO DE 2024 AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART.57, INCISO II, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: MARCOS RONNY MOURA SALDANHA. ASSINA PELA CONTRATANTE: RICARDO SANTOS BARROS. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 18 DE JANEIRO DE 2024. RICARDO SANTOS BARROS - GESTOR DO FUNDO GERAL."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U \u2013 AVISO DE EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO SEGUNDO ADITIVO N.\u00ba 2023.12.27.07 AO CONTRATO N.\u00ba 2022.05.12.05 DECORRENTE DO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 2022.04.20.02, CUJO OBJETO \u00c9 SERVI\u00c7OS ESPECIALIZADOS A SEREM PRESTADOS NA LOCA\u00c7\u00c3O DE SISTEMA INFORMATIZADO DE CONTROLE, ALMOXARIFADO E CONTROLE DE COMBUST\u00cdVEL DESTINADOS AO ATENDIMENTO DAS NECESSIDADES ADMINISTRATIVAS DA SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CE, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL. CONTRATADA: LUIZ ALEXANDRE DOS SANTOS SILVA-ME. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O PRAZO CONTRATUAL ANTERIORMENTE PACTUADO SER\u00c1 PRORROGADO PELO PER\u00cdODO REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. PORTANTO, TER\u00c1 VIG\u00caNCIA A PARTIR DO DIA 01 DE JANEIRO DE 2024 AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART.57, INCISO IV, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: LUIZ ALEXANDRE DOS SANTOS SILVA. ASSINA PELA CONTRATANTE: MARIA Z\u00c9LIA FEITOSA. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 18 DE JANEIRO DE 2024. MARIA Z\u00c9LIA FEITOSA - SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U \u2013 AVISO DE EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO SEGUNDO ADITIVO N.\u00ba 2023.12.27.08 AO CONTRATO N.\u00ba 2022.05.12.03 DECORRENTE DO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 2022.04.20.02, CUJO OBJETO \u00c9 SERVI\u00c7OS ESPECIALIZADOS A SEREM PRESTADOS NA LOCA\u00c7\u00c3O DE SISTEMA INFORMATIZADO DE CONTROLE, ALMOXARIFADO E CONTROLE DE COMBUST\u00cdVEL DESTINADOS AO ATENDIMENTO DAS NECESSIDADES ADMINISTRATIVAS DA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CE, DESTE MUNIC\u00cdPIO.CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O. CONTRATADA: LUIZ ALEXANDRE DOS SANTOS SILVA-ME. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O PRAZO CONTRATUAL ANTERIORMENTE PACTUADO SER\u00c1 PRORROGADO PELO PER\u00cdODO REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. PORTANTO, TER\u00c1 VIG\u00caNCIA A PARTIR DO DIA 01 DE JANEIRO DE 2024 AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART.57, INCISO IV, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: LUIZ ALEXANDRE DOS SANTOS SILVA. ASSINA PELA CONTRATANTE: MARIA JOELIA CORREIA MARTINS. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 18 DE JANEIRO DE 2024. MARIA JOELIA CORREIA MARTINS - SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U \u2013 AVISO DE EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E FINAN\u00c7AS DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO SEGUNDO ADITIVO N.\u00ba 2023.12.27.09 AO CONTRATO N.\u00ba 2022.05.12.02 DECORRENTE DO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 2022.04.20.02, CUJO OBJETO \u00c9 SERVI\u00c7OS ESPECIALIZADOS A SEREM PRESTADOS NA LOCA\u00c7\u00c3O DE SISTEMA INFORMATIZADO DE CONTROLE, ALMOXARIFADO E CONTROLE DE COMBUST\u00cdVEL DESTINADOS AO ATENDIMENTO DAS NECESSIDADES ADMINISTRATIVAS DA SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E FINAN\u00c7AS DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CE, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E FINAN\u00c7AS. CONTRATADA: LUIZ ALEXANDRE DOS SANTOS SILVA-ME. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O PRAZO CONTRATUAL ANTERIORMENTE PACTUADO SER\u00c1 PRORROGADO PELO PER\u00cdODO REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. PORTANTO, TER\u00c1 VIG\u00caNCIA A PARTIR DO DIA 01 DE JANEIRO DE 2024 AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART.57, INCISO IV, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: LUIZ ALEXANDRE DOS SANTOS SILVA. ASSINA PELA CONTRATANTE: RICARDO SANTOS BARROS. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 18 DE JANEIRO DE 2024. RICARDO SANTOS BARROS - SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E FINAN\u00c7AS."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U \u2013 AVISO DE EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO SEGUNDO ADITIVO N.\u00ba 2023.12.27.10 AO CONTRATO N.\u00ba 2022.05.12.04 DECORRENTE DO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 2022.04.20.02, CUJO OBJETO \u00c9 SERVI\u00c7OS ESPECIALIZADOS A SEREM PRESTADOS NA LOCA\u00c7\u00c3O DE SISTEMA INFORMATIZADO DE CONTROLE, ALMOXARIFADO E CONTROLE DE COMBUST\u00cdVEL DESTINADOS AO ATENDIMENTO DAS NECESSIDADES ADMINISTRATIVAS DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CE, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE. CONTRATADA: LUIZ ALEXANDRE DOS SANTOS SILVA-ME. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O PRAZO CONTRATUAL ANTERIORMENTE PACTUADO SER\u00c1 PRORROGADO PELO PER\u00cdODO REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. PORTANTO, TER\u00c1 VIG\u00caNCIA A PARTIR DO DIA 01 DE JANEIRO DE 2024 AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART.57, INCISO IV, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: LUIZ ALEXANDRE DOS SANTOS SILVA. ASSINA PELA CONTRATANTE: MAYSA KELLY LEITE DE LAVOR. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 18 DE JANEIRO DE 2024. MAYSA KELLY LEITE DE LAVOR - SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito - Resultado da Fase de Julgamento dos Pre\u00e7os. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito/CE, torna p\u00fablico para o conhecimento dos interessados, que ap\u00f3s an\u00e1lise das Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.17.01, com fins de Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados em engenharia civil para a obra de pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica e sinaliza\u00e7\u00e3o vertical e horizontal de diversas ruas do Munic\u00edpio de S\u00e3o Benedito/CE, conforme Projeto B\u00e1sico, Obteve-se o seguinte resultado: Foi declarada Vencedora a Empresa: A & V Projetos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, CNPJ n\u00ba 06.981.069/0001-20, com o valor global R$ 1.204.799,13 (Um milh\u00e3o, duzentos e quatro mil, setecentos e noventa e nove reais e treze centavos) por apresentar o menor pre\u00e7o. Assim, fica aberto o prazo recursal conforme art. 109 da Lei 8.666/93. Maiores informa\u00e7\u00f5es na Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Paulo Marques, n\u00ba 378 - Centro, S\u00e3o Benedito/CE. S\u00e3o Benedito/CE, 18 de janeiro de 2024. Ronaldo Lobo Damasceno - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U \u2013 AVISO DE EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO TERCEIRO ADITIVO N.\u00ba 2023.12.27.11 AO CONTRATO N.\u00ba 2021.07.06.01 DECORRENTE DO TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2021.04.28.01, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O PARA A PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE APOIO A GEST\u00c3O DE SA\u00daDE, PRESTANDO ASSESSORIA E CONSULTORIA EM TODOS OS N\u00cdVEIS DE ATEN\u00c7\u00c3O DO SUS NAS \u00c1REAS ADMINISTRATIVAS, T\u00c9CNICAS, SISTEMAS E PROGRAMAS, CONTRATOS, INSTRUMENTOS DE GEST\u00c3O RELACIONADO A ATEN\u00c7\u00c3O PRIMARIA, SECUND\u00c1RIA E TERCI\u00c1RIA (PRESTADOR E REDE PR\u00d3PRIA HOSPITALAR) JUNTO A SECRETARIA DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE. CONTRATADA: IDEAL SERVI\u00c7OS ESPECIALIZADOS EIRELI. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O PRAZO CONTRATUAL ANTERIORMENTE PACTUADO SER\u00c1 PRORROGADO PELO PER\u00cdODO REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. PORTANTO, TER\u00c1 VIG\u00caNCIA A PARTIR DO DIA 01 DE JANEIRO DE 2024 AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART.57, INCISO II, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: ARGEMIRO SAMPAIO NETO. ASSINA PELA CONTRATANTE: MAYSA KELLY LEITE DE LAVOR. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 18 DE JANEIRO DE 2024. MAYSA KELLY LEITE DE LAVOR - SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U \u2013 AVISO DE EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - O ORDENADOR DE DESPESAS DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO URBANO E INFRAESTRUTURA DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO SEGUNDO ADITIVO N.\u00ba 2023.12.27.05 AO CONTRATO N.\u00ba 2022.08.01.01 DECORRENTE DA CONCORR\u00caNCIA PUBLICA N\u00ba 2022.05.06.01, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JURIDICA PARA A PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA COLETA E TRANSPORTE DE RES\u00cdDUOS DOMICILIARES, COMERCIAIS, RES\u00cdDUOS VEGETAIS, CONSTRU\u00c7\u00c3O, VARRI\u00c7\u00c3O, CAPINA\u00c7\u00c3O E PINTURA DE MEIO FIO DE VIAS URBANAS NA SEDE E DISTRITOS E VILAS DO MUNICIPIO DE CARIRIA\u00c7U-CE, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO URBANO E INFRAESTRUTURA. CONTRATADA: SULUT SOLU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS DE LIMPEZA CONSERVA\u00c7\u00c3O E TRANSPORTE EIRELI-ME. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O PRAZO CONTRATUAL ANTERIORMENTE PACTUADO SER\u00c1 PRORROGADO PELO PER\u00cdODO DE 12 MESES REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. PORTANTO, TER\u00c1 VIG\u00caNCIA A PARTIR DO DIA 01 DE JANEIRO DE 2024 AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART.57, INCISO II, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: DANIEL PINHEIRO DE SOUZA TORRES. ASSINA PELA CONTRATANTE: RICARDO SANTOS BARROS. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 18 DE JANEIRO DE 2024. RICARDO SANTOS BARROS - GESTOR DO FUNDO GERAL."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Novo Oriente - Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de Novo Oriente, torna p\u00fablico o resultado do julgamento dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o apresentados ao processo Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 05.019/2023, cujo objeto versa pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica na sede (Rua SDO), no Bairro V\u00e1rzea do Feij\u00e3o, no Munic\u00edpio de Novo Oriente-CE, conforme Conv\u00eanio N\u00ba 108/2023 - Processos N\u00ba 07701316/2023 -  MAPP 2388 - SOP.  Licitantes Habilitadas: 03 \u2013 Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, 04 \u2013 Noverga Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, 05 \u2013A & V Projetos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, 06 \u2013 Construvap Constru\u00e7\u00f5es & Servi\u00e7os LTDA, 11 \u2013 Copa Enegenharia LTDA. Licitantes Inabilitadas: 01 \u2013T.C.S da Silva Constru\u00e7\u00f5es LTDA, , por n\u00e3o apresentar o item 4.2.4.7;02 \u2013 A.S de Souza Segundo, por n\u00e3o apresentar os itens: 4.2.4.1, .4.2.4.2, 4.2.4.3, 4.2.4.6, 4.2.4.7, 4.2.5.3, 4.3.1 e  4.2.5.3. 07 \u2013 KLF Servi\u00e7os, por n\u00e3o apresentar o item 4.2.4.7;08 \u2013 Locase Servi\u00e7os e Assessoria LTDA, por n\u00e3o apresentar os itens: 4.2.4.2, 4.2.4.3, 4.2.4.6, .4.2.4.7,  4.2.5.3 e  4.2.5.3; 09 \u2013 Alan Cesar F de Sousa, por n\u00e3o apresentar os itens: 4.2.4.1, .4.2.4.2, 4.2.4.3, 4.2.4.6, .4.2.4.7,  4.2.5.3, .4.3.1 e 10 \u2013 Rope Loca\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, por n\u00e3o apresentar os itens: 4.2.4.1, 4.2.4.2, 4.2.4.3, 4.2.4.6, 4.2.4.7, . 4.2.5.1, 4.2.5.3, .4.3.1, e  4.2.5.3. . Fica aberto o prazo recursal nos termos do Art. 109, inc. I, \u201ca\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93. O inteiro teor dessa decis\u00e3o em ata, estar\u00e1 dispon\u00edvel no setor de licita\u00e7\u00f5es, nos dias \u00fateis ap\u00f3s esta publica\u00e7\u00e3o, no hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico das 07:00 \u00e0s 13:00h e ainda nos seguintes s\u00edtios eletr\u00f4nicos: https://www.novooriente.ce.gov.br/licitacao.php<https://licitacoes.tce.ce.gov.br/. Novo Oriente - Cear\u00e1, 16 de janeiro de 2024. Paulo Sergio Andrade Bonfim - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL   O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE GESTORA DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE torna p\u00fablico o extrato do Contrato n\u00ba 12.01.03/2024, decorrente do processo de INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 11.01.03/2024, a saber: UNIDADE ADMINISTRATIVA: FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 14.01.13.122.0402.2.068. ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.39.00 - FONTE DE RECURSO: 1500000000. OBJETO: PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS PROFISSIONAIS ART\u00cdSTICOS POR OCASI\u00c3O DAS FESTIVIDADES DO CARNAVAL 2024, COM APRESENTA\u00c7\u00c3O BANDA JAMMIL E UMA NOITES, A REALIZAR-SE NO DIA 13 DE FEVEREIO DE 2024. VALOR GLOBAL: R$ 250.000,00 (duzentos e cinquenta mil reais). PRAZO DE VIG\u00caNCIA DOS CONTRATOS: O presente Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2024, a contar da data de sua assinatura, sendo que o evento/show realizar-se-\u00e1 no dia 13 DE FEVEREIO DE 2024, com dura\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 01h40min, podendo ser prorrogado na forma prevista na Lei de Licita\u00e7\u00f5es. CONTRATADA: TPM PRODUCOES ARTISTICAS LTDA (TPM PRODUCOES) inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 06.059.615/0001-70. ASSINA PELA CONTRATADA: Paulo Sergio Borges Pereira. ASSINA PELA CONTRATANTE: C\u00edcero Ant\u00f4nio Sousa Bezerra. BATURIT\u00c9-CE, 12 de JANEIRO de 2024.C\u00edcero Ant\u00f4nio Sousa Bezerra. ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE GESTORA DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL   O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE GESTORA DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE torna p\u00fablico o extrato do Contrato n\u00ba 12.01.04/2024, decorrente do processo de INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 11.01.04/2024, a saber: UNIDADE ADMINISTRATIVA: FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 14.01.13.122.0402.2.068. ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.39.00 - FONTE DE RECURSO: 1500000000. OBJETO: PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS PROFISSIONAIS ART\u00cdSTICOS POR OCASI\u00c3O DAS FESTIVIDADES DO CARNAVAL 2024, COM APRESENTA\u00c7\u00c3O DO DIEGO FAC\u00d3, A REALIZAR-SE NO DIA 11 DE FEVEREIRO DE 2024. VALOR GLOBAL: R$ 35.000,00 (trinta e cinco mil reais). PRAZO DE VIG\u00caNCIA DOS CONTRATOS: O presente Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2024, a contar da data de sua assinatura, sendo que o evento/show realizar-se-\u00e1 no dia 11 de fevereiro de 2024, com dura\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 02h00min, podendo ser prorrogado na forma prevista na Lei de Licita\u00e7\u00f5es. CONTRATADA: HOW2 MUSIC LTDA -ME (DIEGO FACO), inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 46.981.030/0001-27. ASSINA PELA CONTRATADA: Gislaine Fac\u00f3 Jesuino Santos. ASSINA PELA CONTRATANTE: C\u00edcero Ant\u00f4nio Sousa Bezerra. BATURIT\u00c9-CE, 12 de JANEIRO de 2024. C\u00edcero Ant\u00f4nio Sousa Bezerra- ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE GESTORA DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 72,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U \u2013 AVISO DE EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO TERCEIRO ADITIVO N.\u00ba 2023.12.27.04 AO CONTRATO N.\u00ba 2021.11.10.02 DECORRENTE DO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 2021.08.10.01, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA PRESTAR SERVI\u00c7OS DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DE MAT\u00c9RIAS LEGAIS DA SECRETAIRA MUNICIPAL DE SA\u00daDE MUNICIPIO DE CARIRIA\u00c7U\u2013CE, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE. CONTRATADA: HM SERVI\u00c7OS LTDA. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O PRAZO CONTRATUAL ANTERIORMENTE PACTUADO SER\u00c1 PRORROGADO PELO PER\u00cdODO REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. PORTANTO, TER\u00c1 VIG\u00caNCIA A PARTIR DO DIA 01 DE JANEIRO DE 2024 AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART.57, INCISO II, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: MARCELO MENDES FREITAS. ASSINA PELA CONTRATANTE: MAYSA KELLY LEITE DE LAVOR. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 18 DE JANEIRO DE 2024. MAYSA KELLY LEITE DE LAVOR - SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE.ESTADO DO CEAR\u00c1 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL   O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE GESTORA DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE torna p\u00fablico o extrato do Contrato n\u00ba 12.01.02/2024, decorrente do processo de INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 11.01.02/2024, a saber: UNIDADE ADMINISTRATIVA: FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 14.01.13.122.0402.2.068. ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.39.00 - FONTE DE RECURSO: 1500000000. OBJETO: PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS PROFISSIONAIS ART\u00cdSTICOS POR OCASI\u00c3O DAS FESTIVIDADES DO CARNAVAL 2024, COM APRESENTA\u00c7\u00c3O NETINHO BALACHIC, A REALIZAR-SE NO DIA 10 DE FEVEREIO DE 2024. VALOR GLOBAL: R$ 40.000,00 (quarenta mil reais). PRAZO DE VIG\u00caNCIA DOS CONTRATOS: O presente Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2024, a contar da data de sua assinatura, sendo que o evento/show realizar-se-\u00e1 no dia 10 DE FEVEREIO DE 2024, com dura\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 01h40min, podendo ser prorrogado na forma prevista na Lei de Licita\u00e7\u00f5es. CONTRATADA: WASHINGTON ALVES DE SOUZA-ME (VERSATIL PRODUCOES) inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.447.257/0001-35. ASSINA PELA CONTRATADA: Washington Alves de Souza. ASSINA PELA CONTRATANTE: C\u00edcero Ant\u00f4nio Sousa Bezerra. BATURIT\u00c9-CE, 12 de JANEIRO de 2024. C\u00edcero Ant\u00f4nio Sousa Bezerra- ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE GESTORA DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 72,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE GESTORA DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE torna p\u00fablico o extrato do Contrato n\u00ba 12.01.01/2024, decorrente do processo de INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 11.01.01/2024, a saber: UNIDADE ADMINISTRATIVA: FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 14.01.13.122.0402.2.068. ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.39.00 - FONTE DE RECURSO: 1500000000. OBJETO: PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS PROFISSIONAIS ART\u00cdSTICOS POR OCASI\u00c3O DAS FESTIVIDADES DO CARNAVAL 2024, COM APRESENTA\u00c7\u00c3O DO ALANZIM COREANO, A REALIZAR-SE NO DIA 11 DE FEVEREIRO DE 2024. VALOR GLOBAL: R$ 100.000,00 (cem mil reais). PRAZO DE VIG\u00caNCIA DOS CONTRATOS: O presente Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2024, a contar da data de sua assinatura, sendo que o evento/show realizar-se-\u00e1 no dia 11 de fevereiro de 2024, com dura\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 01h40min, podendo ser prorrogado na forma prevista na Lei de Licita\u00e7\u00f5es. CONTRATADA: LUKE MUSIC RECORDS GRAVACAO DE SOM E EDICAO DE MUSICA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 31.122.629/0001-38. ASSINA PELA CONTRATADA: Juarez Pires de Moura Neto. ASSINA PELA CONTRATANTE: C\u00edcero Ant\u00f4nio Sousa Bezerra. BATURIT\u00c9-CE, 12 de JANEIRO de 2024. C\u00edcero Ant\u00f4nio Sousa Bezerra- ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE GESTORA DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 72,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 EXTRATO CONV\u00caNIO N\u00b0 06/2023 \u2013 Secretaria de Sa\u00fade. OBJETO: O presente conv\u00eanio tem por finalidade a cess\u00e3o de servidores entre o MUNIC\u00cdPIO DE ITAPIPOCA e o CPSMIT, conforme plano de trabalho anexo, parte integrante do presente instrumento, para fins de amplia\u00e7\u00e3o do n\u00famero de profissionais dentistas com a finalidade prec\u00edpua de diminui\u00e7\u00e3o da fila e redu\u00e7\u00e3o do tempo de espera para acesso  a consulta especializada no MUNICIPIO DE ITAPIPOCA, 01 (um) ESPECIALISTA EM ORTODONTIA e 01 (um) CIRURGI\u00c3O DENTISTA, no total de 02 (dois) profissionais com carga hor\u00e1ria de 20 (vinte) horas mensais, tudo em conformidade com os princ\u00edpios e diretrizes do SUS e o Plano Diretor de Regionaliza\u00e7\u00e3o - PDR do Estado do Cear\u00e1. A Secretaria de Sa\u00fade Itapipoca torna p\u00fablico o extrato do Conv\u00eanio n\u00ba 06/2023, firmado entre o MUNIC\u00cdPIO DE ITAPIPOCA e o CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MIRCRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT. CONVENENTE: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA - CPSMIT, inscrito no Cadastro Nacional da Pessoa Jur\u00eddica \u2013 CNPJ n\u00ba 12.939.977/0001-58. CONCEDENTE: o MUNIC\u00cdPIO DE ITAPIPOCA, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.623.077/0001-67. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses. Itapipoca-CE, 15 de Janeiro de 2024. Vanessa Kelry Montenegro Oliveira \u2013 Secret\u00e1ria Executiva da Secretaria de Sa\u00fade."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 72,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA DE V\u00c1RZEA ALEGRE \u2013 AVISO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O - PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 2024.01.16.2. A Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de V\u00e1rzea Alegre, Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas, e considerando tudo o mais que consta do presente processo administrativo N\u00ba 2024.01.16.2, vem emitir a presente declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, fundamentada no art. 74, inciso II, da Lei n\u00ba 14.133 de 01 de Abril de 2021, para a contrata\u00e7\u00e3o de atra\u00e7\u00e3o de renome, Show Art\u00edstico/Cultural do cantor Hungria Hip Hop, para apresenta\u00e7\u00e3o nas Festividades Carnavalescas 2024 em Pra\u00e7a P\u00fablica (Parque C\u00edvico S\u00e3o Raimundo Nonato), na Cidade de V\u00e1rzea Alegre - CE , em favor da empresa HN Produ\u00e7\u00e3o Artistica LTDA, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrito no CNPJ/MF sob o N\u00ba 23.141.202/0001-59, com sede \u00e0 St. Seps EQ 712/912, Conjunto B, Bloco 01, Sala 315, Ed. Pasteur, S/N, Bairro Asa Sul, Bras\u00edlia \u2013 DF, pelo valor de R$ 170.000,00 (cento e setenta mil reais). Despesa a ser custeada com recursos j\u00e1 alocados no or\u00e7amento municipal, exerc\u00edcio 2024, sob as dota\u00e7\u00e3os or\u00e7ament\u00e1rias: 09.01 \u2013 13.392.0306.2.043-0000; 09.01 \u2013 13.122.0037.2.045.0000; 09.01 \u2013 23.695.0537.2.044.0000. Elemento de despesas: 3.3.90.39.00, devidamente ratificada/homologada pela Secret\u00e1ria Municipal de Cultura e Turismo. V\u00e1rzea Alegre/CE, 18 de Janeiro de 2024.Maria Fernanda Bezerra - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 72,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 EXTRATO CONV\u00caNIO N\u00b0 05/2023 \u2013 Secretaria de Sa\u00fade. OBJETO: O presente conv\u00eanio tem por finalidade o compartilhamento de recursos financeiros entre o MUNIC\u00cdPIO DE ITAPIPOCA e o CPSMIT, conforme plano de trabalho em anexo, parte integrante do presente instrumento, para fins de amplia\u00e7\u00e3o do n\u00famero de vagas em consultas especializadas ofertadas ao MUNIC\u00cdPIO DE ITAPIPOCA mensalmente, no total de 400 (quatrocentos), al\u00e9m de exames complementares, na forma do anexo I do presente termo de conv\u00eanio, com a finalidade prec\u00edpua de diminui\u00e7\u00e3o da fila e redu\u00e7\u00e3o do tempo de espera para acesso a consulta especializada no Munic\u00edpio de Itapipoca, tudo em conformidade com os princ\u00edpio e diretrizes do SUS e o Plano Diretor de Regionaliza\u00e7\u00e3o \u2013 PDR do Estado do Cear\u00e1. A Secretaria de Sa\u00fade Itapipoca torna p\u00fablico o extrato do Conv\u00eanio n\u00ba 05/2023, firmado entre o MUNIC\u00cdPIO DE ITAPIPOCA e o CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MIRCRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA \u2013 CPSMIT. CONVENENTE: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE ITAPIPOCA - CPSMIT, inscrito no Cadastro Nacional da Pessoa Jur\u00eddica \u2013 CNPJ n\u00ba 12.939.977/0001-58. CONCEDENTE: o MUNIC\u00cdPIO DE ITAPIPOCA, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.623.077/0001-67. VIG\u00caNCIA: 12/2024. Itapipoca-CE, 15 de Janeiro de 2024. Vanessa Kelry Montenegro Oliveira \u2013 Secret\u00e1ria Executiva da Secretaria de Sa\u00fade."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 72,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U \u2013 AVISO DE EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO QUINTO ADITIVO N.\u00ba 2023.12.27.06 AO CONTRATO N.\u00ba 2019.07.31.01 DECORRENTE DA TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2019.06.25.01, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA EXECUTAR OS SERVI\u00c7OS DE COLETA, TRANSPORTE E INCINERA\u00c7\u00c3O DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CE, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE. CONTRATADA: URBANLIMP SERVI\u00c7O DE LIMPEZA E CONSERVA\u00c7\u00c3O LTDA-ME. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O PRAZO CONTRATUAL ANTERIORMENTE PACTUADO SER\u00c1 PRORROGADO PELO PER\u00cdODO REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. PORTANTO, TER\u00c1 VIG\u00caNCIA A PARTIR DO DIA 01 DE JANEIRO DE 2024 AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART.57, INCISO II, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: LUCIANO RODRIGUES DA SILVA. ASSINA PELA CONTRATANTE: MAYSA KELLY LEITE DE LAVOR. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 18 DE JANEIRO DE 2024. MAYSA KELLY LEITE DE LAVOR - SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 73,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Palhano - Secretaria de Meio Ambiente, Infraestrutura e Recursos H\u00eddricos - Processo Administrativo N.\u00ba 10.30-002/2023 - Tomada de pre\u00e7os N\u00ba 018/2023-TP - Aviso de Abertura das Propostas de Pre\u00e7os. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es da Secretaria Municipal do Munic\u00edpio de Palhano, Estado do Cear\u00e1, torna p\u00fablico a abertura das propostas da Tomada de Pre\u00e7os n.\u00ba 018/2023-TP, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no ramo de engenharia, para execu\u00e7\u00e3o, mediante regime de empreitada por pre\u00e7o global, de obra de constru\u00e7\u00e3o da primeira etapa do est\u00e1dio Municipal de Palhano, Estado do Cear\u00e1, a se realizar no dia 24/01/2024, \u00e0s 09:00 AM na Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es, situada no endere\u00e7o Quadro de avisos e publica\u00e7\u00f5es da Prefeitura de Palhano. Beatriz Lima de Nogueira - Presidente da CPL.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U \u2013 AVISO DE EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO TERCEIRO ADITIVO N.\u00ba 2023.12.27.01 AO CONTRATO N.\u00ba 2021.11.10.03 DECORRENTE DO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 2021.08.10.01, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA PRESTAR SERVI\u00c7OS DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DE MAT\u00c9RIAS LEGAIS DA SECRETAIRA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL MUNICIPIO DE CARIRIA\u00c7U\u2013CE, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL. CONTRATADA: HM SERVI\u00c7OS LTDA. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O PRAZO CONTRATUAL ANTERIORMENTE PACTUADO SER\u00c1 PRORROGADO PELO PER\u00cdODO REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. PORTANTO, TER\u00c1 VIG\u00caNCIA A PARTIR DO DIA 01 DE JANEIRO DE 2024 AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART.57, INCISO II, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: MARCELO MENDES FREITAS. ASSINA PELA CONTRATANTE: MARIA ZELIA FEITOSA. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 18 DE JANEIRO DE 2024. MARIA ZELIA FEITOSA - SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 73,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U \u2013 AVISO DE EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO QUINTO ADITIVO N.\u00ba 2023.12.27.02 AO CONTRATO N.\u00ba 2021.11.10.01 DECORRENTE DO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 2021.08.10.01, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA PRESTAR SERVI\u00c7OS DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DE MAT\u00c9RIAS LEGAIS DA SECRETAIRA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O MUNICIPIO DE CARIRIA\u00c7U\u2013CE, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O. CONTRATADA: HM SERVI\u00c7OS LTDA. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O PRAZO CONTRATUAL ANTERIORMENTE PACTUADO SER\u00c1 PRORROGADO PELO PER\u00cdODO REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. PORTANTO, TER\u00c1 VIG\u00caNCIA A PARTIR DO DIA 01 DE JANEIRO DE 2024 AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART.57, INCISO II, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: MARCELO MENDES FREITAS. ASSINA PELA CONTRATANTE: MARIA JOELIA CORREIA MARTINS. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 18 DE JANEIRO DE 2024. MARIA JOELIA CORREIA MARTINS - SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 73,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U \u2013 AVISO DE EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E FINAN\u00c7AS DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO QUINTO ADITIVO N.\u00ba 2023.12.27.03 AO CONTRATO N.\u00ba 2021.11.10.04 DECORRENTE DO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 2021.08.10.01, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA PRESTAR SERVI\u00c7OS DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DE MAT\u00c9RIAS LEGAIS DA SECRETAIRA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E FINAN\u00c7AS MUNICIPIO DE CARIRIA\u00c7U\u2013CE, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E FINAN\u00c7AS. CONTRATADA: HM SERVI\u00c7OS LTDA. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O PRAZO CONTRATUAL ANTERIORMENTE PACTUADO SER\u00c1 PRORROGADO PELO PER\u00cdODO REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. PORTANTO, TER\u00c1 VIG\u00caNCIA A PARTIR DO DIA 01 DE JANEIRO DE 2024 AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART.57, INCISO II, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: MARCELO MENDES FREITAS. ASSINA PELA CONTRATANTE: RICARDO SANTOS BARROS. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 18 DE JANEIRO DE 2024. RICARDO SANTOS BARROS - SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E FINAN\u00c7AS."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 73,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U \u2013 AVISO DE EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO SEGUNDO ADITIVO N.\u00ba 2023.12.27.22 AO CONTRATO N.\u00ba 2023.01.25.03 DECORRENTE DO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 2022.12.27.01, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O PARA A PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NO PREPARO, FORNECIMENTO E ENTREGA DE REFEI\u00c7\u00d5ES E MERENDAS, PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL. CONTRATADA: JOSEFA DANTAS DOS SANTOS-ME. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O PRAZO CONTRATUAL ANTERIORMENTE PACTUADO SER\u00c1 PRORROGADO PELO PER\u00cdODO REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. PORTANTO, TER\u00c1 VIG\u00caNCIA A PARTIR DO DIA 01 DE JANEIRO DE 2024 AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART.57, INCISO II, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: JOSEFA DANTAS DOS SANTOS. ASSINA PELA CONTRATANTE: MARIA ZELIA FEITOSA. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 18 DE JANEIRO DE 2024. MARIA ZELIA FEITOSA - SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 73,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U \u2013 AVISO DE EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO PRIMEIRO ADITIVO N.\u00ba 2023.12.27.23 AO CONTRATO N.\u00ba 2023.01.25.01 DECORRENTE DO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 2022.12.27.01, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O PARA A PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NO PREPARO, FORNECIMENTO E ENTREGA DE REFEI\u00c7\u00d5ES E MERENDAS, PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O. CONTRATADA: JOSEFA DANTAS DOS SANTOS-ME. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O PRAZO CONTRATUAL ANTERIORMENTE PACTUADO SER\u00c1 PRORROGADO PELO PER\u00cdODO REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. PORTANTO, TER\u00c1 VIG\u00caNCIA A PARTIR DO DIA 01 DE JANEIRO DE 2024 AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART.57, INCISO II, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: JOSEFA DANTAS DOS SANTOS. ASSINA PELA CONTRATANTE: MARIA JOELIA CORREIA MARTINS. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 18 DE JANEIRO DE 2024. MARIA JOELIA CORREIA MARTINS - SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 73,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U \u2013 AVISO DE EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - O ORDENADOR DE DESPESAS DA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO SEGUNDO ADITIVO N.\u00ba 2023.12.27.25 AO CONTRATO N.\u00ba 2023.01.25.04 DECORRENTE DO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 2022.12.27.01, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O PARA A PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NO PREPARO, FORNECIMENTO E ENTREGA DE REFEI\u00c7\u00d5ES E MERENDAS, PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O. CONTRATADA: JOSEFA DANTAS DOS SANTOS-ME. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O PRAZO CONTRATUAL ANTERIORMENTE PACTUADO SER\u00c1 PRORROGADO PELO PER\u00cdODO REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. PORTANTO, TER\u00c1 VIG\u00caNCIA A PARTIR DO DIA 01 DE JANEIRO DE 2024 AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART.57, INCISO II, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: JOSEFA DANTAS DOS SANTOS. ASSINA PELA CONTRATANTE: RICARDO SANTOS BARROS. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 18 DE JANEIRO DE 2024. RICARDO SANTOS BARROS - GESTOR DO FUNDO GERAL."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 74,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U \u2013 AVISO DE EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO SEGUNDO ADITIVO N.\u00ba 2023.12.27.24 AO CONTRATO N.\u00ba 2023.01.25.02 DECORRENTE DO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 2022.12.27.01, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O PARA A PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NO PREPARO, FORNECIMENTO E ENTREGA DE REFEI\u00c7\u00d5ES E MERENDAS, PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE. CONTRATADA: JOSEFA DANTAS DOS SANTOS-ME. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O PRAZO CONTRATUAL ANTERIORMENTE PACTUADO SER\u00c1 PRORROGADO PELO PER\u00cdODO REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. PORTANTO, TER\u00c1 VIG\u00caNCIA A PARTIR DO DIA 01 DE JANEIRO DE 2024 AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART.57, INCISO II, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: JOSEFA DANTAS DOS SANTOS. ASSINA PELA CONTRATANTE: MAYSA KELLY LEITE DE LAVOR. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 18 DE JANEIRO DE 2024. MAYSA KELLY LEITE DE LAVOR - SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 74,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U \u2013 AVISO DE EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO PRIMEIRO ADITIVO N.\u00ba 2023.12.27.21 AO CONTRATO N.\u00ba 2023.10.30.01 DECORRENTE DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2023.07.05.01, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O PARA A PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS DESTINADOS AO TRANSPORTE ESCOLAR DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, PARA ATENDIMENTO DA DECIS\u00c3O LIMINAR JUDICIAL N.\u00ba 0800049-17.2022.8.06.0059, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O. CONTRATADA: JH LOCACOES E SERVICOS LTDA. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O PRAZO CONTRATUAL ANTERIORMENTE PACTUADO SER\u00c1 PRORROGADO PELO PER\u00cdODO REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. PORTANTO, TER\u00c1 VIG\u00caNCIA A PARTIR DO DIA 01 DE JANEIRO DE 2024 AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART.57, INCISO II, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: JO\u00c3O HUMBERTO VASCONCELOS FREIRE. ASSINA PELA CONTRATANTE: MARIA JOELIA CORREIA MARTINS. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 18 DE JANEIRO DE 2024. MARIA JOELIA CORREIA MARTINS - SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 74,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U \u2013 AVISO DE EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO SEGUNDO ADITIVO N.\u00ba 2023.12.27.15 AO CONTRATO N.\u00ba 2021.01.29.01 DECORRENTE DO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 2021.01.05.01, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O PARA A PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LABORATORIAIS PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA SECRETARIA MUNICIPAL SA\u00daDE DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE. CONTRATADA: LABORAT\u00d3RIO PRONTO AN\u00c1LISE SOCIEDADE EMPRES\u00c1RIA CL\u00cdNICA LTDA. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O PRAZO CONTRATUAL ANTERIORMENTE PACTUADO SER\u00c1 PRORROGADO PELO PER\u00cdODO REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. PORTANTO, TER\u00c1 VIG\u00caNCIA A PARTIR DO DIA 01 DE JANEIRO DE 2024 AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART.57, INCISO II, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: HAROLDO MARCOS FERREIRA RODRIGUES. ASSINA PELA CONTRATANTE: MAYSA KELLY LEITE DE LAVOR. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 18 DE JANEIRO DE 2024. MAYSA KELLY LEITE DE LAVOR - SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 74,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U \u2013 AVISO DE EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - O ORDENADOR DE DESPESAS DA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO SEGUNDO ADITIVO N.\u00ba 2023.12.27.18 AO CONTRATO N.\u00ba 2022.08.23.01 DECORRENTE DA TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2022.07.13.01, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOAS JUR\u00cdDICA QUE PRESTE SERVI\u00c7OS DE ASSESSORIA ADMINISTRATIVA EM RECURSOS HUMANO, JUNTO \u00c0 SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O. CONTRATADA: FRANCISCO CLAUDIO DE MELO-ME. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O PRAZO CONTRATUAL ANTERIORMENTE PACTUADO SER\u00c1 PRORROGADO PELO PER\u00cdODO DE 12 MESES REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. PORTANTO, TER\u00c1 VIG\u00caNCIA A PARTIR DO DIA 01 DE JANEIRO DE 2024 AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART.57, INCISO II, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: FRANCISCO CLAUDIO DE MELO. ASSINA PELA CONTRATANTE: RICARDO SANTOS BARROS. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 18 DE JANEIRO DE 2024. RICARDO SANTOS BARROS - GESTOR DO FUNDO GERAL."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 74,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U \u2013 AVISO DE EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1 TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 2024.01.02.01, RESULTANTE DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2023.11.29.01. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 0402.12.361.0002.2096 - (SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O) \u2013 0404.12.361.0008.2.111 - (SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - FUNDEB-FUNDAMENTAL) \u2013 0404.12.365.0024.2.114 (SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - FUNDEB-INFANTIL). ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.30.00. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE COMBUSTIVEL PARA ABASTECIMENTO DA FROTA DE VE\u00cdCULOS E M\u00c1QUINAS PERTENCENTES AO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CE (SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O), REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A PARTIR DA SUA ASSINATURA AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. CONTRATADA: F. B. COMERCIO DE COMBUST\u00cdVEIS LTDA. ASSINA PELA CONTRATADA: FRANCISCO ALVES PEREIRA. ASSINA PELA CONTRATANTE: MARIA JOELIA CORREIA MARTINS. VALOR GLOBAL: R$ 1.736.750,00 (UM MILH\u00c3O, SETECENTOS E TRINTA E SEIS MIL E SETECENTOS E CINQUENTA REAIS). CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1, EM 18 DE JANEIRO DE 2024. MARIA JOELIA CORREIA MARTINS - SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 74,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U \u2013 AVISO DE EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - A SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1 TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 2024.01.11.03, RESULTANTE DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2023.12.06.01. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 0302.08.244.0002.2.068 (SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL) \u2013 0303.08.244.0031.2.083 (IGD/BF) \u2013 0303.08.243.0030.2.075 (CRIAN\u00c7A FELIZ). ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.30.00. OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA PARA FORNECIMENTO DE MATERIAIS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O, MATERIAIS HIDR\u00c1ULICOS E MATERIAIS EL\u00c9TRICOS PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A PARTIR DA SUA ASSINATURA AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. CONTRATADA: FRANCISCO JOS\u00c9 DE ALMEIDA FERRAGENS - ME.  ASSINA PELA CONTRATADA: FRANCISCO JOS\u00c9 DE ALMEIDA. ASSINA PELA CONTRATANTE: MARIA Z\u00c9LIA FEITOSA. VALOR GLOBAL: R$ 211.232,95 (DUZENTOS E ONZE MIL, DUZENTOS E TRINTA E DOIS REAIS E NOVENTA E CINCO CENTAVOS). CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1, EM 18 DE JANEIRO DE 2024. MARIA Z\u00c9LIA FEITOSA - SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 75,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 AVISO DE ABERTURA DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00b0 23.23.06/CP \u2013 A CPL da Prefeitura Municipal de Itapipoca comunica aos interessados que a Abertura das Proposta de Pre\u00e7os da Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00b0 23.23.06/CP, que tem como OBJETO: Constru\u00e7\u00e3o de bueiros e drenagens no munic\u00edpio de Itapipoca/CE, realizar-se-\u00e1 no dia 23 de Janeiro de 2024, \u00e0s 08h. Wilsiane Soares de Oliveira Marques \u2013 Presidente da CPL.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U \u2013 AVISO DE EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - O ORDENADOR DE DESPESAS DA SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO URBANO E INFRAESTRUTURA E DA SECRETARIA DE DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1 TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 2024.01.02.04, RESULTANTE DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2023.11.29.01. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 0206.04.122.0032.2.019 (SECRETARIA DE OBRAS E SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS) \u2013 0210.04.122.0002.2.036 - (SECRETARIA DE DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO). ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.30.00. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE COMBUSTIVEL PARA ABASTECIMENTO DA FROTA DE VE\u00cdCULOS E M\u00c1QUINAS PERTENCENTES AO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CE (SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO URBANO E INFRAESTRUTURA E DA SECRETARIA DE DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO), REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A PARTIR DA SUA ASSINATURA AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. CONTRATADA: F. B. COMERCIO DE COMBUST\u00cdVEIS LTDA. ASSINA PELA CONTRATADA: FRANCISCO ALVES PEREIRA. ASSINA PELA CONTRATANTE: RICARDO SANTOS BARROS. VALOR GLOBAL: R$ 1.989.000,00 (UM MILH\u00c3O, NOVECENTOS E OITENTA E NOVE MIL REAIS). CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1, EM 18 DE JANEIRO DE 2024. RICARDO SANTOS BARROS - GESTOR DO FUNDO GERAL."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 75,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U \u2013 AVISO DE EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - A ORDENADORA DE DESPESAS DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1 TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 2024.01.11.05, RESULTANTE DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2023.12.21.01. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 0503.10.302.0027.2.136 (SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - HOSPITAL). ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.39.00. OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA LOCA\u00c7\u00c3O DE GERADOR DE ENERGIA EL\u00c9TRICA, PARA ATENDER AS DEMANDAS DO HOSPITAL MATERNIDADE GERALDO LACERDA BOTELHO JUNTO \u00c0 SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: OS SERVI\u00c7OS OBJETO DESTA LICITA\u00c7\u00c3O DEVER\u00c3O SER EXECUTADOS E CONCLU\u00cdDOS AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024, PODENDO SER PRORROGADO NOS TERMOS DA LEI 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES. CONTRATADA: CARFAG COMERCIO E SERVICO DE MANUTENCAO LTDA. ASSINA PELA CONTRATADA: RAFAEL LULA SILVA ROCHA. ASSINA PELA CONTRATANTE: MAYSA KELLY LEITE DE LAVOR. VALOR GLOBAL: R$ 159.999,60 (CENTO E CINQUENTA E NOVE MIL, NOVECENTOS E NOVENTA E NOVE REAIS E SESSENTA CENTAVOS). CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1, EM 18 DE JANEIRO DE 2024. MAYSA KELLY LEITE DE LAVOR - SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 75,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U \u2013 AVISO DE EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1 TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 2024.01.11.01, RESULTANTE DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2023.12.06.01. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 0402.12.361.0002.2096 - (SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O) \u2013 0404.12.361.0008.2.111 - (SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - FUNDEB-FUNDAMENTAL) \u2013 0404.12.365.0024.2.114 (SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - FUNDEB-INFANTIL). ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.30.00. OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA PARA FORNECIMENTO DE MATERIAIS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O, MATERIAIS HIDR\u00c1ULICOS E MATERIAIS EL\u00c9TRICOS PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A PARTIR DA SUA ASSINATURA AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. CONTRATADA: FRANCISCO JOS\u00c9 DE ALMEIDA FERRAGENS - ME.  ASSINA PELA CONTRATADA: FRANCISCO JOS\u00c9 DE ALMEIDA. ASSINA PELA CONTRATANTE: MARIA JOELIA CORREIA MARTINS. VALOR GLOBAL: R$ 567.968,30 (QUINHENTOS E SESSENTA E SETE MIL, NOVECENTOS E SESSENTA E OITO REAIS E TRINTA CENTAVOS). CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1, EM 18 DE JANEIRO DE 2024. MARIA JOELIA CORREIA MARTINS - SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 75,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U \u2013 AVISO DE EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - O ORDENADOR DE DESPESAS DA SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO URBANO E INFRAESTRUTURA DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1 TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 2024.01.11.04, RESULTANTE DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2023.12.06.01. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 0206.04.122.0032.2.019 (SECRETARIA DE OBRAS E SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS). ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.30.00. OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA PARA FORNECIMENTO DE MATERIAIS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O, MATERIAIS HIDR\u00c1ULICOS E MATERIAIS EL\u00c9TRICOS PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA SECRETARIA DE DESENVOLVIMENTO URBANO E INFRAESTRUTURA DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A PARTIR DA SUA ASSINATURA AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. CONTRATADA: FRANCISCO JOS\u00c9 DE ALMEIDA FERRAGENS - ME. ASSINA PELA CONTRATADA: FRANCISCO JOS\u00c9 DE ALMEIDA. ASSINA PELA CONTRATANTE: RICARDO SANTOS BARROS. VALOR GLOBAL: R$ 896.196,50 (OITOCENTOS E NOVENTA E SEIS MIL, CENTO E NOVENTA E SEIS REAIS E CINQUENTA CENTAVOS). CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1, EM 18 DE JANEIRO DE 2024. RICARDO SANTOS BARROS - GESTOR DO FUNDO GERAL."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 75,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U \u2013 AVISO DE EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1 TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 2024.01.11.02, RESULTANTE DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2023.12.06.01. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 0502.10.122.0002.2.117 (SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE) \u2013 0503.10.301.0026.2.123 - (PSF - SA\u00daDE) \u2013 0503.10.302.0027.2.136 (HOSPITAL). ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.30.00. OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA PARA FORNECIMENTO DE MATERIAIS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O, MATERIAIS HIDR\u00c1ULICOS E MATERIAIS EL\u00c9TRICOS PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA SECRETARIA DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A PARTIR DA SUA ASSINATURA AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. CONTRATADA: FRANCISCO JOS\u00c9 DE ALMEIDA FERRAGENS - ME.  ASSINA PELA CONTRATADA: FRANCISCO JOS\u00c9 DE ALMEIDA. ASSINA PELA CONTRATANTE: MAYSA KELLY LEITE DE LAVOR. VALOR GLOBAL: R$ 319.502,25 (TREZENTOS E DEZENOVE MIL, QUINHENTOS E DOIS REAIS E VINTE E CINCO CENTAVOS). CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1, EM 18 DE JANEIRO DE 2024. MAYSA KELLY LEITE DE LAVOR - SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 75,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, CONSIDERANDO A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O, POR INTERM\u00c9DIO DE SEU PREGOEIRO OFICIAL E EM CUMPRIMENTO AO QUE DETERMINA AS LEIS FEDERAIS 8.666/93, 10.520/02 E O DECRETO 10.024/19 E SUAS POSTERIORES ALTERA\u00c7\u00d5ES, O PREGOEIRO OFICIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1, TORNA P\u00daBLICO PARA CONHECIMENTO DOS INTERESSADOS QUE REALIZAR\u00c1 A LICITA\u00c7\u00c3O NA MODALIDADE PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2023.12.26.01, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA PARA FORNECIMENTO DE G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS PARA ATENDER AO PROGRAMA NACIONAL DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR JUNTO \u00c0 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1, REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. A ENTREGA DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS SER\u00c1 A PARTIR DO DIA 22/01/2024 E ABERTURA DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS NO DIA 01/02/2024 \u00c0S 09:00HORAS. TUDO CONFORME ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES CONTIDAS NO EDITAL, O QUAL ENCONTRA-SE NA \u00cdNTEGRA NA SEDE DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O NO ENDERE\u00c7O RUA PARQUE RECREIO PARAISO S/N, CARIRIA\u00c7U \u2013 CEAR\u00c1, NO HOR\u00c1RIO DE 08:00HS \u00c1S 12:00HS E NOS SITES WWW.TCE.CE.GOV.BR E BLLCOMPRAS.COM. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 18 DE JANEIRO DE 2024. JOS\u00c9 LENOS BESSA BATISTA - PREGOEIRO OFICIAL."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 76,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE RUSSAS \u2013 EXTRATO DO TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 007/2023-SEINFRA \u2013 ADJUDICADO e HOMOLOGADO em 18/01/2024, em favor da Licitante Vencedora: VIDAL ENGENHARIA LTDA, inscrita sob CNPJ N\u00ba 44.353.101/0001-11, com sede na Rua Alexandre Rodrigues Vieira, N\u00b0 409, Jaguaribe/CE, neste ato representada pela Sra. Beatriz Amorim Vidal, inscrita no CPF sob o n\u00ba 058.346.753-95, no VALOR GLOBAL de R$ 364.838,89 (Trezentos e Sessenta e Quatro Mil, Oitocentos e Trinta e Oito Reais e Oitenta e Nove Centavos), o OBJETO da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 007/2023-SEINFRA, que tem por finalidade a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia especializada para execu\u00e7\u00e3o da drenagem com instala\u00e7\u00e3o de meio-fio, manilhas e reconforma\u00e7\u00e3o em pedra tosca nas Ruas Vila Matoso e Raimundo Rodrigues de Ara\u00fajo, no Bairro Cidade Universit\u00e1ria, de interesse da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Servi\u00e7os Urbanos \u2013 SEINFRA, parte integrante deste processo, conforme especifica\u00e7\u00f5es na Proposta de Pre\u00e7os da Vencedora. Russas-CE, 18 de Janeiro de 2024. Jorge Augusto Cardoso do Nascimento \u2013 Presidente da CPL.ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE ACOPIARA - TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.09.05.01 TENDO PRESENTE O EDITAL DE JULGAMENTO E RESULTADO DA LICITA\u00c7\u00c3O NA MODALIDADE TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.09.05.01 , CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PARALELEP\u00cdPEDO EM VIAS URBANAS NO MUNICIPIO DE ACOPIARA \u2013 CE (RUA PEDRO VIEIRA E RUA JOAQUIM FERREIRA DE ALMEIDA) DE INTERESSE DA SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA DESTE MUNIC\u00cdPIO, CONFORME PROJETO B\u00c1SICO/TERMO DE REFER\u00caNCIA EM ANEXO DO EDITAL, BEM COMO PARECER PERTINENTE DA PROCURADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO ATESTANDO A REGULARIDADE DO CERTAME EM TELA, ADJUDICO E HOMOLOGO O MESMO PARA QUE SURTA OS DEVIDOS EFEITOS LEGAIS AO RESPECTIVO VENCEDOR, A SABER: A LICITANTE: M T PROJETOS E SERVI\u00c7OS DE ENGENHARIA LTDA \u2013 (PILAR), CNPJ: 38.397.954/0001-52, COM O VALOR GLOBAL DE R$ 256.932,64 (DUZENTOS E CINQUENTA E SEIS MIL, NOVECENTOS E TRINTA E DOIS REAIS E SESSENTA E QUATRO CENTAVOS), TENDO SIDO ATENDIDAS TODAS AS EXIG\u00caNCIAS EDITAL\u00cdCIAS. NOTIFIQUE-SE OS LICITANTES VENCEDORES PARA ASSINATURA DO INSTRUMENTO CONTRATUAL NO PRAZO INDICADO NO INSTRUMENTO CONVOCAT\u00d3RIO. CI\u00caNCIA AOS INTERESSADOS. PUBLIQUE-SE. ACOPIARA/CE, 02 DE JANEIRO DE 2024. WELLINGTON ALVES DE OLIVEIRA ORDENADOR DE DESPESAS DA SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA"
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 76,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ALTO SANTO \u2013 AVISO RESULTADO DA FASE DE HABILITA\u00c7\u00c3O. Modalidade: Chamada P\u00fablica Credenciamento P\u00fablico N\u00ba CH-001/2023-Sead. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Leiloeiro\u201d devidamente inscrito na Junta Comercial do Estado do Cear\u00e1, para Atua\u00e7\u00e3o na Estrutura\u00e7\u00e3o de Leil\u00f5es P\u00fablicos, Presenciais e Eletr\u00f4nicos, visando a Alimenta\u00e7\u00e3o de Bens M\u00f3veis e Materiais Inserv\u00edveis, Sucatas e Outros, de acordo com a necessidade atual e futura do Munic\u00edpio de Alto Santo. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados o resultado da fase de habilita\u00e7\u00e3o do certame supra citado, deu-se da seguinte forma: Leiloeiros Habilitadas: 01. Francisco das Chagas Pereira Junior, inscrita com o CPF n\u00ba.314.798.473-72; 02. Daniel Elias Garcia, inscrita com o CPF n\u00ba. 910.192.149-53; 03. Celso Alves Cunha, inscrita com o CPF n\u00ba 476.348.474-53; 04. Fernanda Montenegro Castelo, inscrita com o CPF n\u00ba. 098.455.773-34; 05. Francisca Gra\u00e7as de Oliveira Medeiros, inscrita com o CPF n\u00ba. 192.595.733-000; 06. Georgia de Souza Castelo, n\u00e3o houve leiloeiros inabilitada para este certame. A Comiss\u00e3o informa que caso n\u00e3o haja interposi\u00e7\u00e3o de recurso da fase de habilita\u00e7\u00e3o, a abertura das propostas comerciais das empresas dar-se-\u00e1 no dia 29 de janeiro de 2024 \u00e0s 08:30 horas. A Comiss\u00e3o comunica tamb\u00e9m que, a ata completa da sess\u00e3o encontra-se no site: www.tce.ce.gov.br, e, que fica aberto prazo para a apresenta\u00e7\u00e3o de recursos conforme art. 109, inciso I al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. A Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 76,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Deputado Irapuan Pinheiro. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico o resultado da fase de habilita\u00e7\u00e3o referente a licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.14.1, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de reforma e amplia\u00e7\u00e3o da Pra\u00e7a Edson de Oliveira, urbaniza\u00e7\u00e3o do Canteiro da Av Jose Josue da Costa e urbaniza\u00e7\u00e3o do canteiro da Bet\u00e2nia do Munic\u00edpio de Deputado Irapuan Pinheiro/CE. Empresas Habilitadas: 01 \u2013 Medeiros Construcoes e Servicos LTDA, 03 \u2013 T.C.S da Silva Construcoes LTDA, 04 \u2013 J 2 Construcoes e Servicos LTDA, 05 \u2013 Ramalho Servicos e Obras LTDA,  06 \u2013 G.A Rabelo Junior, 07 \u2013 Riofe Servicos e Construcoes LTDA, 08 \u2013 M L Entretenimentos, Assessoria e Servicos LTDA, 09 \u2013 WU Construcoes e Servicos LTDA, 10- MT Projetos e Servicos de Engenharia LTDA, 11 \u2013 Lexon Servicos &  Construtora Empreendimentos LTDA, 12, R M Clemente Candido, 13 \u2013 Itapaje Construcao e Servicos LTDA,14 \u2013 Concretechni Engenharia LTDA,15 \u2013 Abrav Construcoes Servicos Eventos e Locacoes LTDA ,  16 \u2013 Vipon Empreendimentos LTDA, 17 \u2013 I P N Construcoes e Servicos LTDA,, 18 \u2013 CMB Locacoes e Servicos LTDA. Empresa Inabilitada: 02 \u2013 J.H.S Servicos e Obras LTDA, por n\u00e3o apresentar o item  4.2.5.11, conforme Ata de Julgamento. Encontra-se aberto prazo recursal previsto no artigo 109, Inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93. Deputado Irapuan Pinheiro - CE, 17.01.2024. Antonio Lucas Feitoza de Sousa \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 76,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Boa Viagem - Extrato da(s) Ata(s) de Registro de Pre\u00e7os - Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00b0 2023.12.14.001 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.14.001. Objeto: Registro de Pre\u00e7os visando a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7o de fornecimento de equipamentos e hardwares, instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de plataforma integrada de suporte operacional para telemetria e controle externo de ve\u00edculos via sat\u00e9lite por GPS/GSM/GPRS/EDGE, e gerenciamento e controle informatizado da frota, com uso de cart\u00f5es magn\u00e9ticos e/ou tecnologia similar, como meio de intermedia\u00e7\u00e3o do pagamento para a aquisi\u00e7\u00e3o de combust\u00edveis (gasolina e diesel s10), bem como de pe\u00e7as e servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, lavagem e borracharia, em rede de estabelecimentos credenciados da contratada, visando atender as necessidades das diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Boa Viagem/CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es em anexo parte integrante deste processo. Da vig\u00eancia: 12 (doze) meses. Data da Assinatura: 09 de janeiro de 2024. Empresa(s) Registrada(s): 7Serv Gest\u00e3o de Beneficios LTDA (EPP) valor de R$ 12.160.854,94 (doze milh\u00f5es cento e sessenta mil oitocentos e cinquenta e quatro reais e noventa e quatro centavos). A(s) Ata(s)s com os pre\u00e7os e demais informa\u00e7\u00f5es encontra-se disponibilizada para consulta na Prefeitura Municipal de Boa Viagem/Ce no setor de licita\u00e7\u00f5es. Boa Viagem/Ce, 09 de janeiro de 2024, Gleyrisson Vieira Mendes - Ordenador(a) de Despesas da Secretaria de Infraestrutura e Recursos H\u00eddricos."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 76,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U \u2013 AVISO DE EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - A ORDENADORA DE DESPESAS DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1 TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 2024.01.08.01, RESULTANTE DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2022.12.01.01. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 0503.10.302.0027.2.136 (SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - HOSPITAL). ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.30.00. OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA O FORNECIMENTO DE RECARGA DE OXIG\u00caNIO/G\u00c1S MEDICINAL PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA SECRETARIA DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U \u2013 CEAR\u00c1, PARA O EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A PARTIR DA SUA ASSINATURA AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. CONTRATADA: OXIG\u00caNIO PADRE C\u00cdCERO EIRELI. ASSINA PELA CONTRATADA: HERCULANO FAGUNDES NOBRE. ASSINA PELA CONTRATANTE: MAYSA KELLY LEITE DE LAVOR. VALOR GLOBAL: R$ 188.749,00 (CENTO E OITENTA E OITO MIL, SETECENTOS E QUARENTA E NOVE REAIS). CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1, EM 18 DE JANEIRO DE 2024. MAYSA KELLY LEITE DE LAVOR - SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 76,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U \u2013 AVISO DE EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - A SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1 TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 2024.01.02.03, RESULTANTE DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2023.11.29.01. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 0302.08.244.0002.2.068 (SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL) \u2013 0303.08.244.0031.2.083 (IGD/BF) \u2013 0303.08.243.0030.2.075 (CRIAN\u00c7A FELIZ). ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.30.00. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE COMBUSTIVEL PARA ABASTECIMENTO DA FROTA DE VE\u00cdCULOS E M\u00c1QUINAS PERTENCENTES AO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CE (SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL), REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A PARTIR DA SUA ASSINATURA AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024.CONTRATADA: F. B. COMERCIO DE COMBUST\u00cdVEIS LTDA. ASSINA PELA CONTRATADA: FRANCISCO ALVES PEREIRA. ASSINA PELA CONTRATANTE: MARIA Z\u00c9LIA FEITOSA. VALOR GLOBAL: R$ 565.800,00 (QUINHENTOS E SESSENTA E CINCO MIL E OITOCENTOS REAIS). CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1, EM 18 DE JANEIRO DE 2024. MARIA Z\u00c9LIA FEITOSA - SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 76,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U \u2013 AVISO DE EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1 TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 2024.01.02.02, RESULTANTE DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2023.11.29.01. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 0502.10.122.0002.2.117 (SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE) \u2013 0503.10.301.0026.2.123 - (PSF - SA\u00daDE) \u2013 0503.10.302.0027.2.136 (HOSPITAL) 0402.12.361.0002.2096. ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.30.00. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE COMBUSTIVEL PARA ABASTECIMENTO DA FROTA DE VE\u00cdCULOS E M\u00c1QUINAS PERTENCENTES AO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CE (SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE), REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A PARTIR DA SUA ASSINATURA AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. CONTRATADA: F. B. COMERCIO DE COMBUST\u00cdVEIS LTDA. ASSINA PELA CONTRATADA: FRANCISCO ALVES PEREIRA. ASSINA PELA CONTRATANTE: MAYSA KELLY LEITE DE LAVOR. VALOR GLOBAL: R$ 1.472.000,00 (UM MILH\u00c3O, QUATROCENTOS E SETENTA E DOIS MIL REAIS). CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1, EM 18 DE JANEIRO DE 2024. MAYSA KELLY LEITE DE LAVOR - SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 77,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE MARTIN\u00d3POLE-CE AVISO DE EXTRATO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 02.01.001/2024, CUJO OBJETO \u00c9 A REGISTRO DE PRE\u00c7O PARA A CONTRATA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7\u00d5S DE CONFEC\u00c7\u00c3O DE PROTESES DENTARIA DO PROGRAMA BRASIL SORRIDENTE DE INTERESSE DA SECRETARIA DE SA\u00daDE DO MUNICIPIO DE MARTINOPOLE-CE. CUJO A VENCEDORA FOI A EMPRESA; M VALZIRENE MARQUES-ME, INSCRITA NO CADASTRO NACIONAL DE PESSOA JUR\u00cdDICA SOB O N\u00ba 23.911.145/0001-40, COM VALOR GLOBAL: R$ 161.000,00 (CENTO E SESSENTA E HUM MIL REAIS) DEPOIS DE ATENDIDAS TODAS AS EXIG\u00caNCIAS EDITAL\u00cdCIAS. HOMOLOGO A ADES\u00c3O NA FORMA DA LEI \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DATA: 18 DE JANEIRO DE 2024."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 77,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTANA DO ACARA\u00da \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O. Processo: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2212.59/23. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Confec\u00e7\u00e3o de Pr\u00f3tese Dent\u00e1ria Total e Pr\u00f3tese Dent\u00e1ria Parcial Remov\u00edvel, incluindo o Material para a Confec\u00e7\u00e3o, para atender \u00e0s Pessoas em Situa\u00e7\u00e3o de Vulnerabilidade Social, junto a Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Santana do Acara\u00fa/CE, conforme termo de refer\u00eancia. Do Tipo: Menor Pre\u00e7o por Item. O Pregoeiro da Prefeitura de Santana do Acara\u00fa-CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos licitantes e demais interessados, que do dia 22 de janeiro de 2024 a 01 de fevereiro de 2024 at\u00e9 \u00e0s 08h00min. (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), estar\u00e1 recebendo as Propostas de Pre\u00e7os e Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o referentes a este Preg\u00e3o, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico www.licitacoes-e.com.br.  A Abertura das Propostas acontecer\u00e1 no dia 01 de fevereiro de 2024, \u00e0s 08h15min. (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) e o in\u00edcio da Sess\u00e3o de Disputa de Lances ocorrer\u00e1 a partir das 09h00min do dia 01 de fevereiro de 2024, (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). O edital na \u00edntegra encontra-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta na Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o/Preg\u00e3o, a Av. S\u00e3o Jo\u00e3o, 75, Centro - Santana do Acara\u00fa - CE, no licitacoes-e: www.licitacoes-e.com.br, assim como no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE-CE: http://www.tcm.ce.gov.br/licitacoes. Santana do Acara\u00fa/CE, 19 de janeiro de 2024. Daniel Marcio Camilo do Nascimento - Pregoeiro Municipal."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 77,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTANA DO ACARA\u00da \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O. Processo: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2212.60/23. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de 02 (duas) Motocicletas 0 (zero) Km para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Santana do Acara\u00fa/CE. Do Tipo: Menor Pre\u00e7o por Item. O Pregoeiro da Prefeitura de Santana do Acara\u00fa-CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos licitantes e demais interessados, que do dia 22 de janeiro de 2024 a 01 de fevereiro de 2024 at\u00e9 \u00e0s 08h00min. (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), estar\u00e1 recebendo as Propostas de Pre\u00e7os e Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o referentes a este Preg\u00e3o, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico (www.licitanet.com.br). A Abertura das Propostas acontecer\u00e1 no dia 01 de fevereiro de 2024, \u00e0s 08h30min. (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) e o in\u00edcio da Sess\u00e3o de Disputa de Lances ocorrer\u00e1 a partir das 10h00min do dia 01 de fevereiro de 2024, (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). O edital na \u00edntegra encontra-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta na Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o/Preg\u00e3o, \u00e1 Av. S\u00e3o Jo\u00e3o, 75 - Bairro Centro, Santana do Acara\u00fa \u2013 CE, no Licitanet:(www.licitanet.com.br), assim como no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE-CE: http://www.tcm.ce.gov.br/licitacoes/ e no s\u00edtio da Prefeitura Municipal. \u00c0 Comiss\u00e3o de Preg\u00e3o. Santana do Acara\u00fa/CE, 19 de janeiro de 2024. Daniel Marcio Camilo do Nascimento - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 77,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE IBICUITINGA \u2013 AVISO DE HABILITA\u00c7\u00c3O - CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 04/2023-SEOB-CP. A CPL do Munic\u00edpio de Ibicuitinga atrav\u00e9s de sua Presidente, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados o resultado do julgamento dos documentos de Habilita\u00e7\u00e3o, cujo objeto \u00e9 a CONSTRU\u00c7\u00c3O DE P\u00d3RTICOS NA CE-265 E URBANIZA\u00c7\u00c3O COM PAISAGISMO EM AVENIDAS NO MUNIC\u00cdPIO DE IBICUITINGA-CE, CONF. MAPP 2533. Habilitadas: Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA e Kronus Servi\u00e7os, Loca\u00e7\u00f5es e Constru\u00e7\u00f5es EIRELI, por cumprirem as exig\u00eancias do edital. Inabilitadas: VIPON EMPREEDIMENTOS LTDA; Dantas e Oliveira Limpeza Conserva\u00e7\u00e3o e Constru\u00e7\u00f5es LTDA; Apla Comercio Servi\u00e7os, Projetos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA; WU Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA e Abrav Constru\u00e7\u00f5es Servi\u00e7os Eventos e Loca\u00e7\u00f5es LTDA, conforme edital de julgamento. A partir desta publica\u00e7\u00e3o ficam franqueadas vistas aos interessados e iniciado o prazo recursal (art. 109, inciso I, letra a da Lei 8.666/93). Ibicuitinga-CE, 18 de janeiro de 2024. Luzia Aguiar Lopes - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 77,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Ararend\u00e1 \u2013 Aviso de Abertura de Licita\u00e7\u00e3o. Unidade Administrativa: Secretaria de Obras \u2013 Regente: Pregoeiro e Equipe de Apoio \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba PE-01.160124-SEOB. Objeto: Registro de pre\u00e7os visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de materiais de constru\u00e7\u00e3o em geral, el\u00e9trico, hidr\u00e1ulico, sanit\u00e1rio, pintura, afins e outros materiais de consumo diversos destinados a atender as necessidades das unidades administrativas do Munic\u00edpio de Ararend\u00e1-CE. Local de Acesso ao Edital: Rua Henrique Soares, n\u00b0 477, Centro, CEP: 62.210-000, Ararend\u00e1-CE; Bolsa Nacional de Compras; https://ararenda.ce.gov.br/; https://licitacoes.tce.ce.gov.br e Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00f9blicas (PNCP) \u2013 Funcionamento do \u00d3rg\u00e3o: Segunda \u00e0 Sexta de 08h00m \u00e0s 14h00m \u2013 Local de Realiza\u00e7\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o: Bolsa Nacional de Compras, https://bnc.org.br/ \u2013 Data de Abertura: 31 de janeiro de 2024 \u00e0s 08:00h; Hora da Disputa: \u00e0s 08:30h. Pregoeiro: Antonio Erivelton Alves do Nascimento."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 77,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Lavras da Mangabeira - Aviso de Chamada P\u00fablica N\u00ba 001/2024. A Prefeitura Municipal de Lavras da Mangabeira/CE, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico aos interessados a Chamada P\u00fablica N\u00ba 001/2024, para aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios da agricultura familiar, destinados ao Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar, em cumprimento ao estabelecido pela Lei n\u00ba 11.947/2009, Resolu\u00e7\u00e3o CD/FNDE n\u00ba 26/2013, alterada pela na Resolu\u00e7\u00e3o FNDE n\u00ba 06/2020. Os interessados que atenderem \u00e0s exig\u00eancias do edital dever\u00e3o apresentar os Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o e Projeto de Venda, de 19 de janeiro at\u00e9 09 de fevereiro de 2024, das 8 horas \u00e0s 12h00min e 14h00min \u00e0s 17 horas, na Rua Xavier \u00c2ngelo, n\u00ba 174, Centro \u2013 Lavras da Mangabeira \u2013 CE. A abertura dos envelopes da Chamada P\u00fablica ser\u00e3o proferidos em sess\u00e3o p\u00fablica a ser realizada no dia 09 de fevereiro de 2024 \u00e0s 09h:00min no Galp\u00e3o da Feira dos Agricultores Rurais de Lavras da Mangabeira \u2013 Rua Monsenhor Meceno, s/n, Centro. O edital com os dados completos encontra-se dispon\u00edvel gratuitamente aos interessados no site oficial https://www.lavrasdamangabeira.ce.gov.br. Lavras da Mangabeira - CE, 18 de janeiro de 2024. Georgia Macedo Gon\u00e7alves - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o de Lavras da Mangabeira - Portaria n\u00ba 07, datada em 04/01/2021."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 77,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Aracati \u2013 CPSMAR \u2013 Aviso de Adendo ao Edital de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 014/2023 - PE. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente, tais como ar condicionado, mam\u00f3grafo e autoclave, para suprir as necessidades da Policl\u00ednica Dr. Jos\u00e9 Hamilton Saraiva Barbosa e o Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas \u2013 CEO, junto ao Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Aracati - CE. A Pregoeira do CPSMAR, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados o Adedndo ao Edital do PE acima referido. o sistema receber\u00e1 o cadastramento das propostas at\u00e9 01 de fevereiro de 2024, \u00e0s 08:00 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), a plataforma estar\u00e1 recebendo as propostas referentes a este preg\u00e3o, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://bllcompras.com/  (acesso Identificado no link \u2013 licita\u00e7\u00f5es), conforme art. 21, \u00a7 4\u00ba da Lei n\u00ba. 8.666/93, as altera\u00e7\u00f5es estar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados nos dias \u00fateis ap\u00f3s esta publica\u00e7\u00e3o no site: https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/ e https://bllcompras.com/ . Quaisquer informa\u00e7\u00f5es ser\u00e3o prestadas pela Pregoeira, durante o expediente normal e poder\u00e3o ser solicitadas atrav\u00e9s do telefone (88) 98101-2797. Aracati - Ce, 19 de janeiro de 2024. Edv\u00e2nia Viana Maia - Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 77,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jardim - Aviso de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 001/2024. O Munic\u00edpio de Jardim, Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que realizar\u00e1 Chamamento P\u00fablico com o objetivo de adquirir produtos da Agricultura Familiar que se destinar\u00e3o ao atendimento do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, para o ano letivo de 2024, no \u00e2mbito da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino, com recebimento da documenta\u00e7\u00e3o exigida no Edital de Chamamento podendo ocorrer do dia 18 de janeiro at\u00e9 o dia 06 de fevereiro de 2024, no hor\u00e1rio compreendido entre 08:00 \u00e0s 12:00 horas, na sede da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, situada Rua Cel. Rocha, n\u00b0 211 \u2013 Centro, nesta cidade. Edital dispon\u00edvel na sede da referida Secretaria, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00 horas e tamb\u00e9m no s\u00edtio eletr\u00f4nico do munic\u00edpio de Jardim. Esclarecimentos: Fone (88) 3481-7468. Jardim/CE, In\u00eas Sampaio Neves Aires \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 78,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Irau\u00e7uba \u2013 Aviso de Adiamento de Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.12.02 \u2013 Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o/PMI. O Munic\u00edpio de Irau\u00e7uba torna p\u00fablico que Adia o recebimento das propostas do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.12.02, que tem como objeto o Aquisi\u00e7\u00e3o de Kits Pedag\u00f3gicos destinados aos alunos da Rede P\u00fablica de Ensino, de responsabilidade da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Irau\u00e7uba/CE, que permanecer\u00e1 dispon\u00edvel at\u00e9 \u00e0s 17h00min do dia 01/02/2024, com data de abertura de propostas: 02/02/2024 \u00e0s 08h00min. O Edital estar\u00e1 dispon\u00edvel nos Sites: www.bllcompras.org.br ou www.tce.gov.br, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o deste aviso. Irau\u00e7uba/CE, 18 de janeiro de 2024. Alexsandra Braga de Sousa \u2013 Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARACIABA DO NORTE-CE \u2013 AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 021/2023-SEDUC. A Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura do munic\u00edpio de Guaraciaba do Norte-CE, julga por bem, no exerc\u00edcio de novo ju\u00edzo de conveni\u00eancia, fundado em fatos supervenientes, e em prol do interesse p\u00fablico, revogar, nos termos do disposto no art. 49 da Lei n\u00ba 8.666/93, o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 021/2023-SEDUC, cujo objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os visando eventuais e futuras contrata\u00e7\u00f5es de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o ambiental e assist\u00eancia t\u00e9cnica junto ao munic\u00edpio de Guaraciaba do Norte-Ce. Fica a partir desta data assegurado o prazo previsto no artigo 109, I, \u201cc\u201d, da Lei n\u00ba 8.666/93. Guaraciaba do Norte-Ce, 17 de janeiro de 2024. Antonia Evani Ara\u00fajo Teles Gomes \u2013 Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura. Guaraciaba Do Norte - CE, 18/01/2024. Antonia Evani Ara\u00fajo Teles Gomes - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 78,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Camocim - Aviso de Julgamento de Proposta  - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.28.001. A Prefeitura Municipal de Camocim/CE, por interm\u00e9dio de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico o resultado do julgamento e avalia\u00e7\u00e3o das propostas de pre\u00e7os das empresas habilitadas, de modo que as empresas desclassificadas foram a R S M Pessoa LTDA e Lexon Servi\u00e7os e Construtora e classificada foi a Praciano Edifica\u00e7\u00f5es e Empreendimentos EIRELI - ME, por atender as exig\u00eancias edital\u00edcias, ficando assim a empresa Praciano Edifica\u00e7\u00f5es e Empreendimentos EIRELI - ME vencedora com o menor valor global de R$ 182.434,26 (cento e oitenta e dois mil e quatrocentos e trinta e quatro reais e vinte e seis centavos). A partir da publica\u00e7\u00e3o do presente aviso, a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o declara aberto o Prazo Recursal conforme prev\u00ea o art. 109, Inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d. O Resultado na \u00edntegra do presente Julgamento est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados na sala da CPL e demais atos no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE-CE, com fins a Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os constru\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o de recrea\u00e7\u00e3o, conviv\u00eancia e brinquedopra\u00e7a do centro de educa\u00e7\u00e3o infantil jos\u00e9 maria parente viana no Munic\u00edpio de Camocim/CE. Informa\u00e7\u00f5es na Sede da CPL, localizada \u00e0 Pra\u00e7a Severiano Morel, Centro, Camocim/CE, no hor\u00e1rio de 08:00h \u00e0s 12:00h. Camocim/CE, 18 de janeiro de 2024. Francisca Maurineide Carvalho de Ara\u00fajo \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 78,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA DE V\u00c1RZEA ALEGRE/CE \u2013 AVISO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O - PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 2024.01.16.1.  A Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de V\u00e1rzea Alegre, Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas, e considerando tudo o mais que consta do presente processo administrativo N\u00ba 2024.01.16.1, vem emitir a presente declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, fundamentada no art. 74, inciso II, da Lei n\u00ba 14.133 de 01 de Abril de 2021, para a contrata\u00e7\u00e3o de atra\u00e7\u00e3o de renome, Show Art\u00edstico/Cultural do cantor Felip\u00e3o e Forr\u00f3 Moral, para apresenta\u00e7\u00e3o nas Festividades Carnavalescas 2024 em Pra\u00e7a P\u00fablica (Parque C\u00edvico S\u00e3o Raimundo Nonato), na Cidade de V\u00e1rzea Alegre - CE, em favor da empresa F. Produ\u00e7\u00f5es Musicais Ltda, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrito no CNPJ/MF sob o N\u00ba 10.579.197/0001-19, com sede \u00e0 Av. Oliveira Paiva, n\u00ba 1600, Loja 11, Cidade dos Funcion\u00e1rios, Fortaleza - CE, pelo valor de R$ 100.000,00 (cem mil reais). Despesa a ser custeada com recursos j\u00e1 alocados no or\u00e7amento municipal, exerc\u00edcio 2024, sob as dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 09.01 \u2013 13.392.0306.2.043-0000; 09.01 \u2013 13.122.0037.2.045.0000; 09.01 \u2013 23.695.0537.2.044.0000. Elemento de despesas: 3.3.90.39.00, devidamente ratificada/homologada pela Secret\u00e1ria Municipal de Cultura e Turismo. V\u00e1rzea Alegre/CE, 18 de Janeiro de 2024. Maria Fernanda Bezerra - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 78,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA DE V\u00c1RZEA ALEGRE - AVISO DE CREDENCIAMENTO - PROCEDIMENTO ADMINISTRATIVO N\u00ba 002/2024. A Comiss\u00e3o de Chamamento P\u00fablico da Secretaria de Sa\u00fade de V\u00e1rzea Alegre/CE, torna p\u00fablico que no per\u00edodo de 30 de janeiro de 2024 a 06 de fevereiro de 2024, nos hor\u00e1rios de atendimento ao p\u00fablico de 07hs00min \u00e0s 13hs00min, na sede desta Secretaria, localizada na Avenida Vicente Alves Costa, N\u00ba 1.294, Riachinho, CEP: 63.540-000, V\u00e1rzea Alegre/CE, receber\u00e1 a documenta\u00e7\u00e3o exigida no edital do procedimento administrativo N\u00ba 002/2024, cujo objeto \u00e9 o credenciamento de entidades p\u00fablicas, filantr\u00f3picas e/ou privadas prestadoras de servi\u00e7os de sa\u00fade para realiza\u00e7\u00e3o de consultas cardiol\u00f3gicas e afins, exames cardiologicos e de imagemcom emiss\u00e3o de laudo,destinados ao atendimento da popula\u00e7\u00e3o necessitada, de interesse da secretaria de sa\u00fade do munic\u00edpio de V\u00e1rzea Alegre/CE,O Edital poder\u00e1 ser adquirido junto \u00e0 Comiss\u00e3o de Chamamento P\u00fablico desta Secretaria a partir da publica\u00e7\u00e3o deste aviso no endere\u00e7o j\u00e1 citado, no hor\u00e1rio de 07h00min \u00e0s 13h00min e no site oficial do munic\u00edpio: www.varzeaalegre.ce.gov.br. V\u00e1rzea Alegre/CE, 18 de janeiro de 2024. Emmanuel Abreu Pedreira, Presidente da Comiss\u00e3o de Chamamento P\u00fablico."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 78,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MONSENHOR TABOSA \u2013 EXTRATO DO TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O \u2013 ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.05.08.001-01 \u2013 A Secret\u00e1ria de Cultura, Turismo e Desporto da Prefeitura Municipal de Monsenhor Tabosa/CE, em cumprimento \u00e0 Ratifica\u00e7\u00e3o, faz publicar o Extrato resumido do Processo de Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.05.08.001-01, de 06 de Junho de 2023, do Secretaria de Cultura, Turismo e Lazer, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.05.08.001, 23 de Maio de 2023. Para Ades\u00e3o ao Registro de Pre\u00e7os N\u00ba CT-ARP001/24. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os relacionados a eventos e festividades destinado a atender as necessidades do Munic\u00edpio de Monsenhor Tabosa - CE. FAVORECIDO: G GERADORES ESTRUTURAS E EVENTOS LTDA \u2013 ME, CNPJ N\u00ba 15.021.289/0001-00, R$ 1.903.602,87 (Hum Milh\u00e3o e Novecentos e Tr\u00eas Mil e Seiscentos e Dois Reais e Oitenta e Sete Centavos). PRAZO DE VIG\u00caNCIA: da data de assinatura at\u00e9 31 de Dezembro de 2024. Monsenhor Tabosa-CE, 28 de Dezembro de 2023. Maria Silva Sampaio \u2013 Secret\u00e1ria de Cultura, Turismo e Desporto."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 78,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MONSENHOR TABOSA \u2013 EXTRATO DO CONTRATO \u2013 ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.05.08.001-01 \u2013 A Secretaria de Cultura, Turismo e Desporto do Munic\u00edpio de Monsenhor Tabosa torna p\u00fablico o Extrato do Contrato N\u00ba CT-ARP001/24A, resultante da Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.05.08.001-01: \u00d3RG\u00c3O LICITANTE: Secretaria de Cultura, Turismo e Desporto. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 1201.04 122 0402 2.073. ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.39.00. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os relacionados a eventos e festividades destinado a atender as necessidades do municipio de Monsenhor Tabosa-CE. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: at\u00e9 31 de Dezembro de 2024. CONTRATADO(A): G GERADORES ESTRUTURAS E EVENTOS LTDA - ME. ASSINA PELO(A) CONTRATADO(A): Paulo Germano Patr\u00edcio Melo. ASSINA PELA CONTRATANTE: Maria Silva Sampaio. VALOR GLOBAL: R$ 1.903.602,87 (Hum Milh\u00e3o e Novecentos e Tr\u00eas Mil e Seiscentos e Dois Reais e Oitenta e Sete Centavos). Monsenhor Tabosa-CE, 02 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 78,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 67,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE IRACEMA \u2013 EXTRATO DO 2\u00ba (SEGUNDO) TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 028/2022/01 \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba TP-007/2022 \u2013 CONTRATANTE: Munic\u00edpio de Iracema, atrav\u00e9s da Secretaria de Infraestrutura e Meio Ambiente. CONTRATADA: CEDIBRA COMERCIO E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - EPP, inscrita no CNPJ N\u00ba 17.247.743/0001-63. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de obras e servi\u00e7os de engenharia para execu\u00e7\u00e3o do projeto da pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca com rejuntamento das Ruas: Maria Faustina da Silva, Joaquim Ferreira Souza, Lu\u00eds Di\u00f3genes Os\u00f3rio Bot\u00e3o, Jo\u00e3o C\u00e2ndido de Almeida, Madrinha Alice Dias da Silva, Maria Rosa Flor e Pavimenta\u00e7\u00e3o em piso intertravado de concreto das ruas: Elizeu de Holanda Campelo e Albatiza Tavares de Oliveira, de responsabilidade da Secretaria de Infraestrutura e Meio Ambiente do Munic\u00edpio de Iracema/CE. O presente Termo Aditivo objetiva a Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia do Contrato at\u00e9 10 de Maio de 2024, nos termo do art. 57, \u00a71\u00ba, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. ASSINA PELA CONTRATANTE: Francisco Solon Magalh\u00e3es. ASSINA PELA CONTRATADA: Daniel Guimar\u00e3es Costa. DATA: 14 de Setembro de 2023. Francisco Solon Magalh\u00e3es \u2013 Secret\u00e1rio de Infraestrutura e Meio Ambiente."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 78,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 68,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 11.01.02/2024 A Prefeitura Municipal de BATURIT\u00c9/CE, em cumprimento \u00e0 ratifica\u00e7\u00e3o procedida pelo Ordenador de Despesa da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE, faz publicar o extrato resumido do processo de Inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, a seguir: OBJETO: PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS PROFISSIONAIS ART\u00cdSTICOS POR OCASI\u00c3O DAS FESTIVIDADES DO CARNAVAL 2024, COM APRESENTA\u00c7\u00c3O NETINHO BALACHIC, A REALIZAR-SE NO DIA 10 DE FEVEREIO DE 2024. FAVORECIDA: WASHINGTON ALVES DE SOUZA-ME (VERSATIL PRODUCOES) inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.447.257/0001-35. VALOR GLOBAL: R$ 40.000,00 (quarenta mil reais). FUNDAMENTO LEGAL: art. 74, inciso II da Lei Federal n\u00ba 14.133/21. Declara\u00e7\u00e3o de INEXIGIBILIDADE emitida e RATIFICADA pelo Ordenador de Despesa da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE. Baturit\u00e9/CE, 11 de janeiro de 2024. Cicero Antonio Sousa Bezerra - ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE GESTORA DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 79,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 69,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 11.01.03/2024   A Prefeitura Municipal de BATURIT\u00c9/CE, em cumprimento \u00e0 ratifica\u00e7\u00e3o procedida pelo Ordenador de Despesa da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE, faz publicar o extrato resumido do processo de Inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, a seguir: OBJETO: PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS PROFISSIONAIS ART\u00cdSTICOS POR OCASI\u00c3O DAS FESTIVIDADES DO CARNAVAL 2024, COM APRESENTA\u00c7\u00c3O BANDA JAMMIL E UMA NOITES, A REALIZAR-SE NO DIA 13 DE FEVEREIO DE 2024.FAVORECIDA: TPM PRODUCOES ARTISTICAS LTDA (TPM PRODUCOES) inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 06.059.615/0001-70. VALOR GLOBAL: R$ 250.000,00 (duzentos e cinquenta mil reais). FUNDAMENTO LEGAL: art. 74, inciso II da Lei Federal n\u00ba 14.133/21. Declara\u00e7\u00e3o de INEXIGIBILIDADE emitida e RATIFICADA pelo Ordenador de Despesa da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE. Baturit\u00e9/CE, 11 de janeiro de 2024. Cicero Antonio Sousa Bezerra. ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE GESTORA DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 79,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 70,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 11.01.04/2024    A Prefeitura Municipal de BATURIT\u00c9/CE, em cumprimento \u00e0 ratifica\u00e7\u00e3o procedida pelo Ordenador de Despesa da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE, faz publicar o extrato resumido do processo de Inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, a seguir: OBJETO: PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS PROFISSIONAIS ART\u00cdSTICOS POR OCASI\u00c3O DAS FESTIVIDADES DO CARNAVAL 2024, COM APRESENTA\u00c7\u00c3O DO DIEGO FAC\u00d3, A REALIZAR-SE NO DIA 11 DE FEVEREIRO DE 2024. FAVORECIDA: HOW2 MUSIC LTDA -ME (DIEGO FACO), inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 46.981.030/0001-27. VALOR GLOBAL: R$ 35.000,00 (trinta e cinco mil reais). FUNDAMENTO LEGAL: art. 74, inciso II da Lei Federal n\u00ba 14.133/21. Declara\u00e7\u00e3o de INEXIGIBILIDADE emitida e RATIFICADA pelo Ordenador de Despesa da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE. Baturit\u00e9/CE, 11 de janeiro de 2024. Cicero Antonio Sousa Bezerra- ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE GESTORA DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 79,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 71,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixeramobim - O Presidente da CPL, torna p\u00fablico, a altera\u00e7\u00e3o 01 do edital do Processo Licitat\u00f3rio Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 0712220223-TP, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa visando a obra de drenagem no bairro Edmilson Correia de Vasconcelos, para atender as necessidades da Secretaria de Desenvolvimento Urbano e Infraestrutura no munic\u00edpio, em virtude das diverg\u00eancias da data de abertura do aviso de licita\u00e7\u00e3o com o edital de licita\u00e7\u00e3o. A nova data de abertura ser\u00e1 no pr\u00f3ximo dia 08/02/2024, as 09h. Todos os demais assuntos inerentes ao Edital original e seus anexos, n\u00e3o mencionados nesta altera\u00e7\u00e3o, seguem o disposto no Edital.  As demais informa\u00e7\u00f5es se encontram na \u00edntegra na sede da comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o, situada a Rua Monsenhor Salviano Pinto, 707, Centro, Quixeramobim/CE; Maiores Informa\u00e7\u00f5es, no endere\u00e7o citado, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 12h ou pelo site www.tce.ce.gov.br/licitacoes. Jose Mac Dowel Teixeira Azevedo Neto."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 79,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 72,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE GUAI\u00daBA - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 06.001/2024-SRP. Objeto: SELE\u00c7\u00c3O DE MELHOR PROPOSTA PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS VISANDO FUTURAS E EVENTUAIS AQUISI\u00c7\u00d5ES DE G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS PARA SUPRIR AS NECESSIDADES DA SECRETARIA DE SA\u00daDE DO MUNICIPIO DE GUAIUBA/CE. O prazo de cadastramento das Cartas Propostas ser\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 08h59min do dia 05 de Fevereiro de 2024, com abertura para an\u00e1lise das propostas \u00e0s 09h00min e Sess\u00e3o de Disputa de Lances \u00e0s 10h00min. O edital poder\u00e1 ser adquirido nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos www.bllcompras.com e www.tce.ce.gov.br a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o. Informa\u00e7\u00f5es: Na sede da Comiss\u00e3o Central de Licita\u00e7\u00e3o e Preg\u00f5es, na Rua. Pedro Augusto, n\u00ba 53, Centro, Guaiuba/CE ou licitacao.guaiuba87@outlook.com. Guaiuba/CE, 18 de Janeiro de 2024 \u2013 Rosicleia da Silva Magalh\u00e3es \u2013 Presidente e Pregoeiro da CCLP."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 79,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 73,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE IPU \u2013 AVISO DO 1\u00ba ADITIVO AO EDITAL \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 0092023PEFMS \u2013 O Pregoeiro da Prefeitura Municipal de Ipu, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico para conhecimento de todos o 1\u00ba Aditivo ao Edital para os interessados no Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 0092023PEFMS, que tem por OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de 05 (cinco) ve\u00edculos utilit\u00e1rios, ambul\u00e2ncia simples remo\u00e7\u00e3o, tipo a e 01 (um) ve\u00edculo utilit\u00e1rio, ambul\u00e2ncia tipo b, 0k, para atender as necessidades do Munic\u00edpio de Ipu - CE. MOTIVO: Altera\u00e7\u00e3o do Edital no item da qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica e Termo de Refer\u00eancia. Devido as altera\u00e7\u00f5es afetarem diretamente na formula\u00e7\u00e3o das propostas, fica Reaberto o Prazo para o dia 01 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 09h. O 1\u00ba Aditivo ao Edital encontra-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o e no Sitio: (http://www.tce.ce.gov.br/licitacoes/). Ipu-CE, 18 de Janeiro de 2024. Francisco Josemar Pereira Peres \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 79,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 74,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACATI \u2013 AVISO DE CHAMADA P\u00daBLICA \u2013 CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 001/2024-SEAGRI \u2013 A Prefeitura Municipal de Aracati/CE, no uso das prerrogativas legais, vem realizar Chamada P\u00fablica sob o N\u00ba 001/2024-SEAGRI, para Objetivo: Selecionar, Entidades sem Fins Lucrativos, para celebra\u00e7\u00e3o de Termo de Colabora\u00e7\u00e3o com a Prefeitura Municipal de Aracati, para fornecimento de trator de pneu com grade de controle remoto, a fim de facilitar a produ\u00e7\u00e3o agr\u00edcola, criando um sistema de economia solid\u00e1ria para os agricultores em defesa dos interesses da agricultura familiar, visando o fortalecimento e a melhoria da qualidade de vida dos pequenos produtores rurais do Munic\u00edpio. Os interessados dever\u00e3o apresentar at\u00e9 o dia 22 de Fevereiro de 2024 nos hor\u00e1rios de 07h30min as 11h30min e 13h30min \u00e0s 17h30min, O Plano de Trabalho e Documenta\u00e7\u00e3o para Habilita\u00e7\u00e3o na sede da Secretaria de Desenvolvimento agr\u00e1rio e Recursos H\u00eddricos, localizada no endere\u00e7o: Avenida Drag\u00e3o do Mar, N\u00ba 171, CEP: 62.800-000, Centro, Aracati, Estado do Cear\u00e1, e neste. A c\u00f3pia completa do Edital poder\u00e1 ser adquirida junto \u00e0 Secretaria de Desenvolvimento Agr\u00e1rio e Recursos H\u00eddricos no endere\u00e7o mencionado anteriormente no hor\u00e1rio entre 08h e 12h. Aracati-CE, 19 de Janeiro de 2024. Francisco de Assis Batista da Rocha \u2013 Secret\u00e1rio Municipal da Desenvolvimento Agr\u00e1rio e Recursos H\u00eddricos."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 79,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 75,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Hidrol\u00e2ndia \u2013 Aviso de Classifica\u00e7\u00e3o de Propostas de Pre\u00e7os. Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Infraestrutura, Transporte, Desenvolvimento Urbano e Meio Ambiente \u2013 Regente: Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o. Processo Origin\u00e1rio: servi\u00e7os de coleta, transporte e destina\u00e7\u00e3o final de res\u00edduos domiciliares, comerciais, coleta seletiva de materiais recicl\u00e1veis, volumosos, capina\u00e7\u00e3o, poda\u00e7\u00e3o e varri\u00e7\u00e3o na sede, distritos e localidades de Santa Tereza no Munic\u00edpio de Hidrol\u00e2ndia-CE. \u2013 Classifica\u00e7\u00e3o: Conforme Termo de Julgamento e Mapa Comparativo em virtude do montante de concorrentes \u2013 Raz\u00f5es da Decis\u00e3o: Encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para consulta nos autos do processo licitat\u00f3rio e ser\u00e1 disponibilizado no Portal de Licita\u00e7\u00f5es dos Munic\u00edpios no site do TCE/CE \u2013 Vencedora da Licita\u00e7\u00e3o: Ramilos Constru\u00e7\u00f5es LTDA, CNPJ n\u00ba 09.060.561/0001-50 \u2013 Valor: R$ R$ 2.208.626,63 (dois milh\u00f5es e duzentos e oito mil e seiscentos e vinte e seis reais e sessenta e tr\u00eas centavos) \u2013 Comunicado: A partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso, fica aberto o prazo recursal nos termos do art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o - Raimundo Rodrigues de Oliveira."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 79,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 76,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Cedro - Extrato de Contrato. O Munic\u00edpio de Cedro \u2013 CE, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico o Extrato do Contrato n\u00b0 1201.01/2024-01 oriundo do Processo Administrativo de Carona N\u00ba 2812.01/2023-01 cujo objeto \u00e9 a ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 2203.02/2023/SRP-PE, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2203.02/2023/SRP-PE do Munic\u00edpio de Baturit\u00e9 para aquisi\u00e7\u00e3o de ar condicionado destinados as Unidades de Ensino do Munic\u00edpio de Cedro/CE, junto a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. Contratante: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. Contratada: Evolua Tecnologia & Servi\u00e7os de Inform\u00e1tica LTDA, com endere\u00e7o na Rua Get\u00falio Vargas, N\u00ba 91, Bairro Centro, em Aracoiaba, Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 18.848.434/0001-14, CEP: 62.750-000, Fones: (85) 3373 1146 e (85) 999685050 neste ato representada pelo s\u00f3cio administrador o Sr. Rafael Oliveira dos Santos, inscrito no CPF n\u00ba 024.335.603-06. Valor Contratual: R$ 283.548,00 (duzentos e oitenta e tr\u00eas mil quinhentos e quarenta e oito reais).Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 12.361.0040.2.028 (Gerenciamento e manuten\u00e7\u00e3o do Ensino Fundamental FUNDEB 30%) e elemento de despesas: 4490.52.00. Da Vig\u00eancia: At\u00e9 31 de dezembro de 2024. Assina pela Contratante: Regina C\u00e9lia Cavalcante da Silva Leite \u2013 Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o. Cedro - CE, 18 de janeiro de 2024. Regina C\u00e9lia Cavalcante da Silva Leite - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 80,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 77,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Itarema - Resultado da Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba. 2023.12.15.01-TP. Cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de consultoria e assessoria t\u00e9cnica destinada a apoiar as organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil do Munic\u00edpio de Itarema em rela\u00e7\u00e3o a constitui\u00e7\u00e3o legal, qualifica\u00e7\u00e3o dos profissionais e capta\u00e7\u00e3o de recursos visando fomentar a sustentabilidade das mesmas e a oferta de projetos, programas e servi\u00e7os \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, em especial, mais vulner\u00e1vel. Livia Maria Ribeiro de Souza - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o - C\u00e2mara Municipal de Itarema.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Solon\u00f3pole - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.01.02.01-PERP. A Pregoeira da Prefeitura Municipal de Solon\u00f3pole \u2013 Cear\u00e1, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que no pr\u00f3ximo dia 31 de Janeiro de 2024, \u00e0s 09:00h (nove) horas, por meio do s\u00edtio \u201cwww.licitacoes-e.com.br\u201d, estar\u00e1 realizando licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, modo de disputa Aberto e Fechado, crit\u00e9rio de julgamento Menor Pre\u00e7o por Item, tombado sob o n\u00ba 2024.01.02.01-PE, com fins ao Registro de Pre\u00e7os para loca\u00e7\u00e3o de tratores agr\u00edcolas para atender as necessidades do Programa Hora de Plantar de Interesse da Secretaria de Desenvolvimento Rural, Pesca e Meio Ambiente do Municipal de Solon\u00f3pole/CE, o qual encontra-se na \u00edntegra na Sede da Comiss\u00e3o, situada a Rua Dr. Queiroz Lima, n\u00ba 330, Centro \u2013 Solon\u00f3pole/CE - CEP 63.620-000 ou pelo site http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado ou licita.solonopole@gmail.com ou (88) 3518.1387, no hor\u00e1rio de 07h30min \u00e0s 11h30min. Solon\u00f3pole/CE, 18 de Janeiro de 2024. Maria Monica Barbosa - Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 80,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 78,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pacajus - Errata ao Edital Chamada P\u00fablica n\u00ba 2023.12.27.01 \u2013 SME. Que trata da aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios da Agricultura Familiar e do Empreendedor Familiar, destinado ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar/PNAE, de responsabilidade da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Pacajus. Considerando que houve impugna\u00e7\u00e3o impetrada e a mesma foi conhecida parcialmente. Considerando o crit\u00e9rio de Julgamento da Licita\u00e7\u00e3o pelo Menor Pre\u00e7o por Item, \u00e9 indubitavelmente utilizado em outras modalidades de licita\u00e7\u00e3o disposta na Lei n\u00b0 8.666/93. Considerando o disposto no Art. 31 \u00a7 4\u00ba da resolu\u00e7\u00e3o FNDE n\u00ba 06/2020. Considerando que n\u00e3o houve preju\u00edzo a administra\u00e7\u00e3o, retira-se do Termo de Refer\u00eancia: \u201c13. ser\u00e1 considerada vencedora a licitante cuja proposta contenha o menor pre\u00e7o por Item, desde que atenda as exig\u00eancias contidas neste Termo de Refer\u00eancia e no Edital de licita\u00e7\u00e3o\u201d. Mantem-se inalteradas todas as demais cl\u00e1usulas edital\u00edcias."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 80,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 79,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Carnaubal \u2013 Aviso de Registro de Pre\u00e7os \u2013 Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba  2024.01.08.01 e 2024.01.08.02 \u2013 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (\u00d3rg\u00e3o Gerenciador) \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de N.\u00ba 01.036/2023-PE-SRP. Cujo objeto \u00e9 o registro de pre\u00e7o para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material de limpeza destinado a atender as necessidades das Diversas Secretarias da Prefeitura Municipal de Carnaubal-CE. Fundamento Legal: Leis n.\u00ba 8.666/93 e 10.520/02 \u2013 Data de Assinatura da ARP: 08/01/2024 \u2013 Vig\u00eancia da ARP: 12 (doze) meses a partir desta publica\u00e7\u00e3o \u2013 Fornecedores: E M Sousa Comercio Servicos LTDA inscrita no CNPJ N\u00ba. 40.750.964/0001-71 com o valor global de R$ 129.999,94 (cento e vinte e nove mil novecentos e noventa e nove reais e noventa e quatro centavos); Cleyse M Rodrigues LTDA inscrita no CNPJ N\u00ba. 04.637.947/0001-69 com o valor global de R$ 786.898,61 (setecentos e oitenta e seis mil oitocentos e noventa e oito reais e sessenta e um centavos). Ana Cl\u00e1udia Martins Oliveira - Ordenadora de Despesas da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 80,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 80,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Cascavel. A Pregoeira Oficial da Prefeitura Municipal de Cascavel torna p\u00fablico que o PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 0111.01/2023-PE, que tem como objeto o Registro de Pre\u00e7os visando \u00e0 futura e eventual Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados de fornecimento mensal de Solu\u00e7\u00e3o Integrada de Software, Loca\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Equipamentos, Hospedagem em Nuvem, Suporte T\u00e9cnico e Capacita\u00e7\u00e3o de Servidores e Prestadores de Servi\u00e7os para todas as Unidades de Sa\u00fade que comp\u00f5em o Sistema Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Cascavel-CE, teve o prazo de Cadastramento das Propostas adiado at\u00e9 o dia 24 de janeiro de 2024 as 07h30min, abertura das propostas \u00e1s 08h00min e a fase da disputa de lances \u00e1s 08h30min (Hor\u00e1rio de Brasi\u00edlia). Maiores informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: www.bll.org.br e www.tce.ce.gov.br, Cascavel \u2013 CE, 18 de janeiro de 2024. V\u00e2nia de Souza Pinheiro - Pregoeira Oficial."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 80,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 81,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Quixad\u00e1- CPSMQ - Resultado de Julgamento da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 TP 2023/006-CPSMQ. A Comiss\u00e3o de Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Quixad\u00e1-CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados o Resultado da fase de Habilita\u00e7\u00e3o referente \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os acima especificada, Objeto:  contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para realizar servi\u00e7os t\u00e9cnicos profissionais em assessoria administrativa na \u00e1rea gest\u00e3o de recursos humanos, junto ao Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Quixad\u00e1-CE. Com o seguinte resultado: Empresas Habilitadas: Dager Costa Consultoria Assessoria Empresarial LTDA \u2013 ME. Empresas Inabilitadas: Ecivando Evangelista de Lima, o termo circunstanciado encontra-se na integra no site www.tce.ce.gov.br e no site do consorcio https://www.cpsmquixada.com.br/ \u00e9 o Resultado. Fica aberto os prazos recursais previstos na Lei n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, mais precisamente no seu Art. 109 al\u00edneas \u201ca\u201d. Esgotado os Prazos Recursais e se n\u00e3o for interposto Recursos fica marcado para o dia 29 de janeiro de 2024 as 10h00min a abertura das Propostas de Pre\u00e7os. Caso entre recursos ser\u00e1 revista a data. Quixad\u00e1/CE, 18 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 80,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 82,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE IRACEMA \u2013 EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 006/2023/01 \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 002/2023/TP \u2013 CONTRATANTE: Munic\u00edpio de Iracema, atrav\u00e9s da Secretaria de Infraestrutura e Meio Ambiente. CONTRATADA: IDEAL CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 23.463.259/0001-74. OBJETO: O presente Termo Aditivo objetiva a Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia do Contrato at\u00e9 31 de Dezembro de 2024, nos termos do art. 57, \u00a71\u00ba, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. ASSINA PELA CONTRATANTE: Francisco Solon Magalh\u00e3es. ASSINA PELA CONTRATADA: Anderson Santos da Silva. DATA: 29/12/2023. Francisco Solon Magalh\u00e3es \u2013 Secret\u00e1rio de Infraestrutura e Meio Ambiente."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 80,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 83,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE IPU \u2013 AVISO DO EXTRATO DA ATA DE JULGAMENTO DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 0202023CHPFME \u2013 EMPRESA HABILITADA: 1. ASSOCIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA DO S\u00cdTIO S\u00c3O FELIX II. EMPRESAS INABILITADAS: 1. Associa\u00e7\u00e3o dos Apicultores de Ipu/Pires Ferreira e Produtores da Agricultura Familiar. 2. Cooperativa Agropecu\u00e1ria dos Agricultores Familiares da Regi\u00e3o Norte do Cear\u00e1 Ltda. Fica aberto a partir da data de publica\u00e7\u00e3o, prazo recursal, conforme artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93 com suas altera\u00e7\u00f5es A Ata de Julgamento dos Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o. Ipu-CE, 18 de Janeiro de 2024. Francisco Josemar Pereira Peres \u2013 Presidente."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 80,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 84,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Itai\u00e7aba - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 001.2024-PE. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de organiza\u00e7\u00e3o, planejamento e realiza\u00e7\u00e3o de concurso p\u00fablico, com elabora\u00e7\u00e3o, impress\u00e3o e aplica\u00e7\u00e3o de provas, destinado ao provimento de vagas de cargos p\u00fablicos efetivos e cadastro de reserva nos quadros de pessoal da C\u00e2mara Municipal de Itai\u00e7aba, Estado do Cear\u00e1. Recebimento das propostas: at\u00e9 \u00e0s 8:30 AM, do dia 01/02/2024. Abertura das propostas: 01/02/2024, \u00e0s 9:00 AM, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF, no site www.novobbmnet.com.br. Local do edital: www.novobbmnet.com.br e Av. Coronel Jo\u00e3o Correia, 381, Centro, Itai\u00e7aba-CE, CEP: 62.820-000. Itai\u00e7aba, Cear\u00e1, 18/01/2024. Maria Mazarelo Gomes Legal - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 80,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 85,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Camocim - Aviso de Abertura das Propostas - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.08.001. A CPL da Prefeitura Municipal de Camocim/CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que no pr\u00f3ximo dia 23 de janeiro de 2024, \u00e0s 10h00min, na Sede da Prefeitura, localizada \u00e0 Pra\u00e7a Severiano Morel, Centro, Camocim/CE, estar\u00e1 realizando abertura dos Envelopes de Propostas da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada De Pre\u00e7os, tombada sob o N.\u00ba 2023.12.08.001, com fins a Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o e reforma de pr\u00e9dios da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Camocim/CE. Informa\u00e7\u00f5es na Sede da CPL, localizada \u00e0 Pra\u00e7a Severiano Morel, Centro, Camocim/CE, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00h. Camocim/CE, 18 de janeiro de 2024. Francisca Maurineide Carvalho de Ara\u00fajo \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 80,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 86,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Cedro \u2013 Aviso de Abertura das Propostas. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Cedro/CE comunica aos interessados que no pr\u00f3ximo dia 22 de janeiro de 2024, \u00e0s 08:00 horas, na Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Travessa Liberato Moacir de Aguiar, S/N, Bairro Centro, Cedro/CE, estar\u00e1 abrindo os envelopes de propostas de pre\u00e7os referente \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2203.02/2023-05, cujo objeto \u00e9 a contratac\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para  presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de adequa\u00e7\u00e3o de estradas vicinais com pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca rejuntada e constru\u00e7\u00e3o de Passagem Molhada, PT: 1085501-12, junto a Secretaria de Infraestrutura do Munic\u00edpio de Cedro/CE. Cedro - CE, 18 de janeiro de 2024. T\u00falio Lima Sales - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 81,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 87,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Desenvolvimento Urbano, Meio Ambiente e Servi\u00e7os P\u00fablicos, Carlos Artur Nogueira de Medeiros, Secret\u00e1rio. Extrato do 1\u00ba Termo Aditivo ao contrato n\u00ba 2022.10.05.01-1, resultante do processo de Ades\u00e3o n\u00ba 2022.10.05.01. Contratado: Provale Energia EIRELI, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Vinicius Cunha Batista. Objeto: Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada de servi\u00e7os de engenharia na \u00e1rea de Gest\u00e3o do Sistema de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica (IP), visando a manuten\u00e7\u00e3o, moderniza\u00e7\u00e3o e efici\u00eancia do sistema de ilumina\u00e7\u00e3o. O presente Termo Aditivo tem por objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia pelo per\u00edodo de 12 meses a partir de 20/10/2023. Data da assinatura: 18/10/2023."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 81,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 88,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Desenvolvimento Social, Izaura Gomes do Nascimento Oliveira, Secret\u00e1ria. Extrato do 3\u00ba Termo de Aditivo ao contrato n\u00ba 16.001/2022-01, resultante da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 16.001/2022-DL. Contratada: Organiza\u00e7\u00e3o Comercial Segundo Com\u00e9rcio de Perfumaria LTDA, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Pedro Paulo Cavalcante Costa. Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel destinado ao funcionamento da sede da Casa dos Conselhos, que \u00e9 de responsabilidade da Secretaria, localizado na Rua Pascoal Crispino, n\u00ba 151, Centro, Quixad\u00e1/CE. O presente Termo Aditivo tem por objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do contrato original pelo per\u00edodo 06 meses, a partir de 06/12/2023. Data da assinatura: 04/12/2023."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 81,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 89,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica, Tr\u00e2nsito e Cidadania, Armstrong Braga Ferreira.  Extrato do 1\u00ba Termo Aditivo dos contratos resultantes do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2022.09.08.01 - PERP: N\u00ba 22.09.08.03SEPLAF; N\u00ba 22.09.08.01SSPTC; N\u00ba 22.09.08.02SAFDR. Contratada: Autoteks Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os LTDA, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Diego Regis Oliveira dos Santos. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva de ve\u00edculos para atender as necessidades das secretarias do munic\u00edpio. O presente Termo Aditivo tem por objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do contrato original a partir de 09/11/2023, com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2023. Data das assinaturas: 07/11/2023."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 81,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 90,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Cascavel. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Cascavel torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que realizar\u00e1 sess\u00e3o para a abertura dos envelopes de \u201cProposta de Pre\u00e7os\u201d referentes a Chamada P\u00fablica N\u00b0 007/2023-CHP, do tipo Menor Pre\u00e7o Global, tendo como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura Familiar, destinados a Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar dos alunos da rede de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica P\u00fablica para o Ano Letivo de 2024 do Munic\u00edpio de Cascavel-CE. A Sess\u00e3o ser\u00e1 realizada no dia 23 de janeiro de 2024 as 09:00h, na Sala da Comiss\u00e3o situada a Av. Chanceler Edson Queiroz, n\u00b0 2650 - Rio Novo - Cascavel - Cear\u00e1. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado ou pelo Fone: (85) 3334.2840. Cascavel/CE, 17 de janeiro de 2024. Maria Liane dos Santos Oliveira - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 81,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 91,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Camocim - Aviso de Abertura das Propostas - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.19.002. A CPL da Prefeitura Municipal de Camocim/CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que no pr\u00f3ximo dia 23 de janeiro de 2024, \u00e0s 09h00min, na Sede da Prefeitura, localizada \u00e0 Pra\u00e7a Severiano Morel, Centro, Camocim/CE, estar\u00e1 realizando abertura dos Envelopes de Propostas da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os, tombada sob o N.\u00ba 2023.12.19.002, com fins a Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de reforma e amplia\u00e7\u00e3o da E.E.F. Hip\u00f3lito Ricardo Pinto, na localidade Assentamento Jatob\u00e1 no Munic\u00edpio de Camocim/CE. Informa\u00e7\u00f5es na Sede da CPL, localizada \u00e0 Pra\u00e7a Severiano Morel, Centro, Camocim/CE, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00h. Camocim/CE, 18 de janeiro de 2024. Francisca Maurineide Carvalho de Ara\u00fajo \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 81,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 92,
        "TEXTO": "Estado de Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Aquiraz - Aviso de Abertura de Prazo para Apresenta\u00e7\u00e3o de Contrarraz\u00f5es Referentes a Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 13.024/2023 CP. A Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o de Aquiraz torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que a licitante THM Constru\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o LTDA apresentou recurso contra a decis\u00e3o desta Comiss\u00e3o, no processo que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para reforma da quadra do CEC Maria de Castro Bernardo de interesse da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Aquiraz-CE. Ante ao exposto, fica aberto o prazo para contrarraz\u00f5es. O processo encontra-se com vista franqueada aos interessados. Maiores informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas na sede da Comiss\u00e3o, localizada a Rua da Integra\u00e7\u00e3o, S/N, Centro, Aquiraz, Cear\u00e1, no hor\u00e1rio de 8h \u00e0s 12h. \u00c0 Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 81,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 93,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia - Extrato do 3\u00ba Termo Aditivo ao Contrato N\u00ba SE-PE002/22. Contratante: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o Contratada: Inova Prestadora de Servicos EIRELI EPP. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de transporte escolar, para atender a demanda do Munic\u00edpio de Independ\u00eancia/CE. Origem: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba SE-PE002/22 Finalidade do Termo Aditivo/Amparo Legal: Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo, com base no inciso II do \u00a7 1\u00ba do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Vig\u00eancia: 01/01/2024 a 31/12/2024. Data da Assinatura: 29/12/2023. Assina pela Contratada: Milton Barreto Cavalcante Neto. Assina Pela Contratante: Jos\u00e9 Edilson Lima Coutinho. Independ\u00eancia-Ce. 18 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 81,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 94,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE MILAGRES - AVISO DE PROSSEGUIMENTO - TOMADA DE PRE\u00c7OS n\u00ba 2023.07.19.1. O Munic\u00edpio de Milagres, por meio da CPL, comunica que ap\u00f3s prazo recursal da habilita\u00e7\u00e3o, convoca os interessados, especialmente os que participam do procedimento licitat\u00f3rio TOMADA DE PRE\u00c7OS n\u00ba 2023.07.19.1, cujo objeto \u00e9 a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS A SEREM PRESTADOS NA RECOMPOSI\u00c7\u00c3O DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PARALELEP\u00cdPEDO, PEDRA TOSCA E ASF\u00c1LTICA NO MUNIC\u00cdPIO DE MILAGRES/CE, para a ABERTURA DO ENVELOPE N\u00b0 02 (PROPOSTA DE PRE\u00c7OS) que ser\u00e1 realizada no dia 23/01/2024, \u00e0s 09h:00 (nove) horas na sala de Reuni\u00e3o localizada na Rua Helena Mendon\u00e7a Figueiredo, 200, Centro. Milagres/CE, 18 de janeiro de 2024. Luan dos Santos Ferreira - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 81,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 95,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pereiro \u2013 Aviso de Abertura de Propostas de Pre\u00e7os. A Secretaria de Obras e Urbanismo, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Marta Silveira Maciel, n\u00ba 04, Centro, Pereiro-CE, comunica aos interessados que no dia 22 de janeiro de 2024, \u00e0s 08:30 horas, estar\u00e1 abrindo os envelopes propostas de pre\u00e7os das empresas habilitadas, referente a Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 23.11.01/2023, cujo objeto \u00e9 a execu\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo em diversas ruas do Munic\u00edpio de Pereiro-CE, conforme projeto e or\u00e7amento em anexo, parte integrante deste processo. Pereiro - Ce, 18 de janeiro de 2024. Ermilson dos Santos Queiroz - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 81,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 96,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pereiro \u2013 Aviso de Abertura de Propostas de Pre\u00e7os. A Secretaria de Obras e Urbanismo atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Marta Silveira Maciel, n\u00ba 04, Centro, Pereiro-CE, comunica aos interessados que no dia 22 de janeiro de 2024, \u00e0s 13:30 horas, estar\u00e1 abrindo os envelopes propostas de pre\u00e7os das empresas habilitadas, referente a Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 09.11.02/2023, cujo objeto \u00e9 a constru\u00e7\u00e3o de duas passagens molhadas localizadas nos S\u00edtios Jenipapeiro e logradouro, junto a Secretaria de Obras e Urbanismo do Munic\u00edpio de Pereiro-CE, tudo conforme Anexo I. Pereiro - Ce, 18 de janeiro de 2024. Ermilson dos Santos Queiroz - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 81,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 97,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE GUAI\u00daBA - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 09.003/2023-TP. Abertura: 06 de Fevereiro de 2024, \u00e1s 09h00min. Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE DRENAGEM NO DISTRITO DE ITACIMA, DE INTERESSE DA SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E HABITA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE GUAIUBA/CE. Informa\u00e7\u00f5es: Na sede da Comiss\u00e3o Central de Licita\u00e7\u00e3o e Preg\u00f5es, na Rua. Pedro Augusto, n\u00ba 53, Centro, Guai\u00faba/CE ou licitacao.guaiuba87@outlook.com. Guai\u00faba/CE, 18 de Janeiro de 2024 \u2013 Rosicl\u00e9ia da Silva Magalh\u00e3es \u2013 Presidente e Pregoeira da CCLP."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 82,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 98,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Porteiras - Aviso de Julgamento. A Pregoeira Oficial da Prefeitura Municipal de Porteiras/CE, torna p\u00fablico o julgamento do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba. 2023.12.19.1, na seguinte forma: A empresa Cralab Saude Atacado LTDA sagrou-se vencedora junto aos lotes 01, 04, 05, 06 e 10. A empresa Maxxi Distribuidora de Medicamentos Hospitalares EIRELI sagrou-se vencedora junto ao lote 02, 07, 08 e 09. As mesmas foram declaradas habilitadas por cumprimento integral \u00e0s exig\u00eancias do Edital. Vale destacar que o lote 03 restou deserto. Informa\u00e7\u00f5es pelo telefone (88) 3557-1254 (R-211). Porteiras/CE, 15 de janeiro de 2024. Maria Edna Tavares de Lav\u00f4r - Pregoeira Oficial do Munic\u00edpio.Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica, Tr\u00e2nsito e Cidadania, Armstrong Braga Ferreira. Extrato do 1\u00ba Termo Aditivo dos contratos resultantes do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2022.09.08.01 - PERP: N\u00ba 22.09.08.04SDS; N\u00ba 22.09.08.05SDS Contratada: Autoteks Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os LTDA, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Diego Regis Oliveira dos Santos. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva de ve\u00edculos para atender as necessidades das secretarias do munic\u00edpio. O presente Termo Aditivo tem por objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do contrato original a partir de 08/11/2023, com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2023. Data das assinaturas: 07/11/2023."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 82,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 99,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1. Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Sa\u00fade, Francimones Rolim de Albuquerque, Secret\u00e1ria. Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os resultante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 10.011/2023-PERP: ATA N\u00ba 10.011/2023-A-SRP, Valor global: R$ 586.500,00 Contratada: Oxig\u00eanio Padre C\u00edcero EIRELI, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Herculano Fagundes Nobre. Objeto: Registro de pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de gases medicinais, tipo oxig\u00eanio medicinal, ar comprimido e man\u00f4metro para oxig\u00eanio.  Prazo de vig\u00eancia: 12 (doze) meses contados a partir de suas assinaturas. Data da assinatura da Ata de Registro de Pre\u00e7os: 17/01/2024."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 82,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 100,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixeramobim - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico o recebimento de RECURSO ADMINISTRATIVO, referente Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 0711140123-TP pela(s) empresa(s): Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es Ltda e Consbral Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos Ltda, contra decis\u00e3o de inabilit\u00e1-las. Portanto fica aberto o prazo para contrarraz\u00f5es, conforme preceitua o artigo 109, inciso I da Lei Federal N\u00ba 8.666/93. Maiores Informa\u00e7\u00f5es, na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o com endere\u00e7o Rua Monsenhor Salviano Pinto, 707, CEP 63.800-000, Quixeramobim/CE no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 12h ou pelo site www.tce.ce.gov.br/licitacoes. Jose Mac Dowel Teixeira Azevedo Neto."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 82,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 101,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Caucaia - Secretaria Municipal de Infraestrutura (SEINFRA) \u2013 Aviso de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.10.30.01 \u2013 SEINFRA. Objeto contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os complementares do camel\u00f3dromo, conforme condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital e seus anexos. Vencedor Construtora Beija-Flor LTDA, CNPJ n\u00ba 69.726.016/0001-82, com Valor Global: R$ 521.483,32 (quinhentos e vinte e um mil, quatrocentos e oitenta e tr\u00eas reais e trinta e dois centavos). As Despesas correr\u00e3o \u00e0 conta de dota\u00e7\u00f5es consignadas ao Projeto/Atividade: 09.01.15.452.0041.1.048.0000 - Elemento de Despesas: 4.4.90.51.00 -  Fonte de Recurso: 1.500.0000.00."
    },
    {
        "DATA": "19-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 84,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 102,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pedra Branca - Aviso de Revoga\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de Pedra Branca, atrav\u00e9s da Secretaria de Sa\u00fade, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, a Revoga\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 043/2023-PE, cujo objeto versa sobre o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais fornecimento de testes laboratoriais com cess\u00e3o de equipamentos em comodato, para atender as necessidades da Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Pedra Branca. Fica aberto prazo recursal previsto no artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201cc\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93. Pedra Branca - CE, 18 de janeiro de 2024. Kelly Aparecida Bezerra Costa \u2013 Ordenadora de Despesas da Secretaria de Sa\u00fade.AVISOInformamos que, a venda do Di\u00e1rio Oficial do Estado \u00e9 feitaexclusivamente na Casa do Cidad\u00e3o, no endere\u00e7o abaixo:Casa do Cidad\u00e3o do Shopping Benfica: Av. Carapinima n\u00ba2200 - Benfica.MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ESPELOS TELEFONES: (085) 3101-2252 / 3101-2250 (Benfica)3466-4025 / 3466-4911 (Casa Civil)Hor\u00e1rio de atendimento: 09h \u00e0s 12h13h30 \u00e0s 15hDESTINADO(A)"
    }
]