[
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) FABRICIO RICARTE MAGALHAES, matr\u00edcula 30002431, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) CASA CIVIL, a partir de 05 de Fevereiro de 2024. CASA CIVIL, Fortaleza, 14 de fevereiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) DIVALMA DA FROTA BRITO, matr\u00edcula 30002520, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Assessor Especial II, s\u00edmbolo GAS-2, integrante da Estrutura organizacional do(a) CASA CIVIL, a partir de 09 de Fevereiro de 2024. CASA CIVIL, Fortaleza, 14 de fevereiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N \u00ba 35.361, de 23 de Mar\u00e7o de 2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 23 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, FABIO COSTA OLIVEIRA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3 integrante da Estrutura Organi-zacional da CASA CIVIL, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. CASA CIVIL, Fortaleza, 15 de Fevereiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N \u00ba 35.361, de 23 de Mar\u00e7o de 2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 23 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, FABRICIO RICARTE MAGALHAES, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Coordenador, s\u00edmbolo DNS-2 integrante da Estrutura Organizacional da CASA CIVIL, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. CASA CIVIL, Fortaleza, 14 de fevereiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor RAIMUNDO JOVANIL PEREIRA OLIVEIRA, ocupante do cargo de SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO, simbolo SS-2, matr\u00edcula de n\u00b0 30000013, a viajar a cidade do RECIFE (PE), no per\u00edodo de 19 e 20 de outubro de 2023, com o objetivo de participar do Evento intitulado \u201cI Encontro dos Programas de Prote\u00e7\u00e3o Provis\u00f3ria do Nordeste\u201d, concedendo-lhe 1,5 (uma e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 236.56 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), totalizando, assim, o valor de R$ 768,82 (setecentos e sessenta e oito reais e oitenta e dois centavos), que acrescidos de 50% (cinquenta por cento), bem como ajuda de custo referente a 1 (uma di\u00e1ria) face \u00e0s despesas de translado, perfaz o total geral de R$ 768,82 (setecentos e sessenta e oito reais e oitenta e dois centavos), de acordo com o art. 3\u00b0 al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba, arts. 6\u00b0, 8\u00ba e art. 10, Classe II do AN\u0395\u03a7\u039f \u0399 do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria consignada no or\u00e7amento da SECRETARIA DOS DIREITOS HUMANOS-SEDIH. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 17 de outubro de 2023.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR PAULO ROG\u00c9RIO SANTOS GUEDES, Secret\u00e1rio Executivo de Prote\u00e7\u00e3o Social, a viajar a cidade de Juazeiro do Norte, no per\u00edodo de 06 a 08/02/2024, a fim de Visitar as lojas CEART Cariri e reuni\u00f5es t\u00e9cnica e organizacionais de equipe e artes\u00e3s da regi\u00e3o do CARIRI, concedendo-lhe duas di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), mais acr\u00e9scimos de 20%(vinte por cento) no valor total de R$ 262,86 (duzentos e sessenta e dois reais e oitenta e seis centavos) de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe I do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR o servidor ANT\u00d4NIO RODRIGUES DE AMORIM, Superintendente Adjunto do IDACE, matr\u00edcula n\u00ba 30000102, desta autarquia, a viajar aos munic\u00edpios de Antonina do Norte, Salitre e Paramoti/CE, no per\u00edodo de 07 \u00e0 09/02/2024, a fim de representar o Superintendente em Reuni\u00e3o da Cria\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea da Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria e verificar como esta as medi\u00e7\u00f5es da empresa nos munic\u00edpios de Antonina do Norte e Salitre e Entrega de T\u00edtulos de Propriedades Rurais no munic\u00edpio de Paramoti, concedendo-lhe duas di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do IDACE. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 06 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR SANDRO CAMILO CARVALHO, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Prote\u00e7\u00e3o Social, a viajar a cidade de Juazeiro do Norte, no dia 01.02.2024, a fim de realizar visita as obras da Institui\u00e7\u00e3o de Longa Perman\u00eancia para o Idoso, concedendo-lhe meia di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), acrescido de 20% (vinte por cento) no valor total de R$ 52,57 (cinquenta e dois reais e cinquenta e sete centavos) e passagem a\u00e9rea para o trecho Fortaleza/Juazeiro do Norte/Fortaleza, no valor de R$ 1.694,50 (hum mil seiscentos e noventa e quatro reais e cinquenta centavos), perfazendo um total de R$ 1.747,07 (hum mil setecentos e quarenta e sete reais e sete centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe I do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR ANT\u00d4NIO RODRIGUES DE AMORIM, Superintendente Adjunto do IDACE, matr\u00edcula n\u00ba 30000102, desta autar-quia, a viajar a  cidade de Apodi-RN, no per\u00edodo de  02 a 03/02/2024, a fim Representar o Superintendente no Encontro com Chineses e C\u00e2mara T\u00e9cnica da Agricultura Familiar do Cons\u00f3rcio dos Governadores do Nordeste para Conhecer as M\u00e1quinas Agr\u00edcolas Chinesas de Porte Pequeno, concedendo-lhe uma  di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 236,56(duzentos e trinta e seis reais e cinq\u00fcenta e seis centavos) mais uma ajuda de custo no valor de R$ 236,56 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea , \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10; classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do  IDACE. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR a servidora MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES, ocupante do cargo de SS-1 \u2013 Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, matr\u00edcula n\u00b0 160684-1-1, a viajar \u00e0 cidade de BRAS\u00cdLIA/DF, no per\u00edodo de 28 a 30 de janeiro do corrente ano, a fim de representar a Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Senhora Eliana Nunes Estrela, na Solenidade de Abertura da Confe-r\u00eancia Nacional de Educa\u00e7\u00e3o - CONAE , concedendo-lhe 2 (duas) di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), acrescidos de 60% (sessenta por cento), perfazendo um valor total de R$ 1.401,92 (um mil, quatrocentos e um reais e noventa e dois centavos),  ajuda de custo no valor de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), e passagens a\u00e9reas para o trecho Fortaleza/Bras\u00edlia/Fortaleza no valor de R$ 5.587,95 (cinco mil, quinhentos e oitenta e sete reais e noventa e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; \u00a7 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba; arts. 6\u00ba, 10\u00b0 e 11\u00ba; classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRepublicada por incorre\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR MARCOS JACINTO DE SOUSA, Secret\u00e1rio Executivo do Desenvolvimento Agr\u00e1rio, Mat. 3000048-X, a viajar \u00e0 cidade de Limoeiro do Norte/CE no dia 23 de janeiro de 2024, a fim de participar de Mesa Redonda na Oficina de Diagn\u00f3stico P1+2 na referida cidade, concedendo-lhe 0,5 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62  (oitenta e sete reais e sessenta e seis centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba ; art 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba ; art 10\u00ba; classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Custeio da Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio/SDA. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR SAMUEL ELANIO DE OLIVEIRA JUNIOR, Secret\u00e1rio da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social, a viajar a Natal-RN, no dia 31/01/2024, com a finalidade de participar da Reuni\u00e3o do Conselho de Secret\u00e1rios do Nordeste - CONSENE e do Cons\u00f3rcio Interestadual de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Nordeste, conforme solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria n\u00ba 42/2024, concedendo-lhe \u00bd (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), acrescidos de 40%, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d \u00a7 1\u00ba, \u00a7 3\u00ba do artigo 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10\u00ba; classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, c/c o art. 2\u00ba do Decreto n\u00ba 32.969, de 14 de fevereiro de 2019, alterado pelo art. 1\u00ba do Decreto n\u00ba 33.023, de 22 de mar\u00e7o de 2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. CASA CIVIL, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR JO\u00c3O ALFREDO TELLES MELO, Superintendente do IDACE, a viajar a  Canind\u00e9/CE,  dia  31/01/2024,  a fim de  participar do Marco Celebrativo da Reforma Agr\u00e1ria concedendo-lhe meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais , sessenta e dois centavos),  de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do IDACE . PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR MARCOS JACINTO DE SOUSA, Secret\u00e1rio Executivo do Desenvolvimento Agr\u00e1rio, Mat. 3000048-X, a viajar a cidade de Senador Pompeu/CE, no dia 31 de janeiro de 2024, a fim de representar o titular da pasta no evento realizado pela CODESSUL, concedendo-lhe 0,5 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 78,86  (setenta e oito reais e oitenta e seis centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea a, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba ; art 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba ; art 10\u00ba; classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Custeio da Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio/SDA. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR ROG\u00c9RIO NOGUEIRA PINHEIRO, Secret\u00e1rio do Esporte , a viajar a cidade de Amontada - CE, no dia 01/02/2024, a fim de participar da inaugura\u00e7\u00e3o da Areninha nessa cidade, concedendo-lhe meia di\u00e1ria , no valor unit\u00e1rio de R$ 157,72 (cento e cinquenta e sete reais e setenta e dois centavos), no valor total de R$ 78,86 (setenta e oito reais e oitenta e seis centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea A, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe I do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria do Esporte . PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de legadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR a Vice-Governadora do Estado JADE AFONSO ROMERO, Matr\u00edcula n\u00ba 3000002-1, a viajar \u00e0 cidade de Bras\u00edlia-DF, no dia 01 de fevereiro do corrente ano, a fim de cumprir agenda oficial, concedendo-lhe meia di\u00e1ria, acrescidos de 60% (sessenta por cento), al\u00e9m de 1 (uma) ajuda de custo, totalizando R$ 630,86 (seiscentos e trinta reais e oitenta e seis centavos), conforme consta nos autos do Processo Administrativo NUP: 58001.000062/2024-77, fundamentados nos artigos 3\u00ba; al\u00ednea b do \u00a7 1\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 9\u00ba e 10\u00b0; classe I, do anexo I, do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Assessoria Especial da Vice-Governadoria. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora LILIANE DA SILVEIRA ARA\u00daJO, ocupante do cargo de Secret\u00e1ria Executiva de Pol\u00edticas Para as Mulheres, da Secretaria das Mulheres, com simbologia SS-2, matr\u00edcula de n\u00ba 3000002-1, a viajar \u00e0 cidade de Pentecoste-CE, no per\u00edodo de 02 a 03 de fevereiro de 2024, com o objetivo de participar da Oficina Cear\u00e1 Credi Mulher e da Feira do Empreendedorismo Feminino, concedendo-lhe 1,5 (uma e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), perfazendo um total de R$ 131,43 (cento e trinta e um reais e quarenta e tr\u00eas centavos), de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba, art. 8\u00ba e art. 10, classe II, do anexo I, do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Secretaria. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza 30 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor FRANCISCO QUIN-TINO VIEIRA NETO, ocupante do cargo de Superintendente da Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas \u2013 SOP, matr\u00edcula n\u00ba 30000560, desta autarquia, a viajar \u00e0 cidade de JUAZEIRO DO NORTE nos dias 06 e 07/02/2024, o Superintendente visitar\u00e1 obras nas estradas de Barbalha, Jardim, Brejo Santo, entre outras, concedendo-lhe 1,5 di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62(oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos),totalizando R$ 157,72(Cento e cinquenta e sete reais e setenta e dois centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts.10 e 11, classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SOP. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 04 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR LIDIANE NOGUEIRA REBOU\u00c7AS, Secretaria Executiva de Pol\u00edticas sobre Drogas, a viajar a cidade de Sobral, no per\u00edodo de 06 a 09/02/2024, a fim de participar da forma\u00e7\u00e3o do projeto+papo+atitude, concedendo-lhe tr\u00eas di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), mais acr\u00e9scimos de 20%(vinte por cento) no valor total de R$ 368,00 (trezentos e sessenta e oito reais) de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe I do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a concess\u00e3o de passagens a\u00e9reas, taxa de embarque, seguro viagem, pagamento de di\u00e1rias e ajuda de custo, correspondentes \u00e0 viagem da servidora THA\u00cdS FACUNDO SILVA, ocupante do cargo de Assessor T\u00e9cnico, s\u00edmbolo DAS-1, matr\u00edcula n\u00ba 300.002.6-9, lotada na Secretaria do Turismo a viajar para a cidade de Lisboa \u2013 Portugal, no per\u00edodo de 26 de fevereiro a 04 de mar\u00e7o de 2024, com o objetivo de representar o Governo do Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria do Turismo, para participar da feira de turismo BTL LISBOA 2024, concedendo-lhe 7,5 (sete) di\u00e1rias e meia no valor unit\u00e1rio de R$ 2.017,60 (dois mil, dezessete reais e sessenta centavos), c\u00e1lculos efetuados com base na cota\u00e7\u00e3o do d\u00f3lar do dia 05/02/2024, de R$ 5,20 (cinco reais e vinte centavos), mais 01 (uma) ajuda de custo no valor unit\u00e1rio de R$ 2.017,60 (dois mil. dezessete reais e sessenta centavos), passagens a\u00e9reas para o trecho Fortaleza/Lisboa/Fortaleza, no valor de R$ 5.968,32 (cinco mil, novecentos e sessenta e oito reais e trinta e dois centavos) e seguro viagem no valor de R$ 614,22 (seiscentos e quatorze reais e vinte e dois centavos), de acordo com o art. 1\u00ba; al\u00ednea b do \u00a7 1\u00ba, \u00a7 2\u00ba e \u00a7 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 2\u00ba, art 6\u00ba, e art. 10, classe III do anexo II, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SECRETARIA DO TURISMO DO ESTADO DO CEAR\u00c1.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "PORTARIA CM N\u00ba06/2024.DEFINE AS METAS INDIVIDUAIS PARA FINS DE PERCEP\u00c7\u00c3O DA GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO POR ATIVIDADE DA GUARDA PALACIANA \u2013 GDAGP.O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA MILITAR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO a Lei n\u00ba 17.864, de 30 de dezembro de 2021, que cria a Gratifica\u00e7\u00e3o de Desempenho por Atividade da Guarda Palaciana \u2013 GDAGP, regulamentada pelo Decreto n\u00ba 34.512, de 14 de janeiro de 2022, RESOLVE:Art.1\u00ba. Definir as metas individuais para os militares ativos em efetivo exerc\u00edcio de fun\u00e7\u00f5es da guarda palaciana, vinculados \u00e0 Casa Militar ou \u00e0 1\u00aa Companhia de Policiamento de Guarda \u2013 1\u00aaCPG, da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, para o per\u00edodo de 1\u00ba de janeiro a 30 de junho de 2024, para fins de percep\u00e7\u00e3o da Gratifica\u00e7\u00e3o de Desempenho por Atividade da Guarda Palaciana \u2013 GDAGP, nos termos do anexo \u00fanico desta portaria.Art.2\u00ba. As metas individuais, ora estabelecidas, poder\u00e3o ser revistas pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Militar, em conson\u00e2ncia com as peculiaridades inerentes \u00e0 miss\u00e3o da Casa Militar e ao interesse da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica.Art.3\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.CASA MILITAR DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, 16 de fevereiro de 2024.Alexsandro Fernandes Ferreira \u2013 TEN-CEL QOPMSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA MILITARANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ART. 1\u00ba DA PORTARIA CM N\u00b006/2024.PER\u00cdODO DE 1\u00b0 DE JANEIRO A 30 DE JUNHO DE 2024METAS INDIVIDUAIS PARA FINS DE PERCEP\u00c7\u00c3O DA GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO POR ATIVIDADE DA GUARDA PALACIANA - GDAGPORD.METAS INDIVIDUAIS1.Desenvolver atividades laborais proativas, seja em equipe ou individualmente, numa carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais em alguma das seguintes atividades: Precurs\u00e3o, Seguran\u00e7a de Instala\u00e7\u00f5es ou Seguran\u00e7a Pessoal.2.Desenvolver atividades laborais proativas, seja em equipe ou individualmente, numa carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais em alguma das seguintes atividades: Seguran\u00e7a de \u00c1rea (velada ou intelig\u00eancia), Acompanhamento de Processos ou Levantamento de Dados.3.Desenvolver atividades laborais proativas, seja em equipe ou individualmente, numa carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais em alguma das seguintes atividades: Policiamento Ostensivo na \u00c1rea de Seguran\u00e7a, Seguran\u00e7a de Instala\u00e7\u00f5es ou Seguran\u00e7a Org\u00e2nica.4.Desenvolver atividades laborais proativas, seja em equipe ou individualmente, numa carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais em alguma das seguintes atividades: Atividade Administrativa, Policiamento Ostensivo na \u00c1rea de Seguran\u00e7a ou Seguran\u00e7a de Instala\u00e7\u00f5es."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0007/2024-CC O(A) SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.361 de 23 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR FABIO COSTA OLIVEIRA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), C\u00e9lula de Patrim\u00f4nio, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. CASA CIVIL, Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0008/2024-CC O(A) SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.361 de 23 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR FABRICIO RICARTE MAGALHAES, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador, s\u00edmbolo DNS-2, para ter exerc\u00edcio no(a), Coordenadoria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. CASA CIVIL, Fortaleza, 14 de fevereiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba100/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 1/2 (meia) di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 30,67 (trinta reais e sessenta e sete centavos), ao militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, MARCIO NEY MOREIRA DA SILVA, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de 1\u00ba Sargento PM, matr\u00edcula n\u00ba 799778-1-0, por viagem em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de Itapipoca-CE, no dia 17 de janeiro de 2024, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 31 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba015/2023CONTRATANTE: ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza \u2013 CE, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE CONTRATADA:  SAFE CLEAN LIMPEZA E IMPERMEABILIZA\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita no CNPJ n\u00b0 13.490.125/0001-99, com sede na Rua Almirante Rubim, n\u00b0 1779, Bairro Itaoca, Fortaleza-CE, CEP 60.421-105, doravante denominada CONTRATADA, representada pelo Sr. Elano Jos\u00e9 Cavalcante Malaquias, portador do CPF de n \u00b0 646.814.403-53. OBJETO: Constitui objeto deste aditivo contratual a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba. 015/2023, por mais 12 (doze) meses, a contar do dia 08 de fevereiro de 2024, com aloca\u00e7\u00e3o do seu valor global atualizado.  FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente aditivo contratual tem como fundamento o contrato 015/2023, os arts. 40, inciso XI, 55, inciso III e art. 57, inciso II, todos da Lei n\u00b0 8.666/93, os preceitos do direito p\u00fablico e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto, bem como o Processo NUP 30001.000592/2024-04. FORO: Fortaleza - Cear\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato 015/2023 viger\u00e1 por mais 12 (doze) meses, a contar do dia 08 de fevereiro de 2024. VALOR GLOBAL: O valor do contrato passar\u00e1 de R$ 34.561,52 (trinta e quatro mil, quinhentos e sessenta e um reais e cinquenta e dois centavos), com o acr\u00e9scimo de R$ 1.618,70 (um mil, seiscentos e dezoito reais e setenta centavos), equivalente a 4,6835% baseado no \u00edndice INPC, para R$ 36.180,22 (trinta e seis mil, cento e oitenta reais e vinte e dois centavos). O pagamento advindo do objeto do Contrato ser\u00e1 proveniente dos recursos do (s) pr\u00f3prios \u00f3rg\u00e3o (s) e ser\u00e1 efetuado at\u00e9 30 (trinta) dias a contar da data da apresenta\u00e7\u00e3o da Nota Fiscal/Fatura devidamente atestada pelo gestor da contrata\u00e7\u00e3o, mediante cr\u00e9dito em conta corrente em nome da contratada, exclusivamente no Banco Bradesco S/A, conforme Lei n\u00ba 15.241, de 06 de dezembro de 2012. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30100003.04.122.421.20178.15.339039.1.500.9100000.0.2.01.  DATA DA ASSINATURA: data da assinatura eletr\u00f4nica. SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante - CONTRATANTE e Elano Jos\u00e9 Cavalcante Malaquias \u2013 CONTRATADA.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230022 \u2013 CASA CIVILO SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de acordo com a Portaria CC n\u00ba 07/2023, considerando a proclama\u00e7\u00e3o por parte da Central de Licita\u00e7\u00f5es da Procuradoria-Geral do Estado \u2013 PGE do resultado final do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2023022 \u2013 Casa Civil, que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para Taxa por Transa\u00e7\u00e3o (Transaction Fee), visando futuras e eventuais contrata\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os de reserva, emiss\u00e3o e entrega de bilhetes de passagens a\u00e9reas no \u00e2mbito nacional e internacional, e demais servi\u00e7os correlatos (passagens rodovi\u00e1rias e ferrovi\u00e1rias no \u00e2mbito internacional, servi\u00e7os de reserva de hot\u00e9is e ve\u00edculos terrestres de qualquer porte, translado, seguro de sa\u00fade e de bagagem), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I - Termo de Refer\u00eancia do referido Edital, resolve HOMO-LOGAR o resultado final do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba20230022 \u2013 Casa Civil, em favor da empresa WEBTRIP AG\u00caNCIA DE VIAGENS E TURISMO EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.340.993/0001-90, pelo valor da taxa de transa\u00e7\u00e3o de R$ 0,01 (um centavo). Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da CASA CIVIL, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00b0 09.469.891/0001-02, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, bairro Meireles, CEP: 60.120-00, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Senhor Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, RESOLVE RECONHECER a d\u00edvida assumida no valor de R$ 385,50 (trezentos e oitenta e cinco reais e cinquenta centavos), referente ao pagamento de despesa com di\u00e1ria, por meio da Casa Civil, aos SERVIDORES, Matheus Oliveira Coutinho, ocupante do cargo de Assessor Especial I e Jovelina Ces\u00e1rio da Rocha, ocupante do cargo de Assessor Especial I, ocorrida no per\u00edodo de 27 a 29 de dezembro de 2023 , espelhada atrav\u00e9s do Processo NUP 30001.007655/2023-64, devendo portanto ser custeada como Despesa de Exerc\u00edcio Anterior (DEA), a ser paga atrav\u00e9s da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7a-ment\u00e1ria: 30100003.04.122.421.20178.15.339092.10000.0. Observe que o presente Termo encontra-se em conson\u00e2ncia com a justificativa da Coordenadoria Administrativo Financeiro da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 16 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da CASA CIVIL, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00b0 09.469.891/0001-02, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, bairro Meireles, CEP: 60.120-00, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Senhor Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, RESOLVE RECONHECER a d\u00edvida assumida em face da servidora MARIA ZELMA DE ARA\u00daJO MADEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 000000-5, ocupante do cargo de Secret\u00e1ria da Igualdade Racial, raz\u00e3o do deslocamento para Bras\u00edlia \u2013 DF, no dia 20 de novembro de 2023, configurando indeniza\u00e7\u00e3o por di\u00e1rias e ajuda de custo, na forma do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, Anexo IV, Portaria COAFI/CC n\u00ba 717/2023, Processo NUP 67000.000150/2023-99, no valor total de R$ 630,86 (seiscentos e trinta reais e oitenta e seis centavos) devendo ser custeada como Despesa de Exer-c\u00edcio Anterior, a ser paga na Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria:30100003.04.122.421.20178.15.339092.10000.0 O Termo de Reconhecimento de D\u00edvida encontra-se em conson\u00e2ncia com a justificativa da Coordenadoria Administrativo Financeiro da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 15 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da CASA CIVIL, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00b0 09.469.891/0001-02, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, bairro Meireles, CEP: 60.120-00, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Senhor Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, RESOLVE RECONHECER a d\u00edvida assumida no valor de R$ 2.698,66 (dois mil, seiscentos e noventa e oito reais e sessenta e seis centavos), referente ao pagamento de despesas com di\u00e1rias, por meio da Casa Civil, aos SERVIDORES pertencentes a estrutura organizacional da Secretaria da Juventude, Adelita Monteiro Nunes, ocupante do cargo de Secret\u00e1ria da Juventude e Italo Pierre Martins de Oliveira, ocupante do cargo de Coordenador da Secretaria da Juventude, ocorrida no per\u00edodo de 20 a 22 de novembro de 2023, espelhada atrav\u00e9s do Processo NUP 64000.000149/2023-76, devendo portanto ser custeada como Despesa de Exerc\u00edcio Anterior (DEA), a ser paga atrav\u00e9s da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 30100003.04.122.421.20178.15.339092.10000.0. Observe que o presente Termo encontra-se em conson\u00e2ncia com a justificativa da Coordenadoria Administrativo Financeiro da Casa Civil.CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 16 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da CASA CIVIL, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00b0 09.469.891/0001-02, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, bairro Meireles, CEP: 60.120-00, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Senhor Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, RESOLVE RECONHECER a d\u00edvida assumida em face do servidor ANDR\u00c9 WILLIAM MARINHO FAMA, matr\u00edcula 3000001-3, Secret\u00e1rio- Executivo, integrante da estrutura organizacional da Secretaria da Juventude, em raz\u00e3o do seu deslocamento para a cidade de Icapu\u00ed/CE, no per\u00edodo de 17 \u00e0 18 de novembro de 2023, configurando indeniza\u00e7\u00e3o por di\u00e1rias, na forma do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, Anexo IV, Portaria COAFI/CC n\u00ba 809/2023, Processo NUP 64000.000153/2023-34, no valor total de R$ 131,43 (cento e trinta e um reais e quarenta e tr\u00eas centavos) devendo ser custeada como Despesa de Exerc\u00edcio Anterior, a ser paga na Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 30100003.04.122.421.20178.15.339092.10000.0 O Termo de Reconhecimento de D\u00edvida encontra-se em conson\u00e2ncia com a justificativa da Coordenadoria Administrativo Financeiro da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 16 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA "
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0009/2024 - O PRESIDENTE DA EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 - ETICE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE TORNAR SEM EFEITO a Portaria N\u00ba006/2024, publicada no DOE de 07/02/2024, bem como AUTORIZAR o Diretor de Opera\u00e7\u00f5es desta Empresa, matr\u00edcula n\u00ba 1376.1.8, RAIMUNDO OSMAN LIMA  para viajar \u00e0 cidade de S\u00e3o Paulo, no per\u00edodo de 22 a 24 de fevereiro de 2024, a fim de participar da 166\u00aa ROCA - Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho de Associadas , concedendo-lhe 2(duas) di\u00e1ria e meia no valor unit\u00e1rio de R$ 236,56(duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), e acrescido de 50% (cinquenta por cento), por se tratar de um evento que ocorrer\u00e1 em S\u00e3o Paulo, mais 01 (uma) ajuda de custo, no valor unit\u00e1rio de R$236,56 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; art. 4\u00b0, \u00a7 1\u00b0, al\u00ednea b; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts.6\u00ba, 10\u00ba e 11\u00ba; Classe II, do Anexo I, bem como no Anexo III do Decreto no 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Empresa de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 \u2013 ETICE. EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ETICE, em Fortaleza, 15 de fevereiro  de 2024.Jose Valdeci Rebou\u00e7asPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba02/2023I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 02/2023; II - CONTRATANTE: EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ETICE; III - ENDERE\u00c7O: Av. Pontes Vieira, n\u00ba 220 \u2013 Bairro S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape \u2013 CEP: 60.130-240, Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: PPN TECNOLOGIA E INFORM\u00c1TICA LTDA; V - ENDERE\u00c7O: SBN Quadra 02 Bloco F, 70, Sala 1505 a 1508, Asa Norte, Bras\u00edlia/DF, CEP 70.040-911; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Nas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba 02/2023; Nos termos do Processo n\u00ba 30032.000011/2024-69; Nos preceitos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba 13.303/2016. ; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a altera\u00e7\u00e3o do item 7.1. da cl\u00e1usula S\u00e9tima do contrato n\u00ba02/2023, que passa a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o: CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO 7.1. O prazo de vig\u00eancia do contrato fica prorrogado por 12 (doze) meses, contados a partir de 10/01/2024 at\u00e9 09/01/2025, podendo ser prorrogado at\u00e9 o limite permitido na Lei Federal n\u00ba 13.303/2016.; IX - VALOR GLOBAL: R$ 108.200.000,00 (cento e oito milh\u00f5es e duzentos mil reais); X - DA VIG\u00caNCIA: de 10/01/2024 at\u00e9 09/01/2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas todas as demais cl\u00e1usulas do Contrato Origin\u00e1rio que n\u00e3o foram expressa-mente modificadas por este Termo Aditivo.; XII - DATA: data da \u00faltima assinatura digital; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Jos\u00e9 Valdeci Rebou\u00e7as - Presidente da ETICE; Francisco Ant\u00f4nio Martins Barbosa - Gestor do Contrato e Eduardo Luiz Matoso - Representante Legal da Contratada.Jos\u00e9 Valdeci Rebou\u00e7asPRESIDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO TERMO DE PR\u00c9-QUALIFICA\u00c7\u00c3OO PRESIDENTE DA EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES, VEM, POR MEIO DESTE, TORNAR P\u00daBLICO O PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO TERMO DE PR\u00c9-QUALIFICA\u00c7\u00c3O DA EMPRESA NETWORK SECURE SEGURAN\u00c7A DA INFORMA\u00c7\u00c3O LTDA, CNPJ N\u00ba  05.250.796/0001-54 REFERENTE AO EDITAL DE PR\u00c9-QUALIFICA\u00c7\u00c3O PERMANENTE DE SERVI\u00c7OS EM NUVEM N\u00ba 0001/2019, TENDO COMO OBJETO SUA PRORROGA\u00c7\u00c3O POR MAIS 12 (DOZE) MESES, CONTADOS A PARTIR DE 21/03/2024 AT\u00c9 20/03/2025, COM LASTRO NO NUP 30032.000128.2024-42. A publica\u00e7\u00e3o no DOE poder\u00e1 ser acessada no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://www.etice.ce.gov.br/projeto/pre-qualificacao-permanente/. EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ETICE, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Valdeci Rebou\u00e7asPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DELEGADOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 0002/2024CONTRATANTE: Ag\u00eancia Reguladora de Servi\u00e7os P\u00fablicos Delegados do Estado do Cear\u00e1 - ARCE. CONTRATADA: CHRISTIANNE AMORIM BENJAMIN COMERCIO DE \u00c1GUAS. OBJETO: Fornecimento de Material de Consumo \u2013 \u00c1gua mineral. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Edital da cota\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica COEP n\u00ba 2023/27693, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, e demais legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel ao cumprimento de seu objeto, inclusive e sobretudo nos autos do processo SUITE de n\u00ba 46001.006742/2023-34. FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: 06 (seis) meses, contado da data da assinatura do Contrato. VALOR GLOBAL: R$ 8.700,00 (oito mil e setecentos reais), pagos em conson\u00e2ncia  com  o  Termo  de  Refer\u00eancia  anexo  ao  Contrato.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  13200001.04.122.421.20151.03.339030.1.5011200070.1  -  1552.  DATA  DAASSINATURA: Fortaleza, na data da assinatura eletr\u00f4nica. SIGNAT\u00c1RIOS: H\u00e9lio Winston Barreto Leit\u00e3o (Presidente do Conselho Diretor da Arce) e Christianne Amorim Benjamin (Representante Legal da Contratada).Ivo C\u00e9sar Barreto de Carvalho PROCURADOR AUT\u00c1RQUICO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CONTROLADORIA E OUVIDORIA-GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba17/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando o disposto no art. 32 da lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 e, considerando o ato de nomea\u00e7\u00e3o datado no dia 10 de janeiro de 2024 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado no dia 12 de janeiro de 2024 e Termo de Compromisso e Posse datado de 23 de janeiro de 2024, no cargo de AUDITOR DE CONTROLE INTERNO, integrante do Quadro de Pessoal da Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado, RESOLVE DAR POSSE E EXERC\u00cdCIO, ao SERVIDOR relacionado no anexo \u00danico desta Portaria. CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza 07 de fevereiro de 2024.Alo\u00edsio Barbosa de Carvalho NetoSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERALANEXO \u00daNICO QUE SER A PORTARIA N\u00ba17/2024 DE 07 DE FEVEREIRO DE 2024SERVIDOR\u00c1REA DE ATUA\u00c7\u00c3ODATA DA POSSEDATA DO EXERC\u00cdCIORafael Rocha PorcinoGovernamental23/01/202424/01/2024"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CONTROLADORIA E OUVIDORIA-GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba19/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR as SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de acompa-nharem a manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva na central 155 concedendo-lhes 0,5 meia di\u00e1ria  , de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea a , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta  Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado. CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 14 de fevereiro de 2024.Alo\u00edsio Barbosa de Carvalho NetoSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba19/2024 FORTALEZA, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORTOTALLuiz Ant\u00f4nio Batista de Barros Articulador III 29/02/2024Fortaleza/Canind\u00e9/Fortaleza 0,5 R$77,10 R$38,55Teresa Maria Gomes Rocha Lima Orientador de C\u00e9lula III 29/02/2024Fortaleza/Canind\u00e9/Fortaleza 0,5 R$77,10 R$38,55"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CONTROLADORIA E OUVIDORIA-GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba20/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR, nos termos do \u00a7 1\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.636, de 07/03/1995, a circula\u00e7\u00e3o (fora do expediente) do ve\u00edculo Chevrolet S10 (Placa PMK 2510), a ser guiado pelo motorista Gildeon Costa Barbosa, a fim de conduzir servidores para participarem da primeira reuni\u00e3o da Rede de Ouvi-dorias, que ser\u00e1 realizado no dia 21/02/2024, por 02(dois dias), a partir do dia 20 e 21 de fevereiro de 2024. CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Alo\u00edsio Barbosa de Carvalho NetoSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CONTROLADORIA E OUVIDORIA-GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA QUE SE FIRMA, PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA, A CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO \u2013 CGE.O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO \u2013 CGE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 05.541.428/0001-65, com sede na Av. General Afonso Albuquerque Lima, s/n\u00ba - Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, 2\u00ba andar \u2013 Edif\u00edcio SEPLAG, Cambeba, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Titular, Sr. Alo\u00edsio Barbosa de Carvalho Neto, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica, no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964, nos arts. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba. 9.809/1973, que deve \u00e0 EMPRESA PH SEGURAN\u00c7A LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0. 05.141.617/0001-40, estabelecida na Av. Dom Manuel, n.\u00ba 655, Centro, CEP n.\u00ba 60.060-090, Fortaleza/CE, a quantia de R$ 9.391,70 (nove mil, trezentos e noventa e um reais e setenta centavos), referente ao pagamento de repactua\u00e7\u00e3o relativa \u00e0s diferen\u00e7as das faturas dos meses de novembro e dezembro/2023, tendo em vista a homologa\u00e7\u00e3o da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho (CCT), exerc\u00edcio de 2023, das categorias de Vigil\u00e2ncia, conforme o 12\u00ba Aditivo ao Contrato n\u00ba 001/2018, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado (DOE) em 04/12/2023, conforme discriminado no Processo Administrativo n.\u00ba 41001.000077/2024-32. A CGE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob a Classifica\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 41100001.14.422.434.20680.10.339092.1.5009100000.0 - 126863, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza/CE, 15 de fevereiro de 2024.Alo\u00edsio Barbosa de Carvalho NetoSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CONTROLADORIA E OUVIDORIA-GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA QUE SE FIRMA, PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA, A CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO \u2013 CGE.O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO \u2013 CGE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 05.541.428/0001-65, com sede na Av. General Afonso Albuquerque Lima, s/n\u00ba - Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, 2\u00ba andar \u2013 Edif\u00edcio SEPLAG, Cambeba, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Titular, Sr. ALO\u00cdSIO BARBOSA DE CARVALHO NETO, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica, no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964, nos art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba. 9.809/1973, que deve ao servidor efetivo F\u00c1BIO APARECIDO DE CAMPOS, a quantia de R$ 2.682,07 (dois mil, seiscentos e oitenta e dois reais e sete centavos), referente aos vencimentos do citado servidor, que entrou em exerc\u00edcio ap\u00f3s o fechamento da folha de pagamento, conforme processo NUP n.\u00ba 41001.000163/2024-45. A CGE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob as Classifica\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias: 41100001.04.122.421.20429.03.319092.1.5009100000.0-1352, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza/CE, 15 de fevereiro de 2024.Alo\u00edsio Barbosa de Carvalho NetoSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CONTROLADORIA E OUVIDORIA-GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA QUE SE FIRMA, PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA, A CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO \u2013 CGE.O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO \u2013 CGE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 05.541.428/0001-65, com sede na Av. General Afonso Albuquerque Lima, s/n\u00ba - Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, 2\u00ba andar \u2013 Edif\u00edcio SEPLAG, Cambeba, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Titular, Sr. ALO\u00cdSIO BARBOSA DE CARVALHO NETO, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica, no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964, nos art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba. 9.809/1973, que deve ao servidor efetivo DANIEL AVILA VECCHIATO, a quantia de R$ 4.173,26 (quatro mil, cento e setenta e tr\u00eas reais e vinte seis centavos), referente aos vencimentos do citado servidor, que entrou em exerc\u00edcio ap\u00f3s o fechamento da folha de pagamento, conforme processo NUP n.\u00ba 41001.000165/2024-34.A CGE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob as Classifica\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias: 41100001.04.122.421.20429.03.319092.1.5009100000.0-1352, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza/CE, 15 de fevereiro de 2024.Alo\u00edsio Barbosa de Carvalho NetoSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CONTROLADORIA E OUVIDORIA-GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA QUE SE FIRMA, PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA, A CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO \u2013 CGE.O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO \u2013 CGE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 05.541.428/0001-65, com sede na Av. General Afonso Albuquerque Lima, s/n\u00ba - Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, 2\u00ba andar \u2013 Edif\u00edcio SEPLAG, Cambeba, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio de Estado Chefe, Sr. ALO\u00cdSIO BARBOSA DE CARVALHO NETO, Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica, no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964, nos arts. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba. 9.809/1973, que deve a ANT\u00d4NIO PAULO DA SILVA a quantia de R$ 3.870,00 (tr\u00eas mil, oitocentos e setenta reais), referente a 03 (tr\u00eas) parcelas do financiamento do curso de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o \u201cStricto Senso\u201d - Doutorado em Ecologia e Sa\u00fade Ambiental da Universidade Fernado Pessoa (UFP) do per\u00edodo de 04/01/2020 a 31/03/2020, com fundamento na Portaria n.\u00ba 173/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 21/12/2023, p.14 e na documenta\u00e7\u00e3o constante no Processo Viproc  n.\u00ba 10905345/2019 e Su\u00edte n.\u00ba 41001000365/2023-14. A CGE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob a Classifica\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 41100001.04.122.421.20189.03.339092.1.5009100000.0-52897, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza/CE, 15 de fevereiro de 2024.Alo\u00edsio Barbosa de Carvalho NetoSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CONTROLADORIA E OUVIDORIA-GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA QUE SE FIRMA, PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA, ACONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO \u2013 CGEO ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO \u2013 CGE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 05.541.428/0001-65, com sede na Av. General Afonso Albuquerque Lima, s/n\u00ba - Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, 2\u00ba andar \u2013 Edif\u00edcio SEPLAG, Cambeba, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Titular, Sr. Alo\u00edsio Barbosa de Carvalho Neto, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica, no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964, nos art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba. 9.809/1973, que deve ao servidor efetivo ANTONIO SAMUEL DE CARVALHO COLARES, a quantia de R$ 2.682,07 (dois mil, seiscentos e oitenta e dois reais e sete centavos), referente aos vencimentos do citado servidor, que entrou em exerc\u00edcio ap\u00f3s o fechamento da folha de pagamento, conforme processo NUP n.\u00ba 41001.000163/2024-45. A CGE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob as Classifica\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias: 41100001.04.122.421.20429.03.319092.1.5009100000.0-1352, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o.CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza/CE, 15 de fevereiro de 2024.Alo\u00edsio Barbosa de Carvalho NetoSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 003/2024, datado de 04 de janeiro de 2024, p\u00e1gina 05 que publicou o Parecer n\u00ba 603/2023, de 06 de dezembro de 2023, deste Conselho. ONDE SE L\u00ca: Reconhece como equivalentes aos estudos do sistema de ensino brasileiro os feitos por Ana Carla Mota Esmeraldo, na Central High School, localizada no Estado de Arkansas, nos Estados Unidos da Am\u00e9rica, no per\u00edodo de 2014 a 2016, e, consequentemente, considera o ensino m\u00e9dio como conclu\u00eddo. LEIA-SE: Reconhece como equivalentes aos estudos do sistema de ensino brasileiro os feitos por Ana Carla Mota Esmeraldo, na Central High School, localizada no Estado de Arkansas, nos Estados Unidos da Am\u00e9rica, no per\u00edodo de 2022 a 2023, e, consequentemente, considera o ensino m\u00e9dio como conclu\u00eddo. Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 242, datado de 27 de dezembro de 2023, p\u00e1gina 07 que publicou o Parecer n\u00ba  606/2023, de 12 de dezembro de 2023, deste Conselho. ONDE SE L\u00ca: Credencia o Col\u00e9gio 7 de Setembro/Sede Eus\u00e9bio, Institui\u00e7\u00e3o sediada na Rua Danilo Arruda, s/n, Bairro Coa\u00e7u, CEP: 61.771-620, no muni-c\u00edpio de Eus\u00e9bio, autoriza a oferta do curso de ensino fundamental, anos iniciais, at\u00e9 31 de dezembro de 2028, e homologa o Regimento Escolar. LEIA-SE: Credencia o Col\u00e9gio 7 de Setembro/Sede Eus\u00e9bio, Institui\u00e7\u00e3o sediada na Rua Danilo Arruda, s/n, Bairro Coa\u00e7u, CEP 61771-620, no munic\u00edpio de  Eus\u00e9bio, reconhece os cursos de ensino fundamental e m\u00e9dio at\u00e9 31 de dezembro de 2028, e homologa o Regimento Escolar. Fortaleza, 15 de fevereiro de 2023.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieraPRESIDENTE DO CONSELHO  ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 025, datado de 05 de fevereiro de 2024, p\u00e1gina 09 que publicou o Parecer n\u00ba 0009/2024, de 24 de janeiro de 2024, deste Conselho. ONDE SE L\u00ca: Reconhece como equivalentes aos estudos do sistema de ensino brasileiro os feitos por Maria Colimoro, no Liceo Artistico Statale, localizado na Prov\u00edncia de N\u00e1poles, na It\u00e1lia, no per\u00edodo de 2011 a 2012, e, consequentemente, considera o ensino m\u00e9dio como conclu\u00eddo. - LEIA-SE: Reconhece como equivalentes aos estudos do sistema de ensino brasileiro os feitos por Carla Fragoso Binza, na Escola do II\u00ba Ciclo do Ensino Secund\u00e1rio n\u00ba 5106, localizada na Prov\u00edncia de Luanda, em Angola, no per\u00edodo de 2013 a 2015, e, consequentemente, considera o ensino m\u00e9dio como conclu\u00eddo. Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 163/2023, datado de 29 de agosto de 2023, p\u00e1gina 08 que publicou o Parecer n\u00ba 0400/2023, de 07 de julho de 2023, deste Conselho. ONDE SE L\u00ca: Reconhece como equivalentes aos estudos do sistema de ensino brasileiro os feitos por Gaspar Jos\u00e9 da Silva no Liceu N\u00ba 9026- Talatona, na cidade de Luanda, Guin\u00e9 Bissau, no per\u00edodo de 2017 a 2019; e, consequentemente, considera o ensino m\u00e9dio como conclu\u00eddo. LEIA-SE: Reconhece como equivalentes aos estudos do sistema de ensino brasileiro os feitos por Gaspar Jos\u00e9 da Silva no Liceu N\u00ba 9026- Talatona, na cidade de Luanda, Angola, no per\u00edodo de 2017 a 2019; e, consequentemente, considera o ensino m\u00e9dio como conclu\u00eddo. Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 029, datado de 09 de fevereiro de 20243, p\u00e1gina 12 que publicou o Parecer n\u00ba  0033/2024, de  de junho de 2023, deste Conselho. ONDE SE L\u00ca: Indefere a solicita\u00e7\u00e3o de autoriza\u00e7\u00e3o para oferta do Curso T\u00e9cnico em Sa\u00fade Bucal, eixo tecnol\u00f3gico: ambiente e sa\u00fade, na modalidade de Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia (EaD), pelo Polo de Apoio Presencial de Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia (EaD), localizado \u00e0 Rua Padre Fialho, n.\u00b0 320, Centro, 62010-330 Sobral \u2014 CE, da Escola Polit\u00e9cnica Philum \u2014 PhTec, censo escolar n\u00ba 23259310, institui\u00e7\u00e3o situada na Rua Raimundo Alves Bezerra, n.\u00ba 207, Centro, 63960-000 Bana-bui\u00fa \u2014 CE, mantida pelo Centro de Idiomas, Ensino T\u00e9cnico, Treinamento e Pesquisa do Nordeste \u2014 ME (Cietep). LEIA-SE: Indefere a solicita\u00e7\u00e3o de autoriza\u00e7\u00e3o para oferta do Curso T\u00e9cnico em Sa\u00fade Bucal, eixo tecnol\u00f3gico: ambiente e sa\u00fade, na modalidade de Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia (EaD), pelo Polo de Apoio Presencial de Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia (EaD), localizado \u00e0 Rua Padre Fialho, n.\u00b0 320, Centro, 62010-330 Sobral \u2014 CE, da  PhTec - Escola Polit\u00e9cnica Philum, censo escolar n\u00ba 23259310, institui\u00e7\u00e3o situada na Rua Raimundo Alves Bezerra, n.\u00ba 207, Centro, 63960-000 Banabui\u00fa \u2014 CE, mantida pelo Centro de Idiomas, Ensino T\u00e9cnico, Treinamento e Pesquisa do Nordeste \u2014 ME (Cietep) Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieraPRESIDENTE DO CONSELHO  ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O (A ) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.472, de 26 de Maio de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)ERIVALDO ALVES DO NASCIMENTO , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINIS-TRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O (A ) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.472, de 26 de Maio de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)FILIPE PEDROSA CALADO, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-2, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINIS-TRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0065/2024-SAP - O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.472 de 29 de Maio de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)ERIVALDO ALVES DO NASCIMENTO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de N\u00facleo, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), N\u00facleo de Intelig\u00eancia , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0066/2024-SAP - O(A) SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.472 de 29 de Maio de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)FILIPE PEDROSA CALADO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS-2, para ter exerc\u00edcio no(a), Divis\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Luis Mauro Albuquerque AraujoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba074/2020I - ESP\u00c9CIE: D\u00c9CIMO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba. 074/2020; II - CONTRATANTE: SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, CNPJ N\u00ba 07.954.530/0001-18; III - ENDERE\u00c7O: Rua Tenente Ben\u00e9volo, N\u00ba. 1055, Meireles, CEP:60.160-041, Fortaleza/CE.; IV - CONTRATADA: ATD LOCA\u00c7\u00c3O LTDA, CNPJ sob o N\u00ba 09.019.150/0001-11; V - ENDERE\u00c7O: Rua Cat\u00e3o Mamede, N\u00ba217, Aldeota, CEP:60.140-110, Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d da Lei N\u00ba 8.666/1993 ; VII- FORO: Fortaleza-Ce; VIII - OBJETO: REPACTUA\u00c7\u00c3O DO CONTRATO N\u00ba074/2020/SAP, nos termos previstos na Cl\u00e1usula Quinta, especificamente item 5.2., do instru-mento original. ; IX - VALOR GLOBAL: R$19.005,96 (dezenove mil cinco reais e noventa e seis centavos).; X - DA VIG\u00caNCIA: a partir de sua assinatura, com efeito retroativo a 01 de maio de 2023, per\u00edodo base utilizado para c\u00e1lculo, conforme expresso na Cl\u00e1usula Primeira Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2023/2024 MTE \u2013 CE001128/2023; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as Cl\u00e1usulas do Contrato N\u00ba 074/2020/SAP, que n\u00e3o foram expres-samente modificadas por este Termo Aditivo.; XII - DATA: 07 de fevereiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: LUIS MAURO ALBUQUERQUE ARA\u00daJO, SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O; PAULO ARAG\u00c3O DE ALMEIDA FILHO, ATD LOCA\u00c7\u00c3O LTDA E CARLOS ALEXANDRE O. LEITE, GESTOR DO CONTRATO .Luis Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba019/2024TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA QUE SE CELEBRA, PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA, O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.530/0001-18, com sede na Rua Tenente Ben\u00e9volo, n\u00ba 1055, Meireles, CEP: 60.160-040, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio, Sr. LU\u00cdS MAURO ALBUQUERQUE ARA\u00daJO, por meio do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro nos art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973 que deve, em favor da empresa NOSSA FROTA LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS EIRELI, a quantia de e R$ 82.119,95 (oitenta e dois mil cento e dezenove reais e noventa e cinco centavos), referente ao servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, relativo ao m\u00eas de dezembro/2023, Contrato N\u00b0 005/2020, conforme o discriminado nos autos de n\u00ba 18001.022188/2023-05. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Lu\u00eds Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba020/2024TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA QUE SE CELEBRA, PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA, O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.530/0001-18, com sede na Rua Tenente Ben\u00e9volo, n\u00ba 1055, Meireles, CEP: 60.160-040, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio, Sr. LU\u00cdS MAURO ALBUQUERQUE ARA\u00daJO, por meio do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro nos art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973 que deve, em favor da empresa MARACANAS VIAGENS E TURISMO LTDA - ME., a quantia de R$ 79.744,62 (setenta e nove mil setecentos e quarenta e quatro reais e sessenta e dois centavos), referente aos servi\u00e7os de emiss\u00e3o de passagens terrestres, no Estado do Cear\u00e1, destinados a Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria e Ressociali-za\u00e7\u00e3o - SAP, relativo ao per\u00edodo de 16 a 30 de novembro de 2023, Contrato N\u00b0 104/2022 , conforme o discriminado nos autos de n\u00ba 18001.001401/2024-18. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Lu\u00eds Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba021/2024TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA QUE SE CELEBRA, PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA, O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.530/0001-18, com sede na Rua Tenente Ben\u00e9volo, n\u00ba 1055, Meireles, CEP: 60.160-040, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio, Sr. LU\u00cdS MAURO ALBUQUERQUE ARA\u00daJO, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro nos art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973 que deve a empresa CENTRAL DE TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ sob o n\u00b0. 04.491.662/0001-62 a quantia de R$ 53.574,97 (cinquenta e tr\u00eas mil quinhentos e setenta e quatro reais e noventa e sete centavos), contrato n\u00ba 80/2019 referente \u00e0 diferen\u00e7a salarial de JANEIRO A DEZEMBRO/2023, referente \u00e0 Conven\u00e7\u00e3o Cole-tiva de Trabalho do ano de 2023, discriminado no Processo NUP 18001.003923/2024-54. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Lu\u00eds Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba022/2024TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA QUE SE CELEBRA, PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA, O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.530/0001-18, com sede na Rua Tenente Ben\u00e9volo, n\u00ba 1055, Meireles, CEP: 60.160-040, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio, Sr. LU\u00cdS MAURO ALBUQUERQUE ARA\u00daJO, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro nos art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973 que deve a empresa ATD LOCA\u00c7\u00c3O LTDA. a quantia de R$ 41.187,28 (quarenta e um mil cento e oitenta e sete reais e vinte e oito centavos), referente as diferen\u00e7as salariais no per\u00edodo de janeiro a dezembro de 2023, em atendimento a CCT 2023, correspondente ao discriminado no Processo NUP 18001.003542/2024-75. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Lu\u00eds Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba027/2024TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA QUE SE CELEBRA, PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA, O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.530/0001-18, com sede na Rua Tenente Ben\u00e9volo, n\u00ba 1055, Meireles, CEP: 60.160-040, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio, Sr. LU\u00cdS MAURO ALBUQUERQUE ARA\u00daJO, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro nos art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973 que deve a empresa VMI SISTEMAS DE SEGURAN\u00c7A LTDA a quantia de R$ 62.400,00 (sessenta e dois mil e quatrocentos reais), referente a manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva de bodyscanner modelo spectrum single view, relativo ao m\u00eas de dezembro/2023, Contrato N\u00b0 055/2023, correspondente ao discriminado no Processo NUP 18001.003081/2024-31. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Lu\u00eds Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba275/2022NUP: 43022.000673/2024-08I \u2013 ESP\u00c9CIE: SEXTO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 275/2022, FIRMADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP E A EMPRESA PRIMARE ENGENHARIA LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, inscrita no CNPJ n\u00ba 33.866.288/0001-30, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775, Castel\u00e3o, Fortaleza-CE, CEP 60860-901, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por seu Superintendente, Sr. FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO, brasileiro, casado, engenheiro civil, portador de RG n\u00ba 82758 (SSP-CE) e CPF n\u00b0 144.324.043-53; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: PRIMARE ENGENHARIA LTDA., inscrita no CNPJ /MF n\u00ba 72.424.062/0001-31, por seu representante legal, Sr. JOS\u00c9 DARIO DE CARVALHO FONTENELLE, brasileiro, engenheiro mec\u00e2nico, portador de RG n\u00ba 2002009018899 (SSP-CE) e CPF n\u00ba 203.042.003-44; V \u2013 ENDERE\u00c7O: estabelecida na Rua Padre Francisco Pinto, n\u00ba 66, Benfica, Fortaleza-CE, CEP 60020-290; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 57, \u00a71\u00ba, VI, \u00a72\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93, e altera\u00e7\u00f5es, art. 55 da Lei n\u00ba 9.784/99, de acordo com o Processo Administrativo epigrafado, parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: 1.1 - O Aditivo ora epigrafado tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 275/2022, cujo objeto consiste na Aquisi\u00e7\u00e3o e Instala\u00e7\u00e3o de Sistemas de Climatiza\u00e7\u00e3o e de Ventila\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica para atender o Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 2\u00aa Etapa, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital e na proposta da Contratada. 1.2 \u2013 O prazo de execu\u00e7\u00e3o fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias corridos, a contar de 18/11/2023 findando em 16/05/2024. 1.3 \u2013 O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias corridos, a contar de 16/02/2024 findando em 14/08/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 14/08/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes deste Termo, que as Partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 15/02/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO (Superintendente da SOP) e JOS\u00c9 DARIO DE CARVALHO FONTENELLE (Representante da Contratada).Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba333/2022NUP: 43022.005143/2023-67I \u2013 ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 333/2022 FIRMADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E A EMPRESA BWS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.866.288/0001-30, aqui denominada SOP ou CONTRATANTE, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, Sr. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00ba 769.878.683-87 ; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: BWS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA., inscrita no CNPJ sob n\u00b0 00.079.526/0001-09, CGF sob o n\u00ba 06.184.375-0, aqui denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr. NILO S\u00c9RGIO VIANA BEZERRA, brasileiro, divorciado, engenheiro mec\u00e2nico, portador do RG n\u00ba 234171 \u2013 SSP/CE, inscrito no C.P.F n\u00ba 013.567.983-49, e pelo Sr. FRANCENILDO FERREIRA TELES, brasi-leiro, casado, administrador de empresas, portador do RG n\u00ba 3814119548-DETRAN/CE e CPF 024.324.484-30 ; V \u2013 ENDERE\u00c7O:  estabelecida na Rua: Luiz Moreira Gomes, n\u00ba 11, bairro Parque Jabuti,  Eus\u00e9bio-Ce, CEP: 61.760-00; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido aditivo fundamenta-se no art. 57, \u00a71\u00ba, incisos I c/c IV, \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, Art. 55 da Lei n\u00ba 9.784/1999, nas previs\u00f5es contidas no instrumento contratual e de acordo com o processo administrativo n\u00ba NUP 43022.005143/2023-67 \u2013 Suite, parte integrante deste Termo; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: 1.1. O aditivo ora epigrafado tem como finalidade prorrogar os prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 333/2022, cujo objeto consiste na Constru\u00e7\u00e3o de Uma Casa da Mulher Cearense, no Munic\u00edpio de Tau\u00e1-CE em Regime de Empreitada por Pre\u00e7o Unit\u00e1rio;1.2. O prazo de execu\u00e7\u00e3o fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias corridos, a contar de 22/12/2023 at\u00e9 20/04/2024; 1.3. O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 60 (sessenta) dias corridos, findando em 09/09/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 09/09/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato original, do qual passa a fazer parte integrante este Termo, independente da transcri\u00e7\u00e3o; XII \u2013 DATA: 16/02/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DA SOP), NILO S\u00c9RGIO VIANA BEZERRA (BWS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA) e FRANCENILDO FERREIRA TELES ( BWS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba011/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: 2\u00ba  TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 011/2023/SOP NUP n\u00ba.   43022.003399/2023-30, que entre si celebram, de um lado, a SUPE-RINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, e, de outro lado BWS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA II - CONTRATANTE: SUPERINTENDENCIA DE OBRAS PUBLICAS - SOP, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 - T\u00e9rreo - bairro Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.866.288/0001-30, aqui denominada SOP ou CONTRATANTE, neste ato representada por seu Superintendente, Eng\u00ba. FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO, brasileiro, engenheiro civil, inscrito no CPF sob o n\u00ba 144.324.043- 53, residente e domiciliado nesta Capital, com endere\u00e7o na Rua Professor Jacinto Botelho, n\u00ba 290 - apt\u00ba 502, bairro Guararapes, CEP 60.810-05. IV \u2013 CONTRATADA:  BWS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, estabelecida na Rua: Luiz Moreira Gomes, n\u00ba 11, Parque Jabuti, Eus\u00e9bio-Ce, CEP: 61.760-00, inscrita no CNPJ sob n\u00b0 00.079.526/0001-09, CGF sob o n\u00ba 06.184.375-0, aqui denomi-nada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr. NILO S\u00c9RGIO VIANA BEZERRA, brasileiro, divorciado, engenheiro mec\u00e2nico, portador do RG n\u00ba 234171 \u2013 SSP/CE, inscrito no C.P.F n\u00ba 013.567.983-49, residente e domiciliado na Rua: Conselheiro Trist\u00e3o, n\u00ba 1500, apt\u00ba. 302, Bairro de F\u00e1tima, Fortale-za-Ce, CEP: 60.050-101, e pelo Sr. FRANCENILDO FERREIRA TELES, brasileiro, casado, administrador de empresas, portador do RG n\u00ba 3814119548-DETRAN/CE e CPF 024.324.484-30, residente e domiciliado na Rua: Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, n\u00ba 191, bairro Dom Avelar, Petrolina-PE, CEP: 56.326-350 VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido termo fundamenta-se no art. 58, inciso I e no art. 65, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7\u00a71\u00ba e 2\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, tudo de acordo com o NUP 43022.003399/2023-30, como parte integrante deste Termo. VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO:  O aditivo ora epigrafado tem como objeto o Acr\u00e9scimo de Servi\u00e7os, com reflexo financeiro positivo do Contrato n\u00ba011/2023, cujo escopo consiste na obra de Substitui\u00e7\u00e3o do Telhamento de Terminal de Passageiros do Aeroporto Regional de Canoa Quebrada (SBAC), Aracati-CE, em regime de empreitada por pre\u00e7o unit\u00e1rio. O presente ADITIVO modificar\u00e1 o valor global do contrato para R$ 3.014.653,83 (tr\u00eas milh\u00f5es, quatorze mil, seiscentos e cinquenta e tr\u00eas reais e oitenta e tr\u00eas centavos). Ap\u00f3s as modifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, acresceu-se o valor de R$ 220.638,83 (duzentos e vinte mil, seiscentos e trinta e oito reais e oitenta e tr\u00eas centavos) que corresponde a 7,89% (sete v\u00edrgula oitenta e nove por cento) do valor inicial do contrato, tudo em conformidade com o Parecer T\u00e9cnico (fls.133/134) e as Planilhas dos servi\u00e7os (fls. 135/146), ambos constantes no referido processo administrativo epigrafado. IX  VALOR GLOBAL:R$   220.638,83 X  DA VIG\u00caNCIA: 15/06/2024 XI  DA RATIFICA\u00c7\u00c3O:  Ratificam-se as demais Cl\u00e1usulas XII  DATA: 15/02/2024 XIII SIGNAT\u00c1RIOS: FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO (SUPERINTENDENTE DA SOP), NILO S\u00c9RGIO VIANA BEZERRA (BWS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA) , FRANCENILDO FERREIRA TELES (BWS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA).Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba097/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: 4\u00ba  TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 097/2023/SOP NUP n\u00ba.   43022.005009/2023-66, que entre si celebram, de um lado, a SUPERIN-TEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, e, de outro lado PRIMARE ENGENHARIA LTDA., II - CONTRATANTE: SUPERINTENDENCIA DE OBRAS PUBLICAS - SOP, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00b0 2775 - Terreo - bairro: Castelao, Fortaleza/CE, CEP: 60.861-211, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 33.866.288/0001-30, neste ato representada Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7oes, Sr. GADYEL GONCALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00b0 769.878.683-87, residente e domiciliado na Rua: Vilebaldo Aguiar, 521, apt\u00b0 1702, bairro: Coco, Fortaleza-CE, CEP: 60192-010. IV \u2013 CONTRATADA:  empresa PRIMARE ENGENHARIA LTDA., inscrita no CNPJ n\u00ba 72.424.062/0001-31, estabelecida na Rua Padre Francisco Pinto, n\u00ba 66, Benfica, Fortaleza-CE, CEP 60020-290, por interm\u00e9dio de seu representante legal, Sr. JOS\u00c9 DARIO DE CARVALHO FONTENELLE, brasileiro, engenheiro mec\u00e2nico, portador de identidade n\u00ba 2002009018899 (SSP-CE) e de CPF n\u00ba 203.042.003-44, residente e domiciliado na rua Leonardo Mota, n\u00ba 1001, Apto. 600, Meireles, Fortaleza- CE, CEP 60170-040, aqui denominada CONTRATADA VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido termo aditivo fundamenta-se no art. 57, \u00a71\u00ba, inciso II, \u00a72\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e art. 55, da Lei n\u00ba. 9.784/99, no Contrato em sua Cl\u00e1usula Oitava e nos elementos contidos no , parte integrante do referido Termo.. VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO:  O presente Aditivo tem por finalidade prorrogar o prazo de execu\u00e7\u00e3o por mais 90 (noventa) dias corridos, findando o novo prazo em 15/04/2024, referente ao Contrato n\u00ba. 097/2023 IX  VALOR GLOBAL:R$   SEM ALTERA\u00c7\u00c3O X  DA VIG\u00caNCIA: 04/07/2024 XI  DA RATIFICA\u00c7\u00c3O:  Ratificam-se as demais Cl\u00e1usulas XII  DATA: 08/02/2024 XIII SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA ( SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DA SOP) e  JOS\u00c9 DARIO DE CARVALHO FONTENELLE (REPRESENTANTE DA CONTRATADA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba136/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: 1\u00ba  TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 136/2023/SOP NUP n\u00ba.   43022.000098/2024-35., que entre si celebram, de um lado, a SUPE-RINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, e, de outro lado CONPATE ENGENHARIA LTDA II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, criada pela Lei n\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o, CEP: 60.860-901, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, engenheiro, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 200779826614 SSP/CE e do CPF n\u00b0 104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oiticicas, 413, Jer\u00f4nimo de Medeiros Prado, Sobral-CE; IV \u2013 CONTRATADA:  CONPATE ENGENHARIA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 41.320.417/0001-19, neste ato representada pelo Sr. LUCIANO CARVALHO CIDR\u00c3O, inscrito no CPF/MF n\u00ba 323.549.673-49, VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido aditivo fundamenta-se na Lei n.\u00ba 16.880, de 22/05/2019, no disposto no processo administrativo n.\u00ba 43022.004840/2023-09, enquanto parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o, o contrato primitivo, bem como com o art. 57, \u00a7 1\u00ba, incisos I, II e IV da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO:  O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de Execu\u00e7\u00e3o por mais 120 (cento e vinte) dias corridos e de Vig\u00eancia mais 180 (cento e oitenta) dias corridos ao contrato n\u00ba 136/2023, encerrando-se nos dias 21/06/2024 e 15/08/2024, respectivamente. IX  VALOR GLOBAL:R$   SEM ALTERA\u00c7\u00c3O X  DA VIG\u00caNCIA: 15/08/2024 XI  DA RATIFICA\u00c7\u00c3O:  Ratificam-se as demais Cl\u00e1usulas XII  DATA: 15/02/2024 XIII SIGNAT\u00c1RIOS: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP/CE)  e LUCIANO CARVALHO CIDR\u00c3O (Representante da CONTRATADA).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba0139/2021I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 0139/2021 -DJU -CAGECE; II \u2013 CONTRATANTE: COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO ENOPS-RESTOR DMC/CE1 constitu\u00eddo pelas empresas ENOPS ENGENHARIA S/A (empresa l\u00edder) e RESTOR COM\u00c9RCIO E MANUTEN\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS ELETROMECANICA LTDA; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE, VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: art. 81, I, \u00a71\u00ba, c/c art. 72 da Lei n\u00ba 13.303/16 e art. 127, I, \u00a71\u00ba do Regulamento de Lici-ta\u00e7\u00f5es e Contratos da Cagece - Processo n\u00ba 0828.000133/2023-02 -Cagece VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: O acr\u00e9scimo de novos quantitativos de servi\u00e7os, no montante de R$ 3.983.486,77 (tr\u00eas milh\u00f5es novecentos e oitenta e tr\u00eas mil e quatrocentos e oitenta e seis reais e setenta e sete centavos), em percentual correspondente a 11,77 %, sobre o valor global contratado; IX - VALOR GLOBAL: R$ 37.815.244,22 (trinta e sete milh\u00f5es oitocentos e quinze mil e duzentos e quarenta e quatro reais e vinte e dois centavos) X - DA VIG\u00caNCIA: XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecendo inalteradas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es; XII \u2013 DATA: 04 de janeiro de 2024. XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Neurisangelo Cavalcante de Freitas, Diretor-Presidente da Cagece; Jo\u00e3o Fernando de Abreu Menescal, Diretor de Opera\u00e7\u00f5es da Cagece, Carlos Jos\u00e9 Teixeira Berenhauser e Federico Jorge Lagreca, Representantes do Cons\u00f3rcio.Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO  N\u00ba DO DOCUMENTO 0008/2024CONTRATANTE: COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE CONTRATADA: CIVEL ENGENHARIA LTDA OBJETO: Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os T\u00e9cnicos de Expans\u00e3o nos Sistemas de \u00c1gua e Esgoto da Unidade de Neg\u00f3cio Metropolitana Norte (UNMTN), por demanda ; FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 20230019-CAGECE \u2013 Processo n\u00ba 0634.000053/2023-43-Cagece - CONTRATO N\u00ba0008/2024 \u2013 DJU-CAGECE; FORO: Fortaleza/Ce VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses VALOR GLOBAL: R$ 8.649.820,82 (oito milh\u00f5es seiscentos e quarenta e nove mil oitocentos e vinte reais e oitenta e dois centavos).pagos em servi\u00e7os efetivamente executados ; DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Recursos Pr\u00f3prios DATA DA ASSINATURA: 15 de fevereiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Neurisangelo Cavalcante de Freitas, Diretor-Presidente da Cagece; Cl\u00e1udia Eliz\u00e2ngela T. Caixeta Freire, Diretora de Mercado e Unidade de Neg\u00f3cio da Capital da Cagece e Carlos Cristiano Leal Cruz , Representante da Contratada.Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba160/2024 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os processos: 31032.000668/2024-99; 31032.000659/2024-06; 31032.000657/2024-17; 31032.000735/2024-75; 31032.000732/2024-31; 31032.000731/2024-97; 31032.000725/2024-30 31032.000723/2024-41; 31032.000719/2024-82; 31032.000718/2024-38; 31032.000832/2024-68; 31032.000831/2024-13 NUP, RESOLVE AUTORIZAR os COLABORADORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participarem de Semin\u00e1rio de Forma\u00e7\u00e3o da Universidade Aberta do Brasil-UAB, conforme consta no Plano de Trabalho (PTA) do projeto Universidade Aberta do Brasil (UAB) aprovado no edital n\u00ba 05/2018, de acordo com o Conv\u00eanio n\u00ba 903680/2020 UAB MEC/CAPES/UECE, com recursos oriundos da fonte 83. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza-CE, 14 de fevereiro de 2024.Darcio Italo Alves TeixeiraVICE-PRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba160/2024, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2024NOME CARGO/ FUN\u00c7\u00c3O CPFPER\u00cdODO ROTEIRO QUANT. TOTALTHIAGO GOMES DOS SANTOSCOLAB. EVENTUAL0055696830127/02/2024 a 28/02/2024 PARAMBU / FORTALEZA / PARAMBU 01 e \u00bd502,82MAICON LIMA RIBEIROCOLAB. EVENTUAL0498993132727/02/2024 a 28/02/2024ARACATI / FORTALEZA / ARACATI 01 e \u00bd354,22DJAILSON RICARDO MALHEIROCOLAB. EVENTUAL6872354739127/02/2024 a 28/02/2024JUAZEIRO DO NORTE / FORTALEZA / JUAZEIRO DO NORTE01 e \u00bd567,52WALDIRENE MARIA PINHEIRO DE MELOCOLAB. EVENTUAL6918814931527/02/2024 a 28/02/2024QUIXERAMOBIM / FORTALEZA / QUIXERAMOBIM 01 e \u00bd391,12ANT\u00d4NIO C\u00cdCERO VALE DIASCOLAB. EVENTUAL9267334131527/02/2024 a 28/02/2024BOA VIAGEM / FORTALEZA / BOA VIAGEM01 e \u00bd381,42ALINE MARIA SILVA CHAVESCOLAB. EVENTUAL3831930635327/02/2024 a 28/02/2024MORADA NOVA / FORTALEZA / MORADA NOVA01 e \u00bd265,50TEREZA MARIA PEIXOTO SILVA RUFINO MOURAOCOLAB. EVENTUAL8830611930427/02/2024 a 28/02/2024JAGUARIBE / FORTALEZA / JAGUARIBE01 e \u00bd441,27REGINA DE MESQUITA MUNIZCOLAB. EVENTUAL7114604033427/02/2024 a 28/02/2024SANTA QUIT\u00c9RIA / FORTALEZA / SANTA QUIT\u00c9RIA 01 e \u00bd381,87NATALIA MARIA DE FREITAS DIASCOLAB. EVENTUAL7420060738701/03/2024 a 02/03/2024FORTALEZA / IGUATU / FORTALEZA  01 e \u00bd483,47LANIA GARDENIA CAVALCANTE CLEMENTECOLAB. EVENTUAL8935893730027/02/2024 a 28/02/2024IC\u00d3 / FORTALEZA / IC\u00d301 e \u00bd473,17ANTONIO EVELARDO VIEIRA BIECOLAB. EVENTUAL8375056839127/02/2024 a 28/02/2024SANTA QUIT\u00c9RIA / FORTALEZA / SANTA QUIT\u00c9RIA01 e \u00bd381,87BARBARA NELY DOS SANTOS RIBEIRO MENDONCACOLAB. EVENTUAL8005538936827/02/2024 a 28/02/2024UBAJARA / FORTALEZA / UBAJARA 01 e \u00bd498,87"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba221/2024 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os processos: 31032.000783/2024-63; 31032.000829/2024-44;31032.000830/2024-79;31032.000828/2024-08;31032.000499/2024-97;31032.000762/2024-48;31032.000760/2024-59;31032.000761/2024-01; 31032.000759/2024-24;31032.000793/2024-07;31032.000790/2024-65-NUP, RESOLVE AUTORIZAR os COLABORADORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participarem de Semin\u00e1rio de Forma\u00e7\u00e3o da Universidade Aberta do Brasil-UAB, conforme consta no Plano de Trabalho (PTA) do projeto Universidade Aberta do Brasil (UAB) aprovado no edital n\u00ba 05/2018, de acordo com o Conv\u00eanio n\u00ba 903680/2020 UAB MEC/CAPES/UECE, com recursos oriundos da fonte 83. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza-CE, 16 de fevereiro de 2024.Darcio Italo Alves TeixeiraVICE-PRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba221/2024, DE 16 DE FEVEREIRO DE 2024NOME CARGO/ FUN\u00c7\u00c3O CPFPER\u00cdODO ROTEIRO QUANT. PASSA.TOTALPATRICIA BARROS BEZERRA CRUZCOLAB. EVENTUAL5858034420427/02/2024 a 28/02/2024PIQUET CARNEIRO/ FORTALEZA/ PIQUET CARNEIRO01 e \u00bd139,37405,37MONICA GADELHA DOS REIS MALVEIRACOLAB. EVENTUAL2208332431527/02/2024 a 28/02/2024LIMOEIRO DO NORTE/ FORTALEZA/ LIMOEIRO DO NORTE01 e \u00bd116,87382,37CILAS FROTA SALDANHACOLAB. EVENTUAL4420140038727/02/2024 a 28/02/2024GRANJA/ FORTALEZA/ GRANJA01 e \u00bd176,37441,87MARLON GEORGE SOUSA MORAISCOLAB. EVENTUAL0485378930827/02/2024 a 28/02/2024LAVRAS DA MAGABEIRA/ FORTALEZA/ LAVRAS DA MAGABEIRA01 e \u00bd251,52517,02RAQUEL DA SILVA ALVESCOLAB. EVENTUAL6235554630415/03/2024 a 16/03/2024FORTALEZA/ RUSSA/ FORTALEZA01 e \u00bd95,72361,22ALDENIR FERREIRA DA SILVA NETACOLAB. EVENTUAL0543077730705/04/2024 a 06/04/2024FORTALEZA/ IGUATU/ FORTALEZA01 e \u00bd0,00265,50CASSIO MARINHO CAMPELOCOLAB. EVENTUAL7216873033405/04/2024 a 06/04/2024FORTALEZA/ QUIXADA/ FORTALEZA01 e \u00bd0,00265,50CARINA MARIA RODRIGUES LIMACOLAB. EVENTUAL0727833634105/04/2024 a 06/04/2024FORTALEZA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA01 e \u00bd0,00265,50FRANCISCO HELDER BARRETO DE LIMA MORAISCOLAB. EVENTUAL8894289931505/04/2024 a 06/04/2024FORTALEZA/ MADALENA/ FORTALEZA01 e \u00bd0,00265,50JANOTE PIRES MARQUESCOLAB. EVENTUAL4886872808724/05/2024 a 25/05/2024FORTALEZA/ S\u00c3O GON\u00c7ALO DO AMARANTE/ FORTALEZA01 e \u00bd0,00265,50PRISCYLLA LIMA DE AGUIARCOLAB. EVENTUAL0043442730624/05/2024 a 25/05/2024FORTALEZA/ ITAREMA/ FORTALEZA01 e \u00bd0,00265,50"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba253/2024 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta no processo 31032.000944/2024-19/SPU, RESOLVE AUTORIZAR o colaborador ALEXCIANO DE SOUSA MARTINS, na qualidade de Colaborador Eventual, desta Funda\u00e7\u00e3o, a viajar no trecho Tau\u00e1 / Fortaleza / Tau\u00e1, no per\u00edodo de 27/02/2024 a 28/02/2024, a fim de Participar de encontro presencial no p\u00f3lo de Fortaleza da Universidade Aberta do Brasil, concedendo-lhe 1.5 di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 177,00 (cento e setenta e sete reais), no valor total de R$ 265,50 (duzentos e sessenta e cinco reais e cinquenta centavos) e passagem terrestre, no valor de R$ 203,72 (duzentos e tr\u00eas reais e setenta e dois centavos), perfazendo um total de R$ 469,22 (quatrocentos e sessenta e nove reais e vinte e dois centavos) , conforme consta no Plano de Trabalho (PTA) do projeto Universidade Aberta do Brasil (UAB) aprovado no edital n\u00ba 05/2018, de acordo com o Conv\u00eanio n\u00ba 903680/2020 UAB MEC/CAPES/UECE, com recursos oriundos da fonte 83. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 - FUNECE, em Fortaleza-CE, 08 de fevereiro de 2024.Darcio Italo Alves TeixeiraVICE-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA, PAGAMENTO DE DESPESA DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR \u2013 DEAO PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias, CONSIDE-RANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no Processo n\u00ba 31032.004041/2023-26, e que o benefici\u00e1rio tem direito ao valor a ser implantado, (Diferen\u00e7a de Abono de Perman\u00eancia), referente ao ano de 2023, no valor total de R$ 1.638,90 (Mil e seiscentos e trinta e oito reais e noventa centavos), RESOLVE:Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 1.638,90 ( Mil e  seiscentos e trinta e oito reais e noventa centavos) ao servidor FRANCISCO CLAUDIO RODRIGUES DE LIMA, matricula 0074721-1, a ser pago na folha de pagamento, conforme repercuss\u00e3o financeira apresentada \u00e0s fls. 89, do processo acima citado. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 07 de fevereiro de 2024.Hidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA, PAGAMENTO DE DESPESAS DE EXERC\u00cdCIOS ANTERIORES \u2013 DEAO PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias, considerando as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no Processo n\u00ba 31032.001769/2023-04, e que o benefici\u00e1rio tem direito ao valor a ser implantado (Diferen\u00e7a de Abono de perman\u00eancia de Exerc\u00edcio Anterior) referente ao ano de 2023, no valor total de R$ 4.019,77 (quatro mil e dezenove reais e setenta e sete centavos), RESOLVE:Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 4.019,77 (quatro mil e dezenove reais e setenta e sete centavos)) ao servidor, JOSE AIRTON FEITOSA PEREIRA, matr\u00edcula 0025491-6 a ser pago na folha de pagamento, conforme repercuss\u00e3o financeira apresentada \u00e0s fls. 89 do processo acima citado. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Hidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA, PAGAMENTO DE DESPESA DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR \u2013 DEAO PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias, CONSIDE-RANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no Processo n\u00ba 31032.003177/2023-19, e que a benefici\u00e1ria tem direito ao valor a ser implantado, (Diferen\u00e7a de Abono de Perman\u00eancia), referente ao ano de 2023, no valor total de R$ 6.754,83 (Seis mil, setecentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 6.754,83 (Seis mil, setecentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos) a servidora RENATA ROSA RUSSO PINHEIRO COSTA RIBEIRO, matricula 0061681-8, a ser pago na folha de pagamento, conforme repercuss\u00e3o financeira apre-sentada \u00e0s fls. 60, do processo acima citado. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 07 de fevereiro de 2024.Hidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba11/2024 - SECULT/CE - A SECRET\u00c1RIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, institu\u00eddas pela Lei 16.710/2018, combinado com o art. 57, \u00a78\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 18.012, de 01/04/2022, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Criar a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica das Propostas para as linguagens de  Fotografia e Circo, para avaliar os projetos submetidos ao 13\u00ba Edital Cear\u00e1 das Artes - Lei Paulo Gustavo. Art. 2\u00ba - A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica das Propostas, que tem como objetivo avaliar os projetos inscritos nas linguagens de  Fotografia e Circo do 13\u00ba Edital Cear\u00e1 das Artes - Lei Paulo Gustavo, tem a seguinte composi\u00e7\u00e3o:ORDLINGUAGEMNOME COMPLETOCPFTIPO1FotografiaJARED JOS\u00c9 BARBOSA DOM\u00cdCIO 558.871.983-20 Titular2FotografiaKELLY CRISTINA DE SOUZA DOS SANTOS 088.555.847-23Titular3FotografiaEMERSON APARECIDO DE SOUZA 332.528.968-18Titular4FotografiaANDREA CRISTINA SILVA 678.958.596-68Titular5FotografiaANA PAULA SANTOS DA SILVA 122.017.477-76Titular6FotografiaMARCELO JUCHEM 937.684.780-68Titular7FotografiaLUCIANA GOMES SANTOS 618.972.053-68Titular8FotografiaMAR\u00cdLIA GABRIELA DE LIMA672.413.523-00Titular9FotografiaT\u00c9O SENNA RAMALHO DA SILVA 109.977.677-58 Titular10FotografiaJOSIVALDO ARAUJO DE SOUSA 319.362.704-63Suplente11FotografiaMARCELO RANGEL LIMA 667.516.837-15Suplente12FotografiaALLAN ANDR\u00c9 LOUREN\u00c7O 407.915.798-32Suplente13CircoM\u00c1RCIO SILVEIRA DOS SANTOS 565.424.450-72Titular14CircoVICTOR PAULO DE SEIXAS 023.941.947-23Titular15CircoEDER SUMARIVA RODRIGUES 034.835.609-98Titular16CircoJULIANA SOARES ROCHA 896.800.906-63Titular17CircoLUCIANO ALVES LOPES 502.323.123-20Titular18CircoSUENNE SOTERO DE ABREU DA SILVA 067.892.124-50Titular19CircoSAMIR JAIME 814.372.260-00Suplente20CircoMICHELE BICCA ROLIM 009.883.810-52Suplente21CircoCARLOS DE BARROS SUGAWARA 286.709.448-80SuplenteArt. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1.Luisa Cela de Arruda Co\u00ealhoSECRET\u00c1RIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba006/2022 /SECULTPROCESSOS N\u00ba27001.000459/2024-35EMENTA: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 006/2022 QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1 POR MEIO DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT E A EMPRESA MILANO ROUPAS LTDA., PARA OS FINS QUE ABAIXO ESPECIFICA. CONTRATANTE E ENDERE\u00c7O: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, C.N.P.J N\u00ba 07.954.555/0001-11, situada na Rua Major Facundo, 500 \u2013 6o andar, nesta Capital, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representado por sua Secret\u00e1ria da Cultura Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho, brasileira, regularmente inscrita no CPF sob n\u00ba 005.170.153-74, residente e domiciliada nesta Capital. CONTRATADA E ENDERE\u00c7O: MILANO ROUPAS LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.222.862/0001-08, com sede nesta Capital, doravante denominada LOCADORA, neste ato, representada por ALESSANDRO BELCHIOR ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEIS LTDA-EPP, sociedade empres\u00e1ria com sede na Avenida Desembargador Moreira, n\u00b0 629, bairro Aldeota, Cep: 60.170-055, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 00558.659/0001-68, fone: (85) 3466-4343, e-mail: abi@alessandrobelchior.com.br, por meio de seu administrador, Sr. Germano Botelho Belchior, brasileiro, casado, advogado, inscrito na OAB/CE sob o n\u00ba 12.449 e no CPF sob o n\u00ba 320.438.723-20. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se o presente Termo Aditivo no Lei Federal n\u00ba 8.245/91 e na Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como nas disposi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00b0 006/2022/SECULT e nos processos ns\u00ba 27001.000459/2024-35 (00109519/2023). FORO: Fortaleza; OBJETO: Constitui objeto do presente aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12(doze) meses. VALOR GLOBAL: Sem repercuss\u00e3o de valor. DA VIG\u00caNCIA: A nova vig\u00eancia ter\u00e1 in\u00edcio no dia 10 de fevereiro de 2024 e terminar\u00e1 no dia 09 de fevereiro de 2025. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato e de seus Aditivos que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Instrumento, permanecem inalteradas sendo ratifi-cadas pelas partes. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, CE 09 fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Luisa Cela de Arruda Co\u00ealho \u2013 Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 \u2013 CONTRATANTE e Germano Botelho Belchior - Milano Roupas Ltda - Procurador da locadora - CONTRATADA.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba80/2024NUP: 27001.004170/2023-12Ementa: TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO. O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, CNPJ n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede na Rua Major Facundo, 500, 6\u00ba andar, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, doravante denominada SECULT, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Executivo, RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrita no CPF/MF n\u00ba 645.757.133- 68, residente e domiciliado nesta Capital e o(a) AGENTE CULTURAL:NOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES TEATRAIS DO CEAR\u00c1, 05.461.443/0001-01, representado por Carlos Rinaldo Costa Moreira, CPF 447.870.303-53ENDERE\u00c7O COMPLETORua Drag\u00e3o do Mar 531 apto 905CONTA BANC\u00c1RIACORRENTE, BANCO DO BRASIL, 0675-0, 00000153887-XCONTATO(S)(85) 985172301, carricosta@hotmail.comFundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, tendo por fundamento inciso I do art. 8 do Decreto Federal 11.453/2023, celebrado com agente cultural selecionado nos termos da Lei Complementar Federal N\u00ba 195/2022 (Lei Paulo Gustavo), no Decreto Federal N\u00ba. 11.525/2023 (Decreto que regulamenta a Lei Complementar Federal N\u00ba 195/2022), e Decreto Federal N\u00ba 11.453/2023 (Decreto do Fomento Nacional). Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concess\u00e3o de apoio financeiro ao projeto cultural 22\u00ba FESFORT - Festival de Esquetes de Fortaleza, contemplado no EDITAL DE APOIO A FESTIVAIS CULTURAIS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, na categoria, I - PROPOSTAS NO VALOR DE R$ 160.000,00 (15 edi\u00e7\u00f5es ou mais) , conforme processo administrativo em ep\u00edgrafe, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de A\u00e7\u00e3o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Do valor e Da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:VALORR$ 160.000,00, (cento e sessenta mil reais)DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA27200004.13.392.421.11493.03.335041.1.7169200000.1FISCALSandro Luiz Cardoso Santana, CPF 681.867.895-53GESTORRaquel Santos Honorio, CPF 019.466.443-07Vig\u00eancia: O prazo de vig\u00eancia do presente instrumento ser\u00e1 de 12 (doze meses) meses contados a partir da data da assinatura do presente instrumento. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 14 de fevereiro de 2024. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA E ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES TEATRAIS DO CEAR\u00c1 - AGENTE CULTURAL FOMENTADO.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba81/2024NUP: 27001.004273/2023-74Ementa: TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO. O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, CNPJ n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede na Rua Major Facundo, 500, 6\u00ba andar, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, doravante denominada SECULT, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Executivo, RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrita no CPF/MF n\u00ba 645.757.133- 68, residente e domiciliado nesta Capital e o(a) AGENTE CULTURAL:NOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.ASSOCIACAO DOS PRODUTORES DE ARTES DO CEARA -PROARTE, 10.860.532/0001-52, representado por Francisco Rafael Ferreira Silva, CPF 008.392.613-57ENDERE\u00c7O COMPLETORUA D MANUEL DE MEDEIROS, 55 AP 1102 TE 01 ALAGADICO 60455-305 FORTALEZA - CECONTA BANC\u00c1RIACORRENTE, BANCO DO BRASIL, 0675-0, 00000153883-7CONTATO(S)(85) 988729090, rafaeldados@hotmail.comFundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, tendo por fundamento inciso I do art. 8 do Decreto Federal 11.453/2023, celebrado com agente cultural selecionado nos termos da Lei Complementar Federal N\u00ba 195/2022 (Lei Paulo Gustavo), no Decreto Federal N\u00ba. 11.525/2023 (Decreto que regulamenta a Lei Complementar Federal N\u00ba 195/2022), e Decreto Federal N\u00ba 11.453/2023 (Decreto do Fomento Nacional). Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concess\u00e3o de apoio financeiro ao projeto cultural XIV Bienal Internacional de Dan\u00e7a do Cear\u00e1 - Plataforma Corpos Longevos, contemplado no EDITAL DE APOIO A FESTIVAIS CULTURAIS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, na categoria, I - PROPOSTAS NO VALOR DE R$ 160.000,00 (15 edi\u00e7\u00f5es ou mais) , conforme processo administrativo em ep\u00edgrafe, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de A\u00e7\u00e3o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Do valor e Da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:VALORR$ 160.000,00, (cento e sessenta mil reais)DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA27200004.13.392.421.11493.03.335041.1.7169200000.1FISCALCarla Gard\u00eania Oliveira Sousa, CPF 041.968.633-96GESTORRaquel Santos Honorio, CPF 019.466.443-07Vig\u00eancia: O prazo de vig\u00eancia do presente instrumento ser\u00e1 de 12 (doze meses) meses contados a partir da data da assinatura do presente instrumento. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 14 de fevereiro de 2024. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA E ASSOCIACAO DOS PRODUTORES DE ARTES DO CEARA - PROARTE - AGENTE CULTURAL FOMENTADO.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba82/2024NUP: 27001.004190/2023-85Ementa: TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO. O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, CNPJ n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede na Rua Major Facundo, 500, 6\u00ba andar, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, doravante denominada SECULT, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Executivo, RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrita no CPF/MF n\u00ba 645.757.133- 68, residente e domiciliado nesta Capital e o(a) AGENTE CULTURAL:NOME DO AGENTECULTURAL EC.P.F./C.N.P.J.23.110.859 SAMUEL PEREIRA BARBOSA DA SILVA (AKATSUKI PRODUCOES DE EVENTOS), 23.110.859/0001-59, representado por Samuel Pereira Barbosa da Silva, CPF 040.836.893-40ENDERE\u00c7O COMPLETORua Sargento Josias Pedrosa 21, b, Santo Ant\u00f4nio, Juazeiro do Norte, CE, CEP: 63050-142CONTA BANC\u00c1RIACORRENTE, BANCO DO BRASIL, 0433-2, 00000093587-5CONTATO(S)(88) 996539994, expoanime.kariri@gmail.comFundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, tendo por fundamento inciso I do art. 8 do Decreto Federal 11.453/2023, celebrado com agente cultural selecionado nos termos da Lei Complementar Federal N\u00ba 195/2022 (Lei Paulo Gustavo), no Decreto Federal N\u00ba. 11.525/2023 (Decreto que regulamenta a Lei Complementar Federal N\u00ba 195/2022), e Decreto Federal N\u00ba 11.453/2023 (Decreto do Fomento Nacional). Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concess\u00e3o de apoio financeiro ao projeto cultural Expoanime Cariri Fest 2024, contemplado no EDITAL DE APOIO A FESTIVAIS CULTURAIS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, na categoria, II - PROPOSTAS NO VALOR DE R$120.000,00 (de 9 a 14 edi\u00e7\u00f5es) , conforme processo administrativo em ep\u00edgrafe, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o cultural, mediante o finan-ciamento direto, conforme Plano de A\u00e7\u00e3o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Do valor e Da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:VALORR$ 120.000,00, (cento e vinte mil reais)DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA27200004.13.392.421.11493.01.336041.1.7169200000.1FISCALSandro Luiz Cardoso Santana, CPF 681.867.895-53GESTORRaquel Santos Honorio, CPF 019.466.443-07Vig\u00eancia: O prazo de vig\u00eancia do presente instrumento ser\u00e1 de 12 (doze meses) meses contados a partir da data da assinatura do presente instrumento. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 15 de fevereiro de 2024. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA E 23.110.859 SAMUEL PEREIRA BARBOSA DA SILVA (AKATSUKI PRODUCOES DE EVENTOS) - AGENTE CULTURAL FOMENTADO.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba83/2024NUP: 27001.004166/2023-46Ementa: TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO. O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, CNPJ n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede na Rua Major Facundo, 500, 6\u00ba andar, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, doravante denominada SECULT, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Executivo, RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrita no CPF/MF n\u00ba 645.757.133- 68, residente e domiciliado nesta Capital e o(a) AGENTE CULTURAL:NOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.INSTITUTO DE DANCA ARTE CULTURA E EDUCACAO DO CEAR\u00c1, 13.503.349/0001-98, representado por Jos\u00e9 H\u00e9lio Flavio Viana da Silva, CPF 35609281334ENDERE\u00c7O COMPLETORua - Papi J\u00fanior n. 2324 Bairro - Bela Vista CEP. 60.441-690 Fortaleza - Cear\u00e1CONTA BANC\u00c1RIACORRENTE, BANCO DO BRASIL, 0675-0, 00000153893-4CONTATO(S)(05) 988908110, jhflavio@gmail.comFundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, tendo por fundamento inciso I do art. 8 do Decreto Federal 11.453/2023, celebrado com agente cultural selecionado nos termos da Lei Complementar Federal N\u00ba 195/2022 (Lei Paulo Gustavo), no Decreto Federal N\u00ba. 11.525/2023 (Decreto que regulamenta a Lei Complementar Federal N\u00ba 195/2022), e Decreto Federal N\u00ba 11.453/2023 (Decreto do Fomento Nacional). Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concess\u00e3o de apoio financeiro ao projeto cultural Festival Cearense de Hip Hop - Fch2, contemplado no EDITAL DE APOIO A FESTIVAIS CULTURAIS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, na categoria, II - PROPOSTAS NO VALOR DE R$120.000,00 (de 9 a 14 edi\u00e7\u00f5es) , conforme processo administrativo em ep\u00edgrafe, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o cultural, mediante o finan-ciamento direto, conforme Plano de A\u00e7\u00e3o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Do valor e Da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:VALORR$ 120.000,00, (cento e vinte mil reais)DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA27200004.13.392.421.11493.03.335041.1.7169200000.1FISCALCarla Gard\u00eania Oliveira Sousa, CPF 041.968.633-96GESTORRaquel Santos Honorio, CPF 019.466.443-07Vig\u00eancia: O prazo de vig\u00eancia do presente instrumento ser\u00e1 de 12 (doze meses) meses contados a partir da data da assinatura do presente instrumento. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 15 de fevereiro de 2024. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA E INSTITUTO DE DANCA ARTE CULTURA E EDUCACAO DO CEAR\u00c1 - AGENTE CULTURAL FOMENTADO.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba301/2024NUP: 27001.004304/2023-97Ementa: TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO. O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, CNPJ n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede na Rua Major Facundo, 500, 6\u00ba andar, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, doravante denominada SECULT, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Executivo, RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrita no CPF/MF n\u00ba 645.757.133- 68, residente e domiciliado nesta Capital e o(a) AGENTE CULTURAL:NOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.ASSOCIA\u00c7\u00c3O CULTURAL CANTO DA JANDAIA, 22.348.191/0001-10, representado por Maiara de Sousa Pinheiro, CPF 045.398.433-97ENDERE\u00c7O COMPLETOrua Jacy numero 846 Bairro Barra do Cear\u00e1, Cep: 60.330-470 Fortaleza - Cear\u00e1CONTA BANC\u00c1RIACORRENTE, BANCO DO BRASIL, 0675-0, 00000153892-6CONTATO(S)(85) 987376058, maiara.sdpinheiro@gmail.com , associacaocantodajandaia@gmail.comFundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, tendo por fundamento inciso I do art. 8 do Decreto Federal 11.453/2023, celebrado com agente cultural selecionado nos termos da Lei Complementar Federal N\u00ba 195/2022 (Lei Paulo Gustavo), no Decreto Federal N\u00ba. 11.525/2023 (Decreto que regulamenta a Lei Complementar Federal N\u00ba 195/2022), e Decreto Federal N\u00ba 11.453/2023 (Decreto do Fomento Nacional). Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concess\u00e3o de apoio financeiro ao projeto cultural XIII FOLGAN\u00c7A - ENCONTRO DOS GRUPOS DA CULTURA POPULAR TRADICIONAL, contemplado no EDITAL DE APOIO A FESTIVAIS CULTURAIS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, na categoria, II - PROPOSTAS NO VALOR DE R$120.000,00 (de 9 a 14 edi\u00e7\u00f5es) , conforme processo adminis-trativo em ep\u00edgrafe, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de A\u00e7\u00e3o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Do valor e Da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:VALORR$ 120.000,00, (cento e vinte mil reais)DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA27200004.13.392.421.11493.03.335041.1.7169200000.1FISCALCarla Gard\u00eania Oliveira Sousa, CPF 041.968.633-96GESTORRaquel Santos Honorio, CPF 019.466.443-07Vig\u00eancia: O prazo de vig\u00eancia do presente instrumento ser\u00e1 de 12 (doze meses) meses contados a partir da data da assinatura do presente instrumento. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 14 de fevereiro de 2024. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA E ASSOCIA\u00c7\u00c3O CULTURAL CANTO DA JANDAIA - AGENTE CULTURAL FOMENTADO.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba256/2023 - O SECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o art. 9\u00ba, inciso I da Lei n\u00ba 11.966, de 17 de junho de 1992, combinado com os arts. 10, 13 e 57 do Decreto n\u00ba 22.793, de 1\u00ba de outubro de 1993 e art. 22 da Lei N\u00ba 12.386/94, RESOLVE ASCENDER FUNCIONALMENTE, a partir de 1\u00ba de abril de 2022, atrav\u00e9s da PROGRESS\u00c3O POR DESEMPENHO, os SERVIDORES lotados nesta Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio, relacionados no anexo \u00fanico, desta Portaria. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza, 08 de dezembro de 2023.Mois\u00e9s Braz RicardoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba256/2023, DE 08 DE DEZEMBRO DE 2023\u00d3RG\u00c3O/ENTIDADE: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIOGRUPO OCUPACIONAL: ATIVIDADES DE APOIO ADMINISTRATIVO E OPERACIONAL - ADOTIPO DE ASCENS\u00c3O: PROGRESS\u00c3O POR DESEMPENHOSITUA\u00c7\u00c3O ATUALSITUA\u00c7\u00c3O NOVANOME DO SERVIDORCARGO/FUN\u00c7\u00c3OREFER\u00caNCIACARGO/FUN\u00c7\u00c3OREFER\u00caNCIAJos\u00e9 Fl\u00e1vio ConradoClassificador de Produtos Agr\u00edcolas 39Classificador de Produtos Agr\u00edcolas 40Ant\u00f4nio Milton VieiraClassificador de Produtos Agr\u00edcolas 38Classificador de Produtos Agr\u00edcolas 39Francisco Hamilton Lima RochaClassificador de Produtos Agr\u00edcolas 37Classificador de Produtos Agr\u00edcolas 38Francisco Francivaldo Pinheiro LeiteClassificador de Produtos Agr\u00edcolas 36Classificador de Produtos Agr\u00edcolas 37"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba257/2023 - O SECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o art. 9\u00ba, inciso I da Lei n\u00ba 11.966, de 17 de junho de 1992, combinado com os arts. 10, 13 e 57 do Decreto n\u00ba 22.793, de 1\u00ba de outubro de 1993, e art. 22 da Lei N\u00ba 12.386/94, RESOLVE ASCENDER FUNCIONALMENTE, atrav\u00e9s da PROGRESS\u00c3O POR ANTIGUIDADE, o servidor ANT\u00d4NIO RAIMUNDO DE OLIVEIRA LIMA  matr\u00edcula n\u00ba 700158-1-1, ocupante da fun\u00e7\u00e3o de Classificador de Produtos Agr\u00edcolas, refer\u00eancia 36 para Classificador de Produtos Agr\u00edcolas, refer\u00eancia 37, do Grupo de Apoio Administrativo e Operacional, referente ao exerc\u00edcio de 2021/2022, a partir de 1\u00ba de abril de 2022. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza, 08 de dezembro de 2023.Mois\u00e9s Braz RicardoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba43/2024 - O SECRET\u00c1RIO  DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico do art. 15 da Lei n\u00ba 11.966, de 17 de junho de 1992, combinado com o art. 5\u00ba do Decreto n\u00ba 22.793, de 1\u00ba de outubro de 1993 e considerando o disposto na Lei n\u00ba 16.539, de 06 de abril de 2018, art. 3\u00ba, que institui a Gratifica\u00e7\u00e3o de Desempenho de Atividade de Desenvolvimento Agro-pecu\u00e1rio \u2013 GDAGRO, da Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio, combinado com a Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 002/2018, de 06 de abril de 2018, RESOLVE DESIGNAR VAL\u00c9RIA PASCOAL DE OLIVEIRA \u2013 matr\u00edcula n\u00ba 101996-1-1, SEBASTI\u00c3O C\u00c9SAR R\u00caGO NETO  \u2013 matr\u00edcula n\u00b0 200338-1-9, MARIA MARCLI DE OLIVEIRA - matr\u00edcula n\u00ba 1055651-1 , JOS\u00c9 ROBERTO PINTO CAVALCANTE \u2013 matr\u00edcula n\u00ba 001517-1-8, BENEDITO DEM\u00d4TIEZ FEIJ\u00c3O \u2013 matr\u00edcula n\u00ba 101982-1-6, e PAULO ALBERTO OLIVEIRA \u2013 matr\u00edcula n\u00ba 106783-1-5, para, sob a presid\u00eancia do primeiro, comporem a COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO dos servidores desta Pasta, referente ao per\u00edodo de 01.01.2024 a 31.12.2024. SECRE-TARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza, 09 de fevereiro de 2024.Mois\u00e9s Braz RicardoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00b020/2024PROCESSO SU\u00cdTE NUP: 21032.000233/2024-91. Fica eleito o foro da comarca de Fortaleza/CE, para dirimir, quaisquer quest\u00f5es relacionadas a este Termo, n\u00e3o resolvidas pelos meios administrativos. DISCRIMINA\u00c7\u00c3O DA D\u00cdVIDA: Pagamento no valor de R$ 231.359,69 (Duzentos e trinta e um mil, trezentos e cinquenta e nove reais e sessenta e nove centavos) referente a quita\u00e7\u00e3o dos d\u00e9bitos da fatura remanescente do m\u00eas de JANEIRO/2024 e ainda as diferen\u00e7as de repactua\u00e7\u00e3o do contrato 19/2023 junto a empresa LBM SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI \u2013 CNPJ: 09.324.222/0001-34 JUSTIFICATIVA: Saldo remanescente se deu devido a finaliza\u00e7\u00e3o do Contrato 19/2023, objeto de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o que teve seu prazo expirado em 29/01/23. Acrescenta-se tamb\u00e9m que os sistemas necess\u00e1rios para realiza\u00e7\u00e3o de lan\u00e7amentos de faturas, parcelas, empenhos e pagamentos encontravam-se bloqueados para manuten\u00e7\u00e3o e prepara\u00e7\u00e3o do exerc\u00edcio de 2024. CREDOR:  LBM SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI \u2013 CNPJ: 09.324.222/0001-34 VALOR: R$ 231.359,69 (Duzentos e trinta e um mil, trezentos e cinquenta e nove reais e sessenta e nove centavos) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 21200001.20.122.421.20164.15.339093.1.5009100000.0 \u2013 1056 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 4.320/64 Art. 37 e Lei Estadual n\u00b0. 9.809, de 18 de dezembro de 1973, Par\u00e1grafo \u00danico do art. 59 da Lei n\u00ba 8.666/93. Fortaleza \u2013 CE, 14  de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Carvalho Maia SobrinhoDIRETOR ADMINISTRATIVO E FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba006/2024 - A PRESIDENTE DA JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no Artigo 35, inciso III, da Lei Estadual n\u00ba 15.175, de 28 de junho de 2012, que define regras espec\u00edficas para a implementa\u00e7\u00e3o do disposto na Lei Federal  n\u00ba 12.527, de 18 de novembro de 2011, no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica do Estado do Cear\u00e1; e considerando a necessidade de atualiza\u00e7\u00e3o da Portaria n\u00ba 022/2020, publicada no DOE, em 11 de mar\u00e7o de 2020, RESOLVE DESIGNAR os SERVIDORES constantes no Anexo \u00fanico, para compor o Comit\u00ea Setorial de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o - CSAI, da Junta Comercial do Estado do Cear\u00e1 \u2013 JUCEC. Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Carolina Price Evangelista MonteiroPRESIDENTERegistra-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO  A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba006/2024, DE 15 DE FEVEREIRO DE 2024SERVIDORMATR\u00cdCULACaio Frota Rodrigues3000653-4Laura Arcelina Avelino da Silva Teixeira3000437-XMayara de Oliveira Ferreira3000010-2Bella Carolina Alves Torres3000675-5"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PROCESSO NUP 56022.000186/2024-89INTERESSADO: ADAGRI/GEFIN ASSUNTO: APLICA\u00c7\u00c3O DE SAN\u00c7\u00c3O \u2013 INADIMPL\u00caNCIA \u2013 EMPRESA LBM SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA SAN\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVA Em face dos elementos constantes no processo administrativo NUP 56022.000186/2024-89 em que resta compro-vado o descumprimento contratual por parte da Empresa LBM SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA, com endere\u00e7o na Avenida Ant\u00f4nio Sales, n\u00ba 2772 \u2013 salas 16, 26 e 27, Bairro Dion\u00edsio Torres, Fortaleza-Ce, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.324.222/0001-34, determino a aplica\u00e7\u00e3o da San\u00e7\u00e3o Administrativa de Advert\u00eancia, fundamentado no art. 87, inciso I, da Lei n\u00ba 8.666/93, considerando os atrasos na recarga do Aux\u00edlio-Alimenta\u00e7\u00e3o, do Vale-Transporte, no pagamento de di\u00e1rias e de f\u00e9rias, erros de c\u00e1lculo relacionados ao pagamento de 13\u00ba sal\u00e1rio e atraso no dep\u00f3sito de FGTS referentes ao cumprimento inte-gral do Contrato n\u00ba 004/2023. At\u00e9 o momento foram sanadas as pend\u00eancias citadas entretanto permanecem os atrasos nos dep\u00f3sitos do FGTS. Ademais, \u00e9 facultado \u00e0 empresa penalizada, apresentar recurso administrativo decorrente da penalidade aplicada, no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da lavratura deste Ato, com base no art.109 da Lei n\u00ba 8.666/93. Remeta-se para publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Elmo Roberto Belchior AguiarPRESIDENTEVisto:Rafael Fernandes de Alc\u00e2ntaraOAB-CE N\u00ba20.492ASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3OO PRESIDENTE DA AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S.A. \u2013 ADECE, Sr. Danilo Gurgel Serpa, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, considerando a Licita\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, regida pela Lei n\u00ba 10.520/2002 e 13.303/2016, por interm\u00e9dio do Pregoeiro, Sr. \u00canio Jos\u00e9 Gondim Guimar\u00e3es da PGE-CE, cumpridas todas as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o do tipo Menor Pre\u00e7o, no Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230001 \u2013 ADECE, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o -TIC, para prover uma solu\u00e7\u00e3o automatizada de controle e gest\u00e3o dos bens imobili\u00e1rios da Ag\u00eancia de Desenvolvimento do Estado do Cear\u00e1 S.A - ADECE, incluindo as atividades de treinamento, implanta\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do sistema a ser contratado, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. Assim, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica o presente processo HOMOLOGADO E ADJUDICADO em favor da empresa SCIRE TECNOLOGIA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 39.853.792/0001-82, com o com o valor global previsto de R$ 215.930,00 (duzentos e quinze mil e novecentos e trinta reais). AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S.A. - ADECE, em Fortaleza/CE, 16 de fevereiro de 2024.Davi Byron Bezerra Pontes FreireASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 08/2024CONTRATANTE: AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S.A \u2013 ADECE. CONTRATADA: DANIEL ELIAS GARCIA ME. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os profissionais de Leiloeiro Qualificado a fim de realizar Leil\u00e3o P\u00fablico para aliena\u00e7\u00e3o onerosa de bens m\u00f3veis inserv\u00edveis de propriedade da Ag\u00eancia de Desenvolvimento do Estado do Cear\u00e1 S.A - ADECE. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230002 e seus anexos, os preceitos do direito privado, a Lei Federal n\u00ba 13.303/2016 e o Regulamento de Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da ADECE e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados a partir da data de assinatura do instrumento contratual e ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o do extrato do contrato em Di\u00e1rio Oficial. VALOR GLOBAL: Taxa de comiss\u00e3o definida em 5% (cinco por cento), a ser paga pelos arrematantes sobre os bens arrematados no leil\u00e3o, conforme Par\u00e1grafo \u00fanico do art. 24 do Decreto n\u00ba 21.981/32. DATA DA ASSINATURA: 16 de fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Danilo Gurgel Serpa - Diretor-Presidente da ADECE, Expedito Jos\u00e9 de S\u00e1 Parente J\u00fanior - Diretor de Suporte \u00e0 Infraestrutura e Patrim\u00f4nio da ADECE e Daniel Elias Garcia - Administrador da Contratada.Davi Byron Bezerra Pontes FreireASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE RESCIS\u00c3O DO CONTRATO N\u00b020/2022CONTRATANTE: COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M - CIPP S/A. CONTRATADA: BRAVUS ENGENHARIA, PROJETOS E CONSULTORIA LTDA OBJETO: O presente termo tem como objeto, o CONTRATO N\u00ba020/2022, firmado entre COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M - CIPP S/A E BRAVUS ENGENHARIA, PROJETOS E CONSULTORIA LTDA, celebrado entre as partes ora DISTRATANTES, com vig\u00eancia inicialmente prevista para encerrar em 31 de maio de 2024, conforme 1\u00ba Termo Aditivo. O Contrato encerrar\u00e1 a sua vig\u00eancia, n\u00e3o produzindo quaisquer efeitos, a partir da data de 08 de abril de 2024, sendo certo que a CIPP, declara que naquela data se constituir\u00e1 a mais ampla, plena, rasa, geral e irrevog\u00e1vel quita\u00e7\u00e3o a respeito do relacionamento contratual havido em decorr\u00eancia do Contrato n\u00ba 020/2022. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo tem como fundamento a Cl\u00e1usula D\u00e9cima Oitava do contrato origin\u00e1rio, o art. 69, inciso VII, da Lei 13.303/2016 c/c art.105, inciso II, al\u00ednea \u201cb\u201d, do Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CIPP S/A. DATA DA ASSINATURA: 08 de fevereiro de 2024 FORO: S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE SIGNAT\u00c1RIO: Hugo Santana de Figueir\u00eado Junior, F\u00e1bio Xavier Grandchamp e Salom\u00e3o Gomes Arruda Vieira. Pec\u00e9m - S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante (CE), 08 de fevereiro de 2024.Rebeca do Carmo OliveiraVICE-PRESIDENTE FINANCEIRA"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) LIVIA MARIA SOARES MELO, matr\u00edcula 30612485, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Secret\u00e1rio Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 24 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) JULIANE MARTINS DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 30334612, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 22 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) CLEONICE MARIA BEZERRA MESQUITA, matr\u00edcula 12091516, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) FABIANA CRISTIANE DE MEDEIROS, matr\u00edcula 30519914, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organiza-cional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) JOSE HELTON PEREIRA , matr\u00edcula 15924012, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organiza-cional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 15 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) DELANO PINHEIRO SOBREIRA, matr\u00edcula 30016181, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organiza-cional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 14 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ANTONIA NATALIA PAIVA TUDES , matr\u00edcula 97864810, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura orga-nizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) SILVIA HELENA CLAUDINO BRANDAO, matr\u00edcula 16915211, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura orga-nizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) BENEDITO FRANCISCO ALVES , matr\u00edcula 16065315, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) AMANDA DE OLIVEIRA LIMA, matr\u00edcula 16015016, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organiza-cional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARIA FREIRE ALMEIDA, matr\u00edcula 07327013, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Secret\u00e1rio Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 19 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) SYBELI SILVEIRA CARVALHO , matr\u00edcula 12017715, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 31 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) PAULO CESAR DA CUNHA, matr\u00edcula 48062415, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 19 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ROZIRA QUEIROZ DE OLIVEIRA DUTRA, matr\u00edcula 3023961X, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 31 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ANTONIA LUSIANA MELO FERNANDES, matr\u00edcula 97865116, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 26 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) FRANCISCA ANALIA ALVES DINIZ, matr\u00edcula 00495115, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 31 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) PRISCILA CAXILE SOARES, matr\u00edcula 30347811, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS-2, integrante da Estrutura organiza-cional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 14 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) PAULO CESAR CABRAL RODRIGUES, matr\u00edcula 30233018, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura orga-nizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 14 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) JOAO ANTONIO PIMENTA RIBEIRO NETO, matr\u00edcula 47942217, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS-2, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 14 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) CELIA MARIA CASTRO SALES, matr\u00edcula 03230414, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS-2, integrante da Estrutura organiza-cional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 14 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ROSANGELA GUEDES DE SOUSA MORAES, matr\u00edcula 3001880X, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 07 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MEIRIVANI MENESES DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 48030912, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS-2, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 29 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 06 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)CRISTIANY LIMA DE FIGUEIREDO, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Auxiliar T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 06 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)CELIA MARIA CASTRO SALES, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 06 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)JOSE AMILTON GOMES MARTINS , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS-2, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 06 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)PRISCILA CAXILE SOARES, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS-2, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publi-ca\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 14 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)ANA MARIA AMARAL SILVA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)FRANCISCO MICAEL COELHO PEREIRA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N \u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, MIRIAN OLIVEIRA DE LIMA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Secret\u00e1rio Escolar, s\u00edmbolo DAS1 integrante da Estrutura Organizacional da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)BENEDITO FRANCISCO ALVES , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)TAIRIS RODRIGUES DA ROCHA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)ADRIANO FERNANDES DE BRITO, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00b0 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, em conformidade com o art. 8\u00b0, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei N\u00b0 9.826, de 14 de maio de 1974, combinado com o(a) Decreto N\u00b0 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 31 de Mar\u00e7o de 2023 , RESOLVE NOMEAR, FABIANA CRISTIANE DE MEDEIROS, ocupante do cargo/fun\u00e7\u00e3o/emprego de PROFESSOR, matricula 91022, lotado(a) no \u00f3rgao do(a) PREFEITURA MUNICIPAL DE FORTALEZA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Fevereiro de 2024 . SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)DIEGO ANTONIO PINHEIRO SOCA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "PORTARIA COADM N\u00daMERO: 20/2024 - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas compet\u00eancias legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES a seguir relacionados para viagem e objeto de servi\u00e7o com a finalidade de prestar servi\u00e7os de acordo com o objetivo mencionado abaixo, concedendo-lhes di\u00e1rias de acordo com o Decreto n\u00ba 30719, de 25 de outubro de 2011, publicado no D.O.E de 27/10/2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Secretaria.SERVIDORMATR\u00cdCULA/CARGODESCRI\u00c7\u00c3O DO OBJETIVOORIGEMPER\u00cdODODESTINOQUANTIDADETIPO DE TRANSPORTEVR. DI\u00c1RIAVR. PASSAGEMVR. TOTALRAIMUNDO MAILDO FILHOFORTALEZACRATEUS22000106978916/D08519/02/2024 a 23/02/20244,564,400,00289,78CONDUZIR VEICULO - entregar equipamentos e mobiliario nas escolas e nas credesVEICULO SEDUCRAIMUNDO MAILDO FILHOFORTALEZATAUA22000106978916/D08526/02/2024 a 29/02/20243,561,330,00214,66CONDUZIR VEICULO - entrega de equipamentos e mobiliario nas escolas e nas credesVEICULO SEDUCTOTAL: 504,44SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O EM FORTALEZA, 07 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0194/2024- GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP 22001.004927/2024-27, com fundamento no artigo 110, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, combinado com o Decreto n\u00ba 25.851, de 12 de abril de 2000, e artigos 1\u00ba e 2\u00ba, do Decreto n\u00ba 28.871, de 10 de setembro de 2007, e de acordo com o estabelecido na Portaria de n\u00ba 0435/2017-GAB, de 04 de maio de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 11 de maio de 2017, RESOLVE AUTORIZAR O AFASTAMENTO do(a) servidor(a) MARIA DENISVANIA BARBOSA LANDIM, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel F, matr\u00edcula(s) n\u00ba 30319613, lotado(a) na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, para participar do curso MESTRADO EM LETRAS, ministrado pelo(a) UNIVERSIDADE FEDERAL DO CEAR\u00c1 - UFC, 31/03/2024 \u00e0 28/02/2025, sem \u00f4nus para o Estado, tendo em vista as despesas efetuadas pelo(a) servidor(a), para esse fim, n\u00e3o correrem por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Poder P\u00fablico Estadual, por\u00e9m sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal, ficando o(a) mencionado(a) servidor(a) obrigado a assinar termo de compromisso e responsabilidade e remeter \u00e0 Coordenadoria de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, os relat\u00f3rios semestrais das atividades executadas, bem como de apresentar o relat\u00f3rio geral por ocasi\u00e3o do t\u00e9rmino do afastamento do que constar\u00e1: Monografia, Disserta\u00e7\u00e3o ou Tese, devidamente aprovados. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos relat\u00f3rios semestrais implicar\u00e1 a imediata suspens\u00e3o da Portaria autorizadora. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "PORTARIA 0214/2024-GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto na Lei n\u00ba 13.513, de 19 de julho de 2004, alterada pela Lei n\u00ba 16.379, de 16 de outubro de 2017, considerando o Decreto n\u00ba 32.426, de 21 de novembro de 2017, e ainda o Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR os SERVIDORES listados no Anexo \u00danico desta Portaria, ocupantes do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio nas escolas listadas no mesmo Anexo, de acordo com o resultado do processo de escolha e indica\u00e7\u00e3o de membros do N\u00facleo Gestor Escolar, homologado pela Portaria n\u00b0 1308/2023-GAB, publicada no DOE de 19/12/2023, informando, ainda, a data de nomea\u00e7\u00e3o ao cargo em quest\u00e3o e o tipo de mandato exercido. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3ONOME DO SERVIDORCREDEESCOLA - C\u00d3DIGO INEPTIPO DE MANDATODATA IN\u00cdCIO DE EXERC\u00cdCIO MANDATODOE DE NOMEA\u00c7\u00c3ONUPANA MARCIA RODRIGUES FARIASCREDE 5EEMTI DONA THEREZA ODETTE - INEP: 23027584Indicada01/01/202418/05/201822001.001824/2024-13PEDRO NOGUEIRA VIANA J\u00daNIORCREDE 12EEM GOVERNADOR LUIZ GONZAGA DA FONSECA MOTA - INEP: 231005831\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202411/05/201822001.047004/2023-89T\u00c9RCIA MARIA MACHADO SOUSASEFOR 1EEFM ANTONIO BEZERRA - INEP: 230652491\u00aa Elei\u00e7\u00e3o01/01/202408/05/202322001.001009/2024-46MARIA WILKA GONCALVES DOS SANTOSCREDE 18EEM JOAQUIM VALDEVINO DE BRITO - INEP: 232646161\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202415/05/201822001.000226/2024-19DENISE NAYARA BANDEIRA DA COSTACREDE 2EEMTI ADELINO ALC\u00c2NTARA FILHO - INEP: 23041412Indicada01/01/202410/05/201822001.000670/2024-34PAULA ANDREA DE OLIVEIRA DANTASSEFOR 2EEFM SANTA LUZIA - INEP: 230691711\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202404/05/201822001.047150/2023-12MARIA ELIANE DE LIMA DIASCREDE 7EEMTI ANT\u00d4NIO SABINO GUERRA - INEP: 2305005Indicada01/01/202423/06/202222001.000215/2024-39JOSE VALDEIR ARRAIS DA SILVACREDE 18EEM LUIZ GONZAGA DE ALCANTARA - INEP: 233330141\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202411/05/201822001.046650/2023-29FRANCISCA ANA SANTOS DE ALMEIDACREDE 1EEMTI RAIMUNDO TOMAZ - INEP: 230614991\u00aa Elei\u00e7\u00e3o01/01/202430/05//201822001.001431/2024-00LUCIANO DO NASCIMENTO SARAIVACREDE 1ESCOLA INDIGENA MARCELINO ALVES DE MATOS - INEP: 234623531\u00aa Elei\u00e7\u00e3o01/01/202416/02/202322001.002634/2024-13DANIEL TABOSA ALVES DE OLIVEIRACREDE 9EEM DE CURIMAT\u00c3 - INEP: 23277890Indicada01/01/202413/05/202222001.001002/2024-24SALOME DE ABREU DOMINGOSCREDE 1ESCOLA INDIGENA TAPEBA AMELIA DOMINGOS - INEP: 232414621\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202411/05/201822001.047363/2023-36MARIA DO SOCORRO FEITOSA DE SOUZACREDE 13ESCOLA INDIGENA ABA KATU - INEP:232744331\u00aa Elei\u00e7\u00e3o01/01/202423/09/202122001.000437/2024-51ALEXANDRA MARIA ARAUJO DE SOUSACREDE 2EEMTI ANTONIO CUST\u00d3DIO DE MESQUITA - INEP: 23041811Indicada01/01/202411/05/201822001.001112/2024-96DAYANA BRAGA DE CARVALHOCREDE 2ESCOLA MONSENHOR CAT\u00c3O PORF\u00cdRIO SAMAPAIO - INEP: 230418541\u00aa Elei\u00e7\u00e3o01/01/202431/08/202122001.047326/2023-28RAIMUNDO GON\u00c7ALVES DOS SANTOS JUNIORSEFOR 1EEMTI SALES CAMPOS - INEP: 23077387Indicada01/01/202417/05/201822001.000976/2024-91NOME DO SERVIDORCREDEESCOLA - C\u00d3DIGO INEPTIPO DE MANDATODATA IN\u00cdCIO DE EXERC\u00cdCIO MANDATODOE DE NOMEA\u00c7\u00c3ONUPMARCOS GOMES DE OLIVEIRACREDE 18EEM JOSE ALVES DE FIGUEIREDO - INEP: 231629611\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202411/05/201822001.000080/2024-10JOSIANY FERNANDES BESERRACREDE 10EEMTI JOS\u00c9 FRANCISCO DE MOURA - INEP: 23130890Indicada01/01/202411/11/202122001.001423/2024-55GRACIELA RODRIGUES DE SOUSACREDE 18EEMTI MENEZES PIMENTEL - INEP: 23154721Indicada01/01/202410/05/201822001.001179/2024-21LILIAN CRISTINA MOTA DE ALENCAR LUCENACREDE 14EEMTI PROFESSOR PEDRO JAIME - INEP: 23116951Indicada01/01/202418/05/201822001.000194/2024-51MARIA GEANE DIAS DE CARVALHO MENEZESCREDE 19EEMTI GABRIEL BEZERRA DE MORAIS - INEP: 231570111\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202411/05/201822001.000462/2024-35ANTONIA DE JESUS ANGELOCREDE 10EEMTI ARSENIO FERREIR MAIA - INEP: 231278211\u00aa Elei\u00e7\u00e3o01/01/202412/02/202022001.000436/2024-15ROCICLEIA FARIAS LIMA VERASCREDE 2EEMTI MARIA IRACEMA UCHOA SALES - INEP: 23043130Indicada01/01/202411/05/202422001.001440/2024-92MARIA VANDA MEDEIROS DE ARAUJO FERREIRACREDE 17EEMTI MONSENHOR HOR\u00c1CIO TEIXEIRA - INEP: 23149434Indicada01/01/202415/05/201822001.000347/2024-61SEBASTIAO VIEIRA DA SILVACREDE 13ESCOLA IND\u00cdGENA TABAJARA - INEP: 232333381\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202408/05/201822001.001761/2024-97MATHEUS MOUSINHO DE OLIVEIRA GUERREIROCREDE 5EEM MARIA MARINA SOARES - INEP: 230097481\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202408/06/201822001.000311/2024-87TERESINHA PEREIRA DA SILVACREDE 13ESCOLA IND\u00cdGENA POVO CACETEIRO - INEP: 232333111\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202410/05/201822001.001759/2024-18VALDILENE MARIA FONTES BEZERRACREDE 5EEFM PROFESSORA ROSA MARTINS CAMELO MELO - INEP: 232499001\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202408/05/201822001.001823/2024-61NORMA MARIA DE OLIVEIRA ARRUDASEFOR 3EEMTI S\u00c3O JO\u00c3O PIAMARTA - INEP: 23259639Indicada01/01/202414/05/201822001.000821/2024-54LUIZA AMELIA DE ARAUJO ARCANJOCREDE 3EEMTI CARMINHA VASCONCELOS - INEP: 23008300Indicada01/01/202405/03/202122001.000514/2024-73"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": " PORTARIA CC 0394/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)CRISTIANY LIMA DE FIGUEIREDO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Auxiliar T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), C\u00e9lula de Gest\u00e3o de Contas P\u00fablicas , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 06 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0430/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)CELIA MARIA CASTRO SALES, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), C\u00e9lula de Gest\u00e3o Financeira , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 06 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0431/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)JOSE AMILTON GOMES MARTINS , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o d e Assistente T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS-2, para ter exerc\u00edcio no(a), C\u00e9lula de Gest\u00e3o Administrativo-Financeira 13 , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 06 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0510/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)PRISCILA CAXILE SOARES, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o d e Assistente T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS-2, para ter exerc\u00edcio no(a), C\u00e9lula de Gest\u00e3o de Contas P\u00fablicas , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 14 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0574/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)ANA MARIA AMARAL SILVA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R4 - EEFM Joaquim Alves (n\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0580/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)FRANCISCO MICAEL COELHO PEREIRA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Iguatu - EEMTI Edson Luiz Cavalcante de Gouv\u00eaa (n\u00edvel C) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0581/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR MIRIAN OLIVEIRA DE LIMA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Secret\u00e1rio Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Itaitinga - EEMTI Raul Tavares Cavalcante (N\u00edvel C), unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0584/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)BENEDITO FRANCISCO ALVES, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Morada Nova - EEM Eg\u00eddia Cavalcante Chagas (n\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0588/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)TAIRIS RODRIGUES DA ROCHA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Paracuru - EEM Herm\u00ednio Barroso (n\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0589/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)ADRIANO FERNANDES DE BRITO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Mucambo - EEM Jos\u00e9 Cl\u00e1udio de Ara\u00fajo (n\u00edvel C) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0592/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto n\u00ba 35.369, d e 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR, FABIANA CRISTIANE DE MEDEIROS , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Caucaia - EEEP Professor Antonio Valmir da Silva, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0594/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)DIEGO ANTONIO PINHEIRO SOCA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R5 - EEM Santo Amaro (n\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024. Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba78/2023/PROCESSO N\u00ba06973444/2023 - IG 1300713I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 78/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRE-TARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Forta-leza/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representado pela Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473400533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE.; III - ENDE-RE\u00c7O: FORTALEZA/CE.; IV - CONTRATADA: EMPRESA ZONA NORTE CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, estabelecida na Rua Antonia Aguiar Ramos, n.\u00ba 1019, Narciso Pessoa, Tiangu\u00e1 \u2013 CE, CEP. 62.325-450, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 03.614.071/0001-72, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pela Sra. URANDIA AGUIAR RAMOS, com RG n\u00ba 1893776-89 SSP-CE e CPF n.\u00ba 782.108.103-59, com a interveni\u00eancia da SUPERIN-TEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, neste ato representado pelo seu Superintendente, Sr. FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO, brasileiro, inscrito no CPF sob o n\u00ba 144.324.043-53, RG 10364-D CREA-CE, residente e domiciliado nesta Capital, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 78/2023, publicado no D.O.E de 03/05/2023, de acordo com justificativa do Processo n\u00ba 06973444/2023; V - ENDERE\u00c7O: FORTALEZA/CE.; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Regulamentado no art. 65, I, b e \u00a71\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, mediante as condi\u00e7\u00f5es seguintes ; VII- FORO: FORTALEZA/CE. ; VIII - OBJETO: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO - O presente aditivo tem como finalidade o replanilhamento com acr\u00e9scimos e supress\u00f5es de valores, resultando em repercuss\u00e3o financeira positiva ao contrato, ora aditado, que tem por objeto a CONSTRU\u00c7\u00c3O DE SALAS DE AULA EM 30 (TRINTA) ESCOLAS, EM DIVERSOS MUNIC\u00cdPIOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, devidamente especificado no LOTE 2 do ANEXO A \u2013 ESPECIFICA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA, no projeto e quantificado no ANEXO B \u2013 PLANILHA DE QUANTIDADES E PRE\u00c7OS, todos integrantes do edital da RDC PRESENCIAL N\u00b0 20220007/SEDUC e que passam a integrar este Contrato independente de transcri\u00e7\u00e3o, em regime de empreitada por pre\u00e7o unit\u00e1rio, incluindo fornecimento de todo material necess\u00e1rio.; IX - VALOR GLOBAL: CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO VALOR - O presente ADITIVO, atrav\u00e9s do financiamento de sua Fonte 544 - ESTADO, teve um acr\u00e9scimo de servi\u00e7o no valor de R$ 263.417,90 (duzentos e sessenta e tr\u00eas mil, quatrocentos e dezessete reais e noventa centavos), representando 21,41% (vinte e um v\u00edrgula quarenta e um por cento) do valor global do contrato, e, supress\u00e3o de R$ 72.979,69 (setenta e dois mil, novecentos e setenta e nove reais e sessenta e nove centavos), representando 5,93% (cinco v\u00edrgula noventa e tr\u00eas por cento) do valor global do contrato, resultando assim, em uma repercuss\u00e3o financeira positiva no valor de R$ 190.438,21 (cento e noventa mil, quatrocentos e trinta e oito reais e vinte e um centavos), que corresponde a 15,48% (quinze v\u00edrgula quarenta e oito por cento) do valor global do Contrato n\u00ba 78/2023, conforme Planilhas anexadas \u00e0s fls. 53/123 e Despacho da SOP, anexo \u00e0s fls. 130 do processo supramencionado, bem como nos Despachos do Gestor/COINF datados em 21/11/2023 e 22/11/2023, fls. 157/158 e 159 do processo n\u00ba 06973444/2023, parte integrante deste Termo independente de transcri\u00e7\u00e3o.; X - DA VIG\u00caNCIA: Permanecem as demais clausulas inalteradas.; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seus aditivos.; XII - DATA: Fortaleza, 29 de Dezembro de 2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - Contratante, URANDIA AGUIAR RAMOS,- Representante Legal da Empresa ZONA NORTE CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA- CONTRATADA. FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO, Superintendente da SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, Interveniente. - TESTEMUNHAS: 1- Carlos Rodrigues B de Sousa. 2- Ilegivel. Fortaleza, 31 de janeiro de 2024. .Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001045168/2023 71 IG 1303324I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba 05/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1/EEEP PEDRO DE QUEIROZ LIMA, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0394-12 - CREDE 09 - no Munic\u00edpio de Beberibe - CE, neste ato representada pelo Sr. Diretor Sr. Webster Guerreiro Belmino; III - ENDERE\u00c7O: Beberibe - CE; IV - CONTRA-TADA: COMERCIAL TREND EIRELI, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 36.980.220/0001-76 - SANTA QUIT\u00c9RIA-CE. neste ato representada pelo(a) Sr(a) Maria L\u00facia da Penha Vasconcelos; V - ENDERE\u00c7O: SANTA QUIT\u00c9RIA-CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com a Carta Convite de n\u00ba 0004/2023 publicado no DOE de 04/10/2023 e de acordo com o processo n\u00ba 22001045168/2023-71 e regido pelo Art. 57, \u00a71\u00b0, inciso II da Lei Federal n\u00b0 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: Beberibe - CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar os prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato, que tem por objetivo REFORMA EL\u00c9TRICA: SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DO RAMAL DA COZINHA E LABORAT\u00d3RIO DE F\u00cdSICA, SPDA, ILUMINA\u00c7\u00c3O EXTERNA, AUTOMA\u00c7\u00c3O DA BOMBA E INSTALA\u00c7\u00c3O DE DPS S NOS QF S, da EEEP PEDRO DE QUEIROZ LIMA, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADA; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA SEXTA, que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica pror-rogado por mais 180(cento e oitenta) dias, a partir de 01/04/2024 at\u00e9 27/09/2024. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUINTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 60(sessenta) dias, a partir de 17/12/2023 at\u00e9 14/02/2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 09 de fevereiro de 2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - Webster Guerreiro Belmino CONTRATADA - Maria L\u00facia da Penha Vasconcelos E TESTEMUNHAS: 1 - LIVIA BRUNA BRAULIO DE SOUZA FERREIRA 2 - GABRIEL SOUZA DE CASTRO, Fortaleza 18 de fevereiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.025882/2024-24/IG:1303183I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba 003/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O E A ESCOLA EEMTI JO\u00c3O DE MESQUITA BRAGA inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0837-48, com o endere\u00e7o Rua Abner Rodrigues Veras, n\u00ba S/N, Bairro -Distrito de Trapi\u00e1, Munic\u00edpio Santa Quit\u00e9ria/CE, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pelo seu Diretor (a) Sr. (a) ANTONIO AUGUSTO DE MESQUITA JUNIOR; III - ENDERE\u00c7O: Santa Quit\u00e9ria, CE; IV - CONTRATADA: A R COMERCIO E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 EPP, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 18.105.207/0001-96, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo (a) Sr. (a) Antonio Flaviano Cid de Freitas; V - ENDERE\u00c7O: Santa Quit\u00e9ria, CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com a Carta Convite de n\u00ba 001/2023 publicado no DOE de 17/03/2023 e de acordo com o processo n\u00ba 22001.025882/2024-24 e regulamentado nos Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso III da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: Santa Quit\u00e9ria, CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar os prazos de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o do contrato, que tem por objetivo G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS PARA OS ALUNOS DA EEMTI JO\u00c3O DE MESQUITA BRAGA, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o.; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADO; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA E DE EXECU\u00c7\u00c3O, que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 16 de mar\u00e7o de 2024 at\u00e9 11 de setembro de 2024. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA E DE EXECU\u00c7\u00c3O, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 16 de mar\u00e7o de 2024 at\u00e9 11 de setembro de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficou convencio-nado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo.; XII - DATA: 15 de fevereiro de 2024.; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: ANTONIO AUGUSTO DE MESQUITA JUNIOR CONTRATANTE Antonio Flaviano Cid de Freitas CONTRATADO. Fortaleza 16 de fevereiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001019995/2024 91 IG 1303096I - ESP\u00c9CIE: 1\u00ba TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba 15/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRE-TARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O E A ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO EM TEMPO INTEGRAL inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0246-52 - CREDE 01 no Munic\u00edpio Maranguape/CE neste ato representada pela sua Diretora Geral, Sr(a) Adelaide Maria de Abreu Almeida; III - ENDERE\u00c7O: Maranguape/CE; IV - CONTRATADA: ALEX SANDRO DE SOUSA CONSTRU\u00c7\u00d5ES ME, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 23.768.745/0001-09, neste ato representada pelo Sr. Alex Sandro de Sousa; V - ENDERE\u00c7O: Maranguape/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com a Carta Convite de n\u00ba 05/2023 publicado no DOE de 20/11/2023 e de acordo com o processo n\u00ba 22001.019995/2024-91 e regulamentado nos Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso III da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: Maranguape/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de execu\u00e7\u00e3o do contrato, que tem por objetivo a EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DE REFEIT\u00d3RIO, CAIXA D\u00c1GUA E ADEQUA\u00c7\u00c3O DA COZINHA na EEMTI ANCHIETA, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMENECE INALTERADA; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUINTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 60 (sessenta) dias, a partir de 09/02/2024 at\u00e9 08/04/2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu aditivo. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 06 de fevereiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - Adelaide Maria de Abreu Almeida CONTRATADA - Alex Sandro de Sousa, Fortaleza 06 de fevereiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.011547/2024-49/PR\u00c9-RESERVA: 1303246I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 05/2023; II - CONTRATANTE: O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O e a ESCOLA DE ENSINO EM TEMPO INTEGRAL DEPUTADO PAULINO ROCHA - SEFOR 02 - FORTA-LEZA/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0739-47, neste ato representada por seu (sua) Diretor (a) Geral, Sr.(a) LEILIANE FA\u00c7ANHA DE OLIVEIRA; III - ENDERE\u00c7O: FORTALEZA/CE; IV - CONTRATADA: COOPERATIVA AGROINDUSTRIAL DA GRANDE FORTALEZA - COOPAFORT, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 43.171.786/0001-12, neste ato representada pelo (a) Sr. (a) LEANDRO DE ABREU BASTOS; V - ENDERE\u00c7O: FORTALEZA/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com a Chamada P\u00fablica de n\u00ba 01/2023 publicado no DOE de 29/03/2023 e de acordo com o processo/NUP n\u00ba 22001.011547/2024-49 e regulamentado nos Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso VI da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 02 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: FORTALEZA/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar os prazos de VIG\u00caNCIA e EXECU\u00c7\u00c3O do contrato, que tem por objetivo aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS DA AGRICULTURA FAMILIAR PARA ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR, na EEMTI DEPUTADO PAULINO ROCHA conforme or\u00e7amento de despesa em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADA; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA S\u00c9TIMA, que trata da VIG\u00caNCIA do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 200 (duzentos) dias, a partir de 28 de mar\u00e7o de 2024 at\u00e9 13 de outubro de 2024. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo previsto na CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA S\u00c9TIMA, que trata da EXECU\u00c7\u00c3O do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 140 (cento e quarenta) dias, a partir de 03 de mar\u00e7o de 2024 at\u00e9 20 de julho de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seus aditivos. E, para validade do que ficaram convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 31 de janeiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: LEILIANE FA\u00c7ANHA DE OLIVEIRA - CONTRATANTE \u2013 LEANDRO DE ABREU BASTOS \u2013 CONTRATADA E TESTEMUNHAS: 01- DIEGO B. COSTA, 02- MARIA E. DO NASCIMENTO. Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024 .Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.022180/2024-99/PR\u00c9-RESERVA: 1303300I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 04/2023; II - CONTRATANTE: O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O e a ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO DOUTOR ANDRADE FURTADO II - CREDE 12 - QUIXERAMOBIM/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0318-61, neste ato representada por seu (sua) Diretor (a) Geral, Sr.(a) Francisca Gilvania Pimenta Lima; III - ENDERE\u00c7O: QUIXE-RAMOBIM/CE; IV - CONTRATADA: AMAUR\u00cdLIO JO\u00c9LIO LEAL DE ALMEIDA - ME, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 18.440.840/0001/30, representada neste ato pelo(a) sr.(a) Amaur\u00edlio Jo\u00e9lio Leal de Almeida; V - ENDERE\u00c7O: QUIXERAMOBIM/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo como Contrato n\u00ba 03/2023, oriundo da CARTA CONVITE n\u00b0 01/2023, publicado no DOE de 05/04/2023, de acordo com o processo n\u00b0 22001.022180/2024-99, regulamentado no Art. 57 \u00a7 1\u00ba, inciso III da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: QUIXERAMOBIM/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vig\u00eancia do contrato, que tem por objetivo AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00caNEROS DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O da Escola de Ensino M\u00e9dio Doutor Andrade Furtado II, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADA; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUARTA, que trata do prazo de vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 200 (duzentos) dias, a partir de 02/03/2024 at\u00e9 17/09/2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 15 de fevereiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Francisca Gilvania Pimenta Lima - CONTRATANTE \u2013 Amaur\u00edlio Jo\u00e9lio Leal de Almeida \u2013 CONTRATADA. Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024 .Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.021081/2024-90/IG:1303172I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 06/2023; II - CONTRATANTE: O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O e a ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO DOUTOR ANDRADE FURTADO II, estabelecida a Vila dos Am\u00e2ncios, s/n, Distrito de S\u00e3o Miguel, Munic\u00edpio de Quixeramobim/Ce, Telefone (88)9-9908-0751 / (85) 9-8956-9956, inscrita no CNPJ/MF 07.954.514/0318-61, daqui por diante denominada simplesmente CONTRATANTE neste ato representada pela sua Diretora Sra. Francisca Gilvania Pimenta Lima; III - ENDERE\u00c7O: Quixeramobim, CE; IV - CONTRATADA: RN DISTRIBUIDORA DE ALIMENTOS LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 12.622.231/0001-16, com sede na Rua AGACI MACHADO , 154, Centro, Munic\u00edpio de Novas Jose Rosa - CE representado neste ato pelo(a) Sr.(a) Rivaldo Dantas Bandeira Neto; V - ENDERE\u00c7O: Quixeramobim, CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com o Contrato n\u00ba 03/2023, oriundo da CARTA CONVITE n\u00b0 01/2023, publicado no DOE de 05/04/2023, de acordo com o processo n\u00b0 22001.021081/2024-90, regulamentado no Art. 57, \u00a7 1\u00ba, inciso III da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: Quixeramobim, CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vig\u00eancia do contrato, que tem por objetivo AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00caNEROS DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O da Escola de Ensino M\u00e9dio Doutor Andrade Furtado II, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o.; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADO; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUARTA, que trata do prazo de vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorro-gado por mais 200 (duzentos) dias, a partir de 05/03/2024 at\u00e9 20/09/2024.; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo.; XII - DATA: 15 de fevereiro de 2024.; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Francisca Gilvania Pimenta Lima CONTRATANTE Rivaldo Dantas Bandeira Neto CONTRATADO. Fortaleza 16 de fevereiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001026093/2024 19 IG 1303089I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba 32/2023; II - CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o/ESCOLA LICEU DE SENADOR POMPEU MARCIONILIO GOMES DE FREITAS - CREDE 14 - Munic\u00edpio de SENADOR POMPEU/CE inscrita no CNPJ/MF 07.954.514/0340-20, neste ato representado por sua Diretora Geral, Sr.(a MARCIONILIA ALENCAR; III - ENDERE\u00c7O: SENADOR POMPEU/CE; IV - CONTRATADA: PR CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 49.388.350/0001-66 - Munic\u00edpio Tabuleiro do Norte, neste ato representada pelo(a) Sr PAULO ROBERTO DE SOUZA; V - ENDERE\u00c7O: Tabuleiro do Norte; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem celebrar o presente CONTRATO com fundamento na modalidade CONVITE n\u00ba 06/2023, publicado no DOE de 08/12/2023 e de acordo com o processo n\u00ba NUP 22001.026093/2024-19 e Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: SENADOR POMPEU/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de execu\u00e7\u00e3o do contrato, que tem por objetivo REFORMA DA QUADRA, da Escola LICEU DE SENADOR POMPEU MARCIONILIO GOMES DE FREITAS, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de trans-cri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADA; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUINTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 60 (sessenta dias), a partir de 16/02/2024 at\u00e9 15/04/2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 09 de fevereiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - MARCIONILIA ALENCAR CONTRATADA - PAULO ROBERTO DE SOUZA, Fortaleza 16 de fevereiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba PROC. N\u00ba22001.004417/202450 PRE RESERVA : 1303312I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba 013/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O E A ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO TELINA MATOS PIRES inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0407-71, crede 1 - AQUIRAZ/CE, neste ato representada pelo seu Diretor (a) Sr. (a) RODRIGO LIMA BEZERRA; III - ENDERE\u00c7O: AQUIRAZ/CE; IV - CONTRATADA: F W C CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 09.339.397/0001-15, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo (a) Sr. (a) ANA CLAUDIA PINHEIRO COSTA; V - ENDERE\u00c7O: AQUIRAZ/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com a Carta Convite de n\u00ba 20230002 publicado no DOE de 16 DE OUTUBRO DE 2023 e de acordo com o processo n\u00ba 22001.004417/2024-50 e regulamentado no Art 57, \u00a71\u00ba inciso I da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: AQUIRAZ/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de execu\u00e7\u00e3o do contrato, que tem por objetivo a EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE REFORMA E ADEQUA\u00c7\u00c3O DO N\u00daCLEO GESTOR, COZINHA E 04 (QUATRO) SALAS DE AULA, da EEM TELINA MATOS PIRES, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o.; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADA; X - DA VIG\u00caNCIA: PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O:O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUINTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 60 (SESSENTA) dias, a partir de 05 de fevereiro de 2024 at\u00e9 04 de abril de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditi-vo(s). E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo.; XII - DATA: 19 de janeiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: RODRIGO LIMA BEZERRA - CONTRATANTE, ANA CLAUDIA PINHEIRO COSTA - CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01 - Jessica Nogueira Castro de Sousa, 02 - Maria Idelaide da Silva Gomes. Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.017831/2024-29/PR\u00c9-RESERVA:1302854I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba 10/2023; II - CONTRATANTE: O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O e a EEMTI PROFESSORA BALBINA JUC\u00c1 ALBUQUERQUE - SEFOR 01 - FORTALEZA/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0428-04, neste ato representada por seu (sua) Diretor (a) Geral, Sr.(a) Marcelo Henrique Ara\u00fajo de Sousa ; III - ENDERE\u00c7O: FORTA-LEZA/CE; IV - CONTRATADA: ROMACON ENGENHARIA LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00b0 37.685.622/0001-00, neste ato representada pelo Sr. Romullo de Morais Farias; V - ENDERE\u00c7O: FORTALEZA/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com a Carta Convite de n\u00ba 02.2023 publicado no DOE de 29/11/2023 e de acordo com o processo n\u00ba 22001.017831/2024-29 e regulamentado nos Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso III da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: FORTALEZA/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de execu\u00e7\u00e3o do contrato, que tem por objetivo REFORMA DA COBERTA DA ESCOLA, REFORMA DA ESTRUTURA M\u00c9TALICA ENTRE BLOCOS, RECUPERA\u00c7\u00c3O DE MURO, REFORMA DE LAB. INFORM\u00c1TICA, RECUPERA\u00c7\u00c3O DE LAJES E PILARES DA CIRCULA\u00c7\u00c3O, na EEMTI PROFESSORA BALBINA JUC\u00c1 ALBUQUERQUE, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADA; X - DA VIG\u00caNCIA: PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUINTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 60 (sessenta) dias, a partir de 03/02/2024 at\u00e9 02/04/2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 08 de fevereiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Marcelo Henrique Ara\u00fajo de Sousa - CONTRATANTE \u2013 Romullo de Morais Farias \u2013 CONTRATADA. Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024 .Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 018/2024 PE N\u00ba20220099/SEDUC - ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2023/00528 PROCESSO N\u00ba00801188/2023/IG -1300735CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, situada(o) no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza - CE, inscrita(o) no CNPJ sob o N\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pela Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473400533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE., CONTRATADA: EMPRESA C.H. REFEI\u00c7\u00d5ES COLETIVAS LTDA, com sede na Rua: Francisco Henrique de Azevedo, s/n, Lagoinha - Paraipaba/CE - CEP: 62.685-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 44.137.778/0001-12, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pelo Sr. CL\u00c1UDIO HENRIQUE DE AZEVEDO, brasileiro, portador da Carteira de Identidade n\u00ba 20071380080 e do CPF n\u00ba 098.060.673-04, t\u00eam entre si justa e acordada a celebra\u00e7\u00e3o do presente contrato, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes:. OBJETO: Constitui objeto deste contrato o Registro de pre\u00e7os para eventuais e futuras contrata\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os de alimenta\u00e7\u00e3o para o fornecimento de refei\u00e7\u00f5es destinadas aos alunos das Escolas Estaduais da Educa\u00e7\u00e3o Profissional: EEEP Ant\u00f4nio Valmir Ribeiro (Farias Brito), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA.. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O - 1.1. O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20220099 SEDUC/COALE/CEALE e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: FORTALEZA/CEAR\u00c1. VIG\u00caNCIA: CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA E DE EXECU\u00c7\u00c3O - 8.1 O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 12 (doze) meses, contado a partir da sua assinatura, na forma do par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 61, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, podendo ser prorrogado nos termos do que disp\u00f5e o art. 57, inciso II, da Lei Federal n\u00b0 8.666/1993, por ser considerado pela CONTRATANTE, servi\u00e7o de natureza cont\u00ednua.. VALOR GLOBAL: R$ 756.000,00 (setecentos e cinquenta e seis mil reais) pagos em Conformidade com o contrato original DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS - 7.1. As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e3o provenientes dos recursos, Dota\u00e7\u00e3o: 3924 - Funcional: 22100022.12.362.231.20979.01.339039.1.5009100000.0.. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, 25 de Janeiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o(CONTRATANTE), CL\u00c1UDIO HENRIQUE DE AZEVEDO, EMPRESA C.H. REFEI\u00c7\u00d5ES COLETIVAS LTDA(CONTRATADA). e TESTEMUNHAS: 1- Rafael Ferreira Mendon\u00e7a. 2- Ilegivel. Fortaleza, 05 de fevereiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA JURIDICA - ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001.040191/2023-70 - IG - 1302370CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1/EEMTI Liceu Dr. Jos\u00e9 Gondim inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0670-33, situada na Tv. Agenor Ara\u00fajo, n\u00ba SN, Bairro Bras\u00edlia, no Munic\u00edpio Iguatu, CEP 63.500-063, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, neste ato representada pelo (a) Sr. (a) Diretor(a) Geral, Sr(a): Francisco Dias Ferreira CONTRATADA: J FERREIRA E AMORIM CONSTRU\u00c7\u00d5ES -ME, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 16.876.618/0001-50, com sede \u00e0 Rua Paula Ferreira Quintino, n\u00ba 237A, Bairro Altiplano, Munic\u00edpio Iguatu, representado neste ato pelo(a) Sr.(a) Jos\u00e9 Ferreira Amorim. OBJETO: Constitui objeto deste Contrato a EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DEREFORMA CIVIL E EL\u00c9TRICA DO REFEIT\u00d3RIO E RECUPERA\u00c7\u00c3O ESTRUTURAL EM FAVOR DA EEEP AM\u00c9LIA FIGUEIREDO DE LAVOR, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo e que passa a fazer parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem celebrar o presente CONTRATO com fundamento na modalidade CONVITE n\u00ba 10/2023 regido pelo Art. 23, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d e \u00a71\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/1993 e altera\u00e7\u00f5es, Lei Complementar n\u00ba 288/2022 FORO: Iguatu/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 365 (dias), contados a partir da publica\u00e7\u00e3o deste instrumento contratual, na forma do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61 da Lei n\u00ba 8.666/1993 como condi\u00e7\u00e3o de sua efic\u00e1cia. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os aqui pactuados ser\u00e1 de 60 (sessenta) dias, contados a partir do recebimento da Ordem de Servi\u00e7o pela CONTRATADA, cuja emiss\u00e3o s\u00f3 dever\u00e1 ocorrer ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o do extrato contratual no Di\u00e1rio Oficial. VALOR GLOBAL: R$ 66.191,56 (sessenta e seis mil, cento e noventa e um reais e cinquenta e seis centavos) pagos em conformidade com o contrato original. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.143.11292.02.339039.54400.1 - 16475 (2024). DATA DA ASSINATURA: 09 de Fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Dias Ferreira - CONTRATANTE \u2013 Jos\u00e9 Ferreira Amorim \u2013 CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01- ILEG\u00cdVEL, 02- ILEG\u00cdVEL. Fortaleza, 14 de fevereiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 22001.030313/2023-10EXTRATO AO TERCEIRO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba006/2021 - PRE-RESERVA :1300929I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 006/2021, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRE-TARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, CEP 60.822-325, Fortaleza/Ce, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Sra. Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473400533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE V\u00c1RZEA ALEGRE, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.539.273/0001- 58, representado por seu/sua Prefeito(a), JOS\u00c9 HELDER M\u00c1XIMO DE CARVALHO portador(a) do RG n\u00ba 2000099074339 e CPF n\u00ba 222.968.753-00, residente na Rua Deputado Luiz Otac\u00edlio Correia, n\u00ba 153, Centro, V\u00e1rzea Alegre/CE, doravante denominado CONVENENTE, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 006/2021, com base na justificativa apresentada no processo supracitado, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, Lei Complementar Estadual n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.873, de 04 de novembro de 2018, Lei Estadual n\u00ba 17.632, de 26 de agosto de 2021, alterada pela Lei n\u00ba 18.129, de 23 de junho de 2022, Decreto Estadual n\u00ba 34.258/2021, Portaria n\u00ba 0606/2021 \u2013 GAB e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es; II - OBJETO: O presente aditivo tem como objeto o acr\u00e9scimo de R$ 1.711,40 (mil setecentos e onze reais e quarenta centavos), no valor global do conv\u00eanio, passando o valor global de R$ 270.873,14 (duzentos e setenta mil oitocentos e setenta e tr\u00eas reais e quatorze centavos) para R$ 272.584,54 (duzentos e setenta e dois mil quinhentos e oitenta e quatro reais e cinquenta e quatro centavos), sendo o acr\u00e9scimo de R$ 1.711,40 (mil setecentos e onze reais e quarenta centavos) realizado no valor da contrapartida arcado pelo CONVENENTE, passando de R$ 70.873,14 (setenta mil oitocentos e setenta e tr\u00eas reais e quatorze centavos) para R$ 72.584,54 (setenta e dois mil quinhentos e oitenta e quatro reais e cinquenta e quatro centavos), j\u00e1 o valor do repasse arcado pelo CONCEDENTE de R$ 200.000,00 (duzentos mil reais) permanece o mesmo, tudo devido a readequa\u00e7\u00e3o dos valores e especifica\u00e7\u00f5es, redefinindo-se o valor total, gerando o correspondente ajuste necess\u00e1rio no Plano de Trabalho e nas Cl\u00e1usulas Terceira e Quarta do instrumento. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DAS CONDI\u00c7\u00d5ES PARA LIBERA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS: 2.1. A Cl\u00e1usula Terceira dever\u00e1 ser ajustada, passando a apresentar a seguinte reda\u00e7\u00e3o: 2.1.1. O valor global do conv\u00eanio previsto na Cl\u00e1usula Terceira, que trata das Condi\u00e7\u00f5es para Libera\u00e7\u00e3o dos Recursos do Conv\u00eanio, ora aditado, ter\u00e1 um acr\u00e9scimo de R$ 1.711,40 (mil setecentos e onze reais e quarenta centavos) no valor global do conv\u00eanio, passando o valor global de R$ 270.873,14 (duzentos e setenta mil oitocentos e setenta e tr\u00eas reais e quatorze centavos) para R$ 272.584,54 (duzentos e setenta e dois mil quinhentos e oitenta e quatro reais e cinquenta e quatro centavos). O valor do repasse arcado pelo CONCEDENTE de R$ 200.000,00 (duzentos mil reais) permanece o mesmo. O valor da contrapartida arcado pelo CONVENENTE ter\u00e1 um acr\u00e9scimo de R$ 1.711,40 (mil setecentos e onze reais e quarenta centavos), passando de R$ 70.873,14 (setenta mil oitocentos e setenta e tr\u00eas reais e quatorze centavos) para R$ 72.584,54 (setenta e dois mil quinhentos e oitenta e quatro reais e cinquenta e quatro centavos). 2.1.2. O valor de R$ 200.000,00 (duzentos mil reais) arcado pelo CONCEDENTE ser\u00e1 repassado conforme cronograma de desembolso do Plano de Trabalho em anexo. 2.1.3. O valor de R$ 200.000,00 (duzentos mil reais) arcado pelo CONCEDENTE: a) correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Funcional : 22100022.12.361.432.10311.01.444042.10000.0 b) dever\u00e1 ser depositado na Caixa Econ\u00f4mica Federal, Conta Corrente n\u00ba 71094-1, Ag\u00eancia n\u00ba 4413, Opera\u00e7\u00e3o 006. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA CONTRAPARTIDA: 3.1. A Cl\u00e1usula Quarta dever\u00e1 ser ajustada, passando a apresentar a seguinte reda\u00e7\u00e3o: 3.1.1. O valor da contrapartida arcado pelo CONVENENTE ter\u00e1 um acr\u00e9scimo de R$ 1.711,40 (mil setecentos e onze reais e quarenta centavos), passando de R$ 70.873,14 (setenta mil oitocentos e setenta e tr\u00eas reais e quatorze centavos) para R$ 72.584,54 (setenta e dois mil quinhentos e oitenta e quatro reais e cinquenta e quatro centavos).; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original.; V - DATA E ASSINANTES: FORTALEZA, 24 DE JANEIRO DE 2024. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o , JOS\u00c9 HELDER M\u00c1XIMO DE CARVALHO - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS 01-FRANCISCO BRUNO FREIRE , 02-AECIO DE OLIVEIRA MAIA. Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Marjorie Dionisio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00b0060/2023 NUP 22001.037936/2023-13 PR\u00c9 RESERVA 1300119O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE FORTIM, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 35.050.756/0001-20, representado por seu/sua Prefeito(a), NASELMO DE SOUSA FERREIRA portador(a) do RG n\u00ba 2163689-91 SSP/CE e CPF n\u00ba 490981013-72, resolvem firmar o presente aditivo com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 060/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 28 de junho de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original. DATA DA ASSINATURA : 29/12/2023 . Eliana Nunes Estrela - Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - NASELMO DE SOUSA FERREIRA - Prefeito(a) Municipal. Testemunhas: 1. AECIO DE OLIVEIRA MAIA 2.MARIA ALBANISA DOS SANTOS SOUSA. SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSO088/2023 PROCESSO N\u00ba22001.037254/2023-19 - PRE- RESERVA : 1300694O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE ITAPIPOCA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.623.077/0001-67, representado por seu/sua Prefeito(a), FELIPE SOUZA PINHEIRO portador(a) do RG n\u00ba 91002093514 e CPF n\u00ba 511.253.073-15, resolvem firmar o presente aditivo com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legis-la\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 088/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 240 (duzentos quarenta) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 27 de agosto de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. FORTALEZA, 29 DE DEZEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o , FELIPE SOUZA PINHEIRO - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS 01-ERNANI JOSE GUIMARAES DE CARVALHO , 02-ILNEYVISON DA SILVA LUZ. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O , em Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Marjorie Dionisio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICAN\u00ba014/2024 - NUP: 22001.004681/2023-11O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, com sede nesta capital, no Centro Administrativo Gov. Virg\u00edlio T\u00e1vora, localizado na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, inscrita CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE PENAFORTE, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.414.931/0001-85, representado por seu/sua Prefeito(a), RAFAEL FERREIRA \u00c2NGELO portador(a) do RG n\u00ba 6817642 SSP/PE e CPF n\u00ba 047.502.724- 85, resolvem firmar o presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, em conformidade com a Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, Lei Federal n\u00ba 14.133/21, Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o, Lei n\u00ba 9.394/1996 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1. O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de um terreno apto e acess\u00edvel, com a regulariza\u00e7\u00e3o ambiental para atender a demanda da implementa\u00e7\u00e3o de um Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 CEI, modelo Seduc, que ser\u00e1 constru\u00eddo com capacidade de atendimento de at\u00e9 200 crian\u00e7as. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO P\u00daBLICO-ALVO 2.1. Crian\u00e7as de 0 a 5 anos e 11 meses CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO PLANO DE TRABALHO 3.1. Ser\u00e1 parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento o plano de trabalho. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA EXECU\u00c7\u00c3O 4.1. A execu\u00e7\u00e3o dos trabalhos necess\u00e1rios ao atingimento do objetivo deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de responsabilidade da SEDUC e do MUNIC\u00cdPIO, sendo definidos a partir das necessidades destes, segundo as obriga\u00e7\u00f5es dos part\u00edcipes definidas no presente Termo, bem como na legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel \u00e0 esp\u00e9cie. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES 5.1. Compete \u00e0 SEDUC:a) Formalizar o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica com o Munic\u00edpio supracitado; b) realizar a constru\u00e7\u00e3o do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Projeto Padr\u00e3o (04 salas de atividades); c) realizar a aquisi\u00e7\u00e3o de Bens Materiais, conforme descrito no Plano de Trabalho; d) promover a regulariza\u00e7\u00e3o ambiental referente ao terreno; e) acompanhar e fiscalizar, atrav\u00e9s da CREDE/SEFOR, a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o; f) Indicar o(a) gestor(a) da parceria para que realize o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica; g) A responsabilidade exclusiva pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual \u00e0 inadimpl\u00eancia do MUNIC\u00cdPIO em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o. 5.2. Compete ao MUNIC\u00cdPIO: a) Formalizar o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica com a SEDUC; b) Oferecer todas as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para o cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es da SEDUC, bem assim lhe prestar colabora\u00e7\u00e3o quando solicitada de modo que o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica seja executado de acordo com o Plano de Trabalho; c) garantir o terreno apto para implanta\u00e7\u00e3o, bem como a Infraestrutura de acesso; d) A responsabilidade exclusiva pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, n\u00e3o implicando responsabilidade soli-d\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria do Munic\u00edpio \u00e0 inadimpl\u00eancia da SEDUC em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DOS RECURSOS 6.1. A operacionaliza\u00e7\u00e3o do presente Termo n\u00e3o importar\u00e1 transfer\u00eancia de recursos financeiros de um ente ao outro, ficando a cargo de cada part\u00edcipe o custeio pr\u00f3prio para as a\u00e7\u00f5es que lhes compete, com fins de atender ao Objeto deste Termo. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA VIG\u00caNCIA E ALTERA\u00c7\u00d5ES 7.1. O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica vigorar\u00e1 por 24 meses ap\u00f3s a data de publica\u00e7\u00e3o. Eventuais altera\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser feitas atrav\u00e9s de termo aditivo, durante a sua vig\u00eancia, de comum acordo entre as partes, desde que n\u00e3o haja mudan\u00e7a do Objeto. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DA RESCIS\u00c3O 8.1. Este Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica poder\u00e1 ser rescindido por quaisquer das partes, desde que se fa\u00e7a a comunica\u00e7\u00e3o por escrito com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 dias. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O 9.1. A publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento ser\u00e1 efetuada com extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado, dentro do prazo disposto na legisla\u00e7\u00e3o vigente. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DO MONITORAMENTO 10.1 Fica designado(a) o(a) servidor(a) EDILSON FROTA CATUNDA, matr\u00edcula n\u00ba 22000103341216 e CPF n\u00ba 370.971.053-72, como gestor(a) do presente instrumento. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 11.1. As comunica\u00e7\u00f5es entre as PARTES, inclusive reclama\u00e7\u00f5es, notifica\u00e7\u00f5es e peti\u00e7\u00f5es, sobre o presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA, ser\u00e3o feitas por escrito e remetidas aos endere\u00e7os constantes do pre\u00e2mbulo deste instrumento. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA \u2013 DO FORO 12.1. Fica eleito o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, para efeito de dirimir quest\u00f5es porventura surgidas na execu\u00e7\u00e3o do presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, que n\u00e3o possam ser resolvidas administrativamente. E por estar plenamente de acordo com as responsabilidades aqui assumidas, assina o presente termo na presen\u00e7a das testemunhas. Fortaleza, 29 DE JANEIRO DE 2024. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, RAFAEL FERREIRA \u00c2NGELO - Prefeito(a) Municipal. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA024/2024 PROCESSO N\u00ba22001.004825/2023-21O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, com sede nesta capital, no Centro Administrativo Gov. Virg\u00edlio T\u00e1vora, localizado na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, inscrita CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, em substitui\u00e7\u00e3o, Sra. MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES, brasileira, inscrita no portadora do CPF n\u00ba 921.911.933-15, RG n\u00ba 20075417361 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE FORQUILHA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.673.106/0001-03, representado por seu/sua Prefeito(a), EDINARDO RODRIGUES FILHO portador(a) do RG n\u00ba 9100800737 SSP/CE e CPF n\u00ba 992.044.103-10, resolvem firmar o presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, em conformidade com a Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, Lei Federal n\u00ba 14.133/21, Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o, Lei n\u00ba 9.394/1996 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1. O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o tem por objeto a apresenta\u00e7\u00e3o de um terreno apto e acess\u00edvel, com a regulariza\u00e7\u00e3o ambiental para atender a demanda da implementa\u00e7\u00e3o de um Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 CEI, modelo Seduc, que ser\u00e1 constru\u00eddo com capacidade de atendimento de at\u00e9 200 crian\u00e7as. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO P\u00daBLICO-ALVO 2.1. Crian\u00e7as de 0 a 5 anos e 11 meses CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO PLANO DE TRABALHO 3.1. Ser\u00e1 parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento o plano de trabalho. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA EXECU\u00c7\u00c3O 4.1. A execu\u00e7\u00e3o dos trabalhos necess\u00e1rios ao atingimento do objetivo deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de responsabilidade da SEDUC e do MUNIC\u00cdPIO, sendo definidos a partir das necessidades destes, segundo as obriga\u00e7\u00f5es dos part\u00edcipes definidas no presente Termo, bem como na legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel \u00e0 esp\u00e9cie. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES 5.1. Compete \u00e0 SEDUC: a) Formalizar o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica com o Munic\u00edpio supracitado; b) realizar a cons-tru\u00e7\u00e3o do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 Projeto Padr\u00e3o (04 salas de atividades); c) realizar a aquisi\u00e7\u00e3o de Bens Materiais, conforme descrito no Plano de Trabalho; d) acompanhar e fiscalizar, atrav\u00e9s da CREDE/SEFOR, a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o; e) Indicar o(a) gestor(a) da parceria para que realize o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica; f) A responsabilidade exclusiva pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, n\u00e3o implicando respon-sabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual \u00e0 inadimpl\u00eancia do MUNIC\u00cdPIO em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o. 5.2. Compete ao MUNIC\u00cdPIO: a) Formalizar o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica com a SEDUC; b) Oferecer todas as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para o cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es da SEDUC, bem assim lhe prestar colabora\u00e7\u00e3o quando solicitada de modo que o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica seja executado de acordo com o Plano de Trabalho; c) garantir o terreno apto para implanta\u00e7\u00e3o, bem como a Infraestrutura de acesso e a regulariza\u00e7\u00e3o ambiental; d) A responsabilidade exclusiva pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, n\u00e3o implicando responsabilidade soli-d\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria do Munic\u00edpio \u00e0 inadimpl\u00eancia da SEDUC em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DOS RECURSOS 6.1. A operacionaliza\u00e7\u00e3o do presente Termo n\u00e3o importar\u00e1 transfer\u00eancia de recursos financeiros de um ente ao outro, ficando a cargo de cada part\u00edcipe o custeio pr\u00f3prio para as a\u00e7\u00f5es que lhes compete, com fins de atender ao Objeto deste Termo. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA VIG\u00caNCIA E ALTERA\u00c7\u00d5ES 7.1. O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica vigorar\u00e1 por 24 meses ap\u00f3s a data de publica\u00e7\u00e3o. Eventuais altera\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser feitas atrav\u00e9s de termo aditivo, durante a sua vig\u00eancia, de comum acordo entre as partes, desde que n\u00e3o haja mudan\u00e7a do Objeto. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DA RESCIS\u00c3O 8.1. Este Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica poder\u00e1 ser rescindido por quaisquer das partes, desde que se fa\u00e7a a comunica\u00e7\u00e3o por escrito com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 dias. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O 9.1. A publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento ser\u00e1 efetuada com extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado, dentro do prazo disposto na legisla\u00e7\u00e3o vigente. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DO MONITORAMENTO 10.1 Fica designado(a) o(a) servidor(a) EDILSON FROTA CATUNDA, matr\u00edcula n\u00ba 22000103341216 e CPF n\u00ba 370.971.053-72, como gestor(a) do presente instrumento. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 11.1. As comunica\u00e7\u00f5es entre as PARTES, inclusive reclama\u00e7\u00f5es, notifica\u00e7\u00f5es e peti\u00e7\u00f5es, sobre o presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA, ser\u00e3o feitas por escrito e reme-tidas aos endere\u00e7os constantes do pre\u00e2mbulo deste instrumento. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA \u2013 DO FORO 12.1. Fica eleito o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, para efeito de dirimir quest\u00f5es porventura surgidas na execu\u00e7\u00e3o do presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, que n\u00e3o possam ser resolvidas administrativamente. E por estar plenamente de acordo com as responsabilidades aqui assumidas, assina o presente termo na presen\u00e7a das testemunhas. FORTALEZA, 17 DE JANEIRO DE 2024. MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, em substitui\u00e7\u00e3o , EDINARDO RODRIGUES FILHO - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS 01-PEDRO FELIPE RABELO TEMOTEO , 02-APARECIDA REJANE PONTE LINHARES. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O , em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Marjorie Dionisio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 67,
        "TEXTO": "TERMO DE RESPONSABILIDADEN\u00ba53/2024 - NUP 22001.000928/2024-01 - IG: 1301726000O ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, CEP 60.822-325, Fortaleza/Ce, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00eds-sima Sra. Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE GROA\u00cdRAS, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.598.709/0001-80, representado por seu/sua Prefeito(a) ADAIL ALBUQUERQUE MELO, portador(a) do RG N\u00ba 2008547608-5 SSP/CE e CPF/MF N\u00ba 752.053.787-00, residente na Av. S\u00e3o Jos\u00e9, 1155, Paulo Malaquias. Centro. Groa\u00edras. CEP: 62190-000, resolvem celebrar o presente Termo de Responsabilidade para atender o transporte escolar dos alunos do Ensino Fundamental, M\u00e9dio, Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos, Educa\u00e7\u00e3o Especial, Educa\u00e7\u00e3o Ind\u00edgena, Educa\u00e7\u00e3o do Campo (escolas de assentamentos), referente a dias letivos do exerc\u00edcio de 2024, em que 200 (duzentos) dias correspondem \u00e0 obrigatoriedade do m\u00ednimo de dias de efetivo trabalho escolar, expresso no artigo 24, da Lei no 9.394/96-LDB, e 15 (quinze) dias, que correspondem ao per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o de estudos (recupera\u00e7\u00e3o final), nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o n\u00ba 384/2004 regido pela Lei N\u00ba 9.394/1996, contidos no Artigo 24, Inciso V, Letra \u201ce\u201d, no Artigo 12, Inciso V, e no Artigo 13, Inciso IV. Lei Estadual n\u00ba 14.025, de 17 de dezembro de 2007 (DOE de 19/12/2007) que, institui o Programa Estadual de Apoio ao Transporte Escolar, que tem o objetivo de oferecer aos munic\u00edpios assist\u00eancia financeira em car\u00e1ter suplementar para garantia da oferta de transporte aos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica, com prioridade para os residentes em \u00e1rea rural, do Decreto n\u00ba 29.239, de 17 de mar\u00e7o de 2008 (DOE de 18/03/2008), que regulamenta a mencionada lei, segundo o qual o transporte de alunos da rede estadual de ensino, do ponto de embarque \u00e0 unidade escolar, e vice-versa, ser\u00e1 executado pelo Estado do Cear\u00e1, preferencialmente, de forma indireta, atrav\u00e9s do munic\u00edpio do aluno, da Lei n\u00ba 18.430, de 21 de julho de 2023 (D.O.E de 24/07/2023), da Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012 (D.O.E. de 15/01/2013) com suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018 (D.O.E. 01/10/2018) com suas altera\u00e7\u00f5es e a Lei n\u00ba 9.503/1997, que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro. Ser\u00e1 parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento o respectivo plano de trabalho e seus anexos. Termo de Responsabilidade n\u00ba 53/2024 NUP 22001.000928/2024-01 Para o financiamento do transporte escolar no ano letivo de 2024, ser\u00e1 transferido do Programa Nacional do Transporte Escolar \u2013 PNATE, de forma descentralizada e autom\u00e1tica ao mencionado Munic\u00edpio, o valor de R$ 22.502,98 (vinte e dois mil quinhentos e dois reais e noventa e oito centavos), a ser depositado em conta-corrente espec\u00edfica, sem efeito financeiro para o Estado. Em car\u00e1ter suplementar, o Estado repassar\u00e1 ainda, para a garantia e manuten\u00e7\u00e3o do transporte escolar dos alunos da rede estadual de ensino no respectivo ano letivo o valor de R$ 276.318,88 (duzentos e setenta e seis mil trezentos e dezoito reais e oitenta e oito centavos), que ser\u00e1 depositado em at\u00e9 06 (seis) parcelas, na seguinte conta espec\u00edfica: conta corrente n\u00ba 1289-2, Caixa Econ\u00f4mica Federal, op. 006, ag\u00eancia 0554-1, sendo observadas as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: DOTA\u00c7\u00d5ES OR\u00c7AMENTARIAS 22100022.12.362.433.20117.11.334041.1.5009100000.0 22100022.12.362.433.20117.11.334041.1.5419200000.1 22100022.12.362.433.20117.11.334041.1.5509200000.1 A totalidade dos recursos financeiros estabelecidos no presente Termo de Responsabilidade, na forma acima estabelecida, poder\u00e3o n\u00e3o ser integralizados, dependendo da forma de cumprimento do calend\u00e1rio escolar do ano letivo de 2024, observando-se as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial), a serem adotadas, adequando-se as condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias existentes em cada momento. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CONVENENTE I \u2013 Executar com efetividade, regularidade e de forma continuada, durante todo o per\u00edodo correspondente ao ano letivo de 2024, o transporte dos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica da Rede Estadual de Ensino do seu munic\u00edpio, respeitado o calen-d\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo, de acordo com as informa\u00e7\u00f5es a serem entregues pela CREDE e/ou pelos diretores de escolas estaduais \u00e0 Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o; II \u2013 Excepcio-nalmente, o convenente poder\u00e1 transportar os alunos residentes do seu munic\u00edpio, para escolas da Rede Estadual de Ensino do Estado do Cear\u00e1 de outro munic\u00edpio fronteiri\u00e7o, desde que justificada a necessidade, sendo utilizado recursos oriundos do tesouro estadual que integram o presente termo de respon-sabilidade; Termo de Responsabilidade n\u00ba 53/2024 NUP 22001.000928/2024-01 III - Comunicar \u00e0 Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 qualquer fato relevante quanto \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de transporte escolar, respeitando-se os momentos de aplica\u00e7\u00e3o das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial), com prioridade para os residentes em \u00e1rea rural, devendo a perman\u00eancia do aluno no quinto tempo de aula ser resguardada e o seu transporte garantido; IV \u2013 Aplicar os recursos financeiros recebidos por for\u00e7a deste Termo somente em despesas de manuten\u00e7\u00e3o do transporte escolar referente ao ano letivo de 2024, a ser executado de forma direta, compras e/ou terceiriza\u00e7\u00e3o. V \u2013 Manter os recursos recebidos em conta banc\u00e1ria espec\u00edfica aberta na Caixa Econ\u00f4mica Federal, devidamente indicada neste Termo de Responsabilidade, e, enquanto n\u00e3o utilizados na consecu\u00e7\u00e3o do objeto de sua transfer\u00eancia, aplicar tais recursos no mercado financeiro, que somente poder\u00e3o ocorrer na caderneta de poupan\u00e7a ou em fundos de aplica\u00e7\u00e3o lastreados em t\u00edtulos p\u00fablicos, na mesma institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, nos termos do art. 38, \u00a73\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. VI \u2013 Apresentar a Presta\u00e7\u00e3o de Contas dos recursos recebidos por este Termo de Responsabilidade no prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o encerramento da vig\u00eancia do instrumento, que dever\u00e1 ser feita mediante a apresenta\u00e7\u00e3o dos seguintes documentos: Termo de Encerramento da Execu\u00e7\u00e3o do Objeto, extrato da movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria da conta espec\u00edfica do instrumento e o comprovante de recolhimento do saldo remanescente, se houver, inclusive os provenientes de receitas obtidas em aplica\u00e7\u00f5es financeiras, conforme estabe-lecido no art. 100 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. VII \u2013 O saldo remanescente dever\u00e1 ser devolvido \u00e0 SEDUC, a t\u00edtulo de restitui\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia ou rescis\u00e3o do instrumento celebrado no prazo m\u00e1ximo de 30 (trinta) dias, conforme estabelecido no art. 88 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, sendo considerado inadimplente o munic\u00edpio que n\u00e3o cumprir a determina\u00e7\u00e3o, conforme estabelecido no art. 55 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. VIII \u2013 Realizar previamente para a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transporte escolar, procedimento licitat\u00f3rio em que o licitante atenda as exig\u00eancias constantes no Cap\u00edtulo XIII constantes dos artigos 136, 137 e 138 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro; IX \u2013 Exigir das empresas contratadas pelo munic\u00edpio a emiss\u00e3o de notas fiscais que contemplem, exatamente, a import\u00e2ncia que ser\u00e1 custeada com os recursos deste Termo de Responsabilidade; X \u2013 O convenente responsabiliza-se exclusi-vamente pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste termo, n\u00e3o impli-cando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual \u00e0 inadimpl\u00eancia do convenente em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto deste termo ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o; XI \u2013 O convenente responsabiliza-se exclusivamente pelo geren-ciamento administrativo e financeiro dos recursos recebidos, inclusive no que diz respeito \u00e0s despesas de custeio, de investimento e de pessoal; XII \u2013 Exigir a adequa\u00e7\u00e3o do transporte de escolares de sua pr\u00f3pria frota, terceirizada ou de particulares, conforme legisla\u00e7\u00f5es espec\u00edficas do CONTRAN, do que trata sobre: 1.1 O ve\u00edculo dever\u00e1 estar segurado, na ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, com cobertura total a qualquer sinistro, incluindo APP (Acidentes Pessoais por Passa-geiros) e RC (Responsabilidade Civil), a ser renovado e reajustado anualmente; 1.2 Em caso de qualquer avaria nos ve\u00edculos, o munic\u00edpio dever\u00e1 responsa-bilizar-se, substituindoos, de modo a evitar a interrup\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os do Transporte, daquela ROTA. 1.3 Os ve\u00edculos dever\u00e3o estar em conformidade com as normas expedidas pelo CONTRAN/ DENATRAN e Portaria DETRAN n\u00ba 1153, de 26/08/2002. 1.4 Os ve\u00edculos dever\u00e3o ser submetidos \u00e0 inspe\u00e7\u00e3o inicial e semestral, PELO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO ESTADUAL ou MUNICIPAL, caso o tr\u00e2nsito seja municipalizado, para verifica\u00e7\u00e3o dos equipa-mentos obrigat\u00f3rios, de seguran\u00e7a, bem como as condi\u00e7\u00f5es de trafegabilidade do ve\u00edculo, que expedir\u00e1 documento comprobat\u00f3rio de inspe\u00e7\u00e3o, resguardado no que disp\u00f5e no artigo 139 do CONTRAN a compet\u00eancia municipal de aplicar as exig\u00eancias previstas em seus regulamentos, para o transporte escolar. 1.5 O ve\u00edculo n\u00e3o aprovado na inspe\u00e7\u00e3o ser\u00e1 impedido de prestar o servi\u00e7o e o munic\u00edpio ser\u00e1 notificado, tendo o munic\u00edpio o prazo de 24 horas para a substi-tui\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo notificado; 1.6 Fica vedada a aposi\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00f5es, an\u00fancios, pain\u00e9is decorativos e pinturas nas \u00e1reas envidra\u00e7adas do ve\u00edculo. XIII \u2013 Fiscalizar, vedar e coibir no munic\u00edpio o transporte de escolares em ve\u00edculos inadequados, de sua pr\u00f3pria frota ou terceirizada ou de particulares, assumindo a fiscaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento di\u00e1rio dos servi\u00e7os e determinando outras provid\u00eancias que se fizerem necess\u00e1rias no munic\u00edpio, para o alcance do melhor padr\u00e3o de qualidade dos servi\u00e7os ofertados Termo de Responsabilidade n\u00ba 53/2024 NUP 22001.000928/2024-01 aos seus usu\u00e1rios, sem preju\u00edzo da fiscali-za\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, em observ\u00e2ncia ao que disp\u00f5e o art. 43 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. XIV \u2013 Encaminhar, atrav\u00e9s do e-Parcerias, o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto sobre o andamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto, a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do instrumento e o Termo de Encerramento da Execu\u00e7\u00e3o do Objeto at\u00e9 30 dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do instrumento, conforme estabelecido no art. 82 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, onde dever\u00e3o constar, obrigatoriamente as informa\u00e7\u00f5es referentes a realiza\u00e7\u00e3o do transporte ou n\u00e3o dos alunos em decorr\u00eancia da modalidade de ensino adotada em cada per\u00edodo (remota, h\u00edbrida e/ou presencial). XV \u2013 Realizar a movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos financeiros recebidos para o atendimento das seguintes finalidades: pagamento de despesas previstas no Plano de Trabalho, ressarcimento de valores e aplica\u00e7\u00e3o no mercado financeiro. As despesas dever\u00e3o ser comprovadas mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do extrato banc\u00e1rio da conta espec\u00edfica do instrumento e comprovante de recolhimento dos saldos rema-nescentes, at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do instrumento, que trata das movimenta\u00e7\u00f5es relativas ao pagamento de despesas previstas no Plano de Trabalho, ressarcimento de valores e aplica\u00e7\u00e3o financeira, conforme estabelecido no art. 83 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVI \u2013 Operacionalizar as movi-menta\u00e7\u00f5es relativas ao pagamento das despesas previstas no Plano de Trabalho, com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, em decorr\u00eancia das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas ao longo do ano letivo, exclusivamente mediante Ordem Banc\u00e1ria de Transfer\u00eancia \u2013 OBT, emitida pelo munic\u00edpio no e-Parcerias, conforme estabelecido no art. 86 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVII \u2013 A movimenta\u00e7\u00e3o de recursos, dever\u00e1 ser comprovada ao \u00f3rg\u00e3o ou entidade do Poder Executivo Estadual, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o de extrato banc\u00e1rio da conta espec\u00edfica do instrumento, a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00eanere e de comprovante de recolhimento dos saldos, no e-Parcerias, conforme estabelecido no art. 83, \u00a7 2\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVIII \u2013 os documentos comprobat\u00f3rios das despesas dever\u00e3o ser devidamente identificados com o nome do munic\u00edpio e com o n\u00famero do Termo de Responsabilidade correspondente e dever\u00e3o conter o atesto do respons\u00e1vel pela comprova\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, excetuando o ordenador de despesas, conforme estabelecido no art. 84 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. Termo de Responsabilidade n\u00ba 53/2024 NUP 22001.000928/2024-01 XIX \u2013 A presta\u00e7\u00e3o de contas dever\u00e1 ser apresentada \u00e0 Uni\u00e3o e ao Estado do Cear\u00e1, de acordo com a origem dos recursos recebidos pelo munic\u00edpio. XX \u2013 As emiss\u00f5es de Nota Fiscal, pelas empresas contratadas, dever\u00e1 ser realizada ap\u00f3s a efetiva presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, conforme estabe-lecido nos arts. 62 e 63, da Lei n\u00ba 4.320/1964. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CONCEDENTE I \u2013 Agregar a\u00e7\u00f5es de melhoria do Transporte Escolar de forma consensual e consorciada entre os munic\u00edpios, Estado e Institui\u00e7\u00f5es de Controle para adequa\u00e7\u00e3o e compromisso de ajustamento de conduta do atendimento dos servi\u00e7os de transporte escolar segundo as exig\u00eancias legais; II \u2013 Proporcionar ao munic\u00edpio todas as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao pleno cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes deste Termo de Responsabilidade, consoante estabelece a Lei Federal n\u00ba 14.133/21 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, observando-se o calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo; III \u2013 Solicitar do convenente o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o F\u00edsica do Objeto a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do instrumento e o Termo de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto em at\u00e9 30 dias do encerramento da vig\u00eancia deste Termo, conforme estabelecido no art. 83 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, onde dever\u00e3o constar, obrigatoriamente as informa\u00e7\u00f5es referentes a realiza\u00e7\u00e3o do transporte ou n\u00e3o dos alunos em decor-r\u00eancia da modalidade de ensino adotada em cada per\u00edodo (remota, h\u00edbrida e/ou presencial); IV \u2013 Fiscalizar o objeto deste Termo de Responsabilidade atrav\u00e9s de sua unidade competente, e, em caso de irregularidades na execu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o contratado, o munic\u00edpio ser\u00e1 notificado para ado\u00e7\u00e3o das medidas saneadoras no prazo legal de at\u00e9 30 (trinta) dias; V \u2013 Efetuar os pagamentos devidos ao munic\u00edpio nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no cronograma de desembolso do Plano de Trabalho, adequando-se os respectivos valores, quando for o caso, ao calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) adotadas no presente ano letivo; VI \u2013 Aplicar as penalidades previstas em lei e neste instrumento; VII \u2013 No caso de parali-sa\u00e7\u00e3o, fica atribu\u00edda a prerrogativa \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual para assumir ou transferir a responsabilidade pela execu\u00e7\u00e3o do objeto, de modo a evitar sua descontinuidade. Termo de Responsabilidade n\u00ba 53/2024 NUP 22001.000928/2024-01 CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA FISCALIZA\u00c7\u00c3O, MONITO-RAMENTO E CONTROLE I \u2013 O monitoramento da execu\u00e7\u00e3o deste termo ser\u00e1 realizado pelo concedente, com vistas a garantir a regularidade dos atos praticados e a adequada execu\u00e7\u00e3o do objeto, nos termos do Art. 43 da Lei Complementar n\u00ba119/2012, sem preju\u00edzo da atua\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os de controle interno e externo. II \u2013 O monitoramento de que trata o item anterior \u00e9 de responsabilidade do servidor designado como gestor do instrumento, e ser\u00e1 realizado tendo como base o instrumento celebrado, o plano de trabalho e o correspondente cronograma de execu\u00e7\u00e3o do objeto e de desembolso de recursos financeiros, nos termos do t\u00edtulo VII, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, observando-se as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) adotadas no presente ano letivo. III \u2013 Fica designado(a) o(a) servi-dor(a) DEBORAH AZEVEDO DE ARA\u00daJO matr\u00edcula n\u00ba 480004- 1-X e CPF n\u00ba 654.252.603-00, como gestor(a) do presente instrumento, nos termos do art. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. IV \u2013 Fica designada(o) a(o) servidor(a) JEFFERSON DOS SANTOS COSTA, matr\u00edcula n\u00ba 479330-1-3 e CPF n\u00ba 881.119.702-34, como fiscal do presente instrumento, para assistir o gestor, nos termos do art. 47 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. V \u2013 A fiscali-za\u00e7\u00e3o e o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os tamb\u00e9m ser\u00e3o realizados por interm\u00e9dio dos gestores das respectivas Unidades Escolares sob a orien-ta\u00e7\u00e3o do fiscal do munic\u00edpio e da CREDE, que se responsabilizar\u00e3o por subsidiar o gestor realizando os seguintes procedimentos: a) Fiscalizar os servi\u00e7os, acompanhando o cumprimento da execu\u00e7\u00e3o do objeto no Plano de Trabalho deste termo em todas as suas etapas, e quando necess\u00e1rio visitar o local de execu\u00e7\u00e3o do objeto. b) Registrar irregularidades na execu\u00e7\u00e3o do Termo de Responsabilidade, informando-as \u00e0 CREDE e encaminhando-as \u00e0 SEDUC a fim de ser providenciado a aplica\u00e7\u00e3o das medidas corretivas e/ou punitivas pelo gestor do presente instrumento, conforme orienta\u00e7\u00e3o emitida pela Assessoria Jur\u00eddica da SEDUC. c) Enviar \u00e0 CREDE as informa\u00e7\u00f5es sobre os servi\u00e7os executados, para ser providenciado o pagamento pela Coordenadoria Financeira da SEDUC. Termo de Responsabilidade n\u00ba 53/2024 NUP 22001.000928/2024-01 VI \u2013 Ser\u00e1 garantido o livre acesso dos agentes da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual, do controle interno e do Tribunal de Contas aos processos, aos documentos e \u00e0s informa\u00e7\u00f5es relacionadas ao presente termo, bem como aos locais de execu\u00e7\u00e3o do respectivo objeto. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA O presente Termo de Responsabilidade ter\u00e1 vig\u00eancia da data da assinatura at\u00e9 31 de janeiro de 2025. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA MOVIMENTA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS FINANCEIROS A movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos da conta espe-c\u00edfica do Termo de Responsabilidade ser\u00e1 efetuada, exclusivamente, por meio de Ordem Banc\u00e1ria de Transfer\u00eancia \u2013 OBT, atrav\u00e9s de sistema informatizado pr\u00f3prio. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA RESCIS\u00c3O O presente Termo de Responsabilidade poder\u00e1 ser rescindido, a qualquer tempo, por acordo entre a SEDUC e o munic\u00edpio signat\u00e1rio, unilateralmente pela SEDUC ou em decorr\u00eancia de determina\u00e7\u00e3o judicial, nos termos do art. 48 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012 e art. 95 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS I \u2013 O per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o de estudos, assim como a perman\u00eancia do aluno no quinto tempo de aula dever\u00e3o ser resguardados, respeitando-se as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo, de acordo com as condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias existentes em cada momento, bem como o seu transporte garantido. II \u2013 N\u00e3o ser\u00e3o repassados recursos previstos neste Termo de Responsabilidade ao munic\u00edpio que utilizar tais recursos em desacordo com as normas estabelecidas para a execu\u00e7\u00e3o do Programa Estadual de Apoio ao Transporte Escolar ou apresentar a presta\u00e7\u00e3o de contas em desacordo com a forma e prazo estabelecidos. III \u2013 O extrato do presente Termo ter\u00e1 sua publica\u00e7\u00e3o resumida no Di\u00e1rio Oficial do Estado pela SEDUC, como condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel \u00e0 sua efic\u00e1cia, nos termos do art. 94 da Lei n\u00ba 14.133/2021. Termo de Responsabilidade n\u00ba 53/2024 NUP 22001.000928/2024-01 CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DO FORO Fica eleito o Foro da Comarca de Fortaleza para dirimir lit\u00edgios oriundos deste instrumento, ficando estabelecida a obrigatoriedade da pr\u00e9via tentativa de solu\u00e7\u00e3o administrativa, com a participa\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica da Seduc, nos termos do art.45, X, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. E por estar plenamente de acordo com as responsabilidades aqui assumidas, assina o presente termo em quatro vias de igual teor e forma. Fortaleza \u2013 CE, 25 DE JANEIRO DE 2024. Eliana Nunes Estrela - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o - Concedente, Adail Albuquerque Melo- Prefeito(a) Municipal - Convenente. TESTEMUNHAS: 1. AECIO DE OLIVEIRA MAIA , 2. MARIA ALBANISA DOS SANTOS SOUSA SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 06 de fevereiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 68,
        "TEXTO": "TERMO DE RESPONSABILIDADEN\u00ba145/2024 - NUP 22001.001728/2024-67 - IG: 1301965000O ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, CEP 60.822-325, Fortaleza/Ce, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00eds-sima Sra. Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE TAMBORIL, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.705.817/0001-04, representado por seu/sua Prefeito(a) LUIZ MARCELO MOTA LEITE, portador(a) do RG N\u00ba 96002422306 SSP/CE e CPF/MF N\u00ba 892.522.093-87, residente na Rua General Sampaio, N\u00ba 555, Centro, Sucesso, Tamboril, Cear\u00e1, Cep: 63765000, resolvem celebrar o presente Termo de Responsabilidade para atender o transporte escolar dos alunos do Ensino Fundamental, M\u00e9dio, Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos, Educa\u00e7\u00e3o Especial, Educa\u00e7\u00e3o Ind\u00edgena, Educa\u00e7\u00e3o do Campo (escolas de assentamentos), referente a dias letivos do exerc\u00edcio de 2024, em que 200 (duzentos) dias correspondem \u00e0 obrigatoriedade do m\u00ednimo de dias de efetivo trabalho escolar, expresso no artigo 24, da Lei no 9.394/96-LDB, e 15 (quinze) dias, que correspondem ao per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o de estudos (recupera\u00e7\u00e3o final), nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o n\u00ba 384/2004 regido pela Lei N\u00ba 9.394/1996, contidos no Artigo 24, Inciso V, Letra \u201ce\u201d, no Artigo 12, Inciso V, e no Artigo 13, Inciso IV. Lei Estadual n\u00ba 14.025, de 17 de dezembro de 2007 (DOE de 19/12/2007) que, institui o Programa Estadual de Apoio ao Transporte Escolar, que tem o objetivo de oferecer aos munic\u00edpios assist\u00eancia financeira em car\u00e1ter suplementar para garantia da oferta de transporte aos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica, com prioridade para os residentes em \u00e1rea rural, do Decreto n\u00ba 29.239, de 17 de mar\u00e7o de 2008 (DOE de 18/03/2008), que regulamenta a mencionada lei, segundo o qual o transporte de alunos da rede estadual de ensino, do ponto de embarque \u00e0 unidade escolar, e vice-versa, ser\u00e1 executado pelo Estado do Cear\u00e1, preferencialmente, de forma indireta, atrav\u00e9s do munic\u00edpio do aluno, da Lei n\u00ba 18.430, de 21 de julho de 2023 (D.O.E de 24/07/2023), da Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012 (D.O.E. de 15/01/2013) com suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018 (D.O.E. 01/10/2018) com suas altera\u00e7\u00f5es e a Lei n\u00ba 9.503/1997, que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro. Ser\u00e1 parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento o respectivo plano de trabalho e seus anexos. Termo de Responsabilidade n\u00ba 145/2024 NUP 22001.001728/2024-67 Para o financiamento do transporte escolar no ano letivo de 2024, ser\u00e1 transferido do Programa Nacional do Transporte Escolar \u2013 PNATE, de forma descentralizada e autom\u00e1tica ao mencionado Munic\u00edpio, o valor de R$ 119.007,13 (cento e dezenove mil e sete reais e treze centavos), a ser depositado em conta-corrente espec\u00edfica, sem efeito financeiro para o Estado. Em car\u00e1ter suplementar, o Estado repassar\u00e1 ainda, para a garantia e manu-ten\u00e7\u00e3o do transporte escolar dos alunos da rede estadual de ensino no respectivo ano letivo o valor de R$ 1.844.284,80 (um milh\u00e3o oitocentos e quarenta e quatro mil duzentos e oitenta e quatro reais e oitenta centavos), que ser\u00e1 depositado em at\u00e9 06 (seis) parcelas, na seguinte conta espec\u00edfica: conta corrente n\u00ba 0119-1, Caixa Econ\u00f4mica Federal, op. 006, ag\u00eancia 4372-9, sendo observadas as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: DOTA\u00c7\u00d5ES OR\u00c7AMENTARIAS 22100022.12.362.433.20117.12.334041.1.5009100000.0 22100022.12.362.433.20117.12.334041.1.5419200000.1 22100022.12.362.433.20117.12.334041.1.5509200000.1 A totalidade dos recursos financeiros estabelecidos no presente Termo de Responsabilidade, na forma acima estabelecida, poder\u00e3o n\u00e3o ser integralizados, dependendo da forma de cumprimento do calend\u00e1rio escolar do ano letivo de 2024, observando-se as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial), a serem adotadas, adequando-se as condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias existentes em cada momento. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CONVENENTE I \u2013 Executar com efetividade, regularidade e de forma continuada, durante todo o per\u00edodo correspondente ao ano letivo de 2024, o transporte dos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica da Rede Estadual de Ensino do seu munic\u00edpio, respeitado o calen-d\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo, de acordo com as informa\u00e7\u00f5es a serem entregues pela CREDE e/ou pelos diretores de escolas estaduais \u00e0 Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o; II \u2013 Excepcio-nalmente, o convenente poder\u00e1 transportar os alunos residentes do seu munic\u00edpio, para escolas da Rede Estadual de Ensino do Estado do Cear\u00e1 de outro munic\u00edpio fronteiri\u00e7o, desde que justificada a necessidade, sendo utilizado recursos oriundos do tesouro estadual que integram o presente termo de respon-sabilidade; Termo de Responsabilidade n\u00ba 145/2024 NUP 22001.001728/2024-67 III - Comunicar \u00e0 Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 qualquer fato relevante quanto \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de transporte escolar, respeitando-se os momentos de aplica\u00e7\u00e3o das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial), com prioridade para os residentes em \u00e1rea rural, devendo a perman\u00eancia do aluno no quinto tempo de aula ser resguardada e o seu transporte garantido; IV \u2013 Aplicar os recursos financeiros recebidos por for\u00e7a deste Termo somente em despesas de manuten\u00e7\u00e3o do transporte escolar referente ao ano letivo de 2024, a ser executado de forma direta, compras e/ou terceiriza\u00e7\u00e3o. V \u2013 Manter os recursos recebidos em conta banc\u00e1ria espec\u00edfica aberta na Caixa Econ\u00f4mica Federal, devidamente indicada neste Termo de Responsabilidade, e, enquanto n\u00e3o utilizados na consecu\u00e7\u00e3o do objeto de sua transfer\u00eancia, aplicar tais recursos no mercado financeiro, que somente poder\u00e3o ocorrer na caderneta de poupan\u00e7a ou em fundos de aplica\u00e7\u00e3o lastreados em t\u00edtulos p\u00fablicos, na mesma institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, nos termos do art. 38, \u00a73\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. VI \u2013 Apresentar a Presta\u00e7\u00e3o de Contas dos recursos recebidos por este Termo de Responsabilidade no prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o encerramento da vig\u00eancia do instrumento, que dever\u00e1 ser feita mediante a apresenta\u00e7\u00e3o dos seguintes documentos: Termo de Encerramento da Execu\u00e7\u00e3o do Objeto, extrato da movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria da conta espec\u00edfica do instrumento e o comprovante de recolhimento do saldo remanescente, se houver, inclusive os provenientes de receitas obtidas em aplica\u00e7\u00f5es financeiras, conforme estabe-lecido no art. 100 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. VII \u2013 O saldo remanescente dever\u00e1 ser devolvido \u00e0 SEDUC, a t\u00edtulo de restitui\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia ou rescis\u00e3o do instrumento celebrado no prazo m\u00e1ximo de 30 (trinta) dias, conforme estabelecido no art. 88 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, sendo considerado inadimplente o munic\u00edpio que n\u00e3o cumprir a determina\u00e7\u00e3o, conforme estabelecido no art. 55 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. VIII \u2013 Realizar previamente para a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transporte escolar, procedimento licitat\u00f3rio em que o licitante atenda as exig\u00eancias constantes no Cap\u00edtulo XIII constantes dos artigos 136, 137 e 138 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro; IX \u2013 Exigir das empresas contratadas pelo munic\u00edpio a emiss\u00e3o de notas fiscais que contemplem, exatamente, a import\u00e2ncia que ser\u00e1 custeada com os recursos deste Termo de Responsabilidade; X \u2013 O convenente responsabiliza-se exclusi-vamente pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste termo, n\u00e3o impli-cando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual \u00e0 inadimpl\u00eancia do convenente em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto deste termo ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o; XI \u2013 O convenente responsabiliza-se exclusivamente pelo geren-ciamento administrativo e financeiro dos recursos recebidos, inclusive no que diz respeito \u00e0s despesas de custeio, de investimento e de pessoal; XII \u2013 Exigir a adequa\u00e7\u00e3o do transporte de escolares de sua pr\u00f3pria frota, terceirizada ou de particulares, conforme legisla\u00e7\u00f5es espec\u00edficas do CONTRAN, do que trata sobre: 1.1 O ve\u00edculo dever\u00e1 estar segurado, na ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, com cobertura total a qualquer sinistro, incluindo APP (Acidentes Pessoais por Passa-geiros) e RC (Responsabilidade Civil), a ser renovado e reajustado anualmente; 1.2 Em caso de qualquer avaria nos ve\u00edculos, o munic\u00edpio dever\u00e1 responsa-bilizar-se, substituindoos, de modo a evitar a interrup\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os do Transporte, daquela ROTA. 1.3 Os ve\u00edculos dever\u00e3o estar em conformidade com as normas expedidas pelo CONTRAN/ DENATRAN e Portaria DETRAN n\u00ba 1153, de 26/08/2002. 1.4 Os ve\u00edculos dever\u00e3o ser submetidos \u00e0 inspe\u00e7\u00e3o inicial e semestral, PELO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO ESTADUAL ou MUNICIPAL, caso o tr\u00e2nsito seja municipalizado, para verifica\u00e7\u00e3o dos equipa-mentos obrigat\u00f3rios, de seguran\u00e7a, bem como as condi\u00e7\u00f5es de trafegabilidade do ve\u00edculo, que expedir\u00e1 documento comprobat\u00f3rio de inspe\u00e7\u00e3o, resguardado no que disp\u00f5e no artigo 139 do CONTRAN a compet\u00eancia municipal de aplicar as exig\u00eancias previstas em seus regulamentos, para o transporte escolar. 1.5 O ve\u00edculo n\u00e3o aprovado na inspe\u00e7\u00e3o ser\u00e1 impedido de prestar o servi\u00e7o e o munic\u00edpio ser\u00e1 notificado, tendo o munic\u00edpio o prazo de 24 horas para a substi-tui\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo notificado; 1.6 Fica vedada a aposi\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00f5es, an\u00fancios, pain\u00e9is decorativos e pinturas nas \u00e1reas envidra\u00e7adas do ve\u00edculo. XIII \u2013 Fiscalizar, vedar e coibir no munic\u00edpio o transporte de escolares em ve\u00edculos inadequados, de sua pr\u00f3pria frota ou terceirizada ou de particulares, assumindo a fiscaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento di\u00e1rio dos servi\u00e7os e determinando outras provid\u00eancias que se fizerem necess\u00e1rias no munic\u00edpio, para o alcance do melhor padr\u00e3o de qualidade dos servi\u00e7os ofertados Termo de Responsabilidade n\u00ba 145/2024 NUP 22001.001728/2024-67 aos seus usu\u00e1rios, sem preju\u00edzo da fisca-liza\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, em observ\u00e2ncia ao que disp\u00f5e o art. 43 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. XIV \u2013 Encaminhar, atrav\u00e9s do e-Parcerias, o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto sobre o andamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto, a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do instrumento e o Termo de Encerramento da Execu\u00e7\u00e3o do Objeto at\u00e9 30 dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do instrumento, conforme estabelecido no art. 82 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, onde dever\u00e3o constar, obrigatoriamente as informa\u00e7\u00f5es referentes a realiza\u00e7\u00e3o do transporte ou n\u00e3o dos alunos em decorr\u00eancia da modalidade de ensino adotada em cada per\u00edodo (remota, h\u00edbrida e/ou presencial). XV \u2013 Realizar a movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos financeiros recebidos para o atendimento das seguintes finalidades: pagamento de despesas previstas no Plano de Trabalho, ressarcimento de valores e aplica\u00e7\u00e3o no mercado financeiro. As despesas dever\u00e3o ser comprovadas mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do extrato banc\u00e1rio da conta espec\u00edfica do instrumento e comprovante de recolhimento dos saldos rema-nescentes, at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do instrumento, que trata das movimenta\u00e7\u00f5es relativas ao pagamento de despesas previstas no Plano de Trabalho, ressarcimento de valores e aplica\u00e7\u00e3o financeira, conforme estabelecido no art. 83 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVI \u2013 Operacionalizar as movi-menta\u00e7\u00f5es relativas ao pagamento das despesas previstas no Plano de Trabalho, com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, em decorr\u00eancia das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas ao longo do ano letivo, exclusivamente mediante Ordem Banc\u00e1ria de Transfer\u00eancia \u2013 OBT, emitida pelo munic\u00edpio no e-Parcerias, conforme estabelecido no art. 86 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVII \u2013 A movimenta\u00e7\u00e3o de recursos, dever\u00e1 ser comprovada ao \u00f3rg\u00e3o ou entidade do Poder Executivo Estadual, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o de extrato banc\u00e1rio da conta espec\u00edfica do instrumento, a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00eanere e de comprovante de recolhimento dos saldos, no e-Parcerias, conforme estabelecido no art. 83, \u00a7 2\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVIII \u2013 os documentos comprobat\u00f3rios das despesas dever\u00e3o ser devidamente identificados com o nome do munic\u00edpio e com o n\u00famero do Termo de Responsabilidade correspondente e dever\u00e3o conter o atesto do respons\u00e1vel pela comprova\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, excetuando o ordenador de despesas, conforme estabelecido no art. 84 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XIX \u2013 A presta\u00e7\u00e3o de contas dever\u00e1 ser apresentada \u00e0 Uni\u00e3o e ao Estado do Cear\u00e1, de acordo com a origem dos recursos recebidos pelo munic\u00edpio. XX \u2013 As emiss\u00f5es de Nota Fiscal, pelas empresas contratadas, dever\u00e1 ser realizada ap\u00f3s a efetiva presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, conforme estabelecido nos arts. 62 e 63, da Lei n\u00ba 4.320/1964. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CONCEDENTE I \u2013 Agregar a\u00e7\u00f5es de melhoria do Transporte Escolar de forma consensual e consorciada entre os munic\u00edpios, Estado e Institui\u00e7\u00f5es de Controle para adequa\u00e7\u00e3o e compromisso de ajustamento de conduta do atendimento dos servi\u00e7os de transporte escolar segundo as exig\u00eancias legais; II \u2013 Proporcionar ao munic\u00edpio todas as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao pleno cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes deste Termo de Responsabilidade, consoante estabelece a Lei Federal n\u00ba 14.133/21 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, observando-se o calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo; III \u2013 Solicitar do convenente o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o F\u00edsica do Objeto a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do instrumento e o Termo de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto em at\u00e9 30 dias do encerramento da vig\u00eancia deste Termo, conforme estabelecido no art. 83 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, onde dever\u00e3o constar, obri-gatoriamente as informa\u00e7\u00f5es referentes a realiza\u00e7\u00e3o do transporte ou n\u00e3o dos alunos em decorr\u00eancia da modalidade de ensino adotada em cada per\u00edodo (remota, h\u00edbrida e/ou presencial); IV \u2013 Fiscalizar o objeto deste Termo de Responsabilidade atrav\u00e9s de sua unidade competente, e, em caso de irregularidades na execu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o contratado, o munic\u00edpio ser\u00e1 notificado para ado\u00e7\u00e3o das medidas saneadoras no prazo legal de at\u00e9 30 (trinta) dias; V \u2013 Efetuar os pagamentos devidos ao munic\u00edpio nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no cronograma de desembolso do Plano de Trabalho, adequando-se os respectivos valores, quando for o caso, ao calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) adotadas no presente ano letivo; VI \u2013 Aplicar as penalidades previstas em lei e neste instrumento; VII \u2013 No caso de paralisa\u00e7\u00e3o, fica atribu\u00edda a prerrogativa \u00e0 adminis-tra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual para assumir ou transferir a responsabilidade pela execu\u00e7\u00e3o do objeto, de modo a evitar sua descontinuidade. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA FISCALIZA\u00c7\u00c3O, MONITORAMENTO E CONTROLE I \u2013 O monitoramento da execu\u00e7\u00e3o deste termo ser\u00e1 realizado pelo concedente, com vistas a garantir a regularidade dos atos praticados e a adequada execu\u00e7\u00e3o do objeto, nos termos do Art. 43 da Lei Complementar n\u00ba119/2012, sem preju\u00edzo da atua\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os de controle interno e externo. II \u2013 O monitoramento de que trata o item anterior \u00e9 de responsabilidade do servidor designado como gestor do instrumento, e ser\u00e1 realizado tendo como base o instrumento celebrado, o plano de trabalho e o correspondente cronograma de execu\u00e7\u00e3o do objeto e de desembolso de recursos financeiros, nos termos do t\u00edtulo VII, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, observando-se as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) adotadas no presente ano letivo. III \u2013 Fica designado(a) o(a) servidor(a) LUIZ RICARDO DA SILVA MARQUES matr\u00edcula n\u00ba 479168-1-X e CPF n\u00ba 022.382.423-25, como gestor(a) do presente instrumento, nos termos do art. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. IV \u2013 Fica designada(o) a(o) servidor(a) ANA L\u00daCIA FERREIRA, matr\u00edcula n\u00ba 120662-1-X e CPF n\u00ba 241.352.913-68, como fiscal do presente instrumento, para assistir o gestor, nos termos do art. 47 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. V \u2013 A fiscaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os tamb\u00e9m ser\u00e3o realizados por interm\u00e9dio dos gestores das respectivas Unidades Escolares sob a orienta\u00e7\u00e3o do fiscal do munic\u00edpio e da CREDE, que se responsabilizar\u00e3o por subsidiar o gestor realizando os seguintes procedimentos: a) Fiscalizar os servi\u00e7os, acompanhando o cumprimento da execu\u00e7\u00e3o do objeto no Plano de Trabalho deste termo em todas as suas etapas, e quando necess\u00e1rio visitar o local de execu\u00e7\u00e3o do objeto. b) Registrar irregularidades na execu\u00e7\u00e3o do Termo de Responsabilidade, informando-as \u00e0 CREDE e encaminhando-as \u00e0 SEDUC a fim de ser providenciado a aplica\u00e7\u00e3o das medidas corretivas e/ou punitivas pelo gestor do presente instrumento, conforme orienta\u00e7\u00e3o emitida pela Assessoria Jur\u00eddica da SEDUC. c) Enviar \u00e0 CREDE as informa\u00e7\u00f5es sobre os servi\u00e7os executados, para ser providenciado o pagamento pela Coordena-doria Financeira da SEDUC. VI \u2013 Ser\u00e1 garantido o livre acesso dos agentes da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual, do controle interno e do Tribunal de Contas aos processos, aos documentos e \u00e0s informa\u00e7\u00f5es relacionadas ao presente termo, bem como aos locais de execu\u00e7\u00e3o do respectivo objeto. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA O presente Termo de Responsabilidade ter\u00e1 vig\u00eancia da data da assinatura at\u00e9 31 de janeiro de 2025. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA MOVIMENTA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS FINANCEIROS A movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos da conta espec\u00edfica do Termo de Responsabilidade ser\u00e1 efetuada, exclusivamente, por meio de Ordem Banc\u00e1ria de Transfer\u00eancia \u2013 OBT, atrav\u00e9s de sistema informatizado pr\u00f3prio. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA RESCIS\u00c3O O presente Termo de Responsabilidade poder\u00e1 ser rescindido, a qualquer tempo, por acordo entre a SEDUC e o munic\u00edpio signat\u00e1rio, unilateralmente pela SEDUC ou em decorr\u00eancia de determina\u00e7\u00e3o judicial, nos termos do art. 48 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012 e art. 95 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS I \u2013 O per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o de estudos, assim como a perman\u00eancia do aluno no quinto tempo de aula dever\u00e3o ser resguardados, respeitando-se as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo, de acordo com as condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias existentes em cada momento, bem como o seu transporte garantido. II \u2013 N\u00e3o ser\u00e3o repassados recursos previstos neste Termo de Responsabilidade ao munic\u00edpio que utilizar tais recursos em desacordo com as normas estabelecidas para a execu\u00e7\u00e3o do Programa Estadual de Apoio ao Transporte Escolar ou apresentar a presta\u00e7\u00e3o de contas em desacordo com a forma e prazo estabelecidos. III \u2013 O extrato do presente Termo ter\u00e1 sua publica\u00e7\u00e3o resumida no Di\u00e1rio Oficial do Estado pela SEDUC, como condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel \u00e0 sua efic\u00e1cia, nos termos do art. 94 da Lei n\u00ba 14.133/2021. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DO FORO Fica eleito o Foro da Comarca de Fortaleza para dirimir lit\u00edgios oriundos deste instrumento, ficando estabelecida a obrigatoriedade da pr\u00e9via tentativa de solu\u00e7\u00e3o administrativa, com a participa\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica da Seduc, nos termos do art.45, X, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. E por estar plenamente de acordo com as responsabilidades aqui assumidas, assina o presente termo em quatro vias de igual teor e forma. Fortaleza \u2013 CE, 26 DE JANEIRO DE 2024. Eliana Nunes Estrela - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o - Concedente, Luiz Marcelo Mota Leite- Prefeito(a) Municipal - Convenente. TESTEMUNHAS: 1. AECIO DE OLIVEIRA MAIA , 2. MARIA ALBANISA DOS SANTOS SOUSA SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 06 de fevereiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA INFRAESTRUTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba23/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA INFRAESTRUTURA, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram conferidas pelo Artigo.52, inciso IV, da Lei n\u00ba 16.710 de 21 de dezembro de 2018 e em conformidade com o disposto no Art.8\u00b0, \u00a7 2\u00b0 da Lei 14.133/2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba. Criar a Comiss\u00e3o destinada \u00e0 an\u00e1lise dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o, das propostas t\u00e9cnicas e propostas de pre\u00e7os referente \u00e0 Concorr\u00eancia P\u00fablica \u2013 CP n\u00ba 20230004-SEINFRA, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos espe-cializados para o gerenciamento, supervis\u00e3o e apoio t\u00e9cnico para implanta\u00e7\u00e3o de VLT e obras complementares.NOMEMATR\u00cdCULACOMPET\u00caNCIAAlfredo Nelson Mendes Serejo 3000039-0PRESIDENTEJoaquim Firmino Filho 3001551-7 MEMBROAlexsandra Oliveira dos Santos Martinez 00423 MEMBROArt. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as portarias anteriores. SECRETARIA DA INFRAESTRUTURA, em Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Ronaldo Lima Moreira BorgesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA INFRAESTRUTURA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba24/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA INFRAESTRUTURA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, que lhe confere o artigo 52, inciso IV, da Lei Estadual n\u00ba 16.710, de 21 de dezembro de 2018, CONSIDERANDO o dever da Administra\u00e7\u00e3o Publica de acompanhar e fiscalizar os seus contratos disposto no artigo 67 da Lei n\u00b0 8.666, de 21 de junho de 1993, RESOLVE: Art. 1\u00ba. DESIGNAR atrav\u00e9s do Processo Administrativo NUP 08001.000290/2024-79 a partir de 01 de janeiro de 2024, a servidora CLENIA FONSECA DA ROCHA \u2013 Matr\u00edcula n\u00b0 3000023-4 como fiscal substituto para em casos de afastamentos e impedimentos legais do fiscal titular do Contrato 006/SEINFRA/2020, celebrado entre a Secretaria da Infraestrutura - SEINFRA e a empresa - LAR ANT\u00d4NIO DE P\u00c1DUA, que tem como objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades desta secretaria, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I - Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da contratada. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as portarias anteriores. SECRETARIA DA INFRAESTRUTURA, em Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Ronaldo Lima Moreira BorgesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA INFRAESTRUTURA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba25/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA INFRAESTRUTURA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, que lhe confere o artigo 52, inciso IV, da Lei Estadual n\u00ba 16.710, de 21 de dezembro de 2018, CONSIDERANDO o dever da Administra\u00e7\u00e3o Publica de acompanhar e fiscalizar os seus contratos disposto no artigo 67 da Lei n\u00b0 8.666, de 21 de junho de 1993, RESOLVE: Art. 1\u00ba. DESIGNAR atrav\u00e9s do Processo Administrativo NUP 08001.000290/2024-79 a partir de 01 de janeiro de 2024, a servidora CLENIA FONSECA DA ROCHA \u2013 Matr\u00edcula n\u00b0 3000023-4 como fiscal substituto para em casos de afastamentos e impedimentos legais do fiscal titular do Contrato 015/SEINFRA/2018, celebrado entre a Secretaria da Infraestrutura - SEINFRA e a empresa - LAR ANT\u00d4NIO DE P\u00c1DUA, que tem como objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra tercei-rizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades da \u00e1rea de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o desta secretaria, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I - Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da contratada. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as portarias anteriores. SECRETARIA DA INFRAES-TRUTURA, em Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Ronaldo Lima Moreira BorgesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA INFRAESTRUTURA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba26/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA INFRAESTRUTURA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, que lhe confere o artigo 52, inciso IV, da Lei Estadual n\u00ba 16.710, de 21 de dezembro de 2018, CONSIDERANDO o dever da Administra\u00e7\u00e3o Publica de acompanhar e fiscalizar os seus contratos disposto no artigo 67 da Lei n\u00b0 8.666, de 21 de junho de 1993, RESOLVE: Art. 1\u00ba. DESIGNAR atrav\u00e9s do Processo Administrativo NUP 08001.000290/2024-79 a partir de 01 de janeiro de 2024, a servidora CLENIA FONSECA DA ROCHA \u2013 Matr\u00edcula n\u00b0 3000023-4 como fiscal substituto para em casos de afastamentos e impedimentos legais do fiscal titular do Contrato 005/SEINFRA/2018, celebrado entre a Secretaria da Infraestrutura - SEINFRA e a empresa - FA2F ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E SERVI\u00c7OS EIRELLI-EPP, que tem como objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades das \u00e1reas Administrativas, Servi\u00e7os Gerais, e Motoristas e Motoqueiros desta secretaria, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I - Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da contratada. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as portarias anteriores. SECRETARIA DA INFRAESTRUTURA, em Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Ronaldo Lima Moreira BorgesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA INFRAESTRUTURA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba010/SEINFRA/2023ESP\u00c9CIE: 1\u00b0 Termo Aditivo ao Contrato 010/SEINFRA/2023, celebrado entre a Secretaria da Infraestrutura \u2013 SEINFRA e a empresa ACOSTA EMPRE-ENDIMENTOS E SERVI\u00c7OS LTDA. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: O presente Termo Aditivo fundamenta-se: 1.1. Nos termos do Processo Administrativo NUP n\u00ba 08001.002920/2023-69, em especial: a) Despacho T\u00e9cnico \u00e0s fls. 016/017 \u2013 SEINFRA/CTO; b) Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 016/2024/SEINFRA/ASJUR; e c) Demais documentos que demonstram o interesse p\u00fablico. 1.2. Na Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; 1.3. Nos preceitos de direito p\u00fablico. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA ALTERA\u00c7\u00c3O DA DENOMINA\u00c7\u00c3O SOCIAL DA CONTRATADA: Fica alterada a denomina\u00e7\u00e3o social da empresa ACOSTA EMPREENDIMENTOS E SERVI\u00c7OS LTDA., detentora do Contrato n.\u00ba 010/SEINFRA/2023, passando para ACOSTA ENGENHARIA LTDA., em raz\u00e3o da modifica\u00e7\u00e3o do seu Contrato Social (9\u00aa altera\u00e7\u00e3o e consolida\u00e7\u00e3o), devidamente registrado na Junta Comer-cial do Estado do Cear\u00e1, em 20/11/2023, sob o protocolo de n.\u00ba 6397282. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato original, n\u00e3o alteradas pelo presente Termo, continuam com a reda\u00e7\u00e3o e efeitos jur\u00eddicos da data em que foram celebradas. DATA: 06 de fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Liana Claudia Fujita de Carvalho Rocha, Secret\u00e1ria Executiva de Log\u00edstica Intermodal e Obras e Jo\u00e3o Pedro Ara\u00fajo Costa, Representante Legal da Contratada.M\u00e1rcia Maria de Andrade NunesASSESSORIA JUR\u00cdDICA, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA INFRAESTRUTURA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DO 4\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba005/SEINFRA/2021ESP\u00c9CIE: 4\u00b0 Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 005/SEINFRA/2021, celebrado entre a Secretaria da Infraestrutura \u2013 SEINFRA e a empresa ENATEC ENGENHARIA LTDA. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: O presente Termo Aditivo fundamenta-se: 1.1. Nos termos do Processo Administrativo n.\u00ba 08001.000246/2024-69, em especial: a) Parecer T\u00e9cnico n.\u00b0 007/2024 \u2013 COETE (fls. 015/019); b) Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 041/2024 \u2013 ASJUR/SEINFRA; c) nos demais despachos e documentos que demonstram o interesse p\u00fablico. 1.2. No artigo 57, \u00a71\u00ba da Lei n.\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; 1.3. Nos preceitos de direito p\u00fablico. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O E VIG\u00caNCIA: Ficam prorrogados por mais 90 (noventa) dias corridos os prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do Contrato n.\u00ba 005/SEINFRA/2021, passando seus t\u00e9rminos previstos para o dia 15/05/2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato original, n\u00e3o alteradas por este Termo, continuam com a reda\u00e7\u00e3o e efeitos jur\u00eddicos da data em que foram celebradas. DATA: 09 de fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Ad\u00e3o Linhares Muniz, Secret\u00e1rio Executivo de Energia e Telecomunica\u00e7\u00f5es, Francisco de Assis Sales Neto, Representante Legal da Contratada.M\u00e1rcia Maria de Andrade NunesASSESSORIA JUR\u00cdDICA, RESPONDENDO "
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) SUPERINTENDENTE no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CESSAR OS EFEITOS, a partir de 10 de Janeiro de 2024, da designa\u00e7\u00e3o de DOMINGOS DANIEL BATISTA GOMES, constante na Portaria N\u00ba 0142/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de Julho de 2023, para responder pelo Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Gerente, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Michel Mourao MatosSUPERINTENDENTEAntonio Nei de SousaSECRET\u00c1RIO DA INFRA-ESTRUTURA"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O ( A ) SUPERINTENDENTE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) THIAGO SILVEIRA DE ALMEIDA, matr\u00edcula 00277614, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Supervisor de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Transportes nas Regionais , s\u00edmbolo DAS2, integrante da Estrutura organizacional do(a) DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, a partir de 12 de Janeiro de 2024. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Michel Mourao MatosSUPERINTENDENTEAntonio Nei de SousaSECRET\u00c1RIO DA INFRA-ESTRUTURA"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O ( A ) SUPERINTENDENTE , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 33.258, de 30 de Agosto de 2019, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)MAYANE XAVIER DE BRITO , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Posto, s\u00edmbolo DAS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Michel Mourao MatosSUPERINTENDENTEAntonio Nei de SousaSECRET\u00c1RIO DA INFRA-ESTRUTURA"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0007/2024-DETRAN - O(A) SUPERINTENDENTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 33.258 de 30 de Agosto de 2019, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)MAYANE XAVIER DE BRITO , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Posto, s\u00edmbolo DAS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Posto do Detran Quixeramobim , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Michel Mourao MatosSUPERINTENDENTEAntonio Nei de SousaSECRET\u00c1RIO DA INFRA-ESTRUTURA"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA 40/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA, DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em especial a compet\u00eancia deferida na portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719 de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491/2013, de 27/12/2013, e considerando o NUP 08012.004501/2024-13, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00fanico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de COMPOREM COMISS\u00c3O DE OPERA\u00c7\u00c3O RADAR, durante o per\u00edodo de 01/01/2024 a 05/02/2024, nos locais consignados no aludido anexo, concedendo-lhes di\u00e1ria(s) e meia, em conformidade com o art. 1\u00ba; art. 4\u00b0, \u00a71\u00b0, al\u00ednea \u201cb\u201d; art. 5\u00b0 e seu \u00a71\u00b0 e art. 10 do Decreto Estadual n\u00b0 30.719 de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba40/2024 02 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALADEMAR ARAUJO DE ALMEIDAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -20/01/2024 \u00e0 22/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33ADEMAR ARAUJO DE ALMEIDAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -13/01/2024 \u00e0 15/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33ADEMAR ARAUJO DE ALMEIDAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -06/01/2024 \u00e0 08/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33ADERSON SILVA ALCANTARAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -20/01/2024 \u00e0 22/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33ADRIANA CARLA DA SILVA REBOUCASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVGRANJA/CE -05/01/2024 \u00e0 10/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ADRIANA CARLA DA SILVA REBOUCASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVGRANJA/CE -22/01/2024 \u00e0 26/01/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99ADRIANA CARLA DA SILVA REBOUCASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVGRANJA/CE -15/01/2024 \u00e0 19/01/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99ADRIANA CARLA DA SILVA REBOUCASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVGRANJA/CE -29/01/2024 \u00e0 31/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33ADRIANA PASSOS RODRIGUESPRESIDENTE DE COMISS\u00c3OIVCARIDADE/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 64,83R$ 226,91R$ 0,00R$ 226,91ADRISIO RICHARDSON ZEFERINO MARQUESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJIJOCA DE JERICOACOARA/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ADRISIO RICHARDSON ZEFERINO MARQUESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJIJOCA DE JERICOACOARA/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ADRISIO RICHARDSON ZEFERINO MARQUESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJIJOCA DE JERICOACOARA/CE -29/01/2024 \u00e0 31/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33ADVANIO WAGNER SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -20/01/2024 \u00e0 21/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00ADVANIO WAGNER SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -13/01/2024 \u00e0 14/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00ADVANIO WAGNER SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -06/01/2024 \u00e0 07/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00ADVANIO WAGNER SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -27/01/2024 \u00e0 28/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00AGOSTINHO BARBOSA LIMAAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVBATURITE/CE -08/01/2024 \u00e0 09/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00AGOSTINHO BARBOSA LIMAAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVBATURITE/CE -17/01/2024 \u00e0 21/01/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99AGOSTINHO BARBOSA LIMAAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVARACATI/CE -02/01/2024 \u00e0 07/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32AGOSTINHO BARBOSA LIMAAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVBEBERIBE/CE -24/01/2024 \u00e0 27/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66AGOSTINHO BARBOSA LIMAAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVBEBERIBE/CE -10/01/2024 \u00e0 14/01/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99ALBA LUCIA MOREIRA ALBINO CESARASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -13/01/2024 \u00e0 22/01/20249.5R$ 61,33R$ 582,64R$ 0,00R$ 582,64ALBA LUCIA MOREIRA ALBINO CESARASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -06/01/2024 \u00e0 08/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33ALEF LIMA SOARES MAGALHAESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSANTA QUITERIA/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ALEF LIMA SOARES MAGALHAESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSANTA QUITERIA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ALEF LIMA SOARES MAGALHAESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSANTA QUITERIA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ALEF LIMA SOARES MAGALHAESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSANTA QUITERIA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ALEXANDRE ALVES ARAUJOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -20/01/2024 \u00e0 21/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00ALEXANDRE ALVES ARAUJOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -13/01/2024 \u00e0 14/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00ALEXANDRE ALVES ARAUJOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -06/01/2024 \u00e0 07/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00ALEXANDRE ALVES ARAUJOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -27/01/2024 \u00e0 28/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00ALISON BASTOS DE OLIVEIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVNOVA RUSSAS/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ALISON BASTOS DE OLIVEIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVNOVA RUSSAS/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ALISON BASTOS DE OLIVEIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVNOVA RUSSAS/CE -29/01/2024 \u00e0 02/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99ALISON BASTOS DE OLIVEIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVAMONTADA/CE -02/01/2024 \u00e0 07/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ALISSON DIORGENES VASCONCELOSVISTORIADORVURUOCA/CE -06/01/2024 \u00e0 13/01/20247.5R$ 61,33R$ 459,98R$ 0,00R$ 459,98ALISSON DIORGENES VASCONCELOSVISTORIADORVURUOCA/CE -15/01/2024 \u00e0 19/01/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99ALISSON DIORGENES VASCONCELOSVISTORIADORVURUOCA/CE -27/01/2024 \u00e0 29/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33ALLAN XAVIER DE ARAUJOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -29/01/2024 \u00e0 02/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99ALLAN XAVIER DE ARAUJOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVGUARAMIRANGA/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ALLANA MACIEL CARDOSO DOS SANTOSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMULUNGU/CE -30/01/2024 \u00e0 04/02/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ALLANA MACIEL CARDOSO DOS SANTOSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVOCARA/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALALLANA MACIEL CARDOSO DOS SANTOSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVOCARA/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ALLANA MACIEL CARDOSO DOS SANTOSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMULUNGU/CE -05/01/2024 \u00e0 10/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ALUISIO ANTONIO CHAVESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCANINDE/CE -05/01/2024 \u00e0 10/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ALUISIO ANTONIO CHAVESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPIPOCA/CE -30/01/2024 \u00e0 03/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99ALUISIO ANTONIO CHAVESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUMIRIM/CE -11/01/2024 \u00e0 16/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ALUISIO ANTONIO CHAVESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPAJE/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ALVARO RAULINO BACELAR DE ARRUDAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVAMONTADA/CE -30/01/2024 \u00e0 01/02/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33ALVINO ALVES SILVAAUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVQUIXELO/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ALVINO ALVES SILVAAUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVQUIXELO/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ALVINO ALVES SILVAAUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVQUIXELO/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ALVINO ALVES SILVAAUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVQUIXELO/CE -05/01/2024 \u00e0 07/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33ALVINO ALVES SILVAAUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVJUCAS/CE -08/01/2024 \u00e0 10/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33AMANDA FEITOSA MORAISAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXERAMOBIM/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32AMANDA FEITOSA MORAISAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXERAMOBIM/CE -29/01/2024 \u00e0 02/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99AMANDA FEITOSA MORAISAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXERAMOBIM/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32AMANDA FEITOSA MORAISAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXERAMOBIM/CE -01/01/2024 \u00e0 06/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ANA CHRISTINA MOREIRA LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCANINDE/CE -17/01/2024 \u00e0 22/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ANA CHRISTINA MOREIRA LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCANINDE/CE -30/01/2024 \u00e0 04/02/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ANA CHRISTINA MOREIRA LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVGUARAMIRANGA/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ANA CHRISTINA MOREIRA LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUMIRIM/CE -03/01/2024 \u00e0 07/01/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99ANA MARTA DUARTE FERREIRAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVCANINDE/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ANA MARTA DUARTE FERREIRAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVUMIRIM/CE -17/01/2024 \u00e0 22/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ANA MARTA DUARTE FERREIRAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVUMIRIM/CE -31/01/2024 \u00e0 04/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99ANA PATRICIA PEREIRA DA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVFORTIM/CE -27/01/2024 \u00e0 29/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33ANA PATRICIA PEREIRA DA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVFORTIM/CE -13/01/2024 \u00e0 14/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00ANA PAULA SOARES DE LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMILAGRES/CE -10/01/2024 \u00e0 15/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ANA PAULA SOARES DE LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMAURITI/CE -01/01/2024 \u00e0 04/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ANA PAULA SOARES DE LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMILAGRES/CE -29/01/2024 \u00e0 02/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99ANA RAQUEL MARINHO CORREIA ABREUVISTORIADORVSANTA QUITERIA/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ANA RAQUEL MARINHO CORREIA ABREUVISTORIADORVSANTA QUITERIA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ANA RAQUEL MARINHO CORREIA ABREUVISTORIADORVSANTA QUITERIA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ANA RAQUEL MARINHO CORREIA ABREUVISTORIADORVSANTA QUITERIA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ANA VIRGINIA CAVALCANTE LIMASUPERVISOR REGIONALIIIUBAJARA/CE -23/01/2024 \u00e0 25/01/20242.5R$ 77,10R$ 192,75R$ 0,00R$ 192,75ANA VIRGINIA CAVALCANTE LIMASUPERVISOR REGIONALIIIUBAJARA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 77,10R$ 269,85R$ 0,00R$ 269,85ANA VIRGINIA CAVALCANTE LIMASUPERVISOR REGIONALIIIUBAJARA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 77,10R$ 269,85R$ 0,00R$ 269,85ANA VIRGINIA CAVALCANTE LIMASUPERVISOR REGIONALIIIUBAJARA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 77,10R$ 269,85R$ 0,00R$ 269,85ANDERSON PARENTE OLIVEIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJIJOCA DE JERICOACOARA/CE -02/01/2024 \u00e0 16/01/202414.5R$ 61,33R$ 889,29R$ 0,00R$ 889,29ANDERSON PARENTE OLIVEIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJIJOCA DE JERICOACOARA/CE -29/01/2024 \u00e0 01/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ANGELA TEIXEIRA NUNESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMILAGRES/CE -29/01/2024 \u00e0 02/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99ANGELA TEIXEIRA NUNESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMILAGRES/CE -02/01/2024 \u00e0 07/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ANGELA TEIXEIRA NUNESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMILAGRES/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ANTONIA DE FATIMA ALBUQUERQUE BARROSASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -20/01/2024 \u00e0 21/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00ANTONIA DE FATIMA ALBUQUERQUE BARROSASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -13/01/2024 \u00e0 14/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00ANTONIA DE FATIMA ALBUQUERQUE BARROSASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -06/01/2024 \u00e0 07/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00ANTONIA DE FATIMA ALBUQUERQUE BARROSASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -27/01/2024 \u00e0 28/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00ANTONIA ZELIA NOGUEIRA DE MENDONCA MORAESASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXELO/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ANTONIA ZELIA NOGUEIRA DE MENDONCA MORAESASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXELO/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ANTONIA ZELIA NOGUEIRA DE MENDONCA MORAESASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXELO/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ANTONIO ANTENOR DE CARVALHOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVPENTECOSTE/CE -08/01/2024 \u00e0 13/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ANTONIO ANTENOR DE CARVALHOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJIJOCA DE JERICOACOARA/CE -14/01/2024 \u00e0 16/01/20243.0R$ 61,33R$ 183,99R$ 0,00R$ 183,99NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALANTONIO ANTONILDO DE OLIVEIRADIGITADORVCAUCAIA/CE -13/01/2024 \u00e0 14/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00ANTONIO ANTONILDO DE OLIVEIRADIGITADORVCAUCAIA/CE -06/01/2024 \u00e0 07/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00ANTONIO ATILA RAMOS BARBOSAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -16/01/2024 \u00e0 21/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ANTONIO ATILA RAMOS BARBOSAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -30/01/2024 \u00e0 03/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99ANTONIO ATILA RAMOS BARBOSAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPAJE/CE -02/01/2024 \u00e0 07/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ANTONIO BARRETO NETOCHEFE DE POSTOIVBEBERIBE/CE -06/01/2024 \u00e0 08/01/20242.5R$ 64,83R$ 162,08R$ 0,00R$ 162,08ANTONIO BENEDITO VASCONCELOS LOBOVISTORIADORVARACOIABA/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ANTONIO BENEDITO VASCONCELOS LOBOVISTORIADORVVARJOTA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ANTONIO BENEDITO VASCONCELOS LOBOVISTORIADORVQUIXADA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 21,47R$ 236,13ANTONIO BENEDITO VASCONCELOS LOBOVISTORIADORVPENTECOSTE/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ANTONIO CARLOS DOS SANTOSAUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVQUIXERAMOBIM/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ANTONIO CARLOS DOS SANTOSAUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVQUIXERAMOBIM/CE -29/01/2024 \u00e0 02/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99ANTONIO CARLOS DOS SANTOSAUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVQUIXERAMOBIM/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ANTONIO CARLOS DOS SANTOSAUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVQUIXERAMOBIM/CE -01/01/2024 \u00e0 06/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ANTONIO CARLOS FONTENELE FERNANDESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVOCARA/CE -31/01/2024 \u00e0 05/02/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ANTONIO CARLOS FONTENELE FERNANDESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVOCARA/CE -02/01/2024 \u00e0 07/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ANTONIO CARLOS FONTENELE FERNANDESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVOCARA/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ANTONIO CARLOS FONTENELE FERNANDESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMULUNGU/CE -10/01/2024 \u00e0 15/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ANTONIO CLERTON DE SOUSA BRAGAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -20/01/2024 \u00e0 21/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00ANTONIO CLERTON DE SOUSA BRAGAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ANTONIO CLERTON DE SOUSA BRAGAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ANTONIO CLERTON DE SOUSA BRAGAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -27/01/2024 \u00e0 28/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00ANTONIO CRISTIA DA SILVAVISTORIADORVQUIXELO/CE -27/01/2024 \u00e0 28/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00ANTONIO CRISTIA DA SILVAVISTORIADORVQUIXELO/CE -12/01/2024 \u00e0 14/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33ANTONIO CRISTIA DA SILVAVISTORIADORVQUIXELO/CE -05/01/2024 \u00e0 07/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33ANTONIO DORYAN DE JESUS MENEZESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ANTONIO DORYAN DE JESUS MENEZESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -30/01/2024 \u00e0 03/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99ANTONIO DORYAN DE JESUS MENEZESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -17/01/2024 \u00e0 22/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ANTONIO EDJERSON DE SOUSA ALVESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVACARAU/CE -16/01/2024 \u00e0 21/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ANTONIO EDJERSON DE SOUSA ALVESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVACARAU/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ANTONIO EDJERSON DE SOUSA ALVESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVACARAU/CE -30/01/2024 \u00e0 03/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99ANTONIO EUGENIO DA SILVAFISCAL DE TRANSPORTESVQUIXELO/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ANTONIO EUGENIO DA SILVAFISCAL DE TRANSPORTESVQUIXELO/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ANTONIO EUGENIO DA SILVAFISCAL DE TRANSPORTESVQUIXELO/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ANTONIO EUGENIO DA SILVAFISCAL DE TRANSPORTESVQUIXELO/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ANTONIO GECIVAL FERNANDES DUARTEAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVCANINDE/CE -30/01/2024 \u00e0 04/02/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ANTONIO GECIVAL FERNANDES DUARTEAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVITAPAJE/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ANTONIO GLEIMISOM ANASTACIO DA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVABAIARA/CE -29/01/2024 \u00e0 02/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99ANTONIO GLEIMISOM ANASTACIO DA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVICAPUI/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ANTONIO GLEIMISOM ANASTACIO DA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVARACATI/CE -02/01/2024 \u00e0 07/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ANTONIO GLEIMISOM ANASTACIO DA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVARACATI/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ANTONIO HUMBERTO SOARES DE FREITAST\u00c9CNICO DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVAMONTADA/CE -30/01/2024 \u00e0 01/02/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33ANTONIO IVANILDO CAETANO COSTADATILOGRAFOVQUIXELO/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ANTONIO IVANILDO CAETANO COSTADATILOGRAFOVQUIXELO/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ANTONIO IVANILDO CAETANO COSTADATILOGRAFOVQUIXELO/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ANTONIO IVANILDO CAETANO COSTADATILOGRAFOVQUIXELO/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ANTONIO JOSE PAIXAO DA SILVATRABALHADOR DE CAMPOVOCARA/CE -31/01/2024 \u00e0 05/02/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ANTONIO JOSE PAIXAO DA SILVATRABALHADOR DE CAMPOVOCARA/CE -02/01/2024 \u00e0 07/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ANTONIO JOSE PAIXAO DA SILVATRABALHADOR DE CAMPOVOCARA/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ANTONIO MARTINS DE FREITASMOTORISTA.VICAPUI/CE -29/01/2024 \u00e0 03/02/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALANTONIO MARTINS DE FREITASMOTORISTA.VICAPUI/CE -02/01/2024 \u00e0 07/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ANTONIO OSMAR ARAUJO DE LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVICO/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ANTONIO OSMAR ARAUJO DE LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVICO/CE -30/01/2024 \u00e0 03/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99ANTONIO OSMAR ARAUJO DE LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVICO/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ANTONIO WILSON ARAUJO SOARESDIGITADORVBEBERIBE/CE -20/01/2024 \u00e0 22/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33ANTONIO WILSON ARAUJO SOARESDIGITADORVBEBERIBE/CE -06/01/2024 \u00e0 08/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33ANZILMEIRO CRISTIANO MAIA MENDESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSAO JOAO DO JAGUARIBE/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ANZILMEIRO CRISTIANO MAIA MENDESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -09/01/2024 \u00e0 10/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00ANZILMEIRO CRISTIANO MAIA MENDESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -15/01/2024 \u00e0 18/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ANZILMEIRO CRISTIANO MAIA MENDESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -23/01/2024 \u00e0 25/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33ANZILMEIRO CRISTIANO MAIA MENDESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAICABA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ANZILMEIRO CRISTIANO MAIA MENDESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVICAPUI/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ARTHUR BRUNO PONTES CAVALCANTESUPERVISOR DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTES NAS REGIONAISIVMULUNGU/CE -30/01/2024 \u00e0 04/02/20245.5R$ 64,83R$ 356,57R$ 0,00R$ 356,57ARTHUR BRUNO PONTES CAVALCANTESUPERVISOR DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTES NAS REGIONAISIVOCARA/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 64,83R$ 356,57R$ 0,00R$ 356,57ARTHUR BRUNO PONTES CAVALCANTESUPERVISOR DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTES NAS REGIONAISIVOCARA/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 64,83R$ 356,57R$ 0,00R$ 356,57ARTHUR BRUNO PONTES CAVALCANTESUPERVISOR DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTES NAS REGIONAISIVMULUNGU/CE -05/01/2024 \u00e0 10/01/20245.5R$ 64,83R$ 356,57R$ 0,00R$ 356,57ARTUR GOMES MESQUITA BENIGNOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -20/01/2024 \u00e0 22/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33ARTUR GOMES MESQUITA BENIGNOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -06/01/2024 \u00e0 08/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33ASSIS TERTO DE ARAUJOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAMPOS SALES/CE -31/01/2024 \u00e0 04/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99ASSIS TERTO DE ARAUJOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAMPOS SALES/CE -17/01/2024 \u00e0 22/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ASSIS TERTO DE ARAUJOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMILAGRES/CE -10/01/2024 \u00e0 15/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ASSIS TERTO DE ARAUJOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMILAGRES/CE -02/01/2024 \u00e0 07/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ATHILA VIEIRA LIMAANALISTA DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESIVARACOIABA/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 64,83R$ 226,91R$ 0,00R$ 226,91ATHILA VIEIRA LIMAANALISTA DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESIVTAMBORIL/CE -11/01/2024 \u00e0 13/01/20242.5R$ 64,83R$ 162,08R$ 0,00R$ 162,08ATHILA VIEIRA LIMAANALISTA DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESIVBOA VIAGEM/CE -02/01/2024 \u00e0 06/01/20244.5R$ 64,83R$ 291,74R$ 0,00R$ 291,74AURELIA JESSICA LIMA DE VASCONCELOSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVGRANJA/CE -16/01/2024 \u00e0 21/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32AURELIA JESSICA LIMA DE VASCONCELOSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVACARAU/CE -03/01/2024 \u00e0 08/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32AURELIA JESSICA LIMA DE VASCONCELOSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVACARAU/CE -10/01/2024 \u00e0 15/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32AURELIA JESSICA LIMA DE VASCONCELOSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVACARAU/CE -30/01/2024 \u00e0 03/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99AURELYR DOS SANTOS GOMESAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVABAIARA/CE -29/01/2024 \u00e0 02/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99AURELYR DOS SANTOS GOMESAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVGUARAMIRANGA/CE -03/01/2024 \u00e0 08/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32AURELYR DOS SANTOS GOMESAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVARACATI/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32AURELYR DOS SANTOS GOMESAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVARACATI/CE -10/01/2024 \u00e0 15/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32AURIVAN LIMA ARAGAOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSANTA QUITERIA/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66AURIVAN LIMA ARAGAOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSANTA QUITERIA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66AURIVAN LIMA ARAGAOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSANTA QUITERIA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66AURIVAN LIMA ARAGAOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSANTA QUITERIA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66BERMARY ALVES COSTA DE ARAUJOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVPALMACIA/CE -30/01/2024 \u00e0 01/02/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33BERMARY ALVES COSTA DE ARAUJOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSOBRAL/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 42,93R$ 257,59BERMARY ALVES COSTA DE ARAUJOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVFORTIM/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66BRENO MOISES BEZERRA DE FREITASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUMIRIM/CE -03/01/2024 \u00e0 08/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32CAIO GOMES MENDESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXERAMOBIM/CE -29/01/2024 \u00e0 02/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99CAIO GOMES MENDESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXERAMOBIM/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32CARLOS ALBERTO COELHO DE ARAUJOT\u00c9CNICO EM ESTRADASVUBAJARA/CE -17/01/2024 \u00e0 22/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32CARLOS ALBERTO COELHO DE ARAUJOT\u00c9CNICO EM ESTRADASVICO/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32CARLOS ALBERTO COELHO DE ARAUJOT\u00c9CNICO EM ESTRADASVICO/CE -30/01/2024 \u00e0 03/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99CARLOS ALBERTO TEODORO DOS SANTOSAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVITAPIPOCA/CE -30/01/2024 \u00e0 03/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99CARLOS ALBERTO TEODORO DOS SANTOSAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVITAPIPOCA/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALCARLOS ALBERTO TEODORO DOS SANTOSAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVBEBERIBE/CE -24/01/2024 \u00e0 29/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32CARLOS ANTONIO DE BARROS MIRANDAMOTORISTA.VBEBERIBE/CE -20/01/2024 \u00e0 22/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33CARLOS ANTONIO DE BARROS MIRANDAMOTORISTA.VBEBERIBE/CE -06/01/2024 \u00e0 08/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33CARLOS ANTONIO DE BARROS MIRANDAMOTORISTA.VBEBERIBE/CE -13/01/2024 \u00e0 15/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33CARLOS HENRIQUE LOIOLA COUTINHOANALISTA DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESIVBOA VIAGEM/CE -02/01/2024 \u00e0 06/01/20244.5R$ 64,83R$ 291,74R$ 0,00R$ 291,74CARLOS HENRIQUE LOIOLA COUTINHOANALISTA DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESIVITAREMA/CE -08/01/2024 \u00e0 10/01/20242.5R$ 64,83R$ 162,08R$ 0,00R$ 162,08CASSIO DE ARAUJO BATISTAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXELO/CE -26/01/2024 \u00e0 28/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33CELIANE MENDES MOREIRA DA FONSECAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJIJOCA DE JERICOACOARA/CE -04/01/2024 \u00e0 07/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66CELIANE MENDES MOREIRA DA FONSECAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -23/01/2024 \u00e0 27/01/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99CELIANE MENDES MOREIRA DA FONSECAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -29/01/2024 \u00e0 03/02/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32CHARLES BARBOSA GABRIELAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32CHARLES BARBOSA GABRIELAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -31/01/2024 \u00e0 04/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99CHARLES BARBOSA GABRIELAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVARACATI/CE -02/01/2024 \u00e0 07/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32CHARLES BARBOSA GABRIELAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVARACATI/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32CLAUDIO LOURENCO MARTINS JUNIORVISTORIADORVITAPIPOCA/CE -20/01/2024 \u00e0 22/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33CLAUDIO LOURENCO MARTINS JUNIORVISTORIADORVITAPIPOCA/CE -13/01/2024 \u00e0 15/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33CLAUDIO LOURENCO MARTINS JUNIORVISTORIADORVITAPIPOCA/CE -27/01/2024 \u00e0 29/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33CLEIDE SOUSA DO NASCIMENTOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCANINDE/CE -17/01/2024 \u00e0 22/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32CLEIDE SOUSA DO NASCIMENTOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVARACOIABA/CE -30/01/2024 \u00e0 03/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99CLEIDE SOUSA DO NASCIMENTOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBATURITE/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32CLERSON ESTIMA LODONIO RAMALHOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBREJO SANTO/CE -15/01/2024 \u00e0 18/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66CLERSON ESTIMA LODONIO RAMALHOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMAURITI/CE -02/01/2024 \u00e0 04/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33CLERSON ESTIMA LODONIO RAMALHOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMILAGRES/CE -23/01/2024 \u00e0 27/01/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99CLOVIS CARIOCA DA SILVAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVCANINDE/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32CLOVIS CARIOCA DA SILVAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVAMONTADA/CE -30/01/2024 \u00e0 04/02/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32CLOVIS CARIOCA DA SILVAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVITAPAJE/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32CLOVIS CARIOCA DA SILVAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVUMIRIM/CE -03/01/2024 \u00e0 07/01/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99CRISTINA BATISTA AZELAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBREJO SANTO/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32CRISTINA BATISTA AZELAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMAURITI/CE -01/01/2024 \u00e0 08/01/20247.5R$ 61,33R$ 459,98R$ 0,00R$ 459,98CRISTINA BATISTA AZELAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMILAGRES/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32DAMIAO RODRIGUES PEREIRA DE SIQUEIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUCAS/CE -10/01/2024 \u00e0 13/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66DAMIAO RODRIGUES PEREIRA DE SIQUEIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXELO/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66DAMIAO RODRIGUES PEREIRA DE SIQUEIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXELO/CE -14/01/2024 \u00e0 15/01/20242.0R$ 61,33R$ 122,66R$ 0,00R$ 122,66DAMIAO RODRIGUES PEREIRA DE SIQUEIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXELO/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66DANIEL DA COSTA DAMASCENOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPIPOCA/CE -13/01/2024 \u00e0 15/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33DANIEL DA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXELO/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66DANIEL DA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXELO/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66DANIEL GOMES SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBREJO SANTO/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32DANIEL GOMES SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMAURITI/CE -02/01/2024 \u00e0 06/01/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99DANIEL GOMES SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMILAGRES/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32DANIEL ROCHA MENDESASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJIJOCA DE JERICOACOARA/CE -27/01/2024 \u00e0 28/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00DANIEL ROCHA MENDESASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJIJOCA DE JERICOACOARA/CE -20/01/2024 \u00e0 21/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00DANIEL ROCHA MENDESASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJIJOCA DE JERICOACOARA/CE -08/01/2024 \u00e0 13/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32DANIEL ROCHA MENDESASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJIJOCA DE JERICOACOARA/CE -02/01/2024 \u00e0 06/01/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99DANIEL RUAN MENEZES DE BARROSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUCAS/CE -17/01/2024 \u00e0 22/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32DANIEL RUAN MENEZES DE BARROSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVICO/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32DANIEL RUAN MENEZES DE BARROSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVICO/CE -04/01/2024 \u00e0 09/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32DANILO DA COSTA GUIMARAESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -02/01/2024 \u00e0 04/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33DANILO DA COSTA GUIMARAESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -09/01/2024 \u00e0 10/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALDANILO DA COSTA GUIMARAESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -15/01/2024 \u00e0 19/01/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99DANILO DA COSTA GUIMARAESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -29/01/2024 \u00e0 31/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33DANILO DA COSTA GUIMARAESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -24/01/2024 \u00e0 27/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66DAVI DE ALMEIDA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBATURITE/CE -02/01/2024 \u00e0 07/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32DAVI DE ALMEIDA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPIPOCA/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32DAVI DE ALMEIDA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -29/01/2024 \u00e0 03/02/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32DAVI DE ALMEIDA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVARACATI/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32DAVID ANDRADE DE FREITASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVOCARA/CE -13/01/2024 \u00e0 15/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33DAVID ANDRADE DE FREITASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVARACOIABA/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66DAVID ANDRADE DE FREITASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBARREIRA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66DAVID DE ALMEIDA QUINTELAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66DAVID DE ALMEIDA QUINTELAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66DAVID DE ALMEIDA QUINTELAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66DAVID DE ALMEIDA QUINTELAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66DAWER MENESES LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSANTA QUITERIA/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66DAWER MENESES LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSANTA QUITERIA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66DAWER MENESES LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSANTA QUITERIA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66DAWER MENESES LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSANTA QUITERIA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66DIANA HOLANDA SOARESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCANINDE/CE -31/01/2024 \u00e0 02/02/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33DIANA HOLANDA SOARESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCANINDE/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32DIANA HOLANDA SOARESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBATURITE/CE -08/01/2024 \u00e0 13/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32DIANA HOLANDA SOARESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVACARAPE/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32DIEGO BRAGA DA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVAMONTADA/CE -30/01/2024 \u00e0 04/02/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32DIEGO BRAGA DA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUMIRIM/CE -03/01/2024 \u00e0 07/01/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99DIEGO BRAGA DA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUMIRIM/CE -24/01/2024 \u00e0 29/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32DOUGLAS ALBERTO DOS SANTOSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXELO/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66DOUGLAS ALBERTO DOS SANTOSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXELO/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66DOUGLAS ALBERTO DOS SANTOSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXELO/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66DOUGLAS ALBERTO DOS SANTOSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXELO/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66DULCE PESSOA NOGUEIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -13/01/2024 \u00e0 16/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66DULCE PESSOA NOGUEIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -26/01/2024 \u00e0 30/01/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99DULCE PESSOA NOGUEIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -19/01/2024 \u00e0 23/01/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99DULCE PESSOA NOGUEIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66EDILANIA GONCALVES SOUSAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVAMONTADA/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32EDILANIA GONCALVES SOUSAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVAMONTADA/CE -02/01/2024 \u00e0 07/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32EDIVAN ALVES DE SOUSAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66EDIVAN ALVES DE SOUSAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66EDIVAN ALVES DE SOUSAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66EDMILSON SOUSA ARAUJOT\u00c9CNICO DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -20/01/2024 \u00e0 22/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33EDMILSON SOUSA ARAUJOT\u00c9CNICO DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -13/01/2024 \u00e0 15/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33EDMILSON SOUSA ARAUJOT\u00c9CNICO DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -06/01/2024 \u00e0 08/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33EDNEUDO GOMES PORTELAFISCAL DE TRANSPORTESVCANINDE/CE -05/01/2024 \u00e0 10/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32EDNEUDO GOMES PORTELAFISCAL DE TRANSPORTESVUMIRIM/CE -11/01/2024 \u00e0 16/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32EDNEUDO GOMES PORTELAFISCAL DE TRANSPORTESVUMIRIM/CE -17/01/2024 \u00e0 22/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32EDNEUDO GOMES PORTELAFISCAL DE TRANSPORTESVUMIRIM/CE -31/01/2024 \u00e0 04/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99EDNEY FEITOSA RODRIGUESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -13/01/2024 \u00e0 14/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00EDNEY FEITOSA RODRIGUESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -06/01/2024 \u00e0 07/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00EDVALDO ALEXANDRE DA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66EDVALDO ALEXANDRE DA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALELIAS MARTINS DE MENEZESMOTORISTAVOCARA/CE -13/01/2024 \u00e0 15/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33ELIAS MARTINS DE MENEZESMOTORISTAVARACOIABA/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ELIAS MARTINS DE MENEZESMOTORISTAVBARREIRA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ELIAS PINHEIRO PAULO JUNIORAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMAURITI/CE -23/01/2024 \u00e0 25/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33ELIAS PINHEIRO PAULO JUNIORAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCATARINA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ELIEZER CARNEIRO DA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ELIEZER CARNEIRO DA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ELIEZER CARNEIRO DA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ELLEN NATALIA DINIZ LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMILAGRES/CE -29/01/2024 \u00e0 02/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99ELLEN NATALIA DINIZ LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMILAGRES/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ELLEN NATALIA DINIZ LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMILAGRES/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ELVIS MARTINS E SILVAAGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVPENTECOSTE/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ELVIS MARTINS E SILVAAGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVPENTECOSTE/CE -29/01/2024 \u00e0 03/02/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ELVIS MARTINS E SILVAAGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVPENTECOSTE/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ELVIS MARTINS E SILVAAGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -06/01/2024 \u00e0 08/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33EMANUEL AGUIAR AZEVEDOSUPERVISOR DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTES NAS REGIONAISIVACARAU/CE -16/01/2024 \u00e0 21/01/20245.5R$ 64,83R$ 356,57R$ 0,00R$ 356,57EMANUEL AGUIAR AZEVEDOSUPERVISOR DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTES NAS REGIONAISIVACARAU/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 64,83R$ 356,57R$ 0,00R$ 356,57EMANUEL AGUIAR AZEVEDOSUPERVISOR DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTES NAS REGIONAISIVACARAU/CE -10/01/2024 \u00e0 15/01/20245.5R$ 64,83R$ 356,57R$ 0,00R$ 356,57ERICA VASCONCELOS PEIXOTOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVAMONTADA/CE -30/01/2024 \u00e0 04/02/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ERICA VASCONCELOS PEIXOTOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUMIRIM/CE -03/01/2024 \u00e0 07/01/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99ERICA VASCONCELOS PEIXOTOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUMIRIM/CE -24/01/2024 \u00e0 29/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32EVERSON RIBEIRO BARBOSAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVPENTECOSTE/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32EVERSON RIBEIRO BARBOSAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJIJOCA DE JERICOACOARA/CE -29/01/2024 \u00e0 03/02/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32EVERSON RIBEIRO BARBOSAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FABIANO DIAS DA SILVAVISTORIADORVLIMOEIRO DO NORTE/CE -05/01/2024 \u00e0 07/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33FABIANO DIAS DA SILVAVISTORIADORVLIMOEIRO DO NORTE/CE -29/01/2024 \u00e0 31/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33FABIANO DIAS DA SILVAVISTORIADORVLIMOEIRO DO NORTE/CE -24/01/2024 \u00e0 27/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FELIPE BRITO DE SOUSAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVACARAU/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FELIPE BRITO DE SOUSAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVGRANJA/CE -30/01/2024 \u00e0 03/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99FELIPE BRITO DE SOUSAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJIJOCA DE JERICOACOARA/CE -17/01/2024 \u00e0 21/01/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99FELIPE OLIVEIRA SENAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -23/01/2024 \u00e0 25/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33FELIPE PEREIRA SAMPAIOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPIPOCA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FELIPE PEREIRA SAMPAIOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPIPOCA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FELIPE PEREIRA SAMPAIOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPIPOCA/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FERNANDO BRUNO SANTIAGO OLIVEIRAVISTORIADORVGRANJEIRO/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FERNANDO BRUNO SANTIAGO OLIVEIRAVISTORIADORVCRATO/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FERNANDO BRUNO SANTIAGO OLIVEIRAVISTORIADORVAIUABA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FERNANDO BRUNO SANTIAGO OLIVEIRAVISTORIADORVJUCAS/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FERNANDO GOMES AGUIARASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -23/01/2024 \u00e0 25/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33FERNANDO GOMES AGUIARASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FERNANDO GOMES AGUIARASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FERNANDO GOMES AGUIARASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FILIPE PEREIRA DE ARAUJOANALISTA DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESIVITAREMA/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 64,83R$ 356,57R$ 0,00R$ 356,57FLAUDENIA DE ASSIS MENDONCAASSISTENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVRUSSAS/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FLAUDENIA DE ASSIS MENDONCAASSISTENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVLIMOEIRO DO NORTE/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FLAUDENIA DE ASSIS MENDONCAASSISTENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVBATURITE/CE -29/01/2024 \u00e0 02/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99FLAVIO DE DEUS PROENCAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJIJOCA DE JERICOACOARA/CE -29/01/2024 \u00e0 03/02/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FLAVIO DE DEUS PROENCAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -08/01/2024 \u00e0 13/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALFRANCIJARLES FREIRE ANDRADEAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMORADA NOVA/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCIJARLES FREIRE ANDRADEAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVPEREIRO/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCIJARLES FREIRE ANDRADEAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVPALHANO/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCIJARLES FREIRE ANDRADEAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJAGUARETAMA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCISBERTO FEITOSA ALEXANDRINOAUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVSENADOR POMPEU/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCISBERTO FEITOSA ALEXANDRINOAUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVSENADOR POMPEU/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCISCA CATHARINA ALVES DANTASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVPENTECOSTE/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCA CATHARINA ALVES DANTASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJIJOCA DE JERICOACOARA/CE -04/01/2024 \u00e0 09/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCA CATHARINA ALVES DANTASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -01/01/2024 \u00e0 03/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33FRANCISCA CATHARINA ALVES DANTASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCA DE FATIMA DIVINO ARAUJOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUMIRIM/CE -17/01/2024 \u00e0 22/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCA DE FATIMA DIVINO ARAUJOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPAJE/CE -29/01/2024 \u00e0 02/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99FRANCISCA DE FATIMA DIVINO ARAUJOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPIPOCA/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCA MOTA MOREIRADATILOGRAFOVBEBERIBE/CE -20/01/2024 \u00e0 22/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33FRANCISCA MOTA MOREIRADATILOGRAFOVBEBERIBE/CE -13/01/2024 \u00e0 15/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33FRANCISCA MOTA MOREIRADATILOGRAFOVBEBERIBE/CE -06/01/2024 \u00e0 08/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33FRANCISCO ALVES DE MELO NETOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSANTA QUITERIA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCISCO ALVES DE MELO NETOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSANTA QUITERIA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCISCO ALVES DE MELO NETOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSANTA QUITERIA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCISCO ALVES DE OLIVEIRAAUXILIAR TECNICO EM ENGENHARIAVABAIARA/CE -29/01/2024 \u00e0 02/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99FRANCISCO ALVES DE OLIVEIRAAUXILIAR TECNICO EM ENGENHARIAVRUSSAS/CE -10/01/2024 \u00e0 15/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO ALVES DE OLIVEIRAAUXILIAR TECNICO EM ENGENHARIAVBATURITE/CE -02/01/2024 \u00e0 07/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO ALVES DE OLIVEIRAAUXILIAR TECNICO EM ENGENHARIAVBEBERIBE/CE -17/01/2024 \u00e0 22/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO ANTONIO DE OLIVEIRA NETOSUPERVISOR DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTES NAS REGIONAISIVNOVA RUSSAS/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 64,83R$ 356,57R$ 0,00R$ 356,57FRANCISCO ANTONIO DE OLIVEIRA NETOSUPERVISOR DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTES NAS REGIONAISIVNOVA RUSSAS/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 64,83R$ 356,57R$ 0,00R$ 356,57FRANCISCO ANTONIO DE OLIVEIRA NETOSUPERVISOR DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTES NAS REGIONAISIVNOVA RUSSAS/CE -29/01/2024 \u00e0 02/02/20244.5R$ 64,83R$ 291,74R$ 0,00R$ 291,74FRANCISCO ANTONIO QUEIROZ DOS SANTOSDIGITADORVBEBERIBE/CE -20/01/2024 \u00e0 22/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33FRANCISCO ANTONIO QUEIROZ DOS SANTOSDIGITADORVBEBERIBE/CE -13/01/2024 \u00e0 15/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33FRANCISCO ANTONIO QUEIROZ DOS SANTOSDIGITADORVBEBERIBE/CE -06/01/2024 \u00e0 08/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33FRANCISCO ARAUJO SAMPAIOFISCAL DE TRANSPORTESVCAMPOS SALES/CE -17/01/2024 \u00e0 22/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO ARAUJO SAMPAIOFISCAL DE TRANSPORTESVMILAGRES/CE -10/01/2024 \u00e0 15/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO ARAUJO SAMPAIOFISCAL DE TRANSPORTESVMILAGRES/CE -02/01/2024 \u00e0 07/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO BRENO MARTINS PEREIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCISCO BRENO MARTINS PEREIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -05/01/2024 \u00e0 07/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33FRANCISCO CLEBER XAVIER DE FREITASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -20/01/2024 \u00e0 21/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00FRANCISCO CLEBER XAVIER DE FREITASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -13/01/2024 \u00e0 14/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00FRANCISCO CLEBER XAVIER DE FREITASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -06/01/2024 \u00e0 07/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00FRANCISCO CLEBER XAVIER DE FREITASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -27/01/2024 \u00e0 28/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00FRANCISCO DANIEL DA COSTA CARNEIROAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCANINDE/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO DANIEL DA COSTA CARNEIROAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPAJE/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO DANIEL DA COSTA CARNEIROAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUMIRIM/CE -31/01/2024 \u00e0 04/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99FRANCISCO DAVIDSON DE SOUZA ANDRADEAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXELO/CE -26/01/2024 \u00e0 28/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33FRANCISCO DAVIDSON DE SOUZA ANDRADEAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXELO/CE -12/01/2024 \u00e0 14/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33FRANCISCO DAVIDSON DE SOUZA ANDRADEAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXELO/CE -19/01/2024 \u00e0 21/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33FRANCISCO DAVIDSON DE SOUZA ANDRADEAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXELO/CE -05/01/2024 \u00e0 07/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33FRANCISCO DAVIDSON DE SOUZA ANDRADEAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUCAS/CE -08/01/2024 \u00e0 10/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33FRANCISCO DE ASSIS ALVES DIASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVGRANJA/CE -30/01/2024 \u00e0 03/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99FRANCISCO DE ASSIS ALVES DIASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVGRANJA/CE -16/01/2024 \u00e0 21/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALFRANCISCO DE ASSIS ALVES DIASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVACARAU/CE -03/01/2024 \u00e0 08/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO DE ASSIS ALVES DIASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVGRANJA/CE -10/01/2024 \u00e0 15/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO DE ASSIS FERREIRAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVBATURITE/CE -02/01/2024 \u00e0 07/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO DE ASSIS FERREIRAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVUMIRIM/CE -11/01/2024 \u00e0 16/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO DENILSON PONTES ARAUJOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -20/01/2024 \u00e0 21/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00FRANCISCO DENILSON PONTES ARAUJOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -13/01/2024 \u00e0 14/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00FRANCISCO DENILSON PONTES ARAUJOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -06/01/2024 \u00e0 07/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00FRANCISCO EDIVANIO DA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCARIRE/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCISCO EDIVANIO DA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBARREIRA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCISCO EDUARDO DE JESUS FREITASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVICAPUI/CE -17/01/2024 \u00e0 21/01/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99FRANCISCO EDUARDO DE JESUS FREITASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVICAPUI/CE -10/01/2024 \u00e0 15/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO EDUARDO DE JESUS FREITASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAICABA/CE -30/01/2024 \u00e0 04/02/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO EDUARDO DE JESUS FREITASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVICAPUI/CE -02/01/2024 \u00e0 07/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO EUDES DE ALMEIDAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVICAPUI/CE -17/01/2024 \u00e0 21/01/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99FRANCISCO EUDES DE ALMEIDAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVICAPUI/CE -10/01/2024 \u00e0 15/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO EUDES DE ALMEIDAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAICABA/CE -30/01/2024 \u00e0 04/02/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO EUDES DE ALMEIDAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVICAPUI/CE -02/01/2024 \u00e0 07/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO GILBERLAN DA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVFORTIM/CE -06/01/2024 \u00e0 08/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33FRANCISCO GILSON PINHEIRO GURGELASSESSOR T\u00c9CNICOIIIQUIXADA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 77,10R$ 269,85R$ 26,99R$ 296,84FRANCISCO GILSON PINHEIRO GURGELASSESSOR T\u00c9CNICOIIIQUIXADA/CE -25/01/2024 \u00e0 29/01/20244.5R$ 77,10R$ 346,95R$ 34,70R$ 381,65FRANCISCO GILSON PINHEIRO GURGELASSESSOR T\u00c9CNICOIIIQUIXADA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 77,10R$ 269,85R$ 26,99R$ 296,84FRANCISCO GILSON PINHEIRO GURGELASSESSOR T\u00c9CNICOIIIQUIXADA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 77,10R$ 269,85R$ 26,99R$ 296,84FRANCISCO INACIO VIEIRAFISCAL DE TRANSPORTESVCAMPOS SALES/CE -31/01/2024 \u00e0 04/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99FRANCISCO INACIO VIEIRAFISCAL DE TRANSPORTESVMILAGRES/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO INACIO VIEIRAFISCAL DE TRANSPORTESVCAMPOS SALES/CE -03/01/2024 \u00e0 08/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO INACIO VIEIRAFISCAL DE TRANSPORTESVCAMPOS SALES/CE -24/01/2024 \u00e0 29/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO IRANILDO MARQUES DE MELOVISTORIADORVSANTA QUITERIA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCISCO IRANILDO MARQUES DE MELOVISTORIADORVNOVA RUSSAS/CE -03/01/2024 \u00e0 08/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO IRTON ALVES BARBOSA SERAFIMASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -02/01/2024 \u00e0 04/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33FRANCISCO IRTON ALVES BARBOSA SERAFIMASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -09/01/2024 \u00e0 10/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00FRANCISCO IRTON ALVES BARBOSA SERAFIMASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJAGUARETAMA/CE -12/01/2024 \u00e0 14/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33FRANCISCO IRTON ALVES BARBOSA SERAFIMASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -25/01/2024 \u00e0 27/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33FRANCISCO IRTON ALVES BARBOSA SERAFIMASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVPALHANO/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCISCO IRTON ALVES BARBOSA SERAFIMASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXADA/CE -29/01/2024 \u00e0 31/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 15,33R$ 168,66FRANCISCO IRTON ALVES BARBOSA SERAFIMASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXADA/CE -22/01/2024 \u00e0 24/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 15,33R$ 168,66FRANCISCO IRTON ALVES BARBOSA SERAFIMASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXADA/CE -15/01/2024 \u00e0 17/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 15,33R$ 168,66FRANCISCO JEOVAN FONSECA CORDEIROAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVOCARA/CE -31/01/2024 \u00e0 05/02/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO JEOVAN FONSECA CORDEIROAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVOCARA/CE -02/01/2024 \u00e0 07/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO JEOVAN FONSECA CORDEIROAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVMULUNGU/CE -10/01/2024 \u00e0 15/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO JOSE FERNANDESMOTORISTAVACARAU/CE -16/01/2024 \u00e0 21/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO JOSE FERNANDESMOTORISTAVACARAU/CE -03/01/2024 \u00e0 08/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO JOSE FERNANDESMOTORISTAVGRANJA/CE -10/01/2024 \u00e0 15/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO JOSE FERNANDESMOTORISTAVACARAU/CE -30/01/2024 \u00e0 03/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99FRANCISCO KEINIS MOREIRA MAIAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMAURITI/CE -23/01/2024 \u00e0 25/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33FRANCISCO KEINIS MOREIRA MAIAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSAO JOAO DO JAGUARIBE/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCISCO KEINIS MOREIRA MAIAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCATARINA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCISCO KEINIS MOREIRA MAIAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAICABA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCISCO KEINIS MOREIRA MAIAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVICAPUI/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCISCO KLEITON MONTEIRO DE OLIVEIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBATURITE/CE -29/01/2024 \u00e0 02/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALFRANCISCO KLEITON MONTEIRO DE OLIVEIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPIPOCA/CE -02/01/2024 \u00e0 07/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO KLEITON MONTEIRO DE OLIVEIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPAJE/CE -10/01/2024 \u00e0 15/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO KLEITON MONTEIRO DE OLIVEIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPIPOCA/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO LEONARDO DOS SANTOSASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVGUARAMIRANGA/CE -03/01/2024 \u00e0 08/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO LEONARDO DOS SANTOSASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPAJE/CE -29/01/2024 \u00e0 02/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99FRANCISCO LEONARDO DOS SANTOSASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPIPOCA/CE -10/01/2024 \u00e0 15/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO LEONARDO DOS SANTOSASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -17/01/2024 \u00e0 22/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO LEONARDO MARTINS DE SOUSAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVNOVA RUSSAS/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO LEONARDO MARTINS DE SOUSAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVNOVA RUSSAS/CE -29/01/2024 \u00e0 02/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99FRANCISCO LUCI RODRIGUES FILHOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCISCO LUCI RODRIGUES FILHOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCISCO LUCI RODRIGUES FILHOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCISCO LUCI RODRIGUES FILHOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCISCO MAGNO DE PAIVA CENAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSANTA QUITERIA/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCISCO MAGNO DE PAIVA CENAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSANTA QUITERIA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCISCO MAGNO DE PAIVA CENAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSANTA QUITERIA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCISCO MAGNO DE PAIVA CENAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSANTA QUITERIA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCISCO MARCILIO DE OLIVEIRA UCHOAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCISCO MARCILIO DE OLIVEIRA UCHOAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCISCO MARCILIO DE OLIVEIRA UCHOAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCISCO MILTON FRANCA DE SOUSAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -20/01/2024 \u00e0 22/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33FRANCISCO PINTO DE ARAUJOAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVBATURITE/CE -02/01/2024 \u00e0 07/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO PINTO DE ARAUJOAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVGUARAMIRANGA/CE -17/01/2024 \u00e0 22/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO PINTO DE ARAUJOAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVBATURITE/CE -10/01/2024 \u00e0 15/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO PINTO DE ARAUJOAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVGUARAMIRANGA/CE -31/01/2024 \u00e0 04/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99FRANCISCO SAULO PESSOA SIMOESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVPENTECOSTE/CE -01/01/2024 \u00e0 06/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO SAULO PESSOA SIMOESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -08/01/2024 \u00e0 13/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO SISNANDO XAVIERT\u00c9CNICO DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -20/01/2024 \u00e0 22/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33FRANCISCO SISNANDO XAVIERT\u00c9CNICO DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -13/01/2024 \u00e0 15/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33FRANCISCO SISNANDO XAVIERT\u00c9CNICO DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -06/01/2024 \u00e0 08/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33FRANCISCO SOARES DE MORAIS FILHOASSESSOR T\u00c9CNICOIIIBREJO SANTO/CE -15/01/2024 \u00e0 18/01/20243.5R$ 77,10R$ 269,85R$ 0,00R$ 269,85FRANCISCO SOARES DE MORAIS FILHOASSESSOR T\u00c9CNICOIIIMAURITI/CE -02/01/2024 \u00e0 04/01/20242.5R$ 77,10R$ 192,75R$ 0,00R$ 192,75FRANCISCO SOARES DE MORAIS FILHOASSESSOR T\u00c9CNICOIIIMILAGRES/CE -23/01/2024 \u00e0 27/01/20244.5R$ 77,10R$ 346,95R$ 0,00R$ 346,95FRANCISCO WELTON GALDINO ROCHAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJIJOCA DE JERICOACOARA/CE -16/01/2024 \u00e0 20/01/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99FRANCISCO WELTON GALDINO ROCHAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJIJOCA DE JERICOACOARA/CE -13/01/2024 \u00e0 14/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00FRANCISCO WELTON GALDINO ROCHAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJIJOCA DE JERICOACOARA/CE -06/01/2024 \u00e0 07/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00FRANCISCO WELTON GALDINO ROCHAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJIJOCA DE JERICOACOARA/CE -29/01/2024 \u00e0 01/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCISCO WELTON GALDINO ROCHAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJIJOCA DE JERICOACOARA/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32FRANCISCO WESLEY FAUSTINO DE OLIVEIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPAJE/CE -29/01/2024 \u00e0 02/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99FRANCISCO WESLEY FAUSTINO DE OLIVEIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPAJE/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32GERALDO MILITAO DA SILVAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE -22/01/2024 \u00e0 24/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 30,67R$ 184,00GERARDO MAGELA DE VASCONCELOS FILHOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -20/01/2024 \u00e0 21/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00GERARDO MAGELA DE VASCONCELOS FILHOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -13/01/2024 \u00e0 14/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00GERARDO MAGELA DE VASCONCELOS FILHOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -06/01/2024 \u00e0 07/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00GERARDO VANDY DE VASCONCELOSASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -20/01/2024 \u00e0 22/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33GERARDO VANDY DE VASCONCELOSASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -13/01/2024 \u00e0 15/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33GERARDO VANDY DE VASCONCELOSASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -06/01/2024 \u00e0 08/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33GILBER RAULISON RODRIGUES DA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVARACATI/CE -29/01/2024 \u00e0 03/02/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32GILBER RAULISON RODRIGUES DA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVARACATI/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALGILDON DE ANDRADE ROCHAAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVBEBERIBE/CE -19/01/2024 \u00e0 23/01/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99GILDON DE ANDRADE ROCHAAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVBEBERIBE/CE -26/01/2024 \u00e0 30/01/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99GILDON DE ANDRADE ROCHAAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVBEBERIBE/CE -13/01/2024 \u00e0 16/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66GILDON DE ANDRADE ROCHAAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVBEBERIBE/CE -04/01/2024 \u00e0 08/01/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99GLEDSON DUARTE DOS SANTOSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUMIRIM/CE -17/01/2024 \u00e0 22/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32GLEDSON DUARTE DOS SANTOSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPAJE/CE -29/01/2024 \u00e0 02/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99GLEDSON DUARTE DOS SANTOSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPAJE/CE -02/01/2024 \u00e0 07/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32GLEDSON DUARTE DOS SANTOSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPIPOCA/CE -10/01/2024 \u00e0 15/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32GLEMERSON DE SOUSA MISSIASVISTORIADORVUBAJARA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66GLEMERSON DE SOUSA MISSIASVISTORIADORVUBAJARA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66GLEMERSON DE SOUSA MISSIASVISTORIADORVUBAJARA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66GUILHERME BATISTA DE FREITASSUPERVISOR DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTES NAS REGIONAISIVICAPUI/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 64,83R$ 356,57R$ 0,00R$ 356,57GUILHERME BATISTA DE FREITASSUPERVISOR DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTES NAS REGIONAISIVICAPUI/CE -17/01/2024 \u00e0 21/01/20244.5R$ 64,83R$ 291,74R$ 0,00R$ 291,74GUILHERME BATISTA DE FREITASSUPERVISOR DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTES NAS REGIONAISIVICAPUI/CE -29/01/2024 \u00e0 03/02/20245.5R$ 64,83R$ 356,57R$ 0,00R$ 356,57HELERY SILVA TAVARESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXELO/CE -12/01/2024 \u00e0 14/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33HELERY SILVA TAVARESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXELO/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66HELERY SILVA TAVARESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXELO/CE -19/01/2024 \u00e0 21/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33HELIO ALVES DA SILVAAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVBEBERIBE/CE -20/01/2024 \u00e0 22/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33HELIO ALVES DA SILVAAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVBEBERIBE/CE -13/01/2024 \u00e0 15/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33HENRIQUE CORREIA LIMA FORTE FERNANDESCHEFE DE POSTOIVBEBERIBE/CE -20/01/2024 \u00e0 22/01/20242.5R$ 64,83R$ 162,08R$ 0,00R$ 162,08HENRIQUE CORREIA LIMA FORTE FERNANDESCHEFE DE POSTOIVBEBERIBE/CE -13/01/2024 \u00e0 15/01/20242.5R$ 64,83R$ 162,08R$ 0,00R$ 162,08HENRIQUE FEITOSA PEQUENOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -10/01/2024 \u00e0 15/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32HENRIQUE FEITOSA PEQUENOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -03/01/2024 \u00e0 08/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32HENRIQUE FEITOSA PEQUENOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -30/01/2024 \u00e0 03/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99HENRIQUE FEITOSA PEQUENOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -17/01/2024 \u00e0 22/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32HILDEMAR DE SOUZA CANDIDOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32HILDEMAR DE SOUZA CANDIDOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVABAIARA/CE -29/01/2024 \u00e0 02/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99HILDEMAR DE SOUZA CANDIDOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVGUARAMIRANGA/CE -03/01/2024 \u00e0 08/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32HILDEMAR DE SOUZA CANDIDOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVARACATI/CE -10/01/2024 \u00e0 15/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32IDIONY GONCALVES DOS SANTOSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUCAS/CE -10/01/2024 \u00e0 13/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66IDIONY GONCALVES DOS SANTOSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXELO/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66IDIONY GONCALVES DOS SANTOSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXELO/CE -14/01/2024 \u00e0 15/01/20242.0R$ 61,33R$ 122,66R$ 0,00R$ 122,66IDIONY GONCALVES DOS SANTOSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXELO/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66IDIONY GONCALVES DOS SANTOSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXELO/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66IGOR FREIRE MARTINSASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -22/01/2024 \u00e0 24/01/20242.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00IGOR FREIRE MARTINSASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJAGUARETAMA/CE -12/01/2024 \u00e0 14/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33IGOR FREIRE MARTINSASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -29/01/2024 \u00e0 31/01/20242.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00IGOR FREIRE MARTINSASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVPEREIRO/CE -19/01/2024 \u00e0 21/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33IGOR FREIRE MARTINSASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXADA/CE -25/01/2024 \u00e0 27/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 15,33R$ 168,66IGOR FREIRE MARTINSASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXADA/CE -15/01/2024 \u00e0 18/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 21,47R$ 236,13INACIO WELINGTON PARENTE GUIMARAESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ISAIAS DE OLIVEIRA SOARESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMILAGRES/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ISAIAS DE OLIVEIRA SOARESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAMPOS SALES/CE -03/01/2024 \u00e0 08/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ISAIAS DE OLIVEIRA SOARESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAMPOS SALES/CE -24/01/2024 \u00e0 29/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ISMAEL NATA DO NASCIMENTO GOMESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSENADOR POMPEU/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ISRAEL RODRIGUES DA SILVA FILHOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ISRAEL RODRIGUES DA SILVA FILHOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVPENTECOSTE/CE -01/01/2024 \u00e0 06/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ITALO RODRIGUES SOUSAVISTORIADORVGRANJEIRO/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ITALO RODRIGUES SOUSAVISTORIADORVCRATO/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALITALO RODRIGUES SOUSAVISTORIADORVAIUABA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ITALO RODRIGUES SOUSAVISTORIADORVJUCAS/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JAILSON DA SILVA OLIVEIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJIJOCA DE JERICOACOARA/CE -03/01/2024 \u00e0 10/01/20247.5R$ 61,33R$ 459,98R$ 0,00R$ 459,98JAILSON DA SILVA OLIVEIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJIJOCA DE JERICOACOARA/CE -12/01/2024 \u00e0 14/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33JAILSON DA SILVA OLIVEIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJIJOCA DE JERICOACOARA/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32JAILSON DA SILVA OLIVEIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJIJOCA DE JERICOACOARA/CE -29/01/2024 \u00e0 01/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JAIME LIMA FILHOAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVURUOCA/CE -06/01/2024 \u00e0 15/01/20249.5R$ 61,33R$ 582,64R$ 0,00R$ 582,64JAIRO FERREIRA DE SOUZAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVPENTECOSTE/CE -08/01/2024 \u00e0 13/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32JAMES DAVIS FREITAS DE ARAUJOSUPERVISOR DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTES NAS REGIONAISIVBEBERIBE/CE -29/01/2024 \u00e0 03/02/20245.5R$ 64,83R$ 356,57R$ 0,00R$ 356,57JAMES DAVIS FREITAS DE ARAUJOSUPERVISOR DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTES NAS REGIONAISIVARACATI/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 64,83R$ 356,57R$ 0,00R$ 356,57JAMES DAVIS FREITAS DE ARAUJOSUPERVISOR DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTES NAS REGIONAISIVBEBERIBE/CE -17/01/2024 \u00e0 20/01/20243.5R$ 64,83R$ 226,91R$ 0,00R$ 226,91JAMYSON ITALO DA SILVA FERREIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVFORTIM/CE -20/01/2024 \u00e0 22/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33JAMYSON ITALO DA SILVA FERREIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVFORTIM/CE -06/01/2024 \u00e0 08/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33JANAILTON ARAUJO DE ABREUAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXELO/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JANAILTON ARAUJO DE ABREUAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXELO/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JANDERSON ALVES DE SANTIAGOAGENTE DE TRANSITOVQUIXADA/CE -29/01/2024 \u00e0 01/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 21,47R$ 236,13JANDERSON ALVES DE SANTIAGOAGENTE DE TRANSITOVQUIXADA/CE -15/01/2024 \u00e0 21/01/20246.5R$ 61,33R$ 398,65R$ 39,87R$ 438,52JANDERSON ALVES DE SANTIAGOAGENTE DE TRANSITOVQUIXADA/CE -22/01/2024 \u00e0 28/01/20246.5R$ 61,33R$ 398,65R$ 39,87R$ 438,52JANIEL FERNANDES DE SOUZAVISTORIADORVMORADA NOVA/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JANIEL FERNANDES DE SOUZAVISTORIADORVPEREIRO/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JANIEL FERNANDES DE SOUZAVISTORIADORVJAGUARETAMA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JARDEL DE QUEIROZ JUVENCIOANALISTA DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESIVRUSSAS/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 64,83R$ 226,91R$ 0,00R$ 226,91JARDEL DE QUEIROZ JUVENCIOANALISTA DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESIVIBARETAMA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 64,83R$ 226,91R$ 0,00R$ 226,91JARDEL DE QUEIROZ JUVENCIOANALISTA DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESIVQUIXERAMOBIM/CE -09/01/2024 \u00e0 11/01/20242.5R$ 64,83R$ 162,08R$ 0,00R$ 162,08JARDEL DE QUEIROZ JUVENCIOANALISTA DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESIVPALMACIA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 64,83R$ 226,91R$ 0,00R$ 226,91JARDEL DE QUEIROZ JUVENCIOANALISTA DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESIVOROS/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 64,83R$ 226,91R$ 0,00R$ 226,91JEAN CARLOS DA SILVAVISTORIADORVQUIXELO/CE -26/01/2024 \u00e0 28/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33JEAN CARLOS DA SILVAVISTORIADORVQUIXELO/CE -19/01/2024 \u00e0 21/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33JEFTER QUEIROZ LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVGRANJEIRO/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JEFTER QUEIROZ LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCRATO/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JEFTER QUEIROZ LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVAIUABA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JEFTER QUEIROZ LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUCAS/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JEOSIMO COELHO DE ALENCARASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -20/01/2024 \u00e0 22/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33JEOSIMO COELHO DE ALENCARASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -13/01/2024 \u00e0 15/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33JEOSIMO COELHO DE ALENCARASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -06/01/2024 \u00e0 08/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33JESSICA LOIOLA RABELOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -29/01/2024 \u00e0 02/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99JESSICA LOIOLA RABELOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -11/01/2024 \u00e0 16/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32JESSICA LOIOLA RABELOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -05/01/2024 \u00e0 10/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32JESSICA LOIOLA RABELOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -17/01/2024 \u00e0 22/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32JOAB FONTELES RIOSVISTORIADORVCAUCAIA/CE -20/01/2024 \u00e0 22/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33JOAB FONTELES RIOSVISTORIADORVCAUCAIA/CE -27/01/2024 \u00e0 29/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33JOAB NOGUEIRA DE CASTROAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVBEBERIBE/CE -20/01/2024 \u00e0 22/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33JOAB NOGUEIRA DE CASTROAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVBEBERIBE/CE -13/01/2024 \u00e0 15/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33JOAB NOGUEIRA DE CASTROAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVBEBERIBE/CE -06/01/2024 \u00e0 08/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33JOAO ANTONIO ALVESMOTORISTA.VBEBERIBE/CE -20/01/2024 \u00e0 22/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33JOAO ANTONIO ALVESMOTORISTA.VBEBERIBE/CE -13/01/2024 \u00e0 15/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33JOAO ANTONIO ALVESMOTORISTA.VBEBERIBE/CE -06/01/2024 \u00e0 08/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33JOAO BATISTA LIMA MARTINSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32JOAO BATISTA LIMA MARTINSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -30/01/2024 \u00e0 03/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99JOAO BATISTA LIMA MARTINSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -24/01/2024 \u00e0 29/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32JOAO MARCELO BLEASBYGERENTEIIIJUAZEIRO DO NORTE/CE -22/01/2024 \u00e0 26/01/20244.5R$ 77,10R$ 346,95R$ 69,39R$ 416,34NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALJOAO MARIA PESSOA CATUNDAFISCAL DE TRANSPORTESVUBAJARA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JOAO MARIA PESSOA CATUNDAFISCAL DE TRANSPORTESVUBAJARA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JOAO PAULO DOS SANTOS CARDOSO VERASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -27/01/2024 \u00e0 05/02/20249.5R$ 61,33R$ 582,64R$ 0,00R$ 582,64JOAO PAULO DOS SANTOS CARDOSO VERASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -06/01/2024 \u00e0 16/01/202410.5R$ 61,33R$ 643,97R$ 0,00R$ 643,97JOAO VIANEY MADEIRA E SILVAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVCANINDE/CE -05/01/2024 \u00e0 10/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32JOAO VIANEY MADEIRA E SILVAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVUMIRIM/CE -11/01/2024 \u00e0 16/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32JOAO VIANEY MADEIRA E SILVAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVUMIRIM/CE -24/01/2024 \u00e0 29/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32JOAO VIANEY MADEIRA E SILVAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVUMIRIM/CE -31/01/2024 \u00e0 04/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99JOAQUIM BELO NETOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -20/01/2024 \u00e0 22/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33JOAQUIM BELO NETOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPIPOCA/CE -13/01/2024 \u00e0 15/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33JOAQUIM BELO NETOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -06/01/2024 \u00e0 08/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33JOAQUIM LOPES DA SILVAVIGIAVBEBERIBE/CE -20/01/2024 \u00e0 22/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33JOHN VITOR CANUTO SOUSAVISTORIADORVSENADOR POMPEU/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JOHN VITOR CANUTO SOUSAVISTORIADORVSENADOR POMPEU/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JORGE HENRIQUE LOPES DE FREITASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -22/01/2024 \u00e0 24/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33JORGE HENRIQUE LOPES DE FREITASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJAGUARETAMA/CE -12/01/2024 \u00e0 14/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33JORGE HENRIQUE LOPES DE FREITASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -29/01/2024 \u00e0 31/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33JORGE HENRIQUE LOPES DE FREITASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -15/01/2024 \u00e0 16/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00JORGE HENRIQUE LOPES DE FREITASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXADA/CE -25/01/2024 \u00e0 27/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 15,33R$ 168,66JORGE HENRIQUE LOPES DE FREITASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXADA/CE -17/01/2024 \u00e0 20/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 21,47R$ 236,13JORGE HERBEST DE SOUZA BRAZAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -29/01/2024 \u00e0 05/02/20247.5R$ 61,33R$ 459,98R$ 0,00R$ 459,98JORGE HERBEST DE SOUZA BRAZAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -13/01/2024 \u00e0 20/01/20247.5R$ 61,33R$ 459,98R$ 0,00R$ 459,98JORGE LUCAS SANTANAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -20/01/2024 \u00e0 21/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00JORGE LUCAS SANTANAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -13/01/2024 \u00e0 14/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00JOSE ARY GONCALVES DOS REIS FILHOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVARACOIABA/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32JOSE ARY GONCALVES DOS REIS FILHOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBATURITE/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32JOSE ARY GONCALVES DOS REIS FILHOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVGUARAMIRANGA/CE -31/01/2024 \u00e0 04/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99JOSE CARLOS PEREIRA DE VASCONCELOSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -17/01/2024 \u00e0 22/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32JOSE CARLOS PEREIRA DE VASCONCELOSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -05/01/2024 \u00e0 10/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32JOSE DE RIBAMAR DINIZ BACELAROUVIDORIIIBEBERIBE/CE -06/01/2024 \u00e0 08/01/20242.5R$ 77,10R$ 192,75R$ 0,00R$ 192,75JOSE DOMINGOS ALVES DE OLIVEIRA NETOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JOSE DOMINGOS ALVES DE OLIVEIRA NETOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JOSE DOMINGOS ALVES DE OLIVEIRA NETOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JOSE EDIVO PEIXOTO FILHOGERENTEIIIJUAZEIRO DO NORTE/CE -22/01/2024 \u00e0 26/01/20244.5R$ 77,10R$ 346,95R$ 69,39R$ 416,34JOSE EILSON PITOMBEIRA DE ARRUDAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVICAPUI/CE -17/01/2024 \u00e0 21/01/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99JOSE EILSON PITOMBEIRA DE ARRUDAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVICAPUI/CE -10/01/2024 \u00e0 15/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32JOSE EILSON PITOMBEIRA DE ARRUDAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAICABA/CE -30/01/2024 \u00e0 04/02/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32JOSE EVANDRO FERREIRA FONTELEST\u00c9CNICO DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -20/01/2024 \u00e0 22/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33JOSE EVANDRO FERREIRA FONTELEST\u00c9CNICO DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -13/01/2024 \u00e0 15/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33JOSE EVANDRO FERREIRA FONTELEST\u00c9CNICO DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -06/01/2024 \u00e0 08/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33JOSE GERARDO GOMES SIQUEIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -20/01/2024 \u00e0 21/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00JOSE GERARDO GOMES SIQUEIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -13/01/2024 \u00e0 14/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00JOSE GERARDO GOMES SIQUEIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -06/01/2024 \u00e0 07/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00JOSE GONZAGA FERREIRA DE PAULAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -20/01/2024 \u00e0 22/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33JOSE GONZAGA FERREIRA DE PAULAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -13/01/2024 \u00e0 15/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33JOSE GONZAGA FERREIRA DE PAULAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -06/01/2024 \u00e0 08/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33JOSE JUNIOR BARBOSA DE SOUSAVISTORIADORVBEBERIBE/CE -20/01/2024 \u00e0 22/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33JOSE JUNIOR BARBOSA DE SOUSAVISTORIADORVBEBERIBE/CE -06/01/2024 \u00e0 08/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33JOSE JUNIOR BARBOSA DE SOUSAVISTORIADORVBEBERIBE/CE -13/01/2024 \u00e0 15/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33JOSE LAERTE BEZERRAVISTORIADORVJUCAS/CE -17/01/2024 \u00e0 22/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALJOSE LAERTE BEZERRAVISTORIADORVICO/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32JOSE LAERTE BEZERRAVISTORIADORVICO/CE -30/01/2024 \u00e0 03/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99JOSE LAERTE BEZERRAVISTORIADORVICO/CE -04/01/2024 \u00e0 09/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32JOSE LAIRTON NOBRE RABELOASSISTENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVLIMOEIRO DO NORTE/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32JOSE LAIRTON NOBRE RABELOASSISTENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVBEBERIBE/CE -31/01/2024 \u00e0 04/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99JOSE LAIRTON NOBRE RABELOASSISTENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVBEBERIBE/CE -17/01/2024 \u00e0 22/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32JOSE LUIS VIEIRA DE OLIVEIRAGERENTEIIIPALMACIA/CE -30/01/2024 \u00e0 01/02/20242.5R$ 77,10R$ 192,75R$ 0,00R$ 192,75JOSE LUIS VIEIRA DE OLIVEIRAGERENTEIIISOBRAL/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 77,10R$ 269,85R$ 53,97R$ 323,82JOSE LUIS VIEIRA DE OLIVEIRAGERENTEIIIBARREIRA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 77,10R$ 269,85R$ 0,00R$ 269,85JOSE LUIS VIEIRA DE OLIVEIRAGERENTEIIIFORTIM/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 77,10R$ 269,85R$ 0,00R$ 269,85JOSE MAILSON DE MESQUITAVISTORIADORVCAUCAIA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JOSE MAILSON DE MESQUITAVISTORIADORVCAUCAIA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JOSE MAILSON DE MESQUITAVISTORIADORVCAUCAIA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JOSE MAILSON DE MESQUITAVISTORIADORVCAUCAIA/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JOSE MARCOS PEREIRA CANDIDOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVPEREIRO/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JOSE MARCOS PEREIRA CANDIDOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVPEREIRO/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JOSE MARCOS PEREIRA CANDIDOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVPEREIRO/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JOSE OSVALDO BARBOSA LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JOSE OSVALDO BARBOSA LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JOSE OSVALDO BARBOSA LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JOSE OSVALDO BARBOSA LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JOSE PEREIRA DE SOUSAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVCAMPOS SALES/CE -31/01/2024 \u00e0 04/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99JOSE PEREIRA DE SOUSAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVCAMPOS SALES/CE -17/01/2024 \u00e0 22/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32JOSE PEREIRA DE SOUSAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVMILAGRES/CE -02/01/2024 \u00e0 07/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32JOSE PEREIRA DE SOUSAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVCAMPOS SALES/CE -24/01/2024 \u00e0 29/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32JOSE TEIXEIRA DE ARAUJO JUNIORFISCAL DE TRANSPORTESVICO/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32JOSE TEIXEIRA DE ARAUJO JUNIORFISCAL DE TRANSPORTESVICO/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32JOSE TEIXEIRA DE ARAUJO JUNIORFISCAL DE TRANSPORTESVICO/CE -04/01/2024 \u00e0 09/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32JOSE TERTULIANO DIAS MOREIRASUPERVISOR REGIONALIIIURUOCA/CE -22/01/2024 \u00e0 29/01/20247.5R$ 77,10R$ 578,25R$ 0,00R$ 578,25JOSE TERTULIANO DIAS MOREIRASUPERVISOR REGIONALIIIURUOCA/CE -16/01/2024 \u00e0 20/01/20244.5R$ 77,10R$ 346,95R$ 0,00R$ 346,95JOSE TERTULIANO DIAS MOREIRASUPERVISOR REGIONALIIIURUOCA/CE -13/01/2024 \u00e0 14/01/20241.5R$ 77,10R$ 115,65R$ 0,00R$ 115,65JOSE TERTULIANO DIAS MOREIRASUPERVISOR REGIONALIIIURUOCA/CE -06/01/2024 \u00e0 07/01/20241.5R$ 77,10R$ 115,65R$ 0,00R$ 115,65JOSE VALDEVICTOR FREIRE PINTOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCANINDE/CE -17/01/2024 \u00e0 22/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32JOSE VALDEVICTOR FREIRE PINTOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVARACOIABA/CE -30/01/2024 \u00e0 03/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99JOSE VALDEVICTOR FREIRE PINTOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBATURITE/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32JOSUE PEREIRA DA SILVAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVQUIXELO/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JOSUE PEREIRA DA SILVAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVQUIXELO/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JOSUE PEREIRA DA SILVAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVQUIXELO/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JOSUE PEREIRA DA SILVAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVQUIXELO/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JOSUE VIEIRA BARBOSAFISCAL TRANSITOVPENTECOSTE/CE -01/01/2024 \u00e0 06/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32JUACY TELES DE MENEZESAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVCAUCAIA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JUACY TELES DE MENEZESAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVCAUCAIA/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JUAN CARLOS DE LIMA FARIASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JUAN CARLOS DE LIMA FARIASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JUAN CARLOS DE LIMA FARIASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JUAN CARLOS DE LIMA FARIASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66KALLINE MAGDA CAVALCANTE ANDRADE DE HOLANDASUPERVISOR REGIONALIIILIMOEIRO DO NORTE/CE -29/01/2024 \u00e0 31/01/20242.5R$ 77,10R$ 192,75R$ 0,00R$ 192,75KALLINE MAGDA CAVALCANTE ANDRADE DE HOLANDASUPERVISOR REGIONALIIILIMOEIRO DO NORTE/CE -24/01/2024 \u00e0 27/01/20243.5R$ 77,10R$ 269,85R$ 0,00R$ 269,85KALLINE MAGDA CAVALCANTE ANDRADE DE HOLANDASUPERVISOR REGIONALIIILIMOEIRO DO NORTE/CE -16/01/2024 \u00e0 19/01/20243.5R$ 77,10R$ 269,85R$ 0,00R$ 269,85KALLINE MAGDA CAVALCANTE ANDRADE DE HOLANDASUPERVISOR REGIONALIIILIMOEIRO DO NORTE/CE -12/01/2024 \u00e0 14/01/20242.5R$ 77,10R$ 192,75R$ 0,00R$ 192,75KARLA REJANE SOUZA DE PAULAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVICO/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32KARLA REJANE SOUZA DE PAULAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVICO/CE -30/01/2024 \u00e0 03/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99KARLA REJANE SOUZA DE PAULAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVICO/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALKARLA REJANE SOUZA DE PAULAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVICO/CE -04/01/2024 \u00e0 09/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32KAYQUE DUARTE NUNES DA SILVAGERENTEIIIVARJOTA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 77,10R$ 269,85R$ 0,00R$ 269,85KAYQUE DUARTE NUNES DA SILVAGERENTEIIIQUIXADA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 77,10R$ 269,85R$ 26,99R$ 296,84KAYQUE DUARTE NUNES DA SILVAGERENTEIIIBARREIRA/CE -16/01/2024 \u00e0 17/01/20241.5R$ 77,10R$ 115,65R$ 0,00R$ 115,65KAYQUE DUARTE NUNES DA SILVAGERENTEIIIPENTECOSTE/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 77,10R$ 269,85R$ 0,00R$ 269,85KELLY VIEIRA ALVESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSANTA QUITERIA/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66KELLY VIEIRA ALVESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSANTA QUITERIA/CE -13/01/2024 \u00e0 15/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33KELLY VIEIRA ALVESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSANTA QUITERIA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66KILDARY SILVA SALESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -20/01/2024 \u00e0 21/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00KILDARY SILVA SALESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66KILDARY SILVA SALESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66LAILSON LAUREANO DA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVFORTIM/CE -20/01/2024 \u00e0 22/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33LAURINDO DO NASCIMENTO CRISPIMPINTOR LETREIROVBEBERIBE/CE -20/01/2024 \u00e0 22/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33LAURINDO DO NASCIMENTO CRISPIMPINTOR LETREIROVBEBERIBE/CE -13/01/2024 \u00e0 15/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33LAURINDO DO NASCIMENTO CRISPIMPINTOR LETREIROVBEBERIBE/CE -06/01/2024 \u00e0 08/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33LEANDRO BARBOSA ALVESAGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -29/01/2024 \u00e0 02/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99LEANDRO BARBOSA ALVESAGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVARACATI/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32LEANDRO BARBOSA ALVESAGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVARACATI/CE -02/01/2024 \u00e0 07/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32LECIVANDO SIQUEIRA DE CARVALHOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66LECIVANDO SIQUEIRA DE CARVALHOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -13/01/2024 \u00e0 14/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00LECIVANDO SIQUEIRA DE CARVALHOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -06/01/2024 \u00e0 07/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00LEIDIANE DE ARAUJO LOPES DE OLIVEIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVGRANJA/CE -05/01/2024 \u00e0 10/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32LEIDIANE DE ARAUJO LOPES DE OLIVEIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVGRANJA/CE -22/01/2024 \u00e0 26/01/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99LEIDIANE DE ARAUJO LOPES DE OLIVEIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVGRANJA/CE -15/01/2024 \u00e0 19/01/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99LEIDIANE DE ARAUJO LOPES DE OLIVEIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVGRANJA/CE -29/01/2024 \u00e0 31/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33LEONARDO CHAVES SOARESSUPERVISOR DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTES NAS REGIONAISIVAMONTADA/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 64,83R$ 356,57R$ 0,00R$ 356,57LEONARDO CHAVES SOARESSUPERVISOR DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTES NAS REGIONAISIVAMONTADA/CE -30/01/2024 \u00e0 01/02/20242.5R$ 64,83R$ 162,08R$ 0,00R$ 162,08LEONARDO CHAVES SOARESSUPERVISOR DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTES NAS REGIONAISIVAMONTADA/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 64,83R$ 356,57R$ 0,00R$ 356,57LIA GOMES DE FARIASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVACARAU/CE -16/01/2024 \u00e0 21/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32LIA GOMES DE FARIASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVACARAU/CE -10/01/2024 \u00e0 15/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32LIA GOMES DE FARIASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVACARAU/CE -30/01/2024 \u00e0 03/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99LILIAN FABIOLA CHAVES GONZAGA MOREIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66LILIAN FABIOLA CHAVES GONZAGA MOREIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVIBARETAMA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66LILIAN FABIOLA CHAVES GONZAGA MOREIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXERAMOBIM/CE -09/01/2024 \u00e0 11/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33LILIAN FABIOLA CHAVES GONZAGA MOREIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVPALMACIA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66LILIAN FABIOLA CHAVES GONZAGA MOREIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVOROS/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66LUCIA DE FATIMA FERREIRAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVCANINDE/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32LUCIA DE FATIMA FERREIRAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVGUARAMIRANGA/CE -17/01/2024 \u00e0 22/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32LUCIA DE FATIMA FERREIRAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVITAPAJE/CE -10/01/2024 \u00e0 15/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32LUCIA MARIA CRUZ BATISTAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -20/01/2024 \u00e0 22/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33LUCIA MARIA CRUZ BATISTAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -13/01/2024 \u00e0 15/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33LUCIA MARIA CRUZ BATISTAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -06/01/2024 \u00e0 08/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33LUCIANA LIRA DE OLIVEIRAAGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32LUCIANA LIRA DE OLIVEIRAAGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVPENTECOSTE/CE -01/01/2024 \u00e0 06/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32LUCIANO CARDOSO DA SILVAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVURUOCA/CE -17/01/2024 \u00e0 23/01/20246.5R$ 61,33R$ 398,65R$ 0,00R$ 398,65LUCIANO MARQUES MOREIRAOFICIAL DE MANUTENCAOVITAPIPOCA/CE -30/01/2024 \u00e0 03/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99LUCIANO MARQUES MOREIRAOFICIAL DE MANUTENCAOVITAPIPOCA/CE -02/01/2024 \u00e0 07/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32LUCIANO MARQUES MOREIRAOFICIAL DE MANUTENCAOVITAPAJE/CE -10/01/2024 \u00e0 15/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALLUCIANO MARQUES MOREIRAOFICIAL DE MANUTENCAOVITAPAJE/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32LUIS GONZAGA DE FREITAS JUNIORAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVPEREIRO/CE -19/01/2024 \u00e0 21/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33LUIZ ALDECI DIOGENESASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMORADA NOVA/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66LUIZ ALDECI DIOGENESASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVPEREIRO/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66LUIZ ALDECI DIOGENESASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVPALHANO/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66LUIZ ALDECI DIOGENESASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJAGUARETAMA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66MANOEL DE LIMAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMULUNGU/CE -30/01/2024 \u00e0 04/02/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32MANOEL DE LIMAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVOCARA/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32MANOEL DE LIMAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVOCARA/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32MANOEL DE LIMAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMULUNGU/CE -05/01/2024 \u00e0 10/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32MANOEL ENELIAS FILHOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66MANOEL ENELIAS FILHOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66MANOEL ENELIAS FILHOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66MARCOS CESAR FACO LOPESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCANINDE/CE -17/01/2024 \u00e0 22/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32MARCOS CESAR FACO LOPESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBATURITE/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32MARCOS CESAR FACO LOPESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVARACATI/CE -10/01/2024 \u00e0 15/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32MARIA ALEXANDRA MOREIRA RIBEIROAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMULUNGU/CE -30/01/2024 \u00e0 04/02/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32MARIA ALEXANDRA MOREIRA RIBEIROAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVOCARA/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32MARIA ALEXANDRA MOREIRA RIBEIROAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVOCARA/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32MARIA APARECIDA ACIOLY MOTAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVBEBERIBE/CE -20/01/2024 \u00e0 22/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33MARIA APARECIDA ACIOLY MOTAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVBEBERIBE/CE -06/01/2024 \u00e0 08/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33MARIA APARECIDA ALVES PINTO SANTANAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVBEBERIBE/CE -20/01/2024 \u00e0 22/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33MARIA APARECIDA ALVES PINTO SANTANAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVBEBERIBE/CE -06/01/2024 \u00e0 08/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33MARIA AUXILIADORA SILVA ABRAAOGERENTEIIIBATURITE/CE -08/01/2024 \u00e0 09/01/20241.5R$ 77,10R$ 115,65R$ 0,00R$ 115,65MARIA AUXILIADORA SILVA ABRAAOGERENTEIIIBATURITE/CE -17/01/2024 \u00e0 21/01/20244.5R$ 77,10R$ 346,95R$ 0,00R$ 346,95MARIA AUXILIADORA SILVA ABRAAOGERENTEIIIARACATI/CE -02/01/2024 \u00e0 07/01/20245.5R$ 77,10R$ 424,05R$ 0,00R$ 424,05MARIA AUXILIADORA SILVA ABRAAOGERENTEIIIBEBERIBE/CE -24/01/2024 \u00e0 27/01/20243.5R$ 77,10R$ 269,85R$ 0,00R$ 269,85MARIA AUXILIADORA SILVA ABRAAOGERENTEIIIBEBERIBE/CE -10/01/2024 \u00e0 14/01/20244.5R$ 77,10R$ 346,95R$ 0,00R$ 346,95MARIA DE FATIMA MOREIRA DOS SANTOSDATILOGRAFOVARACOIABA/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32MARIA DE FATIMA MOREIRA DOS SANTOSDATILOGRAFOVBATURITE/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32MARIA DE FATIMA MOREIRA DOS SANTOSDATILOGRAFOVGUARAMIRANGA/CE -31/01/2024 \u00e0 04/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99MARIA EMILIA DIAS CARNEIRO LINHARESAUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVACARAU/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32MARIA EMILIA DIAS CARNEIRO LINHARESAUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVGRANJA/CE -30/01/2024 \u00e0 03/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99MARIA EMILIA DIAS CARNEIRO LINHARESAUXILIAR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVGRANJA/CE -16/01/2024 \u00e0 21/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32MARIA JOSE FERNANDES DE QUEIROZ LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBATURITE/CE -19/01/2024 \u00e0 21/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33MARIA KAMILA DE OLIVEIRA VIEIRAVISTORIADORVUBAJARA/CE -23/01/2024 \u00e0 25/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33MARIA KAMILA DE OLIVEIRA VIEIRAVISTORIADORVUBAJARA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66MARIA KAMILA DE OLIVEIRA VIEIRAVISTORIADORVUBAJARA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66MARIA KAMILA DE OLIVEIRA VIEIRAVISTORIADORVUBAJARA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66MARIA LANDIM DA CRUZAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVAMONTADA/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32MARIA LANDIM DA CRUZAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVAMONTADA/CE -29/01/2024 \u00e0 03/02/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32MARIA LANDIM DA CRUZAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVAMONTADA/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32MARIA LUCIENE FREIRESAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVQUIXADA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 21,47R$ 236,13MARIA LUCIENE FREIRESAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVQUIXADA/CE -25/01/2024 \u00e0 29/01/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 27,60R$ 303,59MARIA LUCIENE FREIRESAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVQUIXADA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 21,47R$ 236,13MARIA LUCIENE FREIRESAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVQUIXADA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 21,47R$ 236,13MARIA NEUMA DE OLIVEIRA SOARESASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCANINDE/CE -31/01/2024 \u00e0 02/02/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33MARIA NEUMA DE OLIVEIRA SOARESASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCANINDE/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32MARIA NEUMA DE OLIVEIRA SOARESASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVACARAPE/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32MARIA VALDELICE AZEVEDO MEDEIROSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32MARIA VALDELICE AZEVEDO MEDEIROSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -10/01/2024 \u00e0 15/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALMARIA VALDELICE AZEVEDO MEDEIROSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -16/01/2024 \u00e0 21/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32MARIA VILMA COELHO MELOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -20/01/2024 \u00e0 22/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33MARIA VILMA COELHO MELOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -13/01/2024 \u00e0 15/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33MARIA VILMA COELHO MELOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -06/01/2024 \u00e0 08/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33MARIANNY NASCIMENTO PEREIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVARACOIABA/CE -30/01/2024 \u00e0 03/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99MARIANNY NASCIMENTO PEREIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBATURITE/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32MARIANNY NASCIMENTO PEREIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVARACATI/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32MARIO GUTEMBERG DE FARIASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -29/01/2024 \u00e0 05/02/20247.5R$ 61,33R$ 459,98R$ 0,00R$ 459,98MARIO GUTEMBERG DE FARIASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -13/01/2024 \u00e0 20/01/20247.5R$ 61,33R$ 459,98R$ 0,00R$ 459,98MARONI LIMA SARAIVAFISCAL DE TRANSPORTESVGRANJA/CE -30/01/2024 \u00e0 03/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99MARONI LIMA SARAIVAFISCAL DE TRANSPORTESVACARAU/CE -03/01/2024 \u00e0 08/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32MARONI LIMA SARAIVAFISCAL DE TRANSPORTESVACARAU/CE -10/01/2024 \u00e0 15/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32MATEUS HONORATO DA SILVAAGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -03/01/2024 \u00e0 08/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32MATEUS HONORATO DA SILVAAGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBATURITE/CE -10/01/2024 \u00e0 15/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32MATEUS HONORATO DA SILVAAGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVARACATI/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32MICKAEL VALERIO DE MARIAAGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66MICKAEL VALERIO DE MARIAAGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66MICKAEL VALERIO DE MARIAAGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66MIGUEL DE ALENCAR HILUYAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJIJOCA DE JERICOACOARA/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32MIGUEL DE ALENCAR HILUYAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -29/01/2024 \u00e0 03/02/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32MIRVANA GOMES MAGALHAES FREITASASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66MIRVANA GOMES MAGALHAES FREITASASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66MIRVANA GOMES MAGALHAES FREITASASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66MOACIR COSTA BRASIL JUNIORAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -03/01/2024 \u00e0 08/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32MOACIR COSTA BRASIL JUNIORAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -29/01/2024 \u00e0 02/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99MOACIR COSTA BRASIL JUNIORAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPIPOCA/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32MOACIR COSTA BRASIL JUNIORAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVARACATI/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32NAHUM GOMES DA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -30/01/2024 \u00e0 03/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99NAHUM GOMES DA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVGUARAMIRANGA/CE -17/01/2024 \u00e0 22/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32NAHUM GOMES DA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVGUARAMIRANGA/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32NALBER JOSE DA SILVA ALVESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSAO JOAO DO JAGUARIBE/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66NALBER JOSE DA SILVA ALVESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -16/01/2024 \u00e0 18/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33NALBER JOSE DA SILVA ALVESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -23/01/2024 \u00e0 25/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33NALBER JOSE DA SILVA ALVESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCATARINA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66NALBER JOSE DA SILVA ALVESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAICABA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66NATALIA JESSICA LOBO MASCARENHASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBREJO SANTO/CE -15/01/2024 \u00e0 27/01/202412.5R$ 61,33R$ 766,63R$ 0,00R$ 766,63NATALIA MARLA RIBEIRO FILGUEIRAVISTORIADORVFORTIM/CE -27/01/2024 \u00e0 29/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33NATALIA MARLA RIBEIRO FILGUEIRAVISTORIADORVFORTIM/CE -13/01/2024 \u00e0 15/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33NAYRA CARMEN SILVA CAVALCANTE LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCARIDADE/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66NAYRA CARMEN SILVA CAVALCANTE LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCARIRE/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66NAYRA CARMEN SILVA CAVALCANTE LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCANINDE/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66NAYRA CARMEN SILVA CAVALCANTE LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBARREIRA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66NEILIANE MARIA BRAGAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32NEILIANE MARIA BRAGAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -29/01/2024 \u00e0 02/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99NEILIANE MARIA BRAGAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -11/01/2024 \u00e0 16/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32NEILIANE MARIA BRAGAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -05/01/2024 \u00e0 10/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32NEILSON OLIVEIRA ALVESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66NEILSON OLIVEIRA ALVESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66NEILSON OLIVEIRA ALVESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -06/01/2024 \u00e0 07/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00OBEDE FERREIRA DA COSTAAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVRUSSAS/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32OBEDE FERREIRA DA COSTAAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVITAPIPOCA/CE -30/01/2024 \u00e0 03/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALOBEDE FERREIRA DA COSTAAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVITAPIPOCA/CE -02/01/2024 \u00e0 07/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32OBEDE FERREIRA DA COSTAAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVBEBERIBE/CE -24/01/2024 \u00e0 29/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32PATRICIA MARIA FERNANDES PALACIOSUPERVISOR REGIONALIIIQUIXELO/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 77,10R$ 269,85R$ 0,00R$ 269,85PATRICIA MARIA FERNANDES PALACIOSUPERVISOR REGIONALIIIQUIXELO/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 77,10R$ 269,85R$ 0,00R$ 269,85PATRICIA MARIA FERNANDES PALACIOSUPERVISOR REGIONALIIIQUIXELO/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 77,10R$ 269,85R$ 0,00R$ 269,85PATRICIA MARIA FERNANDES PALACIOSUPERVISOR REGIONALIIIQUIXELO/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 77,10R$ 269,85R$ 0,00R$ 269,85PAULO ALBERTO LIRA LEMOSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVNOVA RUSSAS/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32PAULO ALBERTO LIRA LEMOSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVNOVA RUSSAS/CE -03/01/2024 \u00e0 08/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32PAULO ALBERTO LIRA LEMOSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSENADOR POMPEU/CE -12/01/2024 \u00e0 14/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33PAULO VITOR DE OLIVEIRA ARAUJOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32PAULO VITOR DE OLIVEIRA ARAUJOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -03/01/2024 \u00e0 08/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32PAULO VITOR DE OLIVEIRA ARAUJOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -30/01/2024 \u00e0 03/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99PAULO VITOR DE OLIVEIRA ARAUJOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -17/01/2024 \u00e0 22/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32PEDRO ANDRADE BRINGELAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMILAGRES/CE -29/01/2024 \u00e0 02/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99PEDRO ANDRADE BRINGELAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMILAGRES/CE -10/01/2024 \u00e0 15/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32PEDRO ANDRADE BRINGELAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAMPOS SALES/CE -03/01/2024 \u00e0 08/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32PEDRO ANDRADE BRINGELAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMILAGRES/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32PEDRO ANGELO FONTES CAVALCANTEAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVPENTECOSTE/CE -01/01/2024 \u00e0 06/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32PEDRO ANGELO FONTES CAVALCANTEAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJIJOCA DE JERICOACOARA/CE -18/01/2024 \u00e0 23/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32PEDRO AUGUSTO FONTENELE MARTINSAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVRUSSAS/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32PEDRO AUGUSTO FONTENELE MARTINSAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVABAIARA/CE -29/01/2024 \u00e0 02/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99PEDRO DE ALCANTARA FORTEGERENTEIIIBEBERIBE/CE -19/01/2024 \u00e0 23/01/20244.5R$ 77,10R$ 346,95R$ 0,00R$ 346,95PEDRO DE ALCANTARA FORTEGERENTEIIIBEBERIBE/CE -26/01/2024 \u00e0 30/01/20244.5R$ 77,10R$ 346,95R$ 0,00R$ 346,95PEDRO DE ALCANTARA FORTEGERENTEIIIBEBERIBE/CE -13/01/2024 \u00e0 16/01/20243.5R$ 77,10R$ 269,85R$ 0,00R$ 269,85PEDRO DE ALCANTARA FORTEGERENTEIIIBEBERIBE/CE -04/01/2024 \u00e0 08/01/20244.5R$ 77,10R$ 346,95R$ 0,00R$ 346,95PETRONIO MAGALHAES DE SOUSAAGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66PETRONIO MAGALHAES DE SOUSAAGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66PETRONIO MAGALHAES DE SOUSAAGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66RAFAEL EDUARDO SAMPAIOSUPERVISOR DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTES NAS REGIONAISIVUBAJARA/CE -10/01/2024 \u00e0 15/01/20245.5R$ 64,83R$ 356,57R$ 0,00R$ 356,57RAFAEL EDUARDO SAMPAIOSUPERVISOR DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTES NAS REGIONAISIVUBAJARA/CE -03/01/2024 \u00e0 08/01/20245.5R$ 64,83R$ 356,57R$ 0,00R$ 356,57RAFAEL EDUARDO SAMPAIOSUPERVISOR DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTES NAS REGIONAISIVUBAJARA/CE -30/01/2024 \u00e0 03/02/20244.5R$ 64,83R$ 291,74R$ 0,00R$ 291,74RAFAEL EDUARDO SAMPAIOSUPERVISOR DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTES NAS REGIONAISIVUBAJARA/CE -17/01/2024 \u00e0 22/01/20245.5R$ 64,83R$ 356,57R$ 0,00R$ 356,57RAILTON ARAUJO MOROROAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVNOVA RUSSAS/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32RAILTON ARAUJO MOROROAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVNOVA RUSSAS/CE -03/01/2024 \u00e0 08/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32RAILTON ARAUJO MOROROAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVNOVA RUSSAS/CE -29/01/2024 \u00e0 02/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99RAIMUNDO CLAUDIO DA SILVAAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVBATURITE/CE -29/01/2024 \u00e0 02/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99RAIMUNDO CLAUDIO DA SILVAAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVITAPAJE/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32RAIMUNDO CLAUDIO DA SILVAAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAISVITAPIPOCA/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32RAIMUNDO EDVARDO DA SILVAOPERADOR DE M\u00c1QUINAS PESADASVSOBRAL/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 42,93R$ 257,59RAIMUNDO EDVARDO DA SILVAOPERADOR DE M\u00c1QUINAS PESADASVUBAJARA/CE -13/01/2024 \u00e0 15/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33RAIMUNDO NONATO TEIXEIRA FILHOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66RAIMUNDO NONATO TEIXEIRA FILHOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66RAIMUNDO SANTOS LIMA NETOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVPENTECOSTE/CE -09/01/2024 \u00e0 09/01/20241.0R$ 61,33R$ 61,33R$ 0,00R$ 61,33RAIMUNDO SANTOS LIMA NETOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVPENTECOSTE/CE -01/01/2024 \u00e0 08/01/20247.5R$ 61,33R$ 459,98R$ 0,00R$ 459,98RAUL MARTINS PEREIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSENADOR POMPEU/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66REGIS LIMA COELHOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVARACOIABA/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32REGIS LIMA COELHOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBATURITE/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32REGIS LIMA COELHOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVGUARAMIRANGA/CE -31/01/2024 \u00e0 04/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALRENATO DE LIMA CUNHAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -20/01/2024 \u00e0 21/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00RENATO DE LIMA CUNHAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -13/01/2024 \u00e0 14/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00RENATO DE LIMA CUNHAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -06/01/2024 \u00e0 07/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00RENATO DE LIMA CUNHAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCAUCAIA/CE -27/01/2024 \u00e0 28/01/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00ROBERTO CORREIAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVRUSSAS/CE -10/01/2024 \u00e0 15/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ROBERTO CORREIAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVLIMOEIRO DO NORTE/CE -16/01/2024 \u00e0 21/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ROBERTO CORREIAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVLIMOEIRO DO NORTE/CE -03/01/2024 \u00e0 08/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32ROBERTO CORREIAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVBEBERIBE/CE -31/01/2024 \u00e0 04/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99ROBERTO THIAGO MORAES QUEIROSASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVPEREIRO/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ROBERTO THIAGO MORAES QUEIROSASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVPEREIRO/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ROBERTO THIAGO MORAES QUEIROSASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVPEREIRO/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ROMARIO CASSIMIRO DA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ROMARIO CASSIMIRO DA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ROSA KAREN DE ABREU SOUSAAGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -04/01/2024 \u00e0 07/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ROSA KAREN DE ABREU SOUSAAGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -23/01/2024 \u00e0 27/01/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99ROSA KAREN DE ABREU SOUSAAGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -29/01/2024 \u00e0 03/02/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32RUBLENIO BERGSON GOMESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCANINDE/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66SAMANTHA KELLY DE OLIVEIRA BRITOSUPERVISOR REGIONALIIIJAGUARIBE/CE -19/01/2024 \u00e0 21/01/20242.5R$ 77,10R$ 192,75R$ 0,00R$ 192,75SAMANTHA KELLY DE OLIVEIRA BRITOSUPERVISOR REGIONALIIILIMOEIRO DO NORTE/CE -22/01/2024 \u00e0 23/01/20241.5R$ 77,10R$ 115,65R$ 0,00R$ 115,65SAMUEL DE SOUZA NOBREAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXERAMOBIM/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32SAMUEL DE SOUZA NOBREAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXERAMOBIM/CE -29/01/2024 \u00e0 02/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99SAMUEL DE SOUZA NOBREAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXERAMOBIM/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32SARA RAQUEL COELHO MACIELSUPERVISOR DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTES NAS REGIONAISIVQUIXERAMOBIM/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 64,83R$ 356,57R$ 0,00R$ 356,57SARA RAQUEL COELHO MACIELSUPERVISOR DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTES NAS REGIONAISIVQUIXERAMOBIM/CE -29/01/2024 \u00e0 02/02/20244.5R$ 64,83R$ 291,74R$ 0,00R$ 291,74SARA RAQUEL COELHO MACIELSUPERVISOR DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTES NAS REGIONAISIVQUIXERAMOBIM/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 64,83R$ 356,57R$ 0,00R$ 356,57SARAH PONTE DE OLIVEIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVPENTECOSTE/CE -08/01/2024 \u00e0 13/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32SARAH PONTE DE OLIVEIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVPENTECOSTE/CE -02/01/2024 \u00e0 06/01/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99SARAH PONTE DE OLIVEIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJIJOCA DE JERICOACOARA/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32SERGIO RENATO TAVARES DE MOURAFISCAL DE TRANSPORTESVCANINDE/CE -31/01/2024 \u00e0 02/02/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33SERGIO RENATO TAVARES DE MOURAFISCAL DE TRANSPORTESVCANINDE/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32SERGIO RENATO TAVARES DE MOURAFISCAL DE TRANSPORTESVBATURITE/CE -08/01/2024 \u00e0 13/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32SERGIO RENATO TAVARES DE MOURAFISCAL DE TRANSPORTESVACARAPE/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32SIMON MENDES LINS E SILVAANALISTA DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESIVITAREMA/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 64,83R$ 356,57R$ 0,00R$ 356,57TAYANNE XAVIER DE LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVAMONTADA/CE -29/01/2024 \u00e0 03/02/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32TAYANNE XAVIER DE LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVAMONTADA/CE -02/01/2024 \u00e0 07/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32TAYANNE XAVIER DE LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVAMONTADA/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32TEOMAR DE SOUSA RAMOSAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVUBAJARA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66TEOMAR DE SOUSA RAMOSAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVUBAJARA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66TEOMAR DE SOUSA RAMOSAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVUBAJARA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66TERESINHA XIMENES ALBUQUERQUEAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVITAPAJE/CE -29/01/2024 \u00e0 02/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99TERESINHA XIMENES ALBUQUERQUEAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVARACATI/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32THAMIRES MELO CARNEIROVISTORIADORVRUSSAS/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66THAMIRES MELO CARNEIROVISTORIADORVIBARETAMA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66THAMIRES MELO CARNEIROVISTORIADORVOROS/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66THIAGO RODRIGUES DOS SANTOSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBREJO SANTO/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32THIAGO RODRIGUES DOS SANTOSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMAURITI/CE -02/01/2024 \u00e0 04/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33THIAGO RODRIGUES DOS SANTOSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMILAGRES/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32THIAGO SILVEIRA DE ALMEIDASUPERVISOR DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTES NAS REGIONAISIVCAMPOS SALES/CE -03/01/2024 \u00e0 08/01/20245.5R$ 64,83R$ 356,57R$ 0,00R$ 356,57NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALTHOMAZ SOUSA GOMESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66THOMAZ SOUSA GOMESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66THOMAZ SOUSA GOMESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66TIAGO OLIVEIRA COSTAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMORADA NOVA/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66TIAGO OLIVEIRA COSTAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVPEREIRO/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66TIAGO OLIVEIRA COSTAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVPALHANO/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66TIAGO OLIVEIRA COSTAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJAGUARETAMA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66VALDEMAR ARAUJO DOS SANTOSCHEFE DE POSTOIVBEBERIBE/CE -20/01/2024 \u00e0 22/01/20242.5R$ 64,83R$ 162,08R$ 0,00R$ 162,08VALDEMAR ARAUJO DOS SANTOSCHEFE DE POSTOIVBEBERIBE/CE -13/01/2024 \u00e0 15/01/20242.5R$ 64,83R$ 162,08R$ 0,00R$ 162,08VALDEMAR ARAUJO DOS SANTOSCHEFE DE POSTOIVBEBERIBE/CE -06/01/2024 \u00e0 08/01/20242.5R$ 64,83R$ 162,08R$ 0,00R$ 162,08VALDIMIRO QUEIROZ SANTIAGOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCANINDE/CE -30/01/2024 \u00e0 04/02/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32VANDEUZA EVANGELISTA VIANAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXADA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 21,47R$ 236,13VANDEUZA EVANGELISTA VIANAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXADA/CE -25/01/2024 \u00e0 29/01/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 27,60R$ 303,59VANDEUZA EVANGELISTA VIANAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXADA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 21,47R$ 236,13VANDEUZA EVANGELISTA VIANAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXADA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 21,47R$ 236,13VANESSA DE MESQUITA BRITO MORAESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -23/01/2024 \u00e0 25/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33VANESSA DE MESQUITA BRITO MORAESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66VANESSA DE MESQUITA BRITO MORAESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66VANESSA DE MESQUITA BRITO MORAESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66VANESSA MARIA LOBAO ALENCAR RAULINO BARBOSAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVCANINDE/CE -17/01/2024 \u00e0 22/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32VANESSA MARIA LOBAO ALENCAR RAULINO BARBOSAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVARACOIABA/CE -30/01/2024 \u00e0 03/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99VANESSA MARIA LOBAO ALENCAR RAULINO BARBOSAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBATURITE/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32VANESSA RODRIGUES DE ARAUJOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSANTA QUITERIA/CE -26/01/2024 \u00e0 29/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66VANESSA RODRIGUES DE ARAUJOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSANTA QUITERIA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66VANESSA RODRIGUES DE ARAUJOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSANTA QUITERIA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66VANESSA RODRIGUES DE ARAUJOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSANTA QUITERIA/CE -19/01/2024 \u00e0 22/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66VASCO DA GAMA MIRANDA TEOFILOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -20/01/2024 \u00e0 22/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33VASCO DA GAMA MIRANDA TEOFILOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -13/01/2024 \u00e0 15/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33VASCO DA GAMA MIRANDA TEOFILOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -06/01/2024 \u00e0 08/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33VICENTE DE PAULO DA COSTA DUTRAMOTORISTA.VBEBERIBE/CE -20/01/2024 \u00e0 22/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33VICENTE DE PAULO DA COSTA DUTRAMOTORISTA.VJIJOCA DE JERICOACOARA/CE -11/01/2024 \u00e0 16/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32VICENTE EMMANUEL COSTA LIMA ARAGAOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVSOBRAL/CE -02/01/2024 \u00e0 04/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 30,67R$ 184,00VICENTE EMMANUEL COSTA LIMA ARAGAOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -12/01/2024 \u00e0 15/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66VICENTE EMMANUEL COSTA LIMA ARAGAOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -16/01/2024 \u00e0 20/01/20245.0R$ 61,33R$ 306,65R$ 0,00R$ 306,65VICENTE EMMANUEL COSTA LIMA ARAGAOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVUBAJARA/CE -05/01/2024 \u00e0 08/01/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66WELLINGTON NOGUEIRA LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -22/01/2024 \u00e0 29/01/20247.5R$ 61,33R$ 459,98R$ 0,00R$ 459,98WELLINGTON NOGUEIRA LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVPENTECOSTE/CE -01/01/2024 \u00e0 06/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32WELLINGTON NOGUEIRA LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -08/01/2024 \u00e0 10/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33WESLEY NUNES GOMESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVLIMOEIRO DO NORTE/CE -23/01/2024 \u00e0 28/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32WESLEY NUNES GOMESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVGUARAMIRANGA/CE -03/01/2024 \u00e0 08/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32WESLEY NUNES GOMESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPIPOCA/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32WESLEY NUNES GOMESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -31/01/2024 \u00e0 04/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99YURI MAURICIO DE BRITO ANDRADEAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXERAMOBIM/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32YURI MAURICIO DE BRITO ANDRADEAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVQUIXERAMOBIM/CE -01/01/2024 \u00e0 06/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32YURI VASCONCELOS E CUNHAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPAJE/CE -02/01/2024 \u00e0 07/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32YURI VASCONCELOS E CUNHAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -31/01/2024 \u00e0 04/02/20244.5R$ 61,33R$ 275,99R$ 0,00R$ 275,99YURI VASCONCELOS E CUNHAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVARACATI/CE -22/01/2024 \u00e0 27/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32YURI VASCONCELOS E CUNHAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVARACATI/CE -15/01/2024 \u00e0 20/01/20245.5R$ 61,33R$ 337,32R$ 0,00R$ 337,32NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALZENILDO LIMA SARAIVAT\u00c9CNICO DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -20/01/2024 \u00e0 22/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33ZENILDO LIMA SARAIVAT\u00c9CNICO DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -13/01/2024 \u00e0 15/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33ZENILDO LIMA SARAIVAT\u00c9CNICO DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVBEBERIBE/CE -06/01/2024 \u00e0 08/01/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33TOTALR$ 250.975,97"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba276/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.001780/2024-63, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 12/2024, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Morada Nova, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 02/01/2024 a 15/01/2024, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba276/2024 DE 18 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALEVALDO BEZERRA DE OLIVEIRASuplente40,0060,001040,00KALLINE MAGDA CAVALCANTE ANDRADE DE HOLANDASuplente40,0060,0090360,00NEILSON OLIVEIRA ALVESCoordenador50,0080,00100500,00TOTAL900,00"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA 298/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA, DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em especial a compet\u00eancia deferida na portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719 de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491/2013, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.005637/2024-41, que cont\u00e9m a devida designa\u00e7\u00e3o da Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o (DIHAB), RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00fanico desta Portaria, a comporem a COMISS\u00c3O DE EXAMES DE LEGISLA\u00c7\u00c3O, bem como \u00e0 VIAJAREM em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de ARACATI/CE, durante o per\u00edodo de 01/02/2024 a 15/02/2024, concedendo-lhes di\u00e1ria(s) e meia, em conformidade com o art. 1\u00ba; art. 4\u00b0, \u00a71\u00b0, al\u00ednea \u201cb\u201d; art. 5\u00b0 e seu \u00a71\u00b0 e art. 10 do Decreto Estadual n\u00b0 30.719 de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba298/2024 DE 22 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALANA PATRICIA PEREIRA DA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTES VARACATI/CE - 01/02/2024 \u00e0 15/02/202400000ERMESON NUNES DO NASCIMENTOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTES VARACATI/CE - 01/02/2024 \u00e0 15/02/202400000NATALIA BARBOSA LIMA VIANEZVISTORIADORVARACATI/CE - 01/02/2024 \u00e0 15/02/202414.5R$ 61,33R$ 889,29R$ 0,00R$ 889,29TOTALR$ 889,29"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba384/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.005391/2024-15, que cont\u00e9m a devida designa\u00e7\u00e3o da Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o (DIHAB), RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria a comporem as COMISS\u00c3O ESPECIAL RIO MAR, na cidade de Fortaleza na data de 03/02/2024, nos locais e hor\u00e1rios consignados no aludido Anexo. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba384/2024 DE 29 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OHOR\u00c1RIOATIVIDADE LOCALCECILIA MARCELA BORGES FREITASMembro08:00 \u00e0s 12:00 13:00 \u00e0s 16:00 17:00 \u00e0s 20:00Comiss\u00e3o Especial / Rio-MarFortalezaIRAN COSTA RIBEIRO FILHOCoordenador08:00 \u00e0s 12:00 13:00 \u00e0s 16:00 17:00 \u00e0s 20:00Comiss\u00e3o Especial / Rio-MarFortalezaMARIA TEREZA PAIXAO ARAUJOMembro 08:00 \u00e0s 12:00 13:00 \u00e0s 16:00 17:00 \u00e0s 20:00Comiss\u00e3o Especial / Rio-MarFortaleza"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba389/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.004230/2024-04, que cont\u00e9m a devida designa\u00e7\u00e3o da Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o (DIHAB), RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria a comporem as COMISS\u00d5ES DE EXAMES DE PR\u00c1TICA DE DIRE\u00c7\u00c3O, na cidade de Fortaleza, durante o per\u00edodo de 01/02/2024 a 15/02/2024, nos locais e hor\u00e1rios consignados no aludido Anexo. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba389/2024 DE 29 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OHOR\u00c1RIOATIVIDADE LOCALADALGIZA ALVES DO NASCIMENTOMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaALESSANDRO DA SILVA BEZERRAMembro08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaALEX DA SILVA CARDOSOMembro 08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaALVARO NUNES DE AGUIAR VIANAMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaALYSSON ROBERIO DE SOUSA RODRIGUESSuplente08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaANA MARCIA DE MELO AMARALSuplente13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaNOMEFUN\u00c7\u00c3OHOR\u00c1RIOATIVIDADE LOCALANTONIO CRAVEIRO MOREIRAMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaANTONIO EDNO DE OLIVEIRAMembro 08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaANTONIO ERIVALDO DE OLIVEIRAMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaANTONIO LEONARDO MARIANO DE VASCONCELOSMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaANTONIO POLICARPO DE ALCANTARAMembro 08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaBERMARY ALVES COSTA DE ARAUJOSuplente08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaBRENDA DE FATIMA DO NASCIMENTO ANDRADEMembro 08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaCARLOS HENRIQUE LOIOLA COUTINHOSuplente08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaDEUTERONOMIO GOMES MARQUESMembro 08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaDJACIRA GOMES MENDONCA MARQUESMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaDOMINGOS DANIEL BATISTA GOMESSuplente13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaEVALDO GONCALVES SILVACoordenador13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaEVANDRO SILVA CAPIBARIBESuplente13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaFRANCIANE AGUIAR ALCANTARASuplente13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaFRANCISCA NEUDA FRAN\u00c7A DE SOUSAMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaFRANCISCO ARAUJO ALBUQUERQUE J\u00daNIORMembro 08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaFRANCISCO CARLOS CANUTO DE SOUSAMembro 08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaFRANCISCO ERICSSON ARAUJO CANAFISTULAMembro 08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaFRANCISCO GENILSON DANTAS BEZERRASuplente13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaGELTINA SEVERIANO DE ANDRADE BARROSOMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaGIOVANNI CARDOSO BRITOMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaGRACIELE ADA DE SOUZAMembro 08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaHELANO DE SOUSA MOURAMembro 08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaIAGGO FERREIRA DA SILVAMembro 08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaIGOR DE OLIVEIRA MOTAMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaJIMMY DOUGLAS DA SILVA IZIDIOSuplente08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaJOAO DINANCES DE ANDRADEMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaJOSE ALVES DA SILVA FILHOMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaJOSE EDUARDO FERREIRA SOARESMembro 08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaJOSE ELI FREITAS E SILVAMembro 08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaJOSE FERREIRA NOGUEIRAMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaJOSE IVAN AMARANTE DE SANTIAGO FILHOMembro 08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaJOSE ONIVARDO MOURAMembro 08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaJOSE VALTER LANDIM FILHOMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaJURISLENE ARAUJO FREITASMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaLEANDRO CHAGAS BEZERRAMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaLEVY MENDES DE PINHO MACHADOPresidente13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaLIANA OLIVEIRA MENA BARRETOCoordenador13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaLILIAN FABIOLA CHAVES GONZAGA MOREIRASuplente08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaLUCI MARY DAMASCENOMembro 08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaLUIS HORLANDO LOPES COSTAMembro 08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaMAIRY LUCIA MENEZES LIMAPresidente08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaMANOEL DANTAS MOURAMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaMANOEL PAULINO SECUNDINO NETOMembro 08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaMARCELO CARVALHO LIMAMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaMARCIO CORDEIRO BEZERRAMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaMARIA APARECIDA ACIOLY MOTASuplente13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaMARIA DE JESUS ALEXANDRE RODRIGUESMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaMARIA LEDA DA MATA OLIVEIRASuplente08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaMARIA LUCIA SALES DE SOUZA CRISOSTOMOCoordenador08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaMARIA MARILENE CAVALCANTE SILVAMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaMARIA SILVIA SAMPAIOCoordenador13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaMARIANNY NASCIMENTO PEREIRASuplente13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaNATALIA DE OLIVEIRA MATOSMembro08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaNAYRA CARMEN SILVA CAVALCANTE LIMASuplente13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaNERTAN ALVES DE LIMAMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaOTAVIO CARLOS MOTA DE QUEIROZCoordenador08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaPABLO CAVALCANTE VALENTECoordenador08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaPATRICK HERLLY SILVA REISMembro08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaROBSON MAIA QUEIROZMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaRODOLFO LEANDRO RIBEIRO DA SILVASuplente13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortalezaTACIANA RODRIGUES DE LIMAMembro08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaWILLIAM CAETANO DA NOBREGAMembro08:00 \u00e0s 12:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/Manh\u00e3FortalezaZENILDE MORADA LANDIMMembro13:00 \u00e0s 17:00Comiss\u00e3o Pr\u00e1tica/Dire\u00e7\u00e3o/TardeFortaleza"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba417/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.004490/2024-71, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 190/2024, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Juazeiro do Norte, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 16/01/2024 a 31/01/2024, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba417/2024 DE 02 DE FEVEREIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALANTONIO SIRLANDIO DE ARAUJOSuplente40,0060,00000,00FRANCISCO ALISSON MACHADOSuplente40,0050,00000,00IVINA ROM\u00c9LIA ALVES DOS ANJOSMembro40,0060,00120480,00MARCIANE FERREIRA DOS SANTOSCoordenador50,0080,00120600,00MICHEL DOS SANTOS PAULAMembro40,0060,00120480,00NIXON ALCANTARACoordenador50,0080,00120600,00ALEXSON CALDAS BEZERRASuplente40,0060,00000,00FRANCISCO JULIO CESAR TAVARESCoordenador50,0080,00120600,00JOSE FERNANDES MAIAMembro40,0060,00120480,00TOTALR$ 3.240,00"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA 425/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA, DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atri-bui\u00e7\u00f5es legais em especial a compet\u00eancia deferida na portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719 de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491/2013, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.004962/2024-96, que cont\u00e9m a devida designa\u00e7\u00e3o da Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o (DIHAB), RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00fanico desta Portaria, a comporem a COMISS\u00c3O DE EXAMES DE HABILITA\u00c7\u00c3O VOLANTE, bem como \u00e0 VIAJAREM em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de MORADA NOVA/CE, durante o per\u00edodo de 27/02/2024 a 28/02/2024, concedendo-lhes di\u00e1ria(s) e meia, em conformidade com o art. 1\u00ba; art. 4\u00b0, \u00a71\u00b0, al\u00ednea \u201cb\u201d; art. 5\u00b0 e seu \u00a71\u00b0 e art. 10 do Decreto Estadual n\u00b0 30.719 de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 05 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba425/2024 05 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALEDVALDO ALEXANDRE DA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMORADA NOVA/CE -27/02/2024 \u00e0 28/02/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00EVALDO BEZERRA DE OLIVEIRAAGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMORADA NOVA/CE -27/02/2024 \u00e0 28/02/20241.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00FABIANO DIAS DA SILVAVISTORIADORVMORADA NOVA/CE -27/02/2024 \u00e0 28/02/20241.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00FRANCIJARLES FREIRE ANDRADEAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMORADA NOVA/CE -27/02/2024 \u00e0 28/02/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00FRANCISCO LUCI RODRIGUES FILHOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMORADA NOVA/CE -27/02/2024 \u00e0 28/02/20241.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00JOSE OSVALDO BARBOSA LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMORADA NOVA/CE -27/02/2024 \u00e0 28/02/20241.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00KALLINE MAGDA CAVALCANTE ANDRADE DE HOLANDASUPERVISOR REGIONALIIIMORADA NOVA/CE -27/02/2024 \u00e0 28/02/20241.5R$ 77,10R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00LUCAS LOPES DOS SANTOS MARTINSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMORADA NOVA/CE -27/02/2024 \u00e0 28/02/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00NEILSON OLIVEIRA ALVESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVMORADA NOVA/CE -27/02/2024 \u00e0 28/02/20241.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00TOTALR$ 276,00"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA 426/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA, DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atri-bui\u00e7\u00f5es legais em especial a compet\u00eancia deferida na portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719 de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491/2013, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.004961/2024-41, que cont\u00e9m a devida designa\u00e7\u00e3o da Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o (DIHAB), RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00fanico desta Portaria, a comporem a COMISS\u00c3O DE EXAMES DE HABILITA\u00c7\u00c3O VOLANTE, bem como \u00e0 VIAJAREM em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de TIANGUA/CE, durante o per\u00edodo de 20/02/2024 a 21/02/2024, concedendo-lhes di\u00e1ria(s) e meia, em conformidade com o art. 1\u00ba; art. 4\u00b0, \u00a71\u00b0, al\u00ednea \u201cb\u201d; art. 5\u00b0 e seu \u00a71\u00b0 e art. 10 do Decreto Estadual n\u00b0 30.719 de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 05 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba426/2024 05 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALANA VIRGINIA CAVALCANTE LIMASUPERVISOR REGIONALIIITIANGUA/CE -20/02/2024 \u00e0 21/02/20241.5R$ 77,10R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00FERNANDO GOMES AGUIARASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTIANGUA/CE -20/02/2024 \u00e0 21/02/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00GLEMERSON DE SOUSA MISSIASVISTORIADORVTIANGUA/CE -20/02/2024 \u00e0 21/02/20241.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00INACIO WELINGTON PARENTE GUIMARAESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTIANGUA/CE -20/02/2024 \u00e0 21/02/20241.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00KILDARY SILVA SALESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTIANGUA/CE -20/02/2024 \u00e0 21/02/20241.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00PETRONIO MAGALHAES DE SOUSAAGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTIANGUA/CE -20/02/2024 \u00e0 21/02/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00VICENTE EMMANUEL COSTA LIMA ARAGAOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVTIANGUA/CE -20/02/2024 \u00e0 21/02/20241.5R$ 61,33R$ 92,00R$ 0,00R$ 92,00TOTALR$ 276,00"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba432/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.005018/2024-56, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES cons-tantes na Portaria n\u00ba 102/2024, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Quixad\u00e1, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 16/01/2024 a 31/01/2024, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 06 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba432/2024 DE 06 DE FEVEREIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALLINDY TAMIRES VITORIANO SALDANHACoordenador50,0080,00120600,00MAYANE XAVIER DE BRITOMembro40,0060,00120480,00THALIA QUEIROZSuplente40,0060,00000,00TOTAL1.080,00"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba433/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.005019/2024-09, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 205/2024, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o, na cidade de Quixad\u00e1, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 30/01/2024 e 31/01/2024, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 06 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba433/2024 DE 06 DE FEVEREIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALALANA FEITOSA MORAISPresidente80,00120,0042560,00ANTONIO SEVERINO DE PINHOMembro50,0080,0042360,00AUREA FATIMA MENDES MOURACoordenador60,0090,0042420,00ELLEN DAYANA COELHO MACIELMembro50,0080,0042360,00JEFTER QUEIROZ LIMAMembro50,0080,0042360,00JORGE LUIZ DE MELO GOMESMembro50,0080,0042360,00JOSE LOURINHO COELHO FILHOMembro50,0080,0042360,00JOZIMAR CRUZ FERNANDES JUNIORCoordenador60,0090,0042420,00LAICE DE SOUSA MACIELMembro50,0080,0042360,00LUCAS LOPES DOS SANTOS MARTINSMembro50,0080,0042360,00MARIA JOSE FERNANDES DE QUEIROZ LIMAMembro50,0080,0042360,00VALERIA ALVES DE OLIVEIRAMembro50,0080,0042360,00VITOR ARAUJO DAMASCENAMembro50,0080,0042360,00TOTAL5.000,00"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba434/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.005022/2024-14 RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES cons-tantes na Portaria n\u00ba 2431/2024 designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o na cidade de Fortaleza, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 02/01/2024 a 31/01/2024 conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 06 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA 434/2024 DE 06 DE FEVEREIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALANA KELLY LEMOS LIMAMembro40,0060,00210840,00ANTONIO DE PADUA MENDES DOS SANTOSSuplente40,0060,0050200,00EDNEY FEITOSA RODRIGUESMembro40,0060,0021212.100,00FATIMA GABRIELA LIMA MAC DOWELLMembro40,0060,00190760,00LUIZA DE MARILLAC BEZERRA NATALENSESuplente40,0060,00100400,00LUZIANIA LIMA VASCONCELOSCoordenador50,0080,0019182.390,00MARIA DE FATIMA GUEDES MATOSSuplente40,0060,00130520,00MARIA ELISA MOREIRA FREIRE SOUZAMembro40,0060,00200800,00MARIA LEOPOLDINA CAVALCANTE PINHEIROMembro40,0060,0022212.140,00NATALIA KELLY VIANA FREITASMembro40,0060,00202920,00PALMIRA SANDRA PORFIRIO GOMESCoordenador50,0080,0022202.700,00PEDRO HENRIQUE SOUSA DE OLIVEIRASuplente40,0060,00120480,00REBECA CRUZ DOS SANTOSSuplente40,0060,00150600,00TOTAL14.850,00"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba435/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.005026/2024-01, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 2316/2024, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Habilita\u00e7\u00e3o Volante, na cidade de Juazeiro do Norte, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 21/12/2023 a 24/12/2023, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 06 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba435/2024 DE 06 DE FEVEREIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALALEXSON CALDAS BEZERRAMembro50,0080,0025500,00ANTONIO SIRLANDIO DE ARAUJOMembro50,0080,0025500,00AURICELIO FERREIRA LIMAMembro50,0080,0025500,00CICERO MARCIEL MARTINSMembro50,0080,0025500,00CLERSON ESTIMA LODONIO RAMALHOMembro50,0080,0025500,00NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALEDSON PEREIRA DOS SANTOSMembro50,0080,0025500,00EVERTON GONCALVES DA SILVAMembro50,0080,0025500,00FAGNER DE FRANCA CRUZMembro50,0080,0025500,00FRANCISCO ALISSON MACHADOMembro50,0080,0025500,00FRANCISCO RODRIGUES DE SOUZAMembro50,0080,0025500,00FRANCISCO SOARES DE MORAIS FILHOCoordenador60,0090,0025570,00HUANA MENDES DA SILVAMembro50,0080,0025500,00IVINA ROM\u00c9LIA ALVES DOS ANJOSMembro50,0080,0025500,00JOSE FERNANDES MAIAPresidente80,00120,0025760,00MARCIANE FERREIRA DOS SANTOSMembro50,0080,0025500,00MICHEL DOS SANTOS PAULAMembro50,0080,0025500,00NATALIA JESSICA LOBO MASCARENHASMembro50,0080,0025500,00OTACILIO BELEM GOMESCoordenador60,0090,0025570,00ROMONELLYS DA SILVA FERREIRACoordenador60,0090,0025570,00TOTAL9.970,00"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba443/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.005523/2024-09, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES cons-tantes na Portaria n\u00ba 06/2024, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Baturit\u00e9, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 02/01/2024 a 15/01/2024, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 07 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba443/2024 DE 07 DE FEVEREIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALEVANI LIMA LOPESMembro40,0060,0080320,00WESLEY SARAIVA FERNANDESCoordenador50,0080,00100500,00TOTAL820,00"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba444/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.005573/2024-88, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES cons-tantes na Portaria n\u00ba 191/2024, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Sobral, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 16/01/2024 a 31/01/2024, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 07 de fevereiro de 2024Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba444/2024 DE 07 DE FEVEREIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALANTONIA LEILA DE SOUSAMembro40,0060,00120480,00DIEGO FERREIRA VASCONCELOSCoordenador50,0080,00120600,00FRANCISCO DENILSON PONTES ARAUJOCoordenador50,0080,00120600,00GERARDO MAGELA DE VASCONCELOS FILHOCoordenador50,0080,00120600,00JORGE LUCAS SANTANACoordenador50,0080,00120600,00JOSE GERARDO GOMES SIQUEIRAMembro40,0060,00110440,00LUCAS ROCHA AGUIARMembro40,0060,00110440,00SAMIA CUNHA ALVESMembro40,0060,00120480,00TOTAL4.240,00"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba445/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.005522/2024-56, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 192/2024, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Tau\u00e1, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 16/01/2024 a 31/01/2024, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 07 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba445/2024 DE 07 DE FEVEREIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALJORGE LUIZ AIRES PEDROSACoordenador50,0080,00120600,00VALDERSON VIANA FRAN\u00c7AMembro40,0060,00120480,00TOTAL1.080,00"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba446/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.005390/2024-62, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES cons-tantes na Portaria n\u00ba 104/2024, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Aracati, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 16/01/2024 a 31/01/2024, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 07 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba446/2024 DE 07 DE FEVEREIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALANA PATRICIA PEREIRA DA SILVASuplente40,0060,00000,00ERMESON NUNES DO NASCIMENTOMembro40,0060,00120480,00FRANCISCO GILBERLAN DA SILVACoordenador50,0080,00120600,00TOTAL1.080,00"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba447/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.005539/2024-11, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 294/2024, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Habilita\u00e7\u00e3o Volante, na cidade de Juazeiro do Norte, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 02/02/2024 a 05/02/2024, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 07 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba447/2024 DE 07 DE FEVEREIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALALEXSON CALDAS BEZERRAMembro50,0080,0027660,00AMANDA CRISTIANE DE SOUSA OLIVEIRA SILVAMembro50,0080,0027660,00ANGELA LUCIA CUNHA MENDONCAMembro50,0080,0027660,00ANTONIO ILDEFONSO DE MORAISMembro50,0080,0027660,00ANTONIO SIRLANDIO DE ARAUJOMembro50,0080,0027660,00CICERO DIONES FERREIRA DE CARVALHOMembro50,0080,0027660,00CICERO MARCIEL MARTINSMembro50,0080,0027660,00CLERSON ESTIMA LODONIO RAMALHOMembro50,0080,0027660,00CRISTINA BATISTA AZELMembro50,0080,0027660,00EDUARDO TELES FERREIRAMembro50,0080,00000,00EVANDRO SIEBRA DA SILVAMembro50,0080,0027660,00EVERTON GONCALVES DA SILVAMembro50,0080,0027660,00FRANCISCO ALISSON MACHADOMembro50,0080,0027660,00FRANCISCO NEUDIVAR FRANCELINO RIBEIROPresidente80,00120,00271.000,00FRANCISCO SOARES DE MORAIS FILHOCoordenador60,0090,0027750,00HERMESSON SILVA ALVES DO NASCIMENTOMembro50,0080,0027660,00IVINA ROM\u00c9LIA ALVES DOS ANJOSMembro50,0080,0027660,00JOSE FERNANDES MAIAMembro50,0080,00000,00MARCIANE FERREIRA DOS SANTOSMembro50,0080,0027660,00MARCOS ANDRE MARQUES PIMENTELMembro50,0080,0027660,00MICHEL DOS SANTOS PAULAMembro50,0080,0027660,00NATALIA JESSICA LOBO MASCARENHASMembro50,0080,0027660,00NIXON ALCANTARAMembro50,0080,0027660,00OTACILIO BELEM GOMESCoordenador60,0090,0027750,00PABLO DEMETRIOS GOMESMembro50,0080,0027660,00ROMONELLYS DA SILVA FERREIRACoordenador60,0090,0027750,00THIAGO RODRIGUES DOS SANTOSMembro50,0080,0027660,00TOTAL17.110,00"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba448/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.005542/2024-27, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 296/2024, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Habilita\u00e7\u00e3o Volante, na cidade de Iguatu, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 02/02/2024 a 05/02/2024, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 07 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba448/2024 DE 07 DE FEVEREIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALANTONIO CRISTIA DA SILVACoordenador60,0090,0027750,00CASSIO DE ARAUJO BATISTACoordenador60,0090,0027750,00FRANCISCO DAVIDSON DE SOUZA ANDRADEMembro50,0080,0027660,00HELERY SILVA TAVARESMembro50,0080,0027660,00ISMAEL NATA DO NASCIMENTO GOMESMembro50,0080,0027660,00JANAILTON ARAUJO DE ABREUPresidente80,00120,00271.000,00PATRICIA MARIA FERNANDES PALACIOMembro50,0080,0027660,00TOTAL5.140,00"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba449/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.005564/2024-97, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 101/2024, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Habilita\u00e7\u00e3o Volante, na cidade de Tau\u00e1, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 26/01/2024 a 29/01/2024, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 07 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba449/2024 DE 07 DE FEVEREIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALALYSSON ROBERIO DE SOUSA RODRIGUESMembro50,0080,0027660,00ANTONIO NILSON DE LIMAMembro50,0080,0027660,00ANTONIO RODRIGUES CARNEIROMembro50,0080,0027660,00ANTONIO SEVERINO DE PINHOMembro50,0080,0027660,00ELENIR OLIVEIRA DO NASCIMENTOMembro50,0080,0027660,00EVANDRO SILVA CAPIBARIBEPresidente80,00120,00271.000,00FRANCISCO ADEILDO XAVIERMembro50,0080,0027660,00FRANCISCO JUVENIL COSTAMembro50,0080,0027660,00FRANCISCO RICARDO CARNEIRO DE PAIVAMembro50,0080,0027660,00GEORGIA SAMARA RODRIGUES SARAIVACoordenador60,0090,0027750,00GERALDO MILITAO DA SILVAMembro50,0080,0027660,00GLEICE RODRIGUES DE SOUSAMembro50,0080,0027660,00IRAILTON MENEZES DE LIMA FILHOCoordenador60,0090,0027750,00ISMAEL NATA DO NASCIMENTO GOMESMembro50,0080,0027660,00JOAO BATISTA DE LIMA NETOMembro50,0080,0027660,00JOAO DINANCES DE ANDRADEMembro50,0080,0027660,00JOSE AECIO DE MELOMembro50,0080,0027660,00JOSE ORLANDO PINTO LIMAMembro50,0080,0027660,00JURISLENE ARAUJO FREITASMembro50,0080,0027660,00LAIS PINHEIRO DA ROCHA CAROLINOMembro50,0080,0027660,00LEOMARA RODRIGUES DOS SANTOSMembro50,0080,0027660,00MARIA CLENIA DE OLIVEIRAMembro50,0080,0027660,00MARIA SOCORRO PINHEIROMembro50,0080,0027660,00THOMAS GERFESON LIMA MILHOMEMembro50,0080,0027660,00VERONICA MOREIRA DA ROCHACoordenador60,0090,0027750,00ZEDEQUIO SARAIVA QUEIROZ FILHOMembro50,0080,0027660,00TOTAL17.770,00"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba450/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.005518/2024-98, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 384/2024, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o Especial \u2013 Posto Rio Mar, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, no dia 03/02/2024, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 07 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba450/2024 DE 07 DE FEVEREIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALCECILIA MARCELA BORGES FREITASMembro50,0080,0003240,00IRAN COSTA RIBEIRO FILHOCoordenador60,0090,0003270,00MARIA TEREZA PAIXAO ARAUJOMembro50,0080,0003240,00TOTAL750,00"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba454/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.005769/2024-72 RESOLVE AUTORIZAR COMPLEMENTO ao servidor FRANCISCO ALEXANDRE LIMA DA SILVA, participante na Portaria n\u00ba 289/2024, de 22/01/24 o valor de R$ 120,00 (cento e vinte reais) a qual Concedeu Gratifica\u00e7\u00e3o por servi\u00e7os Executados, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a COMISS\u00c3O DE EXAMES DE LEGISLA\u00c7\u00c3O na cidade de Baturite, no per\u00edodo de 18/12/2023 \u00e0 29/12/2023, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza,Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba41/2024PROCESSO NUP N\u00ba08012.004403/2024-86CREDOR: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTOR AUTO ESCOLA SEMIN\u00c1RIO LTDA \u2013 MATRIZ, inscrito no CNPJ n.\u00ba 14.706.713/0001-80, situado a Rua Duarte J\u00fanior, n\u00b0 918, Semin\u00e1rio, Crato/CE. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconheci-mento de d\u00edvida assumida em face da empresa CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTOR AUTO ESCOLA SEMIN\u00c1RIO LTDA \u2013 MATRIZ, referente ao Contrato n.\u00ba 378/2022, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de cursos de forma\u00e7\u00e3o te\u00f3rico t\u00e9cnico e pr\u00e1tica de dire\u00e7\u00e3o veicular referente ao Programa CNH Popular, no importe de R$ 5.910,00 (cinco mil novecentos e dez reais). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artigos 78, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 562/2024 \u2013 DIJUR/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.313.11151.01.339092.1.753.1.2.0.00.70.1 (146365), t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 14 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaORDENADORA DE DESPESAMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba42/2024PROCESSO NUP N\u00ba08012.004400/2024-42CREDOR: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES GENESIS LTDA, inscrito no CNPJ n.\u00ba 00.803.844/0002-51, situado a Av. III, n\u00b0 290, Jereissat I, Maracana\u00fa/CE. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Consttui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face da empresa CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES GENESIS LTDA, referente ao Contrato n.\u00ba 216/2023, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de cursos de forma\u00e7\u00e3o te\u00f3rico t\u00e9cnico e pr\u00e1tca de dire\u00e7\u00e3o veicular referente ao Programa CNH Popular, no importe de R$ 1.900,00 (um mil e novecentos reais). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artgo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artgos 78, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 569/2024 \u2013 DIJUR/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.313.11151.03.339092.1.753.1.2.0.00.70.1 (62659), t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administratvos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 14 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcant da SilvaORDENADORA DE DESPESAMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba43/2024PROCESSO NUP N\u00ba08012.004302/2024-13CREDOR: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES INHAMUNS LTDA \u2013 FILIAL INDEPEND\u00caNCIA, inscrito no CNPJ n.\u00ba 13.716.016/0002-28, situado a Rua Jo\u00e3o Facundes Bonfim, n\u00b0 205, Independ\u00eancia/CE. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, coi sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente terio, o reconhecimento de d\u00edvida assinada em face da empresa CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES INHAMUNS LTDA \u2013 FILIAL INDEPEND\u00caNCIA, referente ao Contrato n.\u00ba 143/2023, ei raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de cursos de forma\u00e7\u00e3o te\u00f3rico t\u00e9cnico e pr\u00e1tica de dire\u00e7\u00e3o veicular referente ao Programa CNH Popular, no importe de R$ 570,00 (quinhentos e setenta reais). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, coi fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artigos 78, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e ei conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 559/2024 \u2013 DIJUR/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reco-nhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.313.11151.12.339092.1.753.1.2.0.00.70.1 (146288), t\u00e3o logo sejai conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 14 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaORDENADORA DE DESPESAMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba44/2024PROCESSO NUP N\u00ba08012.004695/2024-57CREDOR: CENETRAN CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE TRANSITO LTDA \u2013 BATURIT\u00c9, inscrito no CNPJ n.\u00ba 04.756.712/0001-96, situado a Avenida Dr. Jos\u00e9 Paulino, n\u00b0 1330, Centro, Baturit\u00e9/CE. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face da empresa CENETRAN CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE TRANSITO LTDA \u2013 BATURIT\u00c9, referente ao Contrato n.\u00ba 353/2022, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de cursos de forma\u00e7\u00e3o te\u00f3rico t\u00e9cnico e pr\u00e1tica de dire\u00e7\u00e3o veicular referente ao Programa CNH Popular, no importe de R$ 6.930,00 (seis mil, novecentos e trinta reais). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artigos 78, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 566/2024 \u2013 DIJUR/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.313.11151.07.339092.1.753.1.2.0.00.70.1 (84165), t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 14 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcant da SilvaORDENADORA DE DESPESAMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba45/2024PROCESSO NUP N\u00ba08012.004301/2024-61CREDOR: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES AUTO ESCOLA ACARA\u00da LTDA, inscrito no CNPJ n.\u00ba 10.869.505/0001-40, situado a Avenida Jos\u00e9 Monteiro de Melo, n\u00b0 590 \u2013 Rodagem, Acara\u00fa/CE. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconheci-mento de d\u00edvida assumida em face da empresa CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES AUTO ESCOLA ACARA\u00da LTDA, referente ao Contrato n.\u00ba 138/2023, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de cursos de forma\u00e7\u00e3o te\u00f3rico t\u00e9cnico e pr\u00e1tica de dire\u00e7\u00e3o veicular referente ao Programa CNH Popular, no importe de R$ 7.440,00 (sete mil quatrocentos e quarenta reais). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artigos 78, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 653/2024 \u2013 DIJUR/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.313.11151.05.339092.1.753.1.2.0.00.70.1, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 15 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcant da SilvaORDENADORA DE DESPESAMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba46/2024PROCESSO NUP N\u00ba08012.004300/2024-16CREDOR: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES EXEMPLO EIRELI, inscrito no CNPJ n.\u00ba 07.855.945/0001-34, situado a Avenida AV I (CJ Jereissat I), n\u00b0 17, LOJA 42, 43 e 44, Jereissat, Maracana\u00fa/CE. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Consttui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face da empresa CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES EXEMPLO EIRELI, referente ao Contrato n.\u00ba 217/2023, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de cursos de forma\u00e7\u00e3o te\u00f3rico t\u00e9cnico e pr\u00e1tca de dire\u00e7\u00e3o veicular referente ao Programa CNH Popular, no importe de R$ 13.670,00 (treze mil, seiscentos e setenta reais). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artgo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artgos 78, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 652/2024 \u2013 DIJUR/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.313.11151.03.339092.1.753.1.2.0.00.70.1, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administratvos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 15 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcant da SilvaORDENADORA DE DESPESAMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba47/2024PROCESSO NUP N\u00ba08012.004297/2024-31CREDOR: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES GLEYCIANO LTDA \u2013 FILIAL MARANGUAPE inscrito no CNPJ n.\u00ba 15.269.164/0003-58, situado a Rua Coronel Manoel Paula, n\u00b0 112, Maranguape/CE. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face da empresa CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES GLEYCIANO LTDA \u2013 FILIAL MARANGUAPE, referente ao Contrato n.\u00ba 66/2023, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de cursos de forma\u00e7\u00e3o te\u00f3rico t\u00e9cnico e pr\u00e1tica de dire\u00e7\u00e3o veicular refe-rente ao Programa CNH Popular, no importe de R$ 37.400,00 (trinta e sete mil quatrocentos reais). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artigos 78, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 609/2024 \u2013 DIJUR/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.313.11151.03.339092.1.753.1.2.0.00.70.1, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 15 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcant da SilvaORDENADORA DE DESPESAMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba48/2024PROCESSO NUP N\u00ba08012.003610/2024-13CREDOR: JECJ CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES EIRELI \u2013 AUTO ESCOLA PRIME, inscrito no CNPJ n.\u00ba 20.920.291/0001-43, situado na rua Eduardo Porto, n\u00b0 151, Loja 01, Messejana, Fortaleza/CE. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face da empresa JECJ CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES EIRELI \u2013 AUTO ESCOLA PRIME, referente ao Contrato n.\u00ba 163/2023, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de cursos de forma\u00e7\u00e3o te\u00f3rico t\u00e9cnico e pr\u00e1tica de dire\u00e7\u00e3o veicular referente ao Programa CNH Popular, no importe de R$ 1.140,00 (um mil, cento e quarenta reais). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departa-mento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artigos 78, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 607/2024 \u2013 DIJUR/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.313.11151.03.339092.1.753.1.2.0.00.70.1, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 15 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcant da SilvaORDENADORA DE DESPESAMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 003/CEG\u00c1S/2024N\u00b0 DO EXTRATO 2833215 - CEGASCONTRATANTE: COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 - CEG\u00c1S CONTRATADA: T & E TREINAMENTOS E SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO LTDA. OBJETO: Elabora\u00e7\u00e3o de Laudo T\u00e9cnico de Periculosidade, que inclui a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia, an\u00e1lise de enquadramento de atividades e opera-\u00e7\u00f5es perigosas e emiss\u00e3o de laudo t\u00e9cnico de atividades e opera\u00e7\u00f5es perigosas para os funcion\u00e1rios da CEG\u00c1S, em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 29, inciso II, da Lei n\u00ba 13.303/2016 e os preceitos do direito privado e no Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CONTRATANTE, necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto FORO: Fortaleza-CE. VIG\u00caNCIA: 90 (noventa) dias, contados a partir de sua celebra\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: R$ 15.000,00 (quinze mil reais) pagos em na primeira quinta-feira ap\u00f3s 15 (quinze) dias, do recebimento da fatura no protocolo da CONTRATANTE. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Recursos pr\u00f3prios oriundos da CONTRATANTE. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza-CE, 09 de fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Leandro Petsold dos Santos Ara\u00fajo, Miguel Antonio Cedraz Nery (CEG\u00c1S) e Te\u00f3crito Silva Barbosa Ramos (T & E).Miguel Antonio Cedraz NeryDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO NR 2833282N\u00ba DO DOCUMENTO 005/CEG\u00c1S/2024CONTRATANTE: COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 - CEG\u00c1S; CONTRATADA: GASCAT IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA; OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de elementos filtrantes para substitui\u00e7\u00e3o dos existentes na Esta\u00e7\u00e3o de Transfer\u00eancia Cust\u00f3dia \u2013 ETC, de Aquiraz, em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 30, inciso I, da Lei n\u00ba 13.303/2016 e os preceitos do direito privado e no Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CONTRATANTE, necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: De Fortaleza/Ce; VIG\u00caNCIA: De 180 (cento e oitenta dias) dias, contados a partir de sua celebra\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 15.695,80 (quinze mil seiscentos e noventa e cinco reais e oitenta centavos) pagos em Na primeira quinta-feira ap\u00f3s 15 (quinze) dias, do recebimento da fatura no protocolo da CONTRATANTE; DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Recursos pr\u00f3prios oriundos da CONTRATANTE; DATA DA ASSINATURA: Fortaleza-Ce., 16 de fevereiro de 2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Leandro Petsold dos Santos Ara\u00fajo, Miguel Antonio Cedraz Nery (CEG\u00c1S) e Gustavo Primi Nieto(GASCAT).Miguel Antonio Cedraz NeryDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba12/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEMA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1 nos termos do artigo 93, incisos I, II e VII da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e artigo 85, inciso XXIV da Lei Estadual, n\u00ba 15.773 do dia 10 de mar\u00e7o de 2015, que cria a Secretaria do Meio Ambiente que foi alterada pela Lei Estadual n\u00ba 18.310 do dia 17 de fevereiro de 2023, e ainda o Decreto n\u00ba 33.170 de 29 de julho de 2019 que altera a estrutura organizacional da SEMA e Portaria n\u00ba 12/2023, de 06 de mar\u00e7o de 2023, RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 DESIGNAR o servidor ALEXANDRE PINHEIRO DE ALC\u00c2NTARA, ocupante do cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Orientadora de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, matr\u00edcula 3000096-X, acumulando as fun\u00e7\u00f5es de Orien-tador de C\u00e9lula do Monumento Natural dos Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1, com a gest\u00e3o do Monumento Natural Gruta Casa de Pedra, a partir de 05 de fevereiro de 2024. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Gustavo de Alencar e VicentinoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba07/2023 - SEMA/DNITPROCESSO N\u00ba57001.000872/2023-80PART\u00cdCIPES: SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA \u2013 SEMA E DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRU-TURA DE TRANSPORTES - DNIT; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente ACT tem por fundamento legal o disposto no art. 116 da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, a Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba/04/2021, art. 190, assim como a Lei Federal n\u00ba 9.985, de 18 de julho de 2000, a qual integra, para todos os fins o Sistema Nacional de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza \u2013 SNUC, regulamentada pelo Decreto n\u00ba 4.340, de 22 de agosto de 2002 e a Lei Estadual n\u00ba 14.950, de 27 de junho de 2011, que instituiu o Sistema Estadual de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 \u2013 SEUC; C\u00f3digo Florestal, Lei Federal n\u00ba 12.651, de 25/05/2012, Lei Estadual n\u00ba 16.002/2016 \u2013 Programa de Valoriza\u00e7\u00e3o de Esp\u00e9cies Vegetais Nativas e a Lei n\u00ba 13.153 de 31/07/2015 que institui a Pol\u00edtica Nacional de Combate \u00e0 Desertifica\u00e7\u00e3o e Mitiga\u00e7\u00e3o dos Efeitos da Seca. OBJETO: O presente ACT tem por objeto a consolida\u00e7\u00e3o e o desenvolvimento de esfor\u00e7os entre as partes no sentido de estabelecer um sistema de coopera\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s da promo\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es integradas, com o intuito de realizar ativi-dades para conserva\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o da biodiversidade e da flora nativa. DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: Para todos os fins de direito, o presente Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o \u00e9 firmado pelo prazo de 41 (quarenta e um) meses a partir da data de assinatura, observados os prazos e limites determinados pelos liames legais, tendo in\u00edcio em 28 de dezembro de 2023 e seu termo final em 27 de maio de 2027, conforme cronograma. ASSINATURAS: Vilma Maria Freire dos Anjos - Secret\u00e1ria do Meio Ambiente e Mudan\u00e7a do Clima - SEMA, Francisco Willians Cabral Filho \u2013 Superintendente Regional do Departamento Nacional de Infraestrutura e Transportes - DNIT. DATA DAS ASSINATURAS: 28 de dezembro de 2023. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA \u2013 SEMA, em Fortaleza-CE, 08 de janeiro de 2024.Anne AguiarASSESSORA JUR\u00cdDICAPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE COMPROMISSO DE COMPENSA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL N\u00b001/2024PROCESSO N\u00ba00101552/2024COMPROMITENTE: SECRETARIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA \u2013 SEMA, neste ato representado pela Secret\u00e1ria, Sra. Vilma Maria Freire dos Anjos. COMPROMISS\u00c1RIA: ARAPU\u00c1 I SPE S.A, neste ato representada por seu representante legal Sr. Val\u00e9rio Veloso Borges Bezerra de Carvalho. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Resolu\u00e7\u00e3o COEMA n\u00ba. 09, de 29 de maio de 2003 que institui no \u00e2mbito da Pol\u00edtica Estadual do Meio Ambiente do Estado do Cear\u00e1 o Termo Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental - TCCA por danos causados ao meio ambiente e pela utiliza\u00e7\u00e3o de recursos ambientais. DO OBJETO: O presente termo de compromisso tem por objeto o cumprimento das a\u00e7\u00f5es de compensa\u00e7\u00e3o ambiental, nos moldes determinados pela lei n\u00ba 9.985/2000, referente a Instala\u00e7\u00e3o para o Complexo Fotovoltaico Arapu\u00e1 a ser implantado, que ocupa uma \u00e1rea arrendada de aproximadamente de 793 hectares diretamente afetados, em uma \u00e1rea total de 1.560 hectares e com \u00e1rea de interven\u00e7\u00e3o de 582,54 hectares. O Complexo ser\u00e1 composto por 08 Usinas Fotovoltaicas com 61,498 MWp e pot\u00eancia nominal de 225 KW, onde ser\u00e3o utilizados 222 inversores, somando 49,95 MWac de capacidade instalada para cada usina, sendo denominadas: Arapu\u00e1 I numa \u00e1rea de 82,04 hectares; Arapu\u00e1 II numa \u00e1rea de 82,67 hectares; Arapu\u00e1 III numa \u00e1rea de 87,76 hectares; Arapu\u00e1 IV numa \u00e1rea de 82,60 hectares; Arapu\u00e1 V numa \u00e1rea de 82,66 hectares; Arapu\u00e1 VI numa \u00e1rea de 82,82 hectares; Arapu\u00e1 VII numa \u00e1rea de 81,99 hectares e Arapu\u00e1 VIII numa \u00e1rea de 83,30 hectares. Totalizando 491,984 MW de pot\u00eancia nominal e 399,600 MWac de corrente alternada. O empreendimento ser\u00e1 implantado em uma propriedade denominada \u201cFazenda Arapu\u00e1\u201d, localizado no distrito de Borges, no munic\u00edpio de Jaguaruana, estado do Cear\u00e1 - Coordenadas UTM WGS: 641447/9453446. Tal projeto foi aprovado na 310a Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho Estadual do Meio Ambiente \u2013 COEMA, realizada em 05 de outubro de 2023, conforme Resolu\u00e7\u00e3o COEMA n\u00ba 06/2023 publicada no Di\u00e1rio Oficial de 20 de outubro de 2023, onde aprovam com base nos Pareceres T\u00e9cnicos N\u00bas 1053/2023-DIFLO/GECEF, 1077/2023-DICOP/GECON, 1086/2023-DICOP/GECON, 1488/2023-DICOP/GECON e 1494/2023-DICOP/GECON, emitidos pela SEMACE. DO VALOR DA COMPENSA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL: O valor da compensa\u00e7\u00e3o ambiental corresponde a 0,5% (meio por cento) do custo total da implanta\u00e7\u00e3o do empreendimento referido, que \u00e9 estimado em R$ 172.525.600,00 (cento e setenta e dois milh\u00f5es, quinhentos e vinte e cinco mil e seiscentos reais), conforme cronograma f\u00edsico-financeiro apresentado \u00e0 SEMA, em 09 de janeiro de 2024, pela COMPROMISS\u00c1RIA. N\u00e3o obstante o valor total da compensa\u00e7\u00e3o ambiental s\u00f3 possa ser conhecido com exatid\u00e3o ao final da implanta\u00e7\u00e3o do empreendimento mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do cronograma f\u00edsico \u2013 financeiro final, estima-se at\u00e9 a presente data, que o percentual indicado no item 2.1, calculado sobre o valor inicial, representa o montante de R$ 862.628,00 (oitocentos e sessenta e dois mil, seiscentos e vinte e oito reais).DA VIG\u00caNCIA: O presente TERMO ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de sua assinatura e sua expira\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 na mesma data do t\u00e9rmino da validade da Licen\u00e7a de Instala\u00e7\u00e3o e de suas eventuais renova\u00e7\u00f5es, podendo ser alterado mediante celebra\u00e7\u00e3o de Termo Aditivo ao TCCA, a ser requerido pela parte COMPROMISS\u00c1RIA, ou ainda a interesse da COMPROMITENTE. DA QUITA\u00c7\u00c3O: O Termo de Quita\u00e7\u00e3o Final ser\u00e1 expedido pela COMPROMITENTE, ao final da implanta\u00e7\u00e3o do projeto, quando a COMPROMISS\u00c1RIA comprovar o cumprimento integral do Termo de Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental e/ou Termos de Aditivo, mediante a entrega dos produtos/servi\u00e7os ou o pagamento do valor previsto. DO FORO: Fica eleito o foro da Comarca de Fortaleza como o compe-tente para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes do presente Termo de Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental (TCCA). SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Karyna Leal RamosASSESSORIA ESPECIAL - ASSESP"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE COMPROMISSO DE COMPENSA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL N\u00b002/2024PROCESSO N\u00ba00101560/2024COMPROMITENTE: SECRETARIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA \u2013 SEMA, neste ato representado pela Secret\u00e1ria, Sra. Vilma Maria Freire dos Anjos. COMPROMISS\u00c1RIA: ARAPU\u00c1 II SPE S.A, neste ato representada por seu representante legal Sr. Val\u00e9rio Veloso Borges Bezerra de Carvalho. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Resolu\u00e7\u00e3o COEMA n\u00ba. 09, de 29 de maio de 2003 que institui no \u00e2mbito da Pol\u00edtica Estadual do Meio Ambiente do Estado do Cear\u00e1 o Termo Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental - TCCA por danos causados ao meio ambiente e pela utiliza\u00e7\u00e3o de recursos ambientais. DO OBJETO: O presente termo de compromisso tem por objeto o cumprimento das a\u00e7\u00f5es de compensa\u00e7\u00e3o ambiental, nos moldes determinados pela lei n\u00ba 9.985/2000, referente a Instala\u00e7\u00e3o para o Complexo Fotovoltaico Arapu\u00e1 a ser implantado, que ocupa uma \u00e1rea arrendada de aproximadamente de 793 hectares diretamente afetados, em uma \u00e1rea total de 1.560 hectares e com \u00e1rea de interven\u00e7\u00e3o de 582,54 hectares. O Complexo ser\u00e1 composto por 08 Usinas Fotovoltaicas com 61,498 MWp e pot\u00eancia nominal de 225 KW, onde ser\u00e3o utilizados 222 inversores, somando 49,95 MWac de capacidade instalada para cada usina, sendo denominadas: Arapu\u00e1 I numa \u00e1rea de 82,04 hectares; Arapu\u00e1 II numa \u00e1rea de 82,67 hectares; Arapu\u00e1 III numa \u00e1rea de 87,76 hectares; Arapu\u00e1 IV numa \u00e1rea de 82,60 hectares; Arapu\u00e1 V numa \u00e1rea de 82,66 hectares; Arapu\u00e1 VI numa \u00e1rea de 82,82 hectares; Arapu\u00e1 VII numa \u00e1rea de 81,99 hectares e Arapu\u00e1 VIII numa \u00e1rea de 83,30 hectares. Totalizando 491,984 MW de pot\u00eancia nominal e 399,600 MWac de corrente alternada. O empreendimento ser\u00e1 implantado em uma propriedade denominada \u201cFazenda Arapu\u00e1\u201d, localizado no distrito de Borges, no munic\u00edpio de Jaguaruana, estado do Cear\u00e1 - Coordenadas UTM WGS: 641447/9453446. Tal projeto foi aprovado na 310a Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho Estadual do Meio Ambiente \u2013 COEMA, realizada em 05 de outubro de 2023, conforme Resolu\u00e7\u00e3o COEMA n\u00ba 06/2023 publicada no Di\u00e1rio Oficial de 20 de outubro de 2023, onde aprovam com base nos Pareceres T\u00e9cnicos N\u00bas 1053/2023-DIFLO/GECEF, 1077/2023-DICOP/GECON, 1086/2023-DICOP/GECON, 1488/2023-DICOP/GECON e 1494/2023-DICOP/GECON, emitidos pela SEMACE. DO VALOR DA COMPENSA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL: O valor da compensa\u00e7\u00e3o ambiental corresponde a 0,5% (meio por cento) do custo total da implanta\u00e7\u00e3o do empreendimento referido, que \u00e9 estimado em R$ 172.525.600,00 (cento e setenta e dois milh\u00f5es, quinhentos e vinte e cinco mil e seiscentos reais), conforme cronograma f\u00edsico-financeiro apresentado \u00e0 SEMA, em 09 de janeiro de 2024, pela COMPROMISS\u00c1RIA. N\u00e3o obstante o valor total da compensa\u00e7\u00e3o ambiental s\u00f3 possa ser conhecido com exatid\u00e3o ao final da implanta\u00e7\u00e3o do empreendimento mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do cronograma f\u00edsico \u2013 financeiro final, estima-se at\u00e9 a presente data, que o percentual indicado no item 2.1, calculado sobre o valor inicial, representa o montante de R$ 862.628,00 (oitocentos e sessenta e dois mil, seiscentos e vinte e oito reais).DA VIG\u00caNCIA: O presente TERMO ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de sua assinatura e sua expira\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 na mesma data do t\u00e9rmino da validade da Licen\u00e7a de Instala\u00e7\u00e3o e de suas eventuais renova\u00e7\u00f5es, podendo ser alterado mediante celebra\u00e7\u00e3o de Termo Aditivo ao TCCA, a ser requerido pela parte COMPROMISS\u00c1RIA, ou ainda a interesse da COMPROMITENTE. DA QUITA\u00c7\u00c3O: O Termo de Quita\u00e7\u00e3o Final ser\u00e1 expedido pela COMPROMITENTE, ao final da implanta\u00e7\u00e3o do projeto, quando a COMPROMISS\u00c1RIA comprovar o cumprimento integral do Termo de Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental e/ou Termos de Aditivo, mediante a entrega dos produtos/servi\u00e7os ou o pagamento do valor previsto. DO FORO: Fica eleito o foro da Comarca de Fortaleza como o compe-tente para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes do presente Termo de Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental (TCCA). SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Karyna Leal RamosASSESSORIA ESPECIAL - ASSESP"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "TERMO DE COMPROMISSO DE COMPENSA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL N\u00b003/2024PROCESSO N\u00ba00101579/2024COMPROMITENTE: SECRETARIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA \u2013 SEMA, neste ato representado pela Secret\u00e1ria, Sra. Vilma Maria Freire dos Anjos. COMPROMISS\u00c1RIA: ARAPU\u00c1 III SPE S.A, neste ato representada por seu representante legal Sr. Val\u00e9rio Veloso Borges Bezerra de Carvalho. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Resolu\u00e7\u00e3o COEMA n\u00ba. 09, de 29 de maio de 2003 que institui no \u00e2mbito da Pol\u00edtica Estadual do Meio Ambiente do Estado do Cear\u00e1 o Termo Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental - TCCA por danos causados ao meio ambiente e pela utiliza\u00e7\u00e3o de recursos ambientais. DO OBJETO: O presente termo de compromisso tem por objeto o cumprimento das a\u00e7\u00f5es de compensa\u00e7\u00e3o ambiental, nos moldes determinados pela lei n\u00ba 9.985/2000, referente a Instala\u00e7\u00e3o para o Complexo Fotovoltaico Arapu\u00e1 a ser implantado, que ocupa uma \u00e1rea arrendada de aproximadamente de 793 hectares diretamente afetados, em uma \u00e1rea total de 1.560 hectares e com \u00e1rea de interven\u00e7\u00e3o de 582,54 hectares. O Complexo ser\u00e1 composto por 08 Usinas Fotovoltaicas com 61,498 MWp e pot\u00eancia nominal de 225 KW, onde ser\u00e3o utilizados 222 inversores, somando 49,95 MWac de capacidade instalada para cada usina, sendo denominadas: Arapu\u00e1 I numa \u00e1rea de 82,04 hectares; Arapu\u00e1 II numa \u00e1rea de 82,67 hectares; Arapu\u00e1 III numa \u00e1rea de 87,76 hectares; Arapu\u00e1 IV numa \u00e1rea de 82,60 hectares; Arapu\u00e1 V numa \u00e1rea de 82,66 hectares; Arapu\u00e1 VI numa \u00e1rea de 82,82 hectares; Arapu\u00e1 VII numa \u00e1rea de 81,99 hectares e Arapu\u00e1 VIII numa \u00e1rea de 83,30 hectares. Totalizando 491,984 MW de pot\u00eancia nominal e 399,600 MWac de corrente alternada. O empreendimento ser\u00e1 implantado em uma propriedade denominada \u201cFazenda Arapu\u00e1\u201d, localizado no distrito de Borges, no munic\u00edpio de Jaguaruana, estado do Cear\u00e1 - Coordenadas UTM WGS: 641447/9453446. Tal projeto foi aprovado na 310a Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho Estadual do Meio Ambiente \u2013 COEMA, realizada em 05 de outubro de 2023, conforme Resolu\u00e7\u00e3o COEMA n\u00ba 06/2023 publicada no Di\u00e1rio Oficial de 20 de outubro de 2023, onde aprovam com base nos Pareceres T\u00e9cnicos N\u00bas 1053/2023-DIFLO/GECEF, 1077/2023-DICOP/GECON, 1086/2023-DICOP/GECON, 1488/2023-DICOP/GECON e 1494/2023-DICOP/GECON, emitidos pela SEMACE. DO VALOR DA COMPENSA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL: O valor da compensa\u00e7\u00e3o ambiental corresponde a 0,5% (meio por cento) do custo total da implanta\u00e7\u00e3o do empreendimento referido, que \u00e9 estimado em R$ 172.525.600,00 (cento e setenta e dois milh\u00f5es, quinhentos e vinte e cinco mil e seiscentos reais), conforme cronograma f\u00edsico-financeiro apresentado \u00e0 SEMA, em 09 de janeiro de 2024, pela COMPROMISS\u00c1RIA. N\u00e3o obstante o valor total da compensa\u00e7\u00e3o ambiental s\u00f3 possa ser conhecido com exatid\u00e3o ao final da implanta\u00e7\u00e3o do empreendimento mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do cronograma f\u00edsico \u2013 financeiro final, estima-se at\u00e9 a presente data, que o percentual indicado no item 2.1, calculado sobre o valor inicial, representa o montante de R$ 862.628,00 (oitocentos e sessenta e dois mil, seiscentos e vinte e oito reais). DA VIG\u00caNCIA: O presente TERMO ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de sua assinatura e sua expira\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 na mesma data do t\u00e9rmino da validade da Licen\u00e7a de Instala\u00e7\u00e3o e de suas eventuais renova\u00e7\u00f5es, podendo ser alterado mediante celebra\u00e7\u00e3o de Termo Aditivo ao TCCA, a ser requerido pela parte COMPROMISS\u00c1RIA, ou ainda a interesse da COMPROMITENTE. DA QUITA\u00c7\u00c3O: O Termo de Quita\u00e7\u00e3o Final ser\u00e1 expedido pela COMPROMITENTE, ao final da implanta\u00e7\u00e3o do projeto, quando a COMPROMISS\u00c1RIA comprovar o cumprimento integral do Termo de Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental e/ou Termos de Aditivo, mediante a entrega dos produtos/servi\u00e7os ou o pagamento do valor previsto. DO FORO: Fica eleito o foro da Comarca de Fortaleza como o compe-tente para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes do presente Termo de Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental (TCCA). SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Karyna Leal RamosASSESSORIA ESPECIAL - ASSESP"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "TERMO DE COMPROMISSO DE COMPENSA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL N\u00b004/2024PROCESSO N\u00ba00101609/2024COMPROMITENTE: SECRETARIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA \u2013 SEMA, neste ato representado pela Secret\u00e1ria, Sra. Vilma Maria Freire dos Anjos. COMPROMISS\u00c1RIA: ARAPU\u00c1 IV SPE S.A,neste ato representada por seu representante legal Sr. Val\u00e9rio Veloso Borges Bezerra de Carvalho. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Resolu\u00e7\u00e3o COEMA n\u00ba. 09, de 29 de maio de 2003 que institui no \u00e2mbito da Pol\u00edtica Estadual do Meio Ambiente do Estado do Cear\u00e1 o Termo Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental - TCCA por danos causados ao meio ambiente e pela utiliza\u00e7\u00e3o de recursos ambientais. DO OBJETO: O presente termo de compromisso tem por objeto o cumprimento das a\u00e7\u00f5es de compensa\u00e7\u00e3o ambiental, nos moldes determinados pela lei n\u00ba 9.985/2000, referente a Instala\u00e7\u00e3o para o Complexo Fotovoltaico Arapu\u00e1 a ser implantado, que ocupa uma \u00e1rea arrendada de aproximadamente de 793 hectares diretamente afetados, em uma \u00e1rea total de 1.560 hectares e com \u00e1rea de interven\u00e7\u00e3o de 582,54 hectares. O Complexo ser\u00e1 composto por 08 Usinas Fotovoltaicas com 61,498 MWp e pot\u00eancia nominal de 225 KW, onde ser\u00e3o utilizados 222 inversores, somando 49,95 MWac de capacidade instalada para cada usina, sendo denominadas: Arapu\u00e1 I numa \u00e1rea de 82,04 hectares; Arapu\u00e1 II numa \u00e1rea de 82,67 hectares; Arapu\u00e1 III numa \u00e1rea de 87,76 hectares; Arapu\u00e1 IV numa \u00e1rea de 82,60 hectares; Arapu\u00e1 V numa \u00e1rea de 82,66 hectares; Arapu\u00e1 VI numa \u00e1rea de 82,82 hectares; Arapu\u00e1 VII numa \u00e1rea de 81,99 hectares e Arapu\u00e1 VIII numa \u00e1rea de 83,30 hectares. Totalizando 491,984 MW de pot\u00eancia nominal e 399,600 MWac de corrente alternada. O empreendimento ser\u00e1 implantado em uma propriedade denominada \u201cFazenda Arapu\u00e1\u201d, localizado no distrito de Borges, no munic\u00edpio de Jaguaruana, estado do Cear\u00e1 - Coordenadas UTM WGS: 641447/9453446. Tal projeto foi aprovado na 310a Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho Estadual do Meio Ambiente \u2013 COEMA, realizada em 05 de outubro de 2023, conforme Resolu\u00e7\u00e3o COEMA n\u00ba 06/2023 publicada no Di\u00e1rio Oficial de 20 de outubro de 2023, onde aprovam com base nos Pareceres T\u00e9cnicos N\u00bas 1053/2023-DIFLO/GECEF, 1077/2023-DICOP/GECON, 1086/2023-DICOP/GECON, 1488/2023-DICOP/GECON e 1494/2023-DICOP/GECON, emitidos pela SEMACE. DO VALOR DA COMPENSA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL: O valor da compensa\u00e7\u00e3o ambiental corresponde a 0,5% (meio por cento) do custo total da implanta\u00e7\u00e3o do empreendimento referido, que \u00e9 estimado em R$ 172.525.600,00 (cento e setenta e dois milh\u00f5es, quinhentos e vinte e cinco mil e seiscentos reais), conforme cronograma f\u00edsico-financeiro apresentado \u00e0 SEMA, em 09 de janeiro de 2024, pela COMPROMISS\u00c1RIA. N\u00e3o obstante o valor total da compensa\u00e7\u00e3o ambiental s\u00f3 possa ser conhecido com exatid\u00e3o ao final da implanta\u00e7\u00e3o do empreendimento mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do cronograma f\u00edsico \u2013 financeiro final, estima-se at\u00e9 a presente data, que o percentual indicado no item 2.1, calculado sobre o valor inicial, representa o montante de R$ 862.628,00 (oitocentos e sessenta e dois mil, seiscentos e vinte e oito reais). DA VIG\u00caNCIA: O presente TERMO ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de sua assinatura e sua expira\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 na mesma data do t\u00e9rmino da validade da Licen\u00e7a de Instala\u00e7\u00e3o e de suas eventuais renova\u00e7\u00f5es, podendo ser alterado mediante celebra\u00e7\u00e3o de Termo Aditivo ao TCCA, a ser requerido pela parte COMPROMISS\u00c1RIA, ou ainda a interesse da COMPROMITENTE. DA QUITA\u00c7\u00c3O: Termo de Quita\u00e7\u00e3o Final ser\u00e1 expedido pela COMPROMITENTE, ao final da implanta\u00e7\u00e3o do projeto, quando a COMPROMISS\u00c1RIA comprovar o cumprimento integral do Termo de Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental e/ou Termos de Aditivo, mediante a entrega dos produtos/servi\u00e7os ou o pagamento do valor previsto. DO FORO: Fica eleito o foro da Comarca de Fortaleza como o competente para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes do presente Termo de Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental (TCCA). SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Karyna Leal RamosASSESSORIA ESPECIAL - ASSESP"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "TERMO DE COMPROMISSO DE COMPENSA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL N\u00b005/2024PROCESSO N\u00ba00101595/2024COMPROMITENTE: SECRETARIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA \u2013 SEMA, neste ato representado pela Secret\u00e1ria, Sra. Vilma Maria Freire dos Anjos. COMPROMISS\u00c1RIA: ARAPU\u00c1 V SPE S.A, neste ato representada por seu representante legal Sr. Val\u00e9rio Veloso Borges Bezerra de Carvalho. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Resolu\u00e7\u00e3o COEMA n\u00ba. 09, de 29 de maio de 2003 que institui no \u00e2mbito da Pol\u00edtica Estadual do Meio Ambiente do Estado do Cear\u00e1 o Termo Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental - TCCA por danos causados ao meio ambiente e pela utiliza\u00e7\u00e3o de recursos ambientais. DO OBJETO: O presente termo de compromisso tem por objeto o cumprimento das a\u00e7\u00f5es de compensa\u00e7\u00e3o ambiental, nos moldes determinados pela lei n\u00ba 9.985/2000, referente a Instala\u00e7\u00e3o para o Complexo Fotovoltaico Arapu\u00e1 a ser implantado, que ocupa uma \u00e1rea arrendada de aproximadamente de 793 hectares diretamente afetados, em uma \u00e1rea total de 1.560 hectares e com \u00e1rea de interven\u00e7\u00e3o de 582,54 hectares. O Complexo ser\u00e1 composto por 08 Usinas Fotovoltaicas com 61,498 MWp e pot\u00eancia nominal de 225 KW, onde ser\u00e3o utilizados 222 inversores, somando 49,95 MWac de capacidade instalada para cada usina, sendo denominadas: Arapu\u00e1 I numa \u00e1rea de 82,04 hectares; Arapu\u00e1 II numa \u00e1rea de 82,67 hectares; Arapu\u00e1 III numa \u00e1rea de 87,76 hectares; Arapu\u00e1 IV numa \u00e1rea de 82,60 hectares; Arapu\u00e1 V numa \u00e1rea de 82,66 hectares; Arapu\u00e1 VI numa \u00e1rea de 82,82 hectares; Arapu\u00e1 VII numa \u00e1rea de 81,99 hectares e Arapu\u00e1 VIII numa \u00e1rea de 83,30 hectares. Totalizando 491,984 MW de pot\u00eancia nominal e 399,600 MWac de corrente alternada. O empreendimento ser\u00e1 implantado em uma propriedade denominada \u201cFazenda Arapu\u00e1\u201d, localizado no distrito de Borges, no munic\u00edpio de Jaguaruana, estado do Cear\u00e1 - Coordenadas UTM WGS: 641447/9453446. Tal projeto foi aprovado na 310a Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho Estadual do Meio Ambiente \u2013 COEMA, realizada em 05 de outubro de 2023, conforme Resolu\u00e7\u00e3o COEMA n\u00ba 06/2023 publicada no Di\u00e1rio Oficial de 20 de outubro de 2023, onde aprovam com base nos Pareceres T\u00e9cnicos N\u00bas 1053/2023-DIFLO/GECEF, 1077/2023-DICOP/GECON, 1086/2023-DICOP/GECON, 1488/2023-DICOP/GECON e 1494/2023-DICOP/GECON, emitidos pela SEMACE. DO VALOR DA COMPENSA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL: O valor da compensa\u00e7\u00e3o ambiental corresponde a 0,5% (meio por cento) do custo total da implanta\u00e7\u00e3o do empreendimento referido, que \u00e9 estimado em R$ 172.525.600,00 (cento e setenta e dois milh\u00f5es, quinhentos e vinte e cinco mil e seiscentos reais), conforme cronograma f\u00edsico-financeiro apresentado \u00e0 SEMA, em 09 de janeiro de 2024, pela COMPROMISS\u00c1RIA. N\u00e3o obstante o valor total da compensa\u00e7\u00e3o ambiental s\u00f3 possa ser conhecido com exatid\u00e3o ao final da implanta\u00e7\u00e3o do empreendimento mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do cronograma f\u00edsico \u2013 financeiro final, estima-se at\u00e9 a presente data, que o percentual indicado no item 2.1, calculado sobre o valor inicial, representa o montante de R$ 862.628,00 (oitocentos e sessenta e dois mil, seiscentos e vinte e oito reais). DA VIG\u00caNCIA: O presente TERMO ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de sua assinatura e sua expira\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 na mesma data do t\u00e9rmino da validade da Licen\u00e7a de Instala\u00e7\u00e3o e de suas eventuais renova\u00e7\u00f5es, podendo ser alterado mediante celebra\u00e7\u00e3o de Termo Aditivo ao TCCA, a ser requerido pela parte COMPROMISS\u00c1RIA, ou ainda a interesse da COMPROMITENTE. DA QUITA\u00c7\u00c3O: O Termo de Quita\u00e7\u00e3o Final ser\u00e1 expedido pela COMPROMITENTE, ao final da implanta\u00e7\u00e3o do projeto, quando a COMPROMISS\u00c1RIA comprovar o cumprimento integral do Termo de Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental e/ou Termos de Aditivo, mediante a entrega dos produtos/servi\u00e7os ou o pagamento do valor previsto. DO FORO: Fica eleito o foro da Comarca de Fortaleza como o compe-tente para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes do presente Termo de Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental (TCCA). SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Karyna Leal RamosASSESSORIA ESPECIAL - ASSESP"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "TERMO DE COMPROMISSO DE COMPENSA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL N\u00b006/2024PROCESSO N\u00ba00101587/2024COMPROMITENTE: SECRETARIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA \u2013 SEMA, neste ato representado pela Secret\u00e1ria, Sra. Vilma Maria Freire dos Anjos. COMPROMISS\u00c1RIA: ARAPU\u00c1 VI SPE S.A, neste ato representada por seus representantes legais: Sr. Val\u00e9rio Veloso Borges Bezerra de Carvalho. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Resolu\u00e7\u00e3o COEMA n\u00ba. 09, de 29 de maio de 2003 que institui no \u00e2mbito da Pol\u00edtica Estadual do Meio Ambiente do Estado do Cear\u00e1 o Termo Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental - TCCA por danos causados ao meio ambiente e pela utiliza\u00e7\u00e3o de recursos ambientais. DO OBJETO: O presente termo de compromisso tem por objeto o cumprimento das a\u00e7\u00f5es de compensa\u00e7\u00e3o ambiental, nos moldes determinados pela lei n\u00ba 9.985/2000, referente a Instala\u00e7\u00e3o para o Complexo Fotovoltaico Arapu\u00e1 a ser implantado, que ocupa uma \u00e1rea arrendada de aproximadamente de 793 hectares diretamente afetados, em uma \u00e1rea total de 1.560 hectares e com \u00e1rea de interven\u00e7\u00e3o de 582,54 hectares. O Complexo ser\u00e1 composto por 08 Usinas Fotovoltaicas com 61,498 MWp e pot\u00eancia nominal de 225 KW, onde ser\u00e3o utilizados 222 inversores, somando 49,95 MWac de capacidade instalada para cada usina, sendo denominadas: Arapu\u00e1 I numa \u00e1rea de 82,04 hectares; Arapu\u00e1 II numa \u00e1rea de 82,67 hectares; Arapu\u00e1 III numa \u00e1rea de 87,76 hectares; Arapu\u00e1 IV numa \u00e1rea de 82,60 hectares; Arapu\u00e1 V numa \u00e1rea de 82,66 hectares; Arapu\u00e1 VI numa \u00e1rea de 82,82 hectares; Arapu\u00e1 VII numa \u00e1rea de 81,99 hectares e Arapu\u00e1 VIII numa \u00e1rea de 83,30 hectares. Totalizando 491,984 MW de pot\u00eancia nominal e 399,600 MWac de corrente alternada. O empreendimento ser\u00e1 implantado em uma propriedade denominada \u201cFazenda Arapu\u00e1\u201d, localizado no distrito de Borges, no munic\u00edpio de Jaguaruana, estado do Cear\u00e1 - Coordenadas UTM WGS: 641447/9453446. Tal projeto foi aprovado na 310a Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho Estadual do Meio Ambiente \u2013 COEMA, realizada em 05 de outubro de 2023, conforme Resolu\u00e7\u00e3o COEMA n\u00ba 06/2023 publicada no Di\u00e1rio Oficial de 20 de outubro de 2023, onde aprovam com base nos Pareceres T\u00e9cnicos N\u00bas 1053/2023-DIFLO/GECEF, 1077/2023-DICOP/GECON, 1086/2023-DICOP/GECON, 1488/2023-DICOP/GECON e 1494/2023-DICOP/GECON, emitidos pela SEMACE. DO VALOR DA COMPENSA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL: O valor da compensa\u00e7\u00e3o ambiental corresponde a 0,5% (meio por cento) do custo total da implanta\u00e7\u00e3o do empreendimento referido, que \u00e9 estimado em R$ 172.525.600,00 (cento e setenta e dois milh\u00f5es, quinhentos e vinte e cinco mil e seiscentos reais), conforme cronograma f\u00edsico-financeiro apresentado \u00e0 SEMA, em 09 de janeiro de 2024, pela COMPROMISS\u00c1RIA. N\u00e3o obstante o valor total da compensa\u00e7\u00e3o ambiental s\u00f3 possa ser conhecido com exatid\u00e3o ao final da implanta\u00e7\u00e3o do empreendimento mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do cronograma f\u00edsico \u2013 financeiro final, estima-se at\u00e9 a presente data, que o percentual indicado no item 2.1, calculado sobre o valor inicial, representa o montante de R$ 862.628,00 (oitocentos e sessenta e dois mil, seiscentos e vinte e oito reais). DA VIG\u00caNCIA: O presente TERMO ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de sua assinatura e sua expira\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 na mesma data do t\u00e9rmino da validade da Licen\u00e7a de Instala\u00e7\u00e3o e de suas eventuais renova\u00e7\u00f5es, podendo ser alterado mediante celebra\u00e7\u00e3o de Termo Aditivo ao TCCA, a ser requerido pela parte COMPROMISS\u00c1RIA, ou ainda a interesse da COMPROMITENTE. DA QUITA\u00c7\u00c3O: O Termo de Quita\u00e7\u00e3o Final ser\u00e1 expedido pela COMPROMITENTE, ao final da implanta\u00e7\u00e3o do projeto, quando a COMPROMISS\u00c1RIA comprovar o cumprimento integral do Termo de Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental e/ou Termos de Aditivo, mediante a entrega dos produtos/servi\u00e7os ou o pagamento do valor previsto. DO FORO: Fica eleito o foro da Comarca de Fortaleza como o compe-tente para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes do presente Termo de Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental (TCCA). SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Karyna Leal RamosASSESSORIA ESPECIAL - ASSESP"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "TERMO DE COMPROMISSO DE COMPENSA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL N\u00b007/2024PROCESSO N\u00ba00101625/2024COMPROMITENTE: SECRETARIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA \u2013 SEMA, neste ato representado pela Secret\u00e1ria, Sra. Vilma Maria Freire dos Anjos. COMPROMISS\u00c1RIA: ARAPU\u00c1 VII SPE S.A, neste ato representada por seu representante legal Sr. Val\u00e9rio Veloso Borges Bezerra de Carvalho. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Resolu\u00e7\u00e3o COEMA n\u00ba. 09, de 29 de maio de 2003 que institui no \u00e2mbito da Pol\u00edtica Estadual do Meio Ambiente do Estado do Cear\u00e1 o Termo Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental - TCCA por danos causados ao meio ambiente e pela utiliza\u00e7\u00e3o de recursos ambientais. DO OBJETO: O presente termo de compromisso tem por objeto o cumprimento das a\u00e7\u00f5es de compensa\u00e7\u00e3o ambiental, nos moldes determinados pela lei n\u00ba 9.985/2000, referente a Instala\u00e7\u00e3o para o Complexo Fotovoltaico Arapu\u00e1 a ser implantado, que ocupa uma \u00e1rea arrendada de aproximadamente de 793 hectares diretamente afetados, em uma \u00e1rea total de 1.560 hectares e com \u00e1rea de interven\u00e7\u00e3o de 582,54 hectares. O Complexo ser\u00e1 composto por 08 Usinas Fotovoltaicas com 61,498 MWp e pot\u00eancia nominal de 225 KW, onde ser\u00e3o utilizados 222 inversores, somando 49,95 MWac de capacidade instalada para cada usina, sendo denominadas: Arapu\u00e1 I numa \u00e1rea de 82,04 hectares; Arapu\u00e1 II numa \u00e1rea de 82,67 hectares; Arapu\u00e1 III numa \u00e1rea de 87,76 hectares; Arapu\u00e1 IV numa \u00e1rea de 82,60 hectares; Arapu\u00e1 V numa \u00e1rea de 82,66 hectares; Arapu\u00e1 VI numa \u00e1rea de 82,82 hectares; Arapu\u00e1 VII numa \u00e1rea de 81,99 hectares e Arapu\u00e1 VIII numa \u00e1rea de 83,30 hectares. Totalizando 491,984 MW de pot\u00eancia nominal e 399,600 MWac de corrente alternada. O empreendimento ser\u00e1 implantado em uma propriedade denominada \u201cFazenda Arapu\u00e1\u201d, localizado no distrito de Borges, no munic\u00edpio de Jaguaruana, estado do Cear\u00e1 - Coordenadas UTM WGS: 641447/9453446. Tal projeto foi aprovado na 310a Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho Estadual do Meio Ambiente \u2013 COEMA, realizada em 05 de outubro de 2023, conforme Resolu\u00e7\u00e3o COEMA n\u00ba 06/2023 publicada no Di\u00e1rio Oficial de 20 de outubro de 2023, onde aprovam com base nos Pareceres T\u00e9cnicos N\u00bas 1053/2023-DIFLO/GECEF, 1077/2023-DICOP/GECON, 1086/2023-DICOP/GECON, 1488/2023-DICOP/GECON e 1494/2023-DICOP/GECON, emitidos pela SEMACE. DO VALOR DA COMPENSA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL: O valor da compensa\u00e7\u00e3o ambiental corresponde a 0,5% (meio por cento) do custo total da implanta\u00e7\u00e3o do empreendimento referido, que \u00e9 estimado em R$ 172.525.600,00 (cento e setenta e dois milh\u00f5es, quinhentos e vinte e cinco mil e seiscentos reais), conforme cronograma f\u00edsico-financeiro apresentado \u00e0 SEMA, em 09 de janeiro de 2024, pela COMPROMISS\u00c1RIA. N\u00e3o obstante o valor total da compensa\u00e7\u00e3o ambiental s\u00f3 possa ser conhecido com exatid\u00e3o ao final da implanta\u00e7\u00e3o do empreendimento mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do cronograma f\u00edsico \u2013 financeiro final, estima-se at\u00e9 a presente data, que o percentual indicado no item 2.1, calculado sobre o valor inicial, representa o montante de R$ 862.628,00 (oitocentos e sessenta e dois mil, seiscentos e vinte e oito reais). DA VIG\u00caNCIA: O presente TERMO ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de sua assinatura e sua expira\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 na mesma data do t\u00e9rmino da validade da Licen\u00e7a de Instala\u00e7\u00e3o e de suas eventuais renova\u00e7\u00f5es, podendo ser alterado mediante celebra\u00e7\u00e3o de Termo Aditivo ao TCCA, a ser requerido pela parte COMPROMISS\u00c1RIA, ou ainda a interesse da COMPROMITENTE. DA QUITA\u00c7\u00c3O: O Termo de Quita\u00e7\u00e3o Final ser\u00e1 expedido pela COMPROMITENTE, ao final da implanta\u00e7\u00e3o do projeto, quando a COMPROMISS\u00c1RIA comprovar o cumprimento integral do Termo de Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental e/ou Termos de Aditivo, mediante a entrega dos produtos/servi\u00e7os ou o pagamento do valor previsto. DO FORO: Fica eleito o foro da Comarca de Fortaleza como o compe-tente para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes do presente Termo de Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental (TCCA). SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Karyna Leal RamosASSESSORIA ESPECIAL - ASSESP"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "TERMO DE COMPROMISSO DE COMPENSA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL N\u00b008/2024PROCESSO N\u00ba00101633/2024COMPROMITENTE: SECRETARIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA \u2013 SEMA, neste ato representado pela Secret\u00e1ria, Sra. Vilma Maria Freire dos Anjos. COMPROMISS\u00c1RIA: ARAPU\u00c1 VIII SPE S.A, neste ato representada por seu representante legal Sr. Val\u00e9rio Veloso Borges Bezerra de Carvalho. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Resolu\u00e7\u00e3o COEMA n\u00ba. 09, de 29 de maio de 2003 que institui no \u00e2mbito da Pol\u00edtica Estadual do Meio Ambiente do Estado do Cear\u00e1 o Termo Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental - TCCA por danos causados ao meio ambiente e pela utiliza\u00e7\u00e3o de recursos ambientais. DO OBJETO: O presente termo de compromisso tem por objeto o cumprimento das a\u00e7\u00f5es de compensa\u00e7\u00e3o ambiental, nos moldes determinados pela lei n\u00ba 9.985/2000, referente a Instala\u00e7\u00e3o para o Complexo Fotovoltaico Arapu\u00e1 a ser implantado, que ocupa uma \u00e1rea arrendada de aproximadamente de 793 hectares diretamente afetados, em uma \u00e1rea total de 1.560 hectares e com \u00e1rea de interven\u00e7\u00e3o de 582,54 hectares. O Complexo ser\u00e1 composto por 08 Usinas Fotovoltaicas com 61,498 MWp e pot\u00eancia nominal de 225 KW, onde ser\u00e3o utilizados 222 inversores, somando 49,95 MWac de capacidade instalada para cada usina, sendo denominadas: Arapu\u00e1 I numa \u00e1rea de 82,04 hectares; Arapu\u00e1 II numa \u00e1rea de 82,67 hectares; Arapu\u00e1 III numa \u00e1rea de 87,76 hectares; Arapu\u00e1 IV numa \u00e1rea de 82,60 hectares; Arapu\u00e1 V numa \u00e1rea de 82,66 hectares; Arapu\u00e1 VI numa \u00e1rea de 82,82 hectares; Arapu\u00e1 VII numa \u00e1rea de 81,99 hectares e Arapu\u00e1 VIII numa \u00e1rea de 83,30 hectares. Totalizando 491,984 MW de pot\u00eancia nominal e 399,600 MWac de corrente alternada. O empreendimento ser\u00e1 implantado em uma propriedade denominada \u201cFazenda Arapu\u00e1\u201d, localizado no distrito de Borges, no munic\u00edpio de Jaguaruana, estado do Cear\u00e1 - Coordenadas UTM WGS: 641447/9453446. Tal projeto foi aprovado na 310a Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho Estadual do Meio Ambiente \u2013 COEMA, realizada em 05 de outubro de 2023, conforme Resolu\u00e7\u00e3o COEMA n\u00ba 06/2023 publicada no Di\u00e1rio Oficial de 20 de outubro de 2023, onde aprovam com base nos Pareceres T\u00e9cnicos N\u00bas 1053/2023-DIFLO/GECEF, 1077/2023-DICOP/GECON, 1086/2023-DICOP/GECON, 1488/2023-DICOP/GECON e 1494/2023-DICOP/GECON, emitidos pela SEMACE. DO VALOR DA COMPENSA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL: O valor da compensa\u00e7\u00e3o ambiental corresponde a 0,5% (meio por cento) do custo total da implanta\u00e7\u00e3o do empreendimento referido, que \u00e9 estimado em R$ 172.525.600,00 (cento e setenta e dois milh\u00f5es, quinhentos e vinte e cinco mil e seiscentos reais), conforme cronograma f\u00edsico-financeiro apresentado \u00e0 SEMA, em 09 de janeiro de 2024, pela COMPROMISS\u00c1RIA. N\u00e3o obstante o valor total da compensa\u00e7\u00e3o ambiental s\u00f3 possa ser conhecido com exatid\u00e3o ao final da implanta\u00e7\u00e3o do empreendimento mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do cronograma f\u00edsico \u2013 financeiro final, estima-se at\u00e9 a presente data, que o percentual indicado no item 2.1, calculado sobre o valor inicial, representa o montante de R$ 862.628,00 (oitocentos e sessenta e dois mil, seiscentos e vinte e oito reais). DA VIG\u00caNCIA: O presente TERMO ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de sua assinatura e sua expira\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 na mesma data do t\u00e9rmino da validade da Licen\u00e7a de Instala\u00e7\u00e3o e de suas eventuais renova\u00e7\u00f5es, podendo ser alterado mediante celebra\u00e7\u00e3o de Termo Aditivo ao TCCA, a ser requerido pela parte COMPROMISS\u00c1RIA, ou ainda a interesse da COMPROMITENTE. DA QUITA\u00c7\u00c3O: O Termo de Quita\u00e7\u00e3o Final ser\u00e1 expedido pela COMPROMITENTE, ao final da implanta\u00e7\u00e3o do projeto, quando a COMPROMISS\u00c1RIA comprovar o cumprimento integral do Termo de Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental e/ou Termos de Aditivo, mediante a entrega dos produtos/servi\u00e7os ou o pagamento do valor previsto. DO FORO: Fica eleito o foro da Comarca de Fortaleza como o compe-tente para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes do presente Termo de Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental (TCCA). SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Karyna Leal RamosASSESSORIA ESPECIAL - ASSESP"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba13/2024 - O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e o que consta do processo n\u00ba 04268867/2023 do VIPROC, RESOLVE CONCEDER nos termos da Lei n\u00ba 11.720, de 28 de agosto de 1990, da Lei n\u00ba 12.122, de 29 de junho de 1993, do Decreto Estadual n\u00ba 22.799, de 04 de outubro de 1993, e pela Portaria n\u00ba 92/2022, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado datado de 02 de setembro de 2022, GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE RISCO DE VIDA OU SA\u00daDE no percentual de 20% (vinte por cento), sobre o vencimento base, para o servidor NELCI GADELHA DE ALMEIDA, matr\u00edcula 000094-1-5, ocupante do fun\u00e7\u00e3o de Economista, com vig\u00eancia a partir de 27 de abril de 2023. SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Carlos Alberto Mendes J\u00faniorSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O PARCIALPROCESSO ADMINISTRATIVO NUP N\u00ba70000.000009/2023-09DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba001/2023/SEPAA SECRETARIA ESTADUAL DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL \u2013 SEPA/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo como fundamento as S\u00famulas n\u00ba 346 e 473 do Supremo Tribunal Federal e o art. 53 da Lei Federal n\u00ba 9.784/99 e em atendimento \u00e0 Delibera\u00e7\u00e3o do COGERF N\u00ba 002/2024, RESOLVE REVOGAR PARCIALMENTE o Termo de Dispensa n\u00ba001/2023/SEPA, em virtude do limite financeiro liberado pelo Comit\u00ea em 23 de janeiro de 2024 perfazer em montante inferior ao informado na publica\u00e7\u00e3o ocorrida em 18 de dezembro de 2023, bem como em raz\u00e3o da modifica\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria indicada no Ato, tudo com base no que consta no Processo Administrativo NUP n\u00ba. 70000.000009/2023-09. Fortaleza/CE, em 15 de fevereiro de 2024Erich Douglas Moreira ChavesSECRET\u00c1RIO INTERINO DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "INSTITUTO DE PESQUISA E ESTRAT\u00c9GIA ECON\u00d4MICA DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba02, de 15 de fevereiro de 2024.FIXA AS METAS INSTITUCIONAIS DO IPECE PARA O ANO DE 2024O DIRETOR GERAL DO IPECE, com fundamento no Art. 5\u00ba, Inciso I, do Decreto Estadual N\u00ba. 33.785/2020 e no Decreto Estadual N\u00ba. 28.445/2006, alterado pelo Decreto Estadual N\u00ba. 30.900/2012, RESOLVE:Art.1\u00ba Fixar as Metas Institucionais a partir do planejamento do IPECE para o ano de 2024, conforme relacionadas no Anexo \u00danico desta Portaria.Art.2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Art.3\u00ba Ficam revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.INSTITUTO DE PESQUISA E ESTRAT\u00c9GIA ECON\u00d4MICA DO CEAR\u00c1 em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Alfredo Jos\u00e9 Pessoa de OliveiraDIRETOR GERALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba02 DE 15 DE FEVEREIRO DE 2024"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba043/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 27/04/2022 e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta no processo n\u00ba 06788256/2023, RESOLVE DESIGNAR a servidora MARIA SOCORRO NEVES JACINTO, Coordenador de Gest\u00e3o de Pessoas, como gestora do contrato referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230026 \u2013 SPS, em favor da empresa IMPACTO SERVI\u00c7OS TERCEIRIZADOS LTDA. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Sandro Camilo CarvalhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba045/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE NOTIFICAR O FALECIMENTO de MARIA DAS GRA\u00c7AS ELIAS FRAN\u00c7A, matr\u00edcula n\u00ba 300634-1-4, que exercia a fun\u00e7\u00e3o de AUX.SERVICOS GERAIS, ocorrido em 18.01.2024, conforme Certid\u00e3o de \u00d3bito expedida pelo Cart\u00f3rio V. Moraes, em 25.01.2024, com funda-mento no art. 64, inciso II da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 e incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00ba 20.768, de 11 de junho de 1990. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Sandro Camilo CarvalhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "3\u00ba ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba26/2022 IG N\u00ba1303036O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, inscrita no CNPJ n.\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede na Rua Soriano Albuquerque, 230 - Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60.130-160, doravante denominada ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sandro Camilo Carvalho, e a FEDERA\u00c7\u00c3O DE TRIATHLON DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - FETRIECE, inscrita no CNPJ n.\u00ba 00.869.949/0001-22, com sede na Rua Rodrigues J\u00fanior, 89 \u2013 Centro, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60.060-000, doravante denominada ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL, neste ato representado por sua Presidente, Maria de F\u00e1tima Ferreira Figueiredo, resolvem firmar o presente Aditivo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o acima referido, nos termos da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 de 1989, da Lei Complementar Federal n.\u00ba 101/2000, da Lei Federal n.\u00ba 13.019/2014, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n\u00b0 32.810/2018, da Lei Estadual n\u00ba 17.573/2021(Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias para o ano de 2022), atrav\u00e9s do Processo n\u00ba 47001.000648/2024-15. OBJETO: O presente Aditivo visa a altera\u00e7\u00e3o de prazo, valor e plano de trabalho do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba26/2022, o qual tem como objeto a execu\u00e7\u00e3o do Projeto Implementa\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Parque Dom Alo\u00edsio Lorscheider, executado conforme Plano de Trabalho devidamente aprovado e assinado, que passa a fazer parte integrante deste instrumento independente de transcri\u00e7\u00e3o. VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do Instrumento original ser\u00e1 prorrogada at\u00e9 31 de maio de 2025. VALOR E DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, por for\u00e7a deste Instrumento, transferir\u00e1 \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil recursos financeiros no valor total de R$ 2.578.715,56 (dois milh\u00f5es, quinhentos e setenta e oito mil, setecentos e quinze reais e cinquenta e seis centavos), conforme estabelecido no cronograma de desembolso constante do Plano de Trabalho, que correr\u00e3o por conta das seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: 47100011.14.422.165.11984.03.335041.1.5009100000.0 47100011.14.422.165.11984.11.335041.1.5009100000.0. ALTERA\u00c7\u00d5ES: Ficam registradas as altera-\u00e7\u00f5es no plano de trabalho original, passando a vigorar conforme novo plano de trabalho apresentado e aprovado, sendo parte integrante deste instrumento independente de transcri\u00e7\u00e3o. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem ratificadas e inalteradas as demais cl\u00e1usulas anteriormente pactuadas. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 09 de Fevereiro de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna - SPS e Maria de F\u00e1tima Ferreira Figueiredo - Federa\u00e7\u00e3o de Triathlon do Estado do Cear\u00e1 - FETRIECE. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE,16 de fevereiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "7\u00ba ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba06/2021 IG N\u00ba1302813O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede na Rua Soriano Albuquerque, 230 - Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60.130-160, doravante denominada ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA, neste ato represen-tada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sandro Camilo Carvalho, e o CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O E INCLUS\u00c3O SOCIAL NOSSA SENHORA DE F\u00c1TIMA, inscrito no CNPJ sob o 01.604.488/0001-29, com sede na Rua Ant\u00f4nio Candeia, 245 \u2013 Guajer\u00fa, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60.843-230, doravante denominado ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL, neste ato representado por sua Presidente, S\u00edlvia Raquel de Ara\u00fajo Rodrigues Cid, resolvem firmar o presente Aditivo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o acima referido, nos termos da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 de 1989, da Lei Complementar Federal n.\u00ba 101/2000, da Lei Federal n.\u00ba 13.019/2014, alterada e consolidada, da Lei Estadual n\u00ba 15.175/2012, da Lei Complementar Estadual n.\u00ba 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n.\u00ba 32.810/2018 e suas altera\u00e7\u00f5es, da Lei Estadual n\u00ba 17.278/2020 (Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias para o exerc\u00edcio de 2021), atrav\u00e9s do Processo Administrativo n\u00ba 47001.001648/2024-32. OBJETO: O presente Aditivo visa a altera\u00e7\u00e3o de plano de trabalho e autoriza\u00e7\u00e3o para utiliza\u00e7\u00e3o de rendimentos do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba06/2021, o qual tem como objeto a execu\u00e7\u00e3o do Projeto Complexo Social Mais Inf\u00e2ncia: Cristo Redentor (Lote 01), executado conforme o Plano de Trabalho aprovado e assinado, que passa a fazer parte integrante deste instrumento independendo de transcri\u00e7\u00e3o. AUTORIZA\u00c7\u00c3O PARA UTILIZA\u00c7\u00c3O DE RENDIMENTOS: A Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, por for\u00e7a deste instrumento, autoriza a Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil a usar o saldo de rendimento no valor total de R$ 73.703,69 (setenta e tr\u00eas mil, setecentos e tr\u00eas reais e sessenta e nove centavos). ALTERA\u00c7\u00d5ES NO PLANO DE TRABALHO: Ficam registradas as altera\u00e7\u00f5es no plano de trabalho original, passando a vigorar conforme novo plano de trabalho apresentado e aprovado, sendo parte integrante deste instrumento independente de transcri\u00e7\u00e3o. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem ratificadas e inalteradas as demais cl\u00e1usulas anteriormente pactuadas. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 09 de Feve-reiro de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna - SPS e S\u00edlvia Raquel de Ara\u00fajo Rodrigues Cid - Centro de Forma\u00e7\u00e3o e Inclus\u00e3o Social Nossa Senhora de F\u00e1tima. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 16 de fevereiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "12\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba041/2020 IG N\u00ba1299340O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL - SPS, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede nesta Capital, \u00e0 Rua Soriano Albuquerque, n\u00ba 230 \u2013 Joaquim T\u00e1vora, CEP: 60.130-160, representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. SANDRO CAMILO CARVALHO e a empresa FORTEKS ENGENHARIA E SERVI\u00c7OS ESPECIAIS LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 23.585.979/0001-02, estabelecida \u00e0 Rua Cez\u00eddio de Albuquerque, n\u00ba 240 \u2013 Cidade dos Funcion\u00e1rios, CEP: 60.823-100 \u2013 Fortaleza/CE, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr. MIELLI XIMENES RIPARDO, RESOLVEM firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato acima referido, decorrente da Licita\u00e7\u00e3o P\u00fablica Nacional - LPN N\u00ba 20200001/SPS/CCC, homologada pela Autoridade Competente, realizada nos termos do Contrato de Empr\u00e9stimo n\u00ba 3408/OC-BR, firmado entre o Governo do Estado do Cear\u00e1 e o Banco Interamericano de Desenvolvimento \u2013 BID, e do Processo Administrativo n\u00ba 47001.012443/2023-00. OBJETO: O presente termo aditivo visa o replanilhamento com supress\u00e3o de servi\u00e7os, resultando em repercuss\u00e3o financeira positiva ao Contrato N\u00ba 041/2020, o qual tem como objeto a execu\u00e7\u00e3o da obra de constru\u00e7\u00e3o da INSTITUI\u00c7\u00c3O DE LONGA PERMAN\u00caNCIA PARA IDOSOS NO MUNIC\u00cdPIO DE BREJO SANTO/CE. VALOR: O valor do contrato acima sofrer\u00e1 supress\u00e3o de \u2013 R$ 36.365,76 (trinta e seis mil, trezentos e sessenta e cinco reais e setenta e seis centavos), que corresponde a -0,39% do valor ao contrato; Repercuss\u00e3o Financeira de \u2013 R$ 36.365,76 (trinta e seis mil, trezentos e sessenta e cinco reais e setenta e seis centavos), que corresponde a -0,39% do valor ao contrato. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas e ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no contrato supramencionado. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 09 de Fevereiro de 2024; Sandro Camilo Carvalho - SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL - SPS e Mielli Ximenes Ripardo - FORTEKS ENGENHARIA E SERVI\u00c7OS ESPECIAIS LTDA. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 15 de fevereiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "13\u00ba ADITIVO AO TERMO DE FOMENTO N\u00ba06/2019 IG N\u00ba1303079O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, inscrita no CNPJ n.\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede na Rua Soriano Albuquerque, 230 - Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60.130-160, doravante denominada ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sandro Camilo Carvalho, e a FEDERA\u00c7\u00c3O DE TRIATHLON DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - FETRIECE, inscrita no CNPJ n.\u00ba 00.869.949/0001-22, com sede na Rua Rodrigues J\u00fanior, 89 \u2013 Centro, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60.060-000, doravante denominada ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL, neste ato representado por sua Presidente, Maria de F\u00e1tima Ferreira Figueiredo, resolvem firmar o presente Aditivo ao Termo de Fomento acima referido, nos termos da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 de 1989, da Lei Complementar Federal n.\u00ba 101/2000, da Lei Federal n.\u00ba 13.019/2014, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n\u00b0 32.810/2018, da Lei Estadual n\u00ba 16.613/2018 (Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias para o exerc\u00edcio de 2019), atrav\u00e9s do Processo n\u00ba 47001.001623/2024-39. OBJETO: O presente Aditivo visa a altera\u00e7\u00e3o de valor e de plano de trabalho do Termo de Fomento n\u00ba06/2019, o qual tem como objeto a execu\u00e7\u00e3o do Projeto Esporte & Supera\u00e7\u00e3o, executado conforme o Plano de Trabalho devidamente aprovado e assinado, que passa a fazer parte integrante deste instrumento independente de transcri\u00e7\u00e3o. VALOR E DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, por for\u00e7a deste Instrumento, transferir\u00e1 \u00e0 Organi-za\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil recursos financeiros no valor total de R$ 233.674,61 (duzentos e trinta e tr\u00eas mil, seiscentos e setenta e quatro reais e sessenta e um centavos), conforme estabelecido no cronograma de desembolso constante do Plano de Trabalho, que correr\u00e3o por conta das seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: 47100011.14.422.165.11984.03.335041.1.5009100000.0. ALTERA\u00c7\u00d5ES: Ficam registradas as altera\u00e7\u00f5es no plano de trabalho original, passando a vigorar conforme novo plano de trabalho apresentado e aprovado, sendo parte integrante deste instrumento independente de transcri\u00e7\u00e3o. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem ratificadas e inalteradas as demais cl\u00e1usulas anteriormente pactuadas. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 14 de Fevereiro de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna - SPS e Maria de F\u00e1tima Ferreira - Figueiredo Federa\u00e7\u00e3o de Triathlon do Estado do Cear\u00e1 - FETRIECE. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 16 de fevereiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba106/2023.DISP\u00d5E SOBRE O PLANO DE A\u00c7\u00c3O DA ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - 2023.A PLEN\u00c1RIA DO CONSELHO ESTADUAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o disposto no inciso VI do artigo 18 da Lei n\u00ba 8.742, de 7 de dezembro de 1993 e cumprindo inciso II do Art. 1\u00ba, da Lei Estadual de n0 12.531, de 21 de dezembro de 1995, publicada no Di\u00e1rio Oficial em 06 de fevereiro de 1996 (Regimento Interno) em reuni\u00e3o ordin\u00e1ria extraordin\u00e1ria realizada no dia 11 de setembro de 2023, CONSIDERANDO que os Plano de Assist\u00eancia Social em como principal objetivo a organiza\u00e7\u00e3o anual das atividades inerentes ao funcionamento e execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os da Pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social em \u00e2mbito municipal, conforme estabelece o Art.3\u00ba da Norma Operacional B\u00e1sica \u2013 NOB/SUAS; CONSIDERANDO que este \u00e9 de responsabilidade, organiza\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o, do \u00d3rg\u00e3o Gestor da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social - SPS, que por sua vez junto com as equipes de refer\u00eancia dos equipamentos socioassistenciais contribu\u00edram para a constru\u00e7\u00e3o do referido Plano conforme a perspectiva de cada Prote\u00e7\u00e3o: B\u00e1sica e Especial e da Vigil\u00e2ncia Socioassistencial; CONSIDERANDO que este planejamento anual dispor\u00e1 de informa\u00e7\u00f5es atualizadas acerca do Estado, permitindo assim a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es e dos servi\u00e7os conforme a realidade e necessidades do Estado e Munic\u00edpios, por meio das prioridades e metas estabelecidas a partir da an\u00e1lise dos dados da Vigil\u00e2ncia Socioassistencial e demandas espont\u00e2neas dos munic\u00edpios; CONSIDERANDO que este plano tem como foco principal a efetiva\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social no Estado por meio da realiza\u00e7\u00e3o das atividades e estrat\u00e9gias definidas no Plano de A\u00e7\u00e3o 2022. RESOLVE,Art. 1\u00ba \u2013 Aprovar o Relat\u00f3rio de A\u00e7\u00e3o da Assist\u00eancia Social de execu\u00e7\u00e3o da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS \u2013 exerc\u00edcio 2023.Art.2\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Fortaleza/ CE, 11 de setembro de 2023.L\u00facia Elizabeth Moura RodriguesPRESIDENTE DO CEAS-CE"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba107/2023.DISP\u00d5E SOBRE A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE CENTRO DE REFER\u00caNCIA ESPECIALIZADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CREAS TENDO COMO MUNIC\u00cdPIO SEDE MILH\u00c3 PELO MINIST\u00c9RIO DE DESENVOLVIMENTO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, FAM\u00cdLIA E COMBATE \u00c0 FOME \u2013 MDS DE ACORDO COM A PORTARIA N\u00ba886, DE 18 DE MAIO DE 2023.O PLEN\u00c1RIO DO CONSELHO ESTADUAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o disposto no inciso VI do artigo 18 da Lei n\u00ba 8.742, de 7 de dezembro de 1993 e cumprindo inciso II do Art. 1\u00ba, da Lei Estadual de n0 12.531, de 21 de dezembro de 1995, publicada no Di\u00e1rio Oficial em 06 de fevereiro de 1996 (Regimento Interno), em reuni\u00e3o no dia 21 de setembro de 2023. CONSIDERANDO a indica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, relativa \u00e0 Portaria MDS n\u00ba 886, de 18 de maio de 2023, que estabelece diretrizes e procedimentos para a execu\u00e7\u00e3o de despesas extraordin\u00e1rias em a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os do SUAS, autorizadas na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual de 2023, RESOLVE APROVAR:Art. 1\u00ba \u2013 A constru\u00e7\u00e3o de 01(um) Centro de Refer\u00eancia Especializado de Assist\u00eancia Social \u2013 CREAS tendo como objetivo estruturar a Rede de Servi\u00e7os do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social \u2013 SUAS, mediante a transfer\u00eancia volunt\u00e1ria de recursos pelo Minist\u00e9rio de Desenvolvimento e Assist\u00eancia Social, Fam\u00edlia e Combate \u00e0 Fome \u2013 MDS de acordo com a Portaria n\u00ba 886, de 18 de maio de 2023 no munic\u00edpio:1.CREAS REGIONAL (SEDE: MILH\u00c3)N\u00ba da Proposta: 055135/2023Rua: Maria Estelina Pinheiro, S/N Bairro: CentroCEP: 63.635-000 \u2013 Milh\u00e3/CEArt. 2\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Fortaleza/CE, 21 de setembro de 2023.L\u00facia Elizabeth Moura RodriguesPRESIDENTE DO CEAS-CE"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba108/2023.DISP\u00d5E SOBRE O PLANO DE A\u00c7\u00c3O PARA UTILIZA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS DO GOVERNO FEDERAL, DESTINADOS AOS SERVI\u00c7OS DA REDE SOCIOASSISTENCIAL EM 2023O PLEN\u00c1RIO DO CONSELHO ESTADUAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o disposto no inciso VI do artigo 18 da Lei n\u00ba 8.742, de 7 de dezembro de 1993 e cumprindo inciso II do Art. 1\u00ba, da Lei Estadual de n0 12.531, de 21 de dezembro de 1995, publicada no Di\u00e1rio Oficial em 06 de fevereiro de 1996 (Regimento Interno), em reuni\u00e3o no dia 21 de setembro de 2023. RESOLVE APROVAR:Art. 1\u00ba \u2013 O Plano de A\u00e7\u00e3o para utiliza\u00e7\u00e3o dos Recursos do Governo Federal, destinados aos Servi\u00e7os da Rede Socioassistencial \u2013 2023 no valor de 2.550.000,00 (dois milh\u00f5es, quinhentos e cinquenta mil reais) para as seguintes Unidades:- Repasse de recurso financeiro para Entidade = Abrigos Institucionais Regionalizados(JAGUARUANA, ITAITINGA, CARIRIA\u00c7U, ARAREND\u00c1) \u2013 04 Unidades, no valor de R$ 1.000.000,00 (hum milh\u00e3o).- Repasse de recurso financeiro para entidade = Abrigos Institucionais (ABRIGO TIA J\u00daLIA, ABRIGO TIA J\u00daLIA PRIMEIRA INF\u00c2NCIA, CASA ABRIGO I, CASA ABRIGO S\u00cdTIO MEL, NOSSA CASA, CASA DA CRIAN\u00c7A, RECANTO DA LUZ, RENASCER, RESID\u00caNCIAS INCLUSIVAS, CASA DO CAMINHO E ABRIGO DO IDOSO \u2013 16 Unidades, no valor de R$ 1.000.000,00 (hum milh\u00e3o).- Repasse de recurso financeiro para entidade = EQUIPE T\u00c9CNICA E DE APOIO DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL ESPECIAL - 43 no valor de R$ 550.000,00(quinhentos e cinquenta mil reais)Art. 2\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Fortaleza/CE, 21 de setembro de 2023.L\u00facia Elizabeth Moura RodriguesPRESIDENTE DO CEAS-CE"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba109/2023.DISP\u00d5E SOBRE A UTILIZA\u00c7\u00c3O DO SALDO SIGTV \u2013 GND 3O PLEN\u00c1RIO DO CONSELHO ESTADUAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o disposto no inciso VI do artigo 18 da Lei n\u00ba 8.742, de 7 de dezembro de 1993 e cumprindo inciso II do Art. 1\u00ba, da Lei Estadual de n0 12.531, de 21 de dezembro de 1995, publicada no Di\u00e1rio Oficial em 06 de fevereiro de 1996 (Regimento Interno), em reuni\u00e3o no dia 21 de setembro de 2023. RESOLVE APROVAR:Art. 1\u00ba \u2013 A utiliza\u00e7\u00e3o dos saldos existentes da SIGTV, na conta-corrente n\u00ba 28.561-7 \u2013 Banco do Brasil \u2013 Ag\u00eancia: 008-6, no valor de R$ 56.887,26 (cinquenta e seis mil, oitocentos e oitenta sete reais e vinte seis centavos), provenientes dos recursos Fundo a Fundo \u2013 Fundo Nacional de Assist\u00eancia Social para compra de 10(dez) computadores para as Unidades da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS.Art. 2\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Fortaleza/CE, 21 de setembro de 2023.L\u00facia Elizabeth Moura RodriguesPRESIDENTE DO CEAS-CE"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba110/2023.DISP\u00d5E SOBRE A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE CENTRO DE REFER\u00caNCIA ESPECIALIZADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CREAS TENDO COMO MUNIC\u00cdPIO SEDE POTENGI PELO MINIST\u00c9RIO DE DESENVOLVIMENTO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, FAM\u00cdLIA E COMBATE \u00c0 FOME \u2013 MDS DE ACORDO COM A PORTARIA N\u00ba886, DE 18 DE MAIO DE 2023.O PLEN\u00c1RIO DO CONSELHO ESTADUAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o disposto no inciso VI do artigo 18 da Lei n\u00ba 8.742, de 7 de dezembro de 1993 e cumprindo inciso II do Art. 1\u00ba, da Lei Estadual de n0 12.531, de 21 de dezembro de 1995, publicada no Di\u00e1rio Oficial em 06 de fevereiro de 1996 (Regimento Interno), em reuni\u00e3o no dia 21 de setembro de 2023. CONSIDERANDO a indica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, relativa \u00e0 Portaria MDS n\u00ba 886, de 18 de maio de 2023, que estabelece diretrizes e procedimentos para a execu\u00e7\u00e3o de despesas extraordin\u00e1rias em a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os do SUAS, autorizadas na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual de 2023, RESOLVE APROVAR:Art. 1\u00ba \u2013 A constru\u00e7\u00e3o de 01(um) Centro de Refer\u00eancia Especializado de Assist\u00eancia Social \u2013 CREAS tendo como objetivo estruturar a Rede de Servi\u00e7os do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social \u2013 SUAS, mediante a transfer\u00eancia volunt\u00e1ria de recursos pelo Minist\u00e9rio de Desenvolvimento e Assist\u00eancia Social, Fam\u00edlia e Combate \u00e0 Fome \u2013 MDS de acordo com a Portaria n\u00ba 886, de 18 de maio de 2023 no munic\u00edpio:1. CREAS REGIONAL (SEDE: POTENGI)N\u00ba da Proposta: 055154/2023Rua: Ant\u00f4nio Guedes Neto, S/N Bairro: S\u00e3o FranciscoCEP: 63.160-000 - Potengi/CEArt. 2\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Fortaleza/CE, 21 de setembro de 2023.L\u00facia Elizabeth Moura RodriguesPRESIDENTE DO CEAS-CE"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba111/2023.DISP\u00d5E SOBRE A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE CENTRO DE REFER\u00caNCIA ESPECIALIZADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CREAS TENDO COMO MUNIC\u00cdPIO SEDE PACUJ\u00c1 PELO MINIST\u00c9RIO DE DESENVOLVIMENTO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, FAM\u00cdLIA E COMBATE \u00c0 FOME \u2013 MDS DE ACORDO COM A PORTARIA N\u00ba886, DE 18 DE MAIO DE 2023.O PLEN\u00c1RIO DO CONSELHO ESTADUAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o disposto no inciso VI do artigo 18 da Lei n\u00ba 8.742, de 7 de dezembro de 1993 e cumprindo inciso II do Art. 1\u00ba, da Lei Estadual de n0 12.531, de 21 de dezembro de 1995, publicada no Di\u00e1rio Oficial em 06 de fevereiro de 1996 (Regimento Interno), em reuni\u00e3o no dia 21 de setembro de 2023. CONSIDERANDO a indica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, relativa \u00e0 Portaria MDS n\u00ba 886, de 18 de maio de 2023, que estabelece diretrizes e procedimentos para a execu\u00e7\u00e3o de despesas extraordin\u00e1rias em a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os do SUAS, autorizadas na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual de 2023, RESOLVE APROVAR:Art. 1\u00ba \u2013 A constru\u00e7\u00e3o de 01(um) Centro de Refer\u00eancia Especializado de Assist\u00eancia Social \u2013 CREAS tendo como objetivo estruturar a Rede de Servi\u00e7os do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social \u2013 SUAS, mediante a transfer\u00eancia volunt\u00e1ria de recursos pelo Minist\u00e9rio de Desenvolvimento e Assist\u00eancia Social, Fam\u00edlia e Combate \u00e0 Fome \u2013 MDS de acordo com a Portaria n\u00ba 886, de 18 de maio de 2023 no munic\u00edpio:1. CREAS REGIONAL (SEDE: PACUJ\u00c1)N\u00ba da Proposta: 055130/203Rua: In\u00e1cio Rodrigues, S/N Bairro Alto da Concei\u00e7\u00e3oCEP: 62.180-000 \u2013 Pacuj\u00e1/CEArt. 2\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Fortaleza/CE, 21 de setembro de 2023.L\u00facia Elizabeth Moura RodriguesPRESIDENTE DO CEAS-CE"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba112/2023.DISP\u00d5E SOBRE A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE CENTRO DE REFER\u00caNCIA ESPECIALIZADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CREAS TENDO COMO MUNIC\u00cdPIO SEDE UMIRIM PELO MINIST\u00c9RIO DE DESENVOLVIMENTO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, FAM\u00cdLIA E COMBATE \u00c0 FOME \u2013 MDS DE ACORDO COM A PORTARIA N\u00ba886, DE 18 DE MAIO DE 2023.O PLEN\u00c1RIO DO CONSELHO ESTADUAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o disposto no inciso VI do artigo 18 da Lei n\u00ba 8.742, de 7 de dezembro de 1993 e cumprindo inciso II do Art. 1\u00ba, da Lei Estadual de n0 12.531, de 21 de dezembro de 1995, publicada no Di\u00e1rio Oficial em 06 de fevereiro de 1996 (Regimento Interno), em reuni\u00e3o no dia 21 de setembro de 2023. CONSIDERANDO a indica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, relativa \u00e0 Portaria MDS n\u00ba 886, de 18 de maio de 2023, que estabelece diretrizes e procedimentos para a execu\u00e7\u00e3o de despesas extraordin\u00e1rias em a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os do SUAS, autorizadas na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual de 2023, RESOLVE APROVAR:Art. 1\u00ba \u2013 A constru\u00e7\u00e3o de 01(um) Centro de Refer\u00eancia Especializado de Assist\u00eancia Social \u2013 CREAS tendo como objetivo estruturar a Rede de Servi\u00e7os do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social \u2013 SUAS, mediante a transfer\u00eancia volunt\u00e1ria de recursos pelo Minist\u00e9rio de Desenvolvimento e Assist\u00eancia Social, Fam\u00edlia e Combate \u00e0 Fome \u2013 MDS de acordo com a Portaria n\u00ba 886, de 18 de maio de 2023 no munic\u00edpio:1. CREAS REGIONAL (SEDE: UMIRIM)N\u00ba da Proposta: 0555159/203Rua: Rufino de Sousa, S/N Bairro: dos BananasCEP: 62.600-000 \u2013 Umirim/CEArt. 2\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Fortaleza/CE, 21 de setembro de 2023.L\u00facia Elizabeth Moura RodriguesPRESIDENTE DO CEAS-CE"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba113/2023.DISP\u00d5E SOBRE A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE CENTRO DE REFER\u00caNCIA ESPECIALIZADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CREAS TENDO COMO MUNIC\u00cdPIO SEDE SABOEIRO PELO MINIST\u00c9RIO DE DESENVOLVIMENTO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, FAM\u00cdLIA E COMBATE \u00c0 FOME \u2013 MDS DE ACORDO COM A PORTARIA N\u00ba886, DE 18 DE MAIO DE 2023.O PLEN\u00c1RIO DO CONSELHO ESTADUAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o disposto no inciso VI do artigo 18 da Lei n\u00ba 8.742, de 7 de dezembro de 1993 e cumprindo inciso II do Art. 1\u00ba, da Lei Estadual de n0 12.531, de 21 de dezembro de 1995, publicada no Di\u00e1rio Oficial em 06 de fevereiro de 1996 (Regimento Interno), em reuni\u00e3o no dia 21 de setembro de 2023. CONSIDERANDO a indica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, relativa \u00e0 Portaria MDS n\u00ba 886, de 18 de maio de 2023, que estabelece diretrizes e procedimentos para a execu\u00e7\u00e3o de despesas extraordin\u00e1rias em a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os do SUAS, autorizadas na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual de 2023, RESOLVE APROVAR:Art. 1\u00ba \u2013 A constru\u00e7\u00e3o de 01(um) Centro de Refer\u00eancia Especializado de Assist\u00eancia Social \u2013 CREAS tendo como objetivo estruturar a Rede de Servi\u00e7os do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social \u2013 SUAS, mediante a transfer\u00eancia volunt\u00e1ria de recursos pelo Minist\u00e9rio de Desenvolvimento e Assist\u00eancia Social, Fam\u00edlia e Combate \u00e0 Fome \u2013 MDS de acordo com a Portaria n\u00ba 886, de 18 de maio de 2023 no munic\u00edpio:1. CREAS REGIONAL (SEDE: SABOEIRO)N\u00ba 055162/2023Avenida: Manoel Alves Maia, S/N Bairro: MucambinhoCEP: 63.590-000 - Saboeiro/CEArt. 2\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Fortaleza/CE, 21 de setembro de 2023.L\u00facia Elizabeth Moura RodriguesPRESIDENTE DO CEAS-CE"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba114/2023.DISP\u00d5E SOBRE O PLANO DE A\u00c7\u00c3O DO PROCAD/SUAS - 2023.O PLEN\u00c1RIO DO CONSELHO ESTADUAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o disposto no inciso VI do artigo 18 da Lei n\u00ba 8.742, de 7 de dezembro de 1993 e cumprindo inciso II do Art. 1\u00ba, da Lei Estadual de n0 12.531, de 21 de dezembro de 1995, publicada no Di\u00e1rio Oficial em 06 de fevereiro de 1996 (Regimento Interno), em reuni\u00e3o no dia 05 de outubro de 2023. RESOLVE :Art 1\u00ba \u2013 Aprovar o Plano de A\u00e7\u00e3o do Programa de Fortalecimento Emergencial do Atendimento do Cadastro \u00danico no Sistema \u00danico da Assist\u00eancia Social - PROCAD/SUAS de execu\u00e7\u00e3o da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS, no valor de R$ 25.225,08 (vinte e cinco mil, duzentos e vinte cinco reais e oito centavos) para elabora\u00e7\u00e3o de material de divulga\u00e7\u00e3o com os conte\u00fados referentes ao Cadastro \u00danico e o Programa Bolsa Fam\u00edlia como, normativas, orienta\u00e7\u00f5es, dentre outros, o fortalecimento a rede de atores sociais do Cadastro \u00danico e o Programa Bolsa Fam\u00edlia no Estado.Art.2\u00ba \u2013 Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Fortaleza/CE, 05 de outubro de 2023.L\u00facia Elizabeth Moura RodriguesPRESIDENTE DO CEAS-CE"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba115/2023.DISP\u00d5E SOBRE AS DELIBERA\u00c7\u00d5ES PARA O ESTADO DA 15\u00aa CONFER\u00caNCIA ESTADUAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DO CEAR\u00c1 - 2023.O PLEN\u00c1RIO DO CONSELHO ESTADUAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o disposto no inciso VI do artigo 18 da Lei n\u00ba 8.742, de 7 de dezembro de 1993 e cumprindo inciso II do Art. 1\u00ba, da Lei Estadual de n0 12.531, de 21 de dezembro de 1995, publicada no Di\u00e1rio Oficial em 06 de fevereiro de 1996 (Regimento Interno), em reuni\u00e3o no dia 05 de outubro de 2023. RESOLVE :Art 1\u00ba \u2013 Aprovar as Delibera\u00e7\u00f5es para o Estado votadas pelos(as) Delegados(as) na 15\u00aa Confer\u00eancia Estadual de Assist\u00eancia Social do Cear\u00e1, realizado no per\u00edodo de 27 a 29 de setembro de 2023 em Fortaleza/CE.DELIBERA\u00c7\u00d5ES PARA O ESTADO \u2013 TOTALIZANDO AT\u00c9 05 (CINCO),CONSIDERANDO OS 05(CINCO) EIXOSPROPOSI\u00c7\u00d5ES EIXO AO QUAL EST\u00c1 RELACIONADA (EIXO 1; EIXO 2; EIXO 3; EIXO 4; EIXO 5).1 Atualizar a per capta do cofinanciamento estadual dos programas, projetos, servi\u00e7os e benef\u00edcios socioassistenciais, permitindo a sua utiliza\u00e7\u00e3o na aquisi\u00e7\u00e3o de bens permanentes e no pagamento dos(as) trabalhadores(as) do SUAS Eixo I2Realizar capacita\u00e7\u00f5es continuadas, para os(as) trabalhadores, gestores(as) e conselheiros(as) para atuarem como facilitadores(as) no processo de empoderamento dos(as) usu\u00e1rios(as), considerando suas diversidades, na perspectiva de eliminar os preconceitos, de modo a superar as rela\u00e7\u00f5es de subordina\u00e7\u00e3o e pautar a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os na l\u00f3gica do direito, em cumprimento a NOB/SUAS \u2013 2012.  Eixo II3Implantar o Plano de Educa\u00e7\u00e3o permanente capacitando continuamente conselheiros(as), usu\u00e1rios, como fam\u00edlias ciganas, ind\u00edgenas, quilombolas, ribeirinhas, extrativistas, pescadores artesanais comunidades tradicionais, agricultores familiares, assentados, acampados e pessoas em situa\u00e7\u00e3o de, rua catadores de material recicl\u00e1vel (GPTES), LGBTQIAPN+, Pessoas com Defici\u00eancias, Trabalhadores(as) do SUAS, Gestores e Entidades Socioassistenciais, fortalecendo a participa\u00e7\u00e3o social e qualidade no antedimento como, acessibilidade e o cumprimento integral da Lei n\u00ba 10.098/2000, regulamentado pelo Decreto n\u00ba 6.949/2000. . Eixo III4Efetivar e ampliar o Plano de Regionaliza\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Prote\u00e7\u00e3o Social Especial de M\u00e9dia e Alta Complexidade para os munic\u00edpios de pequenos porte I e II, e assegurar a oferta dos servi\u00e7os de alta complexidade nos munic\u00edpios de M\u00e9dio, grande e metr\u00f3pole Eixo IV5Aumentar o valor do cofinanciamento dos Benef\u00edcios eventuais Eixo VArt.2\u00ba \u2013 Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Fortaleza/CE, 05 de outubro de 2023.L\u00facia Elizabeth Moura RodriguesPRESIDENTE DO CEAS-CE"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba066/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objetivo de conter a situa\u00e7\u00e3o de crise no Centro Socioeducativo de Sobral, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 07 de fevereiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba066/2024, DE 07 DE FEVEREIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR%TOTALWELLINGTON FANCA DO NASCIMENTOSOCIOEDUCADOR3000479-5VFORTALEZA-CESOBRAL-CE06 A 09/02/20243,5214,6620%257,59MARIO ANTONIO LIMA CARDOSOSOCIOEDUCADOR3002796-5VFORTALEZA-CESOBRAL-CE06 A 09/02/20243,5214,6620%257,59ITAMARA PEREIRA DE MATOSSOCIOEDUCADOR3000477-9VFORTALEZA-CESOBRAL-CE06 A 09/02/20243,5214,6620%257,59PEDRO RUBENS BEZERRA BARROSSOCIOEDUCADOR3002569-5VFORTALEZA-CESOBRAL-CE06 A 09/02/20243,5214,6620%257,59"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba014/2024 - O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS-FUNCEME no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES em efetivo exerc\u00edcio: Di\u00f3genes Passos Fontenele, mat. 3000343-8, Jo\u00e3o Dehon de Ara\u00fajo Pontes Filho, mat. 3000373-X, Samiramisthais Souza Linhares, mat. 3000360-8, Rafaela da Silva Alves, 3000354-3 e Rousilene Silva Nascimento Diniz, mat. 3000351-9, a viajarem ao munic\u00edpio de Quixeramobim-CE., no per\u00edodo de 20 a 22 de fevereiro de 2024, com o objetivo de realizar Treinamento do Grupo Municipal sobre Gest\u00e3o Participativa. Salientamos que as despesas relacionadas ao deslocamento e di\u00e1rias ser\u00e3o custeadas integralmente pelo PROJETO SERT\u00d5ES, portanto, sem qualquer \u00f4nus para o er\u00e1rio estadual, de acordo com o art. 3\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico do Decreto n\u00ba 30.719 de 25 de outubro de 2011. FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS-FUNCEME, em Fortaleza-CE., 16 de fevereiro de 2024.Eduardo S\u00e1vio Passos Rodrigues MartinsPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "COMPANHIA DA GEST\u00c3O DE RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 002/2024/COGERHCONTRATANTE: COMPANHIA DE GEST\u00c3O DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS \u2013 COGERH; ENDERE\u00c7O: RUA ADUALDO BATISTA, N\u00ba 1550; BAIRRO: PARQUE IRACEMA; CEP.: 60.824-140; FORTALEZA-CE. CONTRATADA: CERTA SERVI\u00c7OS EMPRESARIAIS E REPRESEN-TA\u00c7\u00d5ES EIRELI, ENDERE\u00c7O: RUA DESEMBARGADOR WALDEMAR ALVES PEREIRA, N\u00ba 515; BAIRRO: ENGENHEIRO LUCIANO;CEP: 60810-700, FORTALEZA \u2013 CE. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades da(s) \u00e1rea(s) de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o, administra-tiva, operacional, asseio, conserva\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o na sede da Companhia de Gest\u00e3o dos Recursos H\u00eddricos e em suas infraestruturas h\u00eddricas, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA \u2013 ITEM 1 \u2013 \u00c1REAS DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, T\u00c9CNICA/ADMINISTRATIVA/ASSEIO E CONSERVA\u00c7\u00c3O. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230029 - COGERH e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, a Lei Federal n\u00ba 13.303/2016, o Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da COGERH - 2022 e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto, bem como tudo o que consta no Processo NUP 29012.000233/2023-50, parte integrante deste Instrumento, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. FORO: Fortaleza-CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contado a partir do dia 1\u00ba de mar\u00e7o de 2024. VALOR GLOBAL: R$ 18.309.437,88 (dezoito milh\u00f5es, trezentos e nove mil, quatrocentos e trinta e sete reais e oitenta e oito centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e3o provenientes dos recursos pr\u00f3prios, Fonte 701. DATA DA ASSINATURA: 08/02/2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Yuri Castro de Oliveira, Jo\u00e3o Ricardo Filgueiras Rios / CONTRATANTE e Marinalva Lima Pereira / CONTRATADA.Carlos Augusto Goes MotaASSISTENTE JUR\u00cdDICOPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "COMPANHIA DA GEST\u00c3O DE RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 003/2024/COGERHCONTRATANTE: COMPANHIA DE GEST\u00c3O DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS \u2013 COGERH; ENDERE\u00c7O: RUA ADUALDO BATISTA, N\u00ba 1550; BAIRRO: PARQUE IRACEMA; CEP.: 60.824-140; FORTALEZA-CE. CONTRATADA: CERTA SERVI\u00c7OS EMPRESARIAIS E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI, ENDERE\u00c7O: RUA DESEMBARGADOR WALDEMAR ALVES PEREIRA, N\u00ba 515; BAIRRO: ENGENHEIRO LUCIANO;CEP: 60810-700, FORTALEZA \u2013 CE. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades da(s) \u00e1rea(s) de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o, administrativa, operacional, asseio, conserva\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o na sede da Companhia de Gest\u00e3o dos Recursos H\u00eddricos e em suas infraestruturas h\u00eddricas, de acordo com as especifi-ca\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA \u2013 ITEM 2 \u2013 \u00c1REAS DE OPERA\u00c7\u00c3O E MANUTEN\u00c7\u00c3O DAS INFRAESTRUTURAS H\u00cdDRICAS. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230029 - COGERH e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, a Lei Federal n\u00ba 13.303/2016, o Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da COGERH - 2022 e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto, bem como tudo o que consta no Processo NUP 29012.000233/2023-50, parte integrante deste Instrumento, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. FORO: Fortaleza-CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contado a partir do dia 1\u00ba de mar\u00e7o de 2024. VALOR GLOBAL: R$ 9.539.492,28 (nove milh\u00f5es, quinhentos e trinta e nove mil, quatrocentos e noventa e dois reais e vinte oito centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e3o provenientes dos recursos pr\u00f3prios, Fonte 701. DATA DA ASSINATURA: 08/02/2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Yuri Castro de Oliveira, Jo\u00e3o Ricardo Filgueiras Rios / CONTRATANTE e Marinalva Lima Pereira / CONTRATADA.Carlos Augusto Goes MotaASSISTENTE JUR\u00cdDICOPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "COMPANHIA DA GEST\u00c3O DE RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.CORRIGENDAConsiderando o que consta no Di\u00e1rio Oficial do Estado n.\u00ba 026 \u2013 S\u00e9rie 3 \u2013 Ano XVI \u2013 P\u00e1g. 75, do dia 06 de fevereiro de 2024, referente ao QUARTO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 016/2020/COGERH CONTRATANTE: COMPANHIA DE GEST\u00c3O DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS \u2013 COGERH; CONTRATADA: FJ ADMINISTRA\u00c7\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA. ONDE SE L\u00ca: Fundamenta-se este Termo Aditivo no Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da COGERH-2018, arts. 51, na Lei n\u00ba 13.303/2016, bem como nas raz\u00f5es apresentadas na Comunica\u00e7\u00e3o Interna n\u00ba 0001/2023 advinda da Ger\u00eancia Regional da Bacia do Salgado - GRSALGADO, e tudo mais que consta do Processo Administrativo protocolado sob o NUP 29012.000206/2023-87, parte integrante deste instrumento, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. LEIA-SE: Fundamenta-se este Termo Aditivo no Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da COGERH-2018, arts. 51, na Lei n\u00ba 13.303/2016, bem como nas raz\u00f5es apresentadas na Comunica\u00e7\u00e3o Interna n\u00ba 0001/2023 advinda da Ger\u00eancia Regional da Bacia do Salgado - GRSALGADO, e tudo mais que consta do Processo Administrativo protocolado sob o NUP 29012.000731/2024-83, parte integrante deste instrumento, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o.ASJUR: 15/02/2024.Francisco Assis Rabelo PereiraASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba109/2024 A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SA\u00daDE, no uso das compet\u00eancias que lhe confere a Portaria n\u00ba 090/2019, datada de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 12 de fevereiro de 2019, CONSIDERANDO o que consta no NUP 24001.021426/2023-50, RESOLVE DISPENSAR DO PONTO, com fundamento nos arts. 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n.\u00ba 18.622 de 20.05.87, o(a) servidor(a) EDNA PONTES DOS REIS, ocupante do cargo de T\u00c9CNICO DE ENFERMAGEM, matr\u00edcula n\u00ba 49177410, para participar do 25\u00ba CBCENF - Congresso Brasileiro dos Conselhos de Enfermagem, no dia 24 de outubro de 2023, em Jo\u00e3o Pessoa - PB, devendo o(a) servidor(a) comprovar para tanto, com documenta\u00e7\u00e3o h\u00e1bil, perante a C\u00e9lula de Registros Funcionais e Pagamentos, a sua efetiva participa\u00e7\u00e3o no evento para que a aus\u00eancia ocorrida seja abonada. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA "
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba110/2024 A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SA\u00daDE, no uso das compet\u00eancias que lhe confere a Portaria n\u00ba 090/2019, datada de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 12 de fevereiro de 2019, CONSIDERANDO o que consta no NUP 24001.024962/2023-15, RESOLVE DISPENSAR DO PONTO, com fundamento nos arts. 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n.\u00ba 18.622 de 20.05.87, o(a) servidor(a) FRANCISCO ROG\u00c9RIO RODRIGUES DE MENEZES, ocupante do cargo de M\u00c9DICO, matr\u00edcula n\u00ba 10772818, para participar do 2\u00ba CONGRESSO BRASILEIRO DE AUDITORIA M\u00c9DICA, no per\u00edodo de 18 a 20 de outubro de 2023, em Bras\u00edlia - DF, devendo o(a) servidor(a) comprovar para tanto, com documenta\u00e7\u00e3o h\u00e1bil, perante a C\u00e9lula de Registros Funcionais e Pagamentos, a sua efetiva participa\u00e7\u00e3o no evento para que a aus\u00eancia ocorrida seja abonada. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA "
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3OO Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso n\u00ba 600, Bloco \u201cC\u201d, Praia de Iracema, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, considerando os autos do processo n\u00ba 11043611/2023, notifica a empresa ANA BEATRIZ DE ARA\u00daJO DA SILVA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 41.385.163/0001-17, estabelecida na Rua 7, n\u00ba 890 B, Bairro: Passar\u00e9, CEP: 60.745-070, Fortaleza \u2013 CE, para entrega IMEDIATA do produto contido na Nota de Empenho n\u00ba 2023NE019213 (emitida em 03/10/2023), objeto da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 2022/15196 e para que apresente Defesa Pr\u00e9via que dever\u00e1 ser entregue exclusivamente junto \u00e0 Unidade Gestora contratante, no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o do edital, bem como informar e-mail para demais tratativas quanto \u00e0 inadimpl\u00eancia. Outrossim, caso n\u00e3o seja regularizada a situa\u00e7\u00e3o, fica, desde j\u00e1, ciente sobre a possibilidade de aplica\u00e7\u00e3o de penalidades previstas na Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e no instrumento respectivo. Informamos, ainda, que os autos do processo administrativo se encontram \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Notificada no endere\u00e7o supra, onde obter\u00e1 c\u00f3pia. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 16 de fevereiro de 2024.Luiz Otavio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 33/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL DE MESSEJANA DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES \u2013 SESA/HM; CONTRATADA: PHILIPS MEDICAL SYSTEMS LTDA; OBJETO:A aquisi\u00e7\u00e3o de Transdutor Transesof\u00e1gico para o Equipamento M\u00c9DICO-HOSPITALAR: APARELHO DE ULTRASSOM MARCA PHILIPS compat\u00edveis com os modelos CX 50; IE - 33 e EPIC CV Ex, para atender as necessidades do SETOR DE M\u00c9TODOS GR\u00c1FICOS DO HOSPITAL DE MESSEJANA Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 25, caput, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados a partir da sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 220.000,00 (duzentos e vinte mil reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.500.9100000.0.3.01; 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.600.9200000.1.3.01; DATA DA ASSINATURA: 29/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: CARLOS AUGUSTO LIMA GOMES DOS SANTOS e GABRIELA FLORENZA QUEIROZ BELOTO.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 46/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL DE MESSEJANA DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES \u2013 SESA/HM; CONTRATADA: VUELO PHARMA LTDA; OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20220839 \u2013 SESA/COSUP e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 30.550,00 (trinta mil e quinhentos e cinquenta reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.500.9100000.0.3.01 e 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.600.9200000.1.3.01; DATA DA ASSINATURA: 25/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: CARLOS AUGUSTO LIMA GOMES DOS SANTOS e GUSTAVO MONTEZ GUINDANI.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 12/2024PROCESSO N\u00ba: 24001.051602/2023-88 / SUITE SESA OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceiri-zada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS DO TRABALHO (CLT), para atender as necessidades da Secretaria Da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 nas \u00c1REAS DE MOTORISTA: CONDUTOR DE AMBUL\u00c2NCIA E MOTORISTA DE VE\u00cdCULO DE 10 A 21 LUGARES OU VE\u00cdCULO COM CAPACIDADE EQUIVALENTE A CHAMADO DE EMERG\u00caNCIA, para o SERVI\u00c7O DE ATENDIMENTO M\u00d3VEL DE URG\u00caNCIA \u2013 SAMU 192 CEAR, pelo per\u00edodo de 1 (um) ano JUSTIFICATIVA: Informamos que encontra-se em tramita\u00e7\u00e3o o processo NUP:24001.046446/2023-33,referente a um PREG\u00c3O para nova contrata\u00e7\u00e3o efetiva e substitui\u00e7\u00e3o ao contrato administrativo n\u00ba907/2023, firmado entre a SESA/SAMU192 CE e a empresa SERVNAC Solu\u00e7\u00f5es Corporativas Ltda, com vig\u00eancia at\u00e909/02/2023, o qual n\u00e3o poder\u00e1 ser prorrogado por se tratar de uma dispensa delicita\u00e7\u00e3o.Com o objetivo de n\u00e3o comprometer a continuidade dos servi\u00e7os prestados pelo SAMU 192 CE, com aten\u00e7\u00e3o aos prazos e tr\u00e2mites legais e burocr\u00e1ticos do proce-dimento licitat\u00f3rio, em especial para contrata\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra terceirizada, se estabelece a necessidade de procedermos com essa DISPENSA,haja vista possibilidade de ocorr\u00eancia adversa no processo do PREG\u00c3O existente. VALOR GLOBAL: 42.937.878,84 ( quarenta e dois milh\u00f5es, novecentos e trinta e sete mil, oitocentos e setenta e oito reais e oitenta e quatro centavos ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200784.10.302.171.20564.03.339034.1.5009100000.0; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: inciso VIII, do art. 75, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021; CONTRATADA: SERVNAC SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS LTDA; DISPENSA: 19/02/2024 - Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho RATIFICA\u00c7\u00c3O: 19/02/2024 - Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho.Cicero Douglas Silva RufinoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "N\u00ba02/2024.TERMO DE REVOGA\u00c7\u00c3O N\u00ba02/2024 DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba104/2023, CUJA FINALIDADE \u00c9 A AQUISI\u00c7\u00c3O DE MEDICAMENTO, A FIM DE ATENDER AS DEMANDAS JUDICIAIS.O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, estabelecida na Av. Almirante Barroso n\u00ba 600, Praia de Iracema, em Fortaleza \u2013 CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, doravante denominada CONTRATANTE, representada pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, o Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, com fulcro no art. 49 da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, resolve REVOGAR a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 104/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 25 de maio de 2023, conforme informa\u00e7\u00f5es constantes no processo VIPROC n\u00ba 07632185/2022, cuja finalidade \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o emergencial do medicamento importado LOMUSTINA 10MG, COMPRIMIDO, a fim de atender pacientes portadores Gliomas de alto grau atendidos no HIAS/SESA, considerando presente as raz\u00f5es de interesse p\u00fablico e com esteio no princ\u00edpio da autotutela do Estado.Pelo que firma a presente revoga\u00e7\u00e3o da dispensa de licita\u00e7\u00e3o, devendo ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos.Fortaleza/CE, 16 de fevereiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DIVIDA N\u00ba002/2024 PROCESSO N\u00ba24001.000470/2024-15 O DIRETOR GERAL DO HOSPITAL DE SA\u00daDE MENTAL PROFESSOR FROTA PINTO - HSM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba 9.809/1973, a fim de atender as necessidades do HOSPITAL DE SA\u00daDE MENTAL PROFESSOR FROTA PINTO - HSM, inscrito no CNPJ/MF n\u00ba 07.954.571/0037-15, com sede nesta capital, na Rua Vicente Nobre Macedo S/N, Messejana, Fortaleza/CE, CONSIDERANDO tratar-se de D\u00edvida do Exerc\u00edcio Anterior, conforme art. 112 da Lei Estadual 9.809/1973, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo cujo n\u00famero em ep\u00edgrafe, RESOLVE de acordo com o art. 37 c/c \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do art. 63, da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis e entendimento do TCE e TCU, bem assim conforme entende a Procuradoria-Geral do Estado e CGE, ante a veda\u00e7\u00e3o ao enriquecimento il\u00edcito da Administra\u00e7\u00e3o, reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ 275.314,59 (duzentos e setenta e cinco mil e trezentos e quatorze reais reais e cinquenta e nove centavos), junto \u00e0 COOPERATIVA DE TRABALHO DE ATENDIMENTO PRE E HOSPITALAR LTDA - COAPH, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 11.768.319/0001-88, categoria de T\u00c9CNICOS DE ENFERMAGEM, sendo uma D\u00edvida do Exerc\u00edcio Anterior referente ao per\u00edodo de 21/11/2023 a 20/12/2023. Fortaleza/CE, 15 de fevereiro de 2024.Davi Queiroz de Carvalho Rocha DIRETOR GERAL HOSPITAL DE SA\u00daDE MENTAL PROFESSOR FROTA PINTO - HSM"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO: 11018826/2021A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela lei n\u00b0 16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso n\u00b0 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 da Lei n\u00b0 4.320/1964 e \u00a72\u00b0 do art.22 Decreto n\u00b0 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 10.703,71 (dez mil e setecentos e tr\u00eas reais e setenta e um centavos), junto ao (a) requerente FERNANDO JOS\u00c9 VILLAR NOGUEIRA PAES, que exerce o cargo/fun\u00e7\u00e3o de M\u00e9dico (a) (Grupo Ocupacional Servi\u00e7os Especializados de Sa\u00fade/SES), matr\u00edcula n\u00ba. 49339119, lotado (a) no(a) Hospital Geral de Fortaleza - HGF, referente \u00e0 majora\u00e7\u00e3o de Gratifica\u00e7\u00e3o de Especializa\u00e7\u00e3o no percentual de 40% (quarenta por cento) para 45% (quarenta e cinco por cento) em 2021, e de 45% (quarenta e cinco por cento) para 50% (cinquenta por cento), sobre seu vencimento base pertinente aos per\u00edodos de 16/11/2021 \u00e0 30/11/2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 06 de fevereiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA \u2013 SEPGI"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO: 02151286/2022A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela lei n\u00b0 16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso n\u00b0 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 da Lei n\u00b0 4.320/1964 e \u00a72\u00b0 do art.22 Decreto n\u00b0 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 11.509,35 (Onze Mil e Quinhentos e Nove Reais e Trinta e Cinco Centavos), junto ao (a) requerente ELLEN REGINA BARBOSA DE OLIVEIRA, que exerce o cargo/fun\u00e7\u00e3o de Auxiliar de Enfermagem (Grupo Ocupacional de Atividades Auxiliares de Sa\u00fade/ATS), matr\u00edcula n\u00ba. 49287313, lotado (a) no Hospital Dr. Carlos Alberto Studart Gomes - HCASG, referente \u00e0 majora\u00e7\u00e3o da Gratifica\u00e7\u00e3o Especial de Desempenho no percentual 50% (cinquenta por cento) para 70% (setenta por cento), sobre seu vencimento base pertinente aos per\u00edodos de 04/03/2022 \u00e0 30/11/2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 09 de fevereiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA \u2013 SEPGI"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO: 02237130/2022A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela lei n\u00b0 16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso n\u00b0 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 da Lei n\u00b0 4.320/1964 e \u00a72\u00b0 do art.22 Decreto n\u00b0 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 10.711,56 (dez mil e setecentos e onze reais e cinquenta e seis centavos), junto \u00e0 requerente CELINA MARIA ROCHA MOREIRA, que exerce o cargo/fun\u00e7\u00e3o de Agente de Administra\u00e7\u00e3o (Grupo Adminis-trativo e Operacional ADS/ADO), matr\u00edcula n\u00ba. 084886-1-4, lotado (a) no(a) Instituto de Preven\u00e7\u00e3o do C\u00e2ncer \u2013 IPC,  referente \u00e0 Gratifica\u00e7\u00e3o de Incentivo Profissional no percentual de 20% (vinte  por cento), sobre seu vencimento base pertinente aos per\u00edodos de 08/03/2022 \u00e0 31/12/2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 09 de fevereiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA \u2013 SEPGI"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO: 00442810/2022A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela lei n\u00b0 16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso n\u00b0 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 da Lei n\u00b0 4.320/1964 e \u00a72\u00b0 do art.22 Decreto n\u00b0 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 24.068,13 (vinte e quatro mil e sessenta e oito reais e treze centavos), junto \u00e0 requerente FRANCISCA ANDREIA GIR\u00c3O, que exerce o cargo/fun\u00e7\u00e3o de Auxiliar de Enfermagem(Grupo Ocupacional Atividades Auxiliares de Sa\u00fade/ATS), matr\u00edcula n\u00ba. 491621-1-1, lotado (a) no(a) Hospital Geral Dr. C\u00e9sar Cals de Oliveira, referente \u00e0 Gratifica\u00e7\u00e3o de Especializa\u00e7\u00e3o no percentual de 50% (cinquenta  por cento), sobre seu vencimento base pertinente aos per\u00edodos de 05/01/2022 \u00e0 30/11/2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 09 de fevereiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA \u2013 SEPGI"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO: 00846694/2022A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela lei n\u00b0 16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso n\u00b0 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 da Lei n\u00b0 4.320/1964 e \u00a72\u00b0 do art.22 Decreto n\u00b0 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 39.812,10 (trinta e nove mil e oitocentos e doze reais e dez centavos), junto \u00e0 requerente ISMENIA ISRAEL DO NASCIMENTO VEN\u00c2NCIO, que exerce o cargo/fun\u00e7\u00e3o de T\u00e9cnico de Enfermagem(Grupo Ocupacional Atividades Auxiliares de Sa\u00fade/ATS), matr\u00edcula n\u00ba. 492198-1-4, lotado (a) no(a) Hospital Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, referente \u00e0 Gratifica\u00e7\u00e3o de Especializa\u00e7\u00e3o no percentual de 50% (cinquenta  por cento), sobre seu vencimento base pertinente aos per\u00edodos de 31/01/2022 \u00e0 30/11/2022. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 09 de fevereiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA \u2013 SEPGI"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO: 06333419/2022A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela lei n\u00b0 16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso n\u00b0 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 da Lei n\u00b0 4.320/1964 e \u00a72\u00b0 do art.22 Decreto n\u00b0 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 7.810,69 (sete mil e oitocentos e dez reais e sessenta e nove centavos), junto ao (a) requerente ORLEANE SAMPAIO BAIA, que exerce o cargo/fun\u00e7\u00e3o de Auxiliar de Enfermagem (Grupo Ocupacional de Atividades Auxiliares de Sa\u00fade/ATS), matr\u00edcula n\u00ba. 49147317, lotado (a) no Hospital Geral Dr. C\u00e9sar Cals de Oliveira - HGCCO, referente \u00e0 majora\u00e7\u00e3o da Gratifica\u00e7\u00e3o Especial de Desempenho no percentual de 35% (trinta e cinco por cento) para 50% (cinquenta por cento), sobre seu vencimento base pertinente aos per\u00edodos de 24/06/2022 \u00e0 30/11/2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 08 de fevereiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA \u2013 SEPGI"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO: 02709157/2023A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela lei n\u00b0 16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso n\u00b0 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 da Lei n\u00b0 4.320/1964 e \u00a72\u00b0 do art.22 Decreto n\u00b0 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 16.952,47 (dezesseis mil e novecentos e cinquenta e dois reais e quarenta e sete centavos), junto ao (a) requerente ENOCLECIA CARNEIRO DA SILVA GOMES, que exerce o cargo/fun\u00e7\u00e3o de T\u00e9cnico (a) de Enfermagem (Grupo Ocupacional de Atividades Auxiliares de Sa\u00fade/ATS), matr\u00edcula n\u00ba. 49418213, lotado (a) no Hospital Geral Dr. C\u00e9sar Cals de Oliveira - HGCCO, referente \u00e0 concess\u00e3o da Gratifica\u00e7\u00e3o de Especializa\u00e7\u00e3o no percentual 50% (cinquenta por cento), sobre seu vencimento base pertinente aos per\u00edodos de 13/03/2023 \u00e0 31/12/2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 08 de fevereiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA \u2013 SEPGI"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO: 00205950/2023A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela lei n\u00b0 16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso n\u00b0 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 da Lei n\u00b0 4.320/1964 e \u00a72\u00b0 do art.22 Decreto n\u00b0 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 3.006,69 (tr\u00eas mil e seis reais e sessenta e nove centavos), junto ao (a) requerente MARILIA XIMENES FREITAS FROTA, que exerce o cargo/fun\u00e7\u00e3o de Terapeuta Ocupacional (Grupo Ocupacional de Servi\u00e7os Especializados de Sa\u00fade/SES), matr\u00edcula n\u00ba. 49635516, lotado (a) no Hospital Dr. Carlos Alberto Studart Gomes - HCASG, referente \u00e0 majora\u00e7\u00e3o da Gratifica\u00e7\u00e3o de Especializa\u00e7\u00e3o no percentual de 90% (noventa por cento) para 100% (cem por cento), sobre seu vencimento base pertinente ao per\u00edodo de 05/01/2023 \u00e0 30/11/2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 08 de fevereiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA \u2013 SEPGI"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO: 03225099/2023A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela lei n\u00b0 16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso n\u00b0 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 da Lei n\u00b0 4.320/1964 e \u00a72\u00b0 do art.22 Decreto n\u00b0 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 2.328,15 (dois mil e trezentos e vinte e oito reais e quinze centavos), junto ao (a) requerente JOANA ANGELICA MARQUES PINHEIRO, que exerce o cargo/fun\u00e7\u00e3o de Fonoaudiologo (Grupo Ocupacional de Servi\u00e7os Especializados de Sa\u00fade/SES), matr\u00edcula n\u00ba. 49629117, lotado (a) no Hospital Dr. Carlos Alberto Studart Gomes - HCASG, referente \u00e0 majora\u00e7\u00e3o da Gratifica\u00e7\u00e3o de Especializa\u00e7\u00e3o no percentual de 90% (noventa por cento) para 100% (cem por cento), sobre seu vencimento base pertinente aos per\u00edodos de 27/03/2023 \u00e0 30/11/2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 08 de fevereiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA \u2013 SEPGI"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO: 05042218/2023A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela lei n\u00b0 16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso n\u00b0 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 da Lei n\u00b0 4.320/1964 e \u00a72\u00b0 do art.22 Decreto n\u00b0 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 7.422,95 (sete mil e quatrocentos e vinte e dois reais e noventa e cinco centavos), junto ao (a) requerente ANA MARIA CAVALCANTE E SILVA, que exerce o cargo/fun\u00e7\u00e3o de Enfermeiro (a) (Grupo Ocupacional de Servi\u00e7os Especializados de Sa\u00fade/SES), matr\u00edcula n\u00ba. 49539215, lotado (a) no Hospital Geral Dr. C\u00e9sar Cals de Oliveira - HGCCO, referente \u00e0 majora\u00e7\u00e3o da Gratifica\u00e7\u00e3o de Especializa\u00e7\u00e3o no percentual de 50% (cinquenta por cento) para 90% (noventa por cento), sobre seu vencimento base pertinente aos per\u00edodos de 12/05/2023 \u00e0 30/11/2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 08 de fevereiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA \u2013 SEPGI"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO: 03781064/2023A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela lei n\u00b0 16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso n\u00b0 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 da Lei n\u00b0 4.320/1964 e \u00a72\u00b0 do art.22 Decreto n\u00b0 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 9.812,66 (nove mil e oitocentos e doze reais e sessenta e seis centavos), junto ao (a) requerente EVELINE LIMA MAIA, que exerce o cargo/fun\u00e7\u00e3o de Fisioterapeuta (a) (Grupo Ocupacional de Servi\u00e7os Especiali-zados de Sa\u00fade/SES), matr\u00edcula n\u00ba. 49621817, lotado (a) no Hospital Dr. Carlos Alberto Studart Gomes - HCASG, referente \u00e0 majora\u00e7\u00e3o da Gratifica\u00e7\u00e3o de Especializa\u00e7\u00e3o no percentual de 50% (cinquenta por cento) para 90% (noventa por cento), sobre seu vencimento base pertinente aos per\u00edodos de 12/05/2023 \u00e0 30/11/2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 08 de fevereiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA \u2013 SEPGI"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO: 05307580/2023A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela lei n\u00b0 16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso n\u00b0 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 da Lei n\u00b0 4.320/1964 e \u00a72\u00b0 do art.22 Decreto n\u00b0 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 2.420,47 (dois mil e quatrocentos e vinte reais e quarenta e sete centavos), junto ao requerente HILMER PEREIRA DA SILVA, que exerce o cargo/fun\u00e7\u00e3o de Assistente de Gest\u00e3o da Sa\u00fade (Grupo Ocupacional Atividades da Sa\u00fade \u2013 ADS/ADO), matr\u00edcula n\u00ba. 300054-9-X, lotado (a) no(a) Hospital Geral de Fortaleza - HGF, referente \u00e0 Gratifica\u00e7\u00e3o de Incentivo Profissional no percentual de 20% (vinte  por cento), sobre seu vencimento base pertinente aos per\u00edodos de 18/05/2023 \u00e0 31/12/2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 08 de fevereiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA \u2013 SEPGI"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO 11135192/2023O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 12.400,00 (Doze mil e quatrocentos reais), junto ao LABORAT\u00d3RIO DE PATOLOGIA COSTA, NOGUEIRA & T\u00c1VORA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 11.402.100/0001-60, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de laborat\u00f3rio especializados para realiza\u00e7\u00e3o de exames histopatol\u00f3gico, para suprir as necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes/SESA, referente ao per\u00edodo de novembro/2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO 11151996/2023O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 1.000,00 ( Mil reais), junto \u00e0 OMINIMAGEM MILLENIUM DIAG. POR IMAGENS TRA\u00c7ADOS E TERAPIA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 04.844.523/0001-75, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados (exames de cintilografias), para suprir as necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes/SESA, referente ao per\u00edodo de novembro/2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP 24001.048972/2023-38O ORDENADOR DE DESPESA DO SAMU 192 CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela Lei n\u00ba 16.710/2018, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede Avenida Almirante Barroso n\u00ba 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, bem como no art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba, da lei n\u00ba 4.320 /1964, reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 2.212.287,10 (dois milh\u00f5es, duzentos e doze mil, duzentos e oitenta e sete reais e dez centavos), junto a COOPERATIVA DE ATENDIMENTO PR\u00c9 E HOSPITALAR \u2013 COAPH, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 11.768.319/0001-88, referente ao Contrato 887/2023, que tem por objeto servi\u00e7os em horas de profissionais de sa\u00fade na \u00e1rea de M\u00e9dico Pr\u00e9-Hospitalar M\u00f3vel do SAMU 192 CE, no per\u00edodo de 21 de dezembro de 2023 a 31 de dezembro de 2023.SECRETARIA DE SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Francisco Nilson Maciel Mendon\u00e7a FilhoSUPERINTENDENTE SAMU 192 CE"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP 24001.048952/2023-67O ORDENADOR DE DESPESA DO SAMU 192 CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela Lei n\u00ba 16.710/2018, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede Avenida Almirante Barroso n\u00ba 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, bem como no art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba, da lei n\u00ba 4.320/1964, reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 1.737.618,35 (um milh\u00e3o, setecentos e trinta e sete mil, seiscentos e dezoito reais e trinta e cinco centavos), junto a COOPERATIVA DE ATENDIMENTO PR\u00c9 E HOSPITALAR \u2013 COAPH, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 11.768.319/0001-88, referente \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em horas de profissionais de sa\u00fade na \u00e1rea M\u00e9dico Pr\u00e9-Hospitalar M\u00f3vel, no SAMU 192 CE, no per\u00edodo de 20 de novembro de 2023 a 21 de dezembro de 2023, objeto do Contrato n\u00ba 887/2023.SECRETARIA DE SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Francisco Nilson Maciel Mendon\u00e7a FilhoSUPERINTENDENTE SAMU 192 CE"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO NUP 24001.052192/2023-92A SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O NORTE \u2013 SRNORTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba 9.809/1973, a Portaria MS 2.634 de 21 de dezembro de 2023, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede nesta Capital, na Av, Almirante Barroso n\u00ba 600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e os documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, do of\u00edcio n\u00ba 804/2023 do Hospital Regional Norte de Sobral, inscrito no CNPJ n\u00ba 05.268.526/0001-70, referente aos servi\u00e7os pres-tados, durante o per\u00edodo de 01/12/2023 a 31/12/2023, RESOLVE, de acordo com art. 37 e art. 63 \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 4.320/1964, c/c a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer a d\u00edvida de R$ 1.225.608,94;:- (Hum milh\u00e3o, duzentos e vinte e cinco mil. seiscentos e oito reais noventa e quatro centavos)M\u00f4nica Souza LimaSUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O NORTE"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba00254022/2024O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 2.885,24 (dois mil, oitocentos e oitenta e cinco reais e vinte e quatro centavos), junto \u00e0 COOPERATIVA DE TRABALHO DOS PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - COOSAUDE, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 11.807.245/0001-41, cujo objeto \u00e9 servi\u00e7o especializado na categoria de Farmac\u00eautico Bioqu\u00edmico, referente ao per\u00edodo de 21/10 a 20/11/2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO 00088165/2024O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 12.400,00 (Doze mil e quatrocentos reais), junto ao LABORAT\u00d3RIO DE PATOLOGIA COSTA, NOGUEIRA & T\u00c1VORA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 11.402.100/0001-60, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de laborat\u00f3rio especializados para realiza\u00e7\u00e3o de exames histopatol\u00f3gico, para suprir as necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes/SESA, referente ao per\u00edodo de dezembro/2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba00085123/2024O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 2.400,00 (dois mil e quatrocentos reais), junto \u00e0 OMNIMAGEM MILLENIUM DIAGN\u00d3STICOS POR IMAGENS TRA\u00c7ADOS E TERAPIAS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 04.844.523/0001-75, cujo objeto \u00e9 servi\u00e7o especializado de exames de Pet Scan Pet CT, referente ao per\u00edodo de Dezembro/2023.HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "TERMO DE RERRATIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba04/2024DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba397/2023NUP N\u00ba24001.034866/2023-77Considerando solicita\u00e7\u00e3o apresentada nos autos, \u00e0s folhas n\u00ba 257 do Processo NUP n\u00ba 24001.034866/2023-77, para inclus\u00e3o de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria a ser utilizada na Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 397/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 14 de dezembro de 2023, tendo como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de medi-camento (TRASTUZUMABE, DERUXTECANA, 100MG, P\u00d3 LIOFILIZADO PARA SOLU\u00c7\u00c3O INJET\u00c1VEL , FRASCO / AMPOLA), a fim de atender 1 (um) paciente, portador de Neoplasia Maligna dos pulm\u00f5es evoluindo com met\u00e1stases pulmonares, (CID C50.8), oriundo de a\u00e7\u00e3o judicial, que culminou em decis\u00e3o desfavor\u00e1vel ao Estado, a ser fornecidos pela empresa ONCOVIT DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA., inscrita no CNPJ n\u00ba 10.586.940/0001-68, por conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria de 2024: 19813 - 24200744.10.302.171.20586.03. 339032.1.500.9100000.0.3.01. Assim, somos pela rerratifica\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o supracitada, permanecendo inalteradas e ratificadas as demais informa\u00e7\u00f5es. Fortaleza/CE, 08 de fevereiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba05/2024 O DIRETOR DO HOSPITAL GERAL DR. C\u00c9SAR CALS DE OLIVEIRA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 52 do Decreto N\u00ba27.574 de 30 de setembro de 2004, publicado no Di\u00e1rio Oficial de 04 de outubro de 2004, bem como Decreto N\u00ba29.150 de 09 de janeiro de 2008, observada a Resolu\u00e7\u00e3o RDC N\u00ba306 da Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria \u2013 ANVISA, de 07 de dezembro de 2004, publicada no DOU de 10 de dezembro de 2004, que disp\u00f5e sobre o Regulamento T\u00e9cnico para o gerenciamento de res\u00edduos de servi\u00e7os de sa\u00fade, RESOLVE: 1) ATUALIZAR a constitui\u00e7\u00e3o da COMISS\u00c3O DE GERENCIAMENTO DE RES\u00cdDUOS DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE - CGRSS do HGCC; 2) MEMBROS DA COMISS\u00c3O DE GERENCIAMENTO DE RES\u00cdDUOS DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE: Valc\u00eddes Jos\u00e9 Pio Alves \u2013 matr\u00edcula: 495556-1-X (Coordenador); Ana Am\u00e9lia Gon\u00e7alves de Oliveira Lima - matr\u00edcula: 496071-1-3; Roberta Maria Rocha Lima \u2013 matr\u00edcula: 492349-1-0; Silvana Feitosa Soares - matr\u00edcula: 403310-2-6; Suyanne Barbosa Sales \u2013 matr\u00edcula: 904103-2-6; Francisca Cl\u00e1udia Rocha de Sousa \u2013 matr\u00edcula: 904056-1-x; Ana Suely dos Santos Albuquerque, matricula : 905381-1-5; Ant\u00f4nio Carlos Vale de Paula - matr\u00edcula 401295-1-0; Assessoria T\u00e9cnica: Michelle Soeiro de Oliveira \u2013 matr\u00edcula: 904886-2-7; Elione Ferreira Viana \u2013 matr\u00edcula: 905382-1-1. 3) COMPET\u00caNCIAS DA COMISS\u00c3O DE GERENCIAMENTO DE RES\u00cdDUOS DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE: I. Elaborar o Plano de A\u00e7\u00e3o para implementa\u00e7\u00e3o do Plano de Gerenciamento de Res\u00edduos de Servi\u00e7os de Sa\u00fade - PGRSS; II. Acompanhar e fazer cumprir o Plano de Gerenciamento de Res\u00edduos de Servi\u00e7os de Sa\u00fade; III. Estabelecer programas de metas e atividades para o gerenciamento dos Res\u00edduos, definindo prazo para seu cumprimento; IV. Avaliar, peri\u00f3dica e Sistematicamente, o Plano de a\u00e7\u00e3o do Plano de Gerenciamento de Res\u00edduos de Servi\u00e7os de Sa\u00fade - PGRSS; V. Colaborar com os setores de treinamento, com vista a obter capacita\u00e7\u00e3o adequada do quadro de funcion\u00e1rios e profissionais nas quest\u00f5es referentes ao gerenciamento de res\u00edduos; VI. Atualizar anualmente o PGRSS da Institui\u00e7\u00e3o; VII. Auxiliar na normatiza\u00e7\u00e3o de rotinas do manejo de todos os tipos de res\u00edduos gerados na Institui\u00e7\u00e3o; VIII. Auxiliar na elabora\u00e7\u00e3o e na implanta\u00e7\u00e3o das normas de seguran\u00e7a para manipula\u00e7\u00e3o e transporte dos res\u00edduos, supervisionando o cumprimento destas; IX. Auxiliar os diversos setores do HGCC em todas as quest\u00f5es que envolvam o gerenciamento de res\u00edduos; XI. Estabelecer crit\u00e9rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o do cumprimento das atividades descritas no Plano de Gerenciamento de Res\u00edduos dos Servi\u00e7os e Sa\u00fade \u2013 PGRSS; XII. Cooperar com os \u00f3rg\u00e3os de gest\u00e3o do meio ambiente a n\u00edvel municipal, estadual e federal, bem como fornecer, prontamente, as informa\u00e7\u00f5es solicitadas pelas autoridades competentes; XIII. Cumprir e fazer cumprir o Regimento Interno da Comiss\u00e3o de Gerenciamento de Res\u00edduos de Servi\u00e7os de Sa\u00fade (CGRSS) do HGCC e demais normas do hospital. Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, inclusive a portaria n\u00ba15/2022.SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL GERAL DR. C\u00c9SAR CALS DE OLIVEIRA, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Adriano Veras OliveiraDIRETOR GERAL DO HGCC"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba06/2024 O DIRETOR DO HOSPITAL GERAL DR. C\u00c9SAR CALS DE OLIVEIRA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 52 do Decreto N\u00ba27.574 de 30 de setembro de 2004, publicado do Di\u00e1rio Oficial de 04 de outubro de 2004, bem como o Decreto n\u00ba29.150 de 09 de janeiro de 2008, observada a Portaria N\u00ba1.138 de 23 de maio de 2014 - Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, RESOLVE: 1) ATUALIZAR a composi\u00e7\u00e3o da COMISS\u00c3O DE CONTROLE DE ZOONOSES E VETORES DO HGCC. 2) MEMBROS da COMISS\u00c3O DE CONTROLE DE ZOONOSES E VETORES DO HGCC: Ant\u00f4nio Carlos Vale de Paula, matr\u00edcula: 101295-1-0 (Respons\u00e1vel); Joana Darc Alencar Campos, matr\u00edcula: 014374-1-0; Ros\u00e2ngela Maria Oliveira, matr\u00edcula: 495389-1-X; Valc\u00eddes Jos\u00e9 Pio Alves, matr\u00edcula: 495556-1-X; Roberta Maria Rocha Lima \u2013 matr\u00edcula: 492349-1-0; Clara Maria Nantua Evangelista de Farias, matr\u00edcula: 102836-1-2; 3) COMPET\u00caNCIAS DA COMISS\u00c3O DE CONTROLE DE ZOONOSES E VETORES DO HGCC: Fortalecer e articular a\u00e7\u00f5es que se destinam \u00e0 vigil\u00e2ncia dos fatores de risco relativos \u00e0s zoonoses e acidentes causados por animais pe\u00e7onhentos e venenosos, de relev\u00e2ncia para a sa\u00fade p\u00fablica e ao controle de animais vetores, hospedeiros, reservat\u00f3rios, amplificadores e portadores, visando garantir a preven\u00e7\u00e3o, promo\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade humana. Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura, revogadas todas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL GERAL DR. C\u00c9SAR CALS DE OLIVEIRA, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Adriano Veras OliveiraDIRETOR GERAL DO HGCC"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba07/2024 O DIRETOR DO HOSPITAL GERAL DR. C\u00c9SAR CALS DE OLIVEIRA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 52. do Decreto n\u00ba 27.574 de 30 de setembro de 2004, publicado no Di\u00e1rio Oficial de 04 de outubro de 2004, bem como Decreto n\u00ba 29.150 de 09 de janeiro de 2008, observada a Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o 1964, que estatui Normas Gerais de Direito Financeiro para elabora\u00e7\u00e3o e controle dos or\u00e7amentos e balan\u00e7os da Uni\u00e3o, dos Estados, dos Munic\u00edpios e do Distrito Federal, assim como o Decreto n\u00ba 32.240 de 26 de maio de 2017, publicado no DOE de 26 de maio de 2017, RESOLVE: 1) ATUALIZAR a COMISS\u00c3O DE APROPRIA\u00c7\u00c3O DE CUSTOS DO HGCC. 2) MEMBROS DA COMISS\u00c3O DE APRO-PRIA\u00c7\u00c3O DE CUSTOS: 1. Maria do Socorro Juvenal de Oliveira, Assistente de Administra\u00e7\u00e3o (COORDENADORA), matr\u00edcula 002159-1-0; 2. Maria Pereira Oliveira Filha, Agente de Administra\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula 400451-1-2; 3. Evilene Vieira Lemos Quintela, T\u00e9cnico de Enfermagem, matr\u00edcula 492496-1-6. COMPET\u00caNCIAS DA COMISS\u00c3O DE APROPRIA\u00c7\u00c3O DE CUSTOS DO HGCC: 3.1) Estabelecer procedimento que permita a determina\u00e7\u00e3o, controle e an\u00e1lise dos custos hospitalares; 3.2) Acompanhar e avaliar o desempenho do Sistema de Gest\u00e3o de Custos do Governo do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SGCCE; 3.3) Controlar e avaliar a produ\u00e7\u00e3o dos indicadores gerenciais no sentido de fornecer informa\u00e7\u00f5es aos diversos n\u00edveis hier\u00e1rquicos do hospital, que servem para: a) Determinar a rentabilidade e o desempenho dos diversos servi\u00e7os do Hospital; b) Auxiliar no planejamento, controle e administra\u00e7\u00e3o do desenvolvimento das atividades; c) A tomada de decis\u00e3o. 3.4) Avaliar sistematicamente, o desempenho dos servi\u00e7os do hospital, confrontando com os padr\u00f5es estabelecidos pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e, em caso de varia\u00e7\u00f5es, analis\u00e1-los, identificando as causas e propondo medidas corretivas; 3.5) Emitir, sistematicamente, relat\u00f3-rios das avalia\u00e7\u00f5es realizadas sobre os indicadores gerenciais e hospitalares; Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, inclusive a portaria n\u00ba 06/2022. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL GERAL DR. C\u00c9SAR CALS DE OLIVEIRA, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Adriano Veras OliveiraDIRETOR GERAL DO HGCC"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba08/2024 O DIRETOR DO HOSPITAL GERAL DR. C\u00c9SAR CALS DE OLIVEIRA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 52 do Decreto n\u00ba 27.574 de 30 de setembro de 2004, publicado no Di\u00e1rio Oficial de 04 de outubro de 2004, bem como Decreto n\u00ba 29.150 de 09 de janeiro de 2008, considerando o artigo 163 da Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT) e a Norma Regulamentadora 5, RESOLVE: 1) ATUALIZAR a constitui\u00e7\u00e3o da COMISS\u00c3O INTERNA DE PREVEN\u00c7\u00c3O DE ACIDENTES - CIPA DO HGCCO, que tem por objetivo a preven\u00e7\u00e3o de acidentes e doen\u00e7as decorrentes do trabalho, de modo a tornar compat\u00edvel permanentemente o trabalho com a preserva\u00e7\u00e3o da vida e a promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade do trabalhador. 2) MEMBROS DA COMISS\u00c3O INTERNA DE PREVEN\u00c7\u00c3O DE ACIDENTES: Joana Darc de Alencar Campos - matr\u00edcula 14374-1-0 - (COORDENADORA); Francisca M\u00e1rcia Barros Alvarez \u2013 matr\u00edcula 101912-1-1; Francibalta Albuquerque do Nascimento Rocha \u2013 matr\u00edcula 905067-2-9; Elizabeth Morais Marques do Nascimento \u2013 matr\u00edcula 492506-1-4; Vanda Xavier do Nascimento \u2013 matr\u00edcula 400309-1-3; Carlos S\u00e9rgio Pereira da Silva \u2013 matr\u00edcula 801054-1-X; Vald\u00eania Costa de Paulo Gurgel \u2013 matr\u00edcula 492946-1-1; Evilene Vieira Lemos Quintella \u2013 matr\u00edcula 492496-1-6; Francisco de Assis Rodrigues Martins \u2013 matr\u00edcula 404589-1-3; Gemima Moura Santos\u2013 matr\u00edcula 491407-1-1; Maria de Lourdes Pessoa Guimar\u00e3es \u2013 matr\u00edcula 491910-1-4; S\u00f4nia Valeria Alexandrino Almeida \u2013 matr\u00edcula 491494-1-7; 3) DA COMPET\u00caNCIA DA COMISS\u00c3O INTERNA DE PREVEN\u00c7\u00c3O DE ACIDENTES: 3.1) Identificar os riscos do processo de trabalho, e elaborar o mapa de riscos, com a participa\u00e7\u00e3o do maior n\u00famero de trabalhadores, com assessoria do SESMT; 3.2) Elaborar e implementar plano de trabalho que viabilize a a\u00e7\u00e3o preventiva na solu\u00e7\u00e3o de problemas de seguran\u00e7a e sa\u00fade no trabalho; 3.3) Participar da implementa\u00e7\u00e3o e do controle da qualidade das medidas de preven\u00e7\u00e3o necess\u00e1rias, bem como, da avalia\u00e7\u00e3o das prioridades de a\u00e7\u00e3o nos locais de trabalho; 3.4) Realizar, periodicamente, verifica\u00e7\u00f5es nos ambientes e condi\u00e7\u00f5es de trabalho visando a identifica\u00e7\u00e3o de situa\u00e7\u00f5es que venham a trazer riscos para a seguran\u00e7a e sa\u00fade dos trabalhadores; 3.5) Realizar, a cada reuni\u00e3o, avalia\u00e7\u00e3o do cumprimento das metas fixadas em seu plano de trabalho e discutir as situa\u00e7\u00f5es de risco que foram identificadas; 3.6) Divulgar aos trabalhadores informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 seguran\u00e7a e sa\u00fade no trabalho; 3.7) Participar, com o SESMT, das discuss\u00f5es promovidas pelo Hospital, para avaliar os impactos de altera\u00e7\u00f5es no ambiente e processo de trabalho relacionados \u00e0 seguran\u00e7a e sa\u00fade dos trabalhadores, bem como, da an\u00e1lise das causas das doen\u00e7as e acidentes de trabalho e propor medidas de solu\u00e7\u00e3o dos problemas identificados; 3.8) Requerer ao SESMT, ou ao empregador, a paralisa\u00e7\u00e3o de m\u00e1quina ou servi\u00e7os onde considere haver risco grave e iminente \u00e0 seguran\u00e7a e sa\u00fade dos trabalhadores; 3.9) Colaborar no desenvolvimento e implementa\u00e7\u00e3o do Programa de Controle M\u00e9dico e Sa\u00fade Ocupacional - PCMSO e Programa de Previs\u00e3o de Riscos Ambientais - PPRA e de outros programas relacionados \u00e0 seguran\u00e7a e sa\u00fade no trabalho; 3.10) Divulgar e promover o cumprimento das Normas Regulamentadoras, bem como cl\u00e1usulas de acordos e conven\u00e7\u00f5es coletivas de trabalho, relativas \u00e0 seguran\u00e7a e sa\u00fade no trabalho; 3.11) Participar, em conjunto com o SESMT, ou com o empregador da an\u00e1lise das causas das doen\u00e7as e acidentes de trabalho e propor medidas de solu\u00e7\u00e3o dos problemas identificados; 3.12) Requisitar ao SESMT a an\u00e1lise das informa\u00e7\u00f5es sobre quest\u00f5es que tenham interferido na seguran\u00e7a e sa\u00fade dos trabalhadores; 3.13) Requisitar ao SESMT, as c\u00f3pias das CATs emitidas dos servidores, e \u00e0s Empresas, quando se tratar de terceiriza\u00e7\u00e3o; 3.14) Promover, anualmente, em conjunto com o SESMT, a Semana Interna de Preven\u00e7\u00e3o de Acidentes do Trabalho - SIPAT; 3.15) Participar, anualmente, em conjunto com o Hospital, de Campanhas de Preven\u00e7\u00e3o da AIDS e outras campanhas relacionadas com a seguran\u00e7a e sa\u00fade do trabalhador; 3.16) Realizar reuni\u00f5es e registr\u00e1-las em ata; Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, inclusive a portaria n\u00ba 07/2022. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL GERAL DR. C\u00c9SAR CALS DE OLIVEIRA, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Adriano Veras OliveiraDIRETOR GERAL DO HGCC"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.451, de 13.12.2017, tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba: 03586835/2020 e de acordo com o artigo 172, do Estatuto da Pol\u00edcia Civil \u2013 Lei n\u00ba 12.124, de 06 de julho de 1993 combinado com o artigo 62, inciso I e artigo 63, inciso I, do Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado do Cear\u00e1 \u2013 Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR A PEDIDO o servidor KHERTTON RAFAEL DE QUEIROZ GOMES, matr\u00edcula 167.901-1-7, do cargo efetivo de Inspetor de Pol\u00edcia Civil, Classe B, n\u00edvel IV, pertencente ao Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual do Grupo Ocupacional Atividade de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria, lotado na Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, a partir de 07.05.2020. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 14 de fevereiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALM\u00e1rcio Rodrigo Guti\u00e9rrez RochaDELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba153/2024-DIFIN O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Morada Nova, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar troca de adesivo em viatura, bem como deixar arma na PEFOCE; conforme processo n\u00ba 10051.002367/2024-00, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 09 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba153/2024-DIFIN DE 09 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)WESLEY MARTINS BESSAInspetorV31/01/2024Morada Nova para Fortaleza0,561,3330,66OCELIANO MOREIRA DE OLIVEIRA NETOInspetorV31/01/2024Morada Nova para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL------61,32"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba154/2024-DIFIN O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Mauriti, a viajar para Juazeiro do Norte, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de escoltar preso; conforme processo n\u00ba 10051.002252/2024-15, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 09 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba154/2024-DIFIN DE 09 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOSTOTAL (R$)SALATIEL FURTADO DE SOUZAInspetorV22/01/2024Mauriti para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79JOSE DANUSIO MARANHAO DE LACERDAInspetorV22/01/2024Mauriti para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79TOTAL------73,58"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba155/2024-DIFIN O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Mauriti, a viajar para Juazeiro do Norte e Crato, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de escoltar preso; conforme processo n\u00ba 10051.002255/2024-41, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 09 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba155/2024-DIFIN DE 09 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOSTOTAL (R$)SALATIEL FURTADO DE SOUZAInspetorV24/01/2024 Mauriti para Juazeiro do Norte e Crato0,561,3320%36,79DOMINGOS F\u00c1BIO ROLIM MARANH\u00c3OInspetorV24/01/2024 Mauriti para Juazeiro do Norte e Crato0,561,3320%36,79TOTAL------73,58"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba156/2024-DIFIN O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Russas, a viajar para Quixad\u00e1, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de escoltar preso; conforme processo n\u00ba 10051.002182/2024-97, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 09 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba156/2024-DIFIN DE 09 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOSTOTAL (R$)GISELLY BEZERRA GOMESInspetorV03/02/2024Russas para Quixad\u00e10,561,3310%33,73MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O LAET DE OLIVEIRAInspetorV03/02/2024Russas para Quixad\u00e10,561,3310%33,73TOTAL-------67,46"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba159/2024-DIFIN O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Aracati, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de recambiar preso; conforme processo n\u00ba 10051.002152/2024-81, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba159/2024-DIFIN DE 15 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)GEOVANY CASTRO DE ALENCARInspetorV03/02/2024Aracati para Fortaleza0,561,3330,66JOSE GRACIANO ALVES DE QUEIROZInspetorV03/02/2024Aracati para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL------61,32"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba160/2024-DIFIN O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Juazeiro do Norte, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar expediente junto \u00e0 Delegacia Geral da Pol\u00edcia Civil; conforme processo n\u00ba 10051.002488/2024-43, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba160/2024-DIFIN DE 15 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)FRANCISCO HELIO GOMESInspetorV06 e 07/02/2024Juazeiro do Norte para Fortaleza1,561,3391,99TIAGO PINTO ARARUNAInspetorV06 e 07/02/2024Juazeiro do Norte para Fortaleza1,561,3391,99TOTAL------183,98"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba161/2024-DIFIN O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Russas, a viajar para Quixad\u00e1, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de fazer escolta de preso; conforme processo n\u00ba 10051.002383/2024-94, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba161/2024-DIFIN DE 15 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOSTOTAL (R$)RAY LEONARDO OLIVEIRA DO NASCIMENTOInspetorV25/01/2024Russas para Quixad\u00e10,561,3310%33,73EDGLEUSON LIMA INGAInspetorV25/01/2024Russas para Quixad\u00e10,561,3310%33,73TOTAL------67,46"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba162/2024-DIFIN O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Aracati, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir pessoa presa; conforme processo n\u00ba 10051.002201/2024-85, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba162/2024-DIFIN DE 15 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)GILENO DE SOUSA ARAUJOInspetorV04/02/2024Aracati para Fortaleza0,561,3330,66JANILTON SILVA PEREIRAInspetorV04/02/2024Aracati para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL------61,32"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba163/2024-DIFIN O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados Delegacia Regional de Aracati a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de recambiar preso; conforme processo n\u00ba 10051.002332/2024-62, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba163/2024-DIFIN DE 15 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)JOS\u00c9 GRACIANO ALVES DE QUEIROInspetorV26/01/2024Aracati para Fortaleza0,561,3330,66JOS\u00c9 ROG\u00c9RIO DE OLIVEIRA PINHEIROInspetorV26/01/2024Aracati para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL------61,32"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba164/2024-DIFIN O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Brejo Santo, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de levar viatura para plotagem; conforme processo n\u00ba 10051.002492/2024-10, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 09 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba164/2024-DIFIN DE 09 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)Fillipe Jos\u00e9 Coutinho AlvesInspetorV08/02/2024 a 09/02/2024Brejo Santo para Fortaleza1,561,3391,99Felipe Tavares MirandaInspetorV08/02/2024 a 09/02/2024Brejo Santo para Fortaleza1,561,3391,99TOTAL------183,98"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba165/2024-DIFIN O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Tau\u00e1, a viajar para Crate\u00fas, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir presos das guias de recolhimento 558-22/2024 e 558-21/2024; conforme processo n\u00ba 10051.002481/2024-21, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 09 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba165/2024-DIFIN DE 09 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOSTOTAL (R$)Joseph Stheffany Ribeiro TorquatoInspetorV07/02/2024Tau\u00e1 para Crate\u00fas0,561,335%32,19Jo\u00e3o \u00cdtalo Silva CoelhoInspetorV07/02/2024Tau\u00e1 para Crate\u00fas0,561,335%32,19TOTAL-------64,38"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba166/2024-DIFIN O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados Delegacia Regional de Aracati, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir menor apreendido; conforme processo n\u00ba 10051.002151/2024-36, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 09 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba166/2024-DIFIN DE 09 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)Jos\u00e9 Rog\u00e9rio de Oliveira PinheiroInspetorV03/02/2024Aracati para Fortaleza0,561,3330,66Janilton Silva PereiraInspetorV03/02/2024Aracati para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL------61,32"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba167/2024-DIFIN O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Limoeiro do Norte, a viajar para Quixad\u00e1, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso da guia de recolhimento 491-4/2024; conforme processo n\u00ba 10051.002398/2024-52, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 14 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba167/2024-DIFIN DE 14 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOSTOTAL (R$)Klayw Herbeth de Sousa SilvaInspetorV06/02/2024Limoeiro para Quixad\u00e10,561,3310%33,73Antonino Ascino da SilvaInspetorV06/02/2024Limoeiro para Quixad\u00e10,561,3310%33,73TOTAL-------67,46"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba168/2024-DIFIN O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Jaguaribe, a viajar para Iguatu, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de buscar material de expediente; conforme processo n\u00ba 10051.002179/2024-73, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba168/2024-DIFIN DE 15 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOSTOTAL (R$)Deevidy Dionath Di\u00f3genes PeixotoInspetorV05/02/2024Jaguaribe para Iguatu0,561,335%32,19Paulo Henrique Pinheiro BezerraInspetorV05/02/2024Jaguaribe para Iguatu0,561,335%32,19Matheus de Aquino DiasInspetorV05/02/2024Jaguaribe para Iguatu0,561,335%32,19TOTAL-------96,57"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba169/2024-DIFIN O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Mauriti, a viajar para Juazeiro do Norte, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de deixar material para per\u00edcia na PEFOCE e buscar material de expediente; conforme processo n\u00ba 10051.002410/2024-29, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba169/2024-DIFIN DE 15 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOSTOTAL (R$)Salatiel Furtado de SouzaInspetorV07/02/2024Mauriti para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79Domingos F\u00e1bio Rolim Maranh\u00e3oInspetorV07/02/2024Mauriti para Juazeiro do Norte0,561,3320%36,79TOTAL-------73,58"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba170/2024-DIFIN O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Aracati, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso da guia de recolhimento 939-517/2024; conforme processo n\u00ba 10051.002156/2024-69, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba170/2024-DIFIN DE 15 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)Geovany Castro de AlencarInspetorV04/02/2024Aracati para Fortaleza0,561,3330,66Thiago Carlos de MeloInspetorV04/02/2024Aracati para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL------61,32"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba171/2024-DIFIN O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Aracati, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de levar viatura para revis\u00e3o; conforme processo n\u00ba 10051.002442/2024-24, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba171/2024-DIFIN DE 15 DE FEVEREIRO DE 2024.NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)Jos\u00e9 Rog\u00e9rio de Oliveira PinheiroInspetorV07/02/2024Aracati para Fortaleza0,561,3330,66Geovany Castro de AlencarInspetorV07/02/2024Aracati para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL------61,32"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba172/2024-DIFIN O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Aracati, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de entregar e receber viatura e levar material \u00e0 PEFOCE; conforme processo n\u00ba 10051.002207/2024-52, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba172/2024-DIFIN DE 15 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)Jos\u00e9 Rog\u00e9rio de Oliveira PinheiroInspetorV24/01/2024Aracati para Fortaleza0,561,3330,66Jos\u00e9 Graciano Alves de QueirozInspetorV24/01/2024Aracati para Fortaleza0,561,3330,66Jorge Candido Soares RibeiroInspetorV24/01/2024Aracati para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL------91,98"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 001/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s do FSPDS POL\u00cdCIA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.261.661/0003-81, com sede na Rua do Ros\u00e1rio, n\u00ba 199, Centro, Fortaleza-Ce. CONTRATADA: BRASOFTWARE INFORM\u00c1TICA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 57.142.978/0001-05, com sede na Rua Marina La Regina, 227, 3\u00ba andar, salas 11 a 15, Centro - PO\u00c1/SP. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de 500 licen\u00e7as de software na modalidade SaaaS para a Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta do contratado. \u00c9 parte integrante deste contrato, para todos os fins de direito, o Anexo I - Termo de Refer\u00eancia. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230091 PCCE, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, e demais legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel ao cumprimento de seu objeto. FORO: Fortaleza-CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 12 (doze) meses, tendo in\u00edcio em 01/03/2024 e t\u00e9rmino em 28/02/2025, prorrog\u00e1vel por at\u00e9 10 (dez) anos, na forma do artigo 106 e 107 da Lei n\u00ba 14.133/2021. VALOR GLOBAL: R$ 113.390,00 (Cento e treze mil, trezentos e noventa reais), pagos em at\u00e9 as demais condi\u00e7\u00f5es ao contratado que encontram-se definidos no Termo de Refer\u00eancia anexo a este contrato. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: GEST\u00c3O/UNIDADE: 100607 - FDS PC - FONTE DE RECURSOS: 70 RECURSOS PR\u00d3PRIOS / FUNDOS - DOTA\u00c7\u00d5ES: 10200007.06.181.196.12063.03.449040.1.7591200070.1. DATA DA ASSINA-TURA: 15 de Fevereiro 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Ot\u00e1vio Duarte Vieira Coutinho - DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA CIVIL - Filipe Veras Navarro - FISCAL DO CONTRATO / Raquel Rocha Maia - FISCAL SUBSTITUTO DO CONTRATO e Walter Ferreira da Silva J\u00fanior - BRASOFTWARE INFORM\u00c1TICA LTDA.Marciliano de Oliveira RibeiroASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAN\u00ba007/2024NUP 10051.015641/2023-11O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01. 869.564/0001-28, com sede nesta capital, na Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil, localizada no CISP, situado na rua Professor Guilhon S/N, Bairro Aeroporto, Fortaleza/CE, CEP: 60415-330, reconhece expressamente que deve ao servidor ANTONIO ARIEL DA SILVA MONTEIRO, Inspetor de Pol\u00edcia Civil, Matr\u00edcula N\u00ba3000050-1, o valor de R$317,40 (trezentos e dezessete reais e quarenta centavo), atinente ao aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o referente ao exerc\u00edcio de Outubro/2023. Compromete-se, portanto, a Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1 a pagar a d\u00edvida acima reconhecida sob as Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias que seguem abaixo, assim que se conclu-\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o: \u25cf 10100002.06.122.421.20142.03.339092.1.5009100000.0 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 37 da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964; Arts. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973; e Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 12/2021. Fortaleza/CE, 02 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA ORDENADOR DE DESPESA"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere o inciso XVII, do Artigo 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e considerando a realiza\u00e7\u00e3o do Concurso P\u00fablico destinado ao provimento de vagas para o Cargo de 2\u00ba Tenente do Quadro de Oficiais Combatentes da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1 \u2013 QOPM/PMCE, regido pelo Edital n\u00ba 001/2022 \u2013 SSPDS/AESP - 2\u00ba TENENTE PMCE, de 20 de outubro de 2022, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de outubro de 2022,  republicado por incorre\u00e7\u00e3o em 22 de novembro de 2022, promovido pela SECRETARIA DA SEGU RAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, POR INTERM\u00c9DIO DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, E A SECRE-TARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, considerando  ainda, os  termos do Edital n\u00ba 33/2024 - SSPDS/AESP - 2\u00ba TENENTE PMCE, de 05 de janeiro de 2024, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 11 de janeiro de 2024, obedecendo  ainda o rigor da ordem de Classifica\u00e7\u00e3o Final Parcial, conforme Edital n\u00ba 035/2024 \u2013 SSPDS/AESP, de 16 de janeiro de 2024, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 22 de janeiro de 2024, com Homologa\u00e7\u00e3o Parcial divulgada por meio do Edital n\u00ba 036/2024 \u2013 SSPDS/AESP, de 16 de janeiro de 2024, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 22 de janeiro de 2024, RESOLVE TORNAR P\u00daBLICO A ADMISS\u00c3O, dos CANDIDATOS constantes no Anexo \u00danico, como Cadete de Pra\u00e7as Especiais da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, de acordo com a Lei n\u00b0 15.797, de 25 de maio de 2015, alterada pela Lei n\u00b0 16.010, de 05 de maio de 2016, que fixa o efetivo da PMCE, combinado com o Art.10 da Lei n\u00ba13.729, de 11 de janeiro de 2006, alterado pelo Art.1\u00ba da Lei n\u00ba14.113, de 12 de maio de 2008 e Lei n\u00ba 17.478, de 17 de maio de 2021. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 20 de fevereiro de 2024. Elmano de Freitas CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00fanior SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALANEXO \u00daNICO DO ATO DE ADMISS\u00c3O  AMPLA CONCORR\u00caNCIA INSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3O1098894S\u00c9RGIO AUGUSTO DE OLIVEIRA ROCHA1\u00ba1110268HERMESON DA SILVA LIMA2\u00ba1084756ANA PAULA SIQUEIRA DE OLIVEIRA3\u00ba1111883LUCAS MEDEIROS NOGUEIRA4\u00ba1084038ROBERTO BEZERRA DIAS NETO5\u00ba1147233NADIA RITA DE CASSIA AQUINO PINHEIRO6\u00ba1108776ANTONIO LEONARDO BRITO DOS SANTOS7\u00ba1152853TULIO MAYKE BARROS QUESADO8\u00ba1099625VINICIUS WISLEY VIEIRA CORDEIRO9\u00ba1083017KLYSMANI ABREU ALVES10\u00ba1104551RODRIGO ANDRADE DE CARVALHO R\u00caGO11\u00ba1097726CHRYSTTOPHER DANTAS MOREIRA12\u00ba1084454DOUGLAS DE MORAES OLIVEIRA13\u00ba1102679FRANCISCO KLEVER DA SILVA S\u00c114\u00ba1127200JONAS VIANA MOREIRA15\u00ba1087373JO\u00c3O MATHEUS BATISTA AMARO DE SOUSA17\u00ba1100172GABRIEL MARQUES MONTENEGRO18\u00ba1099514IGOR DA SILVA AMORIM19\u00ba1083848SARAH BEATRIZ DE OLIVEIRA ALVES20\u00ba1100111NATANAEL FERNANDES DA SILVA21\u00ba1099919JO\u00c3O FELIPE SOUSA BEZERRA22\u00ba1119489TIAGO CARVALHO23\u00ba1085620BRUNO VICTOR LIMA RODRIGUES24\u00ba1092887JO\u00c3O PEDRO GOMES RIBEIRO25\u00ba1082665MATHEUS WILLIAM MENEZES DA SILVA26\u00ba1086877WESKLEY LOUREN\u00c7O DA SILVA GOES27\u00ba1088721YTALO MATEUS DA COSTA MODESTO28\u00ba1109507AUDI CAXIAS DE PAULA CARVALHO29\u00ba1086352FELIPE TALLES RODRIGUES DA SILVA30\u00ba1105312ROYCE SOARES OLIVEIRA31\u00ba1085172RYAN VITORINO RODRIGUES32\u00ba1116903PAULO JEFFERSON SALES LOPES33\u00ba1086613CARLOS RONNEY BRAGA RODRIGUES34\u00ba1124369CHRISTOPHER ARAUJO DE OLIVEIRA35\u00ba1086319JACKSON DE PAULA COSTA36\u00ba1083410FRANCISCO ANDREY LISBOA DE FREITAS37\u00ba1100257ANTHONY DA SILVA NOGUEIRA38\u00ba1087260CARLOS DANIEL GOMES ARAUJO39\u00ba1138333R\u00d4MULO MARQUES LEITE40\u00ba1128638FRANCISCO VALDERGLEISON LUCAS DE MOURA41\u00ba1084913ISABELLE TRAJANO DA SILVA43\u00baINSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3O1100324LUANA AQUINO BARROS MORAIS44\u00ba1086169ARTUR RONYERE VASCONCELOS SOUSA45\u00ba1102311HENRIQUE SIMIONE DE SOUSA CESAR46\u00ba1082726JO\u00c3O VICTOR DE FREITAS RODRIGUES47\u00ba1116480CADMIEL MATHEUS MELO DE FREITAS48\u00ba1105206FABRICIO MOREIRA DE LIMA JUNIOR49\u00ba1082995CICERO DA SILVA LIMA FILHO50\u00ba1082586LEONARDO COSTA BARROSO51\u00ba1139584\u00cdTALO DE OLIVEIRA FERREIRA52\u00ba1083602FRANCISCO RAMON DE SOUZA SILVA53\u00ba1122828JULIANA SILVEIRA LIMA54\u00ba1083449SAMUEL LIMA CISNE55\u00ba1109034CASEMIRO ABREU MORAIS BARBOSA56\u00ba1122331LUCAS CORREIA DO NASCIMENTO57\u00ba1083267PAULO S\u00c9RGIO SANTOS CARDOSO59\u00ba1149549FELIPE IRLANDO SOUZA TAVARES60\u00ba1083829\u00cdTALO RUAN TAVARES SAMPAIO61\u00ba1108475LUCAS BERNARDO DA SILVA MAIA62\u00ba1110169ROBSON LISBOA DA SILVA63\u00ba1085596FRANCISCO PAULO NOGUEIRA DE SOUSA64\u00ba1113087ROBSON XAVIER GONDIM65\u00ba1094413IURY HENRIQUE LIMA DA SILVA66\u00ba1104809JO\u00c3O YTALO MACHADO CARDOSO67\u00ba1099033\u00c1LVARO ARA\u00daJO MOREIRA BRIGIDO MAIA68\u00ba1100280PIETRO LUIGGI CIARLINI LIRA69\u00ba1120036ANTONIA LETICIA RODRIGUES SILVA70\u00ba1112062CAIO PAIVA LIMA71\u00ba1098207CICERO TIAGO GALDINO BENTO J\u00daNIOR72\u00ba1107949ALEXANDRE CARDOSO DE SOUSA73\u00ba1103809LENINI ADRIANO FELISMINO FILHO75\u00ba1087562MATHEUS LUIS DE OLIVEIRA TOMAS76\u00ba1084075JO\u00c3O VITOR DE AZEVEDO MOURA77\u00ba1117217MICHAEL WENDEL DA SILVA MOREIRA78\u00ba1085323MARINA MESQUITA MAGALH\u00c3ES79\u00ba1101702MARCOS VINICIOS MOREIRA DE OLIVEIRA81\u00ba1095173OZIKLEYTON ROCHA DE SOUZA FONTES82\u00ba1097168LUIS FELIPE DIOGENES DE CASTRO83\u00ba1153999MATEUS FEITOSA ROCHA84\u00ba1086070FRANCISCO TALISSON DOS SANTOS \u00c1VILA85\u00ba1089128MARCOS CESAR CABRAL DA SILVA J\u00daNIOR86\u00ba1101886RENNAN RAMOS FURTADO87\u00ba1148277MATHEUS ALVES DA SILVA89\u00ba1136222CAIO ROLIM ALBUQUERQUE90\u00ba1083155CARLOS MAGNO CARNEIRO91\u00ba1091539LUAN ALMEIDA MEDEIROS92\u00ba1121789CAIO LUCAS MOREIRA DA COSTA93\u00ba1086539FRANCISCO AFRANIO NASCIMENTO DE MATOS JUNIOR94\u00ba1142605PAULO DE TARSO DE LIMA BARROS FILHO95\u00ba1091978LEONARDO BARBOSA DE SOUZA96\u00ba1126049VICTOR AUGUSTO BEZERRA DOMINGUES97\u00ba1109746JO\u00c3O VICTOR DOS SANTOS SILVA98\u00ba1088711TEOD\u00d3RIO SOUSA S\u00c199\u00ba1084917FRANCISCO ANGELICO MOTA JUNIOR100\u00ba1084574FRANCISCO DIONES DA SILVA RODRIGUES101\u00ba1108410ALBERTO LUCAS LIMA DA COSTA102\u00ba1122476CAIO VICTOR PONTE DO NASCIMENTO103\u00ba1100404LU\u00cdS EDUARDO SANTOS MORAIS104\u00ba1098798JONAS DE OLIVEIRA RAMOS105\u00ba1083739JO\u00c3O CARLOS DE SOUSA CASTELO BRANCO106\u00ba1095607MALONYA DUARTE DE SOUSA107\u00ba1086650FRANCISCO BRUNO SOUSA SILVA108\u00ba1084990ALISSON CHAVES DE ALBUQUERQUE109\u00ba1098956THIAGO MATHEUS ARA\u00daJO DE CARVALHO110\u00ba1099630ABNER ASSIS BERNARDO DOS SANTOS112\u00ba1108529MATHEUS NUNES CARDOSO113\u00ba1149377IAGO ALMEIDA RODRIGUES114\u00ba1083306FRANCISCO JOSIELDO DA SILVA RIBEIRO115\u00ba1082872TIAGO OLIVEIRA NOBRE116\u00ba1087837DAVID WELLINGTON BANDEIRA DOS SANTOS117\u00ba1092081YANE RAVANE GON\u00c7ALVES SOUSA118\u00ba1100972DAVI FERNANDES SOBRINHO119\u00ba1087278DHIAGO VANUCIO ANTAS OLEGARIO120\u00ba1089063DAVID GOMES DE ALMEIDA121\u00ba1090723JOHN LENNON SOUSA BARBOSA122\u00ba1103084MARTA BRUNA DE SOUSA FRAN\u00c7A123\u00ba1099495RODRIGO LISBOA DA SILVA124\u00ba1150095NADYNNE LIMA DE OLIVEIRA125\u00ba1107893EDILA MARIA PAULINO BEZERRA126\u00ba1095999OSCAR ABREU MARQUES NETO127\u00ba1098465FRANCISCA MICHELLE SANTOS BARBOSA128\u00ba COTAS1104706JEFFERSON DA CRUZ9\u00ba1118504ANA BEATRIZ DE PAIVA PAULINO10\u00ba1085691CARLOS ANDRE COSTA DOS SANTOS11\u00ba1086514CINTHIA DE VASCONCELOS SILVA12\u00ba1091915JOABE PESSOA ALMEIDA13\u00ba1144037GABRIEL SAMPAIO RODRIGUES14\u00ba1094791FRANCISCO MENDES OLIVEIRA DA COSTA15\u00ba1085171YTALO BRUNO VASCONCELOS DE QUEIROZ16\u00ba1102763JHONATAN SOUSA PINTO17\u00ba1115236VICT\u00d3RIA NEVES DA SILVA18\u00ba1102919CARLOS HENRIQUE CRISPIM DE OLIVEIRA19\u00ba1096234RINALDY GOMES DE OLIVEIRA20\u00ba1083086OSMAR RODRIGUES PAIX\u00c3O NETO21\u00ba1091687FRANCISCO NICASSIO CARVALHO DA COSTA LIMA23\u00ba1101389PEDRO LUCAS DOS SANTOS CHAGAS25\u00ba1097383GABRIEL GUSTAVO DE SOUSA MESQUITA26\u00ba1099379FRANCISCO JOSE MOREIRA BRIGIDO27\u00ba1154351R\u00cdVERTON EVANGELISTA SOUSA J\u00daNIOR28\u00ba1091230FRANCISCO GABRIEL GOMES MENDES29\u00ba1100212MARCIO VICTOR RABELO NEPOMUCENO30\u00ba1129882THAYNERE REBEKA ROCHA DA SILVA31\u00ba1082649ANTONIO JOSE ARAUJO DE OLIVEIRA32\u00ba1087340ESEQUIAS PEREIRA DE CASTRO NETO33\u00ba1097167HELENO DE OLIVEIRA CAPISTRANO34\u00ba1086632BENEDITO FERREIRA DOS SANTOS J\u00daNIOR35\u00ba1098936VITOR LEAO RODRIGUES36\u00ba1083749GUSTAVO MARTINS DE FARIAS37\u00ba1102067THALLES SOUZA ALBINO38\u00ba1085226GABRIEL VINICIUS DOS SANTOS39\u00baObs\u00b9: Os candidatos aprovados nas posi\u00e7\u00f5es n\u00ba 01 a n\u00ba 07, na lista de cotas, est\u00e3o sendo inclu\u00eddos no referido ato de admiss\u00e3o na lista da ampla concorr\u00eancia, uma vez que j\u00e1 foram aprovados nessa categoria. Assim, est\u00e3o sendo admitidos os candidatos que ocupavam as posi\u00e7\u00f5es subsequentes na lista de cotas. Obs2: Os candidatos listados na Ampla Concorr\u00eancia n\u00bas  16, 42, 58, 74, 80, 88, 111 e os listados   nas Cotas n\u00ba 08, 22, 24  foram exclu\u00eddos por n\u00e3o haverem entregue  seus documentos para admiss\u00e3o em prazo regulamentar;TOTAL DE CANDIDATOS ADMITIDOSAMPLA CONC.121COTAS29Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere o inciso XVII, do Artigo 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e considerando a realiza\u00e7\u00e3o do Concurso P\u00fablico destinado ao provimento de vagas para o cargo de Soldado do Quadro de Pra\u00e7as Policiais Militares - QPPM da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1 \u2013 PMCE,  regido pelo Edital n\u00ba 001/2022 \u2013 SSPDS/AESP \u2013 SOLDADO PMCE, de 04 de outubro de 2022, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado de 10 de outubro de 2022, promovido pela SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, POR INTERM\u00c9DIO DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, E A SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, considerando os termos do Edital n\u00ba 54/2024 - SSPDS/AESP - SOLDADO PMCE, de 05 de janeiro de 2024, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 11 de janeiro de 2024, obedecendo o rigor da ordem do Resultado Final Parcial, conforme Edital n\u00ba 57\u2013 SOLDADO PMCE, de 18 de janeiro de 2024, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de janeiro de 2024, com Homologa\u00e7\u00e3o Parcial divulgada por meio do Edital n\u00ba 58 \u2013 SOLDADO PMCE, de 18 de janeiro de 2024, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de janeiro de 2024, RESOLVE TORNAR P\u00daBLICO A ADMISS\u00c3O, dos CANDIDATOS constantes no Anexo \u00danico, como Aluno-Soldado de Pra\u00e7as Especiais da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, de acordo com a Lei n\u00b0 15.797, de 25 de maio de 2015, alterada pela Lei n\u00b0 16.010, de 05 de maio de 2016, que fixa o efetivo da PMCE, combinado com o Art.10 da Lei n\u00ba13.729, de 11 de janeiro de 2006, alterado pelo Art.1\u00ba da Lei n\u00ba14.113, de 12 de maio de 2008 e Lei n\u00ba 17.478, de 17 de maio de 2021. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 20 de fevereiro de 2024.Elmano de Freitas CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00fanior SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALANEXO \u00daNICO DO ATO DE ADMISS\u00c3OAMPLA CONCORR\u00caNCIAINSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3O989451JONAS VIANA MOREIRA1\u00ba1016564YGOR PINTO LEITE3\u00ba992448BRUNO VICTOR LIMA RODRIGUES4\u00ba991624BRUNA VIT\u00d3RIA PONTES SILVEIRA COELHO7\u00ba1000727LEONARDO DA COSTA FARIAS8\u00ba997478JO\u00c3O V\u00cdTOR OLIVEIRA SABINO9\u00ba1013966LUCAS CORREIA DO NASCIMENTO10\u00ba1065094MATHEUS ALVES DA SILVA11\u00ba995113MATHEUS ALVES GOMES12\u00ba993084JOS\u00c9 RUAN SILVA DE ALMEIDA13\u00ba1018224\u00c2NGELO GABRIEL SOUZA MENDES14\u00ba1049282LUCAS BERNARDO DA SILVA MAIA15\u00ba1016510DANIEL DE LIMA RODRIGUES16\u00ba1059572JUANDA SILVA MORAIS17\u00ba1025695SALON NATAL RODRIGUES DE MOURA18\u00ba1023728ANTHONY DA SILVA NOGUEIRA19\u00ba994411JO\u00c3O VICTOR DE FREITAS RODRIGUES20\u00ba1015891FELIPE TALLES RODRIGUES DA SILVA21\u00ba1029064LUCAS MEDEIROS NOGUEIRA22\u00ba995122FRANCISCO LUCAS ARA\u00daJO DE OLIVEIRA23\u00ba1020658GABRIEL MARQUES MONTENEGRO24\u00ba993155IGOR DA SILVA AMORIM25\u00ba1048663JO\u00c3O PEDRO GOMES RIBEIRO27\u00ba1012130GUNNAVINGREN DE SOUSA RODRIGUES28\u00ba1049074MATHEUS NORMANO BEZERRA29\u00ba1010790CIANNA CLARA OLIVEIRA MOURA30\u00ba1032231ALLYSON RAMON LIMA ESTRELA31\u00ba1011190MATHEUS SOUSA MENDES32\u00baINSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3O1008172ANTONIO ARTHUR LEITE DE ALENCAR33\u00ba1021673DOMINGOS SAVIO COELHO LIMA FILHO34\u00ba993554ISABELLE TRAJANO DA SILVA35\u00ba992805EMANUEL DE CASTRO SILVA36\u00ba991415RAYAN SILVA LAURINDO37\u00ba1046677IAGO ALMEIDA RODRIGUES38\u00ba1041898MATHEUS SAMPAIO VIANA39\u00ba1009451HUDNEY HAWSLEY FERREIRA MELO40\u00ba1002502ALISSON GOMES CORREIA41\u00ba1016954VIT\u00d3RIA J\u00c9SSICA RODRIGUES ALC\u00c2NTARA42\u00ba1004088YAN CARLOS ALMADA MATOS43\u00ba1019073JOS\u00c9 AUGUSTO FRAN\u00c7A PEREIRA45\u00ba1019860MATEUS PAULINO CAVALCANTE46\u00ba1092807MICHAEL BARBOSA DA SILVA47\u00ba991502FRANCISCO WAGNER DANTAS ALVES SOBRINHO48\u00ba1037409YGOR BARROS FRUTUOSO49\u00ba1085108L\u00c1ZARO PATR\u00cdCIO LEITE50\u00ba1007110NARBAL MORAES PESSOA NETO51\u00ba1044120OTAVIO JOAO DE SOUZA SOBRINHO52\u00ba997826CICERO DA SILVA LIMA FILHO53\u00ba1005745MATHEUS DUARTE VASCONCELOS54\u00ba1017551ANTONIO GABRIEL SILVA ALVES55\u00ba1002285HENRIQUE SIMIONE DE SOUSA CESAR56\u00ba995980FRANCISCO DAS CHAGAS DE MENEZES J\u00daNIOR57\u00ba1027638LARISSA GABRIELLY RAMOS DA SILVA58\u00ba995206CHRYSTTOPHER DANTAS MOREIRA59\u00ba994395MOIS\u00c9S SILVA RODRIGUES FILHO60\u00ba1012773ADRIANO MENDES LUZ61\u00ba993505MICHAEL RICARDO DA SILVA BARRETO62\u00ba1116820TIBERIO VITOR LOPES TEIXEIRA63\u00ba1006894JOSE WELLINGTON MARTINS ARCELINO JUNIOR64\u00ba1110712JOEDSON BATISTA DE PONTES66\u00ba1106979GABRIEL SANDER RODRIGUES COELHO67\u00ba1013137MARCOS LEITE DA SILVA68\u00ba1022990CALLEBE FALCAO E SILVA70\u00ba991131TIAGO OLIVEIRA NOBRE71\u00ba1021553CARLOS WITALO SANTIAGO DOS REIS72\u00ba1066141MATEUS MAPURUNGA FORTES73\u00ba1059896MANOEL NELSON DE FREITAS JUNIOR74\u00ba997280MARCOS AUR\u00c9LIO LIMA DE QUEIROZ FILHO76\u00ba1031649JOSE ERIQUES DE CARVALHO GADELHA77\u00ba1096564JOS\u00c9 ADAUTO ALMEIDA JOSU\u00c9 FILHO78\u00ba1064547VICTOR STHEFANO SANTOS ALMEIDA79\u00ba989535GLARDSON SOUSA RABELO80\u00ba998448FRANCISCO WELDER BRAGA PINHO81\u00ba1012483MOISES ISAQUE MAIA DA SILVA82\u00ba1006679ARTUR RONYERE VASCONCELOS SOUSA83\u00ba1012235DAVI TIMB\u00d3 RIBEIRO84\u00ba992426FELIPE LIMA DE OLIVEIRA85\u00ba1025767LUCAS ARAGAO VASCONCELOS86\u00ba992839KAIO CESAR MAIA EVANGELISTA87\u00ba998390GERDEAN PAIVA BARRETO88\u00ba1068278JONAS PEREIRA MOTA89\u00ba1006830MATHEUS FRANKLIN BRAGA90\u00ba991673FELIPE WOLLASE RODRIGUES BARBOSA92\u00ba1005823VINICIUS MARIANO DE VASCONCELOS93\u00ba995332LUCAS FARIAS SARAIVA LE\u00c3O94\u00ba997991WILLIAN GABRIEL STEIN95\u00ba1082641ROSBERIG CLEMENTE DA SILVA96\u00ba991293PEDRO SAMUEL MENDES DA SILVA97\u00ba999420THIAGO AMORIM DO CARMO98\u00ba1042310BENHUR JUDAH MENDES PASSOS99\u00ba989131LUIZ LEONARDO MENDON\u00c7A DE OLIVEIRA100\u00ba998289KEISON LUIS PITOMBEIRA MAIA101\u00ba1007796SAMUEL KELVYN DA SILVA ALVES102\u00ba995880JO\u00c3O VICTOR DOS SANTOS SILVA103\u00ba1047128LUCAS EXPEDITO LOPES SANTOS104\u00ba997521RAYLSON DA SILVA CRUZ105\u00ba1007953HIGO SAMUEL ALVES MAGALHAES106\u00ba989683MATHEUS DE MEDEIROS ROCHA107\u00ba1036085FERNANDO MARCELIO CAVALCANTI DE SOUZA108\u00ba1001866JO\u00c3O VICTOR FRAN\u00c7A MAIA RODRIGUES109\u00ba1122206MARIA VALDIZIA LIMA BERNARDINO110\u00ba989735ANTONIO ANDERSON SILVA GOMES111\u00ba1035004MATEUS DA SILVA OLIVEIRA112\u00ba1003563LORRAN VINICIUS RODRIGUES FERREIRA113\u00ba1028271LEONARDO SOUSA ALVES114\u00ba1015828JAMISSON BARBOSA RIBEIRO115\u00ba1045654ERICK DA SILVA FERREIRA116\u00ba1019745WILLIAM VICTOR GON\u00c7ALVES DE SOUSA117\u00ba1028673FRANCISCO JOACI COSTA SOUSA118\u00ba1000647JOS\u00c9 LITO MOURA NETO119\u00ba1021927MARA NAIARA CABRAL DA COSTA ASSIS120\u00ba1021308DANIEL BONFIM BITU121\u00ba989785LARISSA MARIA RODRIGUES SOUSA122\u00ba1012104JO\u00c3O PEDRO SANTIAGO LOPES123\u00baINSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3O1037197JO\u00c3O MARCOS PONTES MAIA PIRES124\u00ba1042535PALOMA MORAIS LUZ125\u00ba994830JOSUE DE SOUSA SERAFIM126\u00ba997148MARCELO HENRIQUE REIS JUVENAL127\u00ba1077571PAULO GREGORY E SILVA SERRA SANTOS128\u00ba1030263DAVID MENEZES SOBRINHO129\u00ba1044361JO\u00c3O BATISTA MAGALH\u00c3ES DE ALMEIDA130\u00ba1113632DAVID TOM\u00c9 DE LIMA131\u00ba997924C\u00cdCERO ADRIANO DA SILVA SANTOS132\u00ba1063628FRANCISCO DAVID PEREIRA DE MELO133\u00ba1042749RAPHAEL FIGUEIREDO JORGE134\u00ba1040969EDSON AIRES DANTAS JUNIOR135\u00ba990516LEONARDO BEZERRA LIMA136\u00ba999829BRUNO BEZERRA DE MELO137\u00ba1016124FRANCISCO JOSE MOREIRA BRIGIDO138\u00ba1020552EVANDRO JORDSON DE SOUSA MARQUES139\u00ba990810FRANCISCO GABRIEL FERREIRA DA SILVA140\u00ba997959ISMAEL BERNARDO DAVID141\u00ba1029952GABRIEL RODRIGUES DE SOUZA142\u00ba1013256MATEUS LOPES DE SOUSA143\u00ba1011295LAV\u00cdNIA DE OLIVEIRA ALVES144\u00ba1058505CHAGAS MATHEUS SILVA E FRAN\u00c7A145\u00ba990552FRANCISCO ANDERSON DE OLIVEIRA DOS REIS146\u00ba989361MARCIO VICTOR RABELO NEPOMUCENO147\u00ba1003038FRANCISCO MATHEUS FREIRE SALES148\u00ba989314ARAO MESQUITA DE MENEZES149\u00ba1009661WANDERSON GABRIEL FERREIRA RODRIGUES150\u00ba997102FRANCISCO EUCRIDIO SOUSA PRADO151\u00ba1066066SARAH RACHEL SOUZA CAVALCANTE152\u00ba991423ALLAN CL\u00c1UDIO DO NASCIMENTO SILVA153\u00ba1064316ANTONIA VIT\u00d3RIA NOGUEIRA FIRMIANO154\u00ba992207MARCOS ANTONIO NUNES CLEMENTINO155\u00ba1000143ARTHUR DA SILVA G\u00d3IS156\u00ba990970WARLLEY RICKSON FARIAS FREITAS157\u00ba1026388SILAS MORAES CAVALCANTE DE LIMA158\u00ba1038027MARCOS ANDR\u00c9 ALVES SEVERIANO159\u00ba1021351AMILSON WENDEL ALVES AMORIM160\u00ba1101851BR\u00cdGIDA LUANNE DA SILVA ALVES161\u00ba1011844DIEGO EVARISTO FARIAS FREIRE162\u00ba998377JORGE FELIPE SANTOS DE MORAIS163\u00ba992503CARLOS ANDRE COSTA DOS SANTOS164\u00ba1044083MATHEUS MOREIRA BRAGA165\u00ba1033320LUIZ EDUARDO LIMA BENICIO166\u00ba1019173JO\u00c3O HEL\u00c1DIO DUARTE167\u00ba1025814AILA DALVA ELLIS ANGELA GOMES SAMPAIO DE ARAUJO168\u00ba1006975PAULO S\u00c9RGIO SANTOS CARDOSO169\u00ba994641RODRIGO LOPES DE PAULA SOUZA170\u00ba990314BRUNO MATHEUS GOMES DO NASCIMENTO171\u00ba1008054ALEXANDRE CARDOSO DE SOUSA172\u00ba995392GABRIEL COSTA DA SILVA173\u00ba1006510MATEUS VIEIRA DE MELO174\u00ba1002371MIKAEL LUCAS SOUTO175\u00ba990417RONALDO LOPES GON\u00c7ALVES176\u00ba1076501DEYVID RODRIGUES DA SILVA177\u00ba1060172BRENNA BARROS DE CARVALHO178\u00ba1026829MARIA LUCIMAR CASTRO DE BRITO179\u00ba1022601M\u00c1RIO AUGUSTO DE SOUZA OLIVEIRA180\u00ba1065950LEONARDO MOURA PEIXOTO NETO181\u00ba993485DENISE ELLEN SIEBRA PIRES182\u00ba989640DAVID WALLACE HONORATO CAVALCANTE183\u00ba1019960GABRIEL DOS SANTOS BARBOSA184\u00ba1007369LUIZ ANTONIO DE OLIVEIRA SOUSA JUNIOR185\u00ba1030996JAILSON LUSTOSA GOMES186\u00ba1018510THAIS LIMA DE SOUSA187\u00ba1009193ERANILDO MOREIRA GOMES188\u00ba994022ANTONIO RICKSON SOARES OLIVEIRA189\u00ba1031510CAIO GUIMAR\u00c3ES DO REGO190\u00ba1004020PAULO FELIPE PESSOA TARGINO191\u00ba989910GABRIEL JESUS DE ALMEIDA HENRIQUE192\u00ba1025537CRISTIANA ARAUJO CASTRO193\u00ba1011520CAIO FAUSTINO MESQUITA DE OLIVEIRA194\u00ba1008921LU\u00cdS PEDRO MOTA DE ARAUJO196\u00ba1050867FRANCISCO MARIGEL SOUSA DA COSTA197\u00ba1004080THIAGO LIMA SIQUEIRA DE ARA\u00daJO198\u00ba1012334LEONARDO DE OLIVEIRA LIMA199\u00ba1047152FRANCISCO GEOVANNI MARIANO SENA FILHO200\u00ba995518LUCAS KAU\u00c3 SOUZA DE AGUIAR201\u00ba1064716RENATO MORATO DOS SANTOS202\u00ba991272FRANCISCO LUCAS BARBOSA ALVES203\u00ba999220PEDRO VINICIUS DA SILVA LIMA204\u00ba1008320VILSON PAULA NUNES205\u00ba1002748DAVI BESERRA DE ARA\u00daJO206\u00ba1024162CHRISTIANNE DE ALCANTARA MAIA CRUZ207\u00ba1011598FRANCISCO MARCIO FROTA DOS SANTOS FILHO208\u00ba995350ANA KARINA DE SOUZA CARNEIRO BEZERRA209\u00ba1034694RAMON CAMPOS VASCONCELOS210\u00baINSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3O1077043NADIA RITA DE CASSIA AQUINO PINHEIRO211\u00ba989469IURI EDSON AZEVEDO GOMES212\u00ba993839JARDEL RODRIGUES DE SOUZA213\u00ba1027661FELIPE MOTA SOARES214\u00ba1107528JOSE PAIXAO DO NASCIMENTO NETO215\u00ba989963FRANCISCO JANES PEREIRA FILHO216\u00ba1021564ALLAN MAYRON MARTINS TIBURCIO217\u00ba992752LENINI ADRIANO FELISMINO FILHO218\u00ba996661EDGLEY GUERREIRO LIMA219\u00ba990772GABRIEL RENAN ALVES DE MENEZES220\u00ba990216FRANCISCO JOSIELDO DA SILVA RIBEIRO221\u00ba1009345LEANDRO DA SILVA RODRIGUES222\u00ba1008943DAVI ALVES DUARTE223\u00ba1018844MARCOS VIN\u00cdCIUS DE SOUZA PEREIRA224\u00ba1021300PAULO DIONATHAN LINHARES CLAUDINO225\u00ba1015987MANOEL MAIRTON TOMAZ PENHA226\u00ba1035101JAV\u00c9 ANTONYONE VIEIRA XAVIER227\u00ba1012052ITALO VINICIUS DOS SANTOS228\u00ba991028LUCAS SALVIANO ANDRELINO229\u00ba1065248RAPHAEL MARTINS LIMA230\u00ba990953FELIPI DA SILVA MARQUES232\u00ba1002945WELLERSON MATHEUS RODRIGUES DE VASCONCELOS233\u00ba1008249PEDRO HENRIQUE FORTALEZA DIAS234\u00ba1097419ADRIANO SOUSA RODRIGUES235\u00ba991844NAIARA MENDES DE LIMA236\u00ba991331RINCON KELVIS PAIVA DO NASCIMENTO237\u00ba1081690HORT\u00caNCIA R\u00c9GIA DE BRITO RODRIGUES238\u00ba993451GEOVANNY SANTOS DE SOUSA239\u00ba1002832VAURICIO MARTINIANO DE OLIVEIRA FILHO240\u00ba994698PAULO S\u00c9RGIO DO NASCIMENTO JUNIOR241\u00ba1060224RUAN DE FREITAS SOUSA242\u00ba1044762FRANCISCO DAS CHAGAS LIMA DOS SANTOS243\u00ba1014573JHONATAN BEZERRA DA SILVA244\u00ba1005011WAGNER VIANA PORTELA245\u00ba1047932ANDREIA VITORIA DA SILVA HOLANDA246\u00ba1049042EWERTON DA SILVA CAMELO247\u00ba1005567JADER LORRAN DE MORAIS CARLOS248\u00ba1016417OTAVIO ANDRADE SOUSA249\u00ba1011046GABRIEL PEREIRA GOMES250\u00ba1034437MATEUS MARTINS FERREIRA251\u00ba1081281JO\u00c3O PEDRO DA NOBREGA VIEIRA252\u00ba993508JO\u00c3O BOSCO GON\u00c7ALVES DE ANDRADE NETO253\u00ba1020032LUIZ HERNANDES DE SOUSA254\u00ba1064952FRANCISCO MENDES OLIVEIRA DA COSTA255\u00ba1025255AIRTON LUAN BATISTA DA SILVA256\u00ba1026067LUCAS OLIVEIRA DE ORLANDO257\u00ba996186KAIR\u00ca RODRIGUES MOREIRA258\u00ba1019279MAIRLA VASCONCELOS DAMASCENO259\u00ba998697ANDR\u00c9 LUCAS SOUZA260\u00ba1050861ERIC MATHEUS EUGENIO DA SILVA261\u00ba1041208IAGO PATRICIO DE SA ARAUJO262\u00ba1004661RAFAEL RIBEIRO OLIVEIRA263\u00ba991213LUCAS HENRIQUE OLIVEIRA DOS SANTOS264\u00ba1112866FRANCISCO POLICARPO BORGES PEREIRA265\u00ba990103FELIPE DE ALMEIDA XAVIER266\u00ba1049667ADAMO MANUEL DE CASTRO LIMA RIBEIRO267\u00ba1042676JOS\u00c9 VIN\u00cdCIUS DE CARVALHO OLIVEIRA268\u00ba1065752IURY BRASILINO LIMA269\u00ba990215SAMYLE SOUZA GOMES270\u00ba1061152SHEILA FARIAS DE AGUIAR271\u00ba989798FRANCISCO DOUGLAS TEIXEIRA CARDOSO272\u00ba997466CAIO NASCIMENTO FERREIRA273\u00ba1007368ANTONIO MATEUS LAURINDO DE SOUSA274\u00ba1037785JAIRO BATISTA MAC\u00caDO NETO275\u00ba1012964JO\u00c3O JUSTINO SOUZA DA SILVA NETO276\u00ba1019613ALLEX BRUNO DE OLIVEIRA GAMA277\u00ba1048383DANIEL DE CASTRO BARBOSA278\u00ba989345THALITA PENHA PEREIRA279\u00ba999869JEFERSON MESQUITA DE SOUSA280\u00ba1029186GLEILSON DA SILVA PORTELA281\u00ba1073184ALANA FRAN\u00c7A LOPES CASSIANO282\u00ba1032760JOAO VICTOR MONTEIRO DE MOURA283\u00ba1005475JOHNNATTAR JOHNSON ALVES284\u00ba1008905LUCAS ANDREY MACIEL AVELAR285\u00ba1013531IANNE TELES ALENCAR286\u00ba1007621WESL\u00c2NIA JOSELMA MELO BATISTA287\u00ba992699ALEXANDRE PAIVA DE SOUSA288\u00ba1042803RONATAN SANTOS MARTINS289\u00ba1015257JOS\u00c9 ATAIDE LOPES RODRIGUES290\u00ba1044329ANDERSON MARTINS DA SILVA291\u00ba1062444THIAGO COSTA DE OLIVEIRA292\u00ba1015169JOSE LUCAS SAMPAIO FACUNDO293\u00ba1105583ANDR\u00c9 CARLOS DA SILVA294\u00ba997999L\u00c9IA FRAN\u00c7A DE ALMEIDA295\u00ba991048JOS\u00c9 AIRTON PAULINO DE MORAES FILHO296\u00ba995042YNARA JAKELINNE FERNANDES DO AMARAL297\u00baINSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3O1090311LUCASMENES FEIJ\u00c3O GOMES298\u00ba1012789ANTONIO LUCAS ALMEIDA VERAS299\u00ba997380ALAN PEREIRA BRASIL300\u00ba1051394J\u00daLIO C\u00c9SAR MONTEIRO LOPES301\u00ba1004908GILMARCOS ARAUJO LIMA302\u00ba1017593IGOR BEZERRA FREITAS303\u00ba994749DANIEL FELIX GOMES304\u00ba990379DANIELE TRAVASSOS MARTINS DA COSTA PENHA305\u00ba1030392WELLINGTON PEREIRA DOS SANTOS306\u00ba1047416ANDERSON DA SILVA MACIEIRA307\u00ba991466MICAEL GOMES DE MORAIS QUERINO308\u00ba1001950CLAUDIO DA COSTA CARVALHO JUNIOR309\u00ba1063096JHONE DOS SANTOS ALVES310\u00ba1001442PAULO HENRIQUE DE SOUSA FONTENELE311\u00ba1007130JEUS DA SILVA ALMEIDA312\u00ba1029630FELIPE LEANDRO BRITO313\u00ba1066736DIEGO SANTANA ARAUJO314\u00ba1110305S\u00c2MILA ISLEY PINHEIRO ALMEIDA315\u00ba1029761GRACIELLY DA SILVA MARINHO PIRES316\u00ba1010800FRANCISCO ROMILDO SOUZA GUEDES JUNIOR317\u00ba1038141EMERSON DOS SANTOS BANDEIRA318\u00ba1002107JOS\u00c9 LUCAS COSTA SILVA319\u00ba990662MATEUS TEIXEIRA FREIRE DE OLIVEIRA320\u00ba1063928THAIS DE MEDEIROS LIMA321\u00ba992493JO\u00c3O PEDRO DE LIMA OLIVEIRA322\u00ba1062773LEANDRO FERREIRA DA SILVA323\u00ba1004367RENAN DOS SANTOS DUTRA324\u00ba996639PAULO MARCELO PEREIRA DE SOUZA326\u00ba1019076COSME GABRIEL SAMPAIO SANTOS327\u00ba1019371EMILY BEZERRA DE SOUSA328\u00ba1026791BRENO VICTOR NASCIMENTO GOMES329\u00ba991204ANTONIO LEANDRO CLEMENTINO SANTOS330\u00ba1021428MARIA IASMIM SILVA ANDRADE331\u00ba992825MAYCON DOUGLAS IVO DE OLIVEIRA332\u00ba1027680MARCOS ANTONIO PINHEIRO DA SILVA333\u00ba1067537LEONARDO JOSE DE LIMA334\u00ba1020941ARLEUDO COSTA PASTOR J\u00daNIOR335\u00ba1005081MARCELO SILVA RAMOS336\u00ba1058581ARTHUR VITOR MACIEL DE OLIVEIRA337\u00ba995006CARLOS VICTOR DUARTE SAMPAIO338\u00ba1059387JOS\u00c9 CL\u00c1UDIO DOS SANTOS BATISTA FILHO339\u00ba1002844PEDRO HENRICK LIRA DE SOUSA340\u00ba991180CLEITON RODRIGUES DE MORAES341\u00ba1094095VERC\u00caNCIO RODRIGUES DE SOUSA342\u00ba992090JOSE MATHEUS RODRIGUES DE SOUSA343\u00ba996431JO\u00c3O VITOR TOM\u00c9 MACEDO344\u00ba1001697JOS\u00c9 DOUGLAS GOMES N\u00c9345\u00ba1010678GILBERTO VASCONCELOS OLIVEIRA346\u00ba1008665IGOR OLIVEIRA DA SILVA347\u00ba1003526GABRIEL SANTOS DA SILVA348\u00ba1088942FRANCISCO DE ALMEIDA DA LUZ NETO349\u00ba1117686JOS\u00c9 MARIA DA SILVA FILHO350\u00ba992247JOSE HERYSSON OLIVEIRA DE FREITAS351\u00ba991487FL\u00c1VIO ROCHA VIDAL352\u00ba999347VINICIUS GOMES MORAES353\u00ba1075117VICT\u00d3RIA BRUNA COSTA SILVA354\u00ba1077220ROBERTO VICTOR ALBUQUERQUE DE OLIVEIRA355\u00ba1023554ALAN NASCIMENTO DA CUNHA356\u00ba1005635ANTONIO MATEUS LIMA DE SOUSA357\u00ba1022001ALISSON GABRIEL SOARES ORIANO358\u00ba1063073MARIA DE F\u00c1TIMA PEREIRA OLIVEIRA359\u00ba992901FRANCISCO RODOLFO GOMES NASCIMENTO360\u00ba1025460DAVID LIMA GOMES361\u00ba1065782CICERO DENIS SALVINO DA SILVA362\u00ba989011JO\u00c3O YTALO MACHADO CARDOSO363\u00ba990683JERSON FERREIRA OLIMPIO364\u00ba1018901VICTOR DE QUEIROZ SILVEIRA365\u00ba1009437DEYVISON PEREIRA LOUREITO MENEZES366\u00ba1043883MARCOS THALES DO NASCIMENTO LIMA367\u00ba989277RODRIGO ALVES MORAIS368\u00ba1008541NICOLAS RODRIGUES MONTEIRO DA SILVA369\u00ba1006771IVAN AGOSTINHO DE LIMA JUNIOR370\u00ba1020759ARTHUR JEFERSON DANTAS LEITE371\u00ba1069517GABRIEL DO NASCIMENTO ARAUJO372\u00ba1069771JOYCE BATISTA SATURNINO373\u00ba1018846F\u00c1BIO JOSINO HONORATO FILHO374\u00ba1071132VICTOR ESDRAS BEZERRA FERREIRA375\u00ba1005228JOS\u00c9 AURENO MARQUES DA SILVA J\u00daNIOR376\u00ba990755M\u00c1RIO ERNANDES LOBO FILHO377\u00ba1006228JO\u00c3O FELIPE SOUSA BEZERRA378\u00ba1011436ALEFI NASCIMENTO BEZERRA379\u00ba1015804VITOR MARREIRA DE LIMA380\u00ba1001939FRANCISCO JEFFERSON DIAS REGO381\u00ba988949KLEYVERSON PEREIRA DA SILVA382\u00ba1109537JOAO PEDRO GOMES BEZERRA383\u00ba999670LARISSA SOUSA FREIRE384\u00baINSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3O1001490RUDSON PINHEIRO BELFORT PRATA385\u00ba1014889MAISON FERREIRA DE SOUZA386\u00ba992735VICTOR C\u00c9LIO PEREIRA TERCEIRO387\u00ba1021232LUCAS VEN\u00c2NCIO MATOS CAMPOS388\u00ba993158PEDRO DAVI FERNANDES NETO389\u00ba996015GELISON JUNIOR DE SOUSA390\u00ba1005659JOAO VICTOR DE LIMA SOUSA391\u00ba1018832VITOR GABRIEL GOMES ABRANTES392\u00ba1058928PAULO VICTOR PEREIRA SANTANA393\u00ba996676BRUNO DE OLIVEIRA DA SILVA394\u00ba1012976ANDERSON MENDES CARVALHO395\u00ba991949BRENNO MYKAEL DA COSTA GOMES396\u00ba1068335EMERSON FECHINE DE SOUSA397\u00ba1081560PHELIPE FIRMINO LIRA398\u00ba1040847PEDRO ILLGNER MIRANDA LIMA399\u00ba997558PEDRO IGOR CORDEIRO FARIAS400\u00ba991541JO\u00c3O GABRIEL BATISTA SUASSUNA401\u00ba1013440LUANA NAYARA LEMOS GOMES402\u00ba1016325JO\u00c3O VICTOR DO NASCIMENTO LOPES403\u00ba1045852WENDELL DOS SANTOS MOREIRA404\u00ba991041LUCAS VIN\u00cdCIUS ARA\u00daJO SOUZA405\u00ba992518MATHEUS DE SOUSA NACIMENTO406\u00ba991660JOS\u00c9 VALGLEYSON SILVA DE SOUSA407\u00ba1051043RAFAEL COSTA408\u00ba1024099JEFFERSON PETSON FRANCELINO SILVA409\u00ba1055877GUSTAVO OLIVEIRA COSTA410\u00ba1007079TAYRONY DO NASCIMENTO LOPES411\u00ba1014334DAVI OLIVEIRA DE CARVALHO412\u00ba1023086FRANCISCO MATHEUS ALEXANDRE DE FREITAS413\u00ba1016594RAMON MOTA DE SOUSA414\u00ba1045474LEONARDO SOUSA PAIVA415\u00ba1002290LUCAS MONTEIRO FERREIRA416\u00ba1001324VITOR GOMES VIEIRA417\u00ba1012788MATHEUS FILIPE FERREIRA418\u00ba992938ERIC NATAN MOURA BESSA419\u00ba998687MARIA IARA RODRIGUES DE FREITAS420\u00ba1029664ANDERSON GABRIEL LEANDRO SOUZA421\u00ba993208AMANDA MACIEL DE SALES422\u00ba1018884WANDERSON BRAND\u00c3O ANDRADE423\u00ba1018714CARLOS ALBERTO MARTINS DA SILVA JUNIOR424\u00ba1001247MATHEUS YAHSEPHETH DA SILVA COSTA425\u00ba1003025LUCAS BELIZ\u00c1RIO DE PAIVA426\u00ba1024028FRANCISCO IASLEY PEREIRA DA SILVA427\u00ba1049820SAMUEL SARAIVA DOS SANTOS SILVA428\u00ba1013976SAVIO BALBINO DE LIMA SOUZA429\u00ba1012117ALISSON CHAVES DE ALBUQUERQUE430\u00ba1020024MATHEUS ALEXANDRE FREIRE DA SILVEIRA431\u00ba1007847MARDSON BRENO GUERREIRO433\u00ba991567DAVI SOARES PAIVA434\u00ba994237LUCAS VERAS OPORTO435\u00ba1017567ANA FL\u00c1VIA SANTOS SOUSA436\u00ba1023996MARIA EDWIRGENS DOS SANTOS FERREIRA437\u00ba1041825DANIEL GOMES DE VASCONCELOS439\u00ba989492YURI TEIXEIRA MARTINS440\u00ba1007797LUCAS YURI DE OLIVEIRA GUIMAR\u00c3ES441\u00ba1108794LIGIA ARAUJO LIMA442\u00ba996460RENAN BEZERRA DA SILVA FEITOZA443\u00ba989999LUIZ JOS\u00c9 DO NASCIMENTO NETO444\u00ba1083294THIAGO MARTINS LIMA445\u00ba1068001LUCAS WENDEL DE SOUSA LIMA446\u00ba1005920WILDEN GLEYDSTON PEREIRA DE SOUZA447\u00ba1000381SARAH BARACHO DE CASTRO ALVES448\u00ba994961SAMUEL SANTIAGO CARVALHO DE BRITTO449\u00ba995703WESLEY FARIAS DA SILVA450\u00ba1002005ANTONIA KELLYANA BORGE LIMA451\u00ba1014846MISLENE PASSOS LIMA452\u00ba992381LUCAS PACHECO DA SILVA453\u00ba1017627DARWIN CRISTHOFFER SILVA DE OLIVEIRA454\u00ba1033226JOS\u00c9 RODRIGUES MACHADO NETO455\u00ba996926MATEUS DE OLIVEIRA DUTRA456\u00ba1013716ALCIDES MENESES ALVES457\u00ba1001529MAXWELL OLIVEIRA SILVA458\u00ba992104PATRICIA ROSA MANSO NOBRE459\u00ba1023162WANDERSON LUCAS ARAUJO DE LIMA460\u00ba1001953FRANCISCO ANGELICO MOTA JUNIOR461\u00ba1076637MARIA SARA ROCHA462\u00ba1023394AMAURY WESLEY BRITO GOMES463\u00ba997085THAIS SILVA CEZAR464\u00ba1049043JO\u00c1S DE SOUSA RODRIGUES465\u00ba990679RYKELME FERREIRA LIMA466\u00ba1019731MARIA SUYANNE DE SOUSA GOMES468\u00ba1033841JEFFERSON CASTRO DOS ANJOS469\u00ba997392MARCELO ALEXANDRE DA SILVA NUNES470\u00ba1004990ARISTIDE PEREIRA CARNEIRO471\u00ba996065EVANDRO DE SOUZA SILVA472\u00ba1024848LUIZ HENRIQUE DE SOUZA GREGORIO473\u00baINSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3O1054030DANIEL LOPES DE ARAUJO SOBRINHO474\u00ba1053348FRANCISCA ELIANE FERREIRA MACHADO475\u00ba1035181RENATA ALVES DA SILVA476\u00ba1000393JO\u00c3O VITOR DE AZEVEDO MOURA477\u00ba1081409EDILSON PARENTE SALES NETO478\u00ba1008602FLORENCIO DAS CHAGAS CAVALCANTE JUNIOR481\u00ba1107477CLAUDIO ANDERSON MARTINS SANTOS482\u00ba998765GESSICA ALLANA CRUZ ARAUJO483\u00ba1035617FILIPE JOSE MARQUES BATISTA484\u00ba1040353INGRID LICA PIMENTEL SOARES485\u00ba989728JOSE GOMES OZORIO JUNIOR486\u00ba1004248CINTIA CAMPOS NASCIMENTO487\u00ba989699LUIS HENRIQUE BARRETO DE ARA\u00daJO488\u00ba1021565LUCAS CAMELO MAIA489\u00ba1023673JO\u00c3O VITOR ALVES \u00c2NGELO490\u00ba1046731S\u00c1VIO KLEMERSON ALVES DE MORAIS491\u00ba1034280MATHEUS MORAIS DA SILVA492\u00ba992173GABRIEL SANTANA DO CARMO493\u00ba1036036JUAN FELIPE DOS SANTOS BERNARDO495\u00ba1004869PETRUS HENRIQUE RODRIGUES DE OLIVEIRA496\u00ba990788MATHEUS ALVES PINHEIRO497\u00ba994787ANTONIO EDSON LINO GOMES498\u00ba1042511EMANUEL BRUNO BRITO NEVES499\u00ba997499IAGO MARCOS GOMES FEITOSA500\u00ba1013988RUAN ALBER ALVES DE VASCONCELOS501\u00ba994305RONALD LUCAS ALVES CHAVES502\u00ba1047479GABRIELA PERES MELO DO AMARAL503\u00ba1000110ABIDIEL DAS NEVES SILVA504\u00ba1014077BRENDA RODRIGUES DA SILVA505\u00ba1057141\u00c0DRIAN SILVA DE MENEZES506\u00ba992353JO\u00c3O MARCOS LIMA SOUZA507\u00ba1032251RONNY DIAS BARBOSA508\u00ba1038305ROBERTH MAILSON MENDON\u00c7A DOS SANTOS509\u00ba1067873RAFAEL DE LIMA OLIVEIRA510\u00ba1065414FRANCISCO \u00c9RICLES VIEIRA DA SILVA511\u00ba996634KAUAN FERREIRA DE SOUSA512\u00ba989069PEDRO HENRIQUE PEREIRA BEZERRA513\u00ba990104VANESSA FONTENELE DA SILVA514\u00ba1033711LUIS HENRIQUE NASCIMENTO DE SOUSA515\u00ba1049192FRANCISCO LUCAS DA SILVA GOMES516\u00ba1018076LUAN CAIO FAUSTINO ANDR\u00c9517\u00ba1051128RAIANNY LEITE SALDANHA518\u00ba1029666JO\u00c3O PEDRO BATISTA DA SILVA519\u00ba1019030WALTHER LUCAS ARAUJO PEDROSA520\u00ba994250MARIA AMANDA DA SILVA MAR\u00c7AL521\u00ba991006MARIA ANDREZA RIBEIRO DOS SANTOS522\u00ba992743GILBERTO LUCAS FILHO523\u00ba1009331ROMARIO DA SILVA PONTES524\u00ba1081289JO\u00c3O \u00caNNIO FERREIRA DE VASCONCELOS525\u00ba997410GABRIEL LUCAS SOUSA ALBUQUERQUE526\u00ba993326FRANCISCO LIMA MARTINS JUNIOR527\u00ba995353FRANCISCO RAVY DA SILVA SOARES528\u00ba1033447ADRIANO MANOEL DOS SANTOS BARBOSA530\u00ba1019559CARLOS JEAN DE OLIVEIRA DE SOUSA531\u00ba1031081VICTOR FIGUEIREDO MENDES DE SOUZA532\u00ba989711WELLINGTON FEITOSA BARROSO533\u00ba1012497MAUR\u00cdCIO GUILHERME SILVA DE LIMA534\u00ba1108275ALISSON DA SILVA BATISTA535\u00ba1014769JONAS ALVES DE SOUZA536\u00ba1017387DIEGO SOUSA OLIVEIRA537\u00ba989186GERARDO \u00c1LEX DOS SANTOS DE MARIA539\u00ba991503LUCAS ROCHA COSMO540\u00ba1050367TELMO VITOR CELESTINO FARIAS541\u00ba1076917FRANCISCO XAVIER DIAS JUNIOR542\u00ba1027437WILLIAM ALVES DO NASCIMENTO543\u00ba1006886ANT\u00d4NIO VINICIUS MORAIS ALEXANDRE544\u00ba1002899JONATAN ABREU DE SOUSA545\u00ba1085494MARCOS WEIKY SALES DA SILVA546\u00ba993209AMADEU RANGEL SANTOS547\u00ba1016350MATHEUS LOPES DIAS BOTO548\u00ba1091529MARIA HELENA DE OLIVEIRA LEITE549\u00ba1012760JO\u00c3O BATISTA CORDEIRO DE PAULO FILHO550\u00ba1008734RAFAEL ALVES CAETANO551\u00ba999072FABR\u00cdCIO CARDOSO FONSECA DA SILVA552\u00ba1068706CICERO ANDERSON SANTOS DA SILVA553\u00ba1042532FELIPE DOS SANTOS ALVES554\u00ba1106155ARTHUR DA SILVA FERREIRA555\u00ba991012VANESSA DAIANA DA SILVA FERREIRA556\u00ba1070739JO\u00c3O VICTOR L\u00daCIO OLIVEIRA VIANA557\u00ba1004401JO\u00c3O PAULO FIGUEIREDO DA SILVA558\u00ba1028165JOS\u00c9 LUCAS GOMES DE OLIVEIRA559\u00ba1003414ELIAS VICTOR DE SOUZA CARVALHO560\u00ba1038941CAU\u00ca CHAVES GOMES561\u00ba1040458CAMILA LIMA DE MOURA562\u00ba1007503RENATO BRUNO CORREIA DE LIMA SILVA563\u00ba1048445SARAH RAQUEL PAIVA ALBUQUERQUE564\u00baINSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3O1011806ALANA CARINE BARBOSA DE LIMA SOARES565\u00ba996190ELANIO ALVES NICOLAU566\u00ba1012893BETO YTALLO OLIVEIRA DE FREITAS567\u00ba998805FRANCISCO GUILHERME ARA\u00daJO DA ROCHA568\u00ba1037253PATR\u00cdCIA DA SILVA LEMES569\u00ba1102821MARCOS RYAN SILVA DE OLIVEIRA570\u00ba1003198ERIKA YOHANNA FERNANDES MOTA571\u00ba1095472PATRICK FIGUEIREDO BRAGA572\u00ba992840VINICIUS WISLEY VIEIRA CORDEIRO573\u00ba1006519PAULO HENRIQUE BEZERRA DOS SANTOS574\u00ba1022411LARISSA KAUHANNI ALVES FERREIRA NETO575\u00ba1026589ARTUR CLEITON PEREIRA RIBEIRO576\u00ba999432P\u00c9RICLES GABRIEL ALENCAR SANTOS577\u00ba1008591TULIO AMED UCHOA578\u00ba992394VINICIUS VERAS PEREIRA579\u00ba989090MAYCON FERNANDES MELO FILHO580\u00ba1057718HAMMELLY NOGUEIRA LUCIANO581\u00ba1091989WAGNER LUKAS CASSUNDE BENTO SANTANA582\u00ba994510MARIA ALILIA PEREIRA MACIEL TELES583\u00ba991365TIAGO DE ARA\u00daJO PEREIRA584\u00ba1012584ROBERTO HENRIQUE CARNEIRO DE OLIVEIRA585\u00ba1004396CLISTENIS CAVALCANTE SOARES SALES586\u00ba1017464MATHEUS OZANAN TEIXEIRA587\u00ba1027677DAVID ALLYSSON DE HOLANDA MAIA588\u00ba1001773CARLOS DAVI ARAUJO VASCONCELOS589\u00ba1052684ARTHUR LUIS VIEIRA FARIAS590\u00ba1000014ISAEL FERREIRA BERNARDINO591\u00ba991571GUSTAVO HENRIQUE DE OLIVEIRA FERREIRA592\u00ba992504LUCAS DA SILVA VICTOR593\u00ba992198DAYANA SALES DA SILVA594\u00ba1001938FRANCISCO DIOGO BARBOSA FEITOSA595\u00ba1034151WEYNER MONTEIRO DE ABREU596\u00ba994345FRANCISCO LUCAS NOGUEIRA DE LIMA MAC\u00c1RIO597\u00ba995950LEVY RAFAEL ARAUJO DA SILVA598\u00ba1001261FRANCISCO WELLINGTON PINHO MACAMBIRA FILHO599\u00ba990205DAVID WILKER DANTAS DOS SANTOS600\u00ba1013471PATRICK NATANAEL CRUZ MARQUES601\u00ba1004591ALEX BRITO DE OLIVEIRA602\u00ba1038159FRANCISCO EDSON PACHECO F\u00c9LIX603\u00ba999270JO\u00c3O VICTOR OLIVEIRA IBIAPINA604\u00ba1009651RAFAEL FEITOSA DA SILVA605\u00ba1007313THAYNA FRANCA SANTIAGO606\u00ba1015837JUAN KAIRO DA SILVA GADELHA607\u00ba995818VINICIUS DA SILVA LIMA608\u00ba998279FRANCISCO BRUNO RODRIGUES MARTINS609\u00ba1012316ERISSON XAVIER DA COSTA MAIA610\u00ba1088867IGOR MARQUES CAVALCANTE611\u00ba1048686ANDERSON JACINTO DA SILVA612\u00ba1048541FELIPE FEITOSA BATISTA613\u00ba1015776ISRAEL OLIVEIRA MENDES614\u00ba997822PEDRO RAY MENEZES FERNANDES615\u00ba1003437DAVI BEZERRA ARAUJO616\u00ba1047846JOS\u00c9 GUILHERME MARTINS DE SOUSA617\u00ba991202MATEUS BARBOSA DA CRUZ618\u00ba1008479ERANILSON MOREIRA GOMES619\u00ba992721PEDRO EMANUEL FERNANDES DIAS620\u00ba1000228LUCAS DE OLIVEIRA CAVALCANTE621\u00ba989857VANESCA RODRIGUES ALVES622\u00ba1030641RAFAEL BARTOLOMEU CARDOSO VASCONCELOS DA SILVA623\u00ba999853LUCAS DA SILVA COSTA VIEIRA624\u00ba1015222CHRISTIAN HELDER BRITO NASCIMENTO625\u00ba1036950FRANCISCO DE ASSIS BRAGA ARAUJO626\u00ba1025199MAURICIO RODRIGUES NETO627\u00ba990525ANTONIO AUGUSTO DA SILVA OLIVEIRA628\u00ba998169ELENILDO ALVES FREITAS FURTADO629\u00ba1036771VICTOR RYAN MARQUES GOMES630\u00ba1021112MAGNO FERREIRA VIDAL631\u00ba999222LUIZ ZEFERINO DO NASCIMENTO NETO632\u00ba1111986RHUAN VICTOR SOUZA BATISTA633\u00ba1046820F\u00c1BIO IBIAPINA LIMA634\u00ba1082172MADSON MELO RODRIGUES635\u00ba1004212BRENDO FERREIRA DE SOUSA636\u00ba999958WILLIANE SOUSA TEN\u00d3RIO637\u00ba1010029FRANCISCO ALAN CARNEIRO DA SILVA638\u00ba989238JO\u00c3O VITOR CORREIA DO R\u00caGO639\u00ba996483KATHARINE MARY FERREIRA DE ARAUJO640\u00ba999899LUCAS SOUZA ALVES641\u00ba1012609NIKOLY HORRANA ANDRADE CARNEIRO642\u00ba994925WANDERSON DE SOUSA SANTOS643\u00ba995682JO\u00c3O ITALO DE SOUZA LOPES644\u00ba1028799MATHEUS BATISTA MORAES645\u00ba1009591MARCOS VINICIUS FELIX RODRIGUES646\u00ba1004280ANTONIO GABRIEL SOARES DE ABREU647\u00ba993068CHARLES KRISTIAN DE JESUS ARAUJO648\u00ba992603GUSTAVO MARQUES PEREIRA DE LIMA649\u00ba1058426ALEX FARLEY SOARES CHAVES650\u00baINSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3O1027074PEDRO F\u00c9LIX DE LIMA NASCIMENTO651\u00ba1006518FRANCISCO DAVILAN ALVES FREIRE652\u00ba1046105ALAN DE SOUSA XAVIER653\u00ba992196JO\u00c3O SILVANO DA SILVA FILHO654\u00ba1015960CARLOS FELIPE MARTINS DA SILVA655\u00ba996880LUCAS LIMA DA SILVA657\u00ba1057529JOS\u00c9 WELLINGTON LIMA PEREIRA658\u00ba991124CARLOS DANIEL GOMES ARAUJO660\u00ba1015148REBECA ALMEIDA BARROS DE OLIVEIRA PEREIRA661\u00ba1058049FELIPE SATURNO SANTOS662\u00ba996604DAVI BORGES PORTELA663\u00ba989843FRANCISCO RODRIGO ALVES TEIXEIRA664\u00ba1041302MATEUS ALVES BARBOSA665\u00ba1066345THIAGO JOS\u00c9 DE ARA\u00daJO666\u00ba1015386CRISTIAN FERREIRA DE SOUSA667\u00ba1010994MAUR\u00cdCIO GABRIEL TAVARES F\u00c9LIX668\u00ba989973SAMUEL GOMES TEIXEIRA669\u00ba995265RERYSON SERAFIM DE SOUZA670\u00ba1054379AZAIAS MELQUISEDEQUE COSTA BEZERRA671\u00ba993416JORGE KLISMAN RODRIGUES SILVA672\u00ba999014JEFFERSON DAVI PORTELA GOMES673\u00ba1001178MATEUS ROCHA SOUSA674\u00ba999045ALAN ALVES DO NASCIMENTO676\u00ba999264FRANCISCO ECILIO ALVES SOARES677\u00ba1021610RAFAEL FURTUNA SOUSA678\u00ba1063794LUIS LEITE DO NASCIMENTO FILHO679\u00ba991017FELIPE BRITO SILVA680\u00ba1038050ALISSON EMANUEL OLIVEIRA MAIA681\u00ba1039382CARLOS ALISSON RODRIGUES SOUSA682\u00ba1029425JOSE CARLOS FERNANDES DE MENESES683\u00ba989394KEVIN RYAN MONTEIRO DE SOUSA684\u00ba998142ROBSON DAVI MATOS DA SILVA685\u00ba1004716RAFAEL SOUSA DOS SANTOS686\u00ba992909EVAIR MALLON HOLANDA LAVOR SELBA687\u00ba1020882D\u00caNIS SILVA DE ALC\u00c2NTARA688\u00ba989573JOAO ISAAC GONDIM NOGUEIRA689\u00ba997449JO\u00c3O MARCOS PATRICIO DE OLIVEIRA690\u00ba1053570RODRIGO CRISPIM COSTA SILVA691\u00ba1009596NATHALIA TREICY PINHEIRO ALVES692\u00ba997747BRENO JORGE DE CASTRO693\u00ba1071895RAMON MATOS DE LIMA694\u00ba1005118MATEUS DE OLIVEIRA TOM\u00c9695\u00ba1100038FERNANDO DE ASSIS BACELAR MACHADO696\u00ba1009401RAYSSA SUELLEN FEITOSA DA SILVA697\u00ba1104771VITORIA REGIA OLIVEIRA FARIAS698\u00ba991432WESTELLY KLEAN DE MELO FREITAS699\u00ba995198JOSE WELLINGTON SILVEIRA LIMA700\u00ba996099THIAGO DA ROCHA FELIX701\u00ba1059561JO\u00c3O VICTOR DE OLIVEIRA RODRIGUES702\u00ba1000648NATHANAEL BATISTA LIMA703\u00ba1011431ANT\u00d4NIO BRENO RODRIGUES ANDRADE704\u00ba992339SAMARA DE LISBOA DAMASCENO705\u00ba1013796ANANIAS RYAN BELCHIOR PONTES706\u00ba999226PAULO MORAIS DO NASCIMENTO JUNIOR707\u00ba1050496GABRIEL BRUNO DA SILVA708\u00ba1008370RYAN AZEVEDO RIBEIRO709\u00ba1007897JOS\u00c9 ELIAS CORDEIRO NETO710\u00ba1055813GIOVANY IZIDRO DA SILVA FILHO711\u00ba996242LUIZ FILIPE VERAS SANTOS OLIVEIRA713\u00ba990188ANTONIO JOSE ARAUJO DE OLIVEIRA714\u00ba1065417YURI PAIVA LIARTH DA CRUZ715\u00ba1009667HIGOR RODRIGUES DE SOUZA716\u00ba992722KARILENE MEDEIROS LIMA717\u00ba1046144GABRIEL RIPARDO SOUSA718\u00ba1003917AILTON ALVES SEBASTIAO DA SILVA719\u00ba992675MARIA GABRIELA RABELO DE MATOS720\u00ba1010891ANDERSON BATISTA GOMES721\u00ba1022505ELIAQUIM DE MELO PORTELA723\u00ba1008379OSCAR ABREU MARQUES NETO724\u00ba1024797RODRIGO LOPES DOS SANTOS BEZERRA726\u00ba1005184GUSTAVO AMITI DA SILVA727\u00ba992103JANEILSON ALVES DOS SANTOS728\u00ba1022645RICARDO MARQUES DINIZ729\u00ba1030819VICTOR LAILSON DOS SANTOS NOGUEIRA730\u00ba998300BIANCA LUCENA BEZERRA731\u00ba990285JACSON RUBENS RIBEIRO DE OLIVEIRA732\u00ba1067458VICTOR NAUM CRUZ DE LIMA733\u00ba993015JUNIOR ALVES BATISTA734\u00ba1008536MARCIEL GON\u00c7ALVES DE SOUZA735\u00ba1003320\u00cdTALO ROBERTO GOMES LUNA736\u00ba1113431MATEUS RIBEIRO PINTO738\u00ba998859BRENDO FELIPE ARAUJO ALVES MACEDO739\u00ba1018303DANIEL CAVALCANTE FELIX740\u00ba993591JO\u00c3O VICTOR PINHEIRO GOMES RODRIGUES741\u00ba1049764ANT\u00d4NIO EMANUEL SILVA MARCELINO742\u00ba1032300IARA RAQUEL ARA\u00daJO743\u00baINSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3O1026696FRANCISCO ANTONIO TAHILTON DOS REIS TIAGO744\u00ba1081092LUCAS ADELINO VASCONCELOS CUNHA745\u00ba1023618MARIA JHENYFER SOUSA DE ARAUJO747\u00ba1016715ALAN BEL\u00c9M DO NASCIMENTO748\u00ba993308CARLOS EDUARDO DA CUNHA749\u00ba1009522LUCAS ARIEL ALBUQUERQUE CRUZ750\u00ba1012289JANDSON BEZERRA DE SOUSA751\u00ba998874JOS\u00c9 DAVI NOGUEIRA DE ALMEIDA752\u00ba994101JOAO AFONSO TELES ARAUJO753\u00ba1107555EDILA MARIA PAULINO BEZERRA754\u00ba1013907LUCAS DE OLIVEIRA FERREIRA755\u00ba1046973MUNIQUE FREIRE DE ASSIS756\u00ba1012086JO\u00c3O VITOR ANDRADE DE OLIVEIRA757\u00ba1060311LUIZ JEFFERSON MONTEIRO FEITOSA758\u00ba1023210JOSE ROBERTO SANTANA NETO759\u00ba998225KARINE ALMEIDA SANTIAGO LIMA760\u00ba995129EDWILLIAN MORAES DOS SANTOS761\u00ba1028511DEYANDERSON GOMES BELISIO762\u00ba1005506RAFAEL ALCANTARA DE LIRA763\u00ba1024410LUCAS LIMA GOMES764\u00ba996273EMANUEL PEREIRA CANDIDO765\u00ba1019809ANTONIO FRANCISCO DE MIRANDA NETO766\u00ba992797MARCOS ALVES SILVA767\u00ba1018158FRANCISCO LEANDRO DE MENDON\u00c7A NETO768\u00ba1045304MATHEUS CEURIM ALMEIDA769\u00ba999122D\u00c9BORAH BRENDA LIMA MARTINS770\u00ba1018717MONICA FERREIRA DE SOUSA771\u00ba1001065WESLLEY DE ALCANTARA COSTA772\u00ba1013252PEDRO LEVY BENTO DE SOUSA773\u00ba1026047FRANCISCO ISRAEL DA COSTA RODRIGUES774\u00ba1025800MAUR\u00cdLIO FERREIRA DE LIMA NETO775\u00ba997605TAINA MARIA ABREU MACEDO FARIAS776\u00ba1058372LUAN DA SILVA DUARTE777\u00ba1009957DAVI DA SILVA MOUR\u00c3O778\u00ba1045869CARLOS ALBERTO PINHEIRO FILHO779\u00ba1010127JO\u00c3O ANTONIO ROCHA DE SOUZA780\u00ba1017276FRANCISCO LAILSON DE AZEVEDO BASTO781\u00ba998256PEDRO HENRIQUE DE LIMA QUEIROZ782\u00ba1110504PEDRO MATHEUS MACIEL DE MOURA783\u00ba1002469PEDRO LUCAS PEREIRA ROZADO784\u00ba989177DAVI DE SOUSA BRASIL785\u00ba1023855PEDRO PAULO MARTINS SILVA786\u00ba1000662EMANUEL FLAVIO LIMA DE SOUSA787\u00ba1010617JOCIELIO CARVALHO LINHARES788\u00ba1049398FRANCISCO ANDRESON NOGUEIRA SANTOS789\u00ba998313ANDR\u00c9 LU\u00cdS LACERDA DE OLIVEIRA790\u00ba992710NIAGO ALLAS DE OLIVEIRA LIMA791\u00ba1022937FRANCISCO RIAN ALVES DE ARAUJO792\u00ba996928DAILSON DE ALMEIDA PEREIRA793\u00ba992456ABRA\u00c3O ALVES DE SOUSA ARRAIS ALENCAR794\u00ba1005468GABRIEL THALISON SILVA SOUZA795\u00ba1005982ALAN TALIS LUCAS LOPES796\u00ba1014805GUILHERME LIMA SILVA797\u00ba1016019JUAN VICTOR OLIVEIRA ALVES798\u00ba1081997JORGE LUIS RODRIGUES ALC\u00c2NTARA799\u00ba991044ANDRE PONTES DE OLIVEIRA800\u00ba1032165WESLEY DE CARVALHO DOS SANTOS801\u00ba1031899WEBSTER PINHEIRO COSTA JUNIOR803\u00ba1019311IVAN FERREIRA DA SILVA NETO804\u00ba1024528ISRAEL ARA\u00daJO DE SOUSA805\u00ba1019032NAGYLA TIFFANY OLIVEIRA DANTAS806\u00ba990659LUCAS EVANGELISTA MARTINS BARBOSA807\u00ba1008278GIANLUCA SILVA DE FREITAS808\u00ba1020396LUCAS HOLANDA DA SILVA809\u00ba1025004PALOMA RAFAELA EVANGELISTA810\u00ba989025DANIEL CLAUDIO LUNA DE SOUSA MACIEL811\u00ba996355ELVIS JOS\u00c9 SILVA MOURA812\u00ba1053648ANTONIO DA ROCHA NETO813\u00ba1005548EZAEL DE SOUSA FERNANDES814\u00ba1000414SARA MAYARA DO NASCIMENTO SILVA815\u00ba1051596MANOEL SANTOS SILVA816\u00ba1020970CAIO CESAR PEREIRA LIMA DE SOUSA817\u00ba993273FRANCISCO RODRIGUES BEZERRA JUNIOR818\u00ba998310FLAVIO FERNANDO FREITAS GABRIEL819\u00ba1035212DAVID RIBEIRO LINO820\u00ba1010147THALES CARVALHO DA ROCHA821\u00ba1035286MATHEUS LIMA SAMPAIO822\u00ba1117224LUCAS SANTIAGO NUNES ROCHA823\u00ba991814FELIPE SILVA OLIVEIRA824\u00ba1021123VIVIANE LOURENCO UCHOA825\u00ba1002344CAIO FARIAS XIMENES826\u00ba1030097JOSE ARILSON DA SILVA ALVES827\u00ba1005016SAVIO DANIEL OLIVEIRA SANTIAGO828\u00ba1009267WLADMIR GUSTAVO PEREIRA SILVA829\u00ba992970HEMANOELLA CUNHA NASCIMENTO830\u00ba1040418JOSIVAN DA SILVA DO NASCIMENTO831\u00baINSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3O1022648ANDERSON ALCANTARA SILVA832\u00ba995030T\u00daLIO VINICIUS PRAXEDES DE ALENCAR833\u00ba1014155JEFFERSON JUAN SILVA DE CARVALHO834\u00ba1003022ANDERSON ARA\u00daJO DE CARVALHO835\u00ba1015174BRENO SIQUEIRA ALVES836\u00ba1015472FRANCISCO NICASSIO CARVALHO DA COSTA LIMA837\u00ba1015849THIAGO MONTEIRO DE MARIA838\u00ba999704JOS\u00c9 MAR\u00c7AL DE OLIVEIRA FILHO839\u00ba994659ALISON DE OLIVEIRA MACIEL840\u00ba1005086MICHAEL DOUGLAS ELIAS BARBOZA ALVES841\u00ba1110702FERNANDO LUIZ GON\u00c7ALVES842\u00ba995301BRENDA INGRID MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA843\u00ba993745CAMILE VIT\u00d3RIA REIS PIMENTA844\u00ba1003109MARIA MYLENA COSTA DOS SANTOS845\u00ba998611CAMILO MATEUS NOGUEIRA SALES846\u00ba1015781JO\u00c3O CARLOS DE SOUSA CASTELO BRANCO847\u00ba1038620CARLOS HENRIQUE ALVES XIMENES DE PAIVA848\u00ba1005361WEBSTER SOUSA SILVA849\u00ba1012018NAHAM CAMPOS LINHARES850\u00ba1080453MATHEUS RODRIGUES NOGUEIRA851\u00ba1065513MATEUS HENRIQUE DE OLIVEIRA PONTES852\u00ba1024256RUBENJACOMY ALMEIDA DE LIRA SOBRINHO853\u00ba1085451ISMAEL BRENO DA SILVA854\u00ba1045798CARLOS EDUARDO FARIAS GOMES855\u00ba997818WEVERSON DE OLIVEIRA CAMELO856\u00ba996037EVERTON DOS SANTOS LIMA857\u00ba1072378THALLES MENDES FELISMINO858\u00ba1002268ALAN DE SOUZA FERREIRA JUNIOR859\u00ba992230HIAGO SANTOS RAMALHO860\u00ba990663JO\u00c3O VICTOR DA COSTA ABREU862\u00ba995679BRENDOW DE LACERDA SEVERO863\u00ba993872VICTOR HUGO OLIVEIRA864\u00ba1004721FRANCISCO ANDERSON DE SOUSA VASCONCELOS865\u00ba993651GLEIDSON DOUGLAS DA SILVA866\u00ba1013708GILVAM DO ROS\u00c1RIO SALDANHA867\u00ba1005294JESS\u00c9 ROBSON ARA\u00daJO LEITE868\u00ba1030788JUAN LUCAS TORRES DE MELO869\u00ba999509ANTONIO DOUGLAS MESQUITA BORGES870\u00ba999615JOAO MARIA DOS SANTOS NETO871\u00ba1004922JOS\u00c9 HIGO CARDOSO INOC\u00caNCIO SARAIVA872\u00ba993691VANDERLY SILVA DE ARAUJO FILHO873\u00ba1062510MATEUS EST\u00c1CIO DE SOUSA875\u00ba1113005MATEUS SIQUEIRA SILVERIO876\u00ba1087861LEVI ALMEIDA DE CASTRO877\u00ba1009829LIDIANE DE OLIVEIRA SOARES DO NASCIMENTO878\u00ba990508ANDREW GABRIEL DE MELO MOREIRA879\u00ba1017189JO\u00c3O EDUARDO DE ALMEIDA LIMA880\u00ba1068487JONAS GABRIEL SALES SARAIVA881\u00ba1008781FRANCISCO DJALMA SILVA SOUSA FILHO882\u00ba1000716NARDWILLAMES AMBR\u00d3SIO DA SILVA883\u00ba1016003\u00c9GLIS YORAN DE SOUSA GALDINO884\u00ba1051947JEAN ROBSON ALVES DOS SANTOS885\u00ba1021774JESSIANE ALVES ASSUN\u00c7\u00c3O886\u00ba999017ANTONIO BRUNO PEQUENO DA SILVA888\u00ba1033570DAVID MELO DE SOUSA889\u00ba1044468IALLY GOMES PEREIRA890\u00ba991045SAMUEL GLERYSTON RODRIGUES PEREIRA891\u00ba991354THOMAS VIEIRA MORAES892\u00ba1063844JO\u00c3O VICTOR PEREIRA PONTES893\u00ba1103339CHRISTOPHER ARAUJO DE OLIVEIRA894\u00ba996092VICENTHE ALVES MARINHO NETO895\u00ba1075174PEDRO VICTO BENTO SIQUEIRA897\u00ba1009482DELVIT AMORIM BEZERRA898\u00ba992637GENILSON DA SILVA SOUSA899\u00ba1024518FRANCISCO TADEU DE SOUSA GOMES900\u00ba990548LEANDRO NOBERTO DO NASCIMENTO901\u00ba1011768EDVARDO DE OLIVEIRA LIMA902\u00ba1011289JOAO PEDRO SOUZA SILVA903\u00ba1041908JO\u00c3O VICTOR DA SILVA OLIVEIRA904\u00ba992761CAIO ANDERSON SABINO LOUREN\u00c7O905\u00ba994911CAIO FELIPE ROCHA DE HOLANDA906\u00ba1108075GABRIEL LIMA LEMOS907\u00ba1013023JACKSON DE ARA\u00daJO OLIVEIRA908\u00ba991722HARLEY RUAN SOUSA BRAZ909\u00ba1024682VITHORIA REGIA SILVA DE OLIVEIRA910\u00ba1022732LUCAS YURI ARAUJO911\u00ba1103055TAMIRES SOUZA OLIVEIRA912\u00ba1090689ANNA CAROLINA DA SILVA SOUSA913\u00ba1010172BEATRIZ ANDRADE DOS SANTOS914\u00ba1114755R\u00cdVERTON EVANGELISTA SOUSA J\u00daNIOR915\u00ba991975ROBSON DIEGO ROCHA OLIVEIRA916\u00ba1016095DARLAN RODRIGUES DE PAULA917\u00ba1034298ISRAEL MARTINS PACHECO918\u00ba996837ROBERTO LIMA MOUR\u00c3O919\u00ba1042551MARCELO FALC\u00c3O LIMA920\u00ba1005231FRANCISCO DANIEL DE OLIVEIRA SILVA921\u00baINSCRICAONOMECLASSIFICA\u00c7\u00c3O1045235JO\u00c3O RAFAEL MIRANDA DE SOUZA922\u00ba1033043THARLES PEREIRA ABREU FILHO923\u00ba989946ALISSON SAVIO LIMA PEREIRA924\u00ba1003485CYNTIA LETICIA DE OLIVEIRA BENEVIDES925\u00ba1009246LUCAS LOPES PONTES MISSIAS926\u00ba1027409RAFAEL DE SOUSA CAN\u00c1RIO927\u00ba1030783JOS\u00c9 EDIGLEI GOMES DE LIRA FILHO928\u00ba999211THALYSON RENAN CORREIA SOARES929\u00ba1001039RAPHAEL IRWING FERREIRA NUNES930\u00ba1059263ADARIAS MOREIRA RIPARDO NETO931\u00ba991548ICARO VIANA SOUSA933\u00ba1004793ANTONIO VITOR MORAIS DA SILVA934\u00ba991144VYTOR KAU\u00c3 MARTINS DE ALENCAR935\u00ba1002679JONATHAN CARNEIRO DE MOURA936\u00ba1032218CICERO MARCOS RODRIGUES FELIX937\u00ba998705GERSON JAILSON BRUNO OLIVEIRA DA SILVA938\u00ba1010686JOALISSON BERNARDINO SOUSA CRUZ939\u00ba1003543JULIANA GABRIELE PINHEIRO SALES940\u00ba1072987HILTON THALES DE SOUSA LIMA VIEIRA941\u00ba1012405NAT\u00c1LIA DE LIMA CONCEI\u00c7\u00c3O942\u00ba1021461KEDMA MIZRAIANE AGUIAR FERREIRA944\u00ba1045701JO\u00c3O GABRIEL EVANGELISTA BARBOSA945\u00ba1061236ANTONIO ISMAEL SILVA LOPES947\u00ba1019799EVERTON PEDRO DO NASCIMENTO948\u00ba1007454MICAELE RADMILA BARROS LIMA949\u00ba1014308SAMUEL RODRIGUES MARTINS950\u00ba989243CAROLINA CORDEIRO MACHADO951\u00ba1020109FRANCISCA TAMIRES DE SOUSA COSTA952\u00ba993023ANTONIO HENRIQUE GOMES OLIVEIRA953\u00ba1007452JO\u00c3O CARLOS DA CRUZ BARROS954\u00ba1051952ELIAS HOLANDA RIBEIRO NETO955\u00ba1031770\u00cdTALO MATHEUS SILVESTRE MOURA956\u00ba991917J\u00c9SSICA CAROLINE DA SILVA MARINHO957\u00ba1026569PEDRO VICTOR DE SOUSA SILVA958\u00ba1049044MATHEUS FELIPE SOUZA DA SILVA ALBUQUERQUE959\u00ba1016486JO\u00c3O VICTOR RIBEIRO LUZ DA SILVA960\u00baCOTAS1007981DAYANE HELLEN DA SILVA CAVALCANTE16\u00ba1023997LUAN ROLIM NUNES17\u00ba1004228FRANCISCO GABRIEL DA SILVA18\u00ba989438JEREMIAS DE OLIVEIRA SOUSA19\u00ba1040691CARLOS RENER DA SILVA CARNEIRO20\u00ba993340JOS\u00c9 VALDEMIR FERREIRA JUNIOR21\u00ba1033981DENILSON OLIVEIRA DA SILVA22\u00ba1023685JONATAS DA CRUZ SANTOS23\u00ba1014096RAYANNE MARIA MAIA ASSUN\u00c7\u00c3O E ALBUQUERQUE24\u00ba997572FRANCISCO SANTIAGO BATISTA DE SOUZA25\u00ba1039661JEFFERSON MOURA BARBOSA26\u00ba1057129JO\u00c3O EMANUEL PEREIRA DE ABREU27\u00ba1068421IARLEY MENESES GOMES28\u00ba992434JOS\u00c9 HIAGO PEREIRA CARDOSO29\u00ba1021627LUCAS LUAN SILVA FELIX30\u00ba1064099CAIQUE JONAS DE AZEVEDO SANTOS31\u00ba996013EWERTON MAGNO MAIA SILVA32\u00ba1003152ISRAEL ARA\u00daJO DA SILVA33\u00ba1028137THIAGO VINICIUS PEREIRA COELHO34\u00ba999293ISAQUE SALDANHA DOS SANTOS36\u00ba1003539ESEQUIAS PEREIRA DE CASTRO NETO37\u00ba1041041TIAGO LIMA DA SILVA38\u00ba1020054HEBER ALVES DA SILVA BATURIT\u00c939\u00ba998607CARLOS MATHEUS NASCIMENTO40\u00ba990042IAGO DO NASCIMENTO DE LIMA41\u00ba1003565RENAN CORDEIRO DOS SANTOS42\u00ba1024331FRANCISCO JOSE DE SOUSA FILHO43\u00ba1016289FRANCISCO WANDERSON NASCIMENTO MATIAS44\u00ba1046282MATEUS DO NASCIMENTO SILVA45\u00ba1015570HASLLEY PASSOS DA SILVA46\u00ba1067897FRANCISCO DE ASSIS DA SILVA47\u00ba1007323IARLEY OLIVEIRA RODRIGUES48\u00ba994649WILLIAN ANDRE DOS SANTOS NOBREGA49\u00ba1019764SAMUEL DE FREITAS MOUR\u00c3O50\u00ba998074FRANCISCO MOIS\u00c9S ALVES LIMA51\u00ba991962NAILTON FRANCALINO DOS SANTOS SILVA52\u00ba1047383BRUNO AZEVEDO DE OLIVEIRA53\u00ba995553FRANCISCO ILDERL\u00c2NIO DA SILVA54\u00ba1017580RODRIGO DOS SANTOS ZEFERINO ROCHA55\u00ba1039626FRANCISCO WALBERSON GONCALVES FERREIRA56\u00ba1026828TIAGO ROCHA DA SILVA57\u00ba992883LOUIS LANE MOISES FIALHO58\u00ba1003420DIEGO ALENCAR DE FRANCA59\u00ba1033004LUANA KELVIA DE MOURA ARAUJO TAVARES60\u00ba1013605DANILO ITALO BERNARDINO DA SILVA61\u00ba1115882DAVID ARIARLEN SOUSA DO NASCIMENTO62\u00ba999787JO\u00c3O VICTOR MEIRELES DA SILVA63\u00ba1040746DARLAN SILVA SANTOS64\u00ba1059176FRANCISCO F\u00c1BIO MATIAS MOURA65\u00ba1000501MICAEL DE SOUSA LINO66\u00ba1067012MAYRO DOS SANTOS SILVA67\u00ba1019037TIAGO ANDR\u00c9 DOS SANTOS DE SOUSA68\u00ba1049261MARCOS ALEXANDRE DA SILVA GADELHA69\u00ba1028516FRANCISCO MARCELO DA SILVA DE ABREU70\u00ba1025311FRANCISCO REN\u00ca SALES HERCULANO71\u00ba997339ATALIA MARIA RODRIGUES GUIMAR\u00c3ES72\u00ba1008972JOAO PAULO MARQUES DA SILVA73\u00ba1059252GABRIEL DANTAS BATISTA74\u00ba1003493ANDERSON DOS SANTOS ARAUJO76\u00ba1106400GIAN CARLO NASCIMENTO LIMA77\u00ba1053102FILIPE TAVEIRA CARVALHO78\u00ba990127DOUGLAS DUAN PEREIRA BARBOSA79\u00ba989944ALESSANDRO BRITO DE SOUZA80\u00ba1015867IRATAN CARDOSO LIMA81\u00ba998281RAFAEL ALEXANDRE DA SILVA82\u00ba1004064PAULO RICARDO DO NASCIMENTO RODRIGUES83\u00ba1003706ANTONIO LUCAS DOS SANTOS SOUZA84\u00ba994850MIKEIAS ALVES FERREIRA85\u00ba1026894THAYNERE REBEKA ROCHA DA SILVA86\u00ba1007968FRANCISCO DENILSON DA SILVA BARROS87\u00ba1069089GABRIEL ANDREI PINTO DA SILVA88\u00ba1012745J\u00c9SSICA MARIA SOUZA DA CRUZ DIAS89\u00ba994527JAIRO FURTADO RODRIGUES90\u00ba999234AMANDA MENDONCA MENEZES91\u00ba1007457WILLIAN LUCAS DA SILVA92\u00ba997845BRUNO NATHANAEL DE LIMA93\u00ba1080017WALLACE JAMELLI VIDAL ALENCAR94\u00ba1021651JO\u00c3O ROBERTO BEZERRA NETO95\u00ba1035547GABRIEL BRAGA ARAUJO96\u00ba997953MATHEUS LINO COSTA97\u00ba998255MIGUEL VELOSO DA SILVA98\u00ba1010025PAULO RENAN DO NASCIMENTO SANTOS99\u00ba996202ARTIDOURO ARTEIRO MONTEIRO NETO100\u00ba1012395WICTORIA INGRED MELO VIANA101\u00ba1026620FL\u00c1VIO RIBEIRO DOS SANTOS102\u00ba1005274ANTONIO ROMILSON TAVARES DOS SANTOS103\u00ba994124BRUNA DE SOUSA SANTOS104\u00ba1026964S\u00c9RGIO MANOEL BEZERRA FERREIRA105\u00ba1003810IAGO PEREIRA COSTA106\u00ba1059360FRANCISCO JOSE MENEZES DE ARAUJO107\u00ba1007879VICTOR MATHEUS SANTOS CORTES108\u00ba1013330RAPHAEL PORTELA DE OLIVEIRA ARAUJO109\u00ba1043590GILBERTH VICTOR DOS SANTOS PEREIRA110\u00ba1043597NEILTON SILVA DO NASCIMENTO111\u00ba993391HENRIQUE DOS SANTOS112\u00ba997157J\u00daLIO C\u00c9SAR BANDEIRA DO NASCIMENTO113\u00ba992249ANTONIO MARVINIER TEIXEIRA DA SILVA114\u00ba997139WALISON C\u00c9SAR MARTINS CUNHA115\u00ba1045423ANTONIO NOGUEIRA DA SILVA FILHO116\u00ba1010414TAMIRES GOMES ROSA ARAG\u00c3O117\u00ba990779YURI DA COSTA PAULA118\u00ba1004443VICTOR DE SOUSA COELHO119\u00ba1034439FRANCISCO KARSIO FERREIRA LIMA120\u00ba1019012BRENO PEREIRA DOS SANTOS121\u00ba1054749JAESKA CORREIA MARTINS122\u00ba1007148JANAILSON JANUARIO FEITOZA123\u00ba1026826JO\u00c3O PEDRO BARBOSA VEN\u00c2NCIO124\u00ba990760FRANCISCO DOUGLAS OLIVEIRA ARA\u00daJO125\u00ba1024012IGOR DE OLIVEIRA MARQUES126\u00ba1043120EDILSON BRUNO FALC\u00c3O MONTEIRO127\u00ba1015799VINICIUS MAINARD BATISTA OLIVEIRA128\u00ba1058097KRYSTIEN SMILEN GOMES DE ALMEIDA129\u00ba999917ERIK SILVINO SAMPAIO130\u00ba1008372MIKAEL MATOS LIMA131\u00ba1023285JOS\u00c9 APARECIDO CARDOSO DA SILVA132\u00ba1001534JEFESSON DELMIRO MACEDO133\u00ba1066792MIGUEL FILIPE GONCALVES UCHOA134\u00ba1001662NILTON FROTA MARQUES PEREIRA135\u00ba990703NATANAEL DA SILVA COL\u00c1SSO136\u00ba1095719GABRIEL COELHO BEZERRA137\u00ba1004977T\u00daLIO EDUARDO GOMES ESTEVES138\u00ba994032PAULO BRUNO DA SILVA SOBRINHO139\u00ba1004551ANA L\u00daCIA DA SILVA FREITAS140\u00ba992180JO\u00c3O PAULO ARA\u00daJO BRITO141\u00ba1036603BRUNO DA SILVA SOUSA142\u00ba1021425LUIS HENRIQUE PEREIRA DE ARAUJO143\u00ba989280DENEILSON ANTONIO DA SILVA145\u00ba1030214FRANCISCO VEN\u00c2NCIO SOUZA DO NASCIMENTO146\u00ba1040510MATEUS SOARES BEZERRA147\u00ba1023014KELLY MAJORI MOURAO TEIXEIRA148\u00ba993085TAHIS CRISTINA MARQUES SILVA149\u00ba1054348THYAGO LUCIO LEITE ALVES DE SOUSA150\u00ba990528ALINE KAREN PEREIRA DA SILVA151\u00ba993634JOS\u00c9 DIEFFERSON DOS SANTOS FERREIRA152\u00ba1036342DHEFESSON GOMES DA SILVA153\u00ba992607ISMAEL LUCAS LEITE DA SILVA154\u00ba989218JOSE LUCAS DA SILVA155\u00ba991429LUIZ RICKSON FELIX DA ROCHA156\u00ba989851SAMUEL GER\u00d4NIMO DA COSTA157\u00ba996135GUILHERME DE SOUSA REIS158\u00ba1001074DAVID BRUNO DA SILVA DOS SANTOS159\u00ba1023030MARIA CLAUDIA ANDRADE DA SILVA160\u00ba1023207VALTER SANTOS DA SILVA161\u00ba1016123LUCAS ISRAEL GIMENEZ CLEMENTE162\u00ba990154LUIZ HENRIQUE DOS SANTOS PEREIRA163\u00ba1003911ANTONIO JEFERSON DOS REIS VIEIRA164\u00ba1004154SANDRO DE AZEVEDO SILVA165\u00ba1001427TIAGO PEREIRA DA SILVA166\u00ba1025646KILDARI DA COSTA PARENTE167\u00ba990993ADRIANO DO NASCIMENTO COELHO168\u00ba1049006REN\u00ca SENA MARQUES169\u00ba1013750NEUZA PEREIRA GONZAGA170\u00ba990097ISRAEL BARBOSA DO NASCIMENTO171\u00ba1067118BRENO SOARES DE OLIVEIRA172\u00ba1008947FRANCISCO CHARLES FERREIRA DE OLIVEIRA173\u00ba1032781CAIANNE HENRIQUETA OLIVEIRA COSTA174\u00ba1003231WEDSON GABRIEL PEREIRA DA SILVA175\u00ba1001824MATHEUS WENT NASCIMENTO176\u00ba995005AMANDA NATIELE FERNANDES ARAUJO177\u00ba1067726UALYSSON BRUNO ALEXANDRE SABINO178\u00ba996298SARAH MELISSA SALES MUNIZ DA SILVA179\u00ba1020727WEMERSON RODRIGUES BARBOSA180\u00ba998226ELOILSON GERSON SANTOS DA SILVA181\u00ba1010331HALISON BRENO ALMEIDA DE OLIVEIRA182\u00ba989072BRENO SILVA LIMA183\u00ba1030786NEYVIANE DA SILVA FREITAS184\u00ba995617V\u00cdTOR EMANUEL ALVES CAVALCANTE185\u00ba1020010CARLOS TYEROD DE OLIVEIRA RIBEIRO186\u00ba1023981DAMIELSON RODRIGUES DA SILVA187\u00ba1014166BRUNO HENRIQUE DE LIMA SILVA188\u00ba1009863MARIA VITORIA DA SILVA MOTA189\u00ba1049883FELIPE MATHEUS GOMES GON\u00c7ALVES190\u00ba996036ALISSON HENRIQUE DA SILVA191\u00ba1115172VIN\u00cdCIUS RICHARDSON DE ARA\u00daJO DANTAS192\u00ba998404TALVANES LOPES DA SILVA FILHO193\u00ba993172\u00cdTALO FEITOSA DE SOUZA194\u00ba1041048NELSON EPAMINONDAS DOS SANTOS NETO195\u00ba1067796LUCAS GONDIM FERNANDES196\u00ba1007211FRANCISCO ERINALDO LIMA SANTANA197\u00ba1008912JOSE JEFFERSON MACIEL DE OLIVEIRA198\u00ba1025202VINICIUS MATEUS ALVES MATIAS199\u00ba1011473TAISA LIMA BESSA200\u00ba1046547PEDRO HENRIQUE SANTOS DA SILVA201\u00ba995525CICERO JAYLAN DIAS FIGUEIREDO202\u00ba1103176THAYNAN NUNES203\u00ba1017465LARISSA F\u00c9LIX PEREIRA204\u00ba992441JEAN CARLOS FERREIRA BRANDAO205\u00ba1051650DENEILTON MATIAS DE LIMA206\u00ba1026173RUBENS DA SILVA CAVALCANTE207\u00ba1000629FRANCISCO LUCAS MARTINS PAIVA208\u00ba999101WALLISON PEREIRA LAUREANO209\u00ba1027868CAIO H\u00c9BERT MOTA DOS SANTOS210\u00ba1081111DAVI NOGUEIRA RANGEL211\u00ba1014193MICHAEL AQUINO DA SILVA212\u00ba1016704LUIZ EDUARDO BEZERRA MATOS213\u00ba993849GABRIEL VINICIUS DOS SANTOS214\u00ba1010487NAISIANNE SILVA215\u00ba1077312FRANCISCO ISAIAS DA SILVA RIBEIRO216\u00ba1041810LUAN NUNES SIQUEIRA217\u00ba1047444DAVID ROSENDO DE SOUSA LEITE218\u00ba1090495CARLOS VIN\u00cdCIOS DA SILVA LEAL219\u00ba992312MATEUS MOREIRA GON\u00c7ALVES220\u00ba993106EMANOEL DUARTE SILVA221\u00ba1009038JOAO CALIXTO DE SOUZA FILHO222\u00ba999151ANA VITORIA DE ARA\u00daJO RODRIGUES223\u00ba1028880H\u00c1DRIAN RIBEIRO PIMENTEL224\u00ba1001284CICERO ARTHUR RODRIGUES PLACIDO225\u00ba1012772BRUCE JOHNNATAN FELIPE RODRIGUES226\u00ba1024836EDSON FERREIRA DOS SANTOS JUNIOR227\u00ba997416YURI DOS SANTOS LOPES228\u00ba1005901JO\u00c3O VICTOR RODRIGUES SOUZA COSTA229\u00ba992316VINYCIUS ALVES FELIPE230\u00ba991612ERICA RODRIGUES DE OLIVEIRA231\u00ba1007757JOSWITNER DE OLIVEIRA SIEBRA BARROS232\u00ba1036040PAULO ROBERTO SOARES DOS SANTOS234\u00ba1042522MARCOS ANDR\u00c9 LIMA BARBOSA235\u00ba1006505JURACIR DA CRUZ RICARDO236\u00ba997809THALIA NATHIELE MATOS GUIMAR\u00c3ES237\u00ba1091156EMANUEL MILLER SOUZA DOS SANTOS238\u00ba994446ALAILTON LIMA DA SILVA239\u00ba1033776FRANCISCO RAMIRES PAIVA DE SOUSA240\u00ba1020045EDUARDO DOS SANTOS XAVIER241\u00ba1012102MIKAILSON SILVA BORGES242\u00ba991319MICHEL RODRIGO CARDOSO243\u00ba1039712VITORIA MARIA ESTEV\u00c3O244\u00ba989288JO\u00c3O BRUNO COSTA DOS SANTOS245\u00ba998767LUCAS DO NASCIMENTO FERNANDES246\u00ba1040689NILO MONTEIRO MAIA NETO247\u00ba1027869THAIS DA SILVA BRAUNA248\u00ba1062529MARCOS WILLIAM DA CRUZ BARBOSA249\u00ba1013340ANT\u00d4NIO CARLOS BATISTA DE SOUZA250\u00ba990062SAULO DA SILVA MARTINS251\u00ba1040813FRANCISCO THALLYSON PEREIRA DE MACEDO252\u00ba1013564PEDRO VICTOR RIBEIRO ROCHA253\u00ba1083125LUCAS ALVES DE SOUSA254\u00ba1014526JOSE SAMUEL DA SILVA TEN\u00d3RIO255\u00baObs\u00b9: Os candidatos aprovados nas posi\u00e7\u00f5es de  n\u00ba 01 ao n\u00ba 15 , na lista de cotas est\u00e3o sendo inclu\u00eddos no referido ato de admiss\u00e3o na lista da ampla concor-r\u00eancia, uma vez que j\u00e1 foram aprovados nessa categoria. Assim, est\u00e3o sendo admitidos os candidatos que ocupavam as posi\u00e7\u00f5es subsequentes na lista de cotas.Obs2: A candidata n\u00ba 737\u00ba, Patricia dos Santos Freitas, n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o 1013948, fora exclu\u00edda da rela\u00e7\u00e3o  por haver sido constado que candidata n\u00e3o cumprir\u00e1 todas as fases do concurso, de acordo com Edital n\u00ba 47/2023 de 09 de novembro de 2023, que trata da Avalia\u00e7\u00e3o de Capacidade F\u00edsica;Obs3: Os candidatos listados na Ampla Concorr\u00eancia n\u00bas  02, 05, 06, 26, 44, 65, 69, 75, 91, 195, 231, 325, 432, 438, 467, 479, 480, 494, 529, 538, 656,  659, 675, 712, 722, 725, 746, 802, 861, 874, 887, 896, 932, 943, 946 e os listados   nas Cotas n\u00ba 35, 75, 144, 233,  foram exclu\u00eddos por n\u00e3o haverem entregue  seus documentos para admiss\u00e3o em prazo regulamentar;TOTAL DE CANDIDATOS ADMITIDOSAMPLA CONC.924COTAS236      Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00fanior SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O (PROCESSO NUP 10061.048221/2023-01)REFER\u00caNCIA: CONTRATO N\u00ba1223658/2022 \u2013 PMCEA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ n\u00ba01.790.944/0001-72, com sede na Avenida Aguanambi, n\u00ba2280, F\u00e1tima, Fortaleza-CE, ap\u00f3s esgotadas as tentativas de notifica\u00e7\u00e3o por interm\u00e9dio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico (primaveraequipamentos@gmail.com), bem como atrav\u00e9s de contato telef\u00f4nico: (74) 8812-6873 / (71) 8735-7386, tudo constante em seu Cadastro Nacional da Pessoa Jur\u00eddica, vem por meio do presente EDITAL, NOTIFICAR a empresa PRIMAVERA EQUIPAMENTOS EIRELI, estabelecida na Rua Do Oriente, s/n\u00ba, Uibai-BA \u2013 CEP: 44950-000, inscrita no CNPJ n\u00ba28.909.833/0001-99, para que, querendo, apresente DEFESA, no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, contados a partir da data da publica\u00e7\u00e3o desta notifica\u00e7\u00e3o, em raz\u00e3o de poss\u00edveis viola\u00e7\u00f5es ao subitem 11.1.1. da Cl\u00e1usula D\u00e9cima Primeira, e subitens 12.1 e 12.6 da Cl\u00e1usula D\u00e9cima Segunda, tudo do Contrato N\u00ba1223658/2022 \u2013 PMCE, sob pena de serem aplicadas as san\u00e7\u00f5es administrativas previstas na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Quinta do referido instrumento contratual c/c o artigo 87 da Lei Federal n\u00ba8666/1993. Informamos, ainda, que o Processo NUP 10061.048221/2023-01, o qual ensejou a instaura\u00e7\u00e3o do processo administrativo, se encontra a dispo-si\u00e7\u00e3o da empresa Primavera Equipamentos EIRELI, na C\u00e9lula de Contratos e Conv\u00eanios/COAFI/PMCE, onde poder\u00e1 obter sua c\u00f3pia na \u00edntegra. Por fim, caso o respons\u00e1vel legal da contratada n\u00e3o atenda esta notifica\u00e7\u00e3o, a contratante dar\u00e1 prosseguimento ao processo administrativo de inexecu\u00e7\u00e3o contratual. QUARTEL DO COMPLEXO ADMINISTRATIVO DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Jorge Costa de Ara\u00fajo \u2013 CEL QOPMDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE COMODATO DE IM\u00d3VEL URBANOCOMODAT\u00c1RIA: POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, CNPJ 01.790.944/0001-72, com sede \u00e0 Av. Aguanambi, 2280, F\u00e1tima, CEP: 60.415-390, Fortale-za-CE, representada por seu DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, Sr. Coronel PM Jorge Costa de Ara\u00fajo. COMODANTE: OSC EMPREENDIMENTOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba04.227.699/0001-88, com endere\u00e7o comercial na Avenida Washington Soares, 3737, Edson Queiroz, Fortaleza-Ce, representada por seu Diretor Presidente, Sr. Oto Brasil de S\u00e1 Cavalcante. OBJETO: O empr\u00e9stimo, a t\u00edtulo gratuito, do im\u00f3vel de propriedade da COMODANTE, localizado na Rua Fonseca Lobo, N\u00ba1548, bairro Aldeota, Fortaleza-CE, para ser utilizado com o fim espec\u00edfico de alocar a sede do 8\u00ba Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Militar e da 1\u00aa Companhia do 8\u00ba Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Militar. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Artigos 579 e 582, ambos do C\u00f3digo Civil Brasileiro. VIG\u00caNCIA: 02 (dois) anos a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o em Di\u00e1rio Oficial do Estado. FORO: Comarca Fortaleza/CE. DATA DA ASSINATURA: 16 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Sr. Coronel PM Jorge Costa de Ara\u00fajo, Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da PMCE, e o Sr. Oto Brasil de S\u00e1 Cavalcante, Diretor Presidente da OSC EMPREENDIMENTOS LTDA. QUARTEL DO COMPLEXO ADMINISTRATIVO DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Jorge Costa de Ara\u00fajo \u2013 CEL QOPMDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba088/2024 - A DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE CONCEDER VALE--TRANSPORTE, nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba23.673, de 3 de maio de 1995, aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, durante o m\u00eas de JANEIRO/2024. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 08 de fevereiro de 2024.Manuela Chaves Loureiro CandidoDIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAregistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba088/2024N\u00ba NOMECARGO FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULATIPOQUANTIDADE1IGOR MOURA DE SOUZAASSESSOR T\u00c9CNICO DAS -130000773A402MARCOS OLIVEIRA FRAN\u00c7A DE MELO SUPERVISOR DE N\u00daCLEO DAS -130000765A403SHEYLA DE SOUZA VIDALSUPERVISOR DE N\u00daCLEO \u2013 DAS -130000668A404NILTON MADEIRO FA\u00c7ANHACOORDENADOR DNS -230000382A40"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba091/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00ba10011.000795/2024-66 foi iniciado em 06/02/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos) ao servidor LUCAS EVANGELISTA CAVALCANTI DE S\u00c1, matr\u00edcula: 300.326-5-9, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Tau\u00e1-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Or\u00f3s-CE, no dia 05 de fevereiro de 2024, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba092/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00ba10011.000393/2024-61 foi iniciado em 09/01/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos) mais 20% de acr\u00e9scimo, perfazendo um valor total de R$ 52,41 (cinquenta e dois reais e quarenta e um centavos) ao servidor LAURO FERREIRA ROCHA J\u00daNIOR, matr\u00edcula: 106.154-1-0, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL ADJUNTO, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Fortaleza-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Sobral-CE, no dia 19 de dezembro de 2023, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba093/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00ba10011.000840/2024-82 foi iniciado em 07/02/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos), ao servidor DAVI SOARES FREIRE, matr\u00edcula: 300.343-3-3, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Tau\u00e1-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Juc\u00e1s-CE, no dia 13 de janeiro de 2024, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba094/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSI-DERANDO que o processo n\u00ba10011.000735/2024-43 foi iniciado em 05/02/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 30,66 (trinta reais e sessenta e seis centavos), a servidora S\u00d4NIA MARIA DA SILVA MOREIRA, matr\u00edcula: 012.978-1-3, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL ADJUNTO, lotada no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense, em Fortaleza-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Itai\u00e7aba-CE, no dia 31 de janeiro de 2024, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 2024_001_0301/2024CONTRATANTE: PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 CONTRATADA: TOPFRIO CLIMATIZA\u00c7\u00c3O OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 Servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva com reposi\u00e7\u00e3o total de pe\u00e7as de aparelhos de ar-condicionado para atender as necessidades da sede e n\u00facleos regionais da Per\u00edcia forense do Estado do Ceara, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o Ato de Dispensa n\u00ba13/2023, Artigo 75, inciso VIII, e seus anexos, os preceitos do direito publico, Lei Federal no 14.133, de 1o de abril de 2021, e demais legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel ao cumprimento de seu objeto. FORO: FORTALEZA \u2013 CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 12 (Doze) meses, contado da publica\u00e7\u00e3o, salvo se ocorrer primeiro o que consta no item 4.2 desta mesma cl\u00e1usula de vig\u00eancia. VALOR GLOBAL: R$ 849.360,00 (Oitocentos e quarenta e nove mil, trezentos e sessenta reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: - 10100007.06.181.196.20761.03.339039.1.5009100000.0 - 10100007.06.181.196.20761.01.339039.1.5009100000.0 - 10100007.06.181.196.20761.02.339039.1.5009100000.0 - 10100007.06.181.196.20761.06.339039.1.5009100000.0 - 10100007.06.181.196.20761.09.339039.1.5009100000.0 - 10100007.06.181.196.20761.10.339039.1.5009100000.0 - 10100007.06.181.196.20761.11.339039.1.5009100000.0 - 10100007.06.181.196.20761.12.339039.1.5009100000.0 - 10100007.06.181.196.20761.13.339039.1.5009100000.0 - 10100007.06.181.196.20761.14.339039.1.5009100000.0 DATA DA ASSINATURA: 06/02/2024 SIGNAT\u00c1RIOS: MANUELA CHAVES LOUREIRO C\u00c2NDIDO - DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA PEFOCE e ROBERT DE LIMA SILVA - REPRESENTANTE LEGAL DA CONTRATADA.L\u00edvio C\u00e9sar Feitosa BarbosaCOORDENADOR DA COORDENADORIA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - CPLAG"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 2024_002_0301/2024CONTRATANTE: PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 CONTRATADA: MEDLIFE COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS DE EQUIPAMENTOS HOSPITALARES LTDA OBJETO: Objeto do presente instrumento \u00e9 Servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva com reposi\u00e7\u00e3o total de pe\u00e7as de C\u00e2maras Frias para atender as necessidades da sede e n\u00facleos regionais da Per\u00edcia forense do Estado do Cear\u00e1, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o Ato de Dispensa n\u00ba14/2023, Artigo 75, inciso VIII, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, Lei Federal n\u00ba14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, e demais legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel ao cumprimento de seu objeto. FORO: FORTALEZA \u2013 CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 12 (Doze) meses, contado da publica\u00e7\u00e3o, salvo se ocorrer primeiro o que consta no item 4.2 desta mesma cl\u00e1usula de vig\u00eancia. VALOR GLOBAL: R$ 676.094,88 (Seiscentos e setenta e seis mil, noventa e quatro reais e oitenta e oito centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: - 10100007.06.181.196.20761.03.339039.1.5009100000.0 - 10100007.06.181.196.20761.01.339039.1.5009100000.0 - 10100007.06.181.196.20761.02.339039.1.5009100000.0 - 10100007.06.181.196.20761.06.339039.1.5009100000.0 - 10100007.06.181.196.20761.09.339039.1.5009100000.0 - 10100007.06.181.196.20761.10.339039.1.5009100000.0 - 10100007.06.181.196.20761.11.339039.1.5009100000.0 - 10100007.06.181.196.20761.12.339039.1.5009100000.0 - 10100007.06.181.196.20761.13.339039.1.5009100000.0 - 10100007.06.181.196.20761.14.339039.1.5009100000.0 DATA DA ASSINATURA: 06/02/2024 SIGNAT\u00c1RIOS: MANUELA CHAVES LOUREIRO C\u00c2NDIDO - DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA PEFOCE e LUIS CARLOS DE CARVALHO PONTES - REPRESENTANTE LEGAL DA CONTRATADA.L\u00edvio C\u00e9sar Feitosa BarbosaCOORDENADOR DA COORDENADORIA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - CPLAG"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1135/2023 \u2013 DG/AESP/CE \u2013 REPUBLICA\u00c7\u00c3O - NUP N\u00ba10041.003640/2023-43 O DIRETOR-GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, fundamentado no que lhe confere o art. 6\u00ba, da Lei 14.629 de 26 de fevereiro de 2010, art. 5\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba34.768 de 26 de maio de 2022, e o disposto no art. 11, do Decreto N\u00ba29.887, de 31 de agosto de 2009 e Decreto n\u00ba31.198, de 30 de abril de 2013; CONSIDERANDO a necessidade de constituir Comiss\u00e3o Setorial de \u00c9tica P\u00fablica \u2013 CSEP; CONSIDERANDO a necessidade de dotar mecanismos de transpar\u00eancia, incentivo e incremento \u00e0 Gest\u00e3o P\u00fablica, e, dispor sobre conduta \u00e9tica estadual, no \u00e2mbito desta Academia; CONSIDERANDO ainda a necessidade de substitui\u00e7\u00e3o de membros da Comiss\u00e3o, por n\u00e3o pertencerem mais ao quadro de servidores da AESP|CE, RESOLVE: Art. 1\u00ba Constituir a Comiss\u00e3o Setorial de \u00c9tica P\u00fablica \u2013 CSEP, com a fun\u00e7\u00e3o de representar esta Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 \u2013 AESP|CE, na Comiss\u00e3o de \u00c9tica P\u00fablica, bem como de realizar atividades de sua compet\u00eancia e atribui\u00e7\u00e3o, de acordo com o Decreto N\u00ba29.887, de 31 de agosto de 2009 e Decreto n\u00ba31.198, de 30 de abril de 2013. Art. 2\u00ba Designar os SERVIDORES abaixo relacionados para compor a referida Comiss\u00e3o: - Presidente/Membro Titular: Cylviane Maria Cavalcante de Brito Pinheiro Freire; - Presidente/Membro Suplente: T\u00falio \u00cdtalo da Silva Oliveira; - Membro Titular: Ant\u00f4nio Erivaldo Santos Ara\u00fajo; - Membro Titular: Paulo Ramon Rodrigues Tavares; - Membro Suplente: Rebeca Ramalho Torres Maia; - Membro Suplente: Emanuela dos Santos Pinheiro; Art. 3\u00ba Revogam-se as indica\u00e7\u00f5es nominais da Portaria N\u00ba130/2021-DG/AESP/CE, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 N\u00ba044, em 23 de fevereiro de 2021. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Leonardo D\u2019almeida Couto Barreto - DPC PCCEDIRETOR-GERAL"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba048/2024 - NUP 10041.000112/2024-13 O DIRETOR-GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e em conformidade com o Decreto N\u00ba32.956, de 13 de Fevereiro de 2018, RESOLVE DESIGNAR, nos termos do art. 41, par\u00e1grafo \u00fanico da Lei N\u00ba9.826, de 14 de maio de 1974, o (a) servidor (a) RONDINELLI DA COSTA MOREIRA, para responder pelo Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional da ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, nos dias 15 e 16 de janeiro de 2024. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 07 fevereiro de 2024.Leonardo D\u2019Almeida Couto BarretoDIRETOR-GERAL"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba072/2024 - NUP 10041.000399/2024-81 O DIRETOR-GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e em conformidade com o Decreto N\u00ba32.956, de 13 de Fevereiro de 2018, RESOLVE DESIGNAR, nos termos do art. 41, par\u00e1grafo \u00fanico da Lei N\u00ba9.826, de 14 de maio de 1974, as SERVIDORAS para responder pelo Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Coordenador Acad\u00eamico Pedag\u00f3gico, s\u00edmbolo DNS-2, integrante da Estrutura Organizacional da ACADEMIA ESTADUAL DE SEGU-RAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, HELANA DE PAULA NASCIMENTO DO CARMO, no per\u00edodo de 29 de janeiro a 31 de janeiro de 2024 e a servidora FRANCISCA ADEIRLA FREITAS DA SILVA \u2013 MAJ QOAPM, no per\u00edodo de 01 de fevereiro a 12 de fevereiro de 2024. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 08 de fevereiro de 2024.Leonardo D\u2019Almeida Couto BarretoDIRETOR-GERAL"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba73/2024 - NUP 10041.000355/2024-51 O DIRETOR GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR ATIVIDADE DE MAGIST\u00c9RIO aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por MINISTRAR AULAS DO CURSO FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POLICIA CIVIL DE CLASSE D \u2013 N\u00edvel I \u2013 2023 \u2013 GRUPO 08, REFERENTE AO M\u00caS DE DEZEMBRO DE 2023, conforme NUP n\u00ba10041.000355/2024-51, realizado por este \u00f3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista nos arts. 9\u00ba e 10\u00ba da Lei n\u00ba15.191, de 19 de julho de 2012, Decreto n\u00ba31.276, de 13 de Agosto de 2013 e Portaria n\u00ba820/2021 \u2013 DG/AESP/CE, de 16 de Setembro de 2021. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 08 de fevereiro de 2024.Leonardo D Almeida Couto BarretoDIRETOR GERALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba73/2024 DE 08 DE FEVEREIRO DE 2024CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL I - 2023NOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA/CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALJARDEM FELIX DE MOURA308.525-1-6PROFESSORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41PORTUGU\u00caS INSTRUMENTAL E REDA\u00c7\u00c3O OFICIAL813/12/2023 a 20/12/2023R$ 467,28TOTAL DE H/A PORTARIA: 8VALOR TOTAL DA PORTARIA: R$ 467,28"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba076/2024 - O DIRETOR GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE TORNAR SEM EFEITO A CONCESS\u00c3O DA GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR ATIVIDADE DE MAGIST\u00c9RIO constantes nas Portarias n\u00ba019/2024 sob o NUP 10041.000076/2024-98 e Portaria n\u00ba037/2024, sob o NUP 10041.000062/2024-74, publicadas no DOE n\u00ba016, de 23.01.2024, considerando as informa\u00e7\u00f5es constantes no NUP n\u00ba10041.000247/2024-89. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 09 de fevereiro de 2024.Leonardo D\u00b4Almeida Couto BarretoDIRETOR-GERALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba84/2024 - NUP 10041.000388/2024-00 O DIRETOR GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR ATIVIDADE DE MAGIST\u00c9RIO aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por exercer a fun\u00e7\u00e3o de CONTEUDISTA DO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE OFICIAIS DO QUADRO DE OFICIAIS POLICIAIS MILITARES - CFO QOPMCE 2024, REFERENTE AO M\u00caS DE JANEIRO DE 2024, conforme NUP n\u00ba10041.000388/2024-00, realizado por este \u00f3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista nos arts. 9\u00ba e 10\u00ba da Lei n\u00ba15.191, de 19 de julho de 2012, Decreto n\u00ba31.276, de 13 de Agosto de 2013 e Portaria n\u00ba820/2021 \u2013 DG/AESP/CE, de 16 de Setembro de 2021. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 09 de fevereiro de 2024.Leonardo D\u2019Almeida Couto BarretoDIRETOR GERALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba84/2024 DE 09 DE FEVEREIRO DE 2024CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE OFICIAIS DO QUADRO DE OFICIAIS POLICIAIS MILITARES - CFO QOPMCE 2024 - CONTEUDISTANOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA/CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALCLAUDOMIRO SOUZA DA SILVA12550510CONTEUDISTAESPECIALISTAR$ 73,02ORDEM UNIDA - I3622/01/2024 a 22/01/2024R$ 2.628,72TOTAL DE H/A PORTARIA: 36VALOR TOTAL DA PORTARIA: R$ 2.628,72"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba85/2024 - NUP 10041.000368/2024-21 O DIRETOR GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR ATIVIDADE DE MAGIST\u00c9RIO ao SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, por TUTORAR AULAS DO CURSO FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POLICIA CIVIL DE CLASSE D \u2013 N\u00cdVEL I \u2013 2023 \u2013 GRUPO 11, COMPLEMENTAR, REFERENTE AO M\u00caS DE JANEIRO DE 2024, conforme NUP n\u00ba10041.000368/2024-21, realizado por este \u00f3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista nos arts. 9\u00ba e 10\u00ba da Lei n\u00ba15.191, de 19 de julho de 2012, Decreto n\u00ba31.276, de 13 de Agosto de 2013 e Portaria n\u00ba820/2021 \u2013 DG/AESP/CE, de 16 de Setembro de 2021. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 09 de fevereiro de 2024.Leonardo D\u2019Almeida Couto BarretoDIRETOR GERALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba85/2024 DE 09 DE FEVEREIRO DE 2024CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL I - 2023NOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA/CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALJOSE DO AMARAL GURGEL NETO301.193-1-2TUTORESPECIALISTAR$ 73,02FUNDAMENTOS DE LEGISLA\u00c7\u00c3O DE CRIMES CIBERN\u00c9TICOS1801/01/2024 a 31/01/2024R$ 1.314,36TOTAL DE H/A PORTARIA: 18VALOR TOTAL DA PORTARIA: R$ 1.314,36"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba87/2024 - NUP 10041.000386/2024-11 O DIRETOR GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR ATIVIDADE DE MAGIST\u00c9RIO aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por exercer a fun\u00e7\u00e3o de CONTEUDISTAS DO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE OFICIAIS DO QUADRO DE OFICIAIS POLICIAIS MILITARES - CFO QOPMCE 2024, REFERENTE AO M\u00caS DE JANEIRO DE 2024, conforme NUP N\u00ba10041.000386/2024-11, realizado por este \u00f3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista nos arts. 9\u00ba e 10\u00ba da Lei n\u00ba15.191, de 19 de julho de 2012, Decreto n\u00ba31.276, de 13 de Agosto de 2013 e Portaria n\u00ba820/2021 \u2013 DG/AESP/CE, de 16 de Setembro de 2021. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 09 de fevereiro de 2024.Leonardo D\u2019Almeida Couto BarretoDIRETOR GERALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba87/2024 DE 09 DE FEVEREIRO DE 2024CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE OFICIAIS DO QUADRO DE OFICIAIS POLICIAIS MILITARES - CFO QOPMCE 2024 \u2013 CONTEUDISTANOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA/CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALEVANDRO QUEIROZ DE ASSUN\u00c7\u00c3O00002917CONTEUDISTAMESTRER$ 102,23EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA POLICIAL MILITAR - I4022/01/2024 a 22/01/2024R$ 4.089,20MARCOS AURELIO MACEDO DE MELO0005061xCONTEUDISTAESPECIALISTAR$ 73,02DEONTOLOGIA E HIST\u00d3RIA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c13119/01/2024 a 19/01/2024R$ 2.263,62CARLOS ALBERTO DE OLIVEIRA2789914CONTEUDISTAMESTRER$ 102,23DIREITOS HUMANOS4023/01/2024 a 23/01/2024R$ 4.089,20H\u00c9RCULES DE AGUIAR SABOYA00071218CONTEUDISTAESPECIALISTAR$ 73,02INTRODU\u00c7\u00c3O AO ESTUDO DIREITO3622/01/2024 a 22/01/2024R$ 2.628,72WEIBSON BRAGA JUNIOR00015210CONTEUDISTAMESTRER$ 102,23POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS E POL\u00cdTICAS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA1824/01/2024 a 24/01/2024R$ 1.840,14MARCHEZAN NACARATO ROCHA00014613CONTEUDISTAESPECIALISTAR$ 73,02INSTRU\u00c7\u00c3O GERAL - I4023/01/2024 a 23/01/2024R$ 2.920,80MARCUS ALLEN FREIRE MONTEIRO00050415CONTEUDISTAESPECIALISTAR$ 73,02DIREITO CONSTITUCIONAL - I3623/01/2024 a 23/01/2024R$ 2.628,72ANDERSON DUARTE BARBOZA1518521XCONTEUDISTADOUTORR$ 131,45METODOLOGIA DO TRABALHO CIENT\u00cdFICO3623/01/2024 a 23/01/2024R$ 4.732,20ANDERSON DUARTE BARBOZA1518521XCONTEUDISTADOUTORR$ 131,45\u00c9TICA E CIDADANIA426/01/2024 a 26/01/2024R$ 525,80ERIVELTO ROCHA GADELHA12520611CONTEUDISTAMESTRER$ 102,23TIRO POLICIAL DEFENSIVO - I.2826/01/2024 a 26/01/2024R$ 2.862,44ANDR\u00c9 LUIS SOARES CRUZ00061417CONTEUDISTAESPECIALISTAR$ 73,02DIREITO CIVIL3622/01/2024 a 22/01/2024R$ 2.628,72HUMBERTO MAIA COSTA FILHO00067318CONTEUDISTAESPECIALISTAR$ 73,02DEFESA PESSOAL POLICIAL MILITAR - I 2022/01/2024 a 22/01/2024R$ 1.460,40FRANCISCO ALBERT EINSTEIN LIMA ARRUDA11051316CONTEUDISTAESPECIALISTAR$ 73,02ATENDIMENTO PR\u00c9-HOSPITALAR - I2024/01/2024 a 24/01/2024R$ 1.460,40MARCOS AUR\u00c9LIO LEANDRO DA COSTA13589712CONTEUDISTAGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41PROCEDIMENTOS OPERACIONAIS DA PMCE - I4026/01/2024 a 26/01/2024R$ 2.336,40FRANCINILSON MOTA DA SILVA10343518CONTEUDISTAMESTRER$ 102,23DIREITO PENAL4019/01/2024 a 19/01/2024R$ 4.089,20MARCIO LEMOS DOS SANTOS11387519CONTEUDISTAESPECIALISTAR$ 73,02ATENDIMENTO PR\u00c9-HOSPITALAR - I2022/01/2024 a 22/01/2024R$ 1.460,40FRANCISCO ALBERTO LOPES DE SOUZA JUNIOR30842618CONTEUDISTAESPECIALISTAR$ 73,02ARMAS E MUNI\u00c7\u00d5ES - I2023/01/2024 a 23/01/2024R$ 1.460,40JOS\u00c9 EDVALDO FERREIRA ALVES NETO12468016CONTEUDISTAMESTRER$ 102,23PORTUGU\u00caS INSTRUMENTAL E REDA\u00c7\u00c3O OFICIAL1823/01/2024 a 23/01/2024R$ 1.840,14TOTAL DE H/A PORTARIA: 523VALOR TOTAL DA PORTARIA: R$ 45.316,90"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba88/2024 - NUP 10041.000365/2024-97 O DIRETOR GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR ATIVIDADE DE MAGIST\u00c9RIO aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por , MINISTRAR E INSTRUIR AULAS DO CURSO FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POLICIA CIVIL DE CLASSE D \u2013 N\u00edvel I \u2013 2023 \u2013 GRUPO 04, COMPLEMENTAR, REFERENTE AO M\u00caS DE JANEIRO DE 2024, conforme NUP N\u00ba10041.000365/2024-97, realizado por este \u00f3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista nos arts. 9\u00ba e 10\u00ba da Lei n\u00ba15.191, de 19 de julho de 2012, Decreto n\u00ba31.276, de 13 de Agosto de 2013 e Portaria n\u00ba820/2021 \u2013 DG/AESP/CE, de 16 de Setembro de 2021. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 09 de fevereiro de 2024.Leonardo D\u2019Almeida Couto BarretoDIRETOR GERALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba88/2024 DE 09 DE FEVEREIRO DE 2024CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL I - 2023NOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA/CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALANTONIO NATANAEL VASCONVELOS BRAGA30432312INSTRUTORM\u00c9DIOR$ 29,20ATENDIMENTO PR\u00c9-HOSPITALAR T\u00c1TICO2215/01/2024 a 31/01/2024R$ 642,40MIRNA DE LIMA BARBOZA30120728PROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 INVESTIGA\u00c7\u00c3O POLICIAL2402/01/2024 a 25/01/2024R$ 1.752,48TOTAL DE H/A PORTARIA: 46VALOR TOTAL DA PORTARIA: R$ 2.394,88"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba94/2024 - NUP 10041.000369/2024-75 O DIRETOR GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR ATIVIDADE DE MAGIST\u00c9RIO aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por INSTRUIR AULAS DO CURSO FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POLICIA CIVIL DE CLASSE D \u2013 N\u00edvel I \u2013 2023 \u2013 GRUPO 08, COMPLEMENTAR, REFERENTE AO M\u00caS DE JANEIRO DE 2024, conforme NUP N\u00ba10041.000369/2024-75, realizado por este \u00f3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista nos arts. 9\u00ba e 10\u00ba da Lei n\u00ba15.191, de 19 de julho de 2012, Decreto n\u00ba31.276, de 13 de Agosto de 2013 e Portaria n\u00ba820/2021 \u2013 DG/AESP/CE, de 16 de Setembro de 2021. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 09 de fevereiro de 2024.Leonardo D\u2019Almeida Couto BarretoDIRETOR GERAL Registre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba94/2024 DE 09 DE FEVEREIRO DE 2024CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL I - 2023NOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA/CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALLUCIO PONTE TORRES00023116INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02TIRO POLICIAL DEFENSIVO2725/01/2024 a 31/01/2024R$ 1.971,54TOTAL DE H/A PORTARIA: 27VALOR TOTAL DA PORTARIA: R$ 1.971,54"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba100/2024 - AESP|CE - NUP N\u00ba10041.002263/2023-25 O DIRETOR-GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 - AESP/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, fundamentado no que lhe confere o art. 6\u00ba da Lei Estadual N\u00ba14.629, de 26 de fevereiro de 2010, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 11 de mar\u00e7o de 2010, alterada pela Lei Estadual N\u00ba15.809, de 10 de julho de 2015, que a constituiu como \u00f3rg\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta Estadual, de natureza substantiva, vinculada \u00e0 Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado do Cear\u00e1 - SSPDS, e o Decreto Estadual N\u00ba34.768, de 26 de maio de 2022, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 27 de maio de 2022, que aprova o Regulamento da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp|CE; CONSIDERANDO que compete \u00e0 Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp/CE, \u00f3rg\u00e3o vinculado \u00e0 Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social \u2013 SSPDS/CE, realizar, direta ou indiretamente, mediante conv\u00eanio ou contrato, a unifica\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o, com exclusividade, das atividades de ensino das institui\u00e7\u00f5es que comp\u00f5em o Sistema de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado; CONSIDERANDO a homologa\u00e7\u00e3o das matr\u00edculas acostadas ao processo NUP N\u00ba10041.001557/2023-30; CONSIDERANDO o processamento das informa\u00e7\u00f5es contidas na Folha de Informa\u00e7\u00e3o e Despacho, de 18 de setembro de 2023, folha 061, atrav\u00e9s do NUP N\u00ba10041.002263/2023-25 e em confor-midade com o Art. 31 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba001/2022 \u2013 DG/AESP|CE publicada em DOE n\u00ba165, de 12 de agosto de 2022; RESOLVE: Desligar, os 18 (dezoito) DISCENTES abaixo discriminados do CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O AEROM\u00c9DICO (PER\u00cdODO 01/08/2023 a 25/08/2023), conforme exposto: 1. Desligado conforme Art. 31, inciso II da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba001/2022 \u2013 DG/AESP|CE publicada em DOE n\u00ba165, de 12 de agosto de 2022:ORD.N\u00daMERO DE MATR\u00cdCULANOME120230728093208ANDR\u00c9 DOURADO FERREIRA2. Desligado conforme Art. 31, inciso XI da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba001/2022 \u2013 DG/AESP|CE publicada em DOE n\u00ba165, de 12 de agosto de 2022:ORD.N\u00daMERO DE MATR\u00cdCULANOME120230727173644ANTONIA ADELINA DIOGENES220230727125211ANTONIA IDENIR DE SOUSA MELO320230727224502BRUNO FURTADO LIMA420230727134501DUNA CAMILA DE MELO ARAUJO520230727174647FRANCISCA GLAUCINEIDE MENDON\u00c7A VIEIRA620230727141939HELENA \u00c9RIKA SOUSA BARRETO720230727165414\u00cdTALO DE MESQUITA BORGES820230727172218IURY TIBURCIO MESQUITA DOS SANTOS920230727115014JOS\u00c9 CARLOS FERREIRA FILHO1020230727111600JUDIKAEL SARMENTO MAGALH\u00c3ES1120230727123942KERCIANY SILVA DUTRA1220230727184620NAIANNE PAULA DE FREITAS1320230727120628PATRICIA XAVIER DA SILVA1420230727111419POLIANA SILVA BARBOSA1520230727110802RODRIGO PAIVA ALENCAR MIRANDA1620230727170829SAMYLA CIT\u00d3 PEDROSA1720230728075418TALITA SOBREIRA MIRANDAFortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Leonardo D\u2019Almeida Couto Barreto - DPC PCCEDIRETOR-GERAL"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba101/2024 \u2013 DG/AESP|CE - NUP N\u00ba10041.002943/2023-49 ATA DE CONCLUS\u00c3O DO CURSO DE PATRULHAMENTO RURAL APROXIMADO - TURMA IV - (PER\u00cdODO 16/10 A 21/10/2023) Aos 26 (vinte e seis) dias do m\u00eas de janeiro do ano de 2024 (dois mil e vinte e quatro), o Diretor-Geral da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp/CE, considerando a Portaria de Matr\u00edcula exarada no processo sob o NUP N\u00ba10041.003570/2023-23, bem como a Portaria de Desligamento exarada no processo sob o NUP N\u00ba10041.000169/2024-12, al\u00e9m do processamento das informa\u00e7\u00f5es contidas nas Rela\u00e7\u00f5es de Notas, encaminhadas atrav\u00e9s do NUP N\u00ba10041.002943/2023-49, bem como, \u00e0 Comunica\u00e7\u00e3o Interna n\u00ba000411/2023/AESP/CE/CEMI, de 27 de outubro de 2023, apura, afere e oficia, por ordem de classifica\u00e7\u00e3o, os CONCLUDENTES do CURSO DE PATRULHAMENTO RURAL APROXIMADO - TURMA IV - (PER\u00cdODO 16/10 A 21/10/2023), conforme a seguir discriminado:N\u00ba DE MATR\u00cdCULANOMENOTACLASSIFICA\u00c7\u00c3O20231017142159JAIME XAVIER DA SILVA10,0001\u00ba20231014073632MARTA LEILIANNE FERNANDES10,0002\u00ba20231016140846ANDRE SILVEIRA DE ALMEIDA10,0003\u00ba20231013184145ISAIAS CARMO DE SOUSA10,0004\u00ba20231013193528FRANCISCO OLAVO PAULO FERNANDES10,0005\u00ba20231015105550FRANCISCO DE ASSIS LOUREN?O DO NASCIMENTO10,0006\u00ba20231013175438SERGIO AUGUSTO DE OLIVEIRA ROCHA10,0007\u00ba20231014112133LEVI DARCKSON SILVA DE LIMA10,0008\u00ba20231013194812JOSUE MOISES ROCHA10,0009\u00ba20231015112609KAROLYNE SARAIVA MONTEIRO10,00010\u00ba20231017140444RENAN DOS SANTOS SILVA10,00011\u00ba20231014115157FERNANDO SARAIVA CAVALCANTE10,00012\u00ba20231014073718FRANCISCO VANGLECIO DE OLIVEIRA SILVA10,00013\u00ba20231013181455JOEL LIMA DOS ANJOS10,00014\u00baN\u00ba DE MATR\u00cdCULANOMENOTACLASSIFICA\u00c7\u00c3O20231013201857ANASTACIO ALU?SIO DA COSTA SILVA10,00015\u00ba20231013224539NATANAEL BAZILIO DA SILVA10,00016\u00ba20231013210931FRANCISCO IRANILDO ALVES DE FREITAS10,00017\u00ba20231013185907NATHANAEL CARVALHO EVANGELISTA10,00018\u00ba20231013180600LEONARDO FRANCISCO DA SILVA10,00019\u00ba20231013181014ALEX RODRIGUES DE REZENDE10,00020\u00ba20231013174610WALTER FERNANDES DOS SANTOS10,00021\u00ba20231017080850ALAN DEIVISON PEREIRA SILVA10,00022\u00ba20231013193208JOAQUIM RAIMUNDO DE ALENCAR NETO10,00023\u00ba20231013225540FRANKLIN DO NASCIMENTO PEREIRA10,00024\u00ba20231016110612JONATAS CARVALHO DA COSTA10,00025\u00ba20231013181630MATHEUS NOGUEIRA DOS SANTOS10,00026\u00ba20231013182446TIAGO RODRIGUES VIDAL10,00027\u00ba20231014152123JOSE CLEBER SANTOS MENDES10,00028\u00ba20231017065655FRANCISCO YURI CARVALHO MACIEL10,00029\u00ba20231013194125ALISSON DA SILVA OLIVEIRA10,00030\u00ba20231014084717DIANA ARAUJO BARBOSA10,00031\u00ba20231016193625LUCAS VINICIUS LOPES FERNANDES10,00032\u00ba20231013175808LEVY RUFINO DE SA PEREIRA10,00033\u00ba20231013231329PEDRO VICTOR DE SOUZA RODRIGUES10,00034\u00ba20231013173706ANA VITORIA DA MOTA10,00035\u00ba20231014081916FRANCISCO ASSIS DE SOUZA NETO10,00036\u00ba20231014081054LUYS EDUARDO FILGUEIRAS RODRIGUES10,00037\u00ba20231013192117HERCULYS RONIERIE RODRIGUES ROLIM10,00038\u00ba20231013174506LUCAS ADONAI SOBREIRA GOMES10,00039\u00baFortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Leonardo D\u2019Almeida Couto Barreto - DPC PCCEDIRETOR-GERAL"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba102/2024 - AESP|CE - NUP N\u00ba10041.000169/2024-12 O DIRETOR-GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 - AESP/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, fundamentado no que lhe confere o art. 6\u00ba da Lei Estadual N\u00ba14.629, de 26 de fevereiro de 2010, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 11 de mar\u00e7o de 2010, alterada pela Lei Estadual N\u00ba15.809, de 10 de julho de 2015, que a constituiu como \u00f3rg\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta Estadual, de natureza substantiva, vinculada \u00e0 Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado do Cear\u00e1 - SSPDS, e o Decreto Estadual N\u00ba34.768, de 26 de maio de 2022, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 27 de maio de 2022, que aprova o Regulamento da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp|CE; CONSIDERANDO que compete \u00e0 Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp/CE, \u00f3rg\u00e3o vinculado \u00e0 Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social \u2013 SSPDS/CE, realizar, direta ou indiretamente, mediante conv\u00eanio ou contrato, a unifica\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o, com exclusividade, das atividades de ensino das institui\u00e7\u00f5es que comp\u00f5em o Sistema de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado; CONSIDERANDO a homologa\u00e7\u00e3o das matr\u00edculas acostadas ao processo NUP N\u00ba10041.003570/2023-23; CONSIDERANDO o processamento das informa\u00e7\u00f5es contidas na Comunica\u00e7\u00e3o Interna n\u00ba000011/2024/AESP/CE/CEMI, datada de 22 de janeiro de 2024, atrav\u00e9s do NUP N\u00ba10041.000169/2024-12 e em conformidade com o Art. 31 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba001/2022 \u2013 DG/AESP|CE publicada em DOE n\u00ba165, de 12 de agosto de 2022. RESOLVE: Desligar, a partir de 21 de outubro de 2023, os DISCENTES abaixo discriminados do CURSO DE PATRULHAMENTO RURAL APROXIMADO - TURMA IV - (PER\u00cdODO 16/10 A 21/10/2023), conforme exposto: 1. Desligados conforme Art. 31, inciso II da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba001/2022 \u2013 DG/AESP|CE publicada em DOE n\u00ba165, de 12 de agosto de 2022:ORDNOMEMATR\u00cdCULA1ANA CECILIA OSTERNO DE ANDRADE300012492JOEL RODRIGUES DA SILVA134357153WALLYSON MONTE NUNES LUCAS30008472Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Leonardo D\u2019Almeida Couto Barreto - DPC PCCEDIRETOR-GERAL"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba103/2024 \u2013 DG/AESP|CE - NUP N\u00ba10041.002821/2023-52 ATA DE CONCLUS\u00c3O DO CURSO DE PATRULHAMENTO RURAL APRO-XIMADO - TURMA II - (PER\u00cdODO 20/09 A 26/09/2023) Aos 30 (trinta) dias do m\u00eas de janeiro do ano de 2024 (dois mil e vinte e quatro), o Diretor-Geral da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp/CE, considerando a Portaria de Matr\u00edcula exarada no processo sob o NUP N\u00ba10041.002361/2023-62, bem como o processamento das informa\u00e7\u00f5es contidas nas Rela\u00e7\u00f5es de Notas, encaminhadas atrav\u00e9s do NUP N\u00ba10041.002821/2023-52, bem como, \u00e0 Comunica\u00e7\u00e3o Interna n\u00ba000391/2023/AESP/CE/CEMI, de 17 de outubro de 2023, apura, afere e oficia, por ordem de classifica\u00e7\u00e3o, os CONCLUDENTES do CURSO DE PATRULHAMENTO RURAL APROXIMADO - (PER\u00cdODO 20/09 A 26/09/2023), conforme a seguir discriminado:N\u00ba DE MATR\u00cdCULANOMENOTACLASSIFICA\u00c7\u00c3O20230922112136MADSON FERREIRA AGUIAR10,0001\u00ba20230920201657JOSE DOUGLAS FELIX ALVES10,0002\u00ba20230920203440JACKSON ALVES BEZERRA10,0003\u00ba20230920144755TIEGO ALEXANDRE DO NASCIMENTO10,0004\u00ba20230920201644MARIA DE LOURDES MEMORIA DA PAZ10,0005\u00ba20230920195758JOSE MARIA DOS SANTOS TRINDADE10,0006\u00ba20230920203641CAMILLO MATEUS SANTIAGO10,0007\u00ba20230921151359RICARDO DA SILVA MENDES10,0008\u00ba20230920210746JOSE JADEILSON COSTA BRAGA10,0009\u00ba20230920221457FRANCISCO LUCAS DIAS DA SILVA10,00010\u00ba20230921130855GERMANO FONTENELE MAGALHAES JUNIOR10,00011\u00ba20230921072346GERSON DE QUEIROZ CAVALCANTE10,00012\u00ba20230921091709RAFAEL GEORGE SILVESTRE VIEIRA10,00013\u00ba20230920121209ADRIANO COSTA ARAUJO10,00014\u00ba20230921072822RAFHAEL BRUNNO MENESES DE PAULA BASTOS10,00015\u00ba20230920200520JOAO BATISTA DE ALENCAR VIEIRA10,00016\u00ba20230920201027JOSE EDMAR ROCHA JUNIOR10,00017\u00ba20230920194814FELIPE DE LIMA MARTINS10,00018\u00ba20230920194329ZULMIRA ROCHA FONTENELE10,00019\u00ba20230920200609YAN SOARES MARIANO10,00020\u00baN\u00ba DE MATR\u00cdCULANOMENOTACLASSIFICA\u00c7\u00c3O20230920195213BRUNO DE OLIVEIRA NUNES10,00021\u00ba20230920221910MASEIAS DE PAULA DE SOUSA AGUIAR10,00022\u00ba20230920215743LUANA MARIA MESQUITA VASCONCELOS10,00023\u00ba20230921125636THAYS LIMA PESSOA10,00024\u00ba20230920224402MAYK KEULY COSTA DOS SANTOS10,00025\u00ba20230920223648DIEGO MOREIRA DE ARAUJO10,00026\u00ba20230920195309MARCOS VINICIUS BANDEIRA PINHEIRO10,00027\u00ba20230921072535KLAYVERT MATHEUS DUARTE ROCHA10,00028\u00ba20230921092538SAMOEL FERREIRA SOUSA10,00029\u00ba20230921072818PEDRO DANILO BORGES DOS SANTOS10,00030\u00ba20230921072703RAFAEL LACERDA DE MELO10,00031\u00ba20230920194230CLEITON MONTE DA SILVA CAMURCA10,00032\u00ba20230921132357DOUGLAS SOUSA VERAS10,00033\u00baFortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Leonardo D\u2019Almeida Couto Barreto - DPC PCCEDIRETOR-GERAL"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba104/2024 - AESP|CE - NUP N\u00ba10041.000170/2024-47 O DIRETOR-GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 - AESP/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, fundamentado no que lhe confere o art. 6\u00ba da Lei Estadual N\u00ba14.629, de 26 de fevereiro de 2010, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 11 de mar\u00e7o de 2010, alterada pela Lei Estadual N\u00ba15.809, de 10 de julho de 2015, que a constituiu como \u00f3rg\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta Estadual, de natureza substantiva, vinculada \u00e0 Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado do Cear\u00e1 - SSPDS, e o Decreto Estadual N\u00ba34.768, de 26 de maio de 2022, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 27 de maio de 2022, que aprova o Regulamento da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp|CE; CONSIDERANDO que compete \u00e0 Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp/CE, \u00f3rg\u00e3o vinculado \u00e0 Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social \u2013 SSPDS/CE, realizar, direta ou indiretamente, mediante conv\u00eanio ou contrato, a unifica\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o, com exclusividade, das atividades de ensino das institui\u00e7\u00f5es que comp\u00f5em o Sistema de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado; CONSIDERANDO a homologa\u00e7\u00e3o das matr\u00edculas acostadas ao processo NUP N\u00ba10041.002361/2023-62; CONSIDERANDO o processamento das informa\u00e7\u00f5es contidas na Comunica\u00e7\u00e3o Interna n\u00ba000009/2024/AESP/CE/CEMI, datada de 22 de janeiro de 2024, atrav\u00e9s do NUP N\u00ba10041.000170/2024-47 e em conformidade com o Art. 31 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba001/2022 \u2013 DG/AESP|CE publicada em DOE n\u00ba165, de 12 de agosto de 2022. RESOLVE: Desligar, a partir de 26 de setembro de 2023, os DISCENTES abaixo discriminados do CURSO DE PATRULHAMENTO RURAL APROXIMADO - TURMA I - (PER\u00cdODO 20/09 A 26/09/2023), conforme exposto: 1. Desligados conforme Art. 31, inciso I da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba001/2022 \u2013 DG/AESP|CE publicada em DOE n\u00ba165, de 12 de agosto de 2022:ORDNOMEMATR\u00cdCULA1JONIELSON NUNES REIS30628810Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Leonardo D\u2019Almeida Couto Barreto - DPC PCCEDIRETOR-GERAL"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba105/2024 \u2013 DG/AESP|CE - NUP N\u00ba10041.003191/2023-33 ATA DE CONCLUS\u00c3O DO CURSO DE INSTRU\u00c7\u00d5ES DE ABORDAGEM DE ALTO RISCO E T\u00c9CNICA DE ALGEMA\u00c7\u00c3O - (PER\u00cdODO 09.11 A 10.11.2023) Aos 14 (quatorze) dias do m\u00eas de dezembro do ano de 2023 (dois mil e vinte e tr\u00eas), o Diretor-Geral da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp/CE, considerando a Portaria de Matr\u00edcula exarada no processo sob o NUP N\u00ba10041.003079/2023-01, bem como o processamento das informa\u00e7\u00f5es contidas nas Rela\u00e7\u00f5es de Notas, encaminhadas atrav\u00e9s do NUP N\u00ba10041.003191/2023-33, bem como, \u00e0 Comunica\u00e7\u00e3o Interna n\u00ba000359/2023/AESP/CE/CECI, de 13 de novembro de 2023, apura, afere e oficia, por ordem de classifica\u00e7\u00e3o, os CONCLUDENTES do CURSO DE INSTRU\u00c7\u00d5ES DE ABORDAGEM DE ALTO RISCO E T\u00c9CNICA DE ALGEMA\u00c7\u00c3O - (PER\u00cdODO 09.11 A 10.11.2023), conforme a seguir discriminado:N\u00ba DE MATR\u00cdCULANOMENOTACLASSIFICA\u00c7\u00c3O20231108075029JO\u00c3O ERNANDO ABREU CRUZ10,0001\u00ba20231109065606ANTONIO FRANCISCO COSTA DA SILVA10,0002\u00ba20231108080557ERICKSON MARCELO MILHOME SILVA10,0003\u00ba20231108085138MARIO FERREIRA DA ROCHA FILHO10,0004\u00baFortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Leonardo D\u2019Almeida Couto Barreto - DPC PCCEDIRETOR-GERAL"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba106/2024 \u2013 DG/AESP|CE - NUP N\u00ba10041.002787/2023-16 ATA DE CONCLUS\u00c3O DO CURSO DE PATRULHAMENTO RURAL APROXIMADO - TURMA I - (PER\u00cdODO 20/09 A 26/09/2023) Aos 26 (vinte e seis) dias do m\u00eas de janeiro do ano de 2024 (dois mil e vinte e quatro), o Diretor-Geral da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp/CE, considerando a Portaria de Matr\u00edcula exarada no processo sob o NUP N\u00ba10041.002361/2023-62, bem como a Portaria de Desligamento exarada no processo sob o NUP N\u00ba10041.000170/2024-47, al\u00e9m do processamento das informa\u00e7\u00f5es contidas nas Rela\u00e7\u00f5es de Notas, encaminhadas atrav\u00e9s do NUP N\u00ba10041.002787/2023-16, bem como, \u00e0 Comunica\u00e7\u00e3o Interna n\u00ba000390/2023/AESP/CE/CEMI, de 17 de outubro de 2023, apura, afere e oficia, por ordem de classifica\u00e7\u00e3o, os CONCLUDENTES do CURSO DE PATRULHAMENTO RURAL APROXIMADO - TURMA I - (PER\u00cdODO 20/09 A 26/09/2023), conforme a seguir discriminado:N\u00ba DE MATR\u00cdCULANOMENOTACLASSIFICA\u00c7\u00c3O20230920105810ARAMIS ALMEIDA DE SOUSA10,0001\u00ba20230920112621DANILO MOREIRA GUERRA10,0002\u00ba20230920112058MARCOS ANTONIO F RACHID DA CUNHA FILHO10,0003\u00ba20230920115613ANTONIO DANIEL GOMES10,0004\u00ba20230920112312JOSE RENAN DOS SANTOS SOUSA10,0005\u00ba20230920114200HIZAFRAN TELES MONTENEGRO JUNIOR10,0006\u00ba20230920113320FILIPE OLIVEIRA LUCAS10,0007\u00ba20230920115631JOAO LENNON LIMA CANUTO10,0008\u00ba20230920140407FRANCISCO WELLYSSON ALVES MAURICIO10,0009\u00ba20230920113037VICENTE RAIMUNDO MOURAO LOPES NETO10,00010\u00ba20230920111422NATAN DE FREITAS CHAVES10,00011\u00ba20230920111150BRUNNO MELO DA SILVA10,00012\u00ba20230920111354FRANCISCO DIUARE PAIVA DAMASCENO DE LIMA10,00013\u00ba20230920111616GLAUCO AMORIM DA SILVA FILHO10,00014\u00ba20230920120759JONATHAN ALVES SARAIVA10,00015\u00ba20230920113911JULIANA RODRIGUES DO NASCIMENTO10,00016\u00baN\u00ba DE MATR\u00cdCULANOMENOTACLASSIFICA\u00c7\u00c3O20230920113803FRANCISCO BERNARDO DA SILVA JUNIOR10,00017\u00ba20230920112850ANTONIO BRUNO RODRIGUES PAULA10,00018\u00ba20230920115910FRANCISCO CHARLES RODRIGUES CARLOS10,00019\u00ba20230920121248MARIANA DE FREITAS LEITAO10,00020\u00ba20230920120038JOAO VICTOR MACIEL COSTA10,00021\u00ba20230920120936ANTONIO GLAYDSON SANTOS SOARES10,00022\u00ba20230920114524JOAO HELDER ABREU UCHOA10,00023\u00ba20230920114637MAURICIO MACHADO VIEIRA10,00024\u00ba20230920114703EDCARLOS RODRIGUES CASSIANO LEONEL10,00025\u00ba20230920110043FRANCISCO MICKAEL DE SOUSA RODRIGUES10,00026\u00ba20230920113228MARCIA DE OLIVEIRA TEIXEIRA10,00027\u00ba20230920112139PEDRO VICTOR ANSELMA BRAGA GOIS10,00028\u00ba20230920120826MARCOS VINICIUS ROCHA ALMEIDA10,00029\u00ba20230920110615LUIS DAVI LOPES PEREIRA10,00030\u00ba20230920115927CARLOS DANIEL DA SILVA CESAR10,00031\u00ba20230920110013ANTONIO JAIR MACIEL PEREIRA10,00032\u00baFortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Leonardo D\u2019Almeida Couto Barreto - DPC PCCEDIRETOR-GERAL"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE APLICA\u00c7\u00c3O DE SAN\u00c7\u00c3O N\u00ba002/2024/COAFI/AESPORDEM DE COMPRA N\u00ba102471/2022 \u2013 METRIX SOLU\u00c7\u00d5ES MEPROCESSO NUP N\u00ba10041.003038/2023-14A COORDENADORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, com base nas disposi\u00e7\u00f5es contidas no inciso X do art. 23 do Anexo I do Decreto estadual n\u00ba34.768, de 26 de maio de 2022 c/c o item 5.8 da Instru\u00e7\u00e3o Norma-tiva n\u00ba05/SEPLAG, DOE n\u00ba243, de 27/12/07, CONSIDERANDO o que consta no processo administrativo n\u00ba10041.003038/2023-14, sobre a apura\u00e7\u00e3o e poss\u00edvel aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o \u00e0 empresa METRIX Solu\u00e7\u00f5es ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba38.183.766/0001-21, signat\u00e1ria da Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica (COEP) N\u00ba2022/31568, em raz\u00e3o da inobserv\u00e2ncia do disposto no art. 66 da Lei n\u00ba8.666, de 21 de junho de 1993, c/c o descrito no ITEM 15 \u2013 DAS SAN\u00c7\u00d5ES \u2013 do Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba20220019; CONSIDERANDO que a falta cometida pela contratada enseja na poss\u00edvel aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es previstas no ITEM 15.3.2 do referido Termo; CONSIDERANDO por fim que foram resguardados o direito constitucional ao contradit\u00f3rio e ampla defesa, VEM, por meio do presente Edital, NOTIFICAR ACERCA DA APLICA\u00c7\u00c3O DE SAN\u00c7\u00c3O A METRIX SOLU\u00c7\u00d5ES ME (CNPJ n\u00ba38.183.766/0001-21), no valor de R$ 635,00 (seiscentos e trinta e cinco reais). Assim fica a empresa notificada para, querendo, apresentar RECURSO, conforme previsto no art. 109 da Lei n\u00ba8.666, de 21 de junho de 1993, no PRAZO de 5 (CINCO) DIAS \u00daTEIS, contados DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DO PRESENTE EDITAL, perante a Coordenadoria Administrativo-Financeira, podendo a notificada solicitar a disponibiliza\u00e7\u00e3o dos autos processuais e apresentar o RECURSO por meio do e-mail: coafi.aesp@gmail.com, ou protocolar tal manifesta\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica no endere\u00e7o: Av. Presidente Costa e Silva, 1251, Mondubim, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP 60.761-505. Em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Sheiliane Sales LuzCOORDENADORA ADMINISTRATIVA-FINANCEIRA"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DO TRABALHO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O - TORNAR SEM EFEITOA SECRETARIA DO TRABALHO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio do seu SECRET\u00c1RIO TITULAR, Vladyson da Silva Viana, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba NUP 59000.000344/2023-66, torna p\u00fablico e aos interessados que RESOLVE TORNAR SEM EFEITO a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0001/2024, datada de 26 de janeiro de 2024 e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado, de 01 de fevereiro de 2024, que declarou a empresa SOLU\u00c7\u00c3O SERVI\u00c7OS COMERCIO E CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA como contratada para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades da(s) \u00e1rea(s) T\u00c9CNICA E ADMINISTRATIVA - n\u00edvel superior, da Secretaria do Trabalho \u2013 SET, CONSIDERANDO a constata\u00e7\u00e3o que a referida empresa est\u00e1 classificada como FORNECEDOR IRREGULAR, devido o vencimento da CERTID\u00c3O CONJUNTA NEGATIVA DE D\u00c9BITOS-TRIBUTOS FEDERAIS E \u00c0 DIVIDA ATIVA DA UNI\u00c3O. SECRETARIA DO TRABALHO, em Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Vladyson da Silva VianaSECRET\u00c1RIO DO TRABALHO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DO TRABALHO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O - TORNAR SEM EFEITOA SECRETARIA DO TRABALHO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio do seu SECRET\u00c1RIO TITULAR, Vladyson da Silva Viana, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP 59000.000345/2023-19, torna p\u00fablico e aos interessados que RESOLVE TORNAR SEM EFEITO a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0002/2024, datada de 26 de janeiro de 2024 e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado, de 01 de fevereiro de 2024, que declarou a empresa SOLU\u00c7\u00c3O SERVI\u00c7OS COMERCIO E CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA como contratada para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades da(s) \u00e1rea(s) T\u00c9CNICA E ADMINISTRATIVA - n\u00edvel m\u00e9dio, da Secretaria do Trabalho \u2013 SET, CONSIDERANDO a constata\u00e7\u00e3o que a referida empresa est\u00e1 classificada como FORNECEDOR IRREGULAR, devido o vencimento da CERTID\u00c3O CONJUNTA NEGATIVA DE D\u00c9BITOS-TRIBUTOS FEDERAIS E \u00c0 DIVIDA ATIVA DA UNI\u00c3O. SECRETARIA DO TRABALHO, em Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Vladyson da Silva VianaSECRET\u00c1RIO DO TRABALHO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DO TURISMO ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3OA Exma. Sra. Secret\u00e1ria de Estado do Turismo, em cumprimento ao disposto no inciso VI, art. 43 da Lei n\u00ba 8.666/93 e no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas e, tendo em vista o resultado da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20220022 - SETUR, cujo objeto \u00e9 a EXECU\u00c7\u00c3O DO SERVI\u00c7O DE PINTURA DAS FACHADAS LESTE E OESTE DO CENTRO DE EVENTOS DO CEAR\u00c1, COM FORNECIMENTO DE M\u00c3O DE OBRA ESPECIA-LIZADA, EQUIPAMENTOS E MATERIAIS, POR PERCENTUAL DE DESCONTO SOBRE OS ITENS DAS TABELAS DE SERVI\u00c7OS E INSUMOS DA SEINFRA, DE ACORDO COM AS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTITATIVOS PREVISTOS NO EDITAL E ANEXOS DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO 202200022-SETUR, resolve HOMOLOGAR o procedimento licitat\u00f3rio em refer\u00eancia e ADJUDICAR seu objeto \u00e0 empresa EMENG EMPREENDI-MENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. - ME, inscrita CNPJ sob o n\u00ba 33.508.278/0001-23, arrematante, por ter sido reconhecida autora da proposta de maior desconto, ou seja, de 36,10% (trinta e seis v\u00edrgula dez por cento) incidente sobre a Tabela de Servi\u00e7os e Insumos SEINFRA 27.1, correspondendo ao menor pre\u00e7o proposto considerado para fins de contrata\u00e7\u00e3o no importe de R$748.491,39 (setecentos e quarenta e oito mil, quatrocentos e noventa e um reais e trinta e nove centavos). Fortaleza \u2013 Cear\u00e1, em 15 de fevereiro de 2024.Yrwana Albuquerque GuerraSECRET\u00c1RIA DO TURISMO"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO JUSTIFICATIVO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O EDITAL N\u00b004/2024PROCESSO N\u00b0 00139/2024. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o da instrutora VAL\u00c9RIA RICARTE ESTRELA FERNANDES, a fim de ministrar a disciplina \u201cLicita\u00e7\u00f5es e Contratos na Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica\u201d no MBA em Gest\u00e3o P\u00fablica Municipal, constante da Grade Curricular de 2024 da UNIPACE \u2013 Escola Superior do Parlamento Cearense, integrante desta Assembleia Legislativa. JUSTIFICATIVA: Para enfrentar desafios cada vez mais complexos, que exigem solu\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas e eficazes, na atua\u00e7\u00e3o dos servidores p\u00fablicos, especialmente no tocante \u00e0 contribui\u00e7\u00e3o para o aperfei\u00e7oamento da atua\u00e7\u00e3o p\u00fablica, a UNIPACE - Escola Superior do Parlamento Cearense oferece, atrav\u00e9s do MBA em Gest\u00e3o P\u00fablica Municipal, a disciplina de \u201cLicita\u00e7\u00f5es e Contratos na Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica\u201d, proporcionando a atualiza\u00e7\u00e3o e a capacita\u00e7\u00e3o dos profissionais no que tange ao cen\u00e1rio e aos institutos regulados pela Nova Lei de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos. VALOR: R$ 2.811,90 (dois mil, oitocentos e onze reais e noventa centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: \u2022 01000000.002.01.01.128.421.10004.0.1.5.00.9.100000.3.3.90.36.03.2.1.0000.E0000 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O Presente Termo Justificativo de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o tem como fundamento o art. 74, inciso III, al\u00ednea f, da Lei 14.133/2021. CONTRATADA: VAL\u00c9RIA RICARTE ESTRELA FERNANDES. DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE: A escolha da instrutora VAL\u00c9RIA RICARTE ESTRELA FERNANDES deve-se ao seu not\u00f3rio saber e expe-ri\u00eancia na \u00e1rea de abrang\u00eancia dos temas da disciplina ora solicitada, conforme se depreende do seu curr\u00edculo profissional. Vale ressaltar que a referida instrutora \u00e9 Especialista em Direito e Processos Administrativos pela Universidade de Fortaleza (UNIFOR), conforme documenta\u00e7\u00e3o em anexo. RATIFI-CA\u00c7\u00c3O: Considerando o Termo Justificativo de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o, emitido pela ilustrada Central de Contrata\u00e7\u00f5es desta Casa Legislativa, bem como considerando o amparo legal dos fatos alegados no referido Termo, RATIFICO a presente INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O, para a contrata\u00e7\u00e3o da instrutora VAL\u00c9RIA RICARTE ESTRELA FERNANDES, a fim de ministrar a disciplina \u201cLicita\u00e7\u00f5es e Contratos na Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica\u201d no MBA em Gest\u00e3o P\u00fablica Municipal, voltado para servidores desta Casa Legislativa, com fundamento no art. 74, inciso III, al\u00ednea f, da Lei 14.133/2021. DATA ASSINATURA: 20/02/2024. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO JUSTIFICATIVO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O EDITAL N\u00b005/2024PROCESSO N\u00b0 00136/2024 1. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o do instrutor TIB\u00c9RIO CARLOS SOARES ROBERTO PINTO, a fim de ministrar a disciplina \u201cProcesso Eleitoral\u201d no MBA em Pol\u00edtica e Assessoria Parlamentar, constante da Grade Curricular de 2024 da UNIPACE \u2013 Escola Superior do Parlamento Cearense, integrante desta Assembleia Legislativa. . 2. JUSTIFICATIVA: 2. Para enfrentar desafios cada vez mais complexos, que exigem solu\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas e eficazes, na atua\u00e7\u00e3o dos servidores p\u00fablicos, especialmente no tocante \u00e0 contribui\u00e7\u00e3o para o aperfei\u00e7oamento da atua\u00e7\u00e3o p\u00fablica, a UNIPACE - Escola Superior do Parlamento Cearense oferece, atrav\u00e9s do MBA em Pol\u00edtica e Assessoria Parlamentar, a disciplina de \u201cProcesso Eleitoral\u201d, proporcionando a capacita\u00e7\u00e3o dos profissionais no que tange a regras jur\u00eddicas e t\u00e9cnicas mais modernas relativas ao processo eleitoral brasileiro. 3. \u2022 DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7A-MENT\u00c1RIA: \u2022 01000000.002.01.01.128.421.10004.0.1.5.00.9.100000.3.3.90.36.03.2.1.0000.E0000 . VALOR: 3.514,80 (tr\u00eas mil, quinhentos e catorze reais e oitenta centavos). FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O Presente Termo Justificativo de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o tem como fundamento o art. 74, inciso III, al\u00ednea f, da Lei 14.133/2021. CONTRATADO: TIB\u00c9RIO CARLOS SOARES ROBERTO PINTO. DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE: A escolha do instrutor TIB\u00c9RIO CARLOS SOARES ROBERTO PINTO deve-se ao seu not\u00f3rio saber e experi\u00eancia na \u00e1rea de abrang\u00eancia dos temas da disciplina ora solicitada, conforme se depreende do seu curr\u00edculo profissional. Vale ressaltar que o referido instrutor \u00e9 Mestre em Direito pela Universidade Federal do Cear\u00e1 (UFC), conforme documenta\u00e7\u00e3o em anexo. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Considerando o Termo Justificativo de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o, emitido pela ilustrada Central de Contrata\u00e7\u00f5es desta Casa Legislativa, bem como considerando o amparo legal dos fatos alegados no referido Termo, RATIFICO a presente INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O, para a contrata\u00e7\u00e3o do instrutor TIB\u00c9RIO CARLOS SOARES ROBERTO PINTO, a fim de ministrar a disciplina \u201cProcesso Eleitoral\u201d no MBA em Pol\u00edtica e Assessoria Parlamentar, voltado para servidores desta Casa Legislativa, com fundamento no art. 74, inciso III, al\u00ednea f, da Lei 14.133/2021. DATA ASSINATURA: 20/02/2024. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO JUSTIFICATIVO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O EDITAL N\u00b006/2024PROCESSO N\u00b0 00137/2024 1. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o do instrutor MILTON JARBAS RODRIGUES CHAGAS, a fim de ministrar a disciplina \u201cConta-bilidade P\u00fablica e Or\u00e7amento\u201d no MBA em Gest\u00e3o e Governan\u00e7a P\u00fablica, constante da Grade Curricular de 2024 da UNIPACE \u2013 Escola Superior do Parlamento Cearense, integrante desta Assembleia Legislativa. . 2. JUSTIFICATIVA: 2. Para enfrentar desafios cada vez mais complexos, que exigem solu\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas e eficazes, na atua\u00e7\u00e3o dos servidores p\u00fablicos, especialmente no tocante \u00e0 contribui\u00e7\u00e3o para o aperfei\u00e7oamento da atua\u00e7\u00e3o p\u00fablica, a UNIPACE - Escola Superior do Parlamento Cearense oferece, atrav\u00e9s do MBA em Gest\u00e3o e Governan\u00e7a P\u00fablica, a disciplina de \u201cContabilidade P\u00fablica e Or\u00e7amento\u201d, proporcionando a capacita\u00e7\u00e3o dos profissionais no que tange \u00e0 contabilidade aplicada ao setor p\u00fablico, otimizando a gest\u00e3o dos recursos p\u00fablicos e auxiliando a tomada de decis\u00f5es. \u2022 DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: \u2022 01000000.002.01.01.128.421.10004.0.1.5.00.9.100000.3.3.90.36.03.2.1.0000.E0000 VALOR: R$ 4.218,00 (quatro mil, duzentos e dezoito reais). FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O Presente Termo Justificativo de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o tem como fundamento o art. 74, inciso III, al\u00ednea f, da Lei 14.133/2021. CONTRATADO: MILTON JARBAS RODRIGUES CHAGAS . DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE: A escolha do instrutor MILTON JARBAS RODRIGUES CHAGAS deve-se ao seu not\u00f3rio saber e experi\u00eancia na \u00e1rea de abrang\u00eancia dos temas da disciplina ora solicitada, conforme se depreende do seu curr\u00edculo profissional. Vale ressaltar que o referido instrutor \u00e9 Doutor em Desenvolvimento Sustent\u00e1vel pela Universidade de Bras\u00edlia (UnB), conforme documenta\u00e7\u00e3o em anexo. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Considerando o Termo Justificativo de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o, emitido pela ilustrada Central de Contrata\u00e7\u00f5es desta Casa Legislativa, bem como considerando o amparo legal dos fatos alegados no referido Termo, RATIFICO a presente INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O, para a contrata\u00e7\u00e3o do instrutor MILTON JARBAS RODRIGUES CHAGAS, a fim de ministrar a disciplina \u201cContabilidade P\u00fablica e Or\u00e7amento\u201d no MBA em Gest\u00e3o e Governan\u00e7a P\u00fablica, voltado para servidores desta Casa Legislativa, com fundamento no art. 74, inciso III, al\u00ednea f, da Lei 14.133/2021. DATA ASSINATURA: 20/02/2024. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Ato da Presid\u00eancia N\u00ba 007/2024, datado de 01 de fevereiro de 2024, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado dia 08 de fevereiro de 2024: ONDE SE L\u00ca: PER\u00cdODO DE REALIZA\u00c7\u00c3O FEVEREIRO LEIA-SE: PER\u00cdODO DE REALIZA\u00c7\u00c3O 01, 06, 08, 20, 22,27 e 29/02/2024 e 05,07 e 12/03/2024. ASSEM-BLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 19 dias do m\u00eas de fevereiro do ano de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Ato da Presid\u00eancia N\u00ba 008/2024, datado de 01 de fevereiro de 2024, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado dia 08 de fevereiro de 2024: ONDE SE L\u00ca: PER\u00cdODO DE REALIZA\u00c7\u00c3O MAR\u00c7O LEIA-SE: PER\u00cdODO DE REALIZA\u00c7\u00c3O 14,21,26 de mar\u00e7o de 2024 e 02,04,09 de abril 2024. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 16 dias do m\u00eas de fevereiro do ano de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR S\u00c1 - AVISO DE CHAMADA P\u00daBLICA \u2013 CREDENCIAMENTO N\u00ba 001/2024-CP. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 001/2024-CP.   A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR S\u00c1, LOCALIZADA NA AV. ESTANISLAU JULI\u00c3O, S/N, CENTRO - SENADOR S\u00c1-CE, ESTAR\u00c1 RECEBENDO A DOCUMENTA\u00c7\u00c3O DOS INTERESSADOS AO EDITAL DE CHAMADA P\u00daBLICA PARA CREDENCIAMENTO DE PESSOAS F\u00cdSICAS/JUR\u00cdDICAS PARA A PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE, DE NATUREZA OFTALMOL\u00d3GICA, COMPREENDENDO A REALIZA\u00c7\u00c3O DE PROCEDIMENTO CIR\u00daRGICO DE CATARATA POR FACOEMULSIFICA\u00c7\u00c3O COM IMPLANTE DE LENTE INTRAOCULAR (LIO) DOBR\u00c1VEL E TRATAMENTO CIR\u00daRGICO DE PTER\u00cdGIO, COMO FORMA DE COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O \u00c0 REDE ASSISTENCIAL DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR S\u00c1/CE, MEDIANTE AS CONDI\u00c7\u00d5ES ESTABELECIDAS NO EDITAL DE CREDENCIAMENTO N\u00ba 001/2024-CP, TUDO DE ACORDO COM A LEI N.\u00ba 8.666/93, DE 21.06.93, ALTERADA PELA LEI N.\u00ba 8.883/94 DE 08.06.94 E LEGISLA\u00c7\u00c3O COMPLEMENTAR EM VIGOR. O EDITAL E SEUS ANEXOS PODER\u00c3O SER ADQUIRIDOS JUNTO \u00c0 CPL NO ENDERE\u00c7O ACIMA CITADO, NO HOR\u00c1RIO DE EXPEDIENTE DO \u00d3RG\u00c3O, A PARTIR DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DESTE AVISO. O PER\u00cdODO DE RECEBIMENTO DOS DOCUMENTOS DE CREDENCIAMENTO PARA SELE\u00c7\u00c3O SER\u00c1 A PARTIR DO DIA 21/02/2024 AT\u00c9 O DIA 26/02/2024, NO HOR\u00c1RIO: 08H00MIN \u00c0S 12H:00MIN E DAS 14H00MIN, AS 17H00MIN, NO SETOR LICITA\u00c7\u00d5ES DA PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR S\u00c1/CE, SITUADA NA AV. ESTANISLAU JULI\u00c3O, S/N, CENTRO, CEP: 62.470-000. ABERTURA DOS ENVELOPES: 26 DE FEVEREIRO DE 2024 \u00c0S 09:00 HS, OBEDECENDO AS EXIG\u00caNCIAS E ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES ELENCADAS NO EDITAL DE CHAMADA P\u00daBLICA. MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES PODER\u00c3O SER OBTIDAS NA SALA DA COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00d5ES, PESSOALMENTE OU ENVIADAS PARA O E-MAIL: SENADOR.LICITACAO@GMAIL.COM, OS INTERESSADOS PODER\u00c3O ACESSAR, AINDA, O PORTAL DE LICITA\u00c7\u00d5ES DO TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO CEAR\u00c1.  SENADOR S\u00c1/CE, 20 DE FEVEREIRO DE 2024.   RAFAEL CASTELO BRANCO XIMENES.  PRESIDENTE DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Caucaia - Rerratific\u00e7\u00e3o ao Termo de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o. O Ordenador de Despesas da Secretaria Municipal de Infraestrutura da Prefeitura Municipal de Caucaia/CE, Sr. Robson Vieira de Moura, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, em conson\u00e2ncia com as disposi\u00e7\u00f5es contidas no artigo 38, inciso VII, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 (Institui normas para Licita\u00e7\u00f5es e Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas) e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e subitem 7.1 do Edital, ap\u00f3s deliberar acerca de todos os sucessivos atos praticados durante todo o transcorrer do processo administrativo de licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.10.30.01 \u2013 SEINFRA, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os complementares do camel\u00f3dromo, conforme condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Edital e seus anexos, vem Adjudicar e Homologar o presente Processo Administrativo de Licita\u00e7\u00e3o, para que produza os devidos efeitos legais e jur\u00eddicos. Onde se l\u00ea: Assim, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica o presente processo Adjudicado e Homologado em favor da empresa Construtora Beija-Flor LTDA - CNPJ N\u00ba 69.726.016/0001-82, com valor global de R$ 521.483,32 (quinhentos e vinte e um mil, quatrocentos e oitenta e tr\u00eas reais e trinta e dois centavos), conforme proposta acostada aos autos. Leia-se: Assim, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica o presente processo Adjudicado e Homologado em favor da empresa Construtora Beija-Flor LTDA - CNPJ N\u00ba 09.586.891/0001-84, com valor global de R$ 521.483,32 (quinhentos e vinte e um mil, quatrocentos e oitenta e tr\u00eas reais e trinta e dois centavos), conforme proposta acostada aos autos. As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta de dota\u00e7\u00f5es consignadas aos: Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 09.01.15.452.0041.1.048.0000 - Elemento de Despesas: 4.4.90.51.00 -  Fonte de Recurso: 1.500.0000.00. Publique-se e Cumpra-se. Caucaia \u2013 CE, 19 de janeiro de 2024. Robson Vieira de Moura - Ordenador de Despesas da SEINFRA.."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Croat\u00e1 \u2013 Aviso de Classifica\u00e7\u00e3o de Proposta de Pre\u00e7os de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Esporte \u2013 Regente: Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.10.09.01/TP/PMC. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de reforma da quadra Poliespotiva Abdias de Pinho, pela Secretaria Municipal de Esporte do Munic\u00edpio de Croat\u00e1/CE \u2013 Classificada(s): Maximus Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; Max & Miranda Construtora LTDA; LSD Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; M5 Construtora & Servi\u00e7os Urbanos LTDA; Construtora AG LTDA; M K Servicos em Constru\u00e7\u00e3o e Transporte Escolar LTDA; Praciano Edifica\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA; J M X Neto Construtora EIRELI; F M S Oliveira; Clezinaldo Constru-\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 Desclassificada(s): Apla Comercio, Servi\u00e7os, Projetos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA; Real Servi\u00e7os LTDA; Sert\u00e3o Cons-tru\u00e7\u00f5es Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es LTDA; MHE Engenharia e Servi\u00e7os LTDA; E. P. P. Construtora LTDA; Santa Terezinha e Servi\u00e7os LTDA; Moreira Mesquita Engenharia e Servi\u00e7os LTDA; Lexon Servi\u00e7os & Construtora Empreendimentos LTDA; M L N Cons-tru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; L & L Servi\u00e7os LTDA; Aqua Construtora e Comercio; WU Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI; R E Sousa Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; R S M Pessoa EIRELI; Ramilos Constru\u00e7\u00f5es EIRELI; Conserbas Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRE-LI; R. A. S. Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI \u2013 Raz\u00f5es da Decis\u00e3o: Encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para consulta nos autos do processo licitat\u00f3rio e ser\u00e1 disponibilizado no Portal de Licita\u00e7\u00f5es dos Munic\u00edpios no site do TCE/CE \u2013 Vencedora da Licita\u00e7\u00e3o: Maximus Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, CNPJ n\u00ba 45.175.818/0001-83 \u2013 Valor Global: R$ 279.139,15 (duzentos e setenta e nove mil cento e trinta e nove reais e quinze centavos) \u2013 Comunicado: A partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso, fica aberto o prazo recursal nos termos do art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: Ant\u00f4nio Roque de Carvalho."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Beberibe - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados o Resultado de Habilita\u00e7\u00e3o referente \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 12.27.01/2023, cujo objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca e drenagem no Distrito de Forquilha, junto a Secretaria de Infraestrutura do Munic\u00edpio. (MAPP 5807 \u2013 Sec. Cidades), declarando as seguintes empresas HABILITADAS: Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda - ME CNPJ n\u00ba 20.160.697/0001-75. WU Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda - EPP CNPJ n\u00ba 10.932.123/0001-14. Novo Caminho Construtora Ltda - EPP CNPJ n\u00ba 32.641.253/0001-30. AJ Construtora e Transporte Ltda - EPP CNPJ n\u00ba 74.022.229/0001-63. Rafael Andrade de Sousa Ve\u00edculos - ME CNPJ n\u00ba 37.658.271/0001-49. Abrav Constru\u00e7\u00f5es Servi\u00e7os Eventos e Loca\u00e7\u00f5es Ltda - EPP CNPJ n\u00ba 12.044.788/0001-17. RG2 Terraplenagem Ltda CNPJ n\u00ba 10.417.584/0001-59. Prime Constru\u00e7\u00f5es & Loca\u00e7\u00e3o Ltda CNPJ n\u00ba 19.967.758/0001-21. Eco Tec Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda - ME CNPJ n\u00ba 39.925.178/0001-89., e declarando as seguintes empresas INABILITADAS: Vipon Empreendimentos Ltda - ME CNPJ n\u00ba 34.631.462/0001-29. Lexon Servi\u00e7os & Construtora Empreendimentos Ltda - ME CNPJ n\u00ba 07.191.777/0001-20. Uno Incorpora\u00e7\u00f5es Limitada - ME CNPJ n\u00ba 63.383.384/0001-99. DTC Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda - ME CNPJ n\u00ba 13.640.830/0001-25. THM Constru\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Ltda - EPP CNPJ n\u00ba 45.676.573/0001-78. Vitoriano Projetos e Servi\u00e7os Ltda - ME CNPJ n\u00ba 45.314.450/0001-97. Aos Constru\u00e7\u00f5es Ltda - ME CNPJ n\u00ba 40.001.303/0001-43. Diante do exposto, abre-se o prazo recursal previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei de Licita\u00e7\u00f5es, a contar desta data, para maiores informa\u00e7\u00f5es a Ata do Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o, estar\u00e1 dispon\u00edvel junto ao site https://beberibe.ce.gov.br/ ou poder\u00e1 ser adquirida nos dias \u00fateis no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h, na Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Prefeitura. Josimar Gomes Sousa."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LIMOEIRO DO NORTE \u2013 CEAR\u00c1 \u2013 COMISS\u00c3O PROCESSANTE \u2013 EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O \u2013 Notificada/Denunciada: Dilmara Amaral Silva. Sequ\u00eancia da notifica\u00e7\u00e3o por edital: 01\u00aa (primeira). A Comiss\u00e3o Processante institu\u00edda pela C\u00e2mara Municipal de Limoeiro do Norte \u2013 Cear\u00e1 com objetivo de apurar den\u00fancia contra a senhora prefeita interina afastada de Limoeiro do Norte \u2013 Cear\u00e1, Sra. Dilmara Amaral Silva, faz saber que: Considerando 03 (tr\u00eas) tentativas frustradas de notifica\u00e7\u00e3o pessoal da Sra. Dilmara Amaral Silva, ocorridas em 09 de fevereiro de 2024, 15 de fevereiro de 2024 e 16 de fevereiro de 2024, conforme certid\u00f5es anexadas ao processo; Considerando o que determina o Regimento Interno da C\u00e2mara Municipal de Limoeiro do Norte \u2013 Cear\u00e1 em seu Art. 171, Inciso III c/c Art. 5\u00ba, Inciso III do Decreto-Lei N\u00b0 201/67; Determina a NOTIFICA\u00c7\u00c3O POR EDITAL da prefeita interina afastada de Limoeiro do Norte \u2013 Cear\u00e1, Sra. Dilmara Amaral Silva, para que, nos termos do que estabelece o Art. 171, Inciso III, do Regimento Interno da C\u00e2mara Municipal de Limoeiro do Norte \u2013 Cear\u00e1 e o Art. 5\u00ba, Inciso III do Decreto-Lei N\u00b0 201/67, apresente, no prazo de 10 (dez) dias, defesa pr\u00e9via, por escrito, indique as provas que pretender produzir e arrole testemunhas, at\u00e9 o m\u00e1ximo de 10 (dez). Todos os documentos que integram o bojo do processo de apura\u00e7\u00e3o (c\u00f3pia da den\u00fancia e documentos que a instruem) se encontram \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da NOTIFICADA/DENUNCIADA na sede da C\u00e2mara Municipal de Limoeiro do Norte \u2013 Cear\u00e1, com endere\u00e7o \u00e0 Rua Cel. Malveira, 2266 \u2013 Centro \u2013 Limoeiro do Norte - Cear\u00e1 - CEP: 62930-000, para acesso, vistas ou c\u00f3pia, devendo para tanto serem procurados junto \u00e0 Comiss\u00e3o Processante em dias \u00fateis, de segunda a sextas-feiras nos hor\u00e1rios de 07:30HS \u00c0S 13:00HS, no citado endere\u00e7o. Decorrido o prazo legal, n\u00e3o comparecendo a parte NOTIFICADA/DENUNCIADA lhe ser\u00e1 nomeado defensor dativo com despesas arcadas pela C\u00e2mara Municipal de Limoeiro do Norte \u2013 Cear\u00e1 para em seu nome exercer ampla defesa e contradit\u00f3rio. Publique-se. Limoeiro do Norte \u2013 Ce., 16 de fevereiro de 2024. Domingos Eduardo Bezerra Lins - Presidente da Comiss\u00e3o Processante. Heraldo de Holanda Guimar\u00e3es \u2013 Relator. Francisco Di\u00f3genes Peixoto \u2013 Membro."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE ACOPIARA AVISO DE ANULA\u00c7\u00c3O CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00b0 CP- 001/2023  A COMISS\u00c3O DA PREFEITURA MUNICIPAL DE ACOPIARA \u2013 CEAR\u00c1, TORNA P\u00daBLICO, PARA CONHECIMENTO DOS INTERESSADOS, QUE O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO NA MODALIDADE CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA, TOMBADO SOB O N\u00ba CP-001/2023, TENDO COMO OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA EXECU\u00c7\u00c3O DE OPERA\u00c7\u00c3O, TRATAMENTO, TRANSPORTE E DESTINA\u00c7\u00c3O FINAL DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS, ATRAV\u00c9S DE ESTA\u00c7\u00c3O DE TRANSBORDO DO MUNCIPIO DE ACOPIARA-CE. O PRESENTE CONTRATO COM A EMPRESA AURORA SERVI\u00c7OS LTDA, EST\u00c1 SENDO ANULADO PELA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PELOS MOTIVOS EXPOSTOS NOS AUTOS DO PROCESSO. ASSIM FICA ABERTO O PRAZO PREVISTO NO ART. 109, INCISO I, AL\u00cdNEA \u201cE\u201d DE LEI 8.666/93, PARA QUE SEJA ASSEGURADO O DIREITO AO CONTRADIT\u00d3RIO E A AMPLA DEFESA. O PROCESSO ADMINISTRATIVO DE ANULA\u00c7\u00c3O ENCONTRA-SE NA \u00cdNTEGRA NA SEDE DA COMISS\u00c3O, CENTRO ADMINISTRATIVO, SITUADA A AVENIDA JOS\u00c9 MARQUES FILHO, N\u00ba 600, AROEIRAS\u2013 ACOPIARA - CEAR\u00c1. MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES NO ENDERE\u00c7O CITADO, NO HOR\u00c1RIO DE 08:00H \u00c0S 12:00H E ATRAV\u00c9S DO E-MAIL:LICITAACOPIARA2@GMAILL.COM.  RAIMUNDO TEIXEIRA LIMA NETO \u2013 SECRETARIO DE INFRAESTRUTURA."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE ACOPIARA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2024.02.15.03- PE  A PREGOEIRA DA PREFEITURA MUNICIPAL DE ACOPIARA \u2013 CEAR\u00c1, TORNA P\u00daBLICO, PARA CONHECIMENTO DOS INTERESSADOS, QUE REALIZAR\u00c1 A LICITA\u00c7\u00c3O NA MODALIDADE PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO, TOMBADO SOB O N\u00ba 2024.02.15.03-PE, DO TIPO MENOR PRE\u00c7O, TENDO COMO OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA A EXECU\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ASSESSORIA E CONSULTORIA NA GEST\u00c3O, ACOMPANHAMENTO E FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE CONTRATOS, INCLUINDO A IMPLANTA\u00c7\u00c3O, TREINAMENTO E DISPONIBILIZA\u00c7\u00c3O DE SISTEMA DE ACOMPANHAMENTO, CONTROLE E GERENCIAMENTO DE AVEN\u00c7AS E EXECU\u00c7\u00c3O DE INTERESSE DAS DIVERSAS SECRETARIAS DO MUNIC\u00cdPIO DE ACOPIARA/CE, CONFORME PROJETO B\u00c1SICO/TERMO DE REFER\u00caNCIA EM ANEXO AO EDITAL, O EDITAL EST\u00c1 DISPON\u00cdVEL NO ENDERE\u00c7O ELETR\u00d4NICO: HTTPS://COMPRAS.M2ATECNOLOGIA.COM.BR/ E WWW.TCE.CE.GOV.BR, COM O PRAZO DE CADASTRAMENTO DAS PROPOSTAS AT\u00c9 O DIA 01 DE MAR\u00c7O DE 2024 AS 08:00MIN, ABERTURA DAS PROPOSTAS AS 09:15MIN(HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA), O QUAL ENCONTRA-SE NA \u00cdNTEGRA NA SEDE DA COMISS\u00c3O, CENTRO ADMINISTRATIVO, SITUADA A AVENIDA JOS\u00c9 MARQUES FILHO, N\u00ba 600, AROEIRAS\u2013 ACOPIARA - CEAR\u00c1. MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES NO ENDERE\u00c7O CITADO, NO HOR\u00c1RIO DE 08:00H \u00c0S 12:00H E ATRAV\u00c9S DO E-MAIL:LICITAACOPIARA2@GMAIL.COM. FRANCISCO ALYSSON ALVES MENDES DE OLIVEIRA- PREGOEIRO."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE TARRAFAS - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O. A PREFEITURA MUNICIPAL DE TARRAFAS, TORNA P\u00daBLICO QUE FAR\u00c1 REALIZAR LICITA\u00c7\u00c3O, NA MODALIDADE PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO, AUTUADA SOB O N\u00ba 2024.02.08.001F CUJO OBJETO \u00c9 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE COLETA E TRANSPORTE DE RES\u00cdDUOS DOMICILIARES, COMERCIAIS, RES\u00cdDUOS VEGETAIS, CONSTRU\u00c7\u00c3O, VARRI\u00c7\u00c3O, CAPINA\u00c7\u00c3O, AJUNTAMENTO DE LIXO RECOLHIDO E PINTURA DE MEIO FIO DE VIAS URBANAS NA SEDE, DISTRITOS E VILAS, CONFORME ANEXO DAS LOCALIDADES \u2013 TODAS NO MUNIC\u00cdPIO DE TARRAFAS \u2013 CE, ZONA URBANA DA SEDE E ZONA RURAL DO MUNIC\u00cdPIO DE TARRAFAS -CE. SENDO O CADASTRAMENTO DAS PROPOSTAS A PARTIR DO DIA 21/02/2024 \u00c0S 13HS00MIN AT\u00c9 06/03/2024 \u00c0S 07HS00MIN. ABERTURA DAS PROPOSTAS DIA 06/03/2024 \u00c1S 07HS00MIN, E A FASE DE DISPUTA DE LANCE NO DIA 06/03/2024 \u00c1S 09HS00MIN. O EDITAL ESTAR\u00c1 DISPON\u00cdVEL, NO HOR\u00c1RIO DE ATENDIMENTO AO P\u00daBLICO DE 08:00 \u00c0S 12:00H, NO SITE HTTPS://LICITACOES.TCE.CE.GOV.BR/ E NO PORTAL DE LICITA\u00c7\u00d5ES DA BOLSA DE LICITA\u00c7\u00d5ES E LEIL\u00d5ES, NO SITE WWW.BLLCOMPRAS.COM, PARA VERIFICA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00c3O E ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. INFORMA\u00c7\u00d5ES PELO FONE: (88) - 3549 1020, OU NO ENDERE\u00c7O AV. MARIA LUIZA LEITE SANTOS, S/N, BULANDEIRA. TARRAFAS - CE. 16 DE FEVEREIRO DE 2024. LUIZ ALVES MATIAS - PREGOEIRO."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Gra\u00e7a \u2013 Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 04.010/2023-TP. A Presidente da CPL de Gra\u00e7a/CE torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados o resultado do Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o para a licita\u00e7\u00e3o acima referida, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o do Parque de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica do Munic\u00edpio do Gra\u00e7a/CE, declara Habilitada: Renova Constru\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 CNPJ: 41.500.868/0001-38. Inabilitados: Stan Constru\u00e7\u00f5es EIRELI \u2013 EPP \u2013 CNPJ: 24.041.596/0001-36; F Alisson Zuza do Nascimento \u2013 CNPJ: 47.145.561/0001-42; F&G Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es - ME \u2013 CNPJ: 52.900.916/0001-00; RM Mesquita - ME \u2013 CNPJ: 44.647.616/0001-24; Francisco Anderson L\u00facio 05880849309 \u2013 CNPJ: 29.648.829/0001-87; T. Sousa de Oliveira \u2013 ME \u2013 CNPJ: 24.959.960/0001-41. Bezerra e Braga Comercial LTDA EPP \u2013 CNPJ: 00.404.524/0001-48; N. Landy Boto Portela - ME \u2013 CNPJ: 23.347.561/0001-67; D. Sousa Rios - S & B Assessoria e Servi\u00e7o \u2013 CNPJ: 35.752.089/0001-27; De Brito Engenharia \u2013 CNPJ: 31.662.559/0001-71; Avante Empreendimentos LTDA \u2013 CNPJ: 49.113.381/0001-04; DL Loca\u00e7\u00f5es & Servi\u00e7os EIRELI \u2013 CNPJ: 35.847.172/0001-80; E Gygawatt Servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o LTDA \u2013 CNPJ: 26.161.655/0001-35 . Ficando dispon\u00edveis vistas ao processo e aberto o prazo para a interposi\u00e7\u00e3o de recursos referente \u00e0 decis\u00e3o de julgamento dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o. Gra\u00e7a/CE, 16 de Fevereiro de 2024. Karine Eduardo dos Santos - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1 \u2013 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Aviso de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 PE02/2024-SEMED. A Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1-CE, por meio do agente de contrata\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. PE02/2024\u2013SEMED, que tem como objeto Registro de Pre\u00e7os para Futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de fardamentos escolares, sendo conjuntos e sand\u00e1lias destinados aos alunos da educa\u00e7\u00e3o infantil, camisas, conjunto de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica, t\u00eanis e meia colegial destinados aos alunos do ensino fundamental e EJA, gola polo destinados aos professores da Rede Municipal de Ensino e camisas de projetos destinados aos profissionais pertencentes a Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Tiangu\u00e1-CE. Esta licita\u00e7\u00e3o est\u00e1 sujeita \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021. O Edital poder\u00e1 ser obtido no site do BBM NET - Bolsa Brasileira de Mercadorias -  https://novobbmnet.com.br/, https://www.tiangua.ce.gov.br/ ou https://licitacoes.tce.ce.gov.br/. O recebimento das propostas atrav\u00e9s do site do BBM NET - Bolsa Brasileira de Mercadorias dar-se-\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 08h30min do dia 06/03/2024. Abertura das Propostas: 06/03/2024 \u00e0s 08h35min. In\u00edcio da Disputa de Lances \u00e0s 08h45min dia 06/03/2024 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Solicita\u00e7\u00f5es de esclarecimento acerca do edital dever\u00e3o ser enviadas ao endere\u00e7o eletr\u00f4nico de e-mail: licitacao@tiangua.ce.gov.br. Maciel Manoel Farias da Silva \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o.  Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1, 19 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1 \u2013 Secretaria de Sa\u00fade \u2013 Aviso de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba PE 02/2024-SESA. A Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1-CE, por meio do agente de contrata\u00e7\u00e3o de aquisi\u00e7\u00f5es de bens e servi\u00e7os comuns, tornam p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. PE02/2024\u2013SESA, que tem como objeto o Registro de Pre\u00e7o para futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica com suporte, assist\u00eancia t\u00e9cnica e manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva in-loco, bem como atua\u00e7\u00e3o nos processos de gerenciamento de servi\u00e7os, com base em melhores pr\u00e1ticas definidas pela ITIL \u2013 Information Technology Infrastructure Library\u00ae, cujos servi\u00e7os  ser\u00e3o avaliados atrav\u00e9s de acordos de n\u00edvel de servi\u00e7o, para atender as necessidades da Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Tiangu\u00e1-CE.Esta licita\u00e7\u00e3o est\u00e1 sujeita \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021. O Edital poder\u00e1 ser obtido no site do BBM NET - Bolsa Brasileira de Mercadorias -  https://novobbmnet.com.br/, https://www.tiangua.ce.gov.br/ ou https://licitacoes.tce.ce.gov.br/. O recebimento das propostas atrav\u00e9s do site do BBM NET - Bolsa Brasileira de Mercadorias dar-se-\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 08h30min do dia 05/03/2024. Abertura das Propostas: 05/03/2024 \u00e0s 08h35min. In\u00edcio da Disputa de Lances \u00e0s 08h45min dia 05/03/2024 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Solicita\u00e7\u00f5es de esclarecimento acerca do edital dever\u00e3o ser enviadas ao endere\u00e7o eletr\u00f4nico de e-mail: licitacao@tiangua.ce.gov.br. Maciel Manoel Farias da Silva \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o.  Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1, 19 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 CONS\u00d3RCIO DE GEST\u00c3O INTEGRADA DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS DA REGI\u00c3O METROPOLITANA DE SOBRAL - CGIRS-RMS \u2013  PUBLICA\u00c7\u00c3O DO EXTRATO \u2013 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00ba 01.2612/2023-01 E 01.2612/2023-02. A Pregoeira Oficial do CGIRS-RMS a Sra. Gelica de Melo Evangelista, em cumprimento a lei que determina o ato, torna p\u00fablicio o Extrato das ATAS DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 01.2612/2023-01 E 01.2612/2023-02, oriundo do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 01.2612/2023-PE, cujo o objeto \u00e9 o REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAIS DE INSUMOS, PARA ATENDER AS NECESSIDADES DO CONS\u00d3RCIO DE GEST\u00c3O INTEGRADA DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS DA REGI\u00c3O METROPOLITANA DE SOBRAL (CGIRS-RMS). Onde os pre\u00e7os foram consignados em favor das empresas: IVAN AZEVEDO PONTE \u2013 ME, CNPJ: 02.069.397/0001-01, no valor global R$ 182.234,22 (Cento e oitenta e dois mil, duzentos e trinta e quatro reais e vinte e dois centavos); ATRIUM IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE FERRAGENS LTDA, CNPJ 46.423.434/0001-03, no valor global R$ 19.150,00 (Dezenove mil, cento e cinquenta reais). Org\u00e3o Gerenciador \u2013 Cons\u00f3rcio de Gest\u00e3o Integrada de Res\u00edduos S\u00f3lidos. Secretario Executivo: Paulo Cesar Lopes Vasconcelos. Sobral/CE, 20 de fevereiro de 2024. GELICA DE MELO EVANGELISTA - Pregoeira do CGIRS-RMS.ESTADO DO CEAR\u00c1  PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 2912.01/2023 \u2013 O ORDENADOR DE DESPESAS DA SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, FINAN\u00c7AS E PLANEJAMENTO DO MUNICIPIO DE BATURIT\u00c9/CE, COMUNICA AOS INTERESSADOS A ANULA\u00c7\u00c3O DA LICITA\u00c7\u00c3O, NA MODALIDADE PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 2912.01/2023, COM O SEGUINTE OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de licenciamento de uso de Sistema Integrado de gest\u00e3o administrativo e Gest\u00e3o Tribut\u00e1ria, destinado \u00e0s unidades administrativas da Gest\u00e3o Municipal, com a finalidade de implanta\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica de gest\u00e3o tribut\u00e1ria, desenvolvida, instalada e operacionalizada em ambiente WEB, APP e em totens de Auto atendimento, incluindo os servi\u00e7os de convers\u00e3o e migra\u00e7\u00e3o de dados, customiza\u00e7\u00e3o, instala\u00e7\u00e3o, configura\u00e7\u00e3o, hospedagem, manuten\u00e7\u00e3o do sistema, assessoria no processo de implanta\u00e7\u00e3o e treinamento dos usu\u00e1rios, de responsabilidade da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o, Finan\u00e7as e Planejamento do munic\u00edpio de Baturit\u00e9-CE, CONFORME ANEXO I. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: ART. 49 DA LEI N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES. INFORMA\u00c7\u00d5ES JUNTO A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O. C\u00cdCERO ANTONIO SOUSA BEZERRA - ORDENADOR DE DESPESAS DA SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, FINAN\u00c7AS E PLANEJAMENTO DO MUNICIPIO DE BATURIT\u00c9/CE BATURIT\u00c9/CE, 09 DE FEVEREIRO DE 2024"
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE RUSSAS \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00b0 001.27.12.2023 \u2013 SEINFRA \u2013 O Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es da Prefeitura Municipal de Russas/CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que ap\u00f3s An\u00e1lise dos Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o da Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00b0 001.27.12.2023 \u2013 SEINFRA, com fins \u00e0 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia especializada para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica de via de acesso da Localidade de Flores \u00e0 Timba\u00faba no Munic\u00edpio de Russas/CE, de interesse da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Servi\u00e7os Urbanos \u2013 SEINFRA (PT N\u00b0 1085953-84 e Conv\u00eanio N\u00b0 939015), apurou-se que as Empresas: GTM ENGENHARIA LTDA / SHEKINAH CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES DE M\u00c1QUINAS E VE\u00cdCULOS LTDA, CONSTRAM CONSTRU\u00c7\u00d5ES E ALUGUEL DE M\u00c1QUINAS LTDA e COPA ENGENHARIA LTDA, foram declaradas HABILITADAS. As Empresas: TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA e CONSTRUVASP CONSTRUTORA foram declaradas INABILITADAS. A Ata da Sess\u00e3o de An\u00e1lise de Habilita\u00e7\u00e3o pode ser conferida no Portal do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1. Fica aberto o prazo recursal conforme Art. 109, I, \u201ca\u201d da Lei 8.666/93. N\u00e3o havendo inten\u00e7\u00e3o de recurso a Sess\u00e3o de Abertura de Proposta, dar-se-\u00e1 em 29 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 09h, no endere\u00e7o da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Travessa Jo\u00e3o Nogueira da Costa, N\u00ba 01, Bairro Centro, Russas/CE. Russas-CE, 19 de Fevereiro de 2024. Jorge Augusto Cardoso do Nascimento \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTANA DO ACARA\u00da - AVISO DO JULGAMENTO DOS DOCUMENTOS DE HABILITA\u00c7\u00c3O. A Prefeitura Municipal de Santana do Acara\u00fa, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, o resultado da fase de julgamento dos documentos de Habilita\u00e7\u00e3o referente a Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2812.57/2023, cujo o Objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada para Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica e Sinaliza\u00e7\u00e3o em diversas Ruas da Sede do Munic\u00edpio de Santana do Acara\u00fa/CE, conforme Projeto B\u00e1sico de Engenharia. Empresa(s) Habilitada(s): COPA ENGENHARIA LTDA por atender todas as exig\u00eancias do edital.  Empresa Inabilitada: FRANCISCO ANDERSON LUCIO; F ALISSON ZUZA DO NASCIMENTO; TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; CONSTRUVASP CONSTRU\u00c7\u00d5ES & SERVI\u00c7OS LTDA, por n\u00e3o preencherem os requisitos do edital, conforme motivos constantes em ata. A ata de julgamento da habilita\u00e7\u00e3o do certame em refer\u00eancia, com as raz\u00f5es que motivaram o posicionamento da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, encontra-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, para consulta, na Av. S\u00e3o Jo\u00e3o, 75, Centro \u2013 Santana do Acara\u00fa/CE, bem como no s\u00edtio do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1. Fica, portanto, aberto o prazo recursal previsto no Art. 109, I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei n.\u00ba 8.666/93 e atualiza\u00e7\u00f5es, ficando desde j\u00e1 agendada a sess\u00e3o para a abertura dos envelopes \u201cProposta de Pre\u00e7os\u201d, caso n\u00e3o haja recursos, para o dia 29 de fevereiro de 2024, \u00e0s 08:30 horas. Santana do Acara\u00fa \u2013 CE, 20 de fevereiro de 2024. P\u00e1dua Erickson Medeiros Carneiro - Ordenador de Despesas da Secretaria de Urbanismo, Obras e Servi\u00e7os Urbanos."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 C\u00e2mara Municipal de Tabuleiro do Norte. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Maia Alarcon, 371, Centro, Tabuleiro do Norte-Ce., Comunica aos interessados o resultado da fase de habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 21.12.01/2023, cujo objeto \u00e9 a reforma e amplia\u00e7\u00e3o do Centro Legislativo \u2013 C\u00e2mara Municipal de Tabuleiro do Norte, a saber: empresas Inabilitadas: 01. Saraiva Empreendimentos e Servi\u00e7os LTDA; 02. F P Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; 03. BMAG Servi\u00e7os LTDA; 04. J. H. S Servi\u00e7os e Obras LTDA; 05. Lexon Servi\u00e7os e Construtora; 06. Dantas e Oliveira Limpeza Conserva\u00e7\u00e3o e Constru\u00e7\u00f5es LTDA. Os motivos da inabilita\u00e7\u00e3o das empresas acima citadas encontram-se, na integra, na ata de julgamento da habilita\u00e7\u00e3o e empresas Habilitadas: 1. REMC Construtora e Empreendimentos LTDA - EPP, 2. Zenedine Zidane Sampaio Cavalcante Constru\u00e7\u00f5es - EPP 3.  GK Engenharia LTDA, 4. WU Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, 5. Abrav Constru\u00e7\u00f5es Servi\u00e7os Eventos e Loca\u00e7\u00f5es LTDA - EPP, 6. Construtora J Silva, 7. J2 Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, 8. Ramalho Servi\u00e7os e Obras LTDA, 9. Vipon Empreendimentos LTDA, 10. C R P Costa Constru\u00e7\u00e3o e Prestadora de Servi\u00e7o LTDA, 11. Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, 12. T & R Servi\u00e7os de Engenharia LTDA EPP, 13. MV2 Servi\u00e7os de Engenharia LTDA. A ata da sess\u00e3o do julgamento ora anunciado encontra-se, na \u00edntegra, \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, no endere\u00e7o acima indicado. Fica aberto o prazo recursal previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Tabuleiro do Norte-Ce, 19 de Fevereiro de 2024. Geire Robson Gadelha de Oliveira - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia - Aviso de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba IN-TP003/23. A Secretaria de Infraestrutura, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, considerando haver a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, cumprido todas as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o, Tomada de Pre\u00e7os no IN-TP003/23, cujo objeto \u00e9 a Execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o vi\u00e1ria, pavimenta\u00e7\u00f5es e drenagens na sede e distritos do Munic\u00edpio de Independ\u00eancia/CE, vem publicar o resultado da homologa\u00e7\u00e3o e adjudica\u00e7\u00e3o para que produza os devidos efeitos legais e jur\u00eddicos. Assim, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica o presente processo Homologado e Adjudicado em favor da empresa Apla Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os, Projetos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, pelo valor global de R$ 1.444.072,49 (Um milh\u00e3o, quatrocentos e quarenta e quatro mil, setenta e dois reais e quarenta e nove centavos). Pethulia Almeida Gomes \u2013 Secret\u00e1ria. Independ\u00eancia/CE, 16 de Fevereiro de 2024. "
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - C\u00c2MARA MUNICIPAL DE UBAJARA - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 001/2024-PE. O(A) C\u00c2MARA MUNICIPAL DE UBAJARA, atrav\u00e9s do(a) seu(ua) Pregoeiro(a), torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 09:00hs, do dia 05 de Mar\u00e7o de 2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br/, PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO n\u00ba 001/2024-PE. Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE CONFEC\u00c7\u00c3O DE M\u00d3VEIS PLANEJADOS, CONFORME MEMORIAL DESCRITIVO E DESENHO T\u00c9CNICO, CORRENDO TODOS OS CUSTOS COM MATERIAL, M\u00c3O-DE-OBRA E MONTAGEM POR CONTA DA CONTRATADA, PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE UBAJARA/CE. O edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos https://compras.m2atecnologia.com.br/. Informa\u00e7\u00f5es pelo telefone: (88) 3634-1246 ou no endere\u00e7o: Av. Monsenhor Gon\u00e7alo Eufr\u00e1sio, 412 - Dep. Grijalva Costa. Ubajara/CE, 19 de fevereiro de 2024. MANUEL MESSIAS COSTA - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTANA DO ACARA\u00da - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O. Processo: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 1602.02.2024. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Livros destinados aos Alunos da Educa\u00e7\u00e3o Infantil, Ensino Fundamental e Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos da Rede Municipal, junto a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Santana do Acara\u00fa/CE, conforme o termo de refer\u00eancia. Do Tipo: Menor Pre\u00e7o. Da Forma de Fornecimento: Parcelado. O Pregoeiro da Prefeitura de Santana do Acara\u00fa-CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos licitantes e demais interessados, que do dia 21 de fevereiro de 2024 a 04 de mar\u00e7o de 2024 at\u00e9 \u00e0s 08h00min. (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), estar\u00e1 recebendo as Propostas de Pre\u00e7os e Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o referentes a este Preg\u00e3o, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico www.licitanet.com.br. A Abertura das Propostas acontecer\u00e1 no dia 04 de mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 08h00min. (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) e o in\u00edcio da Sess\u00e3o de Disputa de Lances ocorrer\u00e1 a partir das 14h00min do dia 04 de mar\u00e7o de 2024, (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). O edital na \u00edntegra encontra-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta na Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o/Preg\u00e3o, a Av. S\u00e3o Jo\u00e3o, 75, Centro - Santana do Acara\u00fa - CE, no www.licitanet.com.br, assim como no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE-CE: http://www.tcm.ce.gov.br/licitacoes. Santana do Acara\u00fa/CE, 20 de fevereiro de 2024. Daniel Marcio Camilo do Nascimento - Pregoeiro Municipal."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Hidrol\u00e2ndia \u2013 Aviso de Abertura de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as \u2013 Regente: Pregoeiro \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba PMH-160224-PE01-SDAF. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente e Copa e Cozinha Destinados a Suprir as necessidades das Secretarias Contratantes do Munic\u00edpio de Hidrol\u00e2ndia/CE \u2013 Data de Abertura: 04/03/2024 \u2013 Hor\u00e1rio: 08h00m \u2013 Link de Acesso ao Edital: https://licitamaisbrasil.com.br/ | https://www.hidrolandia.ce.gov.br/ | https://licitacoes.tce.ce.gov.br | https://pncp.gov.br \u2013 Link de Realiza\u00e7\u00e3o dos Lances: https://licitamaisbrasil.com.br/. Pregoeiro(a): Raimundo Rodrigues de Oliveira.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE MANEJO DOS RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS DA REGI\u00c3O DO SERT\u00c3O CENTRAL \u2013 AVISO DE CONVOCA\u00c7\u00c3O. O Setor de Licita\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Manejo dos Res\u00edduos S\u00f3lidos da Regi\u00e3o do Sert\u00e3o Central torna p\u00fablico que dar\u00e1 prosseguimento a licita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 004/2023-TP/CONSERCE, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Assessoria e Consultoria T\u00e9cnica Administrativa, de interesse do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Manejo dos Res\u00edduos S\u00f3lidos da Regi\u00e3o do Sert\u00e3o Central \u2013 CONSERCE, com a abertura dos envelo-pes de propostas de pre\u00e7os, realizando sess\u00e3o p\u00fablica \u00e0s 09h00min, do dia 23 de fevereiro de 2024. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 Trav. Jos\u00e9 Jorge Matias, s/n, 1\u00ba andar, Campo Velho, Quixad\u00e1-CE, das 07:30 \u00e0s 11:30 e no site:www.tce.ce.gov.br. Quixad\u00e1-CE, 19 de fevereiro de 2024. Jos\u00e9 Ivan de Paiva J\u00fanior - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Cruz - Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura - Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 04/2023-SEDUC \u2013 Resultado de Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de consultoria e assessoria nas \u00e1reas de administra\u00e7\u00e3o e planejamento com fins de celebra\u00e7\u00e3o, acompanhamento e presta\u00e7\u00e3o de contas de conv\u00eanios e instrumentos similares no \u00e2mbito dos Governos Federal, Estadual e outras entidades com disponibiliza\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00e3o web de acompanhamento e aplicativo para smartphones. As empresas que atenderam a todas as exig\u00eancias edital\u00edcias foram as seguintes: A V Assessoria Cont\u00e1bil, Servi\u00e7os e Inform\u00e1tica LTDA, CNPJ: 13.075.241/0001-41; Monteiro Treinamento em Desenvolvimento em Desenvolvimento Profissional LTDA, CNPJ: 39.148.857/0001-99 e Esplam Escrit\u00f3rio de Planejamento e Adm. Mun. LTDA. CNPJ: 07.207.962/0001-65. Diante do exposto, abre-se o prazo recursal previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d a contar da data da publica\u00e7\u00e3o do resultado de habilita\u00e7\u00e3o. Cruz, 19 de fevereiro de 2024. Assun\u00e7\u00e3o Nayara Silva de Melo - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Vi\u00e7osa do Cear\u00e1 - Extrato do Instrumento Contratual. O Secret\u00e1rio de Turismo, Cultura e Meio Ambiente do Munic\u00edpio de Vi\u00e7osa do Cear\u00e1, torna p\u00fablico o Extrato do Contrato N\u00ba 24010434-SETUMA, resultante da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 01/2023-SETUMA: Unidade Administrativa: Secretaria de Turismo, Cultura e Meio Ambiente. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 1102 Depto. de Turismo e Aventura 23 695 0537 1.054 implanta\u00e7\u00e3o e melhoria de Infraestrutura em pontos tur\u00edsticos do Munic\u00edpio, Elemento de Despesa n\u00ba 4.4.90.51.00 obras e instala\u00e7\u00f5es, oriundos do Tesouro Municipal. Fonte de Recurso: Conv\u00eanio N\u00ba 46/2023, Processos N\u00ba 04322420/2023, MAPP: 943, Conv\u00eanio que entre si celebram a Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas \u2013 SOP e o Munic\u00edpio de Vi\u00e7osa \u2013 CE Objeto: constru\u00e7\u00e3o de p\u00f3rticos no Mun\u00edcipio de Vi\u00e7osa do Cear\u00e1. Vig\u00eancia do Contrato: 150 (cento e cinquenta) dias. Contratada: R E Sousa Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA., inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 40.560.312/0001-74. Valor Global: R$ 1.069.583,55 (hum milh\u00e3o, sessenta e nove mil, quinhentos e oitenta e tr\u00eas reais e cinquenta e cinco centavos). Assina pela Contratada: Francisca Morgana Rodrigues do Nascimento. Assina pelo Contratante: Gilton Barreto de Castro. Vi\u00e7osa do Cear\u00e1 \u2013 CE, 04 de Janeiro de 2024. Gilton Barreto de Castro Secret\u00e1rio de Turismo, Cultura e Meio Ambiente."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE RUSSAS \u2013 AVISO DE ABERTURA DE PROPOSTA DE PRE\u00c7OS E RESULTADO FINAL \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 008/2023 \u2013 SEINFRA \u2013 O Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es da Prefeitura Municipal de Russas/CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que no dia Seis de Fevereiro de Dois Mil e Vinte e Quatro (06/02/2024) foi Aberto o Envelope de Proposta de Pre\u00e7os para a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia especializada para execu\u00e7\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o de Uma Pra\u00e7a na Comunidade de S\u00edtio Para\u00edso, Zona Rural do Munic\u00edpio de Russas, de interesse da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Servi\u00e7os Urbanos \u2013 SEINFRA, da Empresa Habilitada. Sendo posteriormente encaminhado para An\u00e1lise do Setor de Infraestrutura. Teve como Resultado Final a Empresa VENCEDORA: LEXON SERVICOS & CONSTRUTORA EMPREENDIMENTOS LTDA, inscrita sob CNPJ N\u00ba 07.191.777/0001-20, pelo VALOR GLOBAL de R$ 129.856,28 (Cento e Vinte e Nove Mil, Oitocentos e Cinquenta e Seis Reais e Vinte e Oito Centavos). O tr\u00e2mite processual dar\u00e1 Prosseguimento em 21 de Fevereiro de 2024. Russas-CE, 16 de Fevereiro de 2024. Jorge Augusto Cardoso do Nascimento \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE VARJOTA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 001.24-PE-SDCRH \u2013 A Prefeitura Municipal de Varjota torna p\u00fablico que a partir do dia 20 de Fevereiro de 2024, estar\u00e1 dispon\u00edvel o Cadastramento das Propostas de Pre\u00e7os no Site: https://compras.m2atecnologia.com.br/, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 001.24-PE-SDCRH, cujo Objeto \u00e9: Aquisi\u00e7\u00e3o de ferramentas, materiais hidr\u00e1ulicos, el\u00e9tricos e materiais correlatos para atender as necessidades da Secretaria de Defesa Civil e Recursos H\u00eddricos do Munic\u00edpio de Varjota-CE. In\u00edcio da Sess\u00e3o: dia 04 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 09h. O referido Edital poder\u00e1 ser adquirido no Site: https://municipios.tce.ce.gov.br/, no Site: https://compras.m2atecnologia.com.br/ ou ainda no hor\u00e1rio de 08h as 14h na Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Avenida Presidente Castelo Branco, N\u00ba 1744, Acampamento. Varjota-CE, 19 de Fevereiro de 2024. Francisco C\u00e9sar Farias de Aquino \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE PIRES FERREIRA \u2013 T\u00edtulo: AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba PE/261223.01/SME \u2013 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados a alimenta\u00e7\u00e3o escolar para os alunos da rede p\u00fablica municipal de ensino de Pires Ferreira \u2013 Cear\u00e1 \u2013 Esp\u00e9cie: Homologa\u00e7\u00e3o do resultado do julgamento do respectivo processo licitat\u00f3rio \u2013 Licitantes: N.O.R.T.E COMERCIO LTDA, CNPJ n\u00ba 50.706.360/0001-81, Grupo de itens 01- valor: R$ 111.380,80 (cento e onze mil e trezentos e oitenta reais e oitenta centavos); BANDEIRA ATACAREJO LTDA, CNPJ n\u00ba 12.306.779/0001-57, Grupo de itens 02, 03, 04 e 05 - valor: R$ 328.216,80 (trezentos e vinte e oito mil e duzentos e dezesseis reais e oitenta centavos); COMERCIAL CANA\u00c3 LTDA, CNPJ n\u00ba 43.773.533/0001-19, Grupo de itens 06 e 07 - valor: R$ 366.557,70 (trezentos e sessenta e seis mil e quinhentos e cinquenta e sete reais e setenta centavos). \u2013 Data da Homologa\u00e7\u00e3o: 19/02/2027 \u2013 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Inciso VI, art. 13, art. 45, Decreto Federal n\u00ba 10.024/19 \u2013 Secret\u00e1ria/Ordenadora de Despesas Municipal da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o: Rosa Ferreira Matias Macedo."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE PIRES FERREIRA \u2013 T\u00edtulo: AVISO DE DECIS\u00c3O DE RECURSO ADMINISTRATIVO \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 Regente: Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. TP/220823.01/SESA \u2013 Objeto: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA UBS TIPO II NA LOCALIDADE DE SANTO ANTONIO NO MUNIC\u00cdPIO DE PIRES FERREIRA/CE \u2013 Recorrente: ARCTURO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA CNPJ: 03.077.025/0001-81 \u2013 M\u00e9rito: IMPROVIMENTO \u2013 Decis\u00e3o: ARCTURO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, Permaneceu na condi\u00e7\u00e3o de INABILITADA \u2013 Raz\u00f5es: Encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para consulta nos autos do processo licitat\u00f3rio e ser\u00e1 disponibilizada no Portal de Licita\u00e7\u00f5es dos Munic\u00edpios no site do TCE/CE \u2013 Data de Abertura das Propostas: 21/02/2024 \u00e0s 09h30m \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: Francisco Eric Batista Ximenes."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIR\u00c9 \u2013 AVISO DE INTERPOSI\u00c7\u00c3O DE RECURSO \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 008/2023/SMI-TP \u2013 O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Carir\u00e9 torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados a interposi\u00e7\u00e3o de recurso da Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os, tombada sob o N\u00ba 008/2023/SMI-TP, tendo como OBJETO a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a execu\u00e7\u00e3o do projeto de constru\u00e7\u00e3o de 1 (um) acesso a Avenida Cefisa Aguiar e 01 (um) acesso ao est\u00e1dio no munic\u00edpio de Carir\u00e9-CE, conforme or\u00e7amento anexo ao edital. As interposi\u00e7\u00f5es de recurso foram apresentadas pelas empresas: MODULAR ENGENHARIA EIRELI EPP e EMME ENGENHARIA \u2013 ME, contra as suas inabilita\u00e7\u00f5es. Ficam todos os participantes intimados a apresentarem contrarraz\u00f5es no prazo legal estabelecido no Art. 109, par\u00e1grafo terceiro da Lei n\u00ba 8.666/93, caso achem necess\u00e1rio. O referido recurso encontra-se dispon\u00edvel no endere\u00e7o da Prefeitura Municipal e no Portal das Licita\u00e7\u00f5es do TCE-CE. Carir\u00e9-CE, 19 de Fevereiro de 2024. Arn\u00f3bio de Azevedo Pereira \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 RESULTADO DO JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 29.12.01/2023 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura do Munic\u00edpio de Baturit\u00e9/CE - torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados o resultado do Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o referente \u00e0 Licita\u00e7\u00e3o na modalidade CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA, tombado sob o n\u00ba 29.12.01/2023, com o seguinte objeto CONSTRU\u00c7\u00c3O DA 1\u00ba ETAPA DO HOSPITAL DE BATURIT\u00c9/CE, EM CONFORMIDADE COM O PLANO DE TRABALHO, CONFORME CONVENIO N.\u00ba 23/2023 E MAPP N\u00ba 5032. EMPRESAS HABILITADAS: CONSTRUTORA BORGES CARNEIRO LTDA - CNPJ N\u00ba 01.590.549/0001-46; CONSTRUTORA PLAT\u00d4 LTDA - CNPJ N\u00ba 10.485.488/0001-48 e FHS CONSTRUTORA LTDA - CNPJ N\u00ba 27.843.749/0001-57. EMPRESAS INABILITADAS: CONSTRUTORA FL\u00d3RIDA E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 ME - CNPJ N\u00ba 86.870.623/0001-30. Portanto fica aberto o prazo recursal, conforme preceitua a Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores de acordo com o Artigo 109, Par\u00e1grafo 1\u00ba, \u201cal\u00ednea a\u201d. Maiores informa\u00e7\u00f5es na Sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada \u00e0 Travessa C\u00edcero Segundo da Costa, S/N, Centro, Baturit\u00e9/CE, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 12h. Nylmara Gleice Moreira de Oliveira \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIR\u00c9 \u2013 CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA ABERTURA DE PROPOSTAS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 019/2023/SME-TP \u2013 O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Carir\u00e9 torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados da Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os, tombada sob o N\u00ba 019/2023/SME-TP, tendo como OBJETO a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o do projeto de reforma da Escola Nossa Senhora de Nazareth na localidade de Tapuio no Munic\u00edpio de Carir\u00e9-CE, conforme or\u00e7amento anexo ao Edital. Ap\u00f3s nenhuma empresa manifestar Interposi\u00e7\u00e3o de Recurso. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Carir\u00e9 Convoca as Empresas Habilitadas para a Abertura dos Envelopes de N\u00ba 02 \u201cProposta de Pre\u00e7o\u201d em 26 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 09h. Carir\u00e9-CE, 19 de Fevereiro de 2024. Arn\u00f3bio de Azevedo Pereira \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIR\u00c9 \u2013 CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA ABERTURA DE PROPOSTAS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 014/2023/SMI-TP \u2013 O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Carir\u00e9 torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados da Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os, tombada sob o N\u00ba 014/2023/SMI-TP, tendo como OBJETO a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a execu\u00e7\u00e3o do projeto de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em v\u00e1rias ruas do Munic\u00edpio de Carir\u00e9-CE, Conforme Or\u00e7amento Anexo ao Edital. Ap\u00f3s nenhuma empresa manifestar Interposi\u00e7\u00e3o de Recurso. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Carir\u00e9 Convoca as Empresas Habilitadas para a Abertura dos Envelopes de N\u00ba 02 \u201cProposta de Pre\u00e7o\u201d em 26 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 15h. Carir\u00e9-CE, 19 de Fevereiro de 2024. Arn\u00f3bio de Azevedo Pereira \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIR\u00c9 \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 001/2024/DIV-PE \u2013 O Pregoeiro da Prefeitura Municipal de Carir\u00e9, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que se encontra Aberta, para Cadastramento de Propostas de Pre\u00e7os, a Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, que ser\u00e1 realizada no dia 06 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 09h15min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) em Plataforma Digital conforme especificado no Edital N\u00ba 001/2024/DIV-PE, com o seguinte Objeto: Registro de Pre\u00e7o para Aquisi\u00e7\u00e3o de insumos de materiais de constru\u00e7\u00e3o com Base na Tabela SEINFRA de insumos 028.1 (com desonera\u00e7\u00e3o) vigente, para atender as necessidades das Diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Carir\u00e9-CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de Refer\u00eancia, conforme especifica\u00e7\u00f5es no Edital. O qual encontra-se na \u00edntegra na Sede da Comiss\u00e3o de Preg\u00f5es, localizada \u00e0 Pra\u00e7a El\u00edsio Aguiar, N\u00ba 141, Centro, Carir\u00e9/CE, Fone: (88) 3646 1133, no hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico de 08h \u00e0s 12h e tamb\u00e9m nos Sites: http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/ e http://www.carire.ce.gov.br/. Carir\u00e9-CE, 19 de Fevereiro de 2024. Arn\u00f3bio de Azevedo Pereira \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Parambu - Extrato de Contrato - Contratantes e signat\u00e1rio: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Secretaria de Sa\u00fade, Secretaria de Trabalho e Assist\u00eancia Social, Wanderley Pereira Diniz, Ordenador de Despesas das Secretarias. Contratada: Distribuidora Beleza de G\u00e1s Ltda. Educa\u00e7\u00e3o: Valor Global de R$ 61.985,00. Sa\u00fade: Valor Global de R$ 17.710,00. Trabalho e Assist\u00eancia Social: Valor Global de R$ 8.855,00. Objeto: Registro de pre\u00e7os para futuras aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00e1s liquefeito de petr\u00f3leo destinado a atender as necessidades das Unidades Administrativas do Munic\u00edpio, conforme especifica\u00e7\u00f5es em anexo. Procedimento Licitat\u00f3rio: Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 2023.08.14.001-GM. Vig\u00eancia: 31/12/2024 a contar da data de sua assinatura. Dota \u00e7\u00f5es Or\u00e7amen t\u00e1rias: 01.07.07.12.122.0402.2.017 / 01.18.18.12.361.1201.2.019 02.06.06.10.122.0402.2.008 / 02.17.17.10.302.1003.2.011 02.08.08.08.244.0807.2.082. Elemento de Despe sa: 33.90.30.00. Assina pela Contratada: Ana Rillary Torquato Neves Feitosa. Data da Assinatura: 08/02/2024."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Parambu - Extrato de Contrato - Contratantes e signat\u00e1rio: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o; Secretaria de Sa\u00fade, Trabalho e Assist\u00eancia Social, Infraestrutura e Desenvolvimento Econ\u00f4mico, Wanderley Pereira Diniz, Ordenador de Despesas das Secretarias. Contratada: Francisco de Assis Sena Junior 65999983304. Educa\u00e7\u00e3o, valor global de R$ 11.650,00. Sa\u00fade valor global de R$ 5.550,00. Trabalho e Assist\u00eancia Social, valor global de 4.300,00. Infraestrutura e Desenvolvimento Econ\u00f4mico, valor global de R$ 1.600,00. Objeto: Registro de pre\u00e7os visando a contrata\u00e7\u00e3o futura da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de remanufaturamento de cartuchos e recarga de toner para impressoras, para atender as necessidades das Unidades Administrativas do munic\u00edpio. Procedimento Licitat\u00f3rio: Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 2023.09.12.001-GM. Vig\u00eancia dos Contratos: da data da assinatura do contrato at\u00e9 31/12/2024. Dota-\u00e7\u00f5es Or\u00e7amen t\u00e1rias: 01.07.07.12.122.0402.2.017 01.11.11.04.122.0402.2.038 02.06.06.10.122.0402.2.008 02.08.08.08.244.0807.2.082. Elemento de Despe sa: 33.90.39.00. Assina pela Contratada: Francisco de Assis Sena Junior. Data da Assinatura: 08/02/2024."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR POMPEU. A Comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico que no pr\u00f3ximo dia 22 de FEVEREIRO de 2024 \u00e0s 09:00 horas, na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Avenida Francisco Fran\u00e7a Cambraia, n.\u00ba 265, Bairro Centro, Senador Pompeu-CE, estar\u00e1 abrindo as propostas de pre\u00e7os referentes a TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba SI-TP005/2023, CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO SISTEMA DE ABASTECIMENTO DE \u00c1GUA NAS LOCALIDADES DE ASSENTAMENTO RIACHO DO MEIO, ENTRE RIOS, BELO MONTE E RIACHO VERDE, CONFORME CONV\u00caNIO DA FUNASA N\u00ba 0685/18, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA, CONFORME PROJETO B\u00c1SICO, PARTE INTEGRANTE DESTE PROCESSO. Jos\u00e9 Higo dos Reis Rocha \u2013 Presidente da CPL. Senador. Pompeu, 19.02.2024."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARACIABA DO NORTE/CE \u2013 AVISO DE ABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 004/2024-SEGOV. Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Governo \u2013 Regente: Pregoeiro e Equipe de Apoio \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 004/2024-SEGOV \u2013 Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de pe\u00e7as e acess\u00f3rios genu\u00ednos, por percentual de desconto sobre os pre\u00e7os do sistema Cilia, Audatex ou similar, destinados a manuten\u00e7\u00e3o da frota de ve\u00edculos e m\u00e1quinas oficiais das diversas secretarias do munic\u00edpio de Guaraciaba do Norte/CE \u2013 Local de Acesso ao Edital: Av Monsenhor Furtado, 55, Centro, CEP: 62.380-000 - Guaraciaba do Norte/Ce; https://bnc.org.br; https://www.portalmunicipios.com.br/sistema/externo/licitacoes/processo.asp?vEMP_CNPJ=07569205000131; https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br;www.gov.br/pncp \u2013 Funcionamento do \u00d3rg\u00e3o: Segunda \u00e0 Sexta de 08h \u00e0s 12h e das 13h \u00e0s 15h \u2013 Local de Realiza\u00e7\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o: https://bnc.org.br \u2013 Data de Abertura: 04/03/2024 \u2013 Hor\u00e1rio: 08H30MIN \u2013 Pregoeiro: Emanuel Fernando Ribeiro. Guaraciaba do Norte - CE, 19/02/2024. Emanuel Fernando Ribeiro - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARACIABA DO NORTE \u2013 AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CHAMADA P\u00daBLICA  N\u00ba CPAF 001/2023-SEDUC. Unidade Administrativa: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio:   Chamada P\u00fablica  n\u00ba  CPAF 001/2023-SEDUC \u2013 Objeto:   Aquisi\u00e7\u00e3o de produtos oriundos da agricultura familiar e do empreendedor familiar rural para alimenta\u00e7\u00e3o escolar dos alunos da rede p\u00fablica do munic\u00edpio de Guaraciaba do Norte/CE \u2013 Licitantes: Associa\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria De Santo Antonio Dos Camelos \u2013 CNPJ N\u00ba 01.192.702/0001-87 \u2013 Valor: R$ 914.498,00; Associa\u00e7\u00e3o de apicultura e agricultura familiar de Guaraciaba do Norte \u2013 CNPJ N\u00ba 07.044.451/0001-70 \u2013 Valor:  R$ 806.270,00; \u2013 Valor Global:  1.720.768,00. \u2013 Data da Homologa\u00e7\u00e3o/Adjudica\u00e7\u00e3o: 10/04/2023 \u2013 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Inciso VI, art. 43, Lei Federal n\u00ba 8.666/93 \u2013 Secret\u00e1ria/Ordenadora de Despesas Municipal:  Ant\u00f4nia Evani de Ara\u00fajo Teles Gomes. Guaraciaba do Norte - CE, 19/02/2024. Ant\u00f4nia Evani de Ara\u00fajo Teles Gomes - Secret\u00e1ria/Ordenadora de Despesas da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARACIABA DO NORTE/CE - AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DE EDITAL \u2013 CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba CPAF 001/2024-SEDUC. O Munic\u00edpio por meio do Agente de Contrata\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que houve Retifica\u00e7\u00e3o do Edital de Chamada P\u00fablica N\u00ba CPAF 001/2024-SEDUC. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de produtos oriundos da Agricultura Familiar e do empreendedor familiar rural para alimenta\u00e7\u00e3o escolar dos alunos da Rede P\u00fablica do Munic\u00edpio de Guaraciaba do Norte/CE. Em virtude das altera\u00e7\u00f5es promovidas, o prazo de recebimento da Habilita\u00e7\u00e3o e Projetos de Venda fica aberto at\u00e912/03/2024,e a nova data de Abertura da Sess\u00e3o P\u00fablica fica marcada para dia13/03/2024\u00e0s08h30min.Local de Realiza\u00e7\u00e3o da Sess\u00e3o:Av. Monsenhor Furtado, n\u00ba 55, Centro \u2013 CEP: 62.380-000 \u2013 Guaraciaba do Norte/CE. O Edital com seus anexos e a \u00edntegra do Termo de Retifica\u00e7\u00e3o poder\u00e3o ser lidos ou obtidos nos sites: https://www.portalmunicipios.com.br/sistema/externo/licitacoes/processo.asp?vEMP_CNPJ=07569205000131;https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br;https://www.gov.br/pncp/pt-bre ainda no endere\u00e7o: Avenida Monsenhor Furtado, n\u00ba 55, Centro, CEP: 62.380-000 - Guaraciaba do Norte/Ce, de Segunda \u00e0 Sexta de 08h \u00e0s 12h e das 13h \u00e0s 15h. Agente de Contrata\u00e7\u00e3o: Emanuel Fernando Ribeiro. Guaraciaba do Norte - CE, 19/02/2024. Emanuel Fernando Ribeiro - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARACIABA DO NORTE \u2013 AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 Chamada P\u00fablica  n\u00ba  CPAF 002/2023-SEDUC. Unidade Administrativa: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Chamada P\u00fablica  n\u00ba  CPAF 002/2023-SEDUC \u2013 Objeto:  Aquisi\u00e7\u00e3o de produtos oriundos da agricultura familiar e do empreendedor familiar rural para alimenta\u00e7\u00e3o escolar dos alunos da rede p\u00fablica do munic\u00edpio de Guaraciaba do Norte/CE. \u2013 Esp\u00e9cie: Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o do resultado do julgamento do respectivo processo licitat\u00f3rio \u2013 Licitantes: Associa\u00e7\u00e3o dos moradores de V\u00e1rzea dos espinhos. (Grupo informal) \u2013 Valor: R$ 48.960,00; Cooperativa agropecu\u00e1ria dos agricultores familiares da regi\u00e3o norte do Ceara LTDA \u2013 CNPJ N\u00ba 35.202.279/0001-70 \u2013 Valor: R$ 371.246,00; \u2013 Valor Global: R$ 420.206,00. \u2013 Data da Homologa\u00e7\u00e3o/Adjudica\u00e7\u00e3o: 19/05/2023 \u2013 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Inciso VI, art. 43, Lei Federal n\u00ba 8.666/93 \u2013 Secret\u00e1ria/Ordenadora de Despesas Municipal:  Ant\u00f4nia Evani de Ara\u00fajo Teles Gomes. Guaraciaba do Norte - CE, 19/02/2024. Ant\u00f4nia Evani de Ara\u00fajo Teles Gomes - Secret\u00e1ria/Ordenadora de Despesas da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATO \u2013 CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA ABERTURA DO ENVELOPE - CONCORR\u00caNCIA N\u00ba. 2023.11.27.1. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o Dos Servi\u00e7os De Engenharia Para Pavimenta\u00e7\u00e3o Em Pedra Tosca Em Diversas Ruas No Municipio, De Acordo Com O Conv\u00eanio N\u00b0 081/2023, Referente Ao Mapp 2261 Do Governo Do Estado E Celebrado Entre A Superintend\u00eancia De Obras P\u00fablicas-Sop E O Municipio De Crato/Ce. A Comiss\u00e3o Permanente De Licita\u00e7\u00e3o Da Pmc Convoca Para Que Se Fa\u00e7a Presente Na Sess\u00e3o P\u00fablica De Licita\u00e7\u00e3o, Os Representantes Legais Das Empresas Participantes Do Processo Em Epigrafe Para Abertura Dos Documentos De Habilita\u00e7\u00e3o Da Empresa Roma Costrutora Eireli Me, Cnpj: 21.725.552/0001-37, E, Ainda, Convocamos Os Demais Interessados Em Acompanharem O Transcorrer Da Sess\u00e3o P\u00fablica, Que Acontecer\u00e1 No Dia 21 De Fevereiro De 2024, \u00c0s 09h:30m. (Hor\u00e1rio Local). Maiores Informa\u00e7\u00f5es Atrav\u00e9s Do Telefone (88)3521.9600 Das 08h00min \u00c0s 14:00 Horas (Hor\u00e1rio Local). Crato-Ce, Em 19 De Fevereiro De 2024. Val\u00e9ria Do Carmo Moura \u2013 Presidente Da Cpl/Pmc."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATO \u2013 CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA ABERTURA DO ENVELOPE - CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 2023.12.01.1. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o Dos Servi\u00e7os De Engenharia Para Pavimenta\u00e7\u00e3o Em Diversas Localidades No Municipio De Crato/Ce. A Comiss\u00e3o Permanente De Licita\u00e7\u00e3o Da Pmc Convoca Para Que Se Fa\u00e7a Presente Na Sess\u00e3o P\u00fablica De Licita\u00e7\u00e3o, Os Representantes Legais Das Empresas Participantes Do Processo Em Epigrafe Para Abertura Dos Documentos De Habilita\u00e7\u00e3o Da Empresa Roma Costrutora Eireli Me, Cnpj: 21.725.552/0001-37, E, Ainda, Convocamos Os Demais Interessados Em Acompanharem O Transcorrer Da Sess\u00e3o P\u00fablica, Que Acontecer\u00e1 No Dia 21 De Fevereiro De 2024, \u00c0s 09h:00m. (Hor\u00e1rio Local). Maiores Informa\u00e7\u00f5es Atrav\u00e9s Do Telefone (88)3521.9600 Das 08h00min \u00c0s 14:00 Horas (Hor\u00e1rio Local). Crato-Ce, Em 19 De Fevereiro De 2024. Val\u00e9ria Do Carmo Moura \u2013 Presidente Da Cpl/Pmc."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Jijoca de Jericoacoara - Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de Jijoca de Jericoacoara, por interm\u00e9dio do Presidente da CPLP, torna p\u00fablico o resultado do julgamento da habilita\u00e7\u00e3o referente a Chamada P\u00fablica N\u00ba. 004/2023CP, cujo o objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios da agricultura familiar e do empreendedor familiar rural, destinado ao atendimento do Programa Nacional de alimenta\u00e7\u00e3o escolar, durante o ano letivo de 2024, no Munic\u00edpio de Jijoca de Jericoacoara/CE. Empresa habilitadas: 01. Cooperativa de Agricultura Familiar de Marco \u2013 CNPJ: 30.261.296/0001-65; 02. Cooperativa de Agricultores Familiar de Itapipoca-COOPEAGRI \u2013 CNPJ: 29.270.418/0001-09. 03. Cooperativa dos Agricultores Familiares do Baixo Acara\u00fa Sementes da Terra \u2013 CNPJ: 11.016.960/0001- 66. Jijoca de Jericoacoara /CE, 19 de fevereiro de 2024. Francisco Leandro Silva Sales - Presidente da CPLP."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1 - Autarquia de Seguran\u00e7a, Tr\u00e2nsito e Transporte \u2013 ASTT de Tiangu\u00e1 \u2013 Aviso de Chamada P\u00fablica para Credenciamento N\u00ba CHP01/2024-ASTT. A Autarquia de Seguran\u00e7a, Tr\u00e2nsito e Transporte \u2013 ASTT, comunica aos interessados que estar\u00e1 recebendo os documentos habilitat\u00f3rios, no per\u00edodo de 20/02/2024 a 20/02/2025, com data da primeira sess\u00e3o de abertura marcada para o dia 07/03/2024 \u00e0s 08:30h, contados a partir da veicula\u00e7\u00e3o deste aviso, a fim de realiza\u00e7\u00e3o da Chamada P\u00fablica para Credenciamento N\u00ba CHP01/2024-ASTT. Objeto: Credenciamento de Leiloeiro Oficial para recebimento, estrutura\u00e7\u00e3o, prepara\u00e7\u00e3o, organiza\u00e7\u00e3o e condu\u00e7\u00e3o de Leil\u00f5es P\u00fablicos, Presenciais ou Eletr\u00f4nicos, com o percentual de 5% (cinco por cento) sobre os valores arrematados, objetivando \u00e0 aliena\u00e7\u00e3o de bens inserv\u00edveis e ve\u00edculos apreendidos, de interesse da Autarquia de Seguran\u00e7a, Tr\u00e2nsito e Transporte \u2013 ASTT do Munic\u00edpio de Tiangu\u00e1 - Cear\u00e1, na sala de reuni\u00f5es do Setor de Licita\u00e7\u00e3o, sito \u00e0 Av. Mois\u00e9s Moita n\u00b0 785, Nen\u00ea Pl\u00e1cido \u2013 Tiangu\u00e1-CE. O Edital poder\u00e1 ser obtido junto \u00e0 ao setor, no endere\u00e7o acima, das 08h \u00e0s 17h, nos dias \u00fateis e nos sites: www.tce.ce.gov.br/licitacoes e www.tiangua.ce.gov.br/. Tiangu\u00e1 - CE, 19 de fevereiro de 2024. Maciel Manoel Farias da Silva \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o de Aquisi\u00e7\u00e3o de Bens e Servi\u00e7os Comuns."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato \u2013 CPSMC. Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 90003/2024. Extrato de Contrato n\u00b0 2024.02.16.35. Partes: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC e a empresa ALVES E CASTELO BRANCO ASSESSORIA E CONSULTORIA LTDA, CNPJ n\u00b0 31.588.318/0001-69. Tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de gest\u00e3o e recursos humanos, para elabora\u00e7\u00e3o e gera\u00e7\u00e3o da Folha de Pagamento, DIRF, RAIS, DARF, Conectividade Social, SEFIP, E\u2013SOCIAL, GPS, DIRF, Informe de Rendimentos, Parcelamentos, Mensalidades Sindicais do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato \u2013 CPSMC. Vig\u00eancia: 12 (doze) meses. Valor Global de R$ 22.308,00 (vinte e dois mil, trezentos e oito reais). Signat\u00e1rios: Paulo de Tarso Cardoso Varela e Ana Paulo Rodrigues Alves. CRATO/CE, 16/02/2024."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Forquilha - Aviso de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.20.001. O(A) Ordenador(a) de Despesas da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Sr(a). B\u00e1rbara Siqueira Mendes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, considerando haver a Equipe de Preg\u00e3o cumprido todas as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o, cujo objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de livros e refrigerador para auxiliar na recupera\u00e7\u00e3o da aprendizagem dos alunos, conforme Conv\u00eanio do Pacto Pela Aprendizagem com a Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Governo do Estado do Cear\u00e1, junto a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Forquilha/CE, vem, Homologar o presente Processo Administrativo de Licita\u00e7\u00e3o, na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2023.12.20.001, para que produza os devidos efeitos legais e jur\u00eddicos. Assim, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica o presente processo Homologado em favor de: N.O.R.T.E Comercio LTDA (ME), pelo valor global de R$ 106.380,68 (cento e seis mil trezentos e oitenta reais e sessenta e oito centavos) referente aos lotes 01, 02 e 03. Ao setor competente para provid\u00eancias cab\u00edveis. Forquilha/CE, 16 de janeiro de 2024. B\u00e1rbara Siqueira Mendes - Ordenador(a) de Despesas da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Forquilha - Extrato de Contrato - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.20.001 - Contrato N\u00ba 2023.12.20.001.  O(A) Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Forquilha/CE, torna p\u00fablico o extrato do(s) Instrumento(s) Contratual(ais) resultante(s) da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.12.20.001: Unidade Administrativa: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de livros e refrigerador para auxiliar na recupera\u00e7\u00e3o da aprendizagem dos alunos, conforme Conv\u00eanio do Pacto Pela Aprendizagem com a Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Governo do Estado do Cear\u00e1, junto a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Forquilha/CE, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.20.001. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 0503.12.361.1201.2.024. Elemento de Despesa: 33.90.30.00 e 44.90.52.00. Contratados(AS): N.O.R.T.E Comercio LTDA (ME). Valor Global: R$ 106.380,68 (cento e seis mil trezentos e oitenta reais e sessenta e oito centavos). Vig\u00eancia do(s) Contrato(s): da data da assinatura do(s) contrato(s), at\u00e9 31 de dezembro de 2024. Assina(m) Pelos(as) Contratado(as): Aecio Nogueira Vasconcelos Junior. Assina pela Contratante: B\u00e1rbara Siqueira Mendes. Forquilha/CE, 16 de janeiro de 2024. B\u00e1rbara Siqueira Mendes - Ordenador(a) de Despesas da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pentecoste - Resultado da Proposta de Pre\u00e7os. O Munic\u00edpio de Pentecoste, por meio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico o resultado do julgamento da Proposta de Pre\u00e7os a licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 2023.11.23.36-TP-ADM, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos profissionais especializados na \u00e1rea de engenharia civil, para elabora\u00e7\u00e3o projetos b\u00e1sico, projetos executivos e planilhas or\u00e7amentarias junto a Secretaria de Infraestrutura e Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Pentecoste. Por todo exposto a Pontua\u00e7\u00e3o Final (PF) obtida da soma da Pontua\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica (PT) com a Pontua\u00e7\u00e3o Resultante do Pre\u00e7o (PRP) de acordo com o descrito a seguir: Ello Projetos e Solu\u00e7\u00f5es LTDA, Pontua\u00e7\u00e3o Final: 8; Hexagonal Projetos e Consultoria, Pontua\u00e7\u00e3o Final: 9,04. De acordo com os crit\u00e9rios preestabelecidos no edital sagrou-se vencedor: 01 - Hexagonal Projetos e Consultoria vencedor, com nota de pontua\u00e7\u00e3o final de 9,04 (nove virgula quatro) e valor total de R$ 162.000,00(cento e sessenta e dois mil reais). Fica aberto o prazo recursal, previsto no art.109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei de Licita\u00e7\u00f5es. Maiores informa\u00e7\u00f5es na Sala da comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00f5es. Pentecoste (CE), 19 de Fevereiro de 2024. Ivina Kagila Bezerra de Almeida - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o.Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pindoretama - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de Pindoretama/CE, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Juventude, por meio da Comiss\u00e3o de Preg\u00e3o, torna p\u00fablico o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 02.15.02/2024, cujo objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os visando as aquisi\u00e7\u00f5es de mobili\u00e1rios de forma complementar destinados as escolas da rede p\u00fablica de ensino, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Juventude do Munic\u00edpio de Pindoretama/CE. Recebimento das propostas: a partir desta publica\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 04/03/2024, \u00e0s 08h, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia, abertura das propostas, no s\u00edtio https://m2atecnologia.com.br/. O in\u00edcio da sess\u00e3o de disputa de pre\u00e7os: dia 04/03/2024, \u00e0s 08h30min, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia, no s\u00edtio https://m2atecnologia.com.br/. Demais informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o: Rua: Juvenal Gondim, n\u00ba 221 \u2013 Centro \u2013 Pindoretama \u2013 Ce. Fones: (85) 4062 - 9213, de segunda a sexta-feira, de 08h00min \u00e0s 14h00min. Nilcirlene Melo de Oliveira \u2013 Pregoeira Oficial."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pindoretama - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de Pindoretama/CE, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Juventude, por meio da Comiss\u00e3o de Preg\u00e3o, torna p\u00fablico o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 02.15.03/2024, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de um ve\u00edculo tipo passeio de 7 lugares para suprir as necessidades da Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o e Juventude de Pindoretama/CE. Recebimento das propostas: a partir desta publica\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 04/03/2024, \u00e0s 08h, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia, abertura das propostas, no s\u00edtio https://m2atecnologia.com.br/. O in\u00edcio da sess\u00e3o de disputa de pre\u00e7os: dia 04/03/2024, \u00e0s 11h30min, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia, no s\u00edtio https://m2atecnologia.com.br/. Demais informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o: Rua: Juvenal Gondim, n\u00ba 221 \u2013 Centro \u2013 Pindoretama \u2013 Ce. Fones: (85) 4062 - 9213, de segunda a sexta-feira, de 08h00min \u00e0s 14h00min. Nilcirlene Melo de Oliveira \u2013 Pregoeira Oficial."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0. 009.2023 - TP. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que no pr\u00f3ximo dia 14 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 10h00min (dez horas), estar\u00e1 realizando licita\u00e7\u00e3o, na modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0. 009.2023 - TP, crit\u00e9rio de julgamento: Menor Pre\u00e7o Global, com fins a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de reforma e amplia\u00e7\u00e3o do Mercado Municipal do Distrito de Croat\u00e1 do Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE. A c\u00f3pia do edital e seus anexos encontra-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados no seguinte endere\u00e7o: Rua Ivete Alc\u00e2ntara, 120, S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, sempre de segunda-feira \u00e0 sexta-feira, das 08h00min \u00e0s 12h00min, ou ainda pelos s\u00edtios eletr\u00f4nicos: www.tce.ce.gov.br e www.saogoncalodoamarante.ce.gov.br. S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, 19 de Fevereiro de 2024. Vit\u00f3ria R\u00e9gia de Sousa Almeida \u2013 Presidente."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - Aviso de Convoca\u00e7\u00e3o - O Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es torna p\u00fablico que dar\u00e1 prosseguimento a licita\u00e7\u00e3o de Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 21.001/2023-TP, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assessoria e consultoria jur\u00eddica na \u00e1rea previdenci\u00e1ria, administrativa e judicial, em especial na concess\u00e3o e acompanhamento de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios junto ao Regime Pr\u00f3prio de Previd\u00eancia Social - RPPS do munic\u00edpio e ao Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1-TCE-CE, bem como em todas as inst\u00e2ncias judiciais nos processos de interesse do IPMQ, de responsabilidade do Instituto de Previd\u00eancia Municipal, com a abertura dos envelopes de propostas de pre\u00e7os, realizando sess\u00e3o p\u00fablica \u00e0s 09h, do dia 22/02/2024, maiores informa\u00e7\u00f5es na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 Trav. Jos\u00e9 Jorge Matias, s/n, 1\u00ba andar, Campo Velho, Quixad\u00e1/CE, das 07:30h \u00e0s 11:30h e no site:www.tce.ce.gov.br. Jos\u00e9 Ivan de Paiva J\u00fanior."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Mauriti - Resultado do Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os das Empresas Habilitadas - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.10.26.01/TP. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assessoria e consultoria para gest\u00e3o, transmiss\u00e3o e guarda dos dados para atendimento ao sistema e-social, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal da Fazenda de Mauriti/CE. A Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Mauriti/CE faz publicar o resultado do julgamento das Propostas de Pre\u00e7os. Empresas classificadas: 1\u00ba Lugar: Procedam Processamentos de Dados Municipais LTDA (R$ 96.000,00). 2\u00ba Lugar: \u00caxito Consultoria e Assessoria LTDA (R$ 97.800,00). 3\u00ba Lugar: Ecivando Evangelista de Lima (R$ 99.600,00). 4\u00ba Lugar: Vicente Leite Beserra (R$ 100.800,00). Fica aberto o prazo recursal previsto inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d do Art. 109, da Lei 8.666/93, atualizada. Mauriti/CE, 19 de fevereiro de 2024. Iarinda Franca de Almeida \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Potiretama \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Modalidade: Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica n.\u00ba CE-001/2024 - SEINFRA. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de obras e servi\u00e7os de engenharia para a constru\u00e7\u00e3o de passagem molhada na comunidade de Massap\u00ea, localizada no S\u00edtio atr\u00e1s da Serra (Zona Rural) deste Munic\u00edpio, de responsabilidade da Secretaria de Infraestrutura, deste Munic\u00edpio, conforme caderno de encargos, planilhas de or\u00e7amento, cronograma f\u00edsico financeiro, memorial de c\u00e1lculo, composi\u00e7\u00e3o de B.D.I, composi\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os unit\u00e1rios, composi\u00e7\u00e3o de encargos sociais, memorial descritivo, especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas, projetos (pe\u00e7as gr\u00e1ficas) e Anota\u00e7\u00e3o de Responsabilidade T\u00e9cnica - ART, em Anexo. Forma de Execu\u00e7\u00e3o: Indireta.  Tipo: Menor Pre\u00e7o Global. Forma de Disputa: Aberto e Fechado. A Agente de Contrata\u00e7\u00e3o da PMP comunica aos interessados que a entrega das propostas comerciais dar-se-\u00e1 at\u00e9 o dia 06.03.2024 \u00e0s 08:00 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). O Edital e seus anexos estar\u00e3o dispon\u00edveis atrav\u00e9s dos sites: https://bllcompras.com/home/publicaccess \u201cacesso identificado no link \u2013 acesso p\u00fablico e www.tce.ce.gov.br. Kelvia Am\u00e9lia Dantas silva \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito - Extrato de Contrato - Contrato N\u00ba 20240038 - Origem: Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.09.25.01. Contratante: Secretaria de Infraestrutura e Recursos Hidricos; Contratada: Moreira Mesquita Engenharia e Servi\u00e7os LTDA; Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados em engenharia civil para a Obra de Demoli\u00e7\u00e3o e Constru\u00e7\u00e3o de Pra\u00e7a no Centro do Distrito de Inhu\u00e7u, Munic\u00edpio de S\u00e3o Benedito/CE; Valor Total: R$ 200.982,74 (duzentos mil, novecentos e oitenta e dois reais e setenta e quatro centavos); Programa de Trabalho: Exerc\u00edcio 2024 Projeto 1701.154520341.1.044 Constru\u00e7\u00e3o, Amp. e Recup.  de Pra\u00e7as P\u00fablicas e Revit. de Passeios P\u00fablicos , Classifica\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica 4.4.90.51.00 Obras e instala\u00e7\u00f5es,  Subelemento 4.4.90.51.99, no valor de R$ 200.982,74; Vig\u00eancia: 08 de Fevereiro de 2024 a 06 de Agosto de 2024; Data da Assinatura: 08 de Fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito - Extrato de Contrato - Contrato N\u00ba 20240029 - Origem: Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.07.01. Contratante: Secretaria de Infraestrutura e Recursos Hidricos; Contratada: Extremo Empreendimentos e Servi\u00e7os LTDA; Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados em engenharia civil para as obras de  Constru\u00e7\u00e3o de 01 (Uma) Pra\u00e7a no S\u00edtio do Meio do Tope e 01 (Uma) Pra\u00e7a no S\u00edtio Santos Reis, Munic\u00edpio de S\u00e3o  Benedito/CE; Valor  Total: R$ 545.048,79 (quinhentos e quarenta e cinco mil, quarenta e oito reais e setenta e  nove centavos); Programa  de  Trabalho: Exerc\u00edcio 2024 Projeto 1701.154520341.1.044 Constru\u00e7\u00e3o, Amp. e Recup.  de Pra\u00e7as P\u00fablicas e Revit. de Passeios P\u00fablicos, Classifica\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica 4.4.90.51.00 Obras e instala\u00e7\u00f5es,  Subelemento 4.4.90.51.99, no valor de R$ 545.048,79; Vig\u00eancia: 08 de Fevereiro de 2024 a 06 de Agosto de 2024; Data da Assinatura: 08 de Fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACARA\u00da AVISO DE JULGAMENTO DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 1512.01/2023 A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACARA\u00da/CE TORNA P\u00daBLICO O RESULTADO DO JULGAMENTO DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS DO PROCESSO LICITAT\u00d3RIO TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 1512.01/2023 CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS ADMINISTRATIVOS PARA ATUAR JUNTO A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACARA\u00da/CE. EMPRESA VENCEDORA: V DE P ANDRADE (CNPJ 26.503.198/0001-10) COM PROPOSTA NO VALOR GLOBAL DE R$ 96.000,00 (NOVENTA E SEIS MIL REAIS). AS MOTIVA\u00c7\u00d5ES DE JULGAMENTO CONSTAM NA ATA DE JULGAMENTO DISPONIBILIZADA NO ENDERE\u00c7O ELETR\u00d4NICO HTTPS://MUNICIPIOS-LICITACOES.TCE.CE.GOV.BR/. MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES PELO TELEFONE: (88)3661-1541 OU PELO E-MAIL LICITACAO@CMACARAU.CE.GOV.BR. FICA A PARTIR DESTA DATA ABERTO O PRAZO RECURSAL PREVISTO NO ART. 109, INCISO I, AL\u00cdNEA \u201cB\u201d, DA LEI N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES. ACARA\u00da(CE), 20 DE FEVEREIRO DE 2024. BRUNO RODRIGUES GOMES DA SILVEIRA FORTUNA \u2013 PRESIDENTE DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia. A Secretaria de Infraestrutura, torna p\u00fablico o Extrato do Instrumento do Contrato n\u00ba IN-TP003/23.01, resultante da Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba IN-TP003/23, cujo objeto \u00e9 Execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o vi\u00e1ria, pavimenta\u00e7\u00f5es e drenagens na sede e Distritos do Munic\u00edpio de Independ\u00eancia/CE. Contratante: Secretaria de Infraestrutura. Contratada: Apla Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os, Projetos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA. Valor Global: R$ 1.444.072,49 (Um milh\u00e3o, quatrocentos e quarenta e quatro mil, setenta e dois reais e quarenta e nove centavos). Vig\u00eancia: At\u00e9 05/02/2025. Assina pela Contratante: Pethulia Almeida Gomes. Assina pela Contratada: Alex Sandro Lima. Independ\u00eancia-Ce. 16 de fevereiro de 2024.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito - Extrato de Contrato - Contrato N\u00ba 20240034; Origem: Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.09.06.01. Contratante: Secretaria de Infraestrutura e Recursos Hidricos; Contratada: F J Construtora LTDA; Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados em engenharia civil para a obra de  Pavimenta\u00e7\u00e3o em Pedra Tosca na Zona Urbana e Rural do Munic\u00edpio de S\u00e3o Benedito/CE; Valor Total: R$ 684.376,55 (seiscentos e oitenta e quatro mil, trezentos e setenta e seis reais e  cinquenta e cinco centavos); Programa  de  Trabalho: Exerc\u00edcio 2024 Projeto 1701.154510342.1.042 Constru\u00e7\u00e3o e/ou Restaura\u00e7\u00e3o  de Cal\u00e7amento e Meio-Fio , Classifica\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica 4.4.90.51.00 Obras e instala\u00e7\u00f5es, Su  belemento 4.4.90.51.99, no  valor de R$ 684.376,55; Vig\u00eancia: 08 de Fevereiro de 2024 a 06 de Agosto de 2024; Data da Assinatura: 08 de Fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Mucambo \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. O Pregoeiro/Agente de Contrata\u00e7\u00e3o deste Munic\u00edpio torna p\u00fablico que no dia 04 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 09:00 horas, estar\u00e1 abrindo licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 1602.01/2024-PE no portal novobbmnet.com.br cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de 2 (dois) ve\u00edculos para atender as necessidades da Secretaria do Trabalho e Assist\u00eancia Social do Munic\u00edpio de Mucambo/CE. O Edital estar\u00e1 dispon\u00edvel, no hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico de 08:00 \u00e0s 12:00h e tamb\u00e9m nos sites http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/ e http://www.mucambo.ce.gov.br/. Informa\u00e7\u00f5es pelo fone: 0**88 \u2013 3654 1133, ou no endere\u00e7o \u00e0 Rua Construtor Gon\u00e7alo Vidal, s/n, Centro. Mucambo \u2013 Ce, 19 de fevereiro de 2024. Francisco Or\u00e9cio de Almeida Aguiar \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Gra\u00e7a \u2013 Aviso de Interposi\u00e7\u00e3o de Recurso Administrativo. A Presidente da CPL da Prefeitura do Munic\u00edpio de Gra\u00e7a/CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que as empresas: AOS Constru\u00e7\u00f5es LTDA, CNPJ sob o n\u00ba. 40.001.30/0001-43 e Tr\u00eas Reis Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, CNPJ sob o n\u00ba. 48.639.332/0001-47. Interpuseram Recurso na fase de Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba. 00.009/2023-TP, cujo objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em diversas ruas da Sede e Lapa no Munic\u00edpio de Gra\u00e7a/ CE, Conforme MAPP 1905. Sendo assim, conforme determina o art. 109, I, \u201cb\u201d, \u00a7 3\u00ba da Lei n\u00b0 8.666/93, ficam comunicados os demais licitantes, que poder\u00e3o impugn\u00e1-lo no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis. Em 19 de fevereiro de 2024. Karine Eduardo dos Santos  - Presidente.  "
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Morrinhos \u2013 Chamada P\u00fablica n\u00b0 001/2024. A Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desporto da Prefeitura Municipal de Morrinhos, v\u00eam realizar Chamada P\u00fablica N\u00ba 001/2024, para aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios diretamente da Agricultura Familiar e do Empreendedor Familiar, para atender as necessidades da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desporto do Munic\u00edpio de Morrinhos. Os interessados dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o para habilita\u00e7\u00e3o e projetos de venda at\u00e9 o dia 12 de Mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 09h00min na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u00e0 Rua Jos\u00e9 Ibiapina Rocha, S/N, Centro. Morrinhos \u2013 CE, 19 de Fevereiro de 2024. Francisca Girliane Ara\u00fajo Teixeira \u2013 Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desporto."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1. Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Ver\u00fazia Jardim de Queiroz, Secret\u00e1ria.  Extrato dos contratos resultantes do processo de Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 08.001/2023: n\u00ba 08.001/2023 - 03, Valor global: R$ 1.314.252,97 Contratado: Medeiros Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA - ME, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Paulo Vin\u00edcius Pereira de Medeiros; n\u00ba 08.001/2023 - 01, Valor global: R$ 431.541,41; n\u00ba 08.001/2023-02, Valor global: R$ 9.254.150,11 Contratado: JL Empreendimentos e Constru\u00e7\u00f5es EIRELI, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Adahil Veras Leit\u00e3o J\u00fanior. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em constru\u00e7\u00e3o civil, para execu\u00e7\u00e3o de reforma de diversas unidades escolares do munic\u00edpio. Prazo de vig\u00eancia: 12 meses, a partir da data da assinatura. Data da assinatura do contrato: 25/01/2024."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - Aviso de Convoca\u00e7\u00e3o - O Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es torna p\u00fablico que dar\u00e1 prosseguimento a licita\u00e7\u00e3o de Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 07.002/2023-SEDUMASP, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em constru\u00e7\u00e3o civil, para implanta\u00e7\u00e3o do segmento vi\u00e1rio em Tratamento Superficial Duplo (TSD) iniciando na CE-265, com extens\u00e3o de 9,36km, finalizando na localidade de Cip\u00f3 dos Anjos, de responsabilidade da Secretaria de Desenvolvimento Urbano, Meio Ambiente e Servi\u00e7os P\u00fablicos de Quixad\u00e1-CE, com a abertura dos envelopes de propostas de pre\u00e7os, realizando sess\u00e3o p\u00fablica \u00e0s 14h, do dia 22/02/2024, maiores informa\u00e7\u00f5es na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 Trav. Jos\u00e9 Jorge Matias, s/n, 1\u00ba andar, Campo Velho, Quixad\u00e1-CE, das 07:30h \u00e0s 11:30h e no site:www.tce.ce.gov.br. Jos\u00e9 Ivan de Paiva J\u00fanior."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Barreira - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Pelo presente aviso torna p\u00fablico estar realizando licita\u00e7\u00e3o sob a modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 1902.01/24 no dia 01 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 9:00h, na rua L\u00facio Torres, n\u00ba 622, Centro, Barreira \u2013 CE, atrav\u00e9s do Sistema Eletr\u00f4nico, cujo objeto \u00e9 a Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Mec\u00e2nicos com Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e Corretiva dos Ve\u00edculos/Maquinas pertencentes as diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Barreira/CE. recebimento das propostas: at\u00e9 \u00e0s 08:59 horas do dia 01/03/2024. in\u00edcio da disputa: 9:00 horas do dia 01/03/2024. Disponibiliza\u00e7\u00e3o do edital e informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.compras.m2atecnologia.com.br. Barreira/CE, 19 de Fevereiro de 2024. Jo\u00e3o Batista Paz Rom\u00e3o \u2013 Pregoeiro do Munic\u00edpio de Barreira/CE."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Paracuru - Aviso de Anula\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.01.10.1-PE. O Pregoeiro da Prefeitura Municipal de Paracuru \u2013 Cear\u00e1, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, a Anula\u00e7\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.01.10.1-PE com fins a Registro de Pre\u00e7os visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados a merenda escolar da Rede Municipal de Ensino, de responsabilidade da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Paracuru - CE, em virtude das raz\u00f5es circunstanciadas nos autos do processo. Maiores informa\u00e7\u00f5es na Sede da Comiss\u00e3o, situada a Rua Coronel Meireles N.\u00ba 07, Centro \u2013 Paracuru \u2013 Cear\u00e1. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado, pelo Fone: 0(85) 3344.8802, no hor\u00e1rio de 08:00h \u00e0s 12:00h. Paracuru/CE, 19 de Fevereiro de 2024. T\u00falio Marcos Braun Neto - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Parambu - Extrato de Contrato - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Sa\u00fade, Wanderley Pereira Diniz, Ordenador de Despesas da Secretaria. Contratada: Ana Lucia Limeira Costa-ME R$ 36.750,00; Rogerio Gomes de Oliveira R$ 54.250,00. Objeto: Registro de pre\u00e7o para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros perec\u00edveis, para atender a necessidade do Hospital Cicero Ferreira Filho, no munic\u00edpio, conforme especifica\u00e7\u00f5es em anexo. Procedimento Licitat\u00f3rio: Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 2023.09.19.001-SESA. Vig\u00eancia do Contrato: da data de sua assinatura a 31/12/2024. Dota \u00e7\u00f5es Or\u00e7amen-t\u00e1rias: 02.17.17.10.302.1003.2.011. Elemento de Despe sas: 33.90.30.00. Assinam pelas Contratadas: Rogerio Gomes de Oliveira, Ana Lucia Limeira Costa. Data da Assinatura: 08/02/2024."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Parambu - Extrato de Contrato - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Wanderley Pereira Diniz, Ordenador de Despesas da Secretaria. Contratada: COOCAF Cooperativa Cearense de Agricultores Familiares Ltda. Pelo valor de R$ 678.902,80. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios da Agricultura Familiar conforme lei 11.947/2009, destinado a alimenta\u00e7\u00e3o escolar do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar (PNAE), conforme especifica\u00e7\u00f5es em anexo. Procedimento Licitat\u00f3rio: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 2024.01.25.001-SEDUC. Vig\u00eancia: da data da sua assinatura at\u00e9 31/12/2024. Dota \u00e7\u00f5es Or\u00e7amen t\u00e1rias: 01.18.18.12.361.1201.2.018. Elemento de Despe sas: 33.90.30.00. Assina pela Contratada: Pedro Ferreira Carlos. Data da Assinatura: 05/02/2024."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito - Aviso de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o - Modalidade: Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.11.07.01.  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados em engenharia civil para as obras de Constru\u00e7\u00e3o de 01 (Uma) Pra\u00e7a no S\u00edtio do Meio do Tope e 01 (Uma) Pra\u00e7a no S\u00edtio Santos Reis, Munic\u00edpio de S\u00e3o Benedito/CE.  Vencedor(es): Extremo Empreendimentos e Servi\u00e7os LTDA, com o valor total de R$ 545.048,79 (Quinhentos e Quarenta e Cinco Mil, Quarenta e Oito Reais e Setenta e Nove Centavos). Conforme mapa comparativo anexado aos autos. Homologo a Licita\u00e7\u00e3o na forma da Lei n\u00ba 8.666/93 - Aridson de Mesquita Arag\u00e3o. 08 de Fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Cruz - Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura \u2013 Abertura de Propostas - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 05/2023-SEDUC. Objeto: retelhamento geral das escolas da Rede de Ensino no Munic\u00edpio de Cruz. Designa-se para o dia 21 de Fevereiro de 2024 \u00e0s 10h a abertura das propostas de pre\u00e7os. Cruz - CE, 19 de fevereiro de 2024. Assun\u00e7\u00e3o Nayara Silva de Melo \u2013 Presidente da CPL.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE UBAJARA \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DE PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS - CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 01.075/2023-CP. O Presidente da CPL do Munic\u00edpio de Ubajara, localizada na Av. Monsenhor Gon\u00e7alo Eufr\u00e1sio, n\u00ba 962, Bairro Centro, comunica o resultado do Julgamento de Propostas de Pre\u00e7os da CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 01.075/2023-CP, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para os servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na Escola Maria Aguiar Vasconcelos, no Munic\u00edpio de Ubajara - CE. VENCEDORA: PL CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA - R$ 27.101,76 (vinte e sete mil, cento e um reais e setenta e seis centavos). Ubajara - CE, 19 de fevereiro de 2024. Jo\u00e3o Paulo Miranda Albuquerque \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto do Munic\u00edpio de Camocim  - Aviso de Revoga\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o - Processo Licitat\u00f3rio N\u00ba 2023.12.18.01 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.29.01 - SRP. O Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto do Munic\u00edpio de Camocim/CE, torna p\u00fablico e para conhecimento das licitantes e de quem mais interessar possa que a licita\u00e7\u00e3o supramencionada, que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de hidr\u00f4metros e conex\u00f5es conforme especifica\u00e7\u00f5es para atender as necessidades do Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto do Munic\u00edpio de camocim/CE  foi Revogada por raz\u00f5es de interesse p\u00fablico decorrente de fato superveniente devidamente comprovado, conforme decis\u00e3o circunstanciada inserta no competente processo licitat\u00f3rio. Camocim/CE, 16 de Fevereiro de 2024. Jos\u00e9 Santiago Monteiro Filho - Superintendente do SAAE."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GRANJA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 001/2024 \u2013 O Munic\u00edpio de Granja, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico que se encontra a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados o Edital na Modalidade Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 001/2024, sess\u00e3o p\u00fablica marcada para o dia 21 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 09h, cujo Objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o para pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica no Munic\u00edpio do Granja/CE, conforme Projeto. O referido Edital poder\u00e1 ser adquirido no Site: http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/ conforme IN-04/2015 e na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Pra\u00e7a da Matriz, S/N\u00b0, Centro, Granja-CE, no hor\u00e1rio de 08h as 12h. Granja-CE, 20 de Fevereiro de 2024. William Rocha Costa \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 67,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE TAMBORIL \u2013 AVISO DE REVALIDA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTA \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00b0 001/2023/CP \u2013 A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Tamboril comunica aos interessados que tiveram seus Envelopes de Propostas de Pre\u00e7os Abertos que Revalidem suas Propostas de Pre\u00e7os at\u00e9 o dia 26/02/2024. As empresas que n\u00e3o revalidarem suas Propostas ser\u00e3o Desclassificadas. A Revalida\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser feita de forma presencial e atrav\u00e9s do E-mail: licitacao@tamboril.ce.gov.br no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 12h, no endere\u00e7o da Rua Germiniano Rodrigues de Farias, S/N\u00b0, Bairro S\u00e3o Pedro, Tamboril, Cear\u00e1, bem como nos S\u00edtios: municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/ e www.tamboril.ce.gov.br. Tamboril/CE."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 68,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito - Aviso de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o - Modalidade: Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.09.25.01.  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados em engenharia civil para a Obra de Demoli\u00e7\u00e3o e Constru\u00e7\u00e3o de Pra\u00e7a no Centro do Distrito de Inhu\u00e7u, Munic\u00edpio de S\u00e3o Benedito/CE. Vencedor: Moreira Mesquita Engenharia e Servi\u00e7os LTDA, com o valor total de R$ 200.982,74 (Duzentos Mil, Novecentos e Oitenta e Dois Reais e Setenta e Quatro Centavos). Conforme mapa comparativo anexado aos autos. Homologo a Licita\u00e7\u00e3o na forma da Lei n\u00ba 8.666/93 - Aridson de Mesquita Arag\u00e3o. 07 de Fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 69,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Ver\u00fazia Jardim de Queiroz.  Extrato do 7\u00ba Termo Aditivo ao contrato n\u00ba 2020.09.01.01SME, resultante da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2020/008SME. Contratada: Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, atrav\u00e9s de seu representante legal o Sr. Francisco Est\u00eanio Saraiva Maia. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a executar os servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o de uma Creche Proinf\u00e2ncia tipo 2, no Distrito de Juatama, conforme projeto b\u00e1sico de responsabilidade da Secretaria. O presente instrumento tem por objetivo proceder a um acr\u00e9scimo de 4,38%. Data da assinatura: 12/12/2023."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 70,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pacajus. A Prefeitura Municipal de Pacajus, avisa que no dia 07 de mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 10:00h, abrir\u00e1 licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba 2023.08.25.004, do tipo Menor Pre\u00e7o Global, com fins de contrata\u00e7\u00e3o de empresa para reforma da UBS do Bairro do Tucum com as seguintes caracter\u00edsticas: pintura em geral, reforma el\u00e9trica e hidr\u00e1ulica, reforma de reboco e telhado, reforma de piso, entre outras Benfeitorias na Cidade de Pacajus/CE, conforme edital, dispon\u00edvel na Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o e pelos sites: https://licitacoes.tce.ce.gov.br/ e https://www.pacajus.ce.gov.br/. Wyara Machado Pinto - Secret\u00e1ria de Sa\u00fade. Pacajus - CE, 16 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 71,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pacajus. A Prefeitura Municipal de Pacajus, avisa que no dia 07 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 14:00h, abrir\u00e1 licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba 2023.08.25.005, do tipo Menor Pre\u00e7o Global, com fins de contrata\u00e7\u00e3o de empresa para reforma da UBS do Alto da Boa Vista com as seguintes caracter\u00edsticas: pintura em geral, reforma el\u00e9trica e hidr\u00e1ulica, reforma de reboco e telhado, reforma de piso, entre outras benfeitorias. na cidade de Pacajus/CE., conforme edital, dispon\u00edvel na Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o e pelos sites: https://licitacoes.tce.ce.gov.br/ e https://www.pacajus.ce.gov.br/. Wyara Machado Pinto - Secret\u00e1ria de Sa\u00fade. Pacajus - CE, 16 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 72,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1. Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Assist\u00eancia Social, Izaura Gomes do Nascimento de Oliveira, Secret\u00e1ria. Extrato dos contratos resultante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 16.007/2023-PERP: n\u00ba 16.007/2023-03-FMAS, Valor global: R$ 847.500,00; n\u00ba 16.007/2023-04-FMCA, Valor global: R$ 47.600,00. Contratada: Solange Candido dos Santos - ME, atrav\u00e9s de sua representante legal, a Sra. Solange Candido dos Santos. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de execu\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es Macro Assistenciais priorit\u00e1rias no \u00e2mbito do SUAS, a serem desenvolvidas no munic\u00edpio. Prazo de vig\u00eancia: at\u00e9 31/12/2023, a partir da data da assinatura do contrato. Data da assinatura dos contratos: 08/01/2024."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 73,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante - Aviso de Abertura de Proposta de Pre\u00e7os \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba. 019.2023 \u2013 TP. A Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que diante da n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o de recursos administrativos e cumpridos os prazos processuais, realizar\u00e1 a abertura das propostas de pre\u00e7os das licitantes declaradas habilitadas na licita\u00e7\u00e3o supramencionada, ficando a sess\u00e3o marcada para o dia 22 de fevereiro de 2024 \u00e0s 10h00min. S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, 19 de fevereiro de 2024. Vit\u00f3ria R\u00e9gia de Sousa Almeida \u2013 Presidente."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 74,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Barro - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2024.02.19.1. Realizar\u00e1 licita\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s da plataforma eletr\u00f4nica www.licitabarro.com.br, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados ao atendimento dos programas de distribui\u00e7\u00e3o de merenda escolar da Rede P\u00fablica de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Barro/CE. Abertura: 04 de mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 08:30 horas. In\u00edcio de acolhimento das propostas comerciais ocorrer\u00e1 a partir do dia 21 de fevereiro de 2024, \u00e0s 08:30horas. Maiores informa\u00e7\u00f5es e entrega de editais no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: www.licitabarro.com.br, por e-mail: licitacao@barro.ce.gov.br, ou pelo telefone (88) 3554-1612. Barro/CE, 19 de fevereiro de 2024. Heitor Fernandes Felix \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 75,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Parambu - Extrato de Contrato - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Sa\u00fade, Wanderley Pereira Diniz, Ordenador de Despesas da Secretaria. Contratada: F.A de Andrade Costa-ME R$ 342.545,49. Objeto: Registro de pre\u00e7o para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios e material de limpeza, para atender as necessidades do Hospital Cicero Ferreira filho, no munic\u00edpio, conforme especifica\u00e7\u00f5es em anexo. Procedimento Licitat\u00f3rio: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 2023.06.19.001-SESA. Vig\u00eancia: da data de sua assinatura a 31/12/2024. Dota \u00e7\u00f5es Or\u00e7amen t\u00e1rias: 02.17.17.10.302.1003.2.011 02.06.06.10.122.0402.2.008. Elemento de Despe sas: 33.90.30.00. Assinam pelas Contratadas: Francisca Felipe de Jesus. Data da Assinatura: 09/02/2024."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 76,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Vi\u00e7osa do Cear\u00e1 - Extrato de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7ao - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 01/2023-SETUMA. Objeto: constru\u00e7\u00e3o de p\u00f3rticos no Mun\u00edcipio de Vi\u00e7osa do Cear\u00e1. Vencedor: R E Sousa Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 40.560.312/0001-74, com o valor global de R$ 1.069.583,55 (Hum milh\u00e3o, sessenta e nove mil, quinhentos e oitenta e tr\u00eas reais e cinquenta e cinco centavos), atendidas todas as exig\u00eancias edital\u00edcias. Homologo e Adjudico a licita\u00e7\u00e3o na forma da Lei. Gilton Barreto de Castro. Secret\u00e1rio de Turismo, Cultura e Meio Ambiente. Data: 03 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 77,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito - Aviso de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o - Modalidade: Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.09.06.01.  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados em engenharia civil para a obra de Pavimenta\u00e7\u00e3o em PedraTosca na Zona Urbana e Rural do Munic\u00edpio de S\u00e3o Benedito/CE. Vencedor(es): F J Construtora LTDA, com o valor total de R$ 684.376,55(Seiscentos e Oitenta e Quatro Mil, Trezentos e Setenta e Seis Reais e Cinquenta e Cinco Centavos). Conforme mapa comparativo anexado aos autos. Homologo a Licita\u00e7\u00e3o na forma da Lei n\u00ba 8.666/93 - Aridson de Mesquita Arag\u00e3o. 07 de Fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "20-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 78,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE BARROQUINHA \u2013 AVISO DE ADIAMENTO - LICITA\u00c7\u00c3O. MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2024.02.05.01PE. OBJETO: Registro de pre\u00e7os visando a futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresas para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas pesadas junto a Secretaria de Infraestrutura e Servi\u00e7os P\u00fablicos do munic\u00edpio de Barroquinha/CE. TIPO: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O COMUNICA AOS INTERESSADOS QUE FICA ADIADO AT\u00c9 O DIA  1\u00ba DE MAR\u00c7O DE 2024, AT\u00c9 \u00c1S 08:00 HORAS O CADASTRAMENTO DAS PROPOSTAS COMERCIAIS E QUE AT\u00c9 AS 10:00 HORAS DO MESMO DIA, FICA MARCADO A DISPUTA DA SESS\u00c3O DE LANCES\u201d.  MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES ATRAV\u00c9S DO FONE (88) 3623-1366 DAS 08:00 \u00c0S 14:00 HORAS.AVISOInformamos que, a venda do Di\u00e1rio Oficial do Estado \u00e9 feitaexclusivamente na Casa do Cidad\u00e3o, no endere\u00e7o abaixo:Casa do Cidad\u00e3o do Shopping Benfica: Av. Carapinima n\u00ba2200 - Benfica.MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ESPELOS TELEFONES: (085) 3101-2252 / 3101-2250 (Benfica)3466-4025 / 3466-4911 (Casa Civil)Hor\u00e1rio de atendimento: 09h \u00e0s 12h13h30 \u00e0s 15hDESTINADO(A)"
    }
]