[
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA CC N\u00ba16/2024.DESIGNA AGENTE P\u00daBLICO PARA O EXPEDIENTE QUE INDICA.O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram conferidas pela Lei Estadual n\u00ba 16.710 de 21 de dezembro de 2018, e em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III do art. 39, o \u00a7 3\u00ba do art. 40, e o art. 41, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e com o art. 71 do Decreto n\u00ba 33.417, de 30 de dezembro de 2019, RESOLVE DESIGNAR a servidora JOELISE COLLYER TEIXEIRA DE PAULA, Secretaria-Executiva de Acompanhamento de Projetos Especiais, matr\u00edcula n\u00ba 3000209-1, para responder, interina e cumulativamente, sem preju\u00edzo de suas atribui\u00e7\u00f5es, pelo expediente do cargo de Secretaria-Executiva de Comunica\u00e7\u00e3o, Publicidade e Eventos da Casa Civil, no per\u00edodo de 11 a 18 de mar\u00e7o de 2024, em decorr\u00eancia do gozo de f\u00e9rias da servidora DENISE S\u00c1 VIEIRA CARR\u00c1, matr\u00edcula n\u00b0 3000156-7.CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 08 de mar\u00e7o de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA CC N\u00ba17/2024.DESIGNA AGENTE P\u00daBLICO PARA O EXPEDIENTE QUE INDICA.O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram conferidas pela Lei Estadual n\u00ba 16.710 de 21 de dezembro de 2018, e em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III do art. 39, o \u00a7 3\u00ba do art. 40, e o art. 41, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e com o art. 71 do Decreto n\u00ba 33.417, de 30 de dezembro de 2019, RESOLVE DESIGNAR a servidora JOELISE COLLYER TEIXEIRA DE PAULA, Secretaria-Executiva de Acompanhamento de Projetos Especiais, matr\u00edcula n\u00ba 3000209-1, para responder, interina e cumulativamente, sem preju\u00edzo de suas atribui\u00e7\u00f5es, pelo expediente do cargo de Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, no per\u00edodo de 19 a 28 de mar\u00e7o de 2024, em decorr\u00eancia do gozo de f\u00e9rias do servidor FRANCISCO JOS\u00c9 MOURA CAVALCANTE, matr\u00edcula 30000943.CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 15 de mar\u00e7o de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 260/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compe-t\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de janeiro de 2023, RESOLVE CONCEDER 2 e 1/2 (duas e meia) di\u00e1rias, ao servidor, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, ALEXANDRE ELIAS FERNANDES, ocupante do cargo de Articulador, matr\u00edcula n\u00ba 30001176, por viagem com a finalidade de mobiliza\u00e7\u00e3o, organiza\u00e7\u00e3o e infraestrutura de eventos de interesse do Governo do Estado do Cear\u00e1, \u00e0 cidade de Santana do Acara\u00fa/CE, no per\u00edodo de 14 a 16 de mar\u00e7o do ano em curso, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando o valor de R$ 192,75 (cento e noventa e dois reais e setenta e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10\u00ba, classe III, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 18 de mar\u00e7o de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba037/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: Primeiro Termo Aditivo;  II \u2013 CONTRATANTE: ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, neste ato representada pela Secret\u00e1ria Executiva de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Joelise Collyer Teixeira de Paula (em exerc\u00edcio);  III \u2013 ENDERE\u00c7O: Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situada na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, CEP 60.120-000, Fortaleza-CE;  IV \u2013 CONTRATADA: GREEN CARD S/A REFEI\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 92.559.830/0001-71, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato por seu representante legal, Sr. Carlos Alex D\u2019\u00c1vila de \u00c1vila, inscrito no CPF sob n\u00ba 785.355.570-91;  V \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na cidade de Porto Alegre, Estado do Rio Grande do Sul, na Avenida Carlos Gomes, n.\u00ba 466, bairro: Boa Vista, Sala 901 e 902, CEP: 90480-000;  VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo tem fundamento no art. 65, inciso I, al\u00ednea b, \u00a71\u00ba, da Lei 8.666/93 c/c art. 190 da Lei n\u00ba 14.133/21, na Cl\u00e1usula 11.3 do contrato n\u00ba 037/2023 e no Processo Administrativo NUP \u2013 30001.002422/2024-56;  VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Cear\u00e1;  VIII \u2013 OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto o acr\u00e9scimo de 8,33% (oito v\u00edrgula trinta e tr\u00eas por cento) ao valor global do Contrato n\u00ba037/2023;  IX \u2013 VALOR GLOBAL: O valor global do contrato passar\u00e1 de R$ 180.000,00 (cento e oitenta mil reais) com o acr\u00e9scimo de R$ 14.994,00 (quatorze mil e novecentos e noventa e quatro reais), equivalente a 8,33% (oito inteiros e trinta e tr\u00eas cent\u00e9simos por cento), para R$ 194.994,00 (cento e noventa e quatro mil e novecentos e noventa e quatro reais) a ser pago na dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria a seguir: 30100003.04.122.421.20178.15.339039.1.500.9100000.0.2.01;  X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: A partir de sua assinatura eletr\u00f4nica;  XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as cl\u00e1usulas do Contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo;  XII \u2013 DATA: Fortaleza, Cear\u00e1, 20 de mar\u00e7o de 2024;  XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Joelise Collyer Teixeira de Paula (em exerc\u00edcio) \u2013 CONTRATANTE e Carlos Alex D\u2019\u00c1vila de \u00c1vila \u2013 CONTRATADO.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba125/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 125/2023; II \u2013 CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da CASA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza-CE; IV \u2013 CONTRATADAS: EBM QUINTTO COMUNICA\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 14.470.051/0001-91, com sede na rua Beni de Carvalho, n\u00ba 130, pavimento 1, Dion\u00edsio Torres, Fortaleza/CE, CEP 60.135-416; BOLERO SERVI\u00c7OS EM COMUNICA\u00c7\u00c3O E PUBLICIDADE LTDA., inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 08.270.521/0001-70, com sede na rua Visconde de Mau\u00e1, n\u00ba 2654, Dion\u00edsio Torres, Fortaleza/ CE, CEP 60.125-161; \u00c1GIL COMUNICA\u00c7\u00c3O E MARKE-TING LTDA., inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 02.832.135/0001- 49, com sede na Tv. Mei Mei, n\u00ba 304, casa 06, Meireles, Fortaleza/CE, CEP 60.170-260 e MENE PORTELLA PUBLICIDADE LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.530.304/0001-72, com sede na rua Rio Mar, n\u00ba 73, Nossa Senhora das Gra\u00e7as, Manaus-AM, CEP 69.053-120; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo fundamenta-se na Lei 8.666/93, no Processo Administrativo NUP: 30001.001078/2024-88 e no Contrato n\u00ba 125/2023. VII- FORO: Fortaleza/CE;; VIII \u2013 OBJETO: Constitui objeto do presente termo aditivo, a subs-titui\u00e7\u00e3o dos dados cadastrais da matriz pelos da filial da empresa MENE E PORTELLA PUBLICIDADE LTDA, indicada na qualifica\u00e7\u00e3o das partes do Contrato n. 125/2023, passando a vigorar nos seguintes termos: \u201cMENE E PORTELLA PUBLICIDADE LTDA., inscrita no CNPJ n\u00ba 08.530.304/0007-68, com sede na Av. Dom Lu\u00eds, 1200, salas 2216 a 2219, Aldeota, Fortaleza/CE, CEP 60160-196\u201d. IX - VALOR GLOBAL: sem altera\u00e7\u00e3o; X - DA VIG\u00caNCIA: o presente termo aditivo entra em vigor na data de sua assinatura; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as cl\u00e1usulas do Contrato que n\u00e3o foram expressamente alteradas por este Termo Aditivo; XII \u2013 DATA: 13 de mar\u00e7o de 2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, Secret\u00e1rio--Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil e os representantes das empresas contratadas: Eduardo Br\u00edgido Monteiro Neto, Thiago Malveira Peixoto, Andr\u00e9 Luiz Albuquerque Correia Mota, Raimundo de Lavor Neto, Eduardo Castro Alves C\u00e2mara e T\u00falio Mene Melo;Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 020/2024CONTRATANTE: ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situada na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60.120-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, simplesmente denominada CONTRATANTE CONTRATADA: EMPRESA SOULPOP EVENTOS E LOCA\u00c7\u00d5ES DE EQUIPAMENTOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 14.815.852/0001-41, com sede na Rua Vicente Linhares, n\u00ba 500, Sala 2202, Aldeota, CEP: 60.135-270, Fortaleza \u2013 CE, neste ato representada pelo Sr. Herbyston Vidal Barros, brasileiro, portador do CPF n\u00ba 010.123.163-60, neste ato denominada CONTRATADA, representante exclusivo dos profissionais musicais do(a) cantor(a) ou grupo musical \u201cZ\u00da DO FORR\u00d3\u201d. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o musical para apresenta\u00e7\u00e3o em evento oficial do Governo do Estado do Cear\u00e1, promovido atrav\u00e9s da Casa Civil, consubstanciado em \u201cEntrega do Papel da Casa\u201d, do(a) cantor(a)/grupo musical \u201cZ\u00da DO FORR\u00d3\u201d, no dia 09 de mar\u00e7o de 2024, no munic\u00edpio de Fortaleza - CE. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Edital n\u00ba 001/2023 da 6\u00aa Sele\u00e7\u00e3o de Talentos Musicais do Cear\u00e1, o qual teve o seu resultado final publicado no DOE N\u00ba 215, de 17 de novembro de 2023, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e Processo Administrativo n\u00ba 00357220/2024 FORO: Fortaleza - Cear\u00e1. VIG\u00caNCIA: O presente Contrato vigorar\u00e1 pelo per\u00edodo de 90 (noventa) dias, a contar da data de sua assinatura. VALOR GLOBAL: R$ 5.500,00 (cinco mil e quinhentos reais) pagos em parcela \u00fanica, em at\u00e9 30 (trinta) dias \u00fateis contados da data da solicita\u00e7\u00e3o formal devidamente atestada pelo gestor da contrata\u00e7\u00e3o, mediante cr\u00e9dito em conta-corrente em nome da contratada, exclusivamente no Banco BRADESCO S/A, conforme Lei n\u00ba 15.241, de 06 de dezembro de 2012, comprovada sua regularidade fiscal nos termos da Lei n\u00ba 8.666/93 DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30100004.04.122.431.11715.03.339039.1.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante - CONTRATANTE e Herbyston Vidal Barros - CONTRATADA.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "N\u00b0 DO NUP: 30001.000773/2024-22EXTRATO DE FOMENTO N\u00b0020/2024CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00b0 505 - Meireles, Fortaleza - CE, CEP: 60.120-013, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 09.469.891/0001-02, e o(a) INSTITUTO SOCIAL DE ARTE CULTURA E ESPORTE GOTA SOLID\u00c1RIA, inscrito(a) no CNPJ sob o n\u00b0 41.411.521/0001-19, com sede na Rua Justiniano de Serpa, 710 - Benfica, Fortaleza - CE, CEP: 60.015-335. OBJETO: Constitui o objeto deste instrumento o apoio financeiro concedido ao convenente para o implemento do projeto \u201cFesta de S\u00e3o Francisco 2024\u201d, a ser realizado nos dias 15/03/2024 e 16/03/2024, na cidade de Fortaleza - CE, promovendo a democratiza\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es religiosas alusivas a S\u00e3o Francisco de Assis e produtos culturais para aproximadamente 3 (tr\u00eas) mil pessoas, fortalecendo a economia e viabilizando o fortalecimento da agricultura familiar, atrav\u00e9s da feira de gastronomia e artesanato regional, incluindo aproximadamente 08 fam\u00edlias, com vista a garantir o interc\u00e2mbio cultural e uma programa\u00e7\u00e3o fiel as tradi\u00e7\u00f5es populares, conforme o Plano de Trabalho aprovado, parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo de fomento tem como fundamento a Lei Federal n\u00ba 13.019/2014, o Decreto n\u00b0 32.810/2018, a Lei Complementar n\u00b0 119/2012, alterada pela Lei Complementar n\u00b0 178/2018, a Portaria da CGE n\u00b0 218/2018, a Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias vigente, o Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00b0 01/2023, e demais documentos integrantes do NUP n\u00b0 30001.000773/2024-22. FORO: Fortaleza-CE VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste instrumento ser\u00e1 de 60 (sessenta) dias, a contar da data de sua assinatura, podendo a mesma ser prorrogada mediante a celebra\u00e7\u00e3o de termo aditivo. VALOR GLOBAL: R$ 100.000,00 (cem mil reais) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30100011.04.122.431.11724.03.335041.1.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 06 de mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, e Arlilia Barbara Lima Ara\u00fajo, Presidente do Instituto Social de Arte Cultura e Esporte Gota Solid\u00e1ria.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO TERMO DE PR\u00c9-QUALIFICA\u00c7\u00c3OO PRESIDENTE DA EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES, VEM, POR MEIO DESTE, TORNAR P\u00daBLICO O QUARTO TERMO ADITIVO AO TERMO DE PR\u00c9-QUALIFICA\u00c7\u00c3O DA EMPRESA TO BRASIL CONSULTORIA EM TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O LTDA, CNPJ N\u00ba 10.573.068/0001-13, REFERENTE AO EDITAL DE PR\u00c9-QUALIFICA\u00c7\u00c3O PERMA-NENTE DE SERVI\u00c7OS EM NUVEM N\u00ba 0001/2019, TENDO COMO OBJETO SUA PRORROGA\u00c7\u00c3O POR MAIS 12 (DOZE) MESES, CONTADOS A PARTIR DE 15/04/2024 AT\u00c9 14/04/2025, COM LASTRO NO NUP 30032.000281.2024-70. A publica\u00e7\u00e3o no DOE poder\u00e1 ser acessada no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://www.etice.ce.gov.br/projeto/pre-qualificacao-permanente/. EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ETICE, em Fortaleza, 07 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Valdeci Rebou\u00e7asPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE TELEDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA 006/2024 - A PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TELEDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNTELC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR, nos termos \u00a7 1\u00b0 do art. 6\u00b0 do Decreto n\u00b0 23.636, de 7 de mar\u00e7o de 1995, publicado no DOE de 09/03/1995, a CIRCU-LA\u00c7\u00c3O, aos s\u00e1bados, domingos e feriados, dos seguintes VE\u00cdCULOS: HILUX de PLACA HYO 4676; HILUX de PLACA HYG 8386; HILUX de PLACA HYG 8446; RANGER de PLACA OHX 9442; COROLLA de PLACA HYK 9316; TORO de PLACA SBJ 1F64; TORO de PLACA SBJ 3I24; TORO de PLACA SBL 2E84 e MOTO de PLACA NQZ 2864, durante o m\u00eas de MAR\u00c7O/2024. FUNDA\u00c7\u00c3O DE TELEDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1-FUNTELC, em Fortaleza, 29 de fevereiro de 2024.Moema Cirino SoaresPRESIDENTEPublique-se e registre-se."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20220988A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 09882022 Comprasnet, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Equipamento Hospitalar, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 14 de mar\u00e7o de 2024.Aur\u00e9lia Figueiredo GurgelPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230002A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1712023 Comprasnet, de interesse da UVA, cujo OBJETO \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o das Leis Trabalhistas (CLT), para atender as necessidades das \u00e1reas T\u00e9cnica Administrativa, Sa\u00fade e Servi\u00e7os Diversos, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quan-titativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 14 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Edson BezerraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230022A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1485/2023 - Comprasnet, de interesse da COGERH, cujo OBJETO \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de 11 (onze) Esta\u00e7\u00f5es Gr\u00e1ficas (Workstation) para processamento de nuvem de pontos, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital, cumpridas as formalidades legais, a(s) licitante(s) interessada(s) foi(ram) inabilitada(s) e/ou desclassificada(s), resultando FRACASSADA a licita\u00e7\u00e3o. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 14 de mar\u00e7o de 2024.Francisco Cl\u00e1udio Reis da SilvaPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20240002A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 90024/2024 COMPRASNET, de interesse da SEFAZ, cujo OBJETO \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de 150 (cento e cinquenta) licen\u00e7as do programa/software Microsoft Office 2021 Pro Plus LTSC ou superior na modalidade de licenciamento perp\u00e9tuo, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br.  PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 20 de mar\u00e7o de 2024.M\u00e1rcio Albert Gomes MoreiraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO DE HABILITA\u00c7\u00c3O/INABILITA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA NACIONAL 20230001A SECRETARIA DA CASA CIVIL, em cumprimento ao \u00a7 1\u00ba do artigo 109 da Lei 8.666/93, torna p\u00fablico o Aviso de Julgamento da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o, da Concorr\u00eancia P\u00fablica Nacional n\u00b0 20230001, de interesse do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, cujo objeto \u00e9 EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE APOIO \u00c0 GEST\u00c3O E FISCALIZA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA DE TR\u00c2NSITO NAS RODOVIAS SOB JURISDI\u00c7\u00c3O DO DEPARTA-MENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, ATRAV\u00c9S DO CONTROLE E FISCALIZA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICOS DE TR\u00c1FEGO E VELOCIDADE, COM EFEITO EDUCATIVO E FISCALIZAT\u00d3RIO, COMPREENDENDO O FORNECIMENTO, A IMPLANTA\u00c7\u00c3O, MANUTEN\u00c7\u00c3O E OPERA\u00c7\u00c3O DOS EQUIPAMENTOS ELETR\u00d4NICOS FIXOS E PORT\u00c1TEIS, CENTRAL DE PROCESSAMENTO DE IMAGENS E DADOS, A TRANSMISS\u00c3O ON-LINE DE INFORMA\u00c7\u00d5ES, LEITURA AUTOM\u00c1TICA DE PLACAS, ELABORA\u00c7\u00c3O DE AN\u00c1LISE DE FLUXO VEICULAR, COLETA DE INFORMA\u00c7\u00d5ES DE CAMPO, O SUBS\u00cdDIO A ESTUDOS T\u00c9CNICOS, A EMISS\u00c3O DE NOTIFICA\u00c7\u00d5ES, A ELABORA\u00c7\u00c3O DE AN\u00c1LISES DE FLUXO VEICULAR, A COLETA DE INFORMA\u00c7\u00d5ES DE CAMPO, O SUBS\u00cdDIO A ESTUDOS T\u00c9CNICOS, A EMISS\u00c3O DE NOTI-FICA\u00c7\u00d5ES, A ELABORA\u00c7\u00c3O DE ESTUDOS E PROJETOS, E \u00c0S DEMAIS ATIVIDADES T\u00c9CNICAS RELACIONADAS, comunicando aos licitantes e demais interessados que ap\u00f3s an\u00e1lise dos documentos habilitat\u00f3rios e considerando o Parecer T\u00e9cnico emitido Diretor de Tr\u00e2nsito do DETRAN/CE, Sr. Francisco J\u00falio Dias Cavalcanti, encaminhado \u00e0 CCC atrav\u00e9s do Of\u00edcio N\u00b0005/2024-Superintend\u00eancia/Licita\u00e7\u00e3o/DETRAN/CE, datado de 13/03/2024, foi divulgado na sess\u00e3o p\u00fablica realizada em 20/03/2024, o seguinte resultado: PARTICIPANTES Inabilitados \u2013 GCT \u2013 GERENCIAMENTO E CONTROLE DE TR\u00c2NSITO S/A (Lote I), KL SERVI\u00c7OS DE ENGENHARIA S/A (Lote II) e PERKONS S.A. (Lote I); Participante Habilitado \u2013 MOBIT \u2013 MOBI-LIDADE, ILUMINA\u00c7\u00c3O E TECNOLOGIA LTDA (Lotes I e II). A ata da sess\u00e3o p\u00fablica que divulgou este resultado, com os motivos das inabilita\u00e7\u00f5es, encontra-se dispon\u00edvel no site www.pge.ce.gov.br. Fica aberto o prazo recursal nos termos da Lei 8.666/93. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 20 de mar\u00e7o de 2024.Maria Bet\u00e2nia Saboia CostaVICE PRESIDENTE DA CCC"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "AVISO DE REVALIDA\u00c7\u00c3O E PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTASCONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA NACIONAL N\u00ba20220018A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico, a PRORROGA\u00c7\u00c3O E REVALIDA\u00c7\u00c3O das propostas da Concorr\u00eancia P\u00fablica Nacional N\u00ba 20220018 origin\u00e1ria da Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas - SOP cujo objeto a SERVI\u00c7OS A SEREM EXECUTADOS NA OBRA DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE UM LETREIRO EM JUAZEIRO DO NORTE \u2013 CE, comunica a prorroga\u00e7\u00e3o e revalida\u00e7\u00e3o das propostas, por mais 60 (sessenta) dias, at\u00e9 27/05/2024 tendo em vista que a expira\u00e7\u00e3o do prazo de validade das mesmas acontecer\u00e1 no pr\u00f3ximo dia 26/03/2024. A manifesta\u00e7\u00e3o de prorroga\u00e7\u00e3o e revalida\u00e7\u00e3o das propostas dever\u00e1 ser enviada \u00e0 Comiss\u00e3o Central de Concorr\u00eancias, situada na Central de Licita\u00e7\u00f5es do Estado do Cear\u00e1, no Centro Administrativo B\u00e1rbara de Alencar, na Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150, Edson Queiroz at\u00e9 \u00e0s 17h do dia 26/03/2024. Registre-se, que a referida manifesta\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser remetida por e-mail desde que assinado por quem de direito, devidamente comprovado e digitalizado em papel timbrado da licitante. Cabe salientar que a aus\u00eancia da referida manifesta\u00e7\u00e3o de prorroga\u00e7\u00e3o e revalida\u00e7\u00e3o das propostas libera os licitantes dos compromissos assumidos, resultando na exclus\u00e3o do presente certame licitat\u00f3rio. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 15 de mar\u00e7o de 2024.Maria Bet\u00e2nia Saboia CostaVICE-PRESIDENTE DA CCC"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CONTROLADORIA E OUVIDORIA-GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba38/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta no Processo n\u00ba 41001.001036/2023-82, com fundamento nos arts. 110, I, \u201ca\u201d e 111, Par\u00e1grafo \u00danico da Lei n\u00ba 9.826 de 14 de maio de 1974, resolve CONCEDER O AFASTAMENTO DO EXERC\u00cdCIO FUNCIONAL, com redu\u00e7\u00e3o de carga-hor\u00e1ria, que dever\u00e1 ser de 08 (oito) horas \u00e0s sextas-feiras, totalizando 08 (oito) horas semanais, inclusive quanto \u00e0 possibilidade de suspens\u00e3o ou diminui\u00e7\u00e3o da dura\u00e7\u00e3o da redu\u00e7\u00e3o da carga hor\u00e1ria, caso as horas/auditor dispon\u00edveis n\u00e3o sejam suficientes para dar vaz\u00e3o \u00e0s atividades sob a responsabilidade daquela Coordenadoria, o que dever\u00e1 ser objeto de ci\u00eancia formal por parte do servidor interessado ERIALDO DE SOUSA LIMA, matr\u00edcula n\u00ba 30000463, ocupante do cargo de Auditor de Controle Interno, nesta Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado, lotada na Coordenadoria de Ouvidoria - COUVI, compreender\u00e1 o per\u00edodo da data da publica\u00e7\u00e3o da portaria no DOE at\u00e9 31/07/2024, nos termos do Art.6\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 25.851/2000. CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Alo\u00edsio Barbosa de Carvalho NetoSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "ASSESSORIA ESPECIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE TRANSFER\u00caNCIA DE BEM PATRIMONIAL N\u00ba4806/2024TRANSMITENTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da ASSESSORIA ESPECIAL DA VICE-GOVERNADORIA, situado \u00e0 Avenida Bar\u00e3o de Studart n\u00ba 598, Meireles, Fortaleza-CE, 60.120-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.400.188/0001-14 BENEFICI\u00c1RIA: CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Avenida Bar\u00e3o de Studart n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza-CE, CEP 60120-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02 OBJETO: Constitui objeto deste instrumento a Transfer\u00eancia Patrimonial do(s) bem (ns) m\u00f3vel(is) a seguir: 1 MICROCOMPUTADOR, MEMORIA RAM 8 GB PADRAO DDR 4, PROCESSADOR INTEL I5, DESKTOP, UNIDADE DE DISCO 256 GB CAIXA 1.0 UNIDADE ESTADO NOVO VALOR DO BEM 4,672.00 N\u00ba DO PATRIM\u00d4NIO 1664 2 MICROCOMPUTADOR, MEMORIA RAM 8 GB PADRAO DDR 4, PROCESSADOR INTEL I5, DESKTOP, UNIDADE DE DISCO 256 GB CAIXA 1.0 UNIDADE ESTADO NOVO VALOR DO BEM 4.672,00 N\u00ba DO PATRIM\u00d4NIO 1680 3 MICROCOMPUTADOR, MEMORIA RAM 8 GB PADRAO DDR 4, PROCESSADOR INTEL I5, DESKTOP, UNIDADE DE DISCO 256 GB CAIXA 1.0 UNIDADE ESTADO NOVO VALOR DO BEM 4.672,00 N\u00ba DO PATRIM\u00d4NIO 1672 4 MICROCOMPUTADOR, MEMORIA RAM 8 GB PADRAO DDR 4, PROCESSADOR INTEL I5, DESKTOP, UNIDADE DE DISCO 256 GB CAIXA 1.0 UNIDADE ESTADO NOVO VALOR DO BEM 6,537.12 N\u00ba DO PATRIM\u00d4NIO 1692 5 MICROCOMPUTADOR, MEMORIA RAM 8 GB PADRAO DDR 4, PROCESSADOR INTEL I5, DESKTOP, UNIDADE DE DISCO 256 GB CAIXA 1.0 UNIDADE ESTADO NOVO VALOR DO BEM 4.672,00 N\u00ba DO PATRIM\u00d4NIO 1674 6 MICROCOMPUTADOR, MEMORIA RAM 8 GB PADRAO DDR 4, PROCESSADOR INTEL I5, DESKTOP, UNIDADE DE DISCO 256 GB CAIXA 1.0 UNIDADE ESTADO NOVO VALOR DO BEM 6,537.12 N\u00ba DO PATRIM\u00d4NIO 1691 7 MICROCOMPUTADOR, MEMORIA RAM 8 GB PADRAO DDR 4, PROCESSADOR INTEL I5, DESKTOP, UNIDADE DE DISCO 256 GB CAIXA 1.0 UNIDADE ESTADO NOVO VALOR DO BEM 4,672.00 N\u00ba DO PATRIM\u00d4NIO 1668 8 MICROCOMPUTADOR, MEMORIA RAM 8 GB PADRAO DDR 4, PROCESSADOR INTEL I5, DESKTOP, UNIDADE DE DISCO 256 CAIXA 1.0 UNIDADE ESTADO NOVO VALOR DO BEM 5,056.00 N\u00ba DO PATRIM\u00d4NIO 1700 9 MICROCOMPUTADOR, MEMORIA RAM 8 GB PADRAO DDR 4, PROCESSADOR INTEL I5, DESKTOP, UNIDADE DE DISCO 256 CAIXA 1.0 UNIDADE ESTADO NOVO VALOR DO BEM 4,672.00 N\u00ba DO PATRIM\u00d4NIO 1670 10 MICROCOMPUTADOR, MEMORIA RAM 8 GB PADRAO DDR 4, PROCESSADOR INTEL I5, DESKTOP, UNIDADE DE DISCO 256 GB CAIXA 1.0 UNIDADE ESTADO NOVO VALOR DO BEM 4,672.00 N\u00ba DO PATRIM\u00d4NIO 1678 11 MICROCOMPUTADOR, MEMORIA RAM 8 GB PADRAO DDR 4, PROCESSADOR INTEL I5, DESKTOP, UNIDADE DE DISCO 256 GB CAIXA 1.0 UNIDADE ESTADO NOVO VALOR DO BEM 4,672.00 N\u00ba DO PATRIM\u00d4NIO 1676 12 MICROCOMPUTADOR, MEMORIA RAM 8 GB PADRAO DDR 4, PROCESSADOR INTEL I5, DESKTOP, UNIDADE DE DISCO 256 GB CAIXA 1.0 UNIDADE ESTADO NOVO VALOR DO BEM 4,672.00 N\u00ba DO PATRIM\u00d4NIO 1666 13 MICROCOMPUTADOR, MEMORIA RAM 8 GB PADRAO DDR 4, PROCESSADOR INTEL I5, DESKTOP, UNIDADE DE DISCO 256 GB CAIXA 1.0 UNIDADE ESTADO NOVO VALOR DO BEM 5,056.00 N\u00ba DO PATRIM\u00d4NIO 1699 14 MICROCOMPUTADOR, MEMORIA RAM 8 GB PADRAO DDR 4, PROCESSADOR INTEL I5, DESKTOP, UNIDADE DE DISCO 256 GB CAIXA 1.0 UNIDADE ESTADO NOVO VALOR DO BEM 4,672.00 N\u00ba DO PATRIM\u00d4NIO 1660 15 MICROCOMPUTADOR, MEMORIA RAM 8 GB PADRAO DDR 4, PROCESSADOR INTEL I5, DESKTOP, UNIDADE DE DISCO 256 GB CAIXA 1.0 UNIDADE ESTADO NOVO VALOR DO BEM 4,672.00 N\u00ba DO PATRIM\u00d4NIO 1662, quantificado (s) e identificado (s) pelo Cadastro do Patrim\u00f4nio, parte integrante deste Termo, amparado pela Lei Estadual n\u00ba 13.476, de 20 de maio de 2004, alterada pela Lei 14.891, de 31 de mar\u00e7o de 2011, estando vinculado ao Processo Administrativo SPU n\u00ba 30001.005669/2023-43 N\u00ba DO PROCESSO: 30001.005669/2023-43 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: A presente transfer\u00eancia patrimonial far-se-\u00e1 com fundamento no disposto na Lei Estadual n\u00ba 13.476/2004, e est\u00e1 vinculado ao Processo Administrativo NUP 30001.005669/2023-43 FORO: Fortaleza/CE PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, em Fortaleza , 18 de mar\u00e7o de 2024.Jo\u00e3o Marcos de Abreu TeixeiraASSESSOR JUR\u00cdDICO, EM EXERC\u00cdCIORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "ASSESSORIA ESPECIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba58001.000400/2023-90A ASSESSORIA ESPECIAL DA VICE-GOVERNADORIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo SUITE n\u00ba 58001.000400/2023-90, referente ao pagamento de despesas de exerc\u00edcios anteriores com fundamento na Lei n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, em raz\u00e3o dos motivos constantes no bojo do citado processo, CONSIDERANDO os fundamentos do Parecer Jur\u00eddico n\u00b0 08/2024, emitido pela Assessoria Jur\u00eddica da Assessoria Especial da Vice-Governadoria; CONSIDERANDO a veda\u00e7\u00e3o ao enriquecimento sem causa da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual; RESOLVE: Art. 1\u00ba Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 24.982,37 (vinte e quatro mil, novecentos e oitenta e dois reais e trinta e sete centavos), necess\u00e1rios para a quita\u00e7\u00e3o das obriga\u00e7\u00f5es deste \u00f3rg\u00e3o com a empresa SOLU\u00c7\u00c3O SERVI\u00c7OS COM\u00c9RCIO E CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA, CNPJ N\u00ba 05.531.239/0001-01, referente ao per\u00edodo de janeiro a setembro de 2023, com a incid\u00eancia da repactua\u00e7\u00e3o/2023/2024, em decorr\u00eancia dos servi\u00e7os prestados de loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra terceirizada atrav\u00e9s do contrato n\u00ba 15/2022; Art. 2\u00ba As despesas decorrentes do presente reconhecimento de d\u00edvida correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 58100001.04.122.421.20223.03.339092.1.5009100000.0. Art. 3\u00ba Este Instrumento entra em vigor na data de sua assinatura. ASSESSORIA ESPECIAL DA VICE-GOVERNADORIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 07 de mar\u00e7o de 2024.Marlon Carvalho CambraiaASSESSOR ESPECIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba016/2024TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA QUE SE CELEBRA, PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA, O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.530/0001-18, com sede na Rua Tenente Ben\u00e9volo, n\u00ba 1055, Meireles, CEP: 60.160-040, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio, Sr. LU\u00cdS MAURO ALBUQUERQUE ARA\u00daJO, por meio do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro nos art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973 que deve, em favor do servidor ANT\u00d4NIO RODRIGUES DE PAULA FILHO, a quantia de R$ 8.610,82 (oito mil seiscentos e dez reais oitenta e dois centavos) em virtude do retorno do servidor \u00e0s atividades laborais ap\u00f3s o fim da licen\u00e7a por interesse particular, referente ao per\u00edodo de 23 a 30 de novembro de 2023 e o m\u00eas de dezembro de 2023, conforme o discriminado nos autos de n\u00ba 18001.001682/2024-17. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALI-ZA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 09 de fevereiro de 2024.Lu\u00eds Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0146/2024 \u2013 GESPE - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE COMPOR comiss\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o, conforme quadro discriminativo abaixo, para acompanhar, fisca-lizar, realizar medi\u00e7\u00f5es, emitir termo de recebimento provis\u00f3rio e definitivo da obra, com vig\u00eancia a partir de: 12/03/2024.CONTRATO N\u00ba0354/2022COMPOSI\u00c7\u00c3O DA COMISS\u00c3OPERFILNOMEMATR\u00cdCULACREA / CAUFISCALEng\u00ba JOSE MICHELL DA SILVA7001841152886SUPLENTEEng\u00ba ANTONIO ROLIM DE MORAIS JUNIOR70024012118370-DDESCRI\u00c7\u00c3O DA OBRA: EXECU\u00c7\u00c3O DE 01 (UMA) BRINQUEDOPRA\u00c7AS NA REGI\u00c3O DA GRANDE FORTALEZA, COM \u00c1REA \u00daTIL DE 250M\u00b2, DEMOLI\u00c7\u00c3O, INSTALA\u00c7\u00c3O E MONTAGEM DE BRINQUEDOS NO ESTADO DO CEAR\u00c1, PRA\u00c7A DA CAPELA NOSSA SENHORA DE F\u00c1TIMA, NO MUNIC\u00cdPIO DE AQUIRAZ - CE Munic\u00edpio: AQUIRAZ, Distrito operacional: 1\u00ba D.O - RM FORTALEZA Conforme contrato n\u00ba 0354/2022 celebrado com a empresa OMEGA DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS ALIMENT\u00cdCIOS LTDA. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, em 12 mar\u00e7o de 2024.Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ESRegistre-se, publique-se e cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA: N\u00ba0153/2024 - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE ALTERAR, com vig\u00eancia a partir de 14/03/2024 a composi\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o criada por meio da Portaria n\u00ba 0644/2022, publicado no DOE-CE de 02/06/2022, pg 42, nos termos dos quadros abaixo discriminados, mantendo-se as demais disposi\u00e7\u00f5es inalteradas, para acompanhar, fiscalizar, realizar medi\u00e7\u00f5es, emitir termo de recebimento provis\u00f3rio e definitivo da obra.CONTRATO N\u00ba00342021COMPOSI\u00c7\u00c3O DA COMISS\u00c3O ANTERIORPERFILNOMEMATR\u00cdCULACREA / CAUPRESIDENTEEng\u00ba JOSE DE OLIVEIRA BORGES NETO010120106829-DFISCALEng\u00ba MARCIO MONTENEGRO7002501913212SUPLENTEEng\u00ba JURANDIR VIANA CAVALCANTE009819152562-TDCOMPOSI\u00c7\u00c3O DA COMISS\u00c3O ATUALPERFILNOMEMATR\u00cdCULACREA / CAUFISCALEng\u00ba MARCIO MONTENEGRO7002501913212SUPLENTEEng\u00ba JURANDIR VIANA CAVALCANTE009819152562-TDDESCRI\u00c7\u00c3O DA OBRA: EXECU\u00c7\u00c3O DAS OBRAS REMANESCENTES DA CENTRAL DE TRATAMENTO DE RES\u00cdDUOS - CTR, LOCALIZADA NO MUNIC\u00cdPIO DE LIMOEIRO DO NORTE - CE - VALE DO JAGUARIBE E IMPLANTA\u00c7\u00c3O DAS ESTA\u00c7\u00d5ES DE TRANSBORDOS DE RES\u00cd-DUOS - ETR\u2019S NOS MUNIC\u00cdPIOS ALTO SANTO, IRACEMA, MORADA NOVA, PALHANO, POTIRETAMA E RUSSAS Munic\u00edpio: ALTO SANTO Distrito operacional: 4\u00ba D.O - LIMOEIRO Conforme contrato n\u00ba 00342021 celebrado com a empresa CG CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, em 14 mar\u00e7o 2024.Gadyel Goncalves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ESRegistre-se, publique-se e cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA: N\u00ba0154/2024 - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE COMPOR comiss\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o, conforme quadro discriminativo abaixo, para acompanhar, fiscalizar, realizar medi\u00e7\u00f5es, emitir termo de recebimento provis\u00f3rio e definitivo da obra, com vig\u00eancia a partir de: 14/03/2024.CONTRATO N\u00ba0112024COMPOSI\u00c7\u00c3O DA COMISS\u00c3OPERFILNOMEMATR\u00cdCULACREA / CAUFISCALEng\u00ba DAVI DE ANDRADE CORDEIRO GADELHA7001971X061261777-7SUPLENTEEng\u00ba GUILHERME QUEIROZ MAIA700139166114-DDESCRI\u00c7\u00c3O DA OBRA: URBANIZA\u00c7\u00c3O DA VILA OL\u00cdMPICA DE CANINDEZINHO, NO MUNIC\u00cdPIO DE FORTALEZA - CE. Munic\u00edpio: FORTA-LEZA Distrito operacional: 1\u00ba D.O - RM FORTALEZA Conforme contrato n\u00ba 0112024 celebrado com a empresa N2 INCORPORA\u00c7\u00d5ES LTDA - EPP SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, em 14 mar\u00e7o 2024.Gadyel Goncalves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ESRegistre-se, publique-se e cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0158/2024 \u2013 GESPE - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE COMPOR comiss\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o, conforme quadro discriminativo abaixo, para acompanhar, fisca-lizar, realizar medi\u00e7\u00f5es, emitir termo de recebimento provis\u00f3rio e definitivo da obra, com vig\u00eancia a partir de: 14/03/2024.CONTRATO N\u00ba00512023COMPOSI\u00c7\u00c3O DA COMISS\u00c3OPERFILNOMEMATR\u00cdCULACREA / CAUFISCALEng\u00ba DAVI BRAGA FEITOSA30009541323341SUPLENTEEng\u00ba MARCIO MONTENEGRO7002501913212DESCRI\u00c7\u00c3O DA OBRA: SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O PREVENTIVA E CORRETIVA EM PR\u00c9DIOS P\u00daBLICOS - SOP - SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - MANUTEN\u00c7\u00d5ES NA DELEGACIA DE DEFESA DA MULHER DE QUIXADA - CE Munic\u00edpio: QUIXAD\u00c1 - Distrito opera-cional: 2\u00ba D.O - ARACOIABA Conforme contrato n\u00ba 00512023 celebrado com a empresa CETUS CONSTRUTORA EIRELI SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, em 14 mar\u00e7o 2024.Gadyel Goncalves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ESRegistre-se, publique-se e cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba146/2021I \u2013 ESP\u00c9CIE: 9\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 146/2021/SOP NUP n\u00ba. 43022.001017/2024-14., que entre si celebram, de um lado, a SUPE-RINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, e, de outro lado EMPRESA VERDE SEGURAN\u00c7A DE VALORES LTDA, II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, criada mediante a Lei n\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o, CEP: 60.860-901, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP, neste ato representada por seu Superintendente, FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO, brasileiro, casado, engenheiro civil, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 82758SSP/CE e do CPF n\u00b0 144.324.043-53, residente e domiciliado nesta capital, na Rua: Professor Jacinto Botelho, 290 \u2013 Apt\u00ba. 502 \u2013 Guararapes . IV \u2013 CONTRATADA: VERDE SEGURAN\u00c7A DE VALORES LTDA., estabelecida na Rua Mutamba, n\u00ba 175, bairro: Jangurussu, Fortaleza/CE, CEP 60.865-210, inscrita ano CNPJ sob o n\u00ba 14.101.611/0001-30, aqui denominada CONTRATADA, neste ato representada legalmente pela Sra. ERINALVA DOS SANTOS TEIXEIRA DE FREITAS, brasileira, casada, administradora de empresas,portadora do RG n\u00ba 97002052221 SSP/CE, inscrita no CPF sob o n\u00ba 901.272.933-53, resi-dente e domiciliada na Rua: Dom H\u00e9lio Campos, n\u00ba 493, bairro: Carlito Pamplona, Fortaleza/CE, CEP 60.311-630. VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo fundamenta-se: I. Nos termos das cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba 146/2021; II. Nos termos que constam no Processo n\u00ba. 43022.001017/2024-14 III. Nas normas dos arts. 54 e 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d, todos da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es c/c art. 385 do C\u00f3digo Civil (Lei n.\u00ba 10.406/2002) VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: Este Termo Aditivo tem por objeto conceder a repactua\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba146/2021, em decorr\u00eancia do sal\u00e1rio base, vale alimenta\u00e7\u00e3o e plano de sa\u00fade, conforme Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2024/2024 registrada no MTE: CE000055/2024 \u2013 Empregados em empresas de seguran\u00e7a e vigil\u00e2ncia, com vig\u00eancia de 01 de janeiro de 2024 a 31 de dezembro de 2024 e abrang\u00eancia terri-torial no Cear\u00e1. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013DA REMISS\u00c3O DA D\u00cdVIDA 3.1. O limite m\u00e1ximo para a repactua\u00e7\u00e3o do contrato observar\u00e1 o \u00cdndice Nacional de Pre\u00e7os ao Consumidor \u2013 Amplo \u2013 IPCA, e caso o teto seja ultrapassado, fica a empresa contratada ciente da remiss\u00e3o de valores referentes \u00e0 diferen\u00e7a de repactua\u00e7\u00e3o que ultrapassar o referido limite, dando as partes, plena quita\u00e7\u00e3o de eventuais montantes devidos. O valor mensal do contrato, em decorr\u00eancia da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2024/2024 registrada no MTE: CE000055/2024 \u2013 Empregados em empresas de seguran\u00e7a e vigil\u00e2ncia, passar\u00e1 de R$ 190.609,79 (cento e noventa mil, seiscentos e nove reais e setenta e nove centavos) para R$ 199.376,68 (cento e noventa e nove mil, trezentos e setenta e seis reais e sessenta e oito centavos).A vig\u00eancia deste Termo Aditivo \u00e9 a partir da data da sua assinatura, com efeitos retroativos a 1\u00ba de janeiro de 2024. IX VALOR GLOBAL:R$ 105.202,68 X DA VIG\u00caNCIA 03/09/2024 XI DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Cl\u00e1usulas XII DATA: 15/03/2024 XIII SIGNAT\u00c1RIOS: FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO (SUPERINTENDENTE DA SOP) E ERINALVA DOS SANTOS TEIXEIRA DE FREITAS (VERDE SEGURAN\u00c7A DE VALORES LTDA). Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba008/2023NUP: 43022.001903/2024-48I \u2013 ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 008/2023 QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E A EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, criada pela Lei estadual n.\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019,, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada CONTRATANTE; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Cajazeiras, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60864-520; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso IV, \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, Cl\u00e1usula Oitava do instrumento contratual, tudo de acordo com o Processo Administrativo NUP 43022.001903/2024- 48, parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de Vig\u00eancia por mais 120 (cento e vinte) dias corridos ao Contrato n\u00ba 291/2023, encerrando-se no dia 07/08/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: SEM ALTERA\u00c7\u00c3O X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 07/08/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes do presente termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 14/03/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e FL\u00c1VIO NARCELIO CAMPELO VIANA (SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba057/2023NUP: 43022.001562/2024-19I \u2013 ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 057/2023, FIRMADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS (SOP) E A EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, criada pela Lei estadual n.\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019,, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada CONTRATANTE; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Cajazeiras, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60864-520; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso II, \u00a72\u00ba, da Lei Federal n.\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, tudo de acordo com o Processo NUP 43022.001562/2024-19, parte integrante do referido Termo, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O aditivo em alus\u00e3o tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do Contrato epigrafado, cujo objeto consiste na execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os comuns de engenharia para Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e Corretiva do Pr\u00e9dio do Batalh\u00e3o do Raio no Munic\u00edpio de Barbalha \u2013 CE, com fornecimento de m\u00e3o de obra, materiais e pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o, por percentual de desconto sobre as Tabelas de Servi\u00e7os da SEINFRA 27 e 27.1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da contratada. O prazo de execu\u00e7\u00e3o fica prorrogado por 90 (noventa) dias, a contar de 03 de mar\u00e7o de 2024, findando em 31 de julho de 2024. O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por 90 (noventa) dias, a contar de 09 de junho de 2024, findando em 06 de setembro de 2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: SEM ALTERA\u00c7\u00c3O X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 09/06/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes do presente termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 18/03/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e FL\u00c1VIO NARCELIO CAMPELO VIANA (SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO AO D\u00c9CIMO ADITIVO AO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba29/2023PROCESSO N\u00ba: 43022.002656/2023-16 - PERMITENTE: SUPERINTENDENCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775, Castel\u00e3o, Fortaleza, Cear\u00e1, representada por seu Superintendente, Eng.\u00ba FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO residente e domiciliado nesta Capital, nesse ato Respondendo pelo Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP, Dr. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO - PERMISSION\u00c1RIA: TRANSNORDESTINA LOGISTICA S.A com sede nesta capital, na AV. Francisco S\u00e1, n\u00b0 4829, CEP: 60.355-195, neste ato representado pelo Sr Tufi Daher Filho, residente e domiciliado em Fortaleza-Ce; OBJETO: - O presente aditivo tem por objeto incluir no Contrato primitivo a autoriza\u00e7\u00e3o para que a PERMISSION\u00c1RIA possa realizar implanta\u00e7\u00e3o de cruzamento rodoferrovi\u00e1rio em desn\u00edvel na faixa de dom\u00ednio da Rodovia Estadual CE-275 no Munic\u00edpio de Piquet Carneiro/CE, no Trecho: 275ECE0150N0, In\u00edcio: MULUNGU Fim: ENTR. CE-166 (PIQUET CARNEIRO), com Coordenadas E: 455085 N: 9356435 e \u00e1rea utilizada para o Viaduto Rodoferrovi\u00e1ria de 328,18 m\u00b2, entre os limites da plataforma e o limite da faixa de dom\u00ednio e Coorde-nadas do acesso: In\u00edcio: E: 455.309 N: 9356281; Fim: E: 454.962 N:9.356.632, com \u00e1rea utilizada para o acesso (desvios) de 1238,45, entre os limites da plataforma e o limite da faixa de dom\u00ednio, totalizando a \u00e1rea do Viaduto Rodoferrovi\u00e1rio mais Desvios de 1566,63 m\u00b2 ; FUNDAMENTO: O presente termo tem fundamento legal no art.91 e art.124, da Lei n\u00b0. 14.133/2021 e seus ulteriores artigos; \u2013 DO VALOR: Permission\u00e1ria n\u00e3o pagar\u00e1 pelo trecho utilizado, conforme disposi\u00e7\u00e3o da Lei n\u00b0 Lei n\u00b0 18.335 de 30/03/2023 c/c Conv\u00eanio n\u00b0 01/2023, publicado em 05.05.203, Art. 5\u00b0\u00a7 1\u00b0 inciso II; FORO: Fortaleza - CE; DATA DA ASSINATURA: 18/03/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: JOSE ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto) Tufi Daher Filho (Presidente da Transnordestina). SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, em Fortaleza, 18 de mar\u00e7o de 2024. Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS - 20230001 - SOPO SUPERINTENDENTE DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, Francisco Quintino Vieira Neto, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, criada pela Lei n\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e em sintonia com o Decreto n.\u00ba 33.450 de 28/01/2020, que aprovou o regulamento da referida Autarquia Estadual, e considerando haver a Central de Licita\u00e7\u00e3o, ter cumprido todas as exig\u00eancias do Procedimento de Licita\u00e7\u00e3o na modalidade TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 20230001 \u2013 SOP, cujo objeto trata-se da LICITA\u00c7\u00c3O DO TIPO MENOR PRE\u00c7O PARA REFORMA E URBANIZA\u00c7\u00c3O DO ENTORNO DA ESTA\u00c7\u00c3O FERROVI\u00c1RIA DE AURORA, NO DISTRITO DE INGAZEIRAS-CE. Afigura-se de que a licita\u00e7\u00e3o se encontra regu-larmente constitu\u00edda para que produza os efeitos legais e jur\u00eddicos, assim, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, art. 43, inciso VI, \u00a74\u00ba da Lei n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, fica o presente certame HOMOLOGADO E ADJUDICADO em favor da seguinte empresa vencedora do aludido certame licitat\u00f3rio: ZONA NORTE CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA., inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 03.614.071/0001-72, pelo valor Global de R$ 739.520,88 (Setecentos e trinta e nove mil, quinhentos e vinte reais e oitenta e oito centavos). Fortaleza, 18 de mar\u00e7o de 2024.Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba036/2024PROCESSO N\u00daMERO 03891811/2023\u00d3RG\u00c3O GESTOR: Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 \u2013 Cagece. OBJETO: Registrar pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de TUBOS EM A\u00c7O CARBONO, no intuito de atender as necessidades do Planejamento de Material da Cagece. JUSTIFICATIVA: atender as demandas das unidades da Cagece que manifestarem interesse em contratar o item da referida Ata. VIG\u00caNCIA: A Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o ou ent\u00e3o at\u00e9 o esgotamento do quantitativo nela registrado, se este ocorrer primeiro. DATA DA ASSINATURA: 29/02/2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: PROCESSO CAGECE N\u00ba 0700.000041/2022-33, no Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230091 nos termos do Decreto Estadual n\u00ba 32.824 de 11/10/2018, publicado no DOE de 11/10/2018, na Lei Federal n\u00ba. 13.303 de 30.6.2016 e n.\u00ba 8.666, de 21.06.1993 e Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CAGECE. EMPRESA DETENTORA DE PRE\u00c7OS REGISTRADOS: ATA DE N\u00ba 036/2024, HYDROSTEC TUBOS E EQUIPAMENTOS LTDA (CNPJ: 12.066.286/0001-97) \u2013 ITENS - Item 8 com o valor unit\u00e1rio de R$ 2.850,00 a quantidade de 816 unidades; Item 9 com o valor unit\u00e1rio de R$ 3.050,00 a quantidade de 816 unidades e Item 10 com o valor unit\u00e1rio de R$ 3.500,00 a quantidade de 816 unidades. Signat\u00e1rios: Clazer Guimar\u00e3es Lima, Gerente de Suprimentos da Cagece; Neurisangelo Cavalcante de Freitas, Diretor-Presidente da Cagece; Jos\u00e9 Leite Gon\u00e7alves Cruz, Diretor de Gest\u00e3o Corporativa da Cagece; Ot\u00e1vio Fernandes Frota, Superintendente de Gest\u00e3o de Servi\u00e7os Compartilhados da Cagece e Luiz Ant\u00f4nio Bovo, Diretor da Empresa HYDROSTEC TUBOS E EQUIPAMENTOS LTDA. COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 - CAGECE, em Fortaleza, 15 de mar\u00e7o de 2024.Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba043/2024PROCESSO N\u00daMERO 05989797/2023\u00d3RG\u00c3O GESTOR: Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 \u2013 Cagece. OBJETO: Registrar pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de TUBOS PVC-O, no intuito de atender as necessidades do Planejamento de Material da Cagece. JUSTIFICATIVA: atender as demandas das unidades da Cagece que manifestarem interesse em contratar o item da referida Ata. VIG\u00caNCIA: A Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o ou ent\u00e3o at\u00e9 o esgotamento do quantitativo nela registrado, se este ocorrer primeiro. DATA DA ASSINATURA: 05/03/2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: PROCESSO CAGECE N\u00ba 0954.000080/2023-94, no Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230127 nos termos do Decreto Estadual n\u00ba 32.824 de 11/10/2018, publicado no DOE de 11/10/2018, na Lei Federal n\u00ba. 13.303 de 30.6.2016 e n.\u00ba 8.666, de 21.06.1993 e Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CAGECE. EMPRESA DETENTORA DE PRE\u00c7OS REGISTRADOS: ATA DE N\u00ba 043/2024, MEXICHEM BRASIL IND\u00daSTRIA DE TRANSFORMA\u00c7\u00c3O PL\u00c1STICA LTDA (CNPJ: 58.514.928/0033-51) \u2013 ITENS - Item 1 com o valor unit\u00e1rio de R$ 22,47 a quantidade de 30.006 unidades; Item 3 com o valor unit\u00e1rio de R$ 45,58 a quantidade de 45.000 unidades; Item 5 com o valor unit\u00e1rio de R$ 71,19 a quantidade de 45.000 unidades; Item 7 com o valor unit\u00e1rio de R$ 110,52 a quantidade de 45.000 unidades; Item 9 com o valor unit\u00e1rio de R$ 161,81 a quantidade de 22.500 unidades; Item 11 com o valor unit\u00e1rio de R$ 229,37 a quantidade de 4.500 unidades e Item 13 com o valor unit\u00e1rio de R$ 282,47 a quantidade de 1.512 unidades. Signat\u00e1rios: Clazer Guimar\u00e3es Lima, Gerente de Suprimentos da Cagece; Neurisangelo Cavalcante de Freitas, Diretor-Presidente da Cagece; Jos\u00e9 Leite Gon\u00e7alves Cruz, Diretor de Gest\u00e3o Corporativa da Cagece; Ot\u00e1vio Fernandes Frota, Superintendente de Gest\u00e3o de Servi\u00e7os Compartilhados da Cagece e Fabiana Augusta Maturano Martins de Castro, Representante da Empresa MEXICHEM BRASIL IND\u00daSTRIA DE TRANSFORMA\u00c7\u00c3O PL\u00c1STICA LTDA. COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 - CAGECE, em Fortaleza, 15 de mar\u00e7o de 2024.Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba13/2024 - O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais , RESOLVE AUTORIZAR, nos termos do \u00a7 1\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.636, de 07/03/1995, a circula\u00e7\u00e3o, (al\u00e9m do expediente normal e aos s\u00e1bados, domingos e feriados) dos seguintes VE\u00cdCULOS FOCUS OHZ- 7366 e FOCUS OHZ-9509, por 30 (trinta) dias, contados a partir de 18/03/2024. FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO, em Fortaleza, 18 de mar\u00e7o de 2024.Raimundo Nogueira da Costa FilhoPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "CONTRATO N\u00ba48/2024I \u2013 CONTRATANTE: Funcap; II \u2013 CONTRATADA: GERA\u00c7\u00c3O & SERVI\u00c7OS LTDA. \u2013 ME; III \u2013 OBJETO: presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de pessoal de apoio e alimenta\u00e7\u00e3o para promo\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es institucionais da Funcap atrav\u00e9s de servi\u00e7os de Buffet \u2013 Coffee Break, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, conforme processo n\u00ba 31052.000235/2024-03; IV \u2013 VALOR GLOBAL: at\u00e9 R$ 10.000,00; V \u2013 PRAZO: 12 meses, a partir da data de assinatura; VI \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Raimundo Nogueira da Costa Filho, Presidente da Funcap e Francisco Israel Sousa Maciel, Representante legal da contratada. FUNCAP, em Fortaleza, 12 de mar\u00e7o de 2024.Mar\u00edlia R\u00eago G. MatosPROCURADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba80/2024 - O VICE-PRESIDENTE NO EXERC\u00cdCIO DA PRESID\u00caNCIA DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor \u00cdTALO ALVES PINTO DE ASSIS, ocupante do cargo de Professor, Matr\u00edcula n\u00ba 300204-1-3, desta Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa, a viajar \u00e0 cidade de S\u00e3o Paulo-SP., no per\u00edodo de 18 a 21 de mar\u00e7o de 2024, a fim de ministrar o minicurso \u201cEstudos em Leitura e Processamento Lingu\u00edstico de Pessoas Surdas\u201d, no Primeiro Workshop em Lingu\u00edstica Experi-mental, concedendo-lhe tr\u00eas di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 166,49 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), acrescido de 50% (cinquenta por cento), no valor total de R$ 874,07 (oitocentos e setenta e quatro reais e sete centavos), mais ajuda de custo no valor de R$ 166,49 (cento e sessenta e seis reais e quarenta e nove centavos), totalizando R$ 1.040,56 (hum mil, quarenta reais e cinquenta e seis centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da, em Sobral-CE, aos 18 de mar\u00e7o de 2024.Francisco Carvalho de Arruda CoelhoVICE-PRESIDENTE, NO EXERC\u00cdCIO DA PRESID\u00caNCIA"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 010/2024CONTRATANTE: UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da CONTRATADA: EMPRESA TORINO INFORM\u00c1TICA LTDA.. OBJETO: O objeto do presente contrato consiste no fornecimento de aquisi\u00e7\u00e3o de desktops de alto desempenho, nos termos da especifica\u00e7\u00e3o constante do Anexo A deste instrumento, com garantia e suporte t\u00e9cnico on-site por, no m\u00ednimo, 48 (quarenta e oito) meses, para atendimento das necessidades do CONTRA-TANTE, na conformidade da proposta apresentada pela CONTRATADA e da especifica\u00e7\u00e3o constante do Edital de Licita\u00e7\u00e3o referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 31/2023-TRT3, que integra este Termo Contratual, com seus anexos, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o, para todos os fins e efeitos legais. FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: conforme Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os originada do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 31/2023, do Tribunal Regional do Trabalho da 3\u00aa Regi\u00e3o, regido pelas Leis 10.520/02, 8666/93 e 12.846/13, e pelo Decreto 10.024/2019, FORO: Fica eleito o Foro da sede da CONTRATANTE, para dirimir quais-quer quest\u00f5es oriundas do presente contrato. VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do presente contrato ser\u00e1 de 06 (seis) meses contados da data de sua assinatura, sem preju\u00edzo da vig\u00eancia da garantia dos produtos fornecidos. VALOR GLOBAL: R$ 98.442,00 (noventa e oito mil quatrocentos e quarenta e dois reais), pagos em DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: (1476) 31200002.12.364.241.10479.11.449052.1.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: sobral, 11 de mar\u00e7o de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Izabelle Mont\u2019Alverne Napole\u00e3o Albuquerque Reitora da UVA CONTRATANTE e Rodrigo do Amaral Rissio S\u00f3cio procurador da Torino Inform\u00e1tica Ltda. CONTRATADA.Izabelle Mont\u2019Alverne Napole\u00e3o AlbuquerqueREITORA"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 011/2024CONTRATANTE: UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da MICROT\u00c9CNICA INFORM\u00c1TICA LTDA., CONTRATADA: EMPRESA MICROT\u00c9CNICA INFORM\u00c1TICA LTDA.,. OBJETO: O presente contrato tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente de inform\u00e1tica (Monitor Led 23\u201d), para atender as necessidades da UVA, no prazo e nas condi\u00e7\u00f5es a seguir ajustadas, decorrentes da ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os no 03/2023 oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 004/2023-SEFAZ/TO, com motiva\u00e7\u00e3o e finalidade descritas no processo NUP 31022.000640/2023-90.. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: CONTRATO, elaborado de acordo com as condi\u00e7\u00f5es do edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 004/2023, da Secretaria da Fazenda do Tocantins-SEFAZ, observadas as disposi\u00e7\u00f5es da Lei no 10.520/2002, subsidiariamente pela Lei Federal no 8.666/1993, Decreto Estadual no 2.434/2005, Decreto Federal no 10.024/2019, e em caso de Registro de Pre\u00e7os, o Decreto Estadual no 6.081/2020, Decreto Federal no 7.892/2013 e suas altera\u00e7\u00f5es, FORO: Fica eleito o foro da Sede da CONTRATANTE, com ren\u00fancia expressa a outros, por mais privilegiados que forem, para dirimir quaisquer quest\u00f5es fundadas neste Contrato. VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a partir da data de sua assinatura, ou at\u00e9 a utiliza\u00e7\u00e3o do quantitativo, prevalecendo o que ocorrer primeiro.. VALOR GLOBAL: R$ 194.755,26 (Cento e noventa e quatro mil, setecentos e cinquenta e cinco reais e vinte e seis centavos) pagos em Conforme Cl\u00e1usulas contratuais DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: (1476) 31200002.12.364.241.10479.11.449052.1.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: Sobral, 11 de mar\u00e7o de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Izabelle Mont\u2019Alverne Napole\u00e3o Albuquerque Reitora da UVA PELO CONTRATANTE e Roberto M\u00e1rcio Nardes Mendes S\u00f3cio-Administrador da Microt\u00e9cnica Inform\u00e1tica Ltda. PELA CONTRATADA.Izabelle Mont\u2019Alverne Napole\u00e3o AlbuquerqueREITORA"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0440/2024 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os processos 31032.001829/2024-61;31032.001831/2024-31-NUP, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participar de reuni\u00f5es no Campus do Itaperi, concedendo-lhes di\u00e1rias de acordo com os artigos 3\u00ba; 4\u00ba; 5\u00ba e 10\u00ba, do anexo I do Decreto 30.719 de 25/10/2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da FUNECE. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 - FUNECE, em Fortaleza-CE, 18 de mar\u00e7o de 2024.Darcio Italo Alves TeixeiraVICE-PRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba440/2024, DE 18 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMECARGO/ FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULAPER\u00cdODOROTEIROQUANT.PASS.TOTALISAIAS BATISTA DE LIMAPROFESSOR ASSOCIADO, O006460.1-604/04/2024 a 06/04/2024TAU\u00c1/ FORTALEZA/ TAU\u00c102 e \u00bd178,72340,80ISAIAS BATISTA DE LIMAPROFESSOR ASSOCIADO, O006460.1-618/04/2024 a 20/04/2024TAU\u00c1/ FORTALEZA/ TAU\u00c102 e \u00bd178,72340,80"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba468/2024 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta no processo 31032.002094/2024-93/SPU, RESOLVE AUTORIZAR o servidor PATRICIO INACIO DA SILVA, exercente da fun\u00e7\u00e3o Analista da Gest\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o Superior, 02, matr\u00edcula n\u00ba 300760.6-0, desta Funda\u00e7\u00e3o, a viajar no trecho TAUA / FORTALEZA / TAUA, no per\u00edodo de 10/04/2024 a 12/04/2024, que ir\u00e1 PARTICIPAR DA REUNI\u00c3O DE BIBLIOTEC\u00c1RIOS DA UECE, concedendo-lhe 2.5 di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), no valor total de R$ 162,08 (cento e sessenta e dois reais e oito centavos) e passagem terrestre, no valor de R$ 178,72 (cento e setenta e oito reais e setenta e dois centavos), perfazendo um total de R$ 340,80 (trezentos e quarenta reais e oitenta centavos), de acordo com os artigos 3\u00ba; 4\u00ba; 5\u00ba e 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto 30.719 de 25/10/2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da FUNECE. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza-CE, 18 de mar\u00e7o de 2024.Darcio Italo Alves TeixeiraVICE-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 12/2024CONTRATANTE: FUNECE CONTRATADA: M.G.L.DA SILVA LTDA. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE \u00c1GUA MINERAL COM FORNECIMENTO DE VASILHAME EM REGIME DE COMODATO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/1993 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES FORO: FORTALEZA\u2013CE. VIG\u00caNCIA: 12/03/2024 A 12/03/2025. VALOR GLOBAL: R$ 6.216,00 (SEIS MIL E DUZENTOS E DEZESSEIS REAIS) pagos em DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: PREVISTO NA CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA DO INSTRUMENTO CONTRATUAL. DATA DA ASSINATURA: 12/03/2024 SIGNAT\u00c1RIOS: HIDELBRANDO DOS SANTOS SOARES - PELA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEARA - FUNECE e MARIA GLAUCIMEIRE LOUREN\u00c7O DA SILVA \u2013 PELA M.G.L DA SILVA LTDA.Roberta NunesASSESSORIA JURIDICA"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 13/2024CONTRATANTE: FUNECE CONTRATADA: YURI ARAUJO MONTEIRO. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE \u00c1GUA MINERAL COM FORNECI-MENTO DE VASILHAME EM REGIME DE COMODATO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/1993 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES FORO: FORTALEZA\u2013CE. VIG\u00caNCIA: 12/03/2024 A 12/03/2025. VALOR GLOBAL: R$ 63.618,00 SESSENTA E TR\u00caS MIL E SEISCENTOS E DEZOITO REAIS pagos em DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: PREVISTO NA CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA DO INSTRUMENTO CONTRATUAL. DATA DA ASSINATURA: 12/03/2024 SIGNAT\u00c1RIOS: HIDELBRANDO DOS SANTOS SOARES - PELA FUNDACAO UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEARA - FUNECE e YURI ARAUJO MONTEIRO \u2013 PELA YURI ARAUJO MONTEIRO.Roberta NunesASSESSORIA JURIDICA"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA 04/2024PART\u00cdCIPES: FUNECE e S\u00c3O L\u00c1ZARO EMPREENDIMENTO VETERIN\u00c1RIOS LTDA. OBJETO: ESTABELECER, POR VIA DE EST\u00c1GIO OBRIGAT\u00d3RIO, A COOPERA\u00c7\u00c3O M\u00daTUA ENTRE A FUNECE E A CONCEDENTE, NO SENTIDO DE PROPICIAREM AO ALUNO ESTAGI-\u00c1RIO OPORTUNIDADE DE APROFUNDAR CONHECIMENTO E DESENVOLVER HABILIDADES SIGNIFICATIVAS PARA A FORMA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL A UM S\u00d3 TEMPO TE\u00d3RICO E PR\u00c1TICA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: 11.788/2008 VIG\u00caNCIA: 05(CINCO)ANOS, A PARTIR DE SUA ASSINATURA. FORO: Fortaleza/CE DATA DA ASSINATURA: 19/02/2024 SIGNAT\u00c1RIOS : PROF. ME. HIDELBRANDO DOS SANTOS SOARES - PRESIDENTE DA FUNECE E CARLOS MAGNO FERNANDES RIBEIRO-CONCEDENTE SECRETARIA FUNECE, em Fortaleza/Ce, aos 12 de mar\u00e7o de 2024.Hidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA 05/2024PART\u00cdCIPES: FUNECE e TECSA LABORAT\u00d3RIOS LTDA . OBJETO: ESTABELECER, POR VIA DE EST\u00c1GIO OBRIGAT\u00d3RIO, A COOPE-RA\u00c7\u00c3O M\u00daTUA ENTRE A FUNECE E A CONCEDENTE, NO SENTIDO DE PROPICIAREM AO ALUNO ESTAGI\u00c1RIO OPORTUNIDADE DE APROFUNDAR CONHECIMENTO E DESENVOLVER HABILIDADES SIGNIFICATIVAS PARA A FORMA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL A UM S\u00d3 TEMPO TE\u00d3RICO E PR\u00c1TICA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: LEI FEDERAL N\u00b011.788/2008 VIG\u00caNCIA: 05(CINCO)ANOS, A PARTIR DE SUA ASSINA-TURA FORO: Fortaleza/CE DATA DA ASSINATURA: 02/02/2024 SIGNAT\u00c1RIOS : PROF. ME. HIDELBRANDO DOS SANTOS SOARES - PRESI-DENTE DA FUNECE E DEISI FERNANDA - TECSA LABORAT\u00d3RIOS LTDA SECRETARIA FUNECE, em Fortaleza/Ce, aos 12 de mar\u00e7o de 2024.Hidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA, PAGAMENTO DE DESPESAS DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR \u2013 DEAO PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias, CONSIDE-RANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no Processo nO 04861720/2023, e que o(a) benefici\u00e1rio(a) tem direito ao valor a ser implantado, (Diferen\u00e7a de Gratifica\u00e7\u00e3o de Incentivo Profissional), referente ao exerc\u00edcio de 2023, no valor total de R$ 15.285,40 (Quinze mil duzentos e oitenta e cinco reais e quarenta centavos), RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 15.285,40 (Quinze mil duzentos e oitenta e cinco reais e quarenta centavos), ao(a) servidor(a), ANDRELINA NORONHA COELHO DE SOUZA, matr\u00edcula 0065101-X, a ser pago na folha de pagamento, conforme repercuss\u00e3o financeira apresentada \u00e0s fls.80, do processo acima citado. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Hidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA, PAGAMENTO DE DESPESAS DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR \u2013 DEAO PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias, CONSIDE-RANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no Processo nO 10464050/2022, e que o(a) benefici\u00e1rio(a) tem direito ao valor a ser implantado, (Diferen\u00e7a de Ascens\u00e3o Funcional), referente ao exerc\u00edcio de 2023, no valor total de R$ 8.960,04 ( Oito mil novecentos e sessenta reais e quatro centavos), RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 8.960,04 (Oito mil novecentos e sessenta reais e quatro centavos), ao(a) servidor(a), CLAUDIA REGIA DAMASCENO CHAVES, matr\u00edcula 0067451-6, a ser pago na folha de pagamento, conforme repercuss\u00e3o financeira apresentada \u00e0s fls.25, do processo acima citado. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Hidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA, PAGAMENTO DE DESPESAS DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR \u2013 DEAO PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias, CONSIDE-RANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no Processo nO 03168834/2023, e que o(a) benefici\u00e1rio(a) tem direito ao valor a ser implantado, (Diferen\u00e7a de Ascens\u00e3o Funcional), referente ao exerc\u00edcio de 2023, no valor total de R$ 5.920,42 (Cinco mil novecentos e vinte reais e quarenta e dois centavos), RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 5.920,42 (Cinco mil novecentos e vinte reais e quarenta e dois centavos), ao(a) servidor(a), JAINA BEZERRA DE AGUIAR, matr\u00edcula 0170061-8, a ser pago na folha de pagamento, conforme repercuss\u00e3o financeira apresentada \u00e0s fls.33, do processo acima citado. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Hidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA, PAGAMENTO DE DESPESAS DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR \u2013 DEAO PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias, CONSIDE-RANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no Processo nO 01813660/2023, e que o(a) benefici\u00e1rio(a) tem direito ao valor a ser implantado, (Diferen\u00e7a de Gratifica\u00e7\u00e3o de Incentivo \u00e0 Capacita\u00e7\u00e3o), referente ao exerc\u00edcio de 2023, no valor total de R$ 2.976,15 (Dois mil novecentos e setenta e seis reais e quinze centavos), RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 2.976,15 ( Dois mil novecentos e setenta e seis reais e quinze centavos), ao(a) servidor(a), FERNANDO ANTONIO ALVES DOS SANTOS, matr\u00edcula 0080091-0, a ser pago na folha de pagamento, conforme repercuss\u00e3o financeira apresentada \u00e0s fls. 15, do processo acima citado. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Hidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA, PAGAMENTO DE DESPESAS DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR \u2013 DEAO PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias, CONSIDE-RANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no Processo nO 033698040/2023, e que o(a) benefici\u00e1rio(a) tem direito ao valor a ser implantado, (Dife-ren\u00e7a de Ascens\u00e3o Funcional), referente ao exerc\u00edcio de 2023, no valor total de R$ 20.305,62 (Vinte mil trezentos e cinco reais e sessenta e dois centavos), RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 20.305,62 (Vinte mil trezentos e cinco reais e sessenta e dois centavos), ao(a) servidor(a), JOELMA LEITE CASTELO, matr\u00edcula 3004751-6, a ser pago na folha de pagamento, conforme repercuss\u00e3o financeira apresentada \u00e0s fls. 12, do processo acima citado. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Hidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA, PAGAMENTO DE DESPESAS DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR \u2013 DEAO PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias, CONSIDE-RANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no Processo nO 05325384/2023, e que o(a) benefici\u00e1rio(a) tem direito ao valor a ser implantado, (Diferen\u00e7a de Incentivo \u00e0 Capacita\u00e7\u00e3o), referente ao exerc\u00edcio de 2023, no valor total de R$ 2.071,78 ( Dois mil setenta e um reais e setenta e oito centavos), RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 2.071,78 (Dois mil setenta e um reais e setenta e oito centavos), ao(a) servidor(a), MIKE FABRICIO SALES RODRIGUES, matr\u00edcula 3000047-1, a ser pago na folha de pagamento, conforme repercuss\u00e3o financeira apresentada \u00e0s fls.13, do processo acima citado. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Hidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA, PAGAMENTO DE DESPESAS DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR \u2013 DEAO PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias, CONSIDE-RANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no Processo nO 05938912/2023, e que o(a) benefici\u00e1rio(a) tem direito ao valor a ser implantado, (Diferen\u00e7a de Gratifica\u00e7\u00e3o de Incentivo Profissional), referente ao exerc\u00edcio de 2023, no valor total de R$ 7.191,06 (Sete mil cento e noventa e um reais e seis centavos), RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 7.191,06 (Sete mil cento e noventa e um reais e seis centavos), ao(a) servidor(a), DANIEL MATTOS DE ARA\u00daJO LIMA, matr\u00edcula 3000165-6, a ser pago na folha de pagamento, conforme repercuss\u00e3o financeira apresentada \u00e0s fls. 08, do processo acima citado. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Hidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA, PAGAMENTO DE DESPESAS DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR \u2013 DEAO PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias, CONSIDE-RANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no Processo nO 00112307/2023, e que o(a) benefici\u00e1rio(a) tem direito ao valor a ser implantado, (Diferen\u00e7a de Ascens\u00e3o Funcional), referente ao exerc\u00edcio de 2023, no valor total de R$ 2.049,60 (Dois mil e quarenta e nove reais e e sessenta centavos), RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 2.049,60 (Dois mil quarenta e nove reais e sessenta centavos), ao(a) servidor(a), ROSIENE DE BRITO MENDES PEREIRA, matr\u00edcula 3007621-4, a ser pago na folha de pagamento, conforme repercuss\u00e3o financeira apresentada \u00e0s fls.18, do processo acima citado. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Hidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA, PAGAMENTO DE DESPESAS DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR \u2013 DEAO PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias, CONSIDE-RANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no Processo nO 04100192/2023, e que o(a) benefici\u00e1rio(a) tem direito ao valor a ser implantado, (Diferen\u00e7a de Abono de Perman\u00eancia), referente ao exerc\u00edcio de 2023, no valor total de R$ 24.328,66 (Vinte e quatro mil trezentos e vinte e oito reais e sessenta e seis centavos), RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 24.328,66 (Vinte quatro mil trezentos e vinte e oito reais e sessenta e seis centavos), ao(a) servidor(a), ANDRELINA NORONHA COELHO DE SOUZA, matr\u00edcula 0065101-X, a ser pago na folha de pagamento, conforme repercuss\u00e3o financeira apresentada \u00e0s fls. 28, do processo acima citado. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 29 de fevereiro de 2024.Hidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba04/2024NUP N\u00ba27001.000366/2024-19CONTRATANTE: A SECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SECULT/CE, situada na Rua Major Facundo, n\u00ba 500, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.555/0001-11, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Executivo, RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrito no CPF sob o n\u00ba 645.757.133-68, residente e domiciliado nesta Capital. CONTRATADA: CYNTHIA GOMES FALC\u00c3O PEREIRA, brasileira, regularmente inscrita no CPF sob o n\u00ba 858.023.874-91, residente e domiciliada na Rua Eng. Jos\u00e9 Luiz de Santana Filho, n\u00ba 15, Bairro: Bultrins, CEP: 53.240-230, Olinda/PE, telefone: (81) 9.9916-8791, e-mail: cynfalcao@gmail.com. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente CONTRATO se fundamenta na Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023; no Decreto Federal n\u00ba 11.453, de 23 de mar\u00e7o de 2023; no Decreto Federal n\u00ba 11.525, de 11 de maio de 2023; na Lei Complementar n\u00ba 195, de 8 de julho de 2022. Este CONTRATO se baseia ainda nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo supracitado, independente de transcri\u00e7\u00e3o. OBJETO: Constitui objeto do presente Contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de an\u00e1lise e emiss\u00e3o de parecer(es) t\u00e9cnico(s) sobre projeto(s) inscrito(s) no Edital Pr\u00eamio Cultura Viva, tendo sua Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o formalizada por meio de Portaria espec\u00edfica. FORO: Fortaleza, CE VIG\u00caNCIA: O presente Contrato ter\u00e1 prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o de 60 (sessenta) dias, contados a partir da assinatura do respectivo instrumento, podendo ser prorrogado de acordo com legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel.NOME DO GESTORMATR\u00cdCULACARGOENZO GAEL LOUREIRO GOMES3000015-3ORIENTADOR DE C\u00c9LULANOME DO FISCALMATR\u00cdCULACARGOMARIA GORETE OLIVEIRA DE SOUSA3000949-5ANALISTA DE GEST\u00c3O CULTURALVALOR GLOBAL: Pela presente contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 pago o valor total de R$ 3.525,00 (tr\u00eas mil quinhentos e vinte e cinco reais), correspondente a an\u00e1lise de 47 (quarenta e sete) projetos, sendo o valor de R$ 75,00 (setenta e cinco reais) para cada an\u00e1lise individual. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: MAPP: 620 - FOMENTO A PROJETOS POR MEIO DA LEI PAULO GUSTAVO - LPG \u2013 AUDIOVISUAL Programa: 131 - PROMO\u00c7\u00c3O E DESENVOLVI-MENTO DA ARTE, DIVERSIDADE E CULTURA CEARENSE A\u00e7\u00e3o: 11355 - PROMO\u00c7\u00c3O DE EDITAIS DE APOIO E FOMENTO ART\u00cdSTICO E CULTURAL. PF: 2704010332024I PARECERISTA LEI PAULO GUSTAVO - PESSOA F\u00cdSICA Dota\u00e7\u00e3o: 181505 - 27200004.13.392.131.11355.03.339036.2.7159200000.1 - Pessoa F\u00edsica Dota\u00e7\u00e3o: 181049 - 27200004.13.392.131.11355.03.339047.2.7159200000.1 - INSS Patronal/Tributos DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, CE 15 de mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - Secret\u00e1rio Executivo da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e CYNTHIA GOMES FALC\u00c3O PEREIRA - Contratada.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba11/2020I - ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO ORIGIN\u00c1RIO DE N\u00ba 11/2020; II - CONTRATANTE: EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1 - EMATERCE, INSCRITA NO CNPJ SOB O N\u00ba 05.371.711/0001-96; III - ENDERE\u00c7O: AV.BEZERRA DE MENEZES, 1900, S\u00c3O GERARDO, FORTALEZA; IV - CONTRATADA: LOCAT\u00c1RIO SR. MANOEL PONGITORI NETO, BRASILEITO, SOLTEIRO, INSCRITO NO CPF/MF SOB O N\u00ba 650.072.203-53 E RG N\u00b0 3215817 SSP/CE; V - ENDERE\u00c7O: RUA JOS\u00c9 J\u00daLIO LOUSADA, N\u00b0 436, ACARA\u00da-CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: ART.71 E SEGUINTES DA LEI FEDERAL N\u00ba 13.303/2016 E ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES; VII- FORO: FORTALEZA-CE; VIII - OBJETO: O PRESENTE INSTRUMENTO DESTINA-SE AO ADITAMENTO DE PRAZO E VALOR DO CONTRATO ORIGINAL DE N\u00b011/2020, REFERENTE A LOCA\u00c7\u00c3O DE UM PR\u00c9DIO COM TODOS OS SEUS PAVIMENTOS, SUAS DEPEN-D\u00caNCIAS E SERVID\u00d5ES COM O FIM DE MANTER INSTALADO O ESCRIT\u00d3RIO DA EMATERCE, NO MUNIC\u00cdPIO DE ACARA\u00da; IX - VALOR GLOBAL: R$ 11.460,00 (ONZE MIL QUATROCENTOS E SESSENTA REAIS); X - DA VIG\u00caNCIA: IN\u00cdCIO PREVISTO PARA 01/04/2024 E T\u00c9RMINO EM 01/04/2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: FICAM MANTIDAS E INALTERADAS AS CL\u00c1USULAS, PAR\u00c1GRAFOS, ITENS E CONDI\u00c7\u00d5ES DO CONTRATO ORIGINAL, N\u00c3O ALTERADAS POR ESTE INSTRUMENTO; XII - DATA: 14 DE MAR\u00c7O DE 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: IN\u00c1CIO MARIANO DA COSTA- PRESIDENTE DA EMATERCE, MANOEL PONGITORI NETO - LOCAT\u00c1RIO.Jo\u00e3o Pedro Pontes Braga AzevedoPROCURADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.451, de 13/12/2017, e tendo em vista o que consta do processo 22001.006289/2024-89, RESOLVE EXONERAR A PEDIDO, com fundamento no artigo 63, inciso I, da Lei 9.826, de 14 de maio de 1974, o(a) servidor(a) TERESA CRISTINA FELIPE ROCHA GOMES que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel C, matr\u00edcula n\u00b0 3048911X, lotado(a) no(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, a partir de 04 de dezembro de 2023. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 18 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0317/2024-GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Inciso III, do Art. 93, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: I \u2013 DESIGNAR, a partir de 15 de mar\u00e7o de 2024, os SERVIDORES, constantes no Anexo \u00danico, desta Portaria, para comporem, na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1-SEDUC, a Comiss\u00e3o Inventariante respons\u00e1vel pelo levantamento, avalia\u00e7\u00e3o e cataloga\u00e7\u00e3o dos bens patrimoniais e do almoxarifado de 2024, da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o; II \u2013 CESSAR OS EFEITOS DA PORTARIA N\u00ba1030/2022 \u2013 GAB, publicada no DOE de 23/12/2022. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 15 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba0317/2024-GABINSTITUI\u00c7\u00c3OCARGONOMEC.P.FSEDUCPRESIDENTEMARIA ODETE SILVA NAZAR\u00c9 PAULO310.186.533-68MEMBRO 1GLAUBER BRUNO DUTRA MOTA042.995.393-38MEMBRO 2ANATHANAEL FELIPE ALMEIDA RODRIGUES SALES031.272.763-11MEMBRO 3FRANCISCO F\u00c1BIO PORTELA COSTA009.987.893-30"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0320/2024-GAB -  A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e em cumprimento ao que estabelece o Art. 2\u00ba, do Decreto n\u00ba 29.887, de 31 de agosto de 2009, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 02 de setembro de 2009, RESOLVE DESIGNAR os SERVIDORES, abaixo relacionados, para COMPOR A COMISS\u00c3O SETORIAL DE \u00c9TICA P\u00daBLICA, no \u00e2mbito da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, para o per\u00edodo de 01/03/2024 a 01/03/2026.NOMEFUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULAMaria de F\u00e1tima Brito Fontenele RochaTITULAR13677417Francisca Eug\u00eania Nogueira de SouzaSUPLENTE11209211Elisabeth Gomes PereiraTITULAR12124716Raimunda Pereira de Macedo OliveiraSUPLENTE12067410Maria Rena L\u00facia MachadoTITULAR47891914Iranir Rodrigues LoiolaSUPLENTE12293410Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Fica revogado a portaria n\u00ba 0816/2023, de 26 de julho de 2023, publicada no DOE do dia 28/07/2023.SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 18 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0321/2024 - GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e em cumprimento ao que estabelece os Incisos I e II, do Artigo 93, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, com fundamento na Lei n\u00ba 16.710, de 21 de dezembro de 2018 e suas altera\u00e7\u00f5es, assim como o que estabelece o  \u00a71\u00ba, do Artigo 3\u00ba, da Lei n\u00ba 15.190, de 19 de julho de 2012, que criou o Programa de Bolsas de Monitoria e Tutoria da Rede Estadual de Ensino, alterada pela Lei n\u00ba 16.127, de 14 de outubro de 2016, (Incisos I e II, do Art. 2\u00ba) e o que disciplina o \u00a71.\u00ba e \u00a72.\u00ba, do Art. 1.\u00ba, da LEI N\u00ba 18.431, de 21 de julho de 2023; RESOLVE autorizar as escolas, abaixo listadas, a receberem, como tutores, os artistas, credenciados por meio do Edital para Cadastro de Propostas Art\u00edsticas para Atividades Eletivas nas Escolas de Ensino M\u00e9dio em Tempo Integral, da rede estadual de ensino, conforme Aviso publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, de 21 de Julho de 2023, os quais ser\u00e3o remunerados com bolsas de tutoria, com o objetivo de apoiar a educa\u00e7\u00e3o integral, a diversifica\u00e7\u00e3o curricular e o fortalecimento das aprendizagens nas Escolas de Ensino M\u00e9dio em Tempo Integral (EEMTI), nas quantidades e valores constantes no Anexo \u00danico. Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 18 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO DA PORTARIA N\u00b00321/2024 \u2013 GAB, DE 18 DE MAR\u00c7O DE 2024Valores referentes \u00e0s bolsas de tutoria a serem desenvolvidas por pessoas da comunidade, cadastradas por meio do Edital para Cadastro de Propostas Art\u00edsticas para Atividades Eletivas nas Escolas de Ensino M\u00e9dio em Tempo Integral.CREDE MUNIC\u00cdPIOINEPESCOLAQTD DE TUTORESQTD DE MESESVALOR UNIT\u00c1RIO DA BOLSAVALOR TOTAL DA BOLSACREDE 1CAUCAIA23062720EEMTI JOS\u00c9 MARIA PONTES DA ROCHA14R$ 350,00R$ 1.400,00CREDE 1MARANGUAPE23081945EEMTI ANCHIETA14R$ 350,00R$ 1.400,00CREDE 1GUAI\u00daBA23078901EEMTI JOS\u00c9 TRIST\u00c3O FILHO14R$ 350,00R$ 1.400,00CREDE 2PARACURU23040297EEM PROFESSORA MARIA LUIZA SABOIA RIBEIRO14R$ 350,00R$ 1.400,00CREDE 2ITAPAJ\u00c923041889EEMTI PROFESSORA ESTEF\u00c2NIA MATOS14R$ 350,00R$ 1.400,00CREDE 5IPU 23027584EEMTI DONA THEREZA ODETTE14R$ 350,00R$ 1.400,00CREDE 6VARJOTA23030631EEMTI WALDIR LEOP\u00c9RCIO14R$ 350,00R$ 1.400,00CREDE 7CANIND\u00c923264640EEMTI CAPEL\u00c3O FREI ORLANDO14R$ 350,00R$ 1.400,00CREDE 8PALM\u00c1CIA23056177EEMTI MARIA AM\u00c9LIA PERDIG\u00c3O SAMPAIO14R$ 350,00R$ 1.400,00CREDE 9HORIZONTE23264071EEMTI MARIA DOLORES ALC\u00c2NTARA E SILVA14R$ 350,00R$ 1.400,00CREDE 10LIMOEIRO DO NORTE23127821EEMTI ARS\u00caNIO FERREIRA MAIA14R$ 350,00R$ 1.400,00CREDE 12QUIXERAMOBIM23102020EEMTI CORONEL HUMBERTO BEZERRA14R$ 350,00R$ 1.400,00CREDE 13NOVO ORIENTE23091240EEMTI COELHO MASCARENHAS14R$ 350,00R$ 1.400,00CREDE 15AIUABA23275065EEMTI LEANDRO LOPES DE SOUSA -14R$ 350,00R$ 1.400,00CREDE 18CRATO23162813EEMTI ESTADO DA BAHIA14R$ 350,00R$ 1.400,00CREDE 19JUAZEIRO DO NORTE23166100EEMTI TIRADENTES14R$ 350,00R$ 1.400,00SEFOR 2FORTALEZA23077883EEMTI PROF\u00aa TECLA FERREIRA14R$ 350,00R$ 1.400,00SEFOR 2FORTALEZA23214457EEMTI POETA OTAC\u00cdLIO COLARES14R$ 350,00R$ 1.400,00SEFOR 3FORTALEZA23069627EEMTI SENADOR FERNANDES T\u00c1VORA14R$ 350,00R$ 1.400,00SEFOR 3FORTALEZA23071095EEMTI MARECHAL HUMBERTO DE ALENCAR CASTELO BRANCO14R$ 350,00R$ 1.400,00SEFOR 3FORTALEZA23071087EEMTI PRESIDENTE HUMBERTO DE ALENCAR CASTELO BRANCO14R$ 350,00R$ 1.400,00CREDE MUNIC\u00cdPIOINEPESCOLAQTD DE TUTORESQTD DE MESESVALOR UNIT\u00c1RIO DA BOLSAVALOR TOTAL DA BOLSASEFOR 3FORTALEZA23068183EEMTI PROFESSOR EDMILSON GUIMAR\u00c3ES DE ALMEIDA14R$ 350,00R$ 1.400,00SEFOR 3FORTALEZA23073713EEMTI PROFESSORA MARIA MARGARIDA DE CASTRO ALMEIDA14R$ 350,00R$ 1.400,00TOTAL DE TUTORES:                                                                                              23TOTAL (R$)32.200,00"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba054/2020/PROCESSO N\u00ba22001.044427/2023-47 - IG:1303857I - ESP\u00c9CIE: NONO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 054/2020; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pela Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, brasileira, portador(a) da Carteira de Identidade n\u00ba 216562291 SSP/CE, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, residente e domiciliada em Forta-leza/CE; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: a EMPRESA DIN\u00c2MICA TRANSPORTE ESCOLAR E SERVI\u00c7OS DE LOCA\u00c7\u00c3O LTDA, estabelecida na Rod. Estadual Edson Queiroz, n\u00ba 2710, Bairro: Rio Novo, Cascavel/CE, CEP: 62.850-000 inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 16.964.904/0001-77, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pelo(a) Sr(a). FRANCISCO MISRAEL MARINHO DE PAULO, brasileiro(a), portador(a) da Carteira de Identidade n\u00ba 20074993164 SSP/CE, inscrito(a) no CPF sob o n\u00ba 605.691.223-09, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 054/2020, publicado no D.O.E de 19.05.2020, regulamentado no art. 57, II, \u00a72\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, e mediante as condi\u00e7\u00f5es seguintes; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o ao contrato ora aditado, que tem por objeto os servi\u00e7os de transporte escolar dos alunos da Rede P\u00fablica Estadual de Ensino do Munic\u00edpio de Canind\u00e9 do Estado do Cear\u00e1, contando com motorista e combust\u00edvel, ITEM 1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O prazo previsto na CL\u00c1USULA OITAVA, que trata da vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, ficam prorrogados na vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses, a contar de 12 de mar\u00e7o de 2024 at\u00e9 11 de mar\u00e7o de 2025 e no prazo de execu\u00e7\u00e3o por mais 215 (duzentos e quinze) dias letivos, a contar de 12 de mar\u00e7o de 2024 at\u00e9 11 de mar\u00e7o de 2025, conforme despacho da CECOF/COPEM datado de 18/01/2024, \u00e0s fls. 21/22, do NUP n\u00ba 22001.044427/2023-47; IX - VALOR GLOBAL: Permanecem as demais cl\u00e1usulas inalteradas; X - DA VIG\u00caNCIA: Permanecem as demais cl\u00e1usulas inalteradas; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu aditivo; XII - DATA: 20 de fevereiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - Contratante, FRANCISCO MISRAEL MARINHO DE PAULO - Empresa Din\u00e2mica Transporte Escolar e Servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o LTDA - Contratada. TESTEMUNHAS: 1. ILNEYVISON DA SILVA LUZ , 2. EDINALDO SOUZA DE PAULA. Fortaleza 05 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba077/2021/NUP 22001.044356/2023-93 - IG: 1307396I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 077/2021; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRE-TARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pelo(a) Sr(a). ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, brasileiro(a), portador(a) da Carteira de Identidade n\u00ba 216562291 SSP/CE, inscrito(a) no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, residente e domiciliado(a) em Fortaleza/CE; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: a EMPRESA NEVAL COMERCIAL DE ALIMENTOS LTDA, estabelecida na Av. Hidelbrando de Melo, n\u00ba 1627, Bairro: Jardim Guanabara, Fortaleza/CE, CEP: 60.348-250, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01.963.943/0001-82, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pelo(a) Sr(a). JOS\u00c9 ALVES RODRIGUES, brasileiro(a), portador(a) da Carteira de Identidade n\u00ba 950100327 SSP/CE, inscrito(a) no CPF sob o n\u00ba 344.360.577-04, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 077/2021, publicado no D.O.E de 14.04.2021; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: regulamentado no art. 57, II, \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, mediante as condi\u00e7\u00f5es seguintes ; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o ao contrato, que tem por objeto o servi\u00e7o de alimenta\u00e7\u00e3o para o fornecimento de refei\u00e7\u00f5es destinadas aos alunos das Escolas Estaduais da Educa\u00e7\u00e3o Profissional, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRA-TADA; IX - VALOR GLOBAL: O valor para custear as despesas com a continua\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de alimenta\u00e7\u00e3o para o fornecimento de refei\u00e7\u00f5es destinadas aos alunos das Escolas Estaduais da Educa\u00e7\u00e3o Profissional de que trata a CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 dos Pre\u00e7os e do Reajustamento, ora aditado, permanecer\u00e1 de R$ 740.880,00 (setecentos e quarenta mil, oitocentos e oitenta reais), conforme justificativa exarada no Despacho \u2013 SEDUC/COALE/CEALE, datado em 15.02.2024, \u00e0s fls. 29/30 e IG n\u00ba , constante dos autos. ; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA OITAVA, que trata da vig\u00eancia e da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, ficam prorrogados por mais 12 (doze) meses, a partir de 31 de mar\u00e7o de 2024 at\u00e9 30 de mar\u00e7o de 2025, podendo este ser rescindido a qualquer tempo, se, no curso de sua vig\u00eancia, a SEDUC implantar a modalidade de autogest\u00e3o nos servi\u00e7os de alimenta\u00e7\u00e3o, devendo a CONTRATADA ser notificada com anteced\u00eancia de 30 (trinta) dias, conforme justificativa exarada no Despacho \u2013 SEDUC/COALE/CEALE, datado em 15.02.2024, \u00e0s fls. 29/30 ; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original; XII - DATA: 11 de mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNA-T\u00c1RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - Contratante, JOS\u00c9 ALVES RODRIGUES - Empresa Neval Comercial de Alimentos LTDA - Contratada. TESTEMUNHAS: 1. LAURA RAQUEL DE OLIVEIRA LEITE, 2. ELIANE CARLOS DE OLIVEIRA. Fortaleza 12 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "ORDEM DE REINICIO OBRAN\u00ba025/2024 - NUP 22001.019846/2024-21Contrato N\u00ba:01492023 Objeto: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO TIPO II, NO BAIRRO RENATO PARENTE NO MUNIC\u00cdPIO DE SOBRAL - CE Empresa: ZONA NORTE CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA Por decis\u00e3o do Diretor de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Obras e Gest\u00e3o Regional, fica deter-minado a partir desta data o REINICIO da obra de c\u00f3digoSIGOP n.\u00ba 05072023SEDUC01, contrato n.\u00b001492023, firmado entre a(o) SEDUC e a referida empresa ZONA NORTECONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, cujo objeto \u00e9 CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO TIPO II, NO BAIRRO RENATO PARENTE NO MUNIC\u00cdPIO DE SOBRAL - CE. Conforme justificativa a seguir: Atendendo o processo NIP.22001.019846/2024-21, em doc. de fl. 02, onde a SEDUC solicita o REINICIO da referida obra. \u201c Para as devidas provid\u00eancias quanto ao rein\u00edcio do objeto, considerando que a Licen\u00e7a para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os j\u00e1 fora emitido pela Prefeitura Municipal de Sobral/CE \u201c. O Diretor de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Obras e Gest\u00e3o Regional em doc. de fl. 09. \u201c Esta DIFOR concorda com o rein\u00edcio do prazo de execu\u00e7\u00e3o da obra em tela a partir de 05/02/2024 \u201c. Conforme : Fortaleza, 05 de Fevereiro de 2024. DATA DA ASSINATURA: 08 DE FEVEREIRO DE 2024. ANT\u00d4NIO CAIO DE ABREU TIMB\u00d3 - Diretor de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Obras e Gest\u00e3o Regional - ZONA NORTE CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, ZONA NORTE CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - Empresa Contratada. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 14 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "ORDEM DE SERVI\u00c7O OBRAN\u00b0355/2023 - NUP 22001.008114/2023-25Contr. N.\u00ba:05102023SEDUC Contr. Cliente: 01522023 C\u00f3d. da Obra: 05102023SEDUC01 Contratante: SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 Contratada: CONSTRUTORA CONCRETO LTDA CNPJ:10.394.351/0001-88 Endere\u00e7o: DOM LUIZ, N\u00ba1200 - ALDEOTA, FORTALEZA/CE Autorizamos a empresa CONSTRUTORA CONCRETO LTDA, a iniciar a obra/servi\u00e7o de RECONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA ESCOLA EEEP DONA CREUZA DO CARMO ROCHA, NO MUNIC\u00cdPIO DE FORTALEZA, conforme projeto b\u00e1sico e especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas. Prazo de execu\u00e7\u00e3o: 360 (trezentos e sessenta ) dias corridos, conforme cl\u00e1usula contratual. Valor global da Obra: R$ 11.469.397,80 (onze milh\u00f5es e quatrocentos e sessenta e nove mil e trezentos e noventa e sete reais e oitenta centavos).Fortaleza, 10 de Agosto de 2023. DATA DA ASSINATURA: 25 DE SETEMBRO DE 2024. ELIANA NUNES ESTRELA - Contratante, Eng\u00ba FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO - CONSTRUTORA CONCRETO LTDA - Empresa Contatada. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 11 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "ORDEM DE SERVI\u00c7O OBRAN\u00b0426/2023 -NUP 22001.006607/2023-21Contr. N.\u00ba: 04602023SEDUC Contr. Cliente: 00492023 C\u00f3d. da Obra: 04602023SEDUC01 Contratante: SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 Contratada: PORTHOS & LIMA ENGENHARIA E CONSTRUTORA - EIRELI -CNPJ:27.615.564/0001-95 Endere\u00e7o: R JOAO DONA, 314 - ALTO ALEGRE, NOVO ORIENTE/CE Autorizamos a empresa PORTHOS & LIMA ENGENHARIA E CONSTRUTORA - EIRELI, a iniciar a obra/servi\u00e7o de CONSTRU\u00c7\u00c3O DO CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL - CEI, NO MUNIC\u00cdPIO DE PARACURU - CE, conforme projeto b\u00e1sico e especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas. Prazo de execu\u00e7\u00e3o: 210 (duzentos e dez ) dias corridos, conforme cl\u00e1usula contratual. Valor global da Obra: R$ 1.840.711,72 (hum milh\u00e3o e oitocentos e quarenta mil e setecentos e onze reais e setenta e dois centavos). Fortaleza, 27 de Setembro de 2023. DATA DA ASSINATURA: 02 DE OUTUBRO DE 2024. ELIANA NUNES ESTRELA - Contratante, Eng\u00b0 Francisco Quintino Vieira Neto PORTHOS & LIMA ENGENHARIA E CONSTRUTORA - EIRELI - Empresa Contratada. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 13 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "ORDEM DE SERVI\u00c7O OBRAN\u00b0534/2023 - NUP 22001.044593/2023-43Contr. N.\u00ba: 05482023SEDUC Contr. Cliente: 03082023 C\u00f3d. da Obra: 05482023SEDUC01 Contratante: SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 Contratada: CNPJ:52.589.943/0001-03 CONS\u00d3RCIO PORTHOS CSK & SALES ENGENHARIA Endere\u00e7o: RUA 2, 22 - PASSAR\u00c9, FORTALEZA/CE Autorizamos a empresa CONS\u00d3RCIO PORTHOS CSK & SALES ENGENHARIA, a iniciar a obra/servi\u00e7o de CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO TIPO II - PROFESSOR PAULO ELPIDIO NO MUNIC\u00cdPIO DE FORTALEZA - CE, conforme projeto b\u00e1sico e especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas. Prazo de execu\u00e7\u00e3o: 360 (trezentos e sessenta ) dias corridos, conforme cl\u00e1usula contratual. Valor global da Obra: R$ 8.539.099,14 (oito milh\u00f5es e quinhentos e trinta e nove mil e noventa e nove reais e quatorze centavos). Fortaleza, 12 de Dezembro de 2023. DATA DA ASSINATURA: 29 DE DEZEMBRO DE 2024 ELIANA NUNES ESTRELA - Contratante, Eng\u00b0 Francisco Quintino Vieira Neto -Superintend\u00eancia CONS\u00d3RCIO PORTHOS CSK & SALES ENGENHARIA - Empresa Contratada. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 14 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "ORDEM DE SERVI\u00c7O OBRAN\u00b0535/2023 -NUP 22001.044582/2023-63Contr. N.\u00ba: 05492023SEDUC Contr. Cliente: 03092023 C\u00f3d. da Obra: 05492023SEDUC01 Contratante: SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 Contratada: CNPJ: Endere\u00e7o: CONS\u00d3RCIO PORTHOS CSK & SALES ENGENHARIA 52.589.943/0001-03 RUA 2, 22 - PASSAR\u00c9, FORTALEZA/CE Autorizamos a empresa CONS\u00d3RCIO PORTHOS CSK & SALES ENGENHARIA, a iniciar a obra/servi\u00e7o de CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA ESCOLA DE ENSINO PROFISSIONALIZANTE NO MUNIC\u00cdPIO DE BARREIRA-CE., conforme projeto b\u00e1sico e especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas. Prazo de execu\u00e7\u00e3o: 480 (quatrocentos e oitenta ) dias corridos, conforme cl\u00e1usula contratual. Valor global da Obra: R$ 13.676.504,41 (treze milh\u00f5es e seiscentos e setenta e seis mil e quinhentos e quatro reais e quarenta e um centavos). Fortaleza, 12 de Dezembro de 2023. DATA DA ASSINATURA: 29 DE DEZEMBRO DE 2024 ELIANA NUNES ESTRELA - Contratante Eng\u00b0 Francisco Quintino Vieira Neto - Superintend\u00eancia CONS\u00d3RCIO PORTHOS CSK & SALES ENGENHARIA - Empresa Contratada. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 13 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "ORDEM DE SERVI\u00c7O OBRAN\u00b0545/2023 - NUP 22001.046347/2023-26Contr. N.\u00ba: 04822023SEDUC Contr. Cliente: 2002023 C\u00f3d. da Obra: 04822023SEDUC01 Contratante: SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 Contratada: FORTCON SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA CNPJ:18.597.909/0001-34 Endere\u00e7o: FRANCISCO NOGUEIRA DA SILVA, 504 - BOA VISTA, FORTALEZA/CE Autorizamos a empresa FORTCON SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, a iniciar a obra/servi\u00e7o de CONSTRU\u00c7\u00c3O DO CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL - CEI, NO MUNIC\u00cdPIO DE PACUJ\u00c1 - CE, conforme projeto b\u00e1sico e especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas. Prazo de execu\u00e7\u00e3o: 210 (duzentos e dez ) dias corridos, conforme cl\u00e1usula contratual. Valor global da Obra: R$ 1.840.032,52 (hum milh\u00e3o e oito-centos e quarenta mil e trinta e dois reais e cinquenta e dois centavos). Fortaleza, 22 de Dezembro de 2023. DATA DA ASSINATURA: 04 DE JANEIRO DE 2024. MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES - Contratante, Eng\u00b0 Francisco Quintino Vieira Neto - Superintend\u00eancia FORTCON SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - Empresa Contratada. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 14 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba018/2023 -NUP 22001.027701/2024-02O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE ARNEIROZ, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 06.748.297/0001-54, representado por seu/sua Prefeito(a), ANT\u00d4NIO PEDROSA MONTEIRO FILHO, portador(a) do RG n\u00ba 4777992502 SSP BA e CPF n\u00ba 834.116.743-34, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 018/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 018/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 275 (duzentos e setenta e cinco) dias, a partir de 01 de abril de 2024 at\u00e9 31 de dezembro de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. Fortaleza, 07 DE MAR\u00c7O DE 2024. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, ANT\u00d4NIO PEDROSA MONTEIRO FILHO - Prefeito(a) Municipal/ ARNEIROZ. TESTEMUNHAS: 1. FRANCISCO BRUNO FREIRE, 2. AECIO DE OLIVEIRA MAIA. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 13 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba019/2023 -NUP 22001.028580/2024-16 - IG: 1308393O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE ASSAR\u00c9, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.587.983/0001-53, representado por seu/sua Prefeito(a), JOS\u00c9 LIB\u00d3RIO LEITE NETO portador(a) do RG n\u00ba 2005029060593 e CPF n\u00ba 691.078.153-87, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 019/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 019/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 275 (duzentos e setenta e cinco) dias, a partir de 01 de abril de 2024 at\u00e9 31 de dezembro de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. Fortaleza, data de assinatura no sistema. Fortaleza, 14 de mar\u00e7o de 2024. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, JOS\u00c9 LIB\u00d3RIO LEITE NETO - Prefeito(a) Municipal de ASSAR\u00c9.. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 18 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba138/2023 - NUP 22001.027705/2024-82 - IG: 1308404O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE PENAFORTE, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.414.931.0001-85, representado por seu/sua Prefeito(a), RAFAEL FERREIRA \u00c2NGELO portador(a) do RG n\u00ba 6817642 SSP/PE e CPF n\u00ba 047.502.724-85, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 138/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 138/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 275 (duzentos e setenta e cinco) dias, a partir de 01 de abril de 2024 at\u00e9 31 de dezembro de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. Fortaleza, 13 de mar\u00e7o de 2024. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, RAFAEL FERREIRA \u00c2NGELO Prefeito(a) Municipal de Penafort.. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 18 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "TERCEIRO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba016/2023 -NUP: 22001.027715/2024-18 - IG: 1307452O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE ARARIPE, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.539.984/0001-22, representado por seu/sua Prefeito(a), CICERO FERREIRA DA SILVA portador(a) do RG n\u00ba 2001032019245 e CPF n\u00ba 442.977.933-34, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 016/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, que altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 016/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 275 (duzentos e setenta e cinco) dias, a partir de 01 de abril de 2024 at\u00e9 31 de dezembro de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. Fortaleza, 07 DE MAR\u00c7O DE 2024. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o , CICERO FERREIRA DA SILVA - Prefeito(a) Municipal/ARARIPE. TESTEMUNHAS: 1. AECIO DE OLIVEIRA MAIA, 2. FRANCISCO BRUNO FREIRE. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 14 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "TERCEIRO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba078/2023 - NUP 22001.029489/2024-18 - IG: 1308370O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE INDEPEND\u00caNCIA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.982.028/0001-10, representado por seu/sua Prefeito(a), JOSE VALDI COUTINHO, portador(a) do RG n\u00ba 32255281 SSP/CE e CPF n\u00ba 243.631.113-72, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 078/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Sexta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 275 (duzentos e setenta e cinco) dias, a partir de 01 de abril de 2024 at\u00e9 31 de dezembro de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas teste-munhas abaixo. Fortaleza, 14 de mar\u00e7o de 2024. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, JOSE VALDI COUTINHO - Prefeito(a) Municipal de INDEPEND\u00caNCIA. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 18 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "TERCEIRO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba146/2023 - NUP 22001.028220/2024-14 - IG: 1308318O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE POTENGI, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.658.917/0001-27, representado por seu/sua Prefeito(a), FRANCISCO EDSON VERIATO DA SILVA, portador(a) do RG n\u00ba 2000099100674 SSP/CE e CPF n\u00ba 021.298.113-70, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 146/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 146/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 275 (duzentos e setenta e cinco) dias, a partir de 1\u00ba de abril de 2024 at\u00e9 31 de dezembro de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. Fortaleza, data de assinatura no sistema. Fortaleza, 14 de mar\u00e7o de 2024. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, FRANCISCO EDSON VERIATO DA SILVA Prefeito(a) Municipal de Potengi. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 18 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAN\u00b001/2024 - NUP N\u00b0 22001.016244/2024-12O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEDUC, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, com sede nesta Capital, no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, nos termos do processo supra e Parecer Jur\u00eddico n\u00b0 1484/2024, resolve reconhecer a d\u00edvida assumida em face da empresa CRIART SERVI\u00c7OS DE TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE M\u00c3O DE OBRA LTDA, inscrita no CNPJ: 07.783.832/0001-70, totalizando o valor de R$ 257.359,17 (duzentos e cinquenta e sete mil, trezentos e cinquenta e nove reais e dezessete centavos), referente aos servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, nas categorias de cuidador, merendeira, porteiro, e auxiliar de servi\u00e7os gerais, pelos servi\u00e7os prestados no per\u00edodo de 01 a 21 de janeiro de 2024, decorrente do Contrato n\u00ba 247/2023, que teve sua vig\u00eancia encerrada em 21/01/2024. Compromete-se, portanto, o Estado do Cear\u00e1 - atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o a pagar a d\u00edvida acima reconhecida, assim que se conclu\u00edrem os proce-dimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O. Em Fortaleza, 13 de mar\u00e7o de 2024. ELIANA NUNES ESTRELA - SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 14 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEDUC, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25 com sede nesta capital, no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Avenida General Afonso Albuquerque Lima, s/n \u2013 Edif\u00edcio SEDUC, Bairro: Cambeba, CEP: 60822-325, Fortaleza/CE, reconhece expressamente que deve ao(\u00e0) servidor(a) LUCINEIDE MELO DE PAULO LEAO \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 48188516 \u2013 CPF n\u00b0 935.617.503-97, o valor de R$ 1.615,84 (Um Mil e Seiscentos e Quinze Reais e Oitenta e Quatro Centavos), nos termos deste processo, manifes-ta\u00e7\u00f5es de sua Assessoria Jur\u00eddica e Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 12/2023, Art. 18, referente ao exerc\u00edcio anterior, oriundo de MAJORA\u00c7\u00c3O DE REG\u00caNCIA no per\u00edodo de 23/11/2023 a 31/12/2023. Compromete-se, portanto, a Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o a pagar a d\u00edvida acima reconhecida assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza \u2013 CE, 14 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEDUC, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25 com sede nesta capital, no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Avenida General Afonso Albuquerque Lima, s/n \u2013 Edif\u00edcio SEDUC, Bairro: Cambeba, CEP: 60822-325, Fortaleza/CE, reconhece expressamente que deve ao(\u00e0) servidor(a) FRANCISCO FERREIRA DA SILVA \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 16044512 \u2013 CPF n\u00b0 643.253.343-00, o valor de R$ 1.688,55 (Um Mil e Seiscentos e Oitenta e Oito Reais e Cinquenta e Cinco Centavos), nos termos deste processo, manifesta\u00e7\u00f5es de sua Assessoria Jur\u00eddica e Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 12/2023, art. 18, referente ao exerc\u00edcio anterior, oriundo de MAJORA\u00c7\u00c3O DE REG\u00caNCIA no per\u00edodo de 23/11/2023 a 31/12/2023. Compromete-se, portanto, a Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o a pagar a d\u00edvida acima reconhecida assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza \u2013 CE, 18 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "TERMO DE RESPONSABILIDADEN\u00ba04/2024 - NUP 22001.000758/2024-56 - IG: 1308193000O ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, CEP 60.822-325, Fortaleza/Ce, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00eds-sima Sra. Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE ACOPIARA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.847.379/0001-19, representado por seu/sua Prefei-to(a) ANA PATRICIA DE LIMA BARBOSA, portador(a) do RG N\u00ba 8608 CRM-CE e CPF/MF N\u00ba 474.500.614-49, residente na TR. Lima Diniz II, 65 Nova Acopiara \u2013 Acopiara \u2013 CE Cep: 63560-000, resolvem celebrar o presente Termo de Responsabilidade para atender o transporte escolar dos alunos do Ensino Fundamental, M\u00e9dio, Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos, Educa\u00e7\u00e3o Especial, Educa\u00e7\u00e3o Ind\u00edgena, Educa\u00e7\u00e3o do Campo (escolas de assentamentos), referente a dias letivos do exerc\u00edcio de 2024, em que 200 (duzentos) dias correspondem \u00e0 obrigatoriedade do m\u00ednimo de dias de efetivo trabalho escolar, expresso no artigo 24, da Lei no 9.394/96-LDB, e 15 (quinze) dias, que correspondem ao per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o de estudos (recupera\u00e7\u00e3o final), nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o n\u00ba 384/2004 regido pela Lei N\u00ba 9.394/1996, contidos no Artigo 24, Inciso V, Letra \u201ce\u201d, no Artigo 12, Inciso V, e no Artigo 13, Inciso IV. Lei Estadual n\u00ba 14.025, de 17 de dezembro de 2007 (DOE de 19/12/2007) que, institui o Programa Estadual de Apoio ao Transporte Escolar, que tem o objetivo de oferecer aos munic\u00edpios assist\u00eancia financeira em car\u00e1ter suplementar para garantia da oferta de transporte aos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica, com prioridade para os residentes em \u00e1rea rural, do Decreto n\u00ba 29.239, de 17 de mar\u00e7o de 2008 (DOE de 18/03/2008), que regulamenta a mencionada lei, segundo o qual o transporte de alunos da rede estadual de ensino, do ponto de embarque \u00e0 unidade escolar, e vice-versa, ser\u00e1 executado pelo Estado do Cear\u00e1, preferencialmente, de forma indireta, atrav\u00e9s do munic\u00edpio do aluno, da Lei n\u00ba 18.430, de 21 de julho de 2023 (D.O.E de 24/07/2023), da Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012 (D.O.E. de 15/01/2013) com suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018 (D.O.E. 01/10/2018) com suas altera\u00e7\u00f5es e a Lei n\u00ba 9.503/1997, que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro. Ser\u00e1 parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento o respectivo plano de trabalho e seus anexos. Termo de Responsabilidade n\u00ba 04/2024 NUP 22001.000758/2024-56 Para o financiamento do transporte escolar no ano letivo de 2024, ser\u00e1 transferido do Programa Nacional do Transporte Escolar \u2013 PNATE, de forma descen-tralizada e autom\u00e1tica ao mencionado Munic\u00edpio, o valor de R$ 175.242,34 (cento e setenta e cinco mil duzentos e quarenta e dois reais e trinta e quatro centavos), a ser depositado em conta-corrente espec\u00edfica, sem efeito financeiro para o Estado. Em car\u00e1ter suplementar, o Estado repassar\u00e1 ainda, para a garantia e manuten\u00e7\u00e3o do transporte escolar dos alunos da rede estadual de ensino no respectivo ano letivo o valor de R$ 1.642.486,61 (um milh\u00e3o, seiscentos e quarenta e dois mil quatrocentos e oitenta e seis reais e sessenta e um centavos), que ser\u00e1 depositado em at\u00e9 06 (seis) parcelas, na seguinte conta espec\u00edfica: conta corrente n\u00ba 0080-2, Caixa Econ\u00f4mica Federal, op. 006, ag\u00eancia 3838-5, sendo observadas as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: DOTA\u00c7\u00d5ES OR\u00c7A-MENTARIAS \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.02.334041.1.5009100000.0 \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.02.334041.1.5419200000.1 \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.02.334041.1.5509200000.1 A totalidade dos recursos financeiros estabelecidos no presente Termo de Responsabilidade, na forma acima estabe-lecida, poder\u00e3o n\u00e3o ser integralizados, dependendo da forma de cumprimento do calend\u00e1rio escolar do ano letivo de 2024, observando-se as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial), a serem adotadas, adequando-se as condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias existentes em cada momento. CL\u00c1U-SULA PRIMEIRA - DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CONVENENTE I \u2013 Executar com efetividade, regularidade e de forma continuada, durante todo o per\u00edodo correspondente ao ano letivo de 2024, o transporte dos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica da Rede Estadual de Ensino do seu munic\u00edpio, respeitado o calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo, de acordo com as informa\u00e7\u00f5es a serem entregues pela CREDE e/ou pelos diretores de escolas estaduais \u00e0 Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o; II \u2013 Excepcionalmente, o convenente poder\u00e1 transportar os alunos residentes do seu munic\u00edpio, para escolas da Rede Estadual de Ensino do Estado do Cear\u00e1 de outro munic\u00edpio fronteiri\u00e7o, Termo de Responsabilidade n\u00ba 04/2024 NUP 22001.000758/2024-56 desde que justificada a necessidade, sendo utilizado recursos oriundos do tesouro estadual que integram o presente termo de responsabilidade; III - Comunicar \u00e0 Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 qualquer fato relevante quanto \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de transporte escolar, respeitando-se os momentos de aplica\u00e7\u00e3o das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial), com prioridade para os residentes em \u00e1rea rural, devendo a perman\u00eancia do aluno no quinto tempo de aula ser resguardada e o seu transporte garantido; IV \u2013 Aplicar os recursos financeiros recebidos por for\u00e7a deste Termo somente em despesas de manuten\u00e7\u00e3o do transporte escolar referente ao ano letivo de 2024, a ser executado de forma direta, compras e/ou terceiriza\u00e7\u00e3o. V \u2013 Manter os recursos recebidos em conta banc\u00e1ria espec\u00edfica aberta na Caixa Econ\u00f4mica Federal, devidamente indicada neste Termo de Responsabilidade, e, enquanto n\u00e3o utilizados na consecu\u00e7\u00e3o do objeto de sua transfer\u00eancia, aplicar tais recursos no mercado financeiro, que somente poder\u00e3o ocorrer na caderneta de poupan\u00e7a ou em fundos de aplica\u00e7\u00e3o lastreados em t\u00edtulos p\u00fablicos, na mesma institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, nos termos do art. 38, \u00a73\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. VI \u2013 Apresentar a Presta\u00e7\u00e3o de Contas dos recursos recebidos por este Termo de Responsabilidade no prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o encerramento da vig\u00eancia do instrumento, que dever\u00e1 ser feita mediante a apresenta\u00e7\u00e3o dos seguintes documentos: Termo de Encerramento da Execu\u00e7\u00e3o do Objeto, extrato da movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria da conta espec\u00edfica do instrumento e o comprovante de recolhimento do saldo remanescente, se houver, inclusive os provenientes de receitas obtidas em aplica\u00e7\u00f5es financeiras, conforme estabelecido no art. 100 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. VII \u2013 O saldo remanescente dever\u00e1 ser devolvido \u00e0 SEDUC, a t\u00edtulo de restitui\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia ou rescis\u00e3o do instrumento celebrado no prazo m\u00e1ximo de 30 (trinta) dias, conforme estabelecido no art. 88 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, sendo considerado inadimplente o munic\u00edpio que n\u00e3o cumprir a determina\u00e7\u00e3o, conforme estabelecido no art. 55 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. VIII \u2013 Realizar previamente para a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transporte escolar, procedimento licitat\u00f3rio em que o licitante atenda as exig\u00eancias constantes no Cap\u00edtulo XIII constantes dos artigos 136, 137 e 138 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro; Termo de Responsabilidade n\u00ba 04/2024 NUP 22001.000758/2024-56 IX \u2013 Exigir das empresas contratadas pelo munic\u00edpio a emiss\u00e3o de notas fiscais que contemplem, exatamente, a import\u00e2ncia que ser\u00e1 custeada com os recursos deste Termo de Responsabilidade; X \u2013 O convenente responsabiliza-se exclusivamente pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste termo, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual \u00e0 inadimpl\u00eancia do convenente em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto deste termo ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o; XI \u2013 O convenente responsabiliza-se exclusivamente pelo gerenciamento administrativo e financeiro dos recursos recebidos, inclusive no que diz respeito \u00e0s despesas de custeio, de investimento e de pessoal; XII \u2013 Exigir a adequa\u00e7\u00e3o do transporte de escolares de sua pr\u00f3pria frota, terceirizada ou de particulares, conforme legisla\u00e7\u00f5es espec\u00edficas do CONTRAN, do que trata sobre: 1.1 O ve\u00edculo dever\u00e1 estar segurado, na ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, com cobertura total a qualquer sinistro, incluindo APP (Acidentes Pessoais por Passageiros) e RC (Responsabilidade Civil), a ser renovado e reajustado anualmente; 1.2 Em caso de qualquer avaria nos ve\u00edculos, o munic\u00edpio dever\u00e1 responsabilizar-se, substituindo- os, de modo a evitar a interrup\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os do Transporte, daquela ROTA. 1.3 Os ve\u00edculos dever\u00e3o estar em conformidade com as normas expedidas pelo CONTRAN/ DENATRAN e Portaria DETRAN n\u00ba 1153, de 26/08/2002. 1.4 Os ve\u00edculos dever\u00e3o ser submetidos \u00e0 inspe\u00e7\u00e3o inicial e semestral, PELO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO ESTADUAL ou MUNICIPAL, caso o tr\u00e2nsito seja municipalizado, para verifica\u00e7\u00e3o dos equipamentos obrigat\u00f3rios, de seguran\u00e7a, bem como as condi\u00e7\u00f5es de trafegabilidade do ve\u00edculo, que expedir\u00e1 documento comprobat\u00f3rio de inspe\u00e7\u00e3o, resguardado no que disp\u00f5e no artigo 139 do CONTRAN a compet\u00eancia municipal de aplicar as exig\u00eancias previstas em seus regulamentos, para o transporte escolar. 1.5 O ve\u00edculo n\u00e3o aprovado na inspe\u00e7\u00e3o ser\u00e1 impedido de prestar o servi\u00e7o e o munic\u00edpio ser\u00e1 notificado, tendo o munic\u00edpio o prazo de 24 horas para a substitui\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo notificado; 1.6 Fica vedada a aposi\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00f5es, an\u00fancios, pain\u00e9is decorativos e pinturas nas \u00e1reas envidra\u00e7adas do ve\u00edculo. XIII \u2013 Fiscalizar, vedar e coibir no munic\u00edpio o transporte de escolares em ve\u00edculos inadequados, de sua pr\u00f3pria frota ou terceirizada ou de particulares, assumindo a fiscaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento di\u00e1rio dos servi\u00e7os e determinando outras provid\u00eancias que se fizerem Termo de Responsabilidade n\u00ba 04/2024 NUP 22001.000758/2024-56 necess\u00e1rias no munic\u00edpio, para o alcance do melhor padr\u00e3o de qualidade dos servi\u00e7os ofertados aos seus usu\u00e1rios, sem preju\u00edzo da fiscaliza\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, em observ\u00e2ncia ao que disp\u00f5e o art. 43 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. XIV \u2013 Encaminhar, atrav\u00e9s do e-Parcerias, o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto sobre o andamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto, a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do instrumento e o Termo de Encerramento da Execu\u00e7\u00e3o do Objeto at\u00e9 30 dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do instrumento, conforme estabelecido no art. 82 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, onde dever\u00e3o constar, obrigato-riamente as informa\u00e7\u00f5es referentes a realiza\u00e7\u00e3o do transporte ou n\u00e3o dos alunos em decorr\u00eancia da modalidade de ensino adotada em cada per\u00edodo (remota, h\u00edbrida e/ou presencial). XV \u2013 Realizar a movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos financeiros recebidos para o atendimento das seguintes finalidades: pagamento de despesas previstas no Plano de Trabalho, ressarcimento de valores e aplica\u00e7\u00e3o no mercado financeiro. As despesas dever\u00e3o ser comprovadas mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do extrato banc\u00e1rio da conta espec\u00edfica do instrumento e comprovante de recolhimento dos saldos remanescentes, at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do instrumento, que trata das movimenta\u00e7\u00f5es relativas ao pagamento de despesas previstas no Plano de Trabalho, ressarcimento de valores e aplica\u00e7\u00e3o financeira, conforme estabelecido no art. 83 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVI \u2013 Operacionalizar as movimenta\u00e7\u00f5es relativas ao pagamento das despesas previstas no Plano de Trabalho, com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, em decorr\u00eancia das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas ao longo do ano letivo, exclusivamente mediante Ordem Banc\u00e1ria de Transfer\u00eancia \u2013 OBT, emitida pelo munic\u00edpio no e-Parcerias, conforme estabelecido no art. 86 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVII \u2013 A movimenta\u00e7\u00e3o de recursos, dever\u00e1 ser comprovada ao \u00f3rg\u00e3o ou entidade do Poder Executivo Estadual, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o de extrato banc\u00e1rio da conta espec\u00edfica do instrumento, a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00eanere e de comprovante de recolhimento dos saldos, no e-Parcerias, conforme estabelecido no art. 83, \u00a7 2\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVIII \u2013 os documentos comprobat\u00f3rios das despesas dever\u00e3o ser devidamente identificados com o nome do munic\u00edpio e com o n\u00famero do Termo de Responsabilidade correspondente e dever\u00e3o conter o atesto do respons\u00e1vel pela comprova\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, excetuando o ordenador de despesas, conforme estabelecido no art. 84 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. Termo de Responsabilidade n\u00ba 04/2024 NUP 22001.000758/2024-56 XIX \u2013 A presta\u00e7\u00e3o de contas dever\u00e1 ser apresentada \u00e0 Uni\u00e3o e ao Estado do Cear\u00e1, de acordo com a origem dos recursos recebidos pelo munic\u00edpio. XX \u2013 As emiss\u00f5es de Nota Fiscal, pelas empresas contratadas, dever\u00e1 ser realizada ap\u00f3s a efetiva presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, conforme estabelecido nos arts. 62 e 63, da Lei n\u00ba 4.320/1964. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CONCEDENTE I \u2013 Agregar a\u00e7\u00f5es de melhoria do Transporte Escolar de forma consensual e consorciada entre os munic\u00edpios, Estado e Institui\u00e7\u00f5es de Controle para adequa\u00e7\u00e3o e compromisso de ajustamento de conduta do atendimento dos servi\u00e7os de transporte escolar segundo as exig\u00eancias legais; II \u2013 Proporcionar ao munic\u00edpio todas as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao pleno cumpri-mento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes deste Termo de Responsabilidade, consoante estabelece a Lei Federal n\u00ba 14.133/21 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, obser-vando-se o calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo; III \u2013 Solicitar do convenente o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o F\u00edsica do Objeto a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do instrumento e o Termo de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto em at\u00e9 30 dias do encerramento da vig\u00eancia deste Termo, conforme estabelecido no art. 83 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, onde dever\u00e3o constar, obrigatoriamente as informa\u00e7\u00f5es referentes a realiza\u00e7\u00e3o do transporte ou n\u00e3o dos alunos em decorr\u00eancia da modalidade de ensino adotada em cada per\u00edodo (remota, h\u00edbrida e/ou presencial); IV \u2013 Fiscalizar o objeto deste Termo de Responsabilidade atrav\u00e9s de sua unidade competente, e, em caso de irregularidades na execu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o contratado, o munic\u00edpio ser\u00e1 notificado para ado\u00e7\u00e3o das medidas saneadoras no prazo legal de at\u00e9 30 (trinta) dias; V \u2013 Efetuar os pagamentos devidos ao munic\u00edpio nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no cronograma de desembolso do Plano de Trabalho, adequando-se os respectivos valores, quando for o caso, ao calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) adotadas no presente ano letivo; VI \u2013 Aplicar as penalidades previstas em lei e neste instrumento; VII \u2013 No caso de paralisa\u00e7\u00e3o, fica atribu\u00edda a prerrogativa \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual para assumir ou transferir a responsabilidade pela execu\u00e7\u00e3o do objeto, de modo a evitar sua descon-tinuidade. Termo de Responsabilidade n\u00ba 04/2024 NUP 22001.000758/2024-56 CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA FISCALIZA\u00c7\u00c3O, MONITORAMENTO E CONTROLE I \u2013 O monitoramento da execu\u00e7\u00e3o deste termo ser\u00e1 realizado pelo concedente, com vistas a ga- rantir a regularidade dos atos praticados e a adequada execu\u00e7\u00e3o do objeto, nos termos do Art. 43 da Lei Complementar n\u00ba119/2012, sem preju\u00edzo da atua\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os de controle interno e ex- terno. II \u2013 O monitoramento de que trata o item anterior \u00e9 de responsabilidade do servidor designado como gestor do instrumento, e ser\u00e1 realizado tendo como base o instrumento celebrado, o plano de trabalho e o correspondente cronograma de execu\u00e7\u00e3o do objeto e de desembolso de recursos financeiros, nos termos do t\u00edtulo VII, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, observando-se as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) adotadas no presente ano letivo. III \u2013 Fica designado(a) o(a) servidor(a) ANT\u00d4NIO CL\u00c9CIO SOUSA LIMA matr\u00edcula n\u00ba 479682-1-6 e CPF n\u00ba 880.348.953-34, como gestor(a) do presente instrumento, nos termos do art. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. IV \u2013 Fica designada(o) a(o) servidor(a) FRANCISCO DE ASSIS FERREIRA, matr\u00edcula n\u00ba 159505- 1-X e CPF n\u00ba 805.385.333-15, como fiscal do presente instrumento, para assistir o gestor, nos termos do art. 47 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. V \u2013 A fiscaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os tamb\u00e9m ser\u00e3o realizados por interm\u00e9dio dos gestores das respectivas Unidades Escolares sob a orienta\u00e7\u00e3o do fiscal do munic\u00edpio e da CREDE, que se responsabilizar\u00e3o por subsidiar o gestor realizando os seguintes procedimentos: a) Fiscalizar os servi\u00e7os, acompa-nhando o cumprimento da execu\u00e7\u00e3o do objeto no Plano de Trabalho deste termo em todas as suas etapas, e quando necess\u00e1rio visitar o local de execu\u00e7\u00e3o do objeto. b) Registrar irregularidades na execu\u00e7\u00e3o do Termo de Responsabilidade, informando-as \u00e0 CREDE e encaminhando-as \u00e0 SEDUC a fim de ser provi-denciado a aplica\u00e7\u00e3o das medidas corretivas e/ou punitivas pelo gestor do presente instrumento, conforme orienta\u00e7\u00e3o emitida pela Assessoria Jur\u00eddica da SEDUC. c) Enviar \u00e0 CREDE as informa\u00e7\u00f5es sobre os servi\u00e7os executados, para ser providenciado o pagamento pela Coordenadoria Financeira da SEDUC. Termo de Responsabilidade n\u00ba 04/2024 NUP 22001.000758/2024-56 VI \u2013 Ser\u00e1 garantido o livre acesso dos agentes da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual, do controle interno e do Tribunal de Contas aos processos, aos documentos e \u00e0s informa\u00e7\u00f5es relacionadas ao presente termo, bem como aos locais de execu\u00e7\u00e3o do respectivo objeto. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA O presente Termo de Responsabilidade ter\u00e1 vig\u00eancia da data da assinatura at\u00e9 31 de janeiro de 2025. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA MOVIMENTA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS FINANCEIROS A movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos da conta espec\u00edfica do Termo de Responsabilidade ser\u00e1 efetuada, exclusivamente, por meio de Ordem Banc\u00e1ria de Transfer\u00eancia \u2013 OBT, atrav\u00e9s de sistema informatizado pr\u00f3prio. CL\u00c1U-SULA SEXTA \u2013 DA RESCIS\u00c3O O presente Termo de Responsabilidade poder\u00e1 ser rescindido, a qualquer tempo, por acordo entre a SEDUC e o munic\u00edpio signat\u00e1rio, unilateralmente pela SEDUC ou em decorr\u00eancia de determina\u00e7\u00e3o judicial, nos termos do art. 48 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012 e art. 95 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS I \u2013 O per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o de estudos, assim como a perman\u00eancia do aluno no quinto tempo de aula dever\u00e3o ser resguardados, respeitando-se as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo, de acordo com as condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias existentes em cada momento, bem como o seu transporte garantido. II \u2013 N\u00e3o ser\u00e3o repassados recursos previstos neste Termo de Responsabilidade ao munic\u00edpio que utilizar tais recursos em desacordo com as normas estabelecidas para a execu\u00e7\u00e3o do Programa Estadual de Apoio ao Transporte Escolar ou apresentar a presta\u00e7\u00e3o de contas em desacordo com a forma e prazo estabelecidos. III \u2013 O extrato do presente Termo ter\u00e1 sua publica\u00e7\u00e3o resumida no Di\u00e1rio Oficial do Estado pela SEDUC, como condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel \u00e0 sua efic\u00e1cia, nos termos do art. 94 da Lei n\u00ba 14.133/2021. Termo de Responsabilidade n\u00ba 04/2024 NUP 22001.000758/2024-56 CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DO FORO Fica eleito o Foro da Comarca de Fortaleza para dirimir lit\u00edgios oriundos deste instrumento, ficando estabelecida a obrigatoriedade da pr\u00e9via tentativa de solu\u00e7\u00e3o administrativa, com a participa\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica da Seduc, nos termos do art.45, X, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. E por estar plenamente de acordo com as responsabilidades aqui assumidas, assina o presente termo em quatro vias de igual teor e forma. Fortaleza \u2013 CE, 13 de mar\u00e7o de 2024. Eliana Nunes Estrela - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o -Concedente, Ana Patricia de Lima Barbosa -Prefeito(a) Municipal - Convenente. TESTEMUNHAS: 1. LUIZ RICARDO DA SILVA MARQUES, 2. MARIA ALBANISA DOS SANTOS SOUSA. SECRETARIA DA EDUC\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "TERMO DE RESPONSABILIDADEN\u00ba28/2024 NUP 22001.000773/2024-02 - IG: 1308128000O ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, CEP 60.822-325, Fortaleza/Ce, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00eds-sima Sra. Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE CAMPOS SALES , pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.416.704/0001-99, representado por seu/sua Prefeito(a) JO\u00c3O LUIZ LIMA SANTOS, portador(a) do RG N\u00ba 97029154181 SSP -CE e CPF/MF N\u00ba 928.653.213-04, residente na Travessa Brasil, N\u00ba 133, Centen\u00e1rio, 6315-000, Campos Sales - Ce., resolvem celebrar o presente Termo de Responsabilidade para atender o transporte escolar dos alunos do Ensino Fundamental, M\u00e9dio, Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos, Educa\u00e7\u00e3o Especial, Educa\u00e7\u00e3o Ind\u00edgena, Educa\u00e7\u00e3o do Campo (escolas de assentamentos), referente a dias letivos do exerc\u00edcio de 2024, em que 200 (duzentos) dias correspondem \u00e0 obrigatoriedade do m\u00ednimo de dias de efetivo trabalho escolar, expresso no artigo 24, da Lei no 9.394/96-LDB, e 15 (quinze) dias, que correspondem ao per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o de estudos (recupera\u00e7\u00e3o final), nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o n\u00ba 384/2004 regido pela Lei N\u00ba 9.394/1996, contidos no Artigo 24, Inciso V, Letra \u201ce\u201d, no Artigo 12, Inciso V, e no Artigo 13, Inciso IV. Lei Estadual n\u00ba 14.025, de 17 de dezembro de 2007 (DOE de 19/12/2007) que, institui o Programa Estadual de Apoio ao Transporte Escolar, que tem o objetivo de oferecer aos munic\u00edpios assist\u00eancia financeira em car\u00e1ter suplementar para garantia da oferta de transporte aos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica, com prioridade para os residentes em \u00e1rea rural, do Decreto n\u00ba 29.239, de 17 de mar\u00e7o de 2008 (DOE de 18/03/2008), que regulamenta a mencionada lei, segundo o qual o transporte de alunos da rede estadual de ensino, do ponto de embarque \u00e0 unidade escolar, e vice-versa, ser\u00e1 executado pelo Estado do Cear\u00e1, preferencialmente, de forma indireta, atrav\u00e9s do munic\u00edpio do aluno, da Lei n\u00ba 18.430, de 21 de julho de 2023 (D.O.E de 24/07/2023), da Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012 (D.O.E. de 15/01/2013) com suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018 (D.O.E. 01/10/2018) com suas altera\u00e7\u00f5es e a Lei n\u00ba 9.503/1997, que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro. Ser\u00e1 parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento o respectivo plano de trabalho e seus anexos. Termo de Responsabilidade n\u00ba 28/2024 NUP 22001.000773/2024-02 Para o financiamento do transporte escolar no ano letivo de 2024, ser\u00e1 transferido do Programa Nacional do Transporte Escolar \u2013 PNATE, de forma descen-tralizada e autom\u00e1tica ao mencionado Munic\u00edpio, o valor de R$ 52.194,35 (cinquenta e dois mil cento e noventa e quatro reais e trinta e cinco centavos), a ser depositado em conta-corrente espec\u00edfica, sem efeito financeiro para o Estado. Em car\u00e1ter suplementar, o Estado repassar\u00e1 ainda, para a garantia e manu-ten\u00e7\u00e3o do transporte escolar dos alunos da rede estadual de ensino no respectivo ano letivo o valor de R$ 898.102,15 (oitocentos e noventa e oito mil cento e dois reais e quinze centavos), que ser\u00e1 depositado em at\u00e9 06 (seis) parcelas, na seguinte conta espec\u00edfica: conta corrente n\u00ba 0062-0 , Caixa Econ\u00f4mica Federal, op. 006, ag\u00eancia 3839-3, sendo observadas as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: DOTA\u00c7\u00d5ES OR\u00c7AMENTARIAS \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.01.334041.1.5009100000.0 \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.01.334041.1.5419200000.1 \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.01.334041.1.5509200000.1 A totalidade dos recursos financeiros estabelecidos no presente Termo de Responsabilidade, na forma acima estabelecida, poder\u00e3o n\u00e3o ser integralizados, dependendo da forma de cumprimento do calend\u00e1rio escolar do ano letivo de 2024, observando-se as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial), a serem adotadas, adequando-se as condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias existentes em cada momento. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DAS OBRIGA-\u00c7\u00d5ES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CONVENENTE I \u2013 Executar com efetividade, regularidade e de forma continuada, durante todo o per\u00edodo correspondente ao ano letivo de 2024, o transporte dos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica da Rede Estadual de Ensino do seu munic\u00edpio, respeitado o calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo, de acordo com as informa\u00e7\u00f5es a serem entregues pela CREDE e/ou pelos diretores de escolas estaduais \u00e0 Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o; II \u2013 Excepcionalmente, o convenente poder\u00e1 transportar os alunos residentes do seu munic\u00edpio, para escolas da Rede Estadual de Ensino do Estado do Cear\u00e1 de outro munic\u00edpio fronteiri\u00e7o, Termo de Responsabilidade n\u00ba 28/2024 NUP 22001.000773/2024-02 desde que justificada a necessidade, sendo utilizado recursos oriundos do tesouro estadual que integram o presente termo de responsabilidade; III - Comunicar \u00e0 Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 qualquer fato relevante quanto \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de transporte escolar, respeitando-se os momentos de aplica\u00e7\u00e3o das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial), com prioridade para os residentes em \u00e1rea rural, devendo a perman\u00eancia do aluno no quinto tempo de aula ser resguardada e o seu transporte garantido; IV \u2013 Aplicar os recursos financeiros recebidos por for\u00e7a deste Termo somente em despesas de manuten\u00e7\u00e3o do transporte escolar referente ao ano letivo de 2024, a ser executado de forma direta, compras e/ou terceiriza\u00e7\u00e3o. V \u2013 Manter os recursos recebidos em conta banc\u00e1ria espec\u00edfica aberta na Caixa Econ\u00f4mica Federal, devidamente indicada neste Termo de Responsabilidade, e, enquanto n\u00e3o utilizados na consecu\u00e7\u00e3o do objeto de sua transfer\u00eancia, aplicar tais recursos no mercado financeiro, que somente poder\u00e3o ocorrer na caderneta de poupan\u00e7a ou em fundos de aplica\u00e7\u00e3o lastreados em t\u00edtulos p\u00fablicos, na mesma institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, nos termos do art. 38, \u00a73\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. VI \u2013 Apresentar a Presta\u00e7\u00e3o de Contas dos recursos recebidos por este Termo de Responsabilidade no prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o encerramento da vig\u00eancia do instrumento, que dever\u00e1 ser feita mediante a apresenta\u00e7\u00e3o dos seguintes documentos: Termo de Encerramento da Execu\u00e7\u00e3o do Objeto, extrato da movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria da conta espec\u00edfica do instrumento e o comprovante de recolhimento do saldo remanescente, se houver, inclusive os provenientes de receitas obtidas em aplica\u00e7\u00f5es financeiras, conforme estabelecido no art. 100 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. VII \u2013 O saldo remanescente dever\u00e1 ser devolvido \u00e0 SEDUC, a t\u00edtulo de restitui\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia ou rescis\u00e3o do instrumento celebrado no prazo m\u00e1ximo de 30 (trinta) dias, conforme estabelecido no art. 88 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, sendo considerado inadimplente o munic\u00edpio que n\u00e3o cumprir a determina\u00e7\u00e3o, conforme estabelecido no art. 55 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. VIII \u2013 Realizar previamente para a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transporte escolar, procedimento licitat\u00f3rio em que o licitante atenda as exig\u00eancias constantes no Cap\u00edtulo XIII constantes dos artigos 136, 137 e 138 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro; Termo de Responsabilidade n\u00ba 28/2024 NUP 22001.000773/2024-02 IX \u2013 Exigir das empresas contratadas pelo munic\u00edpio a emiss\u00e3o de notas fiscais que contemplem, exatamente, a import\u00e2ncia que ser\u00e1 custeada com os recursos deste Termo de Respon-sabilidade; X \u2013 O convenente responsabiliza-se exclusivamente pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste termo, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual \u00e0 inadimpl\u00eancia do convenente em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto deste termo ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o; XI \u2013 O convenente responsabiliza-se exclusivamente pelo gerenciamento administrativo e financeiro dos recursos recebidos, inclusive no que diz respeito \u00e0s despesas de custeio, de investimento e de pessoal; XII \u2013 Exigir a adequa\u00e7\u00e3o do transporte de escolares de sua pr\u00f3pria frota, terceirizada ou de particulares, conforme legisla\u00e7\u00f5es espec\u00edficas do CONTRAN, do que trata sobre: 1.1 O ve\u00edculo dever\u00e1 estar segurado, na ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, com cobertura total a qualquer sinistro, incluindo APP (Acidentes Pessoais por Passageiros) e RC (Responsabilidade Civil), a ser renovado e reajustado anualmente; 1.2 Em caso de qual-quer avaria nos ve\u00edculos, o munic\u00edpio dever\u00e1 responsabilizar-se, substituindoos, de modo a evitar a interrup\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os do Transporte, daquela ROTA. 1.3 Os ve\u00edculos dever\u00e3o estar em conformidade com as normas expedidas pelo CONTRAN/ DENATRAN e Portaria DETRAN n\u00ba 1153, de 26/08/2002. 1.4 Os ve\u00edculos dever\u00e3o ser submetidos \u00e0 inspe\u00e7\u00e3o inicial e semestral, PELO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO ESTADUAL ou MUNICIPAL, caso o tr\u00e2n-sito seja municipalizado, para verifica\u00e7\u00e3o dos equipamentos obrigat\u00f3rios, de seguran\u00e7a, bem como as condi\u00e7\u00f5es de trafegabilidade do ve\u00edculo, que expedir\u00e1 documento comprobat\u00f3rio de inspe\u00e7\u00e3o, resguardado no que disp\u00f5e no artigo 139 do CONTRAN a compet\u00eancia municipal de aplicar as exig\u00eancias previstas em seus regulamentos, para o transporte escolar. 1.5 O ve\u00edculo n\u00e3o aprovado na inspe\u00e7\u00e3o ser\u00e1 impedido de prestar o servi\u00e7o e o munic\u00edpio ser\u00e1 notificado, tendo o munic\u00edpio o prazo de 24 horas para a substitui\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo notificado; 1.6 Fica vedada a aposi\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00f5es, an\u00fancios, pain\u00e9is decorativos e pinturas nas \u00e1reas envidra\u00e7adas do ve\u00edculo. XIII \u2013 Fiscalizar, vedar e coibir no munic\u00edpio o transporte de escolares em ve\u00edculos inadequados, de sua pr\u00f3pria frota ou terceirizada ou de particulares, assumindo a fiscaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento di\u00e1rio dos servi\u00e7os e determinando outras provid\u00eancias que se fizerem Termo de Responsabilidade n\u00ba 28/2024 NUP 22001.000773/2024-02 necess\u00e1rias no munic\u00edpio, para o alcance do melhor padr\u00e3o de qualidade dos servi\u00e7os ofertados aos seus usu\u00e1rios, sem preju\u00edzo da fiscaliza\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, em observ\u00e2ncia ao que disp\u00f5e o art. 43 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. XIV \u2013 Encaminhar, atrav\u00e9s do e-Parcerias, o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto sobre o andamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto, a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do instrumento e o Termo de Encerramento da Execu\u00e7\u00e3o do Objeto at\u00e9 30 dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do instrumento, conforme estabelecido no art. 82 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, onde dever\u00e3o constar, obrigatoriamente as informa\u00e7\u00f5es referentes a realiza\u00e7\u00e3o do transporte ou n\u00e3o dos alunos em decorr\u00eancia da modalidade de ensino adotada em cada per\u00edodo (remota, h\u00edbrida e/ou presencial). XV \u2013 Realizar a movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos financeiros recebidos para o atendimento das seguintes finalidades: pagamento de despesas previstas no Plano de Trabalho, ressarcimento de valores e aplica\u00e7\u00e3o no mercado financeiro. As despesas dever\u00e3o ser comprovadas mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do extrato banc\u00e1rio da conta espec\u00edfica do instrumento e comprovante de recolhimento dos saldos remanescentes, at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do instrumento, que trata das movimenta\u00e7\u00f5es relativas ao pagamento de despesas previstas no Plano de Trabalho, ressarcimento de valores e aplica\u00e7\u00e3o financeira, conforme estabelecido no art. 83 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVI \u2013 Operacionalizar as movimenta\u00e7\u00f5es relativas ao pagamento das despesas previstas no Plano de Trabalho, com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, em decorr\u00eancia das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas ao longo do ano letivo, exclusivamente mediante Ordem Banc\u00e1ria de Transfer\u00eancia \u2013 OBT, emitida pelo munic\u00edpio no e-Parcerias, conforme estabelecido no art. 86 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVII \u2013 A movimen-ta\u00e7\u00e3o de recursos, dever\u00e1 ser comprovada ao \u00f3rg\u00e3o ou entidade do Poder Executivo Estadual, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o de extrato banc\u00e1rio da conta espec\u00edfica do instrumento, a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00eanere e de comprovante de recolhimento dos saldos, no e-Parcerias, conforme estabelecido no art. 83, \u00a7 2\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVIII \u2013 os documentos comprobat\u00f3rios das despesas dever\u00e3o ser devidamente identificados com o nome do munic\u00edpio e com o n\u00famero do Termo de Responsabilidade correspondente e dever\u00e3o conter o atesto do respons\u00e1vel pela comprova\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, excetuando o ordenador de despesas, conforme estabelecido no art. 84 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. Termo de Responsabilidade n\u00ba 28/2024 NUP 22001.000773/2024-02 XIX \u2013 A presta\u00e7\u00e3o de contas dever\u00e1 ser apresentada \u00e0 Uni\u00e3o e ao Estado do Cear\u00e1, de acordo com a origem dos recursos recebidos pelo munic\u00edpio. XX \u2013 As emiss\u00f5es de Nota Fiscal, pelas empresas contratadas, dever\u00e1 ser realizada ap\u00f3s a efetiva presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, conforme estabelecido nos arts. 62 e 63, da Lei n\u00ba 4.320/1964. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E ATRI-BUI\u00c7\u00d5ES DO CONCEDENTE I \u2013 Agregar a\u00e7\u00f5es de melhoria do Transporte Escolar de forma consensual e consorciada entre os munic\u00edpios, Estado e Institui\u00e7\u00f5es de Controle para adequa\u00e7\u00e3o e compromisso de ajustamento de conduta do atendimento dos servi\u00e7os de transporte escolar segundo as exig\u00eancias legais; II \u2013 Proporcionar ao munic\u00edpio todas as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao pleno cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes deste Termo de Responsabilidade, consoante estabelece a Lei Federal n\u00ba 14.133/21 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, observando-se o calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo; III \u2013 Solicitar do convenente o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o F\u00edsica do Objeto a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do instrumento e o Termo de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto em at\u00e9 30 dias do encerra-mento da vig\u00eancia deste Termo, conforme estabelecido no art. 83 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, onde dever\u00e3o constar, obrigatoriamente as informa\u00e7\u00f5es referentes a realiza\u00e7\u00e3o do transporte ou n\u00e3o dos alunos em decorr\u00eancia da modalidade de ensino adotada em cada per\u00edodo (remota, h\u00edbrida e/ou presencial); IV \u2013 Fisca-lizar o objeto deste Termo de Responsabilidade atrav\u00e9s de sua unidade competente, e, em caso de irregularidades na execu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o contratado, o munic\u00edpio ser\u00e1 notificado para ado\u00e7\u00e3o das medidas saneadoras no prazo legal de at\u00e9 30 (trinta) dias; V \u2013 Efetuar os pagamentos devidos ao munic\u00edpio nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no cronograma de desembolso do Plano de Trabalho, adequando-se os respectivos valores, quando for o caso, ao calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) adotadas no presente ano letivo; VI \u2013 Aplicar as penali-dades previstas em lei e neste instrumento; VII \u2013 No caso de paralisa\u00e7\u00e3o, fica atribu\u00edda a prerrogativa \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual para assumir ou transferir a responsabilidade pela execu\u00e7\u00e3o do objeto, de modo a evitar sua descontinuidade. Termo de Responsabilidade n\u00ba 28/2024 NUP 22001.000773/2024-02 CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA FISCALIZA\u00c7\u00c3O, MONITORAMENTO E CONTROLE I \u2013 O monitoramento da execu\u00e7\u00e3o deste termo ser\u00e1 realizado pelo concedente, com vistas a garantir a regularidade dos atos praticados e a adequada execu\u00e7\u00e3o do objeto, nos termos do Art. 43 da Lei Complementar n\u00ba119/2012, sem preju\u00edzo da atua\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os de controle interno e externo. II \u2013 O monitoramento de que trata o item anterior \u00e9 de responsabilidade do servidor desig-nado como gestor do instrumento, e ser\u00e1 realizado tendo como base o instrumento celebrado, o plano de trabalho e o correspondente cronograma de execu\u00e7\u00e3o do objeto e de desembolso de recursos financeiros, nos termos do t\u00edtulo VII, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, observando-se as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) adotadas no presente ano letivo. III \u2013 Fica designado(a) o(a) servidor(a) ANT\u00d4NIO CL\u00c9CIO SOUSA LIMA matr\u00edcula n\u00ba 479682-1-6 e CPF n\u00ba 880.348.953-34, como gestor(a) do presente instrumento, nos termos do art. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. IV \u2013 Fica designada(o) a(o) servidor(a) SANDRA LIZ M\u00c1XIMO XAVIER, matr\u00edcula n\u00ba 121099-1-1 e CPF n\u00ba 400.517.303-91, como fiscal do presente instrumento, para assistir o gestor, nos termos do art. 47 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. V \u2013 A fiscaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os tamb\u00e9m ser\u00e3o realizados por interm\u00e9dio dos gestores das respectivas Unidades Escolares sob a orienta\u00e7\u00e3o do fiscal do munic\u00edpio e da CREDE, que se responsabilizar\u00e3o por subsidiar o gestor realizando os seguintes procedimentos: a) Fiscalizar os servi\u00e7os, acompanhando o cumprimento da execu\u00e7\u00e3o do objeto no Plano de Trabalho deste termo em todas as suas etapas, e quando necess\u00e1rio visitar o local de execu\u00e7\u00e3o do objeto. b) Registrar irregularidades na execu\u00e7\u00e3o do Termo de Responsabilidade, informando-as \u00e0 CREDE e encaminhando-as \u00e0 SEDUC a fim de ser providenciado a aplica\u00e7\u00e3o das medidas corretivas e/ou punitivas pelo gestor do presente instrumento, conforme orienta\u00e7\u00e3o emitida pela Assessoria Jur\u00eddica da SEDUC. c) Enviar \u00e0 CREDE as informa\u00e7\u00f5es sobre os servi\u00e7os executados, para ser providenciado o pagamento pela Coordenadoria Financeira da SEDUC. Termo de Responsabilidade n\u00ba 28/2024 NUP 22001.000773/2024-02 VI \u2013 Ser\u00e1 garantido o livre acesso dos agentes da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual, do controle interno e do Tribunal de Contas aos processos, aos documentos e \u00e0s informa\u00e7\u00f5es relacio-nadas ao presente termo, bem como aos locais de execu\u00e7\u00e3o do respectivo objeto. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA O presente Termo de Respon-sabilidade ter\u00e1 vig\u00eancia da data da assinatura at\u00e9 31 de janeiro de 2025. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA MOVIMENTA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS FINANCEIROS A movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos da conta espec\u00edfica do Termo de Responsabilidade ser\u00e1 efetuada, exclusivamente, por meio de Ordem Banc\u00e1ria de Transfer\u00eancia \u2013 OBT, atrav\u00e9s de sistema informatizado pr\u00f3prio. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA RESCIS\u00c3O O presente Termo de Responsabilidade poder\u00e1 ser rescindido, a qualquer tempo, por acordo entre a SEDUC e o munic\u00edpio signat\u00e1rio, unilateralmente pela SEDUC ou em decorr\u00eancia de determina\u00e7\u00e3o judicial, nos termos do art. 48 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012 e art. 95 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS I \u2013 O per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o de estudos, assim como a perman\u00eancia do aluno no quinto tempo de aula dever\u00e3o ser resguardados, respeitando-se as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo, de acordo com as condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias existentes em cada momento, bem como o seu transporte garantido. II \u2013 N\u00e3o ser\u00e3o repassados recursos previstos neste Termo de Responsabilidade ao munic\u00edpio que utilizar tais recursos em desacordo com as normas estabelecidas para a execu\u00e7\u00e3o do Programa Estadual de Apoio ao Transporte Escolar ou apresentar a presta\u00e7\u00e3o de contas em desacordo com a forma e prazo estabelecidos. III \u2013 O extrato do presente Termo ter\u00e1 sua publica\u00e7\u00e3o resumida no Di\u00e1rio Oficial do Estado pela SEDUC, como condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel \u00e0 sua efic\u00e1cia, nos termos do art. 94 da Lei n\u00ba 14.133/2021. Termo de Responsabilidade n\u00ba 28/2024 NUP 22001.000773/2024-02 CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DO FORO Fica eleito o Foro da Comarca de Fortaleza para dirimir lit\u00edgios oriundos deste instrumento, ficando estabelecida a obrigatoriedade da pr\u00e9via tentativa de solu\u00e7\u00e3o administrativa, com a participa\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica da Seduc, nos termos do art.45, X, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. E por estar plenamente de acordo com as responsabilidades aqui assumidas, assina o presente termo em quatro vias de igual teor e forma. Fortaleza \u2013 CE, 13 de mar\u00e7o de 2024. Eliana Nunes Estrela - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o -Concedente, Ana Patricia de Lima Barbosa -Prefeito(a) Municipal - Convenente. TESTEMUNHAS: 1. LUIZ RICARDO DA SILVA MARQUES, 2. MARIA ALBANISA DOS SANTOS SOUSA.  SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 15 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "TERMO DE RESPONSABILIDADE114/2024 PROCESSO N\u00ba22001.000684/2024-58   IG: 1303892O ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, CEP 60.822-325, Fortaleza/Ce, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00eds-sima Sra. Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE PARAIPABA , pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 10.380.608/0001-42, representado por seu/sua Prefeito(a) ARIANA CORDEIRO FA\u00c7ANHA DE AQUINO, portador(a) do RG N\u00ba 28687 OAB e CPF/MF N\u00ba 007.318.603-14, residente na Rua 1, S/N Bairro D2, resolvem celebrar o presente Termo de Responsabilidade para atender o transporte escolar dos alunos do Ensino Fundamental, M\u00e9dio, Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos, Educa\u00e7\u00e3o Especial, Educa\u00e7\u00e3o Ind\u00edgena, Educa\u00e7\u00e3o do Campo (escolas de assentamentos), referente a dias letivos do exerc\u00edcio de 2024, em que 200 (duzentos) dias correspondem \u00e0 obrigatoriedade do m\u00ednimo de dias de efetivo trabalho escolar, expresso no artigo 24, da Lei no 9.394/96-LDB, e 15 (quinze) dias, que correspondem ao per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o de estudos (recupera\u00e7\u00e3o final), nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o n\u00ba 384/2004 regido pela Lei N\u00ba 9.394/1996, contidos no Artigo 24, Inciso V, Letra \u201ce\u201d, no Artigo 12, Inciso V, e no Artigo 13, Inciso IV. Lei Estadual n\u00ba 14.025, de 17 de dezembro de 2007 (DOE de 19/12/2007) que, institui o Programa Estadual de Apoio ao Transporte Escolar, que tem o objetivo de oferecer aos munic\u00edpios assist\u00eancia financeira em car\u00e1ter suplementar para garantia da oferta de transporte aos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica, com prioridade para os residentes em \u00e1rea rural, do Decreto n\u00ba 29.239, de 17 de mar\u00e7o de 2008 (DOE de 18/03/2008), que regulamenta a mencionada lei, segundo o qual o transporte de alunos da rede estadual de ensino, do ponto de embarque \u00e0 unidade escolar, e vice-versa, ser\u00e1 executado pelo Estado do Cear\u00e1, preferencialmente, de forma indireta, atrav\u00e9s do munic\u00edpio do aluno, da Lei n\u00ba 18.430, de 21 de julho de 2023 (D.O.E de 24/07/2023), da Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012 (D.O.E. de 15/01/2013) com suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018 (D.O.E. 01/10/2018) com suas altera\u00e7\u00f5es e a Lei n\u00ba 9.503/1997, que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro. Ser\u00e1 parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento o respectivo plano de trabalho e seus anexos. Para o financiamento do transporte escolar no ano letivo de 2024, ser\u00e1 transferido do Programa Nacional do Transporte Escolar \u2013 PNATE, de forma descentralizada e autom\u00e1tica ao mencionado Munic\u00edpio, o valor de R$ 152.681,20 (cento e cinquenta e dois mil seiscentos e oitenta e um reais e vinte centavos), a ser depositado em conta-corrente espec\u00edfica, sem efeito financeiro para o Estado. Em car\u00e1ter suplementar, o Estado repassar\u00e1 ainda, para a garantia e manuten\u00e7\u00e3o do transporte escolar dos alunos da rede estadual de ensino no respectivo ano letivo o valor de R$ 993.954,09 (novecentos e noventa e tr\u00eas mil novecentos e cinquenta e quatro reais e nove centavos), que ser\u00e1 depositado em at\u00e9 06 (seis) parcelas, na seguinte conta espec\u00edfica: conta corrente n\u00ba 71068-3, Caixa Econ\u00f4mica Federal, op. 006, ag\u00eancia 4378-8, sendo observadas as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: DOTA\u00c7\u00d5ES OR\u00c7AMENTARIAS \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.03.334041.1.5009100000.0 \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.03.334041.1.5419200000.1 \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.03.334041.1.5509200000.1 A totalidade dos recursos financeiros estabelecidos no presente Termo de Responsabilidade, na forma acima estabelecida, poder\u00e3o n\u00e3o ser integralizados, dependendo da forma de cumprimento do calend\u00e1rio escolar do ano letivo de 2024, observando-se as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial), a serem adotadas, adequando-se as condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias existentes em cada momento. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CONVENENTE I \u2013 Executar com efetividade, regularidade e de forma continuada, durante todo o per\u00edodo correspondente ao ano letivo de 2024, o transporte dos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica da Rede Estadual de Ensino do seu munic\u00edpio, respeitado o calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo, de acordo com as informa\u00e7\u00f5es a serem entregues pela CREDE e/ou pelos diretores de escolas estaduais \u00e0 Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o; II \u2013 Excepcionalmente, o convenente poder\u00e1 transportar os alunos residentes do seu munic\u00edpio, para escolas da Rede Estadual de Ensino do Estado do Cear\u00e1 de outro munic\u00edpio fronteiri\u00e7o, desde que justificada a necessidade, sendo utilizado recursos oriundos do tesouro estadual que integram o presente termo de responsabilidade; III - Comunicar \u00e0 Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 qualquer fato relevante quanto \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de transporte escolar, respeitando-se os momentos de aplica\u00e7\u00e3o das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial), com prioridade para os residentes em \u00e1rea rural, devendo a perman\u00eancia do aluno no quinto tempo de aula ser resguardada e o seu transporte garantido; IV \u2013 Aplicar os recursos financeiros recebidos por for\u00e7a deste Termo somente em despesas de manuten\u00e7\u00e3o do transporte escolar referente ao ano letivo de 2024, a ser executado de forma direta, compras e/ou terceiriza\u00e7\u00e3o. V \u2013 Manter os recursos recebidos em conta banc\u00e1ria espec\u00edfica aberta na Caixa Econ\u00f4mica Federal, devidamente indicada neste Termo de Responsabilidade, e, enquanto n\u00e3o utilizados na consecu\u00e7\u00e3o do objeto de sua transfer\u00eancia, aplicar tais recursos no mercado finan-ceiro, que somente poder\u00e3o ocorrer na caderneta de poupan\u00e7a ou em fundos de aplica\u00e7\u00e3o lastreados em t\u00edtulos p\u00fablicos, na mesma institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, nos termos do art. 38, \u00a73\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. VI \u2013 Apresentar a Presta\u00e7\u00e3o de Contas dos recursos recebidos por este Termo de Responsabilidade no prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o encerramento da vig\u00eancia do instrumento, que dever\u00e1 ser feita mediante a apresenta\u00e7\u00e3o dos seguintes documentos: Termo de Encerramento da Execu\u00e7\u00e3o do Objeto, extrato da movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria da conta espec\u00edfica do instrumento e o comprovante de recolhimento do saldo remanescente, se houver, inclusive os provenientes de receitas obtidas em aplica\u00e7\u00f5es financeiras, conforme estabelecido no art. 100 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. VII \u2013 O saldo remanescente dever\u00e1 ser devolvido \u00e0 SEDUC, a t\u00edtulo de restitui\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia ou rescis\u00e3o do instrumento celebrado no prazo m\u00e1ximo de 30 (trinta) dias, conforme estabelecido no art. 88 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, sendo considerado inadimplente o munic\u00edpio que n\u00e3o cumprir a determina\u00e7\u00e3o, conforme estabelecido no art. 55 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. VIII \u2013 Realizar previamente para a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transporte escolar, procedimento licitat\u00f3rio em que o licitante atenda as exig\u00eancias constantes no Cap\u00edtulo XIII constantes dos artigos 136, 137 e 138 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro; IX \u2013 Exigir das empresas contratadas pelo munic\u00edpio a emiss\u00e3o de notas fiscais que contemplem, exatamente, a import\u00e2ncia que ser\u00e1 custeada com os recursos deste Termo de Responsabilidade; X \u2013 O convenente responsabiliza-se exclusivamente pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste termo, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual \u00e0 inadimpl\u00eancia do convenente em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto deste termo ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o; XI \u2013 O convenente responsabiliza-se exclusivamente pelo gerenciamento administrativo e finan-ceiro dos recursos recebidos, inclusive no que diz respeito \u00e0s despesas de custeio, de investimento e de pessoal; XII \u2013 Exigir a adequa\u00e7\u00e3o do transporte de escolares de sua pr\u00f3pria frota, terceirizada ou de particulares, conforme legisla\u00e7\u00f5es espec\u00edficas do CONTRAN, do que trata sobre: 1.1 O ve\u00edculo dever\u00e1 estar segurado, na ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, com cobertura total a qualquer sinistro, incluindo APP (Acidentes Pessoais por Passageiros) e RC (Responsabilidade Civil), a ser renovado e reajustado anualmente; 1.2 Em caso de qualquer avaria nos ve\u00edculos, o munic\u00edpio dever\u00e1 responsabilizar-se, substituindoos, de modo a evitar a interrup\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os do Transporte, daquela ROTA. 1.3 Os ve\u00edculos dever\u00e3o estar em conformidade com as normas expedidas pelo CONTRAN/ DENATRAN e Portaria DETRAN n\u00ba 1153, de 26/08/2002. 1.4 Os ve\u00edculos dever\u00e3o ser submetidos \u00e0 inspe\u00e7\u00e3o inicial e semestral, PELO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO ESTADUAL ou MUNICIPAL, caso o tr\u00e2nsito seja municipalizado, para verifica\u00e7\u00e3o dos equipamentos obrigat\u00f3rios, de seguran\u00e7a, bem como as condi\u00e7\u00f5es de trafegabilidade do ve\u00edculo, que expedir\u00e1 documento comprobat\u00f3rio de inspe\u00e7\u00e3o, resguardado no que disp\u00f5e no artigo 139 do CONTRAN a compet\u00eancia municipal de aplicar as exig\u00eancias previstas em seus regulamentos, para o transporte escolar. 1.5 O ve\u00edculo n\u00e3o aprovado na inspe\u00e7\u00e3o ser\u00e1 impedido de prestar o servi\u00e7o e o munic\u00edpio ser\u00e1 notificado, tendo o munic\u00edpio o prazo de 24 horas para a substitui\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo notificado; 1.6 Fica vedada a aposi\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00f5es, an\u00fancios, pain\u00e9is decorativos e pinturas nas \u00e1reas envidra\u00e7adas do ve\u00edculo. XIII \u2013 Fiscalizar, vedar e coibir no munic\u00edpio o transporte de escolares em ve\u00edculos inadequados, de sua pr\u00f3pria frota ou terceirizada ou de particulares, assumindo a fiscaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento di\u00e1rio dos servi\u00e7os e determinando outras provid\u00eancias que se fizerem necess\u00e1rias no munic\u00edpio, para o alcance do melhor padr\u00e3o de qualidade dos servi\u00e7os ofertados aos seus usu\u00e1rios, sem preju\u00edzo da fiscaliza\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, em observ\u00e2ncia ao que disp\u00f5e o art. 43 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. XIV \u2013 Enca-minhar, atrav\u00e9s do e-Parcerias, o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto sobre o andamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto, a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do instrumento e o Termo de Encerramento da Execu\u00e7\u00e3o do Objeto at\u00e9 30 dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do instrumento, conforme estabelecido no art. 82 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, onde dever\u00e3o constar, obrigatoriamente as informa\u00e7\u00f5es referentes a realiza\u00e7\u00e3o do transporte ou n\u00e3o dos alunos em decorr\u00eancia da modalidade de ensino adotada em cada per\u00edodo (remota, h\u00edbrida e/ou presencial). XV \u2013 Realizar a movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos financeiros recebidos para o atendimento das seguintes finalidades: pagamento de despesas previstas no Plano de Trabalho, ressarcimento de valores e aplica\u00e7\u00e3o no mercado financeiro. As despesas dever\u00e3o ser comprovadas mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do extrato banc\u00e1rio da conta espec\u00edfica do instrumento e comprovante de recolhimento dos saldos remanescentes, at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do instrumento, que trata das movimenta\u00e7\u00f5es relativas ao pagamento de despesas previstas no Plano de Trabalho, ressarcimento de valores e aplica\u00e7\u00e3o financeira, conforme estabelecido no art. 83 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVI \u2013 Operacionalizar as movimenta\u00e7\u00f5es relativas ao pagamento das despesas previstas no Plano de Trabalho, com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, em decorr\u00eancia das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas ao longo do ano letivo, exclusivamente mediante Ordem Banc\u00e1ria de Transfer\u00eancia \u2013 OBT, emitida pelo munic\u00edpio no e-Parcerias, conforme estabelecido no art. 86 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVII \u2013 A movimen-ta\u00e7\u00e3o de recursos, dever\u00e1 ser comprovada ao \u00f3rg\u00e3o ou entidade do Poder Executivo Estadual, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o de extrato banc\u00e1rio da conta espec\u00edfica do instrumento, a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00eanere e de comprovante de recolhimento dos saldos, no e-Parcerias, conforme estabelecido no art. 83, \u00a7 2\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVIII \u2013 os documentos comprobat\u00f3rios das despesas dever\u00e3o ser devidamente identificados com o nome do munic\u00edpio e com o n\u00famero do Termo de Responsabilidade correspondente e dever\u00e3o conter o atesto do respons\u00e1vel pela comprova\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, excetuando o ordenador de despesas, conforme estabelecido no art. 84 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XIX \u2013 A presta\u00e7\u00e3o de contas dever\u00e1 ser apresentada \u00e0 Uni\u00e3o e ao Estado do Cear\u00e1, de acordo com a origem dos recursos recebidos pelo munic\u00edpio. XX \u2013 As emiss\u00f5es de Nota Fiscal, pelas empresas contratadas, dever\u00e1 ser realizada ap\u00f3s a efetiva presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, conforme estabelecido nos arts. 62 e 63, da Lei n\u00ba 4.320/1964. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CONCEDENTE I \u2013 Agregar a\u00e7\u00f5es de melhoria do Transporte Escolar de forma consensual e consorciada entre os munic\u00edpios, Estado e Institui\u00e7\u00f5es de Controle para adequa\u00e7\u00e3o e compromisso de ajustamento de conduta do atendimento dos servi\u00e7os de transporte escolar segundo as exig\u00eancias legais; II \u2013 Proporcionar ao munic\u00edpio todas as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao pleno cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes deste Termo de Responsabilidade, consoante estabelece a Lei Federal n\u00ba 14.133/21 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, observando-se o calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo; III \u2013 Solicitar do convenente o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o F\u00edsica do Objeto a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do instrumento e o Termo de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto em at\u00e9 30 dias do encerramento da vig\u00eancia deste Termo, conforme estabelecido no art. 83 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, onde dever\u00e3o constar, obrigatoriamente as informa\u00e7\u00f5es referentes a realiza\u00e7\u00e3o do transporte ou n\u00e3o dos alunos em decorr\u00eancia da modalidade de ensino adotada em cada per\u00edodo (remota, h\u00edbrida e/ou presencial); IV \u2013 Fiscalizar o objeto deste Termo de Responsabilidade atrav\u00e9s de sua unidade competente, e, em caso de irregularidades na execu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o contratado, o munic\u00edpio ser\u00e1 notificado para ado\u00e7\u00e3o das medidas saneadoras no prazo legal de at\u00e9 30 (trinta) dias; V \u2013 Efetuar os pagamentos devidos ao munic\u00edpio nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no cronograma de desembolso do Plano de Trabalho, adequando-se os respectivos valores, quando for o caso, ao calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) adotadas no presente ano letivo; VI \u2013 Aplicar as penalidades previstas em lei e neste instrumento; VII \u2013 No caso de parali-sa\u00e7\u00e3o, fica atribu\u00edda a prerrogativa \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual para assumir ou transferir a responsabilidade pela execu\u00e7\u00e3o do objeto, de modo a evitar sua descontinuidade. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA FISCALIZA\u00c7\u00c3O, MONITORAMENTO E CONTROLE I \u2013 O monitoramento da execu\u00e7\u00e3o deste termo ser\u00e1 realizado pelo concedente, com vistas a garantir a regularidade dos atos praticados e a adequada execu\u00e7\u00e3o do objeto, nos termos do Art. 43 da Lei Complementar n\u00ba119/2012, sem preju\u00edzo da atua\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os de controle interno e externo. II \u2013 O monitoramento de que trata o item anterior \u00e9 de respon-sabilidade do servidor designado como gestor do instrumento, e ser\u00e1 realizado tendo como base o instrumento celebrado, o plano de trabalho e o correspon-dente cronograma de execu\u00e7\u00e3o do objeto e de desembolso de recursos financeiros, nos termos do t\u00edtulo VII, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, observando-se as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) adotadas no presente ano letivo. III \u2013 Fica designado(a) o(a) servidor(a) MARCOS AURELIO SILVA COLARES matr\u00edcula n\u00ba 482138-1-2 e CPF n\u00ba 567.435.993-87, como gestor(a) do presente instrumento, nos termos do art. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. IV \u2013 Fica designada(o) a(o) servidor(a) \u00c9SIO LEITE LOUSADA, matr\u00edcula n\u00ba 482088-1-9 e CPF n\u00ba 583.669.703-53, como fiscal do presente instrumento, para assistir o gestor, nos termos do art. 47 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. V \u2013 A fiscaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os tamb\u00e9m ser\u00e3o realizados por interm\u00e9dio dos gestores das respectivas Unidades Escolares sob a orienta\u00e7\u00e3o do fiscal do munic\u00edpio e da CREDE, que se responsabilizar\u00e3o por subsidiar o gestor realizando os seguintes procedimentos: a) Fiscalizar os servi\u00e7os, acompanhando o cumprimento da execu\u00e7\u00e3o do objeto no Plano de Trabalho deste termo em todas as suas etapas, e quando necess\u00e1rio visitar o local de execu\u00e7\u00e3o do objeto. b) Registrar irregularidades na execu\u00e7\u00e3o do Termo de Responsa-bilidade, informando-as \u00e0 CREDE e encaminhando-as \u00e0 SEDUC a fim de ser providenciado a aplica\u00e7\u00e3o das medidas corretivas e/ou punitivas pelo gestor do presente instrumento, conforme orienta\u00e7\u00e3o emitida pela Assessoria Jur\u00eddica da SEDUC. c) Enviar \u00e0 CREDE as informa\u00e7\u00f5es sobre os servi\u00e7os executados, para ser providenciado o pagamento pela Coordenadoria Financeira da SEDUC. VI \u2013 Ser\u00e1 garantido o livre acesso dos agentes da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual, do controle interno e do Tribunal de Contas aos processos, aos documentos e \u00e0s informa\u00e7\u00f5es relacionadas ao presente termo, bem como aos locais de execu\u00e7\u00e3o do respectivo objeto. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA O presente Termo de Responsabilidade ter\u00e1 vig\u00eancia da data da assinatura at\u00e9 31 de janeiro de 2025. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA MOVIMENTA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS FINANCEIROS A movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos da conta espe-c\u00edfica do Termo de Responsabilidade ser\u00e1 efetuada, exclusivamente, por meio de Ordem Banc\u00e1ria de Transfer\u00eancia \u2013 OBT, atrav\u00e9s de sistema informatizado pr\u00f3prio. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA RESCIS\u00c3O O presente Termo de Responsabilidade poder\u00e1 ser rescindido, a qualquer tempo, por acordo entre a SEDUC e o munic\u00edpio signat\u00e1rio, unilateralmente pela SEDUC ou em decorr\u00eancia de determina\u00e7\u00e3o judicial, nos termos do art. 48 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012 e art. 95 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS I \u2013 O per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o de estudos, assim como a perman\u00eancia do aluno no quinto tempo de aula dever\u00e3o ser resguardados, respeitando-se as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo, de acordo com as condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias existentes em cada momento, bem como o seu transporte garantido. II \u2013 N\u00e3o ser\u00e3o repassados recursos previstos neste Termo de Responsabilidade ao munic\u00edpio que utilizar tais recursos em desacordo com as normas estabelecidas para a execu\u00e7\u00e3o do Programa Estadual de Apoio ao Transporte Escolar ou apresentar a presta\u00e7\u00e3o de contas em desacordo com a forma e prazo estabelecidos. III \u2013 O extrato do presente Termo ter\u00e1 sua publica\u00e7\u00e3o resumida no Di\u00e1rio Oficial do Estado pela SEDUC, como condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel \u00e0 sua efic\u00e1cia, nos termos do art. 94 da Lei n\u00ba 14.133/2021. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DO FORO Fica eleito o Foro da Comarca de Fortaleza para dirimir lit\u00edgios oriundos deste instrumento, ficando estabelecida a obrigatoriedade da pr\u00e9via tentativa de solu\u00e7\u00e3o administrativa, com a participa\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica da Seduc, nos termos do art.45, X, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. E por estar plenamente de acordo com as responsabilidades aqui assumidas, assina o presente termo em quatro vias de igual teor e forma. Fortaleza, 30 de Janeiro de 2024. Eliana Nunes Estrela - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o - Concedente. Ariana Cordeiro Fa\u00e7anha de Aquino - Prefeito(a) Municipal - Convenente. TESTEMUNHAS 01 - FRANCISCO BRUNO FREIRE, 02 - AECIO DE OLIVEIRA MAIA.. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "TERMO DE RESPONSABILIDADEN\u00ba130/2024 - NUP 22001.000816/2024-41- IG: 130751700O ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, CEP 60.822-325, Fortaleza/Ce, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00eds-sima Sra. Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE RERIUTABA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.598.667/0001-87, representado por seu/sua Prefeito(a) PEDRO HUMBERTO COELHO MARQUES, portador(a) do RG N\u00ba 2004009204591 SSP/CE e CPF/MF N\u00ba 023.584.863-88, residente na Rua Monsenhor Jos\u00e9 Ata\u00edde Vasconcelos, S/N. Centro. Reriutaba. CEP: 62260-000, resolvem celebrar o presente Termo de Responsabilidade para atender o transporte escolar dos alunos do Ensino Fundamental, M\u00e9dio, Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos, Educa\u00e7\u00e3o Especial, Educa\u00e7\u00e3o Ind\u00edgena, Educa\u00e7\u00e3o do Campo (escolas de assentamentos), referente a dias letivos do exerc\u00edcio de 2024, em que 200 (duzentos) dias correspondem \u00e0 obrigatoriedade do m\u00ednimo de dias de efetivo trabalho escolar, expresso no artigo 24, da Lei no 9.394/96-LDB, e 15 (quinze) dias, que correspondem ao per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o de estudos (recupera\u00e7\u00e3o final), nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o n\u00ba 384/2004 regido pela Lei N\u00ba 9.394/1996, contidos no Artigo 24, Inciso V, Letra \u201ce\u201d, no Artigo 12, Inciso V, e no Artigo 13, Inciso IV. Lei Estadual n\u00ba 14.025, de 17 de dezembro de 2007 (DOE de 19/12/2007) que, institui o Programa Estadual de Apoio ao Transporte Escolar, que tem o objetivo de oferecer aos munic\u00edpios assist\u00eancia financeira em car\u00e1ter suplementar para garantia da oferta de transporte aos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica, com prioridade para os residentes em \u00e1rea rural, do Decreto n\u00ba 29.239, de 17 de mar\u00e7o de 2008 (DOE de 18/03/2008), que regulamenta a mencionada lei, segundo o qual o transporte de alunos da rede estadual de ensino, do ponto de embarque \u00e0 unidade escolar, e vice-versa, ser\u00e1 executado pelo Estado do Cear\u00e1, preferencialmente, de forma indireta, atrav\u00e9s do munic\u00edpio do aluno, da Lei n\u00ba 18.430, de 21 de julho de 2023 (D.O.E de 24/07/2023), da Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012 (D.O.E. de 15/01/2013) com suas altera-\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018 (D.O.E. 01/10/2018) com suas altera\u00e7\u00f5es e a Lei n\u00ba 9.503/1997, que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro. Ser\u00e1 parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento o respectivo plano de trabalho e seus anexos.Para o financiamento do transporte escolar no ano letivo de 2024, ser\u00e1 transferido do Programa Nacional do Transporte Escolar \u2013 PNATE, de forma descentralizada e autom\u00e1tica ao mencionado Munic\u00edpio, o valor de R$ 80.903,48 (oitenta mil novecentos e tr\u00eas reais e quarenta e oito centavos), a ser depositado em conta-corrente espec\u00edfica, sem efeito financeiro para o Estado. Em car\u00e1ter suplementar, o Estado repassar\u00e1 ainda, para a garantia e manuten\u00e7\u00e3o do transporte escolar dos alunos da rede estadual de ensino no respectivo ano letivo o valor de R$ 670.969,86 (seiscentos e setenta mil novecentos e sessenta e nove reais e oitenta e seis centavos), que ser\u00e1 depositado em at\u00e9 06 (seis) parcelas, na seguinte conta espec\u00edfica: conta corrente n\u00ba 0617-5, Caixa Econ\u00f4mica Federal, op. 006, ag\u00eancia 1423-0, sendo observadas as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: DOTA\u00c7\u00d5ES OR\u00c7AMENTARIAS \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.11.334041.1.5009100000.0 \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.11.334041.1.5419200000.1 \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.11.334041.1.5509200000.1 A totalidade dos recursos financeiros estabe-lecidos no presente Termo de Responsabilidade, na forma acima estabelecida, poder\u00e3o n\u00e3o ser integralizados, dependendo da forma de cumprimento do calend\u00e1rio escolar do ano letivo de 2024, observando-se as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial), a serem adotadas, adequando-se as condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias existentes em cada momento. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CONVENENTE I \u2013 Executar com efetividade, regularidade e de forma continuada, durante todo o per\u00edodo correspondente ao ano letivo de 2024, o transporte dos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica da Rede Estadual de Ensino do seu munic\u00edpio, respeitado o calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo, de acordo com as informa\u00e7\u00f5es a serem entregues pela CREDE e/ou pelos diretores de escolas estaduais \u00e0 Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o; II \u2013 Excepcionalmente, o convenente poder\u00e1 transportar os alunos residentes do seu munic\u00edpio, para escolas da Rede Estadual de Ensino do Estado do Cear\u00e1 de outro munic\u00edpio fronteiri\u00e7o, desde que justificada a necessidade, sendo utilizado recursos oriundos do tesouro estadual que integram o presente termo de responsabilidade;III - Comunicar \u00e0 Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 qualquer fato relevante quanto \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de transporte escolar, respeitando-se os momentos de aplica\u00e7\u00e3o das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial), com prioridade para os residentes em \u00e1rea rural, devendo a perman\u00eancia do aluno no quinto tempo de aula ser resguardada e o seu transporte garantido; IV \u2013 Aplicar os recursos financeiros recebidos por for\u00e7a deste Termo somente em despesas de manuten\u00e7\u00e3o do transporte escolar referente ao ano letivo de 2024, a ser executado de forma direta, compras e/ou terceiriza\u00e7\u00e3o. V \u2013 Manter os recursos recebidos em conta banc\u00e1ria espec\u00edfica aberta na Caixa Econ\u00f4mica Federal, devidamente indicada neste Termo de Responsabilidade, e, enquanto n\u00e3o utilizados na consecu\u00e7\u00e3o do objeto de sua transfer\u00eancia, aplicar tais recursos no mercado financeiro, que somente poder\u00e3o ocorrer na caderneta de poupan\u00e7a ou em fundos de aplica\u00e7\u00e3o lastreados em t\u00edtulos p\u00fablicos, na mesma institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, nos termos do art. 38, \u00a73\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. VI \u2013 Apresentar a Presta\u00e7\u00e3o de Contas dos recursos recebidos por este Termo de Responsabilidade no prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o encerramento da vig\u00eancia do instrumento, que dever\u00e1 ser feita mediante a apre-senta\u00e7\u00e3o dos seguintes documentos: Termo de Encerramento da Execu\u00e7\u00e3o do Objeto, extrato da movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria da conta espec\u00edfica do instrumento e o comprovante de recolhimento do saldo remanescente, se houver, inclusive os provenientes de receitas obtidas em aplica\u00e7\u00f5es financeiras, conforme estabelecido no art. 100 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. VII \u2013 O saldo remanescente dever\u00e1 ser devolvido \u00e0 SEDUC, a t\u00edtulo de restitui\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia ou rescis\u00e3o do instrumento celebrado no prazo m\u00e1ximo de 30 (trinta) dias, conforme estabelecido no art. 88 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, sendo considerado inadimplente o munic\u00edpio que n\u00e3o cumprir a determina\u00e7\u00e3o, conforme estabelecido no art. 55 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. VIII \u2013 Realizar previamente para a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transporte escolar, procedimento licitat\u00f3rio em que o licitante atenda as exig\u00eancias constantes no Cap\u00edtulo XIII constantes dos artigos 136, 137 e 138 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro; IX \u2013 Exigir das empresas contratadas pelo munic\u00edpio a emiss\u00e3o de notas fiscais que contemplem, exatamente, a import\u00e2ncia que ser\u00e1 custeada com os recursos deste Termo de Responsabilidade;X \u2013 O convenente responsa-biliza-se exclusivamente pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste termo, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual \u00e0 inadimpl\u00eancia do convenente em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto deste termo ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o; XI \u2013 O convenente responsabiliza-se exclu-sivamente pelo gerenciamento administrativo e financeiro dos recursos recebidos, inclusive no que diz respeito \u00e0s despesas de custeio, de investimento e de pessoal; XII \u2013 Exigir a adequa\u00e7\u00e3o do transporte de escolares de sua pr\u00f3pria frota, terceirizada ou de particulares, conforme legisla\u00e7\u00f5es espec\u00edficas do CONTRAN, do que trata sobre: 1.1 O ve\u00edculo dever\u00e1 estar segurado, na ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, com cobertura total a qualquer sinistro, incluindo APP (Acidentes Pessoais por Passageiros) e RC (Responsabilidade Civil), a ser renovado e reajustado anualmente; 1.2 Em caso de qualquer avaria nos ve\u00edculos, o munic\u00edpio dever\u00e1 responsabilizar-se, substituindoos, de modo a evitar a interrup\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os do Transporte, daquela ROTA. 1.3 Os ve\u00edculos dever\u00e3o estar em conformidade com as normas expedidas pelo CONTRAN/ DENATRAN e Portaria DETRAN n\u00ba 1153, de 26/08/2002. 1.4 Os ve\u00edculos dever\u00e3o ser submetidos \u00e0 inspe\u00e7\u00e3o inicial e semestral, PELO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO ESTADUAL ou MUNICIPAL, caso o tr\u00e2nsito seja municipalizado, para verifica\u00e7\u00e3o dos equipamentos obrigat\u00f3rios, de seguran\u00e7a, bem como as condi\u00e7\u00f5es de trafegabilidade do ve\u00edculo, que expedir\u00e1 documento comprobat\u00f3rio de inspe\u00e7\u00e3o, resguardado no que disp\u00f5e no artigo 139 do CONTRAN a compet\u00eancia municipal de aplicar as exig\u00eancias previstas em seus regulamentos, para o transporte escolar. 1.5 O ve\u00edculo n\u00e3o aprovado na inspe\u00e7\u00e3o ser\u00e1 impedido de prestar o servi\u00e7o e o munic\u00edpio ser\u00e1 notificado, tendo o munic\u00edpio o prazo de 24 horas para a substitui\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo notificado; 1.6 Fica vedada a aposi\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00f5es, an\u00fancios, pain\u00e9is decorativos e pinturas nas \u00e1reas envidra\u00e7adas do ve\u00edculo. XIII \u2013 Fiscalizar, vedar e coibir no munic\u00edpio o transporte de escolares em ve\u00edculos inadequados, de sua pr\u00f3pria frota ou terceirizada ou de particulares, assumindo a fiscaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento di\u00e1rio dos servi\u00e7os e determinando outras provid\u00eancias que se fizerem necess\u00e1rias no munic\u00edpio, para o alcance do melhor padr\u00e3o de qualidade dos servi\u00e7os ofertados X \u2013 O convenente responsabiliza-se exclusivamente pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste termo, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual \u00e0 inadimpl\u00eancia do convenente em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto deste termo ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o; XI \u2013 O convenente responsabiliza-se exclusivamente pelo gerenciamento administrativo e financeiro dos recursos recebidos, inclusive no que diz respeito \u00e0s despesas de custeio, de investimento e de pessoal; XII \u2013 Exigir a adequa\u00e7\u00e3o do transporte de escolares de sua pr\u00f3pria frota, terceirizada ou de particulares, conforme legisla\u00e7\u00f5es espec\u00edficas do CONTRAN, do que trata sobre: 1.1 O ve\u00edculo dever\u00e1 estar segurado, na ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, com cobertura total a qualquer sinistro, incluindo APP (Acidentes Pessoais por Passageiros) e RC (Responsabilidade Civil), a ser renovado e reajustado anualmente; 1.2 Em caso de qualquer avaria nos ve\u00edculos, o munic\u00edpio dever\u00e1 responsabilizar-se, substituindoos, de modo a evitar a interrup\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os do Transporte, daquela ROTA. 1.3 Os ve\u00edculos dever\u00e3o estar em conformidade com as normas expedidas pelo CONTRAN/ DENA-TRAN e Portaria DETRAN n\u00ba 1153, de 26/08/2002. 1.4 Os ve\u00edculos dever\u00e3o ser submetidos \u00e0 inspe\u00e7\u00e3o inicial e semestral, PELO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO ESTADUAL ou MUNICIPAL, caso o tr\u00e2nsito seja municipalizado, para verifica\u00e7\u00e3o dos equipamentos obrigat\u00f3rios, de seguran\u00e7a, bem como as condi\u00e7\u00f5es de trafegabilidade do ve\u00edculo, que expedir\u00e1 documento comprobat\u00f3rio de inspe\u00e7\u00e3o, resguardado no que disp\u00f5e no artigo 139 do CONTRAN a compet\u00eancia municipal de aplicar as exig\u00eancias previstas em seus regulamentos, para o transporte escolar. 1.5 O ve\u00edculo n\u00e3o aprovado na inspe\u00e7\u00e3o ser\u00e1 impedido de prestar o servi\u00e7o e o munic\u00edpio ser\u00e1 notificado, tendo o munic\u00edpio o prazo de 24 horas para a substitui\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo notificado; 1.6 Fica vedada a aposi\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00f5es, an\u00fancios, pain\u00e9is decorativos e pinturas nas \u00e1reas envidra\u00e7adas do ve\u00edculo. XIII \u2013 Fiscalizar, vedar e coibir no munic\u00edpio o transporte de escolares em ve\u00edculos inadequados, de sua pr\u00f3pria frota ou terceirizada ou de particulares, assumindo a fiscaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento di\u00e1rio dos servi\u00e7os e determinando outras provid\u00eancias que se fizerem necess\u00e1rias no munic\u00edpio, para o alcance do melhor padr\u00e3o de qualidade dos servi\u00e7os ofertados aos seus usu\u00e1rios, sem preju\u00edzo da fiscaliza\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, em observ\u00e2ncia ao que disp\u00f5e o art. 43 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. XIV \u2013 Enca-minhar, atrav\u00e9s do e-Parcerias, o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto sobre o andamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto, a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do instrumento e o Termo de Encerramento da Execu\u00e7\u00e3o do Objeto at\u00e9 30 dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do instrumento, conforme estabelecido no art. 82 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, onde dever\u00e3o constar, obrigatoriamente as informa\u00e7\u00f5es referentes a realiza\u00e7\u00e3o do transporte ou n\u00e3o dos alunos em decorr\u00eancia da modalidade de ensino adotada em cada per\u00edodo (remota, h\u00edbrida e/ou presencial). XV \u2013 Realizar a movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos financeiros recebidos para o atendimento das seguintes finalidades: pagamento de despesas previstas no Plano de Trabalho, ressarcimento de valores e aplica\u00e7\u00e3o no mercado financeiro. As despesas dever\u00e3o ser comprovadas mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do extrato banc\u00e1rio da conta espec\u00edfica do instrumento e comprovante de recolhimento dos saldos remanescentes, at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do instrumento, que trata das movimenta\u00e7\u00f5es relativas ao pagamento de despesas previstas no Plano de Trabalho, ressarcimento de valores e aplica\u00e7\u00e3o financeira, conforme estabelecido no art. 83 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVI \u2013 Operacionalizar as movimenta\u00e7\u00f5es relativas ao pagamento das despesas previstas no Plano de Trabalho, com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, em decorr\u00eancia das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas ao longo do ano letivo, exclusivamente mediante Ordem Banc\u00e1ria de Transfer\u00eancia \u2013 OBT, emitida pelo munic\u00edpio no e-Parcerias, conforme estabelecido no art. 86 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVII \u2013 A movimen-ta\u00e7\u00e3o de recursos, dever\u00e1 ser comprovada ao \u00f3rg\u00e3o ou entidade do Poder Executivo Estadual, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o de extrato banc\u00e1rio da conta espec\u00edfica do instrumento, a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00eanere e de comprovante de recolhimento dos saldos, no e-Parcerias, conforme estabelecido no art. 83, \u00a7 2\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVIII \u2013 os documentos comprobat\u00f3rios das despesas dever\u00e3o ser devidamente identificados com o nome do munic\u00edpio e com o n\u00famero do Termo de Responsabilidade correspondente e dever\u00e3o conter o atesto do respons\u00e1vel pela comprova\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, excetuando o ordenador de despesas, conforme estabelecido no art. 84 do Decreto n\u00ba 32.811/2018.XIX \u2013 A presta\u00e7\u00e3o de contas dever\u00e1 ser apresentada \u00e0 Uni\u00e3o e ao Estado do Cear\u00e1, de acordo com a origem dos recursos recebidos pelo munic\u00edpio. XX \u2013 As emiss\u00f5es de Nota Fiscal, pelas empresas contratadas, dever\u00e1 ser realizada ap\u00f3s a efetiva presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, conforme estabelecido nos arts. 62 e 63, da Lei n\u00ba 4.320/1964. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CONCEDENTE I \u2013 Agregar a\u00e7\u00f5es de melhoria do Transporte Escolar de forma consensual e consorciada entre os munic\u00edpios, Estado e Institui\u00e7\u00f5es de Controle para adequa\u00e7\u00e3o e compromisso de ajustamento de conduta do atendimento dos servi\u00e7os de transporte escolar segundo as exig\u00eancias legais; II \u2013 Proporcionar ao munic\u00edpio todas as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao pleno cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes deste Termo de Responsabilidade, consoante estabelece a Lei Federal n\u00ba 14.133/21 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, observando-se o calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo; III \u2013 Solicitar do convenente o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o F\u00edsica do Objeto a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do instrumento e o Termo de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto em at\u00e9 30 dias do encerramento da vig\u00eancia deste Termo, conforme estabelecido no art. 83 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, onde dever\u00e3o constar, obrigatoriamente as informa\u00e7\u00f5es referentes a realiza\u00e7\u00e3o do transporte ou n\u00e3o dos alunos em decorr\u00eancia da modalidade de ensino adotada em cada per\u00edodo (remota, h\u00edbrida e/ou presencial); IV \u2013 Fiscalizar o objeto deste Termo de Responsabilidade atrav\u00e9s de sua unidade competente, e, em caso de irregularidades na execu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o contratado, o munic\u00edpio ser\u00e1 notificado para ado\u00e7\u00e3o das medidas saneadoras no prazo legal de at\u00e9 30 (trinta) dias; V \u2013 Efetuar os pagamentos devidos ao munic\u00edpio nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no cronograma de desembolso do Plano de Trabalho, adequando-se os respectivos valores, quando for o caso, ao calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) adotadas no presente ano letivo; VI \u2013 Aplicar as penalidades previstas em lei e neste instrumento; VII \u2013 No caso de parali-sa\u00e7\u00e3o, fica atribu\u00edda a prerrogativa \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual para assumir ou transferir a responsabilidade pela execu\u00e7\u00e3o do objeto, de modo a evitar sua descontinuidade.CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA FISCALIZA\u00c7\u00c3O, MONITORAMENTO E CONTROLE I \u2013 O monitoramento da execu\u00e7\u00e3o deste termo ser\u00e1 realizado pelo concedente, com vistas a garantir a regularidade dos atos praticados e a adequada execu\u00e7\u00e3o do objeto, nos termos do Art. 43 da Lei Complementar n\u00ba119/2012, sem preju\u00edzo da atua\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os de controle interno e externo. II \u2013 O monitoramento de que trata o item anterior \u00e9 de respon-sabilidade do servidor designado como gestor do instrumento, e ser\u00e1 realizado tendo como base o instrumento celebrado, o plano de trabalho e o correspon-dente cronograma de execu\u00e7\u00e3o do objeto e de desembolso de recursos financeiros, nos termos do t\u00edtulo VII, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, observando-se as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) adotadas no presente ano letivo. III \u2013 Fica designado(a) o(a) servidor(a) DEBORAH AZEVEDO DE ARA\u00daJO matr\u00edcula n\u00ba 480004- 1-X e CPF n\u00ba 654.252.603-00, como gestor(a) do presente instrumento, nos termos do art. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. IV \u2013 Fica designada(o) a(o) servidor(a) JEFFERSON DOS SANTOS COSTA, matr\u00edcula n\u00ba 479330-1-3 e CPF n\u00ba 881.119.702-34, como fiscal do presente instrumento, para assistir o gestor, nos termos do art. 47 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. V \u2013 A fiscaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os tamb\u00e9m ser\u00e3o realizados por interm\u00e9dio dos gestores das respectivas Unidades Escolares sob a orienta\u00e7\u00e3o do fiscal do munic\u00edpio e da CREDE, que se responsabilizar\u00e3o por subsidiar o gestor realizando os seguintes procedimentos: a) Fiscalizar os servi\u00e7os, acompanhando o cumprimento da execu\u00e7\u00e3o do objeto no Plano de Trabalho deste termo em todas as suas etapas, e quando necess\u00e1rio visitar o local de execu\u00e7\u00e3o do objeto. b) Registrar irregularidades na execu\u00e7\u00e3o do Termo de Responsabilidade, informando-as \u00e0 CREDE e encaminhando-as \u00e0 SEDUC a fim de ser providenciado a aplica\u00e7\u00e3o das medidas corretivas e/ou punitivas pelo gestor do presente instrumento, conforme orienta\u00e7\u00e3o emitida pela Assessoria Jur\u00eddica da SEDUC. c) Enviar \u00e0 CREDE as informa\u00e7\u00f5es sobre os servi\u00e7os executados, para ser providenciado o pagamento pela Coordenadoria Financeira da SEDUC.VI \u2013 Ser\u00e1 garantido o livre acesso dos agentes da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual, do controle interno e do Tribunal de Contas aos processos, aos documentos e \u00e0s informa\u00e7\u00f5es relacionadas ao presente termo, bem como aos locais de execu\u00e7\u00e3o do respectivo objeto. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA O presente Termo de Responsabilidade ter\u00e1 vig\u00eancia da data da assinatura at\u00e9 31 de janeiro de 2025. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA MOVIMENTA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS FINANCEIROS A movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos da conta espec\u00edfica do Termo de Responsabilidade ser\u00e1 efetuada, exclusivamente, por meio de Ordem Banc\u00e1ria de Transfer\u00eancia \u2013 OBT, atrav\u00e9s de sistema informatizado pr\u00f3prio. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA RESCIS\u00c3O O presente Termo de Responsabilidade poder\u00e1 ser rescindido, a qualquer tempo, por acordo entre a SEDUC e o munic\u00edpio signat\u00e1rio, unilateralmente pela SEDUC ou em decorr\u00eancia de determina\u00e7\u00e3o judicial, nos termos do art. 48 da Lei Comple-mentar n\u00ba 119/2012 e art. 95 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS I \u2013 O per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o de estudos, assim como a perman\u00eancia do aluno no quinto tempo de aula dever\u00e3o ser resguardados, respeitando-se as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo, de acordo com as condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias existentes em cada momento, bem como o seu transporte garantido. II \u2013 N\u00e3o ser\u00e3o repassados recursos previstos neste Termo de Responsabilidade ao munic\u00edpio que utilizar tais recursos em desacordo com as normas estabelecidas para a execu\u00e7\u00e3o do Programa Estadual de Apoio ao Transporte Escolar ou apresentar a presta\u00e7\u00e3o de contas em desacordo com a forma e prazo estabelecidos. III \u2013 O extrato do presente Termo ter\u00e1 sua publica\u00e7\u00e3o resumida no Di\u00e1rio Oficial do Estado pela SEDUC, como condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel \u00e0 sua efic\u00e1cia, nos termos do art. 94 da Lei n\u00ba 14.133/2021.CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DO FORO Fica eleito o Foro da Comarca de Fortaleza para dirimir lit\u00edgios oriundos deste instrumento, ficando estabelecida a obrigatoriedade da pr\u00e9via tentativa de solu\u00e7\u00e3o administrativa, com a participa\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica da Seduc, nos termos do art.45, X, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. E por estar plenamente de acordo com as responsabilidades aqui assumidas, assina o presente termo em quatro vias de igual teor e forma. Fortaleza \u2013 CE, 11 de mar\u00e7o de 2024. Eliana Nunes Estrela - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o -Concedente, Pedro Humberto Coelho Marques - Prefeito(a) Municipal/ RERIUTABA Convenente TESTEMUNHAS: 1. ERNANI JOSE GUIMARAES DE CARVALHO, 2. AECIO DE OLIVEIRA MAIA. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 14 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "TERMO DE RESPONSABILIDADEN\u00ba133/2024 NUP 22001.000990/2024-94- IG: 1308304000O ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, CEP 60.822-325, Fortaleza/Ce, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00eds-sima Sra. Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE SALITRE , pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 12.464.491/0001-00, representado por seu/sua Prefeito(a) DORGIVAL PEREIRA FILHO, portador(a) do RG N\u00ba 95629199910 SSP -CE e CPF/MF N\u00ba 422.156.333-87, residente na Rua Antonio Vidal N\u00ba 419, Centro Salitre-Ce, resolvem celebrar o presente Termo de Responsabilidade para atender o transporte escolar dos alunos do Ensino Fundamental, M\u00e9dio, Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos, Educa\u00e7\u00e3o Especial, Educa\u00e7\u00e3o Ind\u00edgena, Educa\u00e7\u00e3o do Campo (escolas de assentamentos), referente a dias letivos do exerc\u00edcio de 2024, em que 200 (duzentos) dias correspondem \u00e0 obrigatoriedade do m\u00ednimo de dias de efetivo trabalho escolar, expresso no artigo 24, da Lei no 9.394/96-LDB, e 15 (quinze) dias, que correspondem ao per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o de estudos (recupera\u00e7\u00e3o final), nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o n\u00ba 384/2004 regido pela Lei N\u00ba 9.394/1996, contidos no Artigo 24, Inciso V, Letra \u201ce\u201d, no Artigo 12, Inciso V, e no Artigo 13, Inciso IV. Lei Estadual n\u00ba 14.025, de 17 de dezembro de 2007 (DOE de 19/12/2007) que, institui o Programa Estadual de Apoio ao Transporte Escolar, que tem o objetivo de oferecer aos munic\u00edpios assist\u00eancia financeira em car\u00e1ter suplementar para garantia da oferta de transporte aos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica, com prioridade para os residentes em \u00e1rea rural, do Decreto n\u00ba 29.239, de 17 de mar\u00e7o de 2008 (DOE de 18/03/2008), que regulamenta a mencionada lei, segundo o qual o transporte de alunos da rede estadual de ensino, do ponto de embarque \u00e0 unidade escolar, e vice-versa, ser\u00e1 executado pelo Estado do Cear\u00e1, preferencialmente, de forma indireta, atrav\u00e9s do munic\u00edpio do aluno, da Lei n\u00ba 18.430, de 21 de julho de 2023 (D.O.E de 24/07/2023), da Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012 (D.O.E. de 15/01/2013) com suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018 (D.O.E. 01/10/2018) com suas altera\u00e7\u00f5es e a Lei n\u00ba 9.503/1997, que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro. Ser\u00e1 parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento o respectivo plano de trabalho e seus anexos. Termo de Responsabilidade n\u00ba 133/2024 NUP 22001.000990/2024-94 Para o financiamento do transporte escolar no ano letivo de 2024, ser\u00e1 transferido do Programa Nacional do Transporte Escolar \u2013 PNATE, de forma descentralizada e autom\u00e1tica ao mencionado Munic\u00edpio, o valor de R$ 74.348,26 (setenta e quatro mil trezentos e quarenta e oito reais e vinte e seis centavos), a ser depositado em conta-corrente espe-c\u00edfica, sem efeito financeiro para o Estado. Em car\u00e1ter suplementar, o Estado repassar\u00e1 ainda, para a garantia e manuten\u00e7\u00e3o do transporte escolar dos alunos da rede estadual de ensino no respectivo ano letivo o valor de R$ 890.289,08 (oitocentos e noventa mil duzentos e oitenta e nove reais e oito centavos), que ser\u00e1 depositado em at\u00e9 06 (seis) parcelas, na seguinte conta espec\u00edfica: conta corrente n\u00ba 0063-8, Caixa Econ\u00f4mica Federal, op. 006, ag\u00eancia 3839-3, sendo observadas as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: DOTA\u00c7\u00d5ES OR\u00c7AMENTARIAS \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.01.334041.1.5009100000.0 \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.01.334041.1.5419200000.1 \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.01.334041.1.5509200000.1 A totalidade dos recursos financeiros estabe-lecidos no presente Termo de Responsabilidade, na forma acima estabelecida, poder\u00e3o n\u00e3o ser integralizados, dependendo da forma de cumprimento do calend\u00e1rio escolar do ano letivo de 2024, observando-se as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial), a serem adotadas, adequando-se as condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias existentes em cada momento. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CONVENENTE I \u2013 Executar com efetividade, regularidade e de forma continuada, durante todo o per\u00edodo correspondente ao ano letivo de 2024, o transporte dos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica da Rede Estadual de Ensino do seu munic\u00edpio, respeitado o calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo, de acordo com as informa\u00e7\u00f5es a serem entregues pela CREDE e/ou pelos diretores de escolas estaduais \u00e0 Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o; II \u2013 Excepcionalmente, o convenente poder\u00e1 transportar os alunos residentes do seu munic\u00edpio, para escolas da Rede Estadual de Ensino do Estado do Cear\u00e1 de outro munic\u00edpio fronteiri\u00e7o, Termo de Responsabilidade n\u00ba 133/2024 NUP 22001.000990/2024-94 desde que justificada a necessidade, sendo utilizado recursos oriundos do tesouro estadual que integram o presente termo de respon-sabilidade; III - Comunicar \u00e0 Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 qualquer fato relevante quanto \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de transporte escolar, respeitando-se os momentos de aplica\u00e7\u00e3o das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial), com prioridade para os residentes em \u00e1rea rural, devendo a perman\u00eancia do aluno no quinto tempo de aula ser resguardada e o seu transporte garantido; IV \u2013 Aplicar os recursos financeiros recebidos por for\u00e7a deste Termo somente em despesas de manuten\u00e7\u00e3o do transporte escolar referente ao ano letivo de 2024, a ser executado de forma direta, compras e/ou terceiriza\u00e7\u00e3o. V \u2013 Manter os recursos recebidos em conta banc\u00e1ria espec\u00edfica aberta na Caixa Econ\u00f4mica Federal, devidamente indicada neste Termo de Responsabilidade, e, enquanto n\u00e3o utilizados na consecu\u00e7\u00e3o do objeto de sua transfer\u00eancia, aplicar tais recursos no mercado financeiro, que somente poder\u00e3o ocorrer na caderneta de poupan\u00e7a ou em fundos de aplica\u00e7\u00e3o lastreados em t\u00edtulos p\u00fablicos, na mesma institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, nos termos do art. 38, \u00a73\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. VI \u2013 Apresentar a Presta\u00e7\u00e3o de Contas dos recursos recebidos por este Termo de Responsabilidade no prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o encerramento da vig\u00eancia do instrumento, que dever\u00e1 ser feita mediante a apresenta\u00e7\u00e3o dos seguintes documentos: Termo de Encerramento da Execu\u00e7\u00e3o do Objeto, extrato da movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria da conta espec\u00edfica do instrumento e o comprovante de recolhimento do saldo remanescente, se houver, inclusive os provenientes de receitas obtidas em aplica\u00e7\u00f5es financeiras, conforme estabelecido no art. 100 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. VII \u2013 O saldo remanescente dever\u00e1 ser devolvido \u00e0 SEDUC, a t\u00edtulo de restitui\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia ou rescis\u00e3o do instrumento celebrado no prazo m\u00e1ximo de 30 (trinta) dias, conforme estabelecido no art. 88 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, sendo considerado inadimplente o munic\u00edpio que n\u00e3o cumprir a determina\u00e7\u00e3o, conforme estabelecido no art. 55 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. VIII \u2013 Realizar previamente para a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transporte escolar, procedimento licitat\u00f3rio em que o licitante atenda as exig\u00eancias constantes no Cap\u00edtulo XIII constantes dos artigos 136, 137 e 138 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro; Termo de Responsabilidade n\u00ba 133/2024 NUP 22001.000990/2024-94 IX \u2013 Exigir das empresas contratadas pelo munic\u00edpio a emiss\u00e3o de notas fiscais que contemplem, exatamente, a import\u00e2ncia que ser\u00e1 custeada com os recursos deste Termo de Responsabilidade; X \u2013 O convenente respon-sabiliza-se exclusivamente pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste termo, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual \u00e0 inadimpl\u00eancia do convenente em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto deste termo ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o; XI \u2013 O convenente responsabiliza-se exclu-sivamente pelo gerenciamento administrativo e financeiro dos recursos recebidos, inclusive no que diz respeito \u00e0s despesas de custeio, de investimento e de pessoal; XII \u2013 Exigir a adequa\u00e7\u00e3o do transporte de escolares de sua pr\u00f3pria frota, terceirizada ou de particulares, conforme legisla\u00e7\u00f5es espec\u00edficas do CONTRAN, do que trata sobre: 1.1 O ve\u00edculo dever\u00e1 estar segurado, na ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, com cobertura total a qualquer sinistro, incluindo APP (Acidentes Pessoais por Passageiros) e RC (Responsabilidade Civil), a ser renovado e reajustado anualmente; 1.2 Em caso de qualquer avaria nos ve\u00edculos, o munic\u00edpio dever\u00e1 responsabilizar-se, substituindoos, de modo a evitar a interrup\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os do Transporte, daquela ROTA. 1.3 Os ve\u00edculos dever\u00e3o estar em conformidade com as normas expedidas pelo CONTRAN/ DENATRAN e Portaria DETRAN n\u00ba 1153, de 26/08/2002. 1.4 Os ve\u00edculos dever\u00e3o ser submetidos \u00e0 inspe\u00e7\u00e3o inicial e semestral, PELO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO ESTADUAL ou MUNICIPAL, caso o tr\u00e2nsito seja municipalizado, para verifica\u00e7\u00e3o dos equipamentos obrigat\u00f3rios, de seguran\u00e7a, bem como as condi\u00e7\u00f5es de trafegabilidade do ve\u00edculo, que expedir\u00e1 documento comprobat\u00f3rio de inspe\u00e7\u00e3o, resguardado no que disp\u00f5e no artigo 139 do CONTRAN a compet\u00eancia municipal de aplicar as exig\u00eancias previstas em seus regulamentos, para o transporte escolar. 1.5 O ve\u00edculo n\u00e3o aprovado na inspe\u00e7\u00e3o ser\u00e1 impedido de prestar o servi\u00e7o e o munic\u00edpio ser\u00e1 notificado, tendo o munic\u00edpio o prazo de 24 horas para a substitui\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo notificado; 1.6 Fica vedada a aposi\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00f5es, an\u00fancios, pain\u00e9is decorativos e pinturas nas \u00e1reas envidra\u00e7adas do ve\u00edculo. XIII \u2013 Fiscalizar, vedar e coibir no munic\u00edpio o transporte de escolares em ve\u00edculos inadequados, de sua pr\u00f3pria frota ou terceirizada ou de particulares, assumindo a fiscaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento di\u00e1rio dos servi\u00e7os e determinando outras provid\u00eancias que se fizerem Termo de Responsabili-dade n\u00ba 133/2024 NUP 22001.000990/2024-94 necess\u00e1rias no munic\u00edpio, para o alcance do melhor padr\u00e3o de qualidade dos servi\u00e7os ofertados aos seus usu\u00e1rios, sem preju\u00edzo da fiscaliza\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, em observ\u00e2ncia ao que disp\u00f5e o art. 43 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. XIV \u2013 Encaminhar, atrav\u00e9s do e-Parcerias, o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto sobre o andamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto, a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do instrumento e o Termo de Encerramento da Execu\u00e7\u00e3o do Objeto at\u00e9 30 dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do instrumento, conforme estabelecido no art. 82 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, onde dever\u00e3o constar, obrigatoriamente as informa\u00e7\u00f5es referentes a realiza\u00e7\u00e3o do transporte ou n\u00e3o dos alunos em decorr\u00eancia da modalidade de ensino adotada em cada per\u00edodo (remota, h\u00edbrida e/ou presencial). XV \u2013 Realizar a movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos financeiros recebidos para o atendimento das seguintes finalidades: pagamento de despesas previstas no Plano de Trabalho, ressarcimento de valores e aplica\u00e7\u00e3o no mercado financeiro. As despesas dever\u00e3o ser comprovadas mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do extrato banc\u00e1rio da conta espec\u00edfica do instrumento e comprovante de recolhimento dos saldos remanescentes, at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do instrumento, que trata das movimenta\u00e7\u00f5es relativas ao pagamento de despesas previstas no Plano de Trabalho, ressarcimento de valores e aplica\u00e7\u00e3o financeira, conforme estabelecido no art. 83 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVI \u2013 Operacionalizar as movimenta\u00e7\u00f5es relativas ao pagamento das despesas previstas no Plano de Trabalho, com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, em decorr\u00eancia das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas ao longo do ano letivo, exclusivamente mediante Ordem Banc\u00e1ria de Trans-fer\u00eancia \u2013 OBT, emitida pelo munic\u00edpio no e-Parcerias, conforme estabelecido no art. 86 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVII \u2013 A movimenta\u00e7\u00e3o de recursos, dever\u00e1 ser comprovada ao \u00f3rg\u00e3o ou entidade do Poder Executivo Estadual, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o de extrato banc\u00e1rio da conta espec\u00edfica do instrumento, a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00eanere e de comprovante de recolhimento dos saldos, no e-Parcerias, conforme estabelecido no art. 83, \u00a7 2\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVIII \u2013 os documentos comprobat\u00f3rios das despesas dever\u00e3o ser devida-mente identificados com o nome do munic\u00edpio e com o n\u00famero do Termo de Responsabilidade correspondente e dever\u00e3o conter o atesto do respons\u00e1vel pela comprova\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, excetuando o ordenador de despesas, conforme estabelecido no art. 84 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. Termo de Responsabilidade n\u00ba 133/2024 NUP 22001.000990/2024-94 XIX \u2013 A presta\u00e7\u00e3o de contas dever\u00e1 ser apresentada \u00e0 Uni\u00e3o e ao Estado do Cear\u00e1, de acordo com a origem dos recursos recebidos pelo munic\u00edpio. XX \u2013 As emiss\u00f5es de Nota Fiscal, pelas empresas contratadas, dever\u00e1 ser realizada ap\u00f3s a efetiva presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, conforme estabelecido nos arts. 62 e 63, da Lei n\u00ba 4.320/1964. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CONCEDENTE I \u2013 Agregar a\u00e7\u00f5es de melhoria do Transporte Escolar de forma consensual e consorciada entre os munic\u00edpios, Estado e Institui\u00e7\u00f5es de Controle para adequa\u00e7\u00e3o e compromisso de ajustamento de conduta do atendimento dos servi\u00e7os de transporte escolar segundo as exig\u00eancias legais; II \u2013 Proporcionar ao munic\u00edpio todas as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao pleno cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes deste Termo de Responsabilidade, consoante estabelece a Lei Federal n\u00ba 14.133/21 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, observando-se o calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo; III \u2013 Solicitar do convenente o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o F\u00edsica do Objeto a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do instrumento e o Termo de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto em at\u00e9 30 dias do encerramento da vig\u00eancia deste Termo, conforme estabelecido no art. 83 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, onde dever\u00e3o constar, obrigatoriamente as informa\u00e7\u00f5es referentes a realiza\u00e7\u00e3o do transporte ou n\u00e3o dos alunos em decorr\u00eancia da modalidade de ensino adotada em cada per\u00edodo (remota, h\u00edbrida e/ou presencial); IV \u2013 Fisca-lizar o objeto deste Termo de Responsabilidade atrav\u00e9s de sua unidade competente, e, em caso de irregularidades na execu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o contratado, o munic\u00edpio ser\u00e1 notificado para ado\u00e7\u00e3o das medidas saneadoras no prazo legal de at\u00e9 30 (trinta) dias; V \u2013 Efetuar os pagamentos devidos ao munic\u00edpio nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no cronograma de desembolso do Plano de Trabalho, adequando-se os respectivos valores, quando for o caso, ao calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) adotadas no presente ano letivo; VI \u2013 Aplicar as penali-dades previstas em lei e neste instrumento; VII \u2013 No caso de paralisa\u00e7\u00e3o, fica atribu\u00edda a prerrogativa \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual para assumir ou transferir a responsabilidade pela execu\u00e7\u00e3o do objeto, de modo a evitar sua descontinuidade. Termo de Responsabilidade n\u00ba 133/2024 NUP 22001.000990/2024-94 CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA FISCALIZA\u00c7\u00c3O, MONITORAMENTO E CONTROLE I \u2013 O monitoramento da execu\u00e7\u00e3o deste termo ser\u00e1 realizado pelo concedente, com vistas a garantir a regularidade dos atos praticados e a adequada execu\u00e7\u00e3o do objeto, nos termos do Art. 43 da Lei Complementar n\u00ba119/2012, sem preju\u00edzo da atua\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os de controle interno e externo. II \u2013 O monitoramento de que trata o item anterior \u00e9 de responsabilidade do servidor desig-nado como gestor do instrumento, e ser\u00e1 realizado tendo como base o instrumento celebrado, o plano de trabalho e o correspondente cronograma de execu\u00e7\u00e3o do objeto e de desembolso de recursos financeiros, nos termos do t\u00edtulo VII, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, observando-se as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) adotadas no presente ano letivo. III \u2013 Fica designado(a) o(a) servidor(a) ANT\u00d4NIO CL\u00c9CIO SOUSA LIMA matr\u00edcula n\u00ba 479682-1-6 e CPF n\u00ba 880.348.953-34, como gestor(a) do presente instrumento, nos termos do art. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. IV \u2013 Fica designada(o) a(o) servidor(a) SANDRA LIZ M\u00c1XIMO XAVIER, matr\u00edcula n\u00ba 121099-1-1 e CPF n\u00ba 400.517.303-91, como fiscal do presente instrumento, para assistir o gestor, nos termos do art. 47 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. V \u2013 A fiscaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os tamb\u00e9m ser\u00e3o realizados por interm\u00e9dio dos gestores das respectivas Unidades Escolares sob a orienta\u00e7\u00e3o do fiscal do munic\u00edpio e da CREDE, que se responsabilizar\u00e3o por subsidiar o gestor realizando os seguintes procedimentos: a) Fiscalizar os servi\u00e7os, acompanhando o cumprimento da execu\u00e7\u00e3o do objeto no Plano de Trabalho deste termo em todas as suas etapas, e quando necess\u00e1rio visitar o local de execu\u00e7\u00e3o do objeto. b) Registrar irregularidades na execu\u00e7\u00e3o do Termo de Responsabilidade, informando-as \u00e0 CREDE e encaminhando-as \u00e0 SEDUC a fim de ser providenciado a aplica\u00e7\u00e3o das medidas corretivas e/ou punitivas pelo gestor do presente instrumento, conforme orienta\u00e7\u00e3o emitida pela Assessoria Jur\u00eddica da SEDUC. c) Enviar \u00e0 CREDE as informa\u00e7\u00f5es sobre os servi\u00e7os executados, para ser providenciado o pagamento pela Coordenadoria Financeira da SEDUC. Termo de Responsabilidade n\u00ba 133/2024 NUP 22001.000990/2024-94 VI \u2013 Ser\u00e1 garantido o livre acesso dos agentes da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual, do controle interno e do Tribunal de Contas aos processos, aos documentos e \u00e0s informa\u00e7\u00f5es relacio-nadas ao presente termo, bem como aos locais de execu\u00e7\u00e3o do respectivo objeto. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA O presente Termo de Respon-sabilidade ter\u00e1 vig\u00eancia da data da assinatura at\u00e9 31 de janeiro de 2025. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA MOVIMENTA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS FINANCEIROS A movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos da conta espec\u00edfica do Termo de Responsabilidade ser\u00e1 efetuada, exclusivamente, por meio de Ordem Banc\u00e1ria de Transfer\u00eancia \u2013 OBT, atrav\u00e9s de sistema informatizado pr\u00f3prio. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA RESCIS\u00c3O O presente Termo de Responsabilidade poder\u00e1 ser rescindido, a qualquer tempo, por acordo entre a SEDUC e o munic\u00edpio signat\u00e1rio, unilateralmente pela SEDUC ou em decorr\u00eancia de determina\u00e7\u00e3o judicial, nos termos do art. 48 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012 e art. 95 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS I \u2013 O per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o de estudos, assim como a perman\u00eancia do aluno no quinto tempo de aula dever\u00e3o ser resguardados, respeitando-se as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo, de acordo com as condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias existentes em cada momento, bem como o seu transporte garantido. II \u2013 N\u00e3o ser\u00e3o repassados recursos previstos neste Termo de Responsabilidade ao munic\u00edpio que utilizar tais recursos em desacordo com as normas estabelecidas para a execu\u00e7\u00e3o do Programa Estadual de Apoio ao Transporte Escolar ou apresentar a presta\u00e7\u00e3o de contas em desacordo com a forma e prazo estabelecidos. III \u2013 O extrato do presente Termo ter\u00e1 sua publica\u00e7\u00e3o resumida no Di\u00e1rio Oficial do Estado pela SEDUC, como condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel \u00e0 sua efic\u00e1cia, nos termos do art. 94 da Lei n\u00ba 14.133/2021. Termo de Responsabilidade n\u00ba 133/2024 NUP 22001.000990/2024-94 CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DO FORO Fica eleito o Foro da Comarca de Fortaleza para dirimir lit\u00edgios oriundos deste instrumento, ficando estabelecida a obrigatoriedade da pr\u00e9via tentativa de solu\u00e7\u00e3o administrativa, com a participa\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica da Seduc, nos termos do art.45, X, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. E por estar plenamente de acordo com as responsabilidades aqui assumidas, assina o presente termo em quatro vias de igual teor e forma. Fortaleza \u2013 CE, de de 2024. Eliana Nunes Estrela -Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o -Concedente, Dorgival Pereira Filho - Prefeito(a) Municipal/ SALITRE- Convenente TESTEMUNHAS: 1. AECIO DE OLIVEIRA MAIA , 2.ERNANI JOSE GUIMARAES DE CARVALHO. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 18 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 050 - ANO XVI - S\u00c9RIE 3 - P\u00c1G: 66, FORTALEZA , 13 DE MAR\u00c7O DE 2024, que publicou o EXTRATO AO TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 076/2021;NUP 22001.044158/2023-19 - IG: 1306383. O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pelo(a) Sr(a). ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, brasileiro(a), portador(a) da Carteira de Identidade n\u00ba 216562291 SSP/CE, inscrito(a) no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, residente e domiciliado(a) em Fortaleza/CE ; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: EMPRESA ANA PAULA GOMES BRITO ME, estabelecida na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, n\u00ba 85, Cambeba, Fortaleza Ce, CEP: 60.822-325 inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.791.316/0001-98, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pelo(a) Sr(a). LUIZ CL\u00c1UDIO ALVES BRITO, brasileiro(a), inscrito(a) na OAB/CE sob o n\u00ba 3.101, inscrito(a) no CPF sob o n\u00ba 033.938.873-00, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 076/2021, publicado no D.O.E de 14.04.2021;. Onde se l\u00ea: X - DA VIG\u00caNCIA: Permanecem as demais cl\u00e1usulas inalteradas; Leia-se: CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA VIG\u00caNCIA E DA EXECU\u00c7\u00c3O O prazo previsto na CL\u00c1USULA OITAVA, que trata da vig\u00eancia e da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, ficam prorrogados por mais 12 (doze) meses, a partir de 30 de mar\u00e7o de 2024 at\u00e9 29 de mar\u00e7o de 2025, podendo este ser rescindido a qualquer tempo, se, no curso de sua vig\u00eancia, a SEDUC implantar a modalidade de autogest\u00e3o nos servi\u00e7os de alimenta\u00e7\u00e3o, devendo a CONTRATADA ser notificada com anteced\u00eancia de 30 (trinta) dias, conforme justificativa exarada no Despacho \u2013 SEDUC/COALE/CEALE, datado em 14.02.2024, \u00e0s fls. 31/33. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, 14 de mar\u00e7o de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DO ESPORTE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba007/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DO ESPORTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor ROBERTO CESAR LIMA DA SILVA, ocupante do cargo de Coordenador, matr\u00edcula n\u00ba 3000017X desta Secretaria do Esporte, a viajar \u00e0 cidade de Rio de Janeiro - RJ, no per\u00edodo de 24 a 27/03/2024, a fim de participar dos seguintes eventos: SUMMIT Universit\u00e1rio, F\u00f3rum dos Secret\u00e1rios de Esporte e premia\u00e7\u00e3o Melhores do Ano Temporada 2023, representando o Secret\u00e1rio, concedendo-lhe 3,5 di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos) acrescidos de 50% (cinquenta por cento), no valor total de R$ 1.840,02 (hum mil oitocentos e quarenta reais e dois centavos), mais uma ajuda de custo no valor total de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos) e passagem a\u00e9rea para o trecho Fortaleza/Rio de Janeiro-RJ/Fortaleza, no valor de R$ 3.591,70 (tr\u00eas mil quinhentos e noventa e um reais e setenta centavos), perfazendo um total de R$ 5.782,20 (cinco mil setecentos e oitenta e dois reais e vinte centavos ) de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea B , \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 10 e 11, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa ocorrer \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta   Secretaria do Esporte. SECRETARIA DO ESPORTE, em Fortaleza, 14 de mar\u00e7o de 2024.Francisco Igor Almeida RufinoSECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA 094/2024 - DISP\u00d5E SOBRE OS SERVI\u00c7OS E FORNECIMENTOS CONTINUADOS NO \u00c2MBITO DA SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1. O SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, especificamente o que estabelece os incisos XIV do artigo 50 da Lei estadual n\u00ba 16.710, de 21 de dezembro de 2018. CONSIDERANDO a necessidade de definir o disposto no inciso XV do Art. 6\u00ba, Art. 106 e Art.107 da Lei Federal n.\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, que tratam da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e fornecimentos a serem executados de forma cont\u00ednua, que poder\u00e3o ter a sua dura\u00e7\u00e3o prorrogada por iguais e sucessivos per\u00edodos, com vistas \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os e condi\u00e7\u00f5es mais vantajosas para a administra\u00e7\u00e3o, observados os prazos legais; CONSIDERANDO a recomenda\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o \u2013 TCU, contida no Manual de \u201cLicita\u00e7\u00f5es e Contratos, Orienta\u00e7\u00f5es e Jurisprud\u00eancia do TCU\u201d - 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o, para que cada \u00f3rg\u00e3o ou entidade estabele\u00e7a em processo pr\u00f3prio, quais s\u00e3o seus servi\u00e7os cont\u00ednuos; RESOLVE: Art. 1\u00ba Definir no \u00e2mbito desta Secretaria, os servi\u00e7os considerados de natureza cont\u00ednua, os quais poder\u00e3o estender-se por mais de um exerc\u00edcio financeiro, pelo prazo de at\u00e9 05 (cinco) anos, admitida a prorroga\u00e7\u00e3o at\u00e9 o prazo m\u00e1ximo de 10 (dez) anos, nos termos do art. 6\u00ba, XV, e do 107 da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, a fim de preservar a continuidade de atividades essenciais e evitar contrata\u00e7\u00f5es antiecon\u00f4micas, assegurada em qualquer hip\u00f3tese a condi\u00e7\u00e3o mais vantajosa para a Administra\u00e7\u00e3o. \u00a7 1\u00ba S\u00e3o considerados servi\u00e7os de natureza cont\u00ednua da Secretaria da Fazenda do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SEFAZ/CE, para efeitos da Lei 14.133/2021: I. Servi\u00e7os terceirizados com regime de dedica\u00e7\u00e3o exclusiva de m\u00e3o de obra, cujos empregados sejam regidos pela CLT para atender as necessidades das \u00e1reas desta Secretaria, excetuados os servi\u00e7os privativos de servidores p\u00fablicos; II. Servi\u00e7os de limpeza e conserva\u00e7\u00e3o; III. Servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o de grupo de geradores; IV. Manuten\u00e7\u00e3o predial preventiva e corretiva, manuten\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica, hidrossanit\u00e1ria, el\u00e9trica; V. Servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva de aparelhos de climatiza\u00e7\u00e3o; VI. Servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em elevadores; 1-4VII. Fornecimento de passagens a\u00e9reas nacionais e internacionais; VIII. Servi\u00e7os de gerenciamento de abastecimento de combust\u00edveis, manuten\u00e7\u00e3o e higieniza\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos; IX. Servi\u00e7o para gerenciamento de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva de ve\u00edculos; X. Servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis administrativos; XI. Servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos administrativos; XII. Servi\u00e7o de vigil\u00e2ncia armada, desarmada e eletr\u00f4nica; XIII. Servi\u00e7o de transporte terrestre ou agenciamento/intermedia\u00e7\u00e3o de transporte terrestre dos servidores, empregados e colaboradores; XIV. Servi\u00e7os de controle de pragas urbanas: sanitiza\u00e7\u00e3o, desinsetiza\u00e7\u00e3o, descupiniza\u00e7\u00e3o, desratiza\u00e7\u00e3o e similares para ambientes administrativos; XV. Servi\u00e7o de coleta, transporte e destina\u00e7\u00e3o final de res\u00edduos s\u00f3lidos; XVI. Recarga e manuten\u00e7\u00e3o de extintores; XVII. Servi\u00e7os de garantia e manuten\u00e7\u00e3o de equipamentos para controle do Almoxarifado; XVIII. Servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corre-tiva do sistema de identifica\u00e7\u00e3o e combate ao inc\u00eandio (detectores de fuma\u00e7a, mangueiras, hidrantes, bombas de \u00e1gua, alarmes sonoros, SPDA, etc); XIX. Seguro de vida contra acidentes pessoais para os estagi\u00e1rios desta Secretaria; XX. Servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de impressora para produ\u00e7\u00e3o de c\u00f3pia e digitaliza\u00e7\u00e3o; XXI. Servi\u00e7os de atendimento e suporte t\u00e9cnico aos usu\u00e1rios de solu\u00e7\u00f5es de TI; XXII. Servi\u00e7os de atendimento e suporte t\u00e9cnico a solu\u00e7\u00f5es de TI; XXIII. Servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em solu\u00e7\u00e3o de TI; XXIV. Servi\u00e7os de link e acesso \u00e0 internet; XXV. Servi\u00e7os de rede local; XXVI. Servi\u00e7os de cabeamento de transmiss\u00e3o de dados e voz; XXVII. Servi\u00e7os de licen\u00e7a de uso de software; XXVIII. Servi\u00e7os de monitoramento eletr\u00f4nico; XXIX. Telefonia fixa e m\u00f3vel, nacional e internacional; XXX. Servi\u00e7os de computa\u00e7\u00e3o em nuvem; XXXI. Servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em Sala Cofre; XXXII. Servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em solu\u00e7\u00e3o de controle de ponto; XXXIII. Servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva nos equipamentos no-breaks; e XXXIV. Fornecimento de certificados digitais icp-brasil. \u00a7 2\u00ba Os casos omissos nesta Portaria ser\u00e3o resolvidos pela autoridade competente. Art. 2\u00ba Definir no \u00e2mbito desta Secretaria, os fornecimentos considerados de natureza cont\u00ednua, os quais poder\u00e3o estender-se por mais de um exerc\u00edcio financeiro, pelo prazo de at\u00e9 05 (cinco) anos, admitida a prorroga\u00e7\u00e3o at\u00e9 o prazo m\u00e1ximo de 10 (dez) anos, conforme preceitua o art. 6\u00ba, inciso XV e 107 da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, a fim de preservar a continuidade de atividades essenciais e evitar contrata\u00e7\u00f5es antiecon\u00f4micas, assegurada em qualquer hip\u00f3tese \u00e0 condi\u00e7\u00e3o mais vantajosa para a Administra\u00e7\u00e3o. 2-4\u00a7 1\u00ba S\u00e3o considerados fornecimentos de natureza cont\u00ednua da Secretaria da Fazenda do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SEFAZ/CE, para efeitos da Lei 14.133/21: I. Fornecimento de \u00e1gua mineral em gal\u00e3o; II. Fornecimento de caf\u00e9; III. Fornecimento de a\u00e7\u00facar; IV. Fornecimento de g\u00e1s GLP; V. Fornecimento de itens de limpeza e produ\u00e7\u00e3o de higieniza\u00e7\u00e3o (Saneantes); VI. Fornecimento de papel para higiene pessoal; e VII. Fornecimento de papel A4; \u00a7 2\u00ba Os casos omissos nesta Portaria ser\u00e3o resolvidos pela autoridade competente. Art. 3\u00ba Estabelecer no \u00e2mbito desta Secretaria, os servi\u00e7os considerados de natureza cont\u00ednua em regime de monop\u00f3lio, os quais poder\u00e3o ter\u00e3o seu prazo de vig\u00eancia por tempo indeterminado, conforme preceitua o Art. 109 da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, a fim de preservar a continuidade de atividades essenciais e evitar contrata\u00e7\u00f5es antiecon\u00f4micas, assegurada em qualquer hip\u00f3tese \u00e0 condi\u00e7\u00e3o mais vantajosa para a Administra\u00e7\u00e3o. \u00a7 1\u00ba S\u00e3o considerados servi\u00e7os de natureza cont\u00ednua em regime de monop\u00f3lio da Secretaria da Fazenda do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SEFAZ/CE, para efeitos da Lei 14.133/2021: I. Servi\u00e7os postais e telem\u00e1ticos; II. Fornecimento de energia el\u00e9trica e taxa de ilumina\u00e7\u00e3o; III. Fornecimento de \u00e1gua tratada e manuten\u00e7\u00e3o do sistema de esgoto; \u00a7 2\u00ba Os casos omissos nesta Portaria ser\u00e3o resolvidos pela autoridade competente. Art. 4\u00ba A Administra\u00e7\u00e3o poder\u00e1 prorrogar os contratos nas hip\u00f3teses de servi\u00e7os e fornecimentos cont\u00ednuos, em conformidade com os prazos estabelecidos nesta portaria, observadas as seguintes diretrizes: I. a autoridade competente do \u00f3rg\u00e3o ou entidade contratante dever\u00e1 atestar a maior vantagem econ\u00f4mica vislumbrada em raz\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o plurianual; II. a Administra\u00e7\u00e3o dever\u00e1 atestar, no in\u00edcio da contrata\u00e7\u00e3o e de cada exerc\u00edcio, a exist\u00eancia de cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios vinculados \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o e a vantagem em sua manuten\u00e7\u00e3o; III. a Administra\u00e7\u00e3o ter\u00e1 a op\u00e7\u00e3o de extinguir o contrato, sem \u00f4nus, quando n\u00e3o dispuser de cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios para sua continuidade ou quando entender que o contrato n\u00e3o mais lhe oferece vantagem. IV. hip\u00f3teses de reajustamento ou repactua\u00e7\u00e3o previstas no contrato; Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba105/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO TESOURO ESTADUAL E DE METAS FISCAIS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE EXCLUIR, a partir de 11.03.2024, da Portaria n\u00b0049/2024, de 15.02.2024, publicada no D.O.E de 23.02.2024, que designou o servidor FRANCISCO JULIMAR SILVA, Auditor Fiscal Jur\u00eddico da Receita Estadual, 1\u00aa Classe, Refer\u00eancia A, matr\u00edcula n\u00b0300027-8-4, para a C\u00e9lula de Compras e Contratos e design\u00e1-lo para o N\u00facleo de Compras. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 12 de mar\u00e7o de 2024.M\u00e1rcio Cardeal Queiroz da SilvaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO TESOURO ESTADUAL E DE METAS FISCAIS"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba107/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO TESOURO ESTADUAL E DE METAS FISCAIS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve NOTIFICAR O FALECIMENTO, do servidor ANT\u00d3NIO MONTEIRO DE MESQUITA, Fiscal da Receita Estadual, 2a. Classe, Refer\u00eancia E, matr\u00edcula n\u00b0 006942-1-5, ocorrido em 20.02.2024, conforme Certid\u00e3o de \u00d3bito expedida pelo Cart\u00f3rio Cavalcanti Filho - Registro Civil das Pessoas Naturais, em 20.02.2024, com fundamento no art. 64, inciso II da Lei n\u00b0 9.826, de 14 de maio de 1974 e incisos I e II do art. 4\u00b0 do Decreto n\u00b0 20.768, de 11 de junho de 1990. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 13 de mar\u00e7o de 2024.M\u00e1rcio Cardeal Queiroz da SilvaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO TESOURO ESTADUAL E DE METAS FISCAIS"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba109/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve NOTIFICAR O FALECIMENTO, do servidor SEBASTI\u00c3O NOBRE MAGALH\u00c3ES, Fiscal da Receita Estadual, 4a. Classe, Refer\u00eancia E, matr\u00edcula n\u00b0 005480-1-4, ocorrido em 12.02.2024, conforme Certid\u00e3o de \u00d3bito expedida pelo Cart\u00f3rio V. Moraes - Registro Civil da 3\u00aa Zona, em 15.02.2024, com fundamento no art. 64, inciso II da Lei n\u00b0 9.826, de 14 de maio de 1974 e incisos I e II do art. 4\u00b0 do Decreto n\u00b0 20.768, de 11 de junho de 1990. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 14 de mar\u00e7o de 2024.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba003/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EM JUAZEIRO DO NORTE \u2013 NUAT CRATO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 039 da Instru\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica(m) a(s) EMPRESA(S) de que trata a rela\u00e7\u00e3o inclusa (abaixo), no prazo de 10(dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA(S) a comparecer, atrav\u00e9s de seu(s) diri-gente(s) ou respons\u00e1vel(is), ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em JUAZEIRO DO NORTE \u2013 NUAT CRATO, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter(em) baixada(s) de of\u00edcio sua(s) inscri\u00e7\u00e3o(\u00f5es) no Cadastro Geral da Fazenda \u2013 C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL00106.662579-3WILYARA M DE OLIVEIRA - MESECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EM JUAZEIRO DO NORTE \u2013 NUAT CRATO, em Crato, 24 de janeiro de 2024.C\u00edcero Ferreira de FreitasORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba006/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EM JUAZEIRO DO NORTE \u2013 NUAT CRATO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 039 da Instru\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica(m) a(s) EMPRESA(S) de que trata a rela\u00e7\u00e3o inclusa (abaixo), no prazo de 10(dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA(S) a comparecer, atrav\u00e9s de seu(s) diri-gente(s) ou respons\u00e1vel(is), ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em JUAZEIRO DO NORTE \u2013 NUAT CRATO, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter(em) baixada(s) de of\u00edcio sua(s) inscri\u00e7\u00e3o(\u00f5es) no Cadastro Geral da Fazenda \u2013 C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL00106.693153-3AUTO POSTO DO ARARIPE LIMITADA00206.788243-9 BRENO HENRIQUE NUNES GRANJA 0675778034800306.248795-7 LUCICLEIDE DE OLIVEIRA SILVA BEZERRA 0137728832300407.059857-6 RANCHO COWBOY LTDA - ME00507.050471-7 SARAH GONCALVES 0645989037400606.125270-0 T M DISTRIBUIDORA LTDA - MESECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EM JUAZEIRO DO NORTE \u2013 NUAT CRATO, em Crato, 15 de fevereiro de 2024.C\u00edcero Ferreira de FreitasORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba015/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EM JUAZEIRO DO NORTE \u2013 NUAT CRATO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 039 da Instru\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica(m) a(s) EMPRESA(S) de que trata a rela\u00e7\u00e3o inclusa (abaixo), no prazo de 10(dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA(S) a comparecer, atrav\u00e9s de seu(s) diri-gente(s) ou respons\u00e1vel(is), ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em JUAZEIRO DO NORTE \u2013 NUAT CRATO, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter(em) baixada(s) de of\u00edcio sua(s) inscri\u00e7\u00e3o(\u00f5es) no Cadastro Geral da Fazenda \u2013 C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL00106.664066-1AUTO ELETRICA SANTO ANTONIO LTDA00207.104720-4 CICERO MIGUEL GOMES00306.696854-2 LUIZ HENRIQUE MATIAZZI - EPPSECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EM JUAZEIRO DO NORTE \u2013 NUAT CRATO, em Crato, 07 de mar\u00e7o de 2024.C\u00edcero Ferreira de FreitasORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA 06/2024PART\u00cdCIPES: MUNIC\u00cdPIO DE TIANGU\u00c1, SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS e SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1. OBJETO: ESTABELECER UMA RELA\u00c7\u00c3O DE COOPERA\u00c7\u00c3O M\u00daTUA DE CONTROLE, FISCALIZA\u00c7\u00c3O E PERMUTA DE INFORMA\u00c7\u00d5ES PARA A COBRAN\u00c7A DE TRIBUTOS, EM ESPECIAL DO IMPOSTO SOBRE A PROPRIEDADE PREDIAL E TERRITORIAL URBANA - IPTU, DO IMPOSTO SOBRE A TRANSMISS\u00c3O ONEROSA DE BENS IM\u00d3VEIS POR ATO INTER VIVOS - ITBI, DO IMPOSTO SOBRE SERVI\u00c7OS DE QUALQUER NATUREZA - ISSQN, DO IMPOSTO SOBRE A CIRCULA\u00c7\u00c3O DE MERCADORIA E PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - ICMS, DO IMPOSTO SOBRE A PROPRIEDADE DE VE\u00cdCULO AUTOMOTOR - IPVA, DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISS\u00c3O CAUSA MORTIS E DOA\u00c7\u00c3O - ITCD, DA D\u00cdVIDA ATIVA E DAS TAXAS DE AMBOS OS ENTES, BEM COMO, A UNI\u00c3O DE ESFOR\u00c7OS NO SENTIDO DE PROMOVER A ATUALIZA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA DOS SERVIDORES, E DE MEDIDAS QUE VISEM A REPRESS\u00c3O DAS FRAUDES CONTRA OS FISCOS ENVOLVIDOS E OUTROS QUE INDICA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: DISPOSTO NOS ARTIGOS 7\u00b0 E 199 DO C\u00d3DIGO TRIBUT\u00c1RIO NACIONAL \u2013 CTN, LEI N\u00b0 5.172 DE 25 DE OUTUBRO DE 1966, E NO \u00a7 4\u00b0 DO ART. 6\u00b0 DA LEI COMPLEMENTAR N\u00b0 63 DE 11 DE JANEIRO DE 1990, COMBINADO COM O ARTIGO 116 DA LEI N\u00ba 8.666, DE 21 DE JUNHO DE 1993. VIG\u00caNCIA: DA DATA DA PUBLICA\u00c7\u00c3O AT\u00c9 31/12/2024. FORO: COMARCA DE FORTALEZA. DATA DA ASSINATURA: FORTALEZA, 14 DE MAR\u00c7O DE 2024. SIGNAT\u00c1RIOS : JOS\u00c9 NAILTON ROCHA PONTES \u2013 SECRE-T\u00c1RIO MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS E FABR\u00cdZIO GOMES SANTOS \u2013 SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 18 de mar\u00e7o de 2024.Roberta de Alencar PitaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA 007/2024PART\u00cdCIPES: SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS DE PARACURU e SECRERTARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1. OBJETO: ESTABELECER UMA RELA\u00c7\u00c3O DE COOPERA\u00c7\u00c3O M\u00daTUA DE CONTROLE, FISCALIZA\u00c7\u00c3O E PERMUTA DE INFORMA\u00c7\u00d5ES PARA A COBRAN\u00c7A DE TRIBUTOS, EM ESPECIAL DO IMPOSTO SOBRE A PROPRIEDADE PREDIAL E TERRITORIAL URBANA - IPTU, DO IMPOSTO SOBRE A TRANSMISS\u00c3O ONEROSA DE BENS IM\u00d3VEIS POR ATO INTER VIVOS - ITBI, DO IMPOSTO SOBRE SERVI\u00c7OS DE QUALQUER NATUREZA - ISSQN, DO IMPOSTO SOBRE A CIRCULA\u00c7\u00c3O DE MERCADORIA E PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - ICMS, DO IMPOSTO SOBRE A PROPRIEDADE DE VE\u00cdCULO AUTOMOTOR - IPVA, DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISS\u00c3O CAUSA MORTIS E DOA\u00c7\u00c3O - ITCD, DA D\u00cdVIDA ATIVA E DAS TAXAS DE AMBOS OS ENTES, BEM COMO, A UNI\u00c3O DE ESFOR\u00c7OS NO SENTIDO DE PROMOVER A ATUALIZA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA DOS SERVIDORES, E DE MEDIDAS QUE VISEM A REPRESS\u00c3O DAS FRAUDES CONTRA OS FISCOS ENVOLVIDOS E OUTROS QUE INDICA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: DISPOSTO NOS ARTIGOS 7\u00b0 E 199 DO C\u00d3DIGO TRIBUT\u00c1RIO NACIONAL \u2013 CTN, LEI N\u00b0 5.172 DE 25 DE OUTUBRO DE 1966, E NO \u00a7 4\u00b0 DO ART. 6\u00b0 DA LEI COMPLEMENTAR N\u00b0 63 DE 11 DE JANEIRO DE 1990, COMBINADO COM O ARTIGO 116 DA LEI N\u00ba 8.666, DE 21 DE JUNHO DE 1993. VIG\u00caNCIA: DA DATA DA PUBLICA\u00c7\u00c3O AT\u00c9 31/12/2024. FORO: COMARCA DE FORTALEZA. DATA DA ASSINATURA: FORTALEZA, 14 DE MAR\u00c7O DE 2024. SIGNAT\u00c1RIOS : MARIA JOSECILIA DE CASTRO SOUSA \u2013 SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS E FABR\u00cdZIO GOMES DOS SANTOS \u2013 SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 18 de mar\u00e7o de 2024.Roberta de Alencar PitaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICAPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA 008/2024PART\u00cdCIPES: MUNIC\u00cdPIO DE MARANGAUPE, SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS e SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1. OBJETO: ESTABELECER UMA RELA\u00c7\u00c3O DE COOPERA\u00c7\u00c3O M\u00daTUA DE CONTROLE, FISCALIZA\u00c7\u00c3O E PERMUTA DE INFORMA\u00c7\u00d5ES PARA A COBRAN\u00c7A DE TRIBUTOS, EM ESPECIAL DO IMPOSTO SOBRE A PROPRIEDADE PREDIAL E TERRITORIAL URBANA - IPTU, DO IMPOSTO SOBRE A TRANSMISS\u00c3O ONEROSA DE BENS IM\u00d3VEIS POR ATO INTER VIVOS - ITBI, DO IMPOSTO SOBRE SERVI\u00c7OS DE QUALQUER NATUREZA - ISSQN, DO IMPOSTO SOBRE A CIRCULA\u00c7\u00c3O DE MERCADORIA E PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - ICMS, DO IMPOSTO SOBRE A PROPRIEDADE DE VE\u00cdCULO AUTOMOTOR - IPVA, DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISS\u00c3O CAUSA MORTIS E DOA\u00c7\u00c3O - ITCD, DA D\u00cdVIDA ATIVA E DAS TAXAS DE AMBOS OS ENTES, BEM COMO, A UNI\u00c3O DE ESFOR\u00c7OS NO SENTIDO DE PROMOVER A ATUALIZA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA DOS SERVIDORES, E DE MEDIDAS QUE VISEM A REPRESS\u00c3O DAS FRAUDES CONTRA OS FISCOS ENVOLVIDOS E OUTROS QUE INDICA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: DISPOSTO NOS ARTIGOS 7\u00b0 E 199 DO C\u00d3DIGO TRIBUT\u00c1RIO NACIONAL \u2013 CTN, LEI N\u00b0 5.172 DE 25 DE OUTUBRO DE 1966, E NO \u00a7 4\u00b0 DO ART. 6\u00b0 DA LEI COMPLEMENTAR N\u00b0 63 DE 11 DE JANEIRO DE 1990, COMBINADO COM O ARTIGO 116 DA LEI N\u00ba 8.666, DE 21 DE JUNHO DE 1993. VIG\u00caNCIA: DA DATA DA PUBLICA\u00c7\u00c3O AT\u00c9 31/12/2024. FORO: COMARCA DE FORTALEZA. DATA DA ASSINATURA: FORTALEZA, 14 DE MAR\u00c7O DE 2024. SIGNAT\u00c1RIOS : FLAUBERT RODRIGUES DA COSTA \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS E FABRIZIO GOMES SANTOS \u2013 SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 18 de mar\u00e7o de 2024.Roberta de Alencar PitaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICAPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA 010/2024PART\u00cdCIPES: SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DE FINAN\u00c7AS DE QUIXER\u00c9 e SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1. OBJETO: ESTABELECER UMA RELA\u00c7\u00c3O DE COOPERA\u00c7\u00c3O M\u00daTUA DE CONTROLE, FISCALIZA\u00c7\u00c3O E PERMUTA DE INFORMA\u00c7\u00d5ES PARA A COBRAN\u00c7A DE TRIBUTOS, EM ESPECIAL DO IMPOSTO SOBRE A PROPRIEDADE PREDIAL E TERRITORIAL URBANA - IPTU, DO IMPOSTO SOBRE A TRANSMISS\u00c3O ONEROSA DE BENS IM\u00d3VEIS POR ATO INTER VIVOS - ITBI, DO IMPOSTO SOBRE SERVI\u00c7OS DE QUALQUER NATUREZA - ISSQN, DO IMPOSTO SOBRE A CIRCULA\u00c7\u00c3O DE MERCADORIA E PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - ICMS, DO IMPOSTO SOBRE A PROPRIEDADE DE VE\u00cdCULO AUTOMOTOR - IPVA, DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISS\u00c3O CAUSA MORTIS E DOA\u00c7\u00c3O - ITCD, DA D\u00cdVIDA ATIVA E DAS TAXAS DE AMBOS OS ENTES, BEM COMO, A UNI\u00c3O DE ESFOR\u00c7OS NO SENTIDO DE PROMOVER A ATUALIZA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA DOS SERVIDORES, E DE MEDIDAS QUE VISEM A REPRESS\u00c3O DAS FRAUDES CONTRA OS FISCOS ENVOLVIDOS E OUTROS QUE INDICA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: DISPOSTO NOS ARTIGOS 7\u00b0 E 199 DO C\u00d3DIGO TRIBUT\u00c1RIO NACIONAL \u2013 CTN, LEI N\u00b0 5.172 DE 25 DE OUTUBRO DE 1966, E NO \u00a7 4\u00b0 DO ART. 6\u00b0 DA LEI COMPLEMENTAR N\u00b0 63 DE 11 DE JANEIRO DE 1990, COMBINADO COM O ARTIGO 116 DA LEI N\u00ba 8.666, DE 21 DE JUNHO DE 1993. VIG\u00caNCIA: DA DATA DA PUBLICA\u00c7\u00c3O AT\u00c9 31/12/2024. FORO: COMARCA DE FORTALEZA. DATA DA ASSINATURA: FORTALEZA, 14 DE MAR\u00c7O DE 2024. SIGNAT\u00c1RIOS : CARLOS ALBERTO FERREIRA LIMA \u2013 SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DAS FINAN\u00c7AS E FABR\u00cdZIO GOMES DOS SANTOS \u2013 SECRE-T\u00c1RIO DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 18 de mar\u00e7o de 2024.Roberta de Alencar PitaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICAPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA 011/2024PART\u00cdCIPES: SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS DE JAGUARUANA e SECRERTARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1. OBJETO: ESTABELECER UMA RELA\u00c7\u00c3O DE COOPERA\u00c7\u00c3O M\u00daTUA DE CONTROLE, FISCALIZA\u00c7\u00c3O E PERMUTA DE INFORMA\u00c7\u00d5ES PARA A COBRAN\u00c7A DE TRIBUTOS, EM ESPECIAL DO IMPOSTO SOBRE A PROPRIEDADE PREDIAL E TERRITORIAL URBANA - IPTU, DO IMPOSTO SOBRE A TRANSMISS\u00c3O ONEROSA DE BENS IM\u00d3VEIS POR ATO INTER VIVOS - ITBI, DO IMPOSTO SOBRE SERVI\u00c7OS DE QUALQUER NATUREZA - ISSQN, DO IMPOSTO SOBRE A CIRCULA\u00c7\u00c3O DE MERCADORIA E PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - ICMS, DO IMPOSTO SOBRE A PROPRIEDADE DE VE\u00cdCULO AUTOMOTOR - IPVA, DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISS\u00c3O CAUSA MORTIS E DOA\u00c7\u00c3O - ITCD, DA D\u00cdVIDA ATIVA E DAS TAXAS DE AMBOS OS ENTES, BEM COMO, A UNI\u00c3O DE ESFOR\u00c7OS NO SENTIDO DE PROMOVER A ATUALIZA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA DOS SERVIDORES, E DE MEDIDAS QUE VISEM A REPRESS\u00c3O DAS FRAUDES CONTRA OS FISCOS ENVOLVIDOS E OUTROS QUE INDICA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: DISPOSTO NOS ARTIGOS 7\u00b0 E 199 DO C\u00d3DIGO TRIBUT\u00c1RIO NACIONAL \u2013 CTN, LEI N\u00b0 5.172 DE 25 DE OUTUBRO DE 1966, E NO \u00a7 4\u00b0 DO ART. 6\u00b0 DA LEI COMPLEMENTAR N\u00b0 63 DE 11 DE JANEIRO DE 1990, COMBINADO COM O ARTIGO 116 DA LEI N\u00ba 8.666, DE 21 DE JUNHO DE 1993. VIG\u00caNCIA: DA DATA DA PUBLICA\u00c7\u00c3O AT\u00c9 31/12/2024. FORO: COMARCA DE FORTALEZA. DATA DA ASSINATURA: FORTALEZA, 14 DE MAR\u00c7O DE 2024. SIGNAT\u00c1RIOS : ANA MARIA VALENTE \u2013 SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS E FABR\u00cdZIO GOMES DOS SANTOS \u2013 SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 18 de mar\u00e7o de 2024.Roberta de Alencar PitaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICAPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA INFRAESTRUTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba46/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA INFRAESTRUTURA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere os artigos 52, inciso IV, da Lei Estadual n\u00ba 16.710, de 21 de dezembro de 2018, e 8\u00ba, inciso IV, do Decreto Estadual n\u00ba 33.471, de 12 de fevereiro de 2020, CONSIDERANDO o dever da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica de concess\u00e3o de vale-transporte, tipo metropolitano, decorrente de deslocamento resid\u00eancia trabalho e vice-versa disposto na Lei n\u00ba 11.601, de 06 de setembro de 1989, resolve CONCEDER vale-transporte ao SERVIDOR lotado nesta Setorial e relacionado no Anexo \u00danico desta portaria, durante o m\u00eas de abril/2024, de acordo com o artigo 6\u00ba, \u00a7 3\u00ba, do Decreto Estadual n\u00ba 23.673, de 03 de maio de 1995. SECRETARIA DA INFRAESTRUTURA, Fortaleza, 18 de mar\u00e7o de 2024.Ronaldo Lima Moreira BorgesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba46/2024, REFERENTE AO VALE TRANSPORTE METROPOLITANO DO M\u00caS DE ABRIL DE 2024VALE METROPOLITANO: CONTRATO N\u00ba014/SEINFRA/2023NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULATIPOQUANT.LUIZ FREIRE DOS SANTOSAUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAIS3002561-XE44"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba494/2024 \u2013 DETRAN/CE. O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1- DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00057103/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 20 de maio de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 956/2023 DETRAN/CE, do(a) profissional MAIRLENE KATIELLY LIMA CARVALHO, com registro no Conselho Regional de Psicologia-CRP n\u00ba 11/, Psic\u00f3logo(a) Perito(a)/Especialista em Psicologia do Tr\u00e2nsito, para fins de realizar os exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 5\u00ba ao 7\u00ba e 19\u00ba ao 21\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTA-MENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 05 de mar\u00e7o de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba498/2024 \u2013 DETRAN/CE. O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1- DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00636537/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 27 de abril de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 930/2023 DETRAN/CE, do(a) profissional MILENA DE LIMA COELHO, com registro no Conselho Regional de Psicologia-CRP n\u00ba 11/14754/CE, Psic\u00f3logo(a) Perito(a)/Especialista em Psicologia do Tr\u00e2nsito, para fins de realizar os exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 5\u00ba ao 7\u00ba e 19\u00ba ao 21\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 05 de mar\u00e7o de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba500/2024 - DETRAN/CE O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00078062/2024. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 03 de maio de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 568/2023 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora CHINA CONSTRUCTION BANK (BRASIL) BANCO MULTIPLO S/A, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.450.604/0001-89, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 05 de mar\u00e7o de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba501/2024 \u2013 DETRAN/CE. O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1--DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00599690/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 02 de janeiro de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 1749/2022 DETRAN/CE, do(a) profissional MARIA VIT\u00d3RIA DE OLIVEIRA, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba 11555/CE, M\u00e9dico(a) Perito(a)/Especialista em Medicina do Tr\u00e1fego, para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, artigos 4\u00ba e 19 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 08 de mar\u00e7o de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba504/2024 \u2013 DETRAN/CE. O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1--DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00645986/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 29 de abril de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 358/2023 DETRAN/CE, do(a) profissional GUILHERME C\u00c9SAR PIMENTA GOMES, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba 12930/CE, M\u00e9dico(a) Perito(a)/Especialista em Medicina do Tr\u00e1fego, para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, artigos 4\u00ba e 19 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 08 de mar\u00e7o de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba505/2024 \u2013 DETRAN/CE. O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1--DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00237578/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 24 de junho de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 1223/2023 DETRAN/CE, do(a) profissional RAQUEL FERNANDES GARCIA, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba 14084/CE, M\u00e9dico(a) Perito(a)/Especialista em Medicina do Tr\u00e1fego, para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, artigos 4\u00ba e 19 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 08 de mar\u00e7o de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba506/2024 \u2013 DETRAN/CE. O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1- DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSI-DERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00244124/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 02 de janeiro de 2024, momento em que se encerrou a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 2695/2022 DETRAN/CE, do(a) profissional MARGARIDA MARIA XIMENES BITTENCOURT, com registro no Conselho Regional de Psicologia-CRP n\u00ba 11/1329/CE Psic\u00f3logo(a) Perito(a)/Especialista em Psicologia do Tr\u00e2nsito, para fins de realizar os exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 5\u00ba ao 7\u00ba e 19\u00ba ao 21\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTA-MENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 08 de mar\u00e7o de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba507/2024 \u2013 DETRAN/CE O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1- DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00646435/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 31 de janeiro de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 92/2023 DETRAN/CE, do(a) profissional ANA CAROLINA DIAS DE ARRUDA, com registro no Conselho Regional de Psicologia-CRP n\u00ba 11/15525/CE, Psic\u00f3logo(a) Perito(a)/Especialista em Psicologia do Tr\u00e2nsito, para fins de realizar os exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 5\u00ba ao 7\u00ba e 19\u00ba ao 21\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPAR-TAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 08 de mar\u00e7o de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba508/2024 \u2013 DETRAN/CE. O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1- DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00257722/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 10 de fevereiro de 2024, momento em que se encerrou a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 171/2023 DETRAN/CE, do(a) profissional CRISLENE MATOS MIRANDA, com registro no Conselho Regional de Psicologia-CRP n\u00ba 11/9709/CE, Psic\u00f3logo(a) Perito(a)/Especialista em Psicologia do Tr\u00e2nsito, para fins de realizar os exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 5\u00ba ao 7\u00ba e 19\u00ba ao 21\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTA-MENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 08 de mar\u00e7o de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba570/2024 - DETRAN/CE O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00345486/2024. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Credenciar, de forma prec\u00e1ria pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, a institui\u00e7\u00e3o credora BMP SOCIEDADE DE CR\u00c9DITO DIRETO S/A, inscrita no CNPJ n\u00ba 34.337.707/0001-00, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 08 de mar\u00e7o de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba571/2024 \u2013 DETRAN/CE. O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasilei-ro-CTB/Lei 9.503/1997, determinante para o credenciamento de \u00f3rg\u00e3os ou entidades para a execu\u00e7\u00e3o de atividades previstas na legisla\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito, na forma estabelecida em norma do CONTRAN; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 969, de 20 de junho de 2022, que disp\u00f5e sobre o sistema de Placas de Identifica\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos(PIV) registrados no territ\u00f3rio nacional; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es das Portaria DETRAN/CE n\u00ba 1135/2019 e n\u00ba1635/2022, as quais disp\u00f5em sobre as normas regulamentares para o exerc\u00edcio da atividade de emplacamento por parte das Empresas Estampadoras de Placa de Identifica\u00e7\u00e3o Veicular (PIV) e d\u00e1 outras disposi\u00e7\u00f5es, no \u00e2mbito do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 03356665/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Credenciar, de forma prec\u00e1ria, por 05 (cinco) anos, nos termos do caput do artigo 19 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 969/2022, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, a empresa GABRIEL S. DE SOUSA E SILVA (J.F.D. EMPREENDIMENTOS), inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 34.115.158/0001-29, estabelecida \u00e0 Rua Antonio Nunes de Alencar, n\u00b0 448, Bairro Centro, no Munic\u00edpio de Araripe, CEP.: 63.170-000, Estado do Cear\u00e1, para desempenhar os servi\u00e7os de estampagem e comercializa\u00e7\u00e3o de Placa de Identifica\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos(PIV), obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 969/2022 e Portarias Detran/CE n\u00ba 1.135/2019 e 1.365/2022, e suas altera\u00e7\u00f5es. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua Publica\u00e7\u00e3o. Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Cear\u00e1, Fortaleza-CE, 12 de mar\u00e7o de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA DETRAN-CE N\u00ba581/2024 - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a Lei Estadual n\u00ba 14.288-A, de 06/01/2008, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 27/01/2009, que institui, no \u00e2mbito do Poder Executivo do Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio do DETRAN/CE, o Programa Popular de Forma\u00e7\u00e3o, Educa\u00e7\u00e3o, Qualifica\u00e7\u00e3o e Habilita\u00e7\u00e3o Profissional de Condutores de Ve\u00edculos Automotores, bem como a regulamenta\u00e7\u00e3o da referida Lei, atrav\u00e9s do Decreto Estadual n\u00ba 29.684, de 18/03/2009, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 23/03/2009; CONSIDERANDO a Portaria DETRAN-CE n\u00ba 1562/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 24/10/2023, que veicula as diretrizes, os crit\u00e9rios, as normas e os procedimentos operacionais necess\u00e1rios ao funcionamento do Programa CNH Popular, bem como estabelece o n\u00famero de vagas, referente a edi\u00e7\u00e3o 2023, para os benefici\u00e1rios, respeitada a disponibilidade financeira e or\u00e7ament\u00e1ria do DETRAN/CE; CONSIDERANDO o Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 02/2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 04/12/2023, que convoca as institui\u00e7\u00f5es ou entidades p\u00fablicas ou privadas, j\u00e1 previamente credenciadas no Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, para participa\u00e7\u00e3o no \u201cPrograma CNH Popular \u2013 Etapa 2023\u201d, objetivando ministrar cursos de forma\u00e7\u00e3o te\u00f3rico-t\u00e9cnico e pr\u00e1tica de dire\u00e7\u00e3o veicular, visando a forma\u00e7\u00e3o e capacita\u00e7\u00e3o de candidatos para obten\u00e7\u00e3o de primeira habilita\u00e7\u00e3o, neste caso convocando-se os Centros de Forma\u00e7\u00e3o de Condutores credenciados, bem como objetivando a realiza\u00e7\u00e3o de exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, avalia\u00e7\u00f5es psicol\u00f3gicas, e per\u00edcias m\u00e9dicas especiais, convocando-se neste caso as Entidades de medicina do tr\u00e1fego e psicologia do tr\u00e2nsito credenciadas; CONSIDERANDO a continuidade na execu\u00e7\u00e3o do Programa CNH Popular \u2013 Etapa 2023, bem como a necessidade das delibera\u00e7\u00f5es pertinentes \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o e a execu\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica do programa pela Institui\u00e7\u00e3o ou Entidade previamente credenciada, e devidamente habilitada para participar do Programa, consoante exig\u00eancias previstas no Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 02/2023 do DETRAN/CE; CONSI-DERANDO a Comunica\u00e7\u00e3o Interna n\u00b0 17/2024-DIJUR/DETRAN-CE, que analisou o atendimento das condi\u00e7\u00f5es de participa\u00e7\u00e3o e declarou habilitadas as entidades listadas na presente Portaria, consoante Itens 2, 3 e 4 do Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 02/2023 do DETRAN/CE; RESOLVE: Art. 1\u00ba Autorizar a ades\u00e3o das ENTIDADES elencadas no Anexo \u00danico da Presente Portaria quanto aos termos do Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 02/2023, para execu-tarem, quando solicitadas pelo DETRAN/CE, o Programa CNH Popular, consoante as regras dispostas no referido Edital. Par\u00e1grafo \u00danico: A Autoriza\u00e7\u00e3o concedida no caput deste artigo possui car\u00e1ter prec\u00e1rio, com validade de 01 (um) ano, a contar da data de publica\u00e7\u00e3o desta Portaria. Art. 2\u00ba A realiza\u00e7\u00e3o dos cursos de forma\u00e7\u00e3o te\u00f3rico-t\u00e9cnico e de pr\u00e1tica de dire\u00e7\u00e3o veicular, bem como dos exames m\u00e9dicos e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica a serem realizados durante a execu\u00e7\u00e3o do Programa CNH Popular, ser\u00e3o executados em conformidade com a efetiva demanda dos candidatos/participantes do Programa, conforme crit\u00e9rios j\u00e1 estabelecidos nos Editais que regem a mat\u00e9ria. \u00a71\u00ba Todos os quantitativos indicados nos contratos de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a serem celebrados com as entidades habilitadas configurar\u00e3o demandas meramente estimadas, n\u00e3o obrigando o DETRAN/CE \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o do objeto em sua totalidade. \u00a72\u00ba A solicita\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o se dar\u00e1 em conformidade com a demanda di\u00e1ria/mensal necess\u00e1ria, a crit\u00e9rio do DETRAN/CE. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza/CE, 15 de mar\u00e7o de 2024.Michel Mour\u00e3o MatosSUPERINTENDENTE ANEXO \u00daNICO DA PORTARIA N\u00b0581/2024 - DETRAN-CEN\u00baCPF/CNPJSOLICITANTE125.218.643/0001-37CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES IDEIA LTDA215.718.152/0001-00CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES 3 CLIMAS LTDA307.248.173/0001-72CENTRAO CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES DE VEICULOS AUTOMOTORES LTDA401.263.436/0003-06CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES VITORIA LTDA505.489.581/0001-90C F C CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES CARIRI LTDA605.489.581/0002-71C F C CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES CARIRI LTDA705.489.581/0003-52C F C CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES CARIRI LTDA820.010.531/0001-72CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES SANTO ANTONIO LTDA. - ME902.129.255/0001-84AUTO ESCOLA TALENTO LTDA1018.589.511/0001-56CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES M & D LTDA - ME1122.762.855/0001-92CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES CATEGORIAS A E B MARINA LTDA1224.448.481/0001-60CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES REALIZA CATEGORIA A B LTDA1307.272.446/0001-14W DOS SANTOS E SILVA - MATRIZ1407.272.446/0002-03W DOS SANTOS E SILVA - FILIAL1510.492.486/0003-48CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES MANDACARU LTDA1611.167.652/0001-31CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES ARRUDA LTDA ME1712.041.225/0001-75CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES CRISTAL LTDA1820.486.980/0001-91CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES AUTO ESCOLA EUSEBIO LTDA1901.148.421/0001-27CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES AUTO ESCOLA BOM JESUS LTDA2007.176.998/0002-00J R CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES LTDA ME2111.935.486/0001-76CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES - TAVARES E BEZERRA LTDA2207.176.998/0001-29J R CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES LTDA ME2310.863.444/0002-95CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES BRASIL LTDA2418.541.497/0001-10F R CENTRO DE FORMACAO CONDUTORES DE VEICULOS LTDA2545.087.573/0001-32CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES RR LTDA2620.190.725/0001-05CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES PAULINO E MENEZES LTDA2715.805.163/0001-19CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES DE NOVO ORIENTE LTDA2822.259.249/0001-59CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES DE PORANGA LTDA ME2904.607.995/0001-04CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTOR POPULAR LTDA3008.144.125/0001-05CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES DE VEICULOS CATEGORIA AB LUNUS LTDA ME3111.827.924/0001-82CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES FERNANDES E SILVA LTDA ME3216.829.308/0001-84CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES MARE LTDA ME3319.672.668/0001-03CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES FERREIRA & FONTES LTDA3423.426.584/0001-67CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES SAO JOSE LTDA ME3519.672.668/0002-94CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES FERREIRA & FONTES LTDA3611.283.494/0001-85CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES DE PARAMBU LTDA - ME3708.077.537/0001-61CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES DE VEICULOS AUTOMOTORES CATEGORIA AB LTDA - ME3804.084.413/0001-52CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES CATEGORIA A B VALE DO JAGUARIBE LTDA3901.618.756/0001-61CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES CAUCAIA LTDA4008.143.288/0002-46CENTRO DE FORMACAO DE CONDUTORES LIDER LTDA"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba180/2019I - ESP\u00c9CIE: QUINTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE LOCA\u00c7\u00c3O; II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE; III - ENDERE\u00c7O: Av. Godofredo Maciel, 2900, Maraponga; IV - CONTRATADA: VIRAMAR INCORPORA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DE EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Av. Vice Prefeito Expedito Chaves Cavalcante, 13, Bairro Alto da Boa Vista, Pacajus/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e Lei n\u00ba 8.245/91, e suas altera\u00e7\u00f5es, no processo 08012.000612/2024-51, art. 190 da Lei n\u00ba 14.133/2021. ; VII- FORO: Fortaleza; VIII - OBJETO: prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba180/2019, que tem por objeto a loca\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel abaixo especificado, para funcionamento do Posto de Atendimento do DETRAN/CE, situado na Av. Expedido Chaves Cavalcante, n\u00ba 13, Loja P2-32, Cidade de Pacajus; IX - VALOR GLOBAL: R$ 128.047,42 (cento e vinte e oito mil e quarenta e sete reais e quarenta e dois centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a contar de 09/03/2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: ; XII - DATA: Fortaleza (CE), 07 de mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- Superintendente DETRAN/CE; SABINO BEN\u00cdCIO DE MORAIS- Viramar Incorpora\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o de Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda S/A.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba222/2023I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO; II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Godofredo Maciel, 2.900, Maraponga; IV - CONTRATADA: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES MODELO LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Av. Gurgel do Amaral, n\u00ba 1250, bairro Coa\u00e7u, Munic\u00edpio de Fortaleza, Estado do Cear\u00e1; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 57 da lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como no processo NUP n\u00b0 08012.007623/2024-61, art. 190 da Lei n\u00ba 14.133/2021; VII- FORO: Fortaleza; VIII - OBJETO: prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato de execu\u00e7\u00e3o dos Cursos de Forma\u00e7\u00e3o Te\u00f3rico T\u00e9cnico e Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veicular, no \u00e2mbito do Programa da CNH Popular; IX - VALOR GLOBAL: ; X - DA VIG\u00caNCIA: 12 meses, a contar de 25/04/2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: ; XII - DATA: Fortaleza, 13 de mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- Superintendente DETRAN/CE; Sara de Queiroz Malta Leite Vala-dares- CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES MODELO LTDA Representante da empresa.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 05/2024PROCESSO N\u00ba08012.010204 / 2024-15. NUCON/DETRAN/CE. OBJETO: visando assegurar a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE PLATAFORMA DIGITAL EM NUVEM PARA SOLU\u00c7\u00c3O INTEGRADA NO CONTROLE, EMISS\u00c3O, FISCALIZA\u00c7\u00c3O E GERENCIAMENTO DE DOCUMENTOS OFICIAIS E/OU OUTROS DOCUMENTOS QUE POSSAM REPRESENTAR BENEF\u00cdCIOS OU CONT\u00ca-LOS, COMO, POR EXEMPLO, CART\u00d5ES MAGN\u00c9TICOS, DETERMINADOS PELO GOVERNO DO ESTADO VISANDO ATENDER \u00c0S NORMAS RELATIVAS \u00c0 SEGURAN\u00c7A DA INFORMA\u00c7\u00c3O E VIRTUALIZA\u00c7\u00c3O DE DADOS, DE ACORDO COM AS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTITATIVOS PREVISTOS NO TERMO DE REFER\u00caNCIA, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses. JUSTIFICATIVA: A presente contrata\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de dispensa resultar\u00e1 em contrato firmado com a ETICE, conforme determina a Lei 16.727 (Lei do HUB). \u201cArt. 1\u00ba Fica institu\u00eddo, no \u00e2mbito interno da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica do Estado do Cear\u00e1, o programa Hub de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o - HTIC, visando otimizar, de forma cont\u00ednua, os recursos de custeio e investimentos em TIC (Tecnologia de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o), compartilhar recursos de TIC entre os \u00f3rg\u00e3os/entidades da administra\u00e7\u00e3o, prover novas tecnologias para atender \u00e0s demandas requeridas pelo servi\u00e7o p\u00fablico, disponibilizar links de dados e internet de alta velocidade, com qualidade, \u00e0s unidades administrativas e \u00e0 popula\u00e7\u00e3o do Estado e fomentar o crescimento econ\u00f4mico no segmento de TIC dentro do Estado. Art. 2\u00ba Para a consecu\u00e7\u00e3o dos objetivos previstos no art. 1\u00ba desta Lei, caber\u00e1, com exclusividade, \u00e0 Empresa de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 \u2013 ETICE, a responsabilidade de execu\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s de parcerias, conv\u00eanios, contratos com empresas terceirizadas ou demais instrumentos, dos servi\u00e7os dispostos no Cap\u00edtulo II desta Lei.\u201d 5.3. A ETICE disp\u00f5e em seu MarketPlace de uma solu\u00e7\u00e3o que se adequa ao atendimento da demanda, e esta encontra-se vinculada a uma Chamada de Oportunidade de Servi\u00e7os de Nuvem P\u00fablica N\u00ba004/2023, aderente ao Edital de Pr\u00e9-qualifica\u00e7\u00e3o Permanente de Servi\u00e7os em Nuvem N\u00ba 001/2019 - ETICE, que obedece ao disposto no Edital de pr\u00e9-qualifica\u00e7\u00e3o de nuvem n\u00ba 001/2019 da ETICE e seus anexos, nos Termos de Pr\u00e9-Qualifica\u00e7\u00e3o e no Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da ETICE. Assim, tendo como base a supracitada chamada de oportunidade, torna-se imperiosa a contrata\u00e7\u00e3o da referida empresa de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: R$ 13.373.000,00 ( treze milh\u00f5es, trezentos e setenta e tr\u00eas mil reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 08200003.26.126.421.20259.15.339140.1.7531200070.1, REDUZIDA 23302. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: artigo 75, IX, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021 CONTRATADA: EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ETICE, pessoa jur\u00eddica, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 03.773.788/0001-67 DISPENSA: declarada por MYLENA PAOLA CALVALCANTI DA SILVA - Diretora Administrativo Financeira \u2013 DETRAN/CE. RATIFICA\u00c7\u00c3O: ratificada por MICHEL MOUR\u00c3O MATOS - Superintendente do DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE CESS\u00c3O DE USO N\u00ba64/2024CEDENTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE. CESSION\u00c1RIO: AUTARQUIA MUNICIPAL DE TR\u00c2NSITO, SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS E CIDADANIA DE IPU (AMCI). OBJETO: cess\u00e3o de uso gratuito, por parte do Cedente ao Cession\u00e1rio dos seguintes equipamentos: 1. 01 (UMA) MALETA N\u00ba 19/20, COM N\u00ba DE PATRIM\u00d4NIO 27095; 2. 01 (UM) ETIL\u00d4METRO N\u00ba DE S\u00c9RIE 083.600 COM BATERIA; 3. 01 (UMA) IMPRESSORA N\u00ba 081.3427.086, COM FITA DE TINTA E BOBINAS DE PAPEL; 4. 01 (UM) CABO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O PARA IMPRESSORA; 5. 01 (UM) CARREGADOR DE BATERIA PARA IMPRESSORA; 6. 01 (UM) CARREGADOR DE BATERIA, 9 VOLTS, COM CABO ADAPTADOR DE 110/220 VOLTS; 7. 01 (UM) CABO ADAPTADOR, 12 VOLTS, PARA CARREGADOR DE ACENDEDOR; 8. 01 (UMA) BOBINA DE PAPEL RESERVA; 9. 01 (UMA) BATERIA RECARREG\u00c1VEL RESERVA; 10. 02 (DUAS) FITAS DE TINTAS PARA IMPRESSORA RESERVA; 11. 01 (UM) CERTIFICADO DO INMETRO; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: processo de n \u00ba 00965717/2023 bem como no artigo 116 da Lei Federal de n\u00ba 8666/93. VIG\u00caNCIA: 4 (quatro) anos, a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o at\u00e9 dia 31/12/2026. FORO: Fortalezas. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza-CE, 08 de mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIO: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE DO DETRAN/CE. AUGUSTO EDVAN FARIAS- PRESIDENTE DA AUTARQUIA MUNICIPAL DE TR\u00c2NSITO, SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS E CIDADANIA DE IPU (AMCI) DETRAN/CE , em Fortaleza-CE , 08 de mar\u00e7o de 2024.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba078/2024PROCESSO VIPROC N\u00b005737356/2023CREDOR: ROSA JANACLECE LE\u00c3O GURGEL., inscrita no CPF n.\u00ba 660.568.703-59, situado a Rua Dr. Manoel Moreira, fortaleza/CE. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reor-ganizada pela lei n.\u00ba 10521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face da ex-servidora ROSA JANACLECE LE\u00c3O GURGEL., referente a gratifica\u00e7\u00e3o por servi\u00e7os executados em comiss\u00e3o de legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Acara\u00fa, no per\u00edodo de 01/04/2022 a 15/04/2022, conforme portaria n,\u00b0 1294/2022, DOE-CE 26/05/2023, no importe de R$ 360,00 (trezentos e sessenta reais). Considerando tratar-se de despesas do exer-c\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artigos 78,112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 3030/2023- DIJUR-NUPAD-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.313.20717.15.319092.1.5011200070.1, t\u00e3o logo sejam conclu-\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE 08 de mar\u00e7o de 2024. Mylena Paola Cavalcanti da Silva- ORDENADORA DE DESPESA DO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO ACT N\u00ba01/2022 \u2013 SEMA/PREFEITURA DE CRUZPROCESSO N\u00ba57001.000360/2024-02PART\u00cdCIPES: SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA \u2013 SEMA E O MUNIC\u00cdPIO DE CRUZ; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo tem por fundamento legal o disposto no art. 116 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, assim como a Lei Estadual n\u00ba 16.002, de 02 de maio de 2016, que cria o Programa de Valoriza\u00e7\u00e3o das Esp\u00e9cies Vegetais Nativas, bem como, a Lei Estadual n\u00ba 17.929, de 16 de fevereiro de 2022, que Institui o Programa de Florestamento, Reflorestamento e Educa\u00e7\u00e3o Ambiental do Estado do Cear\u00e1. OBJETO: O presente Termo tem por objeto a coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica entre os part\u00edcipes com o objetivo de implementar o Programa de Florestamento, Reflorestamento e Educa\u00e7\u00e3o Ambiental no Estado do Cear\u00e1, no \u00e2mbito do Programa Cear\u00e1 Mais Verde, no tocante \u00e0 gest\u00e3o dos viveiros regionais para a produ\u00e7\u00e3o de mudas nativas destinadas \u00e0 recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1reas degradadas e \u00e0s a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o ambiental. DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: Pela celebra\u00e7\u00e3o deste instrumento fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia de 24 (vinte e quatro) meses, observados os prazos e limites determinados por Lei, tendo in\u00edcio em 07 de mar\u00e7o de 2024 e seu termo final em 06 de mar\u00e7o de 2026. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas e em pleno vigor todas as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es inicialmente previstas no Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba 01/2022, que passam a fazer parte do Aditivo em tela. ASSINATURAS: Vilma Maria Freire dos Anjos - Secret\u00e1ria do Meio Ambiente e Mudan\u00e7a do Clima - SEMA, Jo\u00e3o Muniz Sobrinho - Prefeito do Munic\u00edpio de Cruz. DATA DAS ASSINATURAS: 05 de mar\u00e7o de 2024. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA \u2013 SEMA, em Fortaleza-CE, 07 de mar\u00e7o de 2024.H\u00e9lida ZednikASSESSORIA JUR\u00cdDICAPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba10/2022 \u2013 SEMA/ETICEPROCESSO N\u00ba57001.000442/2024-49CONTRATANTE: SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA \u2013 SEMA; CONTRATADA: EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 - ETICE; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: o art. 57, II e 67 da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como documenta\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria constante no processo administrativo n\u00ba 57001.000442/2024-49. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e renova\u00e7\u00e3o do valor global do Contrato n\u00ba10/2022, bem como altera\u00e7\u00e3o do gestor contratual, conforme justificativa do gestor \u00e0s fls. 02. DOS PRAZOS DE VIG\u00caNCIA: Pelo presente Termo Aditivo, ao prazo de vig\u00eancia ser\u00e3o adicionados 12 (doze) meses, tendo in\u00edcio a partir de 19 de mar\u00e7o de 2024 e vigorando at\u00e9 18 de mar\u00e7o de 2025. DO VALOR: O valor do Aditivo em tela \u00e9 de R$ 120.789,96 (cento e vinte, setecentos e oitenta e nove reais e noventa e seis centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Os cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios e financeiros inerentes \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 10/2022 correr\u00e3o por conta das Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias n\u00ba 57100001.18.541.335.21143.01.339140.2.7991200016.1; 57100001.18.541.335.21143.03.339140.2.7991200016.1; 57100001.18.541.335.21143.04.339140.2.7991200016.1; 57100001.18.541.335.21143.05.339140.2.7991200016.1; 57100001.18.541.335.21143.07.339140.2.7991200016.1; 57100001.18.541.335.21143.08.339140.2.7991200016.1; 57100001.18.541.335.21143.09.339140.2.7991200016.1; 57100001.18.541.335.21143.01.339140.1.5009100000.0; 57100001.18.541.335.21143.03.339140.1.5009100000.0; 57100001.18.541.335.21143.04.339140.1.5009100000.0; 57100001.18.541.335.21143.05.339140.1.5009100000.0; 57100001.18.541.335.21143.07.339140.1.5009100000.0; 57100001.18.541.335.21143.08.339140.1.5009100000.0; 57100001.18.541.335.21143.09.339140.1.5009100000.0; 57100001.18.126.421.20342.03.339140.1.5009100000.0. DA FISCALIZA\u00c7\u00c3O: A execu\u00e7\u00e3o do contrato ser\u00e1 acompanhada e fiscalizada pela Sra. Giovanna Romeiro Rodrigues, matr\u00edcula n\u00ba 30000781, Coordenadora da COBIO, especialmente designada para este fim pela CONTRATANTE, de acordo com o estabelecido no art. 67 da Lei Federal no 8.666/1993, doravante denominada simplesmente GESTORA deste contrato. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas e em pleno vigor todas as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no instrumento inicial, desde que n\u00e3o contrariem, impl\u00edcita ou explicitamente, as previstas neste Termo Aditivo. DATA DAS ASSINATURAS: 11 de mar\u00e7o de 2024. ASSINATURAS: Vilma Maria Freire dos Anjos - Secret\u00e1ria do Meio Ambiente e Mudan\u00e7a do Clima - SEMA e Jos\u00e9 Valdeci Rebou\u00e7as - Presidente da ETICE. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA - SEMA, em Fortaleza-CE, 12 de mar\u00e7o de 2024.H\u00e9lida ZednikASSESSORIA JUR\u00cdDICAPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE COMPROMISSO AMBIENTAL N\u00ba02/2024 \u2013 SEMA/TEMPERO DO BEMPROCESSO N\u00ba57001.002378/2023-50COMPROMISS\u00c1RIO: SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA \u2013 SEMA; COMPROMITENTE: ALMITA CORTEZ LIMA SILVA \u2013 ME \u2013 PORTAL ECOMANGUE; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 184 da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, assim como no Decreto Estadual n\u00ba 32.248/2017, na Lei Complementar n\u00ba 231, de 13 de janeiro de 2021, na Lei Federal n\u00ba 9.985, de 18 de julho de 2000 regulamentada pelo Decreto Federal n\u00ba 4.340, de 22 de agosto de 2002, bem como documenta\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria constante no processo administrativo n\u00ba 57001.002378/2023-50 . OBJETO: O presente Termo de Compromisso Ambiental tem como objeto a observ\u00e2ncia de medidas de controle e prote\u00e7\u00e3o ambiental para funcionamento tempor\u00e1rio do empreendimento Almita Cortez Lima Silva \u2013 ME \u2013 PORTAL ECOMANGUE, visando o cumprimento dos eventos contratados, sem que haja qualquer tipo de polui\u00e7\u00e3o ou agravamento da degrada\u00e7\u00e3o ambiental, findo o qual, dever\u00e1 o propriet\u00e1rio do im\u00f3vel, ajustar o empreendimento mencionado \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o e aos princ\u00edpios norteadores do Direito Ambiental, encerrando as atividades no local. DOS PRAZOS DE VIG\u00caNCIA: O presente Termo de Compromisso Ambiental entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura e permanecer\u00e1 vigente at\u00e9 o dia 15 de mar\u00e7o de 2025, podendo ser renov\u00e1vel, mediante Parecer T\u00e9cnico, atestando sua viabilidade ambiental condicionada. DOS RECURSOS FINANCEIROS: N\u00e3o haver\u00e1 transfer\u00eancia de recursos financeiros entre as partes. DO FORO: Fica eleito o foro de Fortaleza/Cear\u00e1, para dirimir qualquer d\u00favida oriunda e/ou eventual execu\u00e7\u00e3o, judicial do presente Termo, que n\u00e3o puder ser dirimida na esfera administrativa. DATA DAS ASSINATURAS: 15 de mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Vilma Maria Freire dos Anjos - Secret\u00e1ria do Meio Ambiente e Mudan\u00e7a do Clima - SEMA e Almita Cortez Lima Silva \u2013 Representante Legal do Almita Cortez Lima Silva \u2013 ME \u2013 PORTAL ECOMANGUE. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA - SEMA, em Fortaleza-CE, 15 de mar\u00e7o de 2024.H\u00e9lida ZednikASSESSORIA JUR\u00cdDICAPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 040, ANO XVI - S\u00e9rie 3, de 28 de fevereiro de 2024, que publicou o DECRETO N\u00ba35.878, de 28 de fevereiro de 2024. Onde se l\u00ea: ALTERA O DECRETO DE N\u00ba25.927, DE 29 DE JUNHO DE 2020, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS Leia-se: ALTERA O DECRETO DE N\u00ba25.927, DE 29 DE JUNHO DE 2000, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS Fortaleza,Ce, 18 de mar\u00e7o de 2024.Janaina de Deus Pires TeixeiraCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "A SECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, com fundamento no par\u00e1grafo \u00fanico do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do art. 2\u00ba e par\u00e1grafo \u00fanico do art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 35.076, de 23 de dezembro de 2022, e altera\u00e7\u00f5es, e em conformidade com o art. 41 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE, para fins de regulariza\u00e7\u00e3o funcional, INCLUIR nas rela\u00e7\u00f5es nominais dos SERVIDORES e EMPREGADOS p\u00fablicos EXONERADOS e dos SERVIDORES e EMPREGADOS p\u00fablicos DESIGNADOS, datadas de 10 de janeiro de 2023, publicadas no Di\u00e1rio Oficial do Estado de mesma data, a servidora VIRG\u00cdNIA AD\u00c9LIA RODRIGUES CARVALHO, matr\u00edcula n\u00ba 000522-1-3, Superintendente Adjunto, s\u00edmbolo DNS-2, lotada na Superin-tend\u00eancia Estadual do Meio Ambiente. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, Fortaleza, 17 de mar\u00e7o de 2024. Sandra Maria Olimpio Machado SECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O "
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba44/2024 - A SECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o que consta no NUP 10011.001365/2024-61, e considerando o disposto na Lei n\u00ba 17.732, 29 de outubro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar o Anexo \u00danico da Portaria n\u00ba605/2023, de 31 de outubro de 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de outubro de 2023, para excluir a representante da SEPLAG GABRIELA SILVA BRAND\u00c3O (matr\u00edcula n\u00ba 3000117-6) e incluir o representante da SEPLAG RENATO C\u00c2MARA CAMPOS GOIANA (matr\u00edcula n\u00ba 3000053-6), na fun\u00e7\u00e3o de membro, na Comiss\u00e3o Coordenadora do Concurso P\u00fablico de Provas e T\u00edtulos, para o provimento efetivo para os cargos de M\u00e9dico Perito Legista, Perito Legista, Perito Criminal e Auxiliar de Per\u00edcia, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PEFOCE \u2013 2\u00aa Turma. Art. 2\u00ba Fica atribu\u00edda ao representante inclu\u00eddo nesta Portaria, a gratifica\u00e7\u00e3o por encargo de participa\u00e7\u00e3o em comiss\u00e3o de concurso prevista no art. 6\u00ba da Lei n\u00ba 17.732, de 29 de outubro de 2021, a partir da publica\u00e7\u00e3o do extrato de contrato empresa organizadora at\u00e9 a homologa\u00e7\u00e3o do certame. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 17 de mar\u00e7o de 2024.Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3ORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba44/2024, DE 17 DE MAR\u00c7O DE 2024NOMESMATR\u00cdCULA\u00d3RG\u00c3OPresidente\u00c1tila Einstein de Oliveira1689931-3PEFOCEMembroManuela Chaves Loureiro C\u00e2ndido0001241-6PEFOCEMembroAlexandre Augusto Fernandes Moreira3005471-7SSPDSMembroCleberson Assun\u00e7\u00e3o Tavares3000167-2SSPDSNOMESMATR\u00cdCULA\u00d3RG\u00c3OMembroT\u00falio \u00cdtalo da Silva Oliveira3001247-XAESPMembroRenato C\u00e2mara Campos Goiana3000053-6SEPLAGMembro Alison Cesar de Oliveira Freire3004628-5SEPLAGMembroRodrigo Arruda de Carvalho3000013-7PGE"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 10976045/2023, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, ao servidor JOSIMAR MONTEIRO CRISPIM, CPF 195.339.693-34, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de AGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, n\u00edvel refer\u00eancia 26, Grupo Ocupacional de Atividades de Apoio Administrativo e Operacional - ADO, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 09530312, lotado no(a) Secretaria da Sa\u00fade, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 02/12/2023, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR EM R$Vencimento \u2013 Lei Estadual n\u00ba 16.513/2018 c/c Decreto Estadual n\u00b0 32.551/2018 e Parecer - PGE n\u00b0.1590/2022R$ 1.306,20Gratifica\u00e7\u00e3o por Tempo de Servi\u00e7o (15%) - Art.43, Lei n\u00b0 9.826/1974R$ 275,47Gratifica\u00e7\u00e3o por Risco de Vida ou Sa\u00fade - Decreto n\u00b0 22.077/A de 1992R$ 130,62TOTALR$ 1.712,29FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 14 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 03803390/2021, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 6\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os arts. 2\u00ba e 6\u00ba, da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, \u00e0 servidora SILVIA REGIA JATAHY CAVALCANTI MOTA, CPF 170.178.823-34, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de AGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, n\u00edvel refer\u00eancia 26, Grupo Ocupacional de Atividades de Apoio Administrativo e Operacional - ADO, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 40144714, lotada no(a) Secretaria da Sa\u00fade, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 29/04/2021, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR EM R$Vencimento - Lei Estadual n\u00b0 16.513/2018 c/c Decreto Estadual n\u00b0 32.551/2018R$ 1.306,203. Gratifica\u00e7\u00e3o por Tempo de Servi\u00e7o (15%) - Art. 43 da Lei n\u00ba 9.826/1974R$ 195,93Gratifica\u00e7\u00e3o de Risco de Vida ou Sa\u00fade (20%) \u2013 Decreto n\u00ba 22077/1992R$ 261,24TOTALR$ 1.763,37FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 14 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 03882537/2023, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, ao servidor FRANCISCO DE ASSIS LOPES, CPF 179.805.263-68, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de MOTORISTA, n\u00edvel refer\u00eancia 21, Grupo Ocupacional de Atividades de Apoio Administrativo e Operacional - ADO, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 30010418, lotado no(a) Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 15/04/2023, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR EM R$Vencimento - Lei Estadual n\u00ba 17.871/2021 c/c Decreto Estadual n\u00ba 34.514/2022R$ 1.133,36 Gratifica\u00e7\u00e3o por Tempo de Servi\u00e7o (15%)R$ 170,00Gratifica\u00e7\u00e3o de Risco de Vida (30%)R$ 340,01Gratifica\u00e7\u00e3o de Desempenho de Gest\u00e3o Social (29,75%) - Art.1\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 17.867/2021R$ 337,17Gratifica\u00e7\u00e3o por Trabalho Especializado de Prote\u00e7\u00e3o Social - Art.2\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 17.968/2022R$ 190,52TOTALR$ 2.171,06FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, 5 de fevereiro de 2024Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 12095524/2022, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, \u00e0 servidora ELIBIA MARIA DE ALMEIDA PINHEIRO, CPF 031.142.523-20, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de FISIOTERAPEUTA, classe V, n\u00edvel refer\u00eancia 30, Grupo Ocupacional de Servi\u00e7os Especializados de Sa\u00fade - SES, carga hor\u00e1ria de 20 horas semanais, matr\u00edcula n\u00b0 13366519, lotada no(a) Secretaria da Sa\u00fade, aposentadoria por idade e tempo de contribui\u00e7\u00e3o, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 30/12/2022, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR EM R$Vencimento - Lei Estadual n\u00b0 17.871/2021 c/c Decreto Estadual n\u00b0 34.514/2022R$ 6.125,85Gratifica\u00e7\u00e3o por Tempo de Servi\u00e7o (30%) - Art.43 da Lei n\u00b0 9.826/1974R$ 1.837,76Gratifica\u00e7\u00e3o de Risco de Vida ou Sa\u00fade (20%) \u2013 Decreto n\u00ba 22077/1992R$ 1.225,17Gratifica\u00e7\u00e3o em condi\u00e7\u00f5es especiais (40%) - Art. 25 da Lei Estadual n\u00ba 11.965/1992R$ 2.450,34Gratifica\u00e7\u00e3o Especial de Desempenho (70%) - Art.16 da Lei n\u00b0 12.078/1993R$ 4.288,10Gratifica\u00e7\u00e3o de Especializa\u00e7\u00e3o (90%) - Art.20 da Lei n\u00b0 12.287/1994 c/c Decreto n\u00b0 23.193/1994R$ 5.513,27TOTALR$ 21.440,49TORNANDO SEM EFEITO o Ato datado de 31/01/2024 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 21/02/2024, que concedeu aposentadoria \u00e0 ELIBIA MARIA DE ALMEIDA PINHEIRO, matr\u00edcula n\u00ba 13366519. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 18 de mar\u00e7o de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 001/2024CONTRATANTE: FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - CEARAPREV CONTRATADA: WEBTRIP AG\u00caNCIA DE VIAGENS E TURISMO EIRELI OBJETO: Constitui objeto deste contrato de servi\u00e7o de reserva, emiss\u00e3o e entrega de bilhetes de passagens a\u00e9reas no \u00e2mbito nacional e internacional e demais servi\u00e7os correlatos (passagens rodovi\u00e1rias e ferrovi\u00e1rias no \u00e2mbito internacional, servi\u00e7os de reservas de hot\u00e9is e ve\u00edculos terrestres de qualquer porte, translado, seguro de sa\u00fade e de bagagem), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230022 \u2013 CASA CIVIL, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, e demais legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel ao cumprimento de seu objeto. FORO: Fica eleito o foro do munic\u00edpio da sede do CONTRATANTE, para dirimir os lit\u00edgios que decorrerem da execu\u00e7\u00e3o deste Termo de Contrato que n\u00e3o puderem ser compostos pela concilia\u00e7\u00e3o, conforme art. 92, \u00a71\u00ba, da Lei n\u00ba 14.133/2021. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato \u00e9 de 1 (um) ano, contado da sua assinatura, na forma do artigo 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. VALOR GLOBAL: O valor total da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 20.000,00 (vinte mil reais). No valor acima est\u00e3o inclu\u00eddas todas as despesas ordin\u00e1rias diretas e indiretas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do objeto, inclusive tributos e/ou impostos, encargos sociais, trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais incidentes, taxa de administra\u00e7\u00e3o, frete, seguro e outros necess\u00e1rios ao cumprimento integral do objeto da contrata\u00e7\u00e3o. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da presente contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta de recursos espec\u00edficos consignados no Or\u00e7amento Geral do Estado deste exerc\u00edcio, na dota\u00e7\u00e3o abaixo discriminada, conforme o caso: 46200009.009.02.09.122.421.20204.1.1.8.02.9.2000003.3.90.33.15.2.1 \u2013 406764 A dota\u00e7\u00e3o relativa aos exerc\u00edcios financeiros subsequentes ser\u00e1 indicada ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria respectiva e libera\u00e7\u00e3o dos cr\u00e9ditos correspondentes, mediante apostilamento. DATA DA ASSINATURA: 15 de Mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes Tavares e Hugo Henrique Aur\u00e9lio de Lima.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "COMPANHIA DE HABITA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba001/2022I - ESP\u00c9CIE: 2\u00ba Termo Aditivo ao Contrato. II - CONTRATANTE: COMPANHIA DE HABITA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1, COHAB-CEAR\u00c1, \u201cEM LIQUIDA\u00c7\u00c3O\u201d. III - ENDERE\u00c7O: Av. Santos Dumont, n\u00ba 1425 - Aldeota. IV - CONTRATADA: DEMONTIER BASTOS SERAFIM-ME. V - ENDERE\u00c7O: Rua Boa Vista, n\u00ba 1264 \u2013 Mondubim. VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se este Termo no art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica, no art. 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, e demais normas pertinentes. VII - FORO: Comarca de Fortaleza. VIII - OBJETO: O presente tem por objeto o reajuste e a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses do Contrato n\u00ba 001/2022. IX - VALOR GLOBAL: Em raz\u00e3o da prorroga\u00e7\u00e3o de que trata o presente Termo Aditivo, o Contrato n\u00ba 001/2022, cujo valor global era de R$ 1.560,00 (mil quinhentos e sessenta reais), passar\u00e1 para o valor global de R$ 2.442,00 (dois mil e quatrocentos e quarenta e dois reais). X - DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do contrato fica prorrogada por mais 12 (doze) meses, ou seja, at\u00e9 21 de mar\u00e7o de 2025. XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, n\u00e3o alteradas por este Termo continuam com a mesma reda\u00e7\u00e3o e efeitos jur\u00eddicos da data em que foram celebradas. XII - DATA: 13 de Mar\u00e7o de 2024. XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Vilani Pinheiro Falc\u00e3o, pela CONTRATANTE e Demontier Bastos Serafim-ME, pela CONTRATADA.B\u00e1rbara Almeida RamosASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba090/2024.DISP\u00d5E SOBRE A COMPOSI\u00c7\u00c3O DOS MEMBROS DO COMIT\u00ca CONSULTIVO INTERSETORIAL DAS POL\u00cdTICAS DE DESENVOLVIMENTO INFANTIL NO CEAR\u00c1 \u2013 CPDI, INSTITU\u00cdDO PELO DECRETO ESTADUAL N\u00ba31.264, DE 31 DE JULHO DE 2013.A SECRET\u00c1RIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe confere a Lei n\u00ba 16.710, de 21 de dezembro de 2018, e suas altera\u00e7\u00f5es; CONSIDERANDO o Decreto n.\u00ba 35.355, de 16 de mar\u00e7o de 2023; CONSIDERANDO o Decreto Estadual n\u00ba. 31.264, de 31 de julho de 2013, alterado pelo Decreto n\u00ba. 35.877, de 22 de fevereiro de 2024; CONSIDERANDO o que disp\u00f5e o Regimento Interno do Comit\u00ea Consultivo Intersetorial das Pol\u00edticas de Desenvolvimento Infantil no Cear\u00e1 \u2013 CPDI, CONSIDERANDO a import\u00e2ncia do fortalecimento de parcerias voltadas \u00e0s pol\u00edticas p\u00fablicas para o desenvolvimento infantil; RESOLVE:Art. 1\u00ba Ficam nomeados os membros, abaixo relacionados, para compor o Comit\u00ea Consultivo Intersetorial das Pol\u00edticas de Desenvolvimento Infantil no Cear\u00e1 \u2013 CPDI, de acordo com o Decreto Estadual n\u00ba. 31.264, de 31 de julho de 2013, e suas altera\u00e7\u00f5es:I \u2013 On\u00e9lia Maria Moreira Leite de Santana (Presidente/Titular), e Maria Dagmar de Andrade Soares (Suplente), representando a Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS; II \u2013 Caio Garcia Correia S\u00e1 Cavalcanti (Vice-Presidente/Titular), e Silvana de Matos Brito Sim\u00f5es (Suplente), representando a Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPSIII - \u00cddima Silvia Ferreira Rodrigues (Titular), e Waldemar Augusto da Silva Cardoso (Suplente), representando a Secretaria das Cidades - SCIDADES;IV \u2013 Enzo Gael Loureiro Gomes (Titular), e Francisca Maura Isid\u00f3rio (Suplente), representando a Secretaria da Cultura - Secult; V \u2013 Viviany Maria Mota Macedo (Titular), e Eveline Nogueira Augusto (Suplente), representando a Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio \u2013 SDA; VI \u2013 Francisca Aparecida Prado Pinto (Titular), e Erica Maria Laurentino de Queiroz (Suplente), representando a Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Seduc; VII - Igor Borges Pinho (Titular), e Roberto Cesar Lima da Silva (Suplente), representando a Secretaria do Esporte - Sesporte; VIII \u2013 Milton Alves de Oliveira (Titular), e Christopher Renner Silva Morais (Suplente), representando a Secretaria do Meio Ambiente e Mudan\u00e7a do Clima \u2013 Sema; IX \u2013 Ar\u00edcia Pinheiro Castelo Branco (Titular), e Valberg Barbosa Cavalcante (Suplente), representando a Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 Seplag; X \u2013 Tha\u00eds Nogueira Fac\u00f3 de Paula Pessoa (Titular), e Talyta Alves Chaves Lima (Suplente), representando a Secretaria da Sa\u00fade \u2013 Sesa; XI \u2013 Nath\u00e1lia Mac\u00eado de Morais (Titular), e Jordana Mangela de Oliveira Facury (Suplente), representando a Secretaria do Turismo \u2013 Setur; XII \u2013 Raquel da Silva Sales (Titular), e Jos\u00e9 Leidiano Peixoto Farias (Suplente), representando a Instituto de Pesquisa e Estrat\u00e9gia Econ\u00f4mica do Cear\u00e1 \u2013 Ipece;XIII - Camille Albuquerque Lessa (Titular), e Maria Jucileide Vasconcelos Cronemberger (Suplente), representando a Secretaria dos Direitos Humanos - SEDIH;XIV \u2013 Francisca Martir Silva (Titular), e N\u00e1dia Amaro do Carmo (Suplente), representando a Secretaria da Igualdade Racial - SEIR;XV - Rosa da Silva Sousa (Titular), e Ant\u00f4nia da Silva Santos (Suplente), representando a Secretaria dos Povos Ind\u00edgenas - SEPINCE;XVI - Liliane da Silveira Ara\u00fajo (Titular), e Wendy Jakelini Silva Braga Evangelista (Suplente), representando a Secretaria das Mulheres \u2013 SEM;Art. 2\u00ba Nomear a colaboradora Laecia Gretha Amorim Gomes, como Secret\u00e1ria Executiva, que dar\u00e1 o suporte necess\u00e1rio ao seu pleno funcionamento.Art. 3\u00ba Os membros designados para compor o Comit\u00ea Consultivo Intersetorial das Pol\u00edticas de Desenvolvimento Infantil no Cear\u00e1 \u2013 CPDI n\u00e3o ser\u00e3o remunerados, a qualquer t\u00edtulo, pelo desempenho de suas fun\u00e7\u00f5es, que ser\u00e3o consideradas de interesse p\u00fablico relevante. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 12 de mar\u00e7o de 2024.On\u00e9lia Maria Moreira Leite de SantanaSECRET\u00c1RIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "3\u00ba ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00b024/2022 IG N\u00ba1308285O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, inscrita no CNPJ n.\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede na Rua Soriano Albuquerque, 230 - Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60.130-160, doravante denominada ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sandro Camilo Carvalho, e o INSTITUTO MARIA DA HORA, inscrito no CNPJ n.\u00ba 06.750.574/0001-63, com sede na Avenida Cel. Matos Dourado, 397 \u2013 Henrique Jorge, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60.521-063, doravante denominada ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL, neste ato representado por seu Presidente, Jos\u00e9 Alves Correia, resolvem firmar o presente Aditivo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o acima referido, nos termos da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 de 1989, da Lei Complementar Federal n\u00ba101/2000, da Lei Federal n\u00ba 13.019/2014, Lei Estadual n\u00ba 17.573/2021 (Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias de 2022), da Lei Complementar Estadual n\u00ba 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018 e suas altera\u00e7\u00f5es, e do Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 02/2022, atrav\u00e9s do Processo n\u00ba 47001.003089/2024-03. OBJETO: O presente Aditivo visa a altera\u00e7\u00e3o de prazo do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba24/2022, o qual tem como objeto a execu\u00e7\u00e3o do Projeto Primeiro Passo \u2013 Transformando Vidas (Lote 06), aprovado e executado conforme o Plano de Trabalho devidamente aprovado e assinado, que passa a fazer parte integrante deste instrumento independendo de transcri\u00e7\u00e3o. VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do Instrumento original ser\u00e1 prorrogada at\u00e9 28 de fevereiro de 2025. VALOR: Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, por for\u00e7a deste Instrumento, transferir\u00e1 \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil recursos financeiros no valor total de R$ 300.000,00 (trezentos mil reais), conforme estabelecido no cronograma de desembolso constante do Plano de Trabalho, que correr\u00e3o por conta da(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 47100003.12.363.232.11115.01.335041.1.5009100000.0 47100003.12.363.232.11115.02.335041.1.5009100000.0 47100003.12.363.232.11115.03.335041.1.5009100000.0 47100003.12.363.232.11115.04.335041.1.5009100000.0 47100003.12.363.232.11115.05.335041.1.5009100000.0 47100003.12.363.232.11115.06.335041.1.5009100000.0 47100003.12.363.232.11115.07.335041.1.5009100000.0 47100003.12.363.232.11115.08.335041.1.5009100000.0 47100003.12.363.232.11115.09.335041.1.5009100000.0 47100003.12.363.232.11115.10.335041.1.5009100000.0 47100003.12.363.232.11115.11.335041.1.5009100000.0 47100003.12.363.232.11115.12.335041.1.5009100000.0 47100003.12.363.232.11115.13.335041.1.5009100000.0 47100003.12.363.232.11115.14.335041.1.5009100000.0. ALTERA\u00c7\u00d5ES: Ficam registradas as altera\u00e7\u00f5es no plano de trabalho original, passando a vigorar conforme novo plano de trabalho apresentado e aprovado, sendo parte integrante deste instrumento independente de transcri\u00e7\u00e3o. RATI-FICA\u00c7\u00c3O: Permanecem ratificadas e inalteradas as demais cl\u00e1usulas anteriormente pactuadas. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 14 de Mar\u00e7o de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna \u2013 SPS e Jos\u00e9 Alves Correia - Instituto Maria da Hora. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 18 de mar\u00e7o de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "7\u00ba ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00b004/2021 IG N\u00ba1307926O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede na Rua Soriano Albuquerque, 230 - Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60.130-160, doravante denominada ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sandro Camilo Carvalho e o INSTITUTO DE ARTE E CIDADANIA DO CEAR\u00c1, inscrito no CNPJ sob o n.\u00ba 23.554.074/0001-75, com sede na Rua Major Celestino, 1040 \u2013 Ant\u00f4nio Bezerra, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60.361-030, doravante denominado ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL, neste ato representado por sua Presidente, Monalice Ara\u00fajo Batista Fernandes, resolvem firmar o presente Aditivo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o acima referido, nos termos da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 de 1989, da Lei Complementar Federal n.\u00ba 101/2000, da Lei Federal n.\u00ba 13.019/2014, alterada e consolidada, da Lei Estadual n\u00ba 15.175/2012, da Lei Complementar Estadual n.\u00ba 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n.\u00ba 32.810/2018 e suas altera\u00e7\u00f5es e da Lei Estadual n\u00ba 17.278/2020(Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias para o exerc\u00edcio de 2021), do Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 06/2021, atrav\u00e9s do Processo Administrativo n\u00ba 47001.002693/2024-12. OBJETO: O presente Aditivo visa a altera\u00e7\u00e3o de prazo do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba04/2021, o qual tem como objeto a execu\u00e7\u00e3o do Projeto Inclus\u00e3o Social e Produtiva \u2013 Inclus\u00e3o Digital (Lote 01), executado conforme o Plano de Trabalho aprovado e assinado, que passa a fazer parte integrante deste instrumento independente de transcri\u00e7\u00e3o. VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do Instrumento original ser\u00e1 prorrogada at\u00e9 31 de julho de 2024. ALTERA\u00c7\u00d5ES NO PLANO DE TRABALHO: Ficam registradas as altera\u00e7\u00f5es no plano de trabalho original, passando a vigorar conforme novo plano de trabalho apresentado e aprovado, sendo parte integrante deste instru-mento independente de transcri\u00e7\u00e3o. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem ratificadas e inalteradas as demais cl\u00e1usulas anteriormente pactuadas. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 11 de Mar\u00e7o de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna - SPS e Monalice Ara\u00fajo Batista Fernandes - Instituto de Arte e Cidadania do Cear\u00e1. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 18 de mar\u00e7o de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA "
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba07/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede nesta Capital, na Rua Soriano Albuquerque, 230 \u2013 Joaquim T\u00e1vora, CEP n\u00ba 60.130-160, representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sandro Camilo Carvalho, nos termos do NUP: 47001.002221/2024-51, resolve reconhecer a d\u00edvida assumida com a LAR ANT\u00d4NIO DE P\u00c1DUA, inscrita no CNPJ N\u00ba. 07.325.673/0001-60, com sede na Rua Fernando Farias de Melo, n\u00b0 752, Vila Manoel S\u00e1tiro, Fortaleza/CE, CEP: 60.713-480, repre-sentada neste ato por sua presidente, Sra. An\u00e1lia Bueno de Melo. D\u00cdVIDA: A SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS reconhece ser devedora da import\u00e2ncia de R$ 63.790,14 (sessenta e tr\u00eas mil seiscentos e setecentos e noventa reais e quatorze centavos), em raz\u00e3o da falta de pagamento durante a vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 003/2020, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o das Leis Trabalhistas \u2013 CLT, para atender as necessidades da SPS, conforme mem\u00f3ria de c\u00e1lculo abaixo: Mem\u00f3ria de C\u00e1lculo Refer\u00eancia Valor Total 11 dais \u2013 01/2024 R$ 63.790,14. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A execu\u00e7\u00e3o das despesas referidas na cl\u00e1usula primeira dar-se-\u00e1 por conta das seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: 47100001.08.122.421.20205.03.339034.1.5009100000.0 47100001.08.122.421.20205.03.339037.1.5009100000.0 47100001.08.122.421.20205.03.339037.2.5009100000.0. QUITA\u00c7\u00c3O: Quando realizado o pagamento descrito na cl\u00e1usula primeira deste termo, operar-se-\u00e1 imediatamente a quita\u00e7\u00e3o plena, geral, integral e irrestrita da d\u00edvida da SPS formalizada neste termo. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza/Ce, 18 de Mar\u00e7o de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS e An\u00e1lia Bueno de Melo - LAR ANT\u00d4NIO DE P\u00c1DUA. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 18 de mar\u00e7o de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba010/2022-SEAS CONCEDENTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO - SEAS, CNPJ n\u00b0 07.508.138/0001-45. CONVENENTE: SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO - SAAE/IGUATU, CNPJ n\u00b0 07.040.108/0001-57. OBJETO: O presente Aditivo tem por objeto a altera\u00e7\u00e3o da CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA VIG\u00caNCIA do Contrato n\u00ba010/2022, assim como a renova\u00e7\u00e3o dos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: A fundamenta\u00e7\u00e3o legal para a pactua\u00e7\u00e3o do presente Aditivo est\u00e1 baseada no artigo 55, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/1993. RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: 47100004.08.243.163.20752.02.339039.1.5009100000.0 DA VIG\u00caNCIA: Fica prorrogada a vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 010/2022 por mais 12 (doze) meses, a contar de 22 de mar\u00e7o de 2024. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas e ratificadas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es do Termo origin\u00e1rio que n\u00e3o tenham sido modificados pelo presente Aditivo. DATA DA ASSINATURA: 13 de mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Jean Mar\u00e7al Lima Cunha - Superintendente Adjunto do Sistema Estadual de Atendimento Socioeducativo / Franklin Bezerra da Costa - Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto / Wilma Jales de Brito - Gestora do Contrato / Analuisa Macedo Trindade - Coordenadora da Assessoria Jur\u00eddica da Superintend\u00eancia do Sistema Estadual de Atendimento Socioeducativo.Roberto Bassan PeixotoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba022/2024 - O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS-FUNCEME no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00edneas a e b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da FUNCEME. FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS -FUNCEME, em Fortaleza-CE., 28 de fevereiro de 2024.Eduardo S\u00e1vio Passos Rodrigues MartinsPRESIDENTEANEXO A QUE SE REFERE A PORTARIA DE N\u00b0022/2024 DE 28 DE FEVEREIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3O/CARGOOBJETIVOROTEIROPER\u00cdODON\u00ba DI\u00c1RIASUNIT.VR ACR\u00c9SCIMOTOTALManoel Messias Saraiva BarretoEngenheiro Agr\u00f4nomoRealizar monitoramento do BrumJaguaribe-CE06 a 08/03/2024duas e meia64,83---162,08Rousilene Silva Nascimento DinizPesquisadorRealizar monitoramento do BrumJaguaribe-CE06 a 08/03/2024duas e meia64,83---162,08Meiry Sayuri SakamotoGerenteRealizar palestra na 80a Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do CBH SalgadoCrato-CE06 a 08/03/2024duas e meia77,10----192,75Vinicius OliveiraPesquisadorRealizar palestra na Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do CBH da Serra da IbiapabaTiangu\u00e1-CE05 a 06/03/3024uma e meia64,83---97,25Rafaela dos Santos GomesPesquisadorRealizar palestra na Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do CBH da Serra da IbiapabaTiangu\u00e1-CE05 a 06/03/3024uma e meia64,83---97,25Jos\u00e9 Airton Rodrigues de MoraisMotoristaConduzir servidor(es)/colaborador(es)Jaguaribe-CE06 a 08/03/2024duas e meia61,33----153,33NOMEFUN\u00c7\u00c3O/CARGOOBJETIVOROTEIROPER\u00cdODON\u00ba DI\u00c1RIASUNIT.VR ACR\u00c9SCIMOTOTALDaniel Antonio Camelo CidPesquisadorApresentar o Plano de Gest\u00e3o Proativa de Secas do Hidrossistema Jaburu I na 43\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do CBHSI.Tiangu\u00e1-CE05 a 06/03/2024uma e meia64,83---97,25Gilberto MobusPesquisadorRealizar campanha de fiscaliza\u00e7\u00e3o de pequenos servi\u00e7os para instala\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00f5es.V\u00e1rzea Alegre e Jaguaretama-CE06 a 08/03/2024duas e meia64,83---162,08Vicente de Paulo Melo LimaEngenheiro CivlRealizar campanha de fiscaliza\u00e7\u00e3o de pequenos servi\u00e7os para instala\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00f5es.V\u00e1rzea Alegre e Jaguaretama-CE06/03 a 08/03/2024duas e meia64,83---162,08Clecia Cristina Barbosa Guimar\u00e3esPesquisadorRealizar campanha de monitoramento dos a\u00e7udes (Curral, Castanh\u00e3o e Olho d\u2019\u00e1gua).Morada Nova, Nova Jaguaribara, V\u00e1rzea Alegre-CE11/03 a 15/03/2024quatro e meia64,83----291,75Renan Vieira RochaGerenteParticipar do 2\u00b0 Encontro Regional para o Congresso de Renova\u00e7\u00e3o do CBH Litoral, mandato 2024-2027Acara\u00fa-CE14/03/2024meia77,10----38,55"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba04/2023I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 04/2023; II - CONTRATANTE: FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS - FUNCEME - CNPJ \u2116 07.191.406/0001-48; III - ENDERE\u00c7O: Av. Rui Barbosa, \u2116 1246-Aldeota- Fortaleza-CE; IV - CONTRA-TADA: IACIT SOLU\u00c7\u00d5ES TECNOL\u00d3GICAS S.A - CNPJ N\u00ba 56.035.876/0001-28; V - ENDERE\u00c7O: Rod. Presidente Dutra Km 154, 7-Pr\u00e9dio 4 - Ala A -Bairro - Jardim das Ind\u00fastrias - S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos /SP; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 57, \u00a7 1\u00ba. inc. II, \u00a7 2\u00ba e Art. 55, item III da Lei N\u00ba 8.666/1993, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, Cl\u00e1usula Quinta \u2013 Dos Pre\u00e7os e do Reajustamento do Contrato N\u00ba 04/2023, e o que consta no processo NUP N\u00ba 29032.000253/2024-73; VII- FORO: Munic\u00edpio de Fortaleza Estado do Cear\u00e1; VIII - OBJETO: A prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do Contrato N\u00ba04 /2023 por um per\u00edodo de 12 (doze) meses, bem como o reajustamento; IX - VALOR GLOBAL: o valor anual do Contrato passa de R$ 550.000,00(Quinhentos e cinquenta mil, reais) para R$ 572.949,41 (quinhentos e setenta e dois mil, novecentos e quarenta e nove reais e quarenta e um centavos ), aplicado o \u00edndice econ\u00f4mico IPC. ; X - DA VIG\u00caNCIA: 12 (nove) meses, a partir de 20 de mar\u00e7o de 2024 a 19 de mar\u00e7o de 2025.; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Contrato N\u00ba 04/2023, que n\u00e3o foram expressamente alteradas por este Termo Aditivo. ; XII - DATA: Fortaleza, 15 de mar\u00e7o de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Eduardo S\u00e1vio Passos Rodrigues Martins - Presidente da FUNCEME-CONTRATANTE e Luiz Carlos Paiva Teixeira Diretor - Presidente CONTRATADA - IACIT SOLU\u00c7\u00d5ES e Gustavo de Castro Hissi - Diretor de Marketing e Vendas da IACIT SOLU\u00c7\u00d5ES..Maria Lindalva de Assis R\u00eagoADVOGADA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3OO Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso n\u00ba 600, Bloco \u201cC\u201d, Praia de Iracema, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, considerando os autos do processo n\u00ba 11950625/2022, notifica a empresa ZAPP COM\u00c9RCIO DE INFORM\u00c1TICA E SERVI\u00c7OS EIRELI- ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 18.868.944/0001-40, estabelecida na Rua Rubens Monte, n\u00ba 225A, Sala 01, Bairro: Jardim Cearense, CEP: 60.712-025, Fortaleza \u2013 CE, para tomar conhecimento da aplica\u00e7\u00e3o da penalidade de multa no valor de 7.990,00 (sete mil, novecentos e noventa reais), nos termos do art. 87, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, bem como da Subcl\u00e1usula 14.2.1.1, al\u00ednea \u201cb\u201d do Contrato n\u00ba 261/2022, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 083/2024, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 26 de janeiro de 2024, em virtude do inadimplemento na entrega do material objeto da Nota de Empenho n\u00ba 2022NE02208, emitida em 15/06/2022. Concede-se o prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o do edital, para o pagamento da multa, bem como para eventual interposi\u00e7\u00e3o de recurso, nos termos do art. 109, I, \u201cf\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Informamos, ainda, que os autos do processo adminis-trativo se encontram \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da interessada no endere\u00e7o supra, onde poder\u00e1 obter c\u00f3pia. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 15 de mar\u00e7o de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3OO Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso n\u00ba 600, Bloco \u201cC\u201d, Praia de Iracema, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, considerando os autos do processo n\u00ba 06777602/2023, notifica a empresa FUTURA DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS DE SA\u00daDE LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 17.700.763/0001-48, estabelecida na Rua Jovita Feitosa, n\u00ba S/N, QD 1LT82 A, Bairro: Vila Judas Tadeu, CEP: 25.243-570, Duque de Caxias \u2013 RJ, para entrega IMEDIATA do material hospitalar especificado na Nota de Empenho 2023NE007601, emitida em 18/05/2023, oriunda da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 2022/17526, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2022/0081, e apresentar defesa Pr\u00e9via, no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o do edital, bem como informar e-mail para demais tratativas quanto \u00e0 inadimpl\u00eancia. Outrossim, caso n\u00e3o seja regularizada a situa\u00e7\u00e3o, fica, desde j\u00e1, ciente sobre a possibilidade de aplica\u00e7\u00e3o das penalidades previstas na Lei Federal n\u00ba 8.666/1993. Informamos, ainda, que os autos do processo administrativo se encontram \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Notificada no endere\u00e7o supra, onde obter\u00e1 c\u00f3pia. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 15 de mar\u00e7o de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITAMENTO N\u00ba26/2024 \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba202310766 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230060 I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): MULTICARE PHARMACEUTICALS LTDA. III \u2013 OBJETO: Constitui o objeto deste Aditamento, realinhamento de valor do item 03(tr\u00eas), em favor a empresa MULTICARE PHARMA-CEUTICALS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 24.331.585/0001-90, representada pelo(a) Sr(a). ANDRE PEREIRA GOMES MAIA FILHO e inscrito(a) no CPF n\u00ba 047.372.224-02, a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 202310766, Preg\u00e3o n\u00ba 20230060. IV \u2013 ITEM(NS); ITEM 3: 1293700 - SAPROPTERINA, DICLORIDRATO, COMPRIMIDO SOLUVEL, 100MG, UNIDADE 1.0 COMPRIMIDO- obs:.VALOR UNIT. LICITADO: R$ 104,19; VALOR UNIT. ALTERADO: R$ 106,27. V- DATA DA ASSINATURA: 15/03/2024.Marjory dos Anjos Pessoa COORDENADORA DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba71/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: Doc. n\u00ba 47/2024 - 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 71/2023; II \u2013 CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL DE MESSEJANA DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES - SESA/HM; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Avenida Frei Cirilo, n\u00ba 3480, Messejana, Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: GR\u00c1FICA E EDITORA EXITO LTDA; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Trajano de Morais, n\u00ba 830, Galp\u00e3o, Passar\u00e9, Fortaleza/CE; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inciso II, do artigo 57, da Lei federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII \u2013 FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: Prorrogar o Contrato n\u00ba71/2023, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de confec\u00e7\u00e3o de capa e contracapa de prontu\u00e1rios, do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes \u2013 HM/SESA; IX \u2013 VALOR GLOBAL: O mesmo; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a partir do dia 14 de fevereiro de 2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; XII \u2013 DATA: 09/02/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: CARLOS AUGUSTO LIMA GOMES DOS SANTOS e RICARDO CARVALHO GADELHA FILHO;R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba202403412I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESAS FORNECEDORAS: INACIO APRIGIO DE OLIVEIRA. III \u2013 OBJETO: A presente Ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de NUTRI\u00c7\u00c3O \u2013 PARA ATENDIMENTO A REDE SESA, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231295 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 05663140/2023. Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESAS E ITEM(NS); INACIO APRIGIO DE OLIVEIRA: ITEM: 1; 776366 - IOGURTE, NATURAL DESNATADO, ACONDICIONADO EM PLASTICO, EMBALAGEM 170.0 GRAMAS- Obs.: QUANT.: 20.630; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 3,3500; ITEM: 3; 653330 - REQUEIJAO, CREMOSO INTEGRAL, EMBALAGEM 200.0 GRAMAS- obs: QUANT.: 4.140; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 7,9100; V \u2013 MODA-LIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20231295; VI \u2013 VALIDADE DA ATA PARCIAL: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 15/03/2024; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.Marjory dos Anjos Pessoa COORDENADORA DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba202404381I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): JANSSEN - CILAG FARMACEUTICA LTDA; PRODUTOS ROCHE QUIMICOS E FARMACEUTICOS S A; DISTRIMEDICA COMERCIO DE PRODUTOS MEDICOS E ODONTOLOGICOS LTDA. III \u2013 OBJETO: A presente Ata tem por objeto REGISTRO DE PRE\u00c7OS - MEDICAMENTOS, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231832 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 24001.000119/2023-35. Subcl\u00e1usula \u00danica - Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(AS) E ITEM(NS); JANSSEN - CILAG FARMACEUTICA LTDA; ITEM: 4; 10879010 - USTE-QUINUMABE, 45MG, SOLUCAO INJETAVEL, FRASCO AMPOLA 0,5ML OU SERINGA PREENCHIDA 0,5ML, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 20; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 10.450,1500; PRODUTOS ROCHE QUIMICOS E FARMACEUTICOS S A; ITEM: 3; 1281510 - TOCILIZUMABE, FRASCO AMPOLA 10ML, 20 MG/ML, SOLUCAO PARA DILUICAO PARA INFUSAO, UNIDADE 1.0 FRASCO / AMPOLA- obs:. QUANT.: 72; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.663,6000; DISTRIMEDICA COMERCIO DE PRODUTOS MEDICOS E ODONTOLOGICOS LTDA; ITEM: 1; 1294063 - ROSUVASTATINA CALCICA, COMPRIMIDO REVESTIDO, 40 MG, UNIDADE 1.0 COMPRIMIDO- obs:. QUANT.: 720; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 5,6767; ITEM: 2; 1303706 - TIORIDAZINA, CLORIDRATO 100MG, COMPRIMIDO REVESTIDO, UNIDADE 1.0 COMPRIMIDO- obs:. QUANT.: 1.080; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1,2750; ITEM: 5; 1402275 - VORTIOXETINA, COMPROMIDO REVESTIDO, BROMIDRATO 10MG, UNIDADE 1.0 COMPRIMIDO- obs:. QUANT.: 1.440; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 10,1800; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20231832; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 15/03/2024; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.Marjory dos Anjos Pessoa COORDENADORA DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba202405784I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): MEDICAL LIFE COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA. III \u2013 OBJETO: A presente Ata tem por objeto o REGISTRO DE PRE\u00c7O - MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR - PARA ATENDER \u00c0S NECESSIDADES DA REDE SESA., cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231508 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 05657425/2023. Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(AS) E ITEM(NS); MEDICAL LIFE COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA; ITEM: 1; 12725510 - PINCA, PARA BIOPSIA EM BRONCOSCOPIA, MANDIBULA COM ESTILETE ROTATICA, ACO INOX, PROCESSAVEL, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 38; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 2.300,0000; ITEM: 2; 12725610 - PINCA, PARA BIOPSIA EM BRONCOSCOPIA, MANDIBULA DE JACARE COM ESPICULO, ACO INOX, PROCESSAVEL, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 38; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 3.320,0000; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20231508; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 15/03/2024; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.Marjory dos Anjos Pessoa COORDENADORA DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba202405797I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): BOYNTON IMPORTACAO E EXPORTACAO LTDA. III \u2013 OBJETO: A presente Ata tem por objeto o REGISTRO DE PRE\u00c7O - MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR - FIO GUIA HIDROF\u00cdLICO E OUTROS, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231360 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 05699942/2023. Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(AS) E ITEM(NS); BOYNTON IMPORTACAO E EXPORTACAO LTDA; ITEM: 2; 661482 - KIT, ESTERIL, INOUE EQUIVALENTE OU SIMILAR COM CATETER BALAO 26 MM, VALVULOPLASTIA MITRAL, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 40; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 15.000,0000; ITEM: 3; 661472 - KIT, ESTERIL, INOUE EQUIVALENTE OU SIMILAR COM CATETER BALAO 28 MM, VALVULOPLASTIA MITRAL, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 10; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 15.000,0000; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20231360; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 15/03/2024; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.Marjory dos Anjos Pessoa COORDENADORA DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba202405904I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(S) FORNECEDORA(S): SANTA BRANCA DISTRIBUIDORA DE MEDI-CAMENTOS LTDA e LEO PHARMA LTDA. III \u2013 OBJETO: A presente Ata tem por objeto registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de MEDICAMENTOS, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231824 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos prestadores de servi\u00e7os classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo de Suite n\u00ba 24001.021733/2023-31 . Subcl\u00e1usula \u00danica \u2013 Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(S) E ITEM(NS); SANTA BRANCA DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA: ITEM 1: 626587 - AMOXICILINA + CLAVULANATO DE POTASSIO, 500 MG + 125 MG, COMPRIMIDO REVESTIDO, UNIDADE 1.0 COMPRIMIDO- obs: QUANT.: 2.231.797; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1,0600; LEO PHARMA LTDA: ITEM 2: 706449 - CALCIPOTRIOL, BISNAGA 30G, 50 MCG/G, POMADA DERMATOLOGICA, UNIDADE 1.0 BISNAGA- obs:. QUANT.: 12.335; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 77,0000; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20231824; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 15/03/2024. VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.Marjory dos Anjos PessoaCOORDENADORA DA COEXE"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARCIAL N\u00ba202404656I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESAS FORNECEDORAS: COMERCIO DE MATERIAIS MEDICOS HOSPI-TALARES MACROSUL LTDA; ROYAL ATACADISTA E COMERCIO EIRELI; VISTA COMERCIO IMPORTACAO DE EQUIPAMENTOS MEDICOS LTDA; LEISTUNG EQUIPAMENTOS LTDA; INSTRAMED INDUSTRIA MEDICO HOSPITALAR LTDA; MOVEIS ANDRADE - INDUSTRIA E COMERCIO DE MOVEIS HOSPITALARES LTDA. III \u2013 OBJETO: A presente Ata tem por objeto REGISTRO DE PRE\u00c7O - EQUIPAMENTO M\u00c9DICO HOSPITALAR, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20221759 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 04823699/2022, SUITE NUP: 24001.013484/2024-91. Subcl\u00e1usula \u00danica \u2013 Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESAS E ITEM(NS); COMERCIO DE MATERIAIS MEDICOS HOSPITALARES MACROSUL LTDA: ITEM: 4; 1368512 - EQUIPAMENTO, CARDIOTOCO-GRAFO, PORTATIL, DSPLAY, ALARMES, ACESSORIOS, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- Obs.: QUANT.: 27; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 9.925,0000; ROYAL ATACADISTA E COMERCIO EIRELI: ITEM: 1; 1358956 - EQUIPAMENTO, ASPIRADOR CIRURGICO, RODIZIOS, ACESSORIOS, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- Obs.: QUANT.: 84; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 4.370,0000; VISTA COMERCIO IMPORTACAO DE EQUIPAMENTOS MEDICOS LTDA: ITEM: 6; 1095832 - EQUIPAMENTO, OFTALMOSCOPIO BINOCULAR INDIRETO, LED, BATERIA, ACESSORIOS, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- Obs.: QUANT.: 38; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 8.200,0000; LEISTUNG EQUIPAMENTOS LTDA: ITEM: 7; 724002 - EQUIPAMENTO, VENTILADOR PULMONAR DE TRANSPORTE, MICROPROCESSADO, VENTILACAO INVASIVA E NAO-INVASIVA, BATERIA, PACIENTES ADULTO E PEDIATRICO, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 171; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 24.300,0000; INSTRAMED INDUSTRIA MEDICO HOSPITALAR LTDA: ITEM: 5; 1005598 - DESFIBRILADOR/CARDIOVERSOR, PARA MONITORIZACAO CARDIACA E REALIZACAO DE DESFIBRILACAO E CARDIOVERSAO SINCRONIZADA, MARCA PASSO EXTERNO NAO INVASIVO DE PACIENTES ADULTOS E PEDIA-TRICOS, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- Obs.: QUANT.: 57; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 21.990,0000; MOVEIS ANDRADE - INDUSTRIA E COMERCIO DE MOVEIS HOSPITALARES LTDA: ITEM: 2; 1051083 - CAMA, FAWLER ELETRICA, COM RODIZIOS, ACOMPANHA SUPORTE PARA SORO E CILINDRO DE O2, CARGA MINIMA 180KG, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- Obs.: QUANT.: 871; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 9.000,0000; ITEM: 3; 1368502 - CAMA, FAWLER ELETRICA, OBESO, RODIZIOS, CAPACIDADE DE CARGA MINIMA 250 KG, ACESSORIOS, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- Obs.: QUANT.: 257; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 9.000,0000; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20221759; VI \u2013 VALIDADE DA ATA PARCIAL: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 15/03/2024; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GEREN-CIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.Marjory dos Anjos Pessoa COORDENADORA DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020220675I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): COOPED - CE COOPERATIVA DE TRABALHO DOS PEDIATRAS DO CEARA LTDA. III \u2013 OBJETO: O presente Termo de Homologa\u00e7\u00e3o para Registro de Pre\u00e7os que tem por obje-to,\u201cSERVI\u00c7O ESPECIALIZADO\u201d, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos est\u00e3o previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20220675 \u2013 SESA. IV \u2013 ITEM(NS): COOPED - CE COOPERATIVA DE TRABALHO DOS PEDIATRAS DO CEARA LTDA: ITEM 1: QUANT.: 282.891; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 187,0700; VALOR TOTAL: R$ 52.920.419,37; ITEM 2: QUANT.: 127.104; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 203,9200; VALOR TOTAL: R$ 25.919.047,68; ITEM 3: QUANT.: 82.790; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 237,5900; VALOR TOTAL: R$ 19.670.076,10; ITEM 4: QUANT.: 61.439; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 258,9600; VALOR TOTAL: R$ 15.910.243,44. V \u2013 VALOR TOTAL A SER CONTRATADO EM ATA: R$ 114.419.786,59. VI \u2013 DATA DA ASSINATURA: 15/03/2024.Marjory dos Anjos Pessoa COORDENADORA DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020231011I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): MUSTANG PLURON QU\u00cdMICA LTDA e .BRITMED MATERIAL MEDICO E HOSPITALAR LTDA. III \u2013 OBJETO: O presente Termo de Homologa\u00e7\u00e3o para Registro de Pre\u00e7os que tem por objeto, futuras e eventuais de MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos est\u00e3o previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refe-r\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231011 \u2013 SESA. IV \u2013 ITEM(NS): MUSTANG PLURON QU\u00cdMICA LTDA: ITEM 1: QUANT.: 2.560; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 17,0000; VALOR TOTAL: R$ 43.520,00; BRITMED MATERIAL MEDICO E HOSPITALAR LTDA: ITEM 2: QUANT.: 6.248; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 7,0000; VALOR TOTAL: R$43.736,00; ITEM 3: QUANT.: 862; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 8,8000; VALOR TOTAL: R$ 7.585,60; V \u2013 VALOR TOTAL A SER CONTRATADO EM ATA: R$ 94.841,60. VI \u2013 DATA DA ASSINATURA: 15/03/2024.Marjory dos Anjos Pessoa COORDENADORA DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b020231060I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): E.C.S. TECNOLOGIA EM SAUDE, COMERCIO, IMPORTACAO E EXPORTACAO LTDA, DENTAL UNIVERSO e F G COMERCIAL DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA. III \u2013 OBJETO: O presente Termo de Homologa\u00e7\u00e3o para Registro de Pre\u00e7os que tem por objeto, futuras e eventuais de MATERIAL ODONTOL\u00d3GICO, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos est\u00e3o previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231060 \u2013 SESA. IV \u2013 ITEM(NS): E.C.S. TECNOLOGIA EM SAUDE, COMERCIO, IMPORTACAO E EXPORTACAO LTDA: ITEM 1: QUANT.: 4.681; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 10,0000; VALOR TOTAL: R$ 46.810,00; ITEM 2: QUANT.: 509; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 32,0000; VALOR TOTAL: R$ 16.288,00; ITEM 3: QUANT.: 509; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 30,0000; VALOR TOTAL: R$ 15.270,00; ITEM 4: QUANT.: 605; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 30,0000; VALOR TOTAL: R$ 18.150,00; ITEM 5: QUANT.: 504; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 30,0000; VALOR TOTAL: R$ 15.120,00; ITEM 6: QUANT.: 504; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 32,0000; VALOR TOTAL: R$ 16.128,00; ITEM 7: QUANT.: 545; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 30,0000; VALOR TOTAL: R$ 16.350,00; ITEM 8: QUANT.: 624; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 30,0000; VALOR TOTAL: R$ 18.720,00; ITEM 9: QUANT.: 605; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 30,0000; VALOR TOTAL: R$ 18.150,00; ITEM 10: QUANT.: 624; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 30,0000; VALOR TOTAL: R$ 18.720,00; ITEM 11: QUANT.: 600; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 30,0000; VALOR TOTAL: R$ 18.000,00; ITEM 12: QUANT.: 629; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 30,0000; VALOR TOTAL: R$ 18.870,00; ITEM 13: QUANT.: 600; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 30,0000; VALOR TOTAL: R$ 18.000,00; DENTAL UNIVERSO: ITEM 14: QUANT.: 766; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 14,5300; VALOR TOTAL: R$ 11.129,98; F G COMERCIAL DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA: ITEM 15: QUANT.: 641; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 22,7000; VALOR TOTAL: R$ 14.550,70; ITEM 16: QUANT.: 641; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 22,7000; VALOR TOTAL: R$ 14.550,70; V \u2013 VALOR TOTAL A SER CONTRATADO EM ATA: R$ 294.807,38. VI \u2013 DATA DA ASSINATURA: 15/03/2024.Marjory dos Anjos Pessoa COORDENADORA DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231360I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): BOYNTON IMPORTACAO E EXPOR-TACAO LTDA. III \u2013 OBJETO: O Termo de Homologa\u00e7\u00e3o para Registro de Pre\u00e7os que tem por objeto, futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR\u201d, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos est\u00e3o previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231360 \u2013 SESA. IV \u2013 EMPRESA(AS) E ITEM(NS): BOYNTON IMPORTACAO E EXPORTACAO LTDA; ITEM: 2; QUANT.: 40; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 15.000,0000; VALOR TOTAL: R$ 600.000,00; ITEM: 3; QUANT.: 10; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 15.000,0000; VALOR TOTAL: R$ 150.000,00; V \u2013 VALOR TOTAL A SER CONTRATADO EM ATA: R$ 750.000,00; VI \u2013 DATA DA ASSINATURA: 15/03/2024.Marjory dos Anjos Pessoa COORDENADORA DA COEXE"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231508I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): MEDICAL LIFE COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA. III \u2013 OBJETO: O Termo de Homologa\u00e7\u00e3o para Registro de Pre\u00e7os que tem por objeto, futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR\u201d, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos est\u00e3o previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231508 \u2013 SESA. IV \u2013 EMPRESA(AS) E ITEM(NS): MEDICAL LIFE COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA; ITEM: 1; QUANT.: 38; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 2.300,0000; VALOR TOTAL: R$ 87.400,00; ITEM: 2; QUANT.: 38; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 3.320,0000; VALOR TOTAL: R$ 126.160,00; V \u2013 VALOR TOTAL A SER CONTRATADO EM ATA: R$ 213.560,00; VI \u2013 DATA DA ASSINATURA: 15/03/2024.Marjory dos Anjos PessoaCOORDENADORA DA COEXE"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231633I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): ATS PRODUTOS M\u00c9DICO-CIR\u00daRGICOS EIRELI. III \u2013 OBJETO: O Termo de Homologa\u00e7\u00e3o para Registro de Pre\u00e7os que tem por objeto, futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR\u201d, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos est\u00e3o previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231633 \u2013 SESA. IV \u2013 EMPRESA(AS) E ITEM(NS): ATS PRODUTOS M\u00c9DICO-CIR\u00daRGICOS EIRELI; ITEM: 1; QUANT.: 8; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 3.200,0000; VALOR TOTAL: R$ 25.600,00; ITEM: 2; QUANT.: 8; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 3.200,0000; VALOR TOTAL: R$ 25.600,00; ITEM: 3; QUANT.: 29; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 600,0000; VALOR TOTAL: R$ 17.400,00; ITEM: 4; QUANT.: 23; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 300,0000; VALOR TOTAL: R$ 6.900,00; V \u2013 VALOR TOTAL A SER CONTRATADO EM ATA: R$ 75.500,00; VI \u2013 DATA DA ASSINATURA: 15/03/2024.Marjory dos Anjos PessoaCOORDENADORA DA COEXE"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20232001I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): T S COMERCIAL DE MEDICAMENTOS E REPRESENTACAO LTDA; BELIEVE FARMA COMERCIO DE MEDICAMENTOS E MATERIAIS HOSPITALARES LTDA; UNI HOSPITALAR CEARA LTDA; UNIAO QUIMICA FARMACEUTICA NACIONAL S A. III \u2013 OBJETO: O Termo de Homologa\u00e7\u00e3o para Registro de Pre\u00e7os que tem por objeto, futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMEDICAMENTOS\u201d, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos est\u00e3o previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20232001 \u2013 SESA. IV \u2013 EMPRESA(AS) E ITEM(NS): T S COMERCIAL DE MEDICAMENTOS E REPRESENTACAO LTDA; ITEM: 1; QUANT.: 931.220; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 0,8200; VALOR TOTAL: R$ 763.600,40; ITEM: 12; QUANT.: 10.148.712; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 0,0950; VALOR TOTAL: R$ 964.127,64; BELIEVE FARMA COMERCIO DE MEDICAMENTOS E MATERIAIS HOSPITALARES LTDA; ITEM: 2; QUANT.: 4.221.700; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 0,5795; VALOR TOTAL: R$ 2.446.475,15; UNI HOSPITALAR CEARA LTDA; ITEM: 4; QUANT.: 1.360; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 2,1000; VALOR TOTAL: R$ 2.856,00; ITEM: 5; QUANT.: 1.000; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1,6600; VALOR TOTAL: R$ 1.660,00; UNIAO QUIMICA FARMACEUTICA NACIONAL S A; ITEM: 10; QUANT.: 2.329.284; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 0,2600; VALOR TOTAL: R$ 605.613,84; ITEM: 11; QUANT.: 3.003.650; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 0,0800; VALOR TOTAL: R$ 240.292,00; V \u2013 VALOR TOTAL A SER CONTRATADO EM ATA: R$ 5.024.625,03; VI \u2013 DATA DA ASSINATURA: 15/03/2024.Marjory dos Anjos PessoaCOORDENADORA DA COEXE"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "TERMO COM PAGAMENTO POR VIA INDENIZAT\u00d3RIA(EFIC\u00c1CIA P\u00d3S CONTRATUAL)TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA 06/2024 PROCESSO: NUP 24001.008419/2024-43O ORDENADOR DE DESPESAS DO CENTRO INTEGRADO DE DIABETES E HIPERTENS\u00c3O - CIDH/SESA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo Decreto 34.048, de 28 de Abril de 2021, a fim de atender \u00e0s necessidades do Centro Integrado de Diabetes e Hipertens\u00e3o, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0033-91, com sede na Rua Silva Paulet n\u00b0 2406, Bairro Dion\u00edsio Torres CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 15.985,86 (QUINZE MIL NOVECENTOS E OITENTA E CINCO REAIS E OITENTA E SEIS CENTAVOS) junto \u00e0 COOPERATIVA DOS PEDIATRAS DO CEAR\u00c1 LTDA - COOPED, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 01.052.748/0001-09, referente \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os realizados ap\u00f3s t\u00e9rmino de vig\u00eancia contratual no per\u00edodo de 01/01/ a 20/01/2024. CENTRO INTEGRADO DE DIABETES E HIPERTENS\u00c3O, em Fortaleza, 15 de mar\u00e7o de 2024.Cristina Figueiredo Sampaio Fa\u00e7anha DIRETORA GERAL DO CIDH"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA 08/2024 PROCESSO: NUP 24001.016821/2024-00 O ORDENADOR DE DESPESAS DO CENTRO INTEGRADO DE DIABETES E HIPERTENS\u00c3O - CIDH/SESA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo Decreto 34.048, de 28 de Abril de 2021, a fim de atender \u00e0s necessidades do Centro Integrado de Diabetes e Hipertens\u00e3o, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0033-91, com sede na Rua Silva Paulet n\u00ba 2406, Bairro Dion\u00edsio Torres CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 11.838,18 (ONZE MIL OITOCENTOS E TRINTA E OITO REAIS E DEZOITO CENTAVOS) junto \u00e0 COOPERATIVA DOS CIRURGI\u00d5ES GERAIS DO CEAR\u00c1 LTDA - COOCIRURGE, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 02.985.391/0001-76, referente \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os realizados ap\u00f3s t\u00e9rmino de vig\u00eancia contratual no per\u00edodo de 21/01/ a 20/02/2024. CENTRO INTEGRADO DE DIABETES E HIPERTENS\u00c3O, em Fortaleza, 15 de mar\u00e7o de 2024. Cristina Figueiredo Sampaio Fa\u00e7anha DIRETORA GERAL DO CIDH"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba29/2024 NUP - 24001.010738/2024-19O ORDENADOR DE DESPESAS DO HOSPITAL S\u00c3O JOS\u00c9, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo Decreto 34.048, de 28 de abril de 2021, a fim atender \u00e0s necessidades do Hospital S\u00e3o Jos\u00e9, inscrito no CNPJ 07.954.571/0035-53, com sede na rua: Nestor Barbosa, 315 \u2013 Parquel\u00e2ndia, CONSIDE-RANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 63, \u00a7 1\u00b0 e \u00a7 2\u00b0 da Lei n\u00b0 4.320/1964, reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ 65.320,62 (Sessenta e cinco mil, trezentos e vinte reais e sessenta e dois centavos), junto \u00e0 COOCIRURGE \u2013 COOPERATIVA DE TRABALHO DOS CIRURGI\u00d5ES GERAIS DO CEAR\u00c1 LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 02.985.391/0001-76, referente a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os dos M\u00e9dicos Cirurgi\u00f5es, no per\u00edodo de 01/01 \u00e0 20/01/2024. Fortaleza, 17 de mar\u00e7o de 2024.Francisco Edson Buhamara AbreuORDENADOR DE DESPESAS \u2013 HSJ"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00b039/2024 NUP 24001.019116/2024-56 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei no 9.809/1973, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso no 600, bairro: Praia de Iracema, Fortaleza, CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00b0 4.320/1964, deve-se, reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ 2.460,00 (Dois mil quatrocentos e sessenta reais), junto a empresa CYBELLY MARQUES SILVANO-ME, inscrita no CNPJ 06.183.977/0001-78, referente ao pagamento de servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras Multifuncionais com recarga, manuten\u00e7\u00e3o e software de gerenciamento e monitoramento dos dados, referente ao per\u00edodo 01/01/2024 \u00e0 31/01/2024 ao SERVI\u00c7O DE VERIFICA\u00c7\u00c3O DE \u00d3BITO (SVO). SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 18 de mar\u00e7o de 2024. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00b043/2024 NUP 24001.019347/2024-60O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei no 9.809/1973, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso no 600, bairro: Praia de Iracema, Fortaleza, CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00b0 4.320/1964, deve-se, reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ 410,00 (Quatrocentos e dez e reais), junto a empresa CYBELLY MARQUES SILVANO-ME, inscrita no CNPJ 06.183.977/0001-78, referente ao pagamento de servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras Multifuncionais com recarga, manuten\u00e7\u00e3o e software de gerenciamento e monitoramento dos dados, referente ao per\u00edodo 01/01/2024 \u00e0 31/01/2024 a COVEP/SESA. Fortaleza-CE, 18 de mar\u00e7o de 2024. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP N\u00ba24001.050977/2023-21O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela Lei Estadual n\u00b0. 16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede Avenida Almirante Barroso n\u00b0 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com art. 37 c/c \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do art. 63, da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor R$ 820,00 (oitocentos e vinte reais), junto a empresa CYBELLY MARQUES SILVANO \u2013 ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 06.183.977/0001-78, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de impressoras multifuncionais com recarga, manuten\u00e7\u00e3o e software de gerenciamento e monitoramento de dados na SRLES (LIMOEIRO DO NORTE), referente ao per\u00edodo novembro de 2023, decorrente do contrato n\u00ba 117/2023.SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 15 de fevereiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP N\u00ba24001.051034/2023-15O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atri-bui\u00e7\u00f5es, conferidas pela Lei Estadual n\u00b0. 16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede Avenida Almirante Barroso n\u00b0 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com art. 37 c/c \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do art. 63, da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor R$ 410,00 (quatrocentos e dez reais), junto a empresa CYBELLY MARQUES SILVANO \u2013 ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 06.183.977/0001-78, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de impressoras multifuncionais com recarga, manuten\u00e7\u00e3o e software de gerenciamento e monitoramento de dados na COADS DE CRATO, referente ao per\u00edodo novembro de 2023, decorrente do contrato n\u00ba 117/2023.SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 15 de fevereiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA NUP 24001.051365/2023-55 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede Avenida Almirante Barroso n\u00b0 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com art. 37 c/c \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do art. 63, da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor R$ 968,47 (novecentos e sessenta e oito reais e quarenta e sete centavos), junto a empresa MISS\u00c3O SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 05.485.352/0001-06, referente ao Contrato 532/2023, com vig\u00eancia at\u00e9 07/11/2023, cujo objeto \u00e9 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o das Leis Trabalhistas (CLT), prestados na Coordenadoria de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica e Preven\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade, referente ao per\u00edodo de 08 a 16 de novembro de 2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de mar\u00e7o de 2024. Ant\u00f4nio Silva Lima Neto SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE "
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA NUP 24001.051370/2023-68 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela Lei n\u00ba 16.710/2018, a fim de atender as neces-sidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede Avenida Almirante Barroso n\u00ba 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o Art. 37 c/c \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba do art. 63, da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 926,17 (novecentos e vinte e seis reais e dezessete centavos), \u00e0 empresa: MISS\u00c3O SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 05.485.352/0001-06, referente ao Contrato 532/2023, com vig\u00eancia at\u00e9 07/11/2023, cujo objeto \u00e9 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela pela Consolida\u00e7\u00e3o das Leis Trabalhistas (CLT), prestados na COVAT, referente ao per\u00edodo de 08 a 16 de novembro de 2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de mar\u00e7o de 2024. Antonio Silva Lima NetoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO 00309013/2024O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer a D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, por Inde-niza\u00e7\u00e3o, no valor de R$ 367.964,38 (trezentos e sessenta e sete mil novecentos e sessenta e quatro reais e trinta e oito centavos), junto \u00e0 COOPERATIVA DOS M\u00c9DICOS ANESTESIOLOGISTAS DO CEAR\u00c1 - COOPANEST, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 11.807.245/0001-41, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os atrav\u00e9s de m\u00e9dicos cooperados para atender ao Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes/SESA, referente ao per\u00edodo de 16 a 31 de Dezembro de 2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 12 de mar\u00e7o de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA  PROCESSO N\u00ba24001.011452/2024-51 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO \u2013 SEAFI/SESA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973 c/c a Portaria SESA N\u00ba2022/518 de 27 de julho de 2022, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede nesta Capital, na Av. Almirante Barroso n\u00b0 600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c \u00a71\u00ba e 2\u00ba do Art. 63 da Lei Federal n\u00ba 4.320/194, assim como a al\u00ednea \u201ca\u201d do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagamento de d\u00edvida no valor de R$ 16.462,61 (dezesseis mil, quatrocentos e sessenta e dois reais e sessenta e um centavos), para a Unidade/Policl\u00ednica Regional de Itapipoca, referente ao CUSTEIO DO PISO SALARIAL DA ENFERMAGEM, disposta na Portaria 2.634/2023, e conforme previsto no 4\u00ba Termo aditivo n\u00ba 904/2023 ao contrato de rateio n\u00ba 10/2023 - POLICL\u00cdNICA FRANCISCO PINHEIRO ALVES ITAPIPOCA, referente ao m\u00eas de dezembro de 2023. Fortaleza/CE, 18 de mar\u00e7o de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP 24001.013390/2024-11O ORDENADOR DE DESPESA DO SAMU 192 CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela Lei n\u00ba 16.710/2018, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede Avenida Almirante Barroso n\u00ba 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320 /1964, RECONHECER d\u00edvida no valor de R$ 4.172.112,43 (quatro milh\u00f5es cento e setenta e dois mil cento e doze reais e quarenta e tr\u00eas centavos), junto a COOPERATIVA DE ATENDIMENTO PR\u00c9 E HOSPITALAR \u2013 COAPH, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 11.768.319/0001-88, referente aos servi\u00e7os em horas de profissionais da sa\u00fade na categoria M\u00e9dico Pr\u00e9-Hospitalar M\u00f3vel, do SAMU 192 CE, no per\u00edodo de 31 de janeiro a 20 de fevereiro de 2024, tal como a inclus\u00e3o do per\u00edodo anterior referente a 03 a 22 de janeiro de 2024, vinculado ao Contrato 887/223. SECRETARIA DE SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 18 de mar\u00e7o de 2024.Francisco Nilson Maciel Mendon\u00e7a FilhoSUPERINTENDENTE DO SAMU 192 CE"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP: 24001.019481/2024-61O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO \u2013 SEAFI/SESA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973 c/c a Portaria SESA N\u00ba2022/518 de 27 de julho de 2022, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede nesta Capital, na Av. Almirante Barroso n\u00b0 600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c \u00a71\u00ba e 2\u00ba do Art. 63 da Lei Federal n\u00ba 4.320/194, assim como a al\u00ednea \u201ca\u201d do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagamento de d\u00edvida no valor de R$ 26.479,33 (vinte e seis mil, quatrocentos e setenta e nove reais e trinta e tr\u00eas centavos), para a UNIDADE/POLICL\u00cdNICA REGIONAL DE IC\u00d3, referente ao CUSTEIO DO PISO SALARIAL DA ENFERMAGEM, disposta na Portaria 2.634/2023, e conforme previsto no 5\u00ba Termo aditivo n\u00ba 903/2023 ao contrato de rateio n\u00ba 05/2023 - POLICL\u00cd-NICA DO IC\u00d3, referente ao m\u00eas de dezembro de 2023. Fortaleza - CE, 15 de mar\u00e7o de 2024Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0779/2024-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.009492/2024-13 RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 06 de mar\u00e7o de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0781/2024-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.009493/2024-68 RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 06 de mar\u00e7o de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0793/2024-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.017194/2023-16, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 07 de mar\u00e7o de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0796/2024-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.008727/2023-79, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 08 de mar\u00e7o de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0798/2024-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.016525/2023-09, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 08 de mar\u00e7o de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0954/2024-GS O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL \u2013 EM EXERC\u00cdCIO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE EXCLUIR o militar FRANCISCO ROGACIANO RIBEIRO, Cabo PM, matricula n\u00ba 103.738-1-6, o qual era lotado na Coordenadoria de Intelig\u00eancia - COIN, da Portaria n\u00b00483/2011-GS, datada de 02 de mar\u00e7o de 2011 e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 01 de abril de 2011, que atribuiu a Gratifica\u00e7\u00e3o por exerc\u00edcio na atividade de intelig\u00eancia \u2013 GEAI, a partir de 14 de mar\u00e7o de 2024. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 15 de mar\u00e7o de 2024.Angelo FilardiSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, EM EXERC\u00cdCIORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba001/2024-FSPDSPROCESSO SUITE/NUP N\u00ba10001.000990/2024-13O FUNDO DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL - FSPDS, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.261.661/0001-10, com sede nesta Capital, na Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social - SSPDS, com endere\u00e7o na Avenida Aguanambi, 2280, Bairro Alto da Balan\u00e7a, Fortaleza/CE, nos termos do processo supra e Parecer Jur\u00eddico n\u00b0 341/2024/SSPDS/ASJUR, resolve reconhecer a d\u00edvida assumida em face da empresa CS BRASIL FROTAS S.A, inscrita no CNPJ sob n.\u00ba 27.595.780/0001-16, totalizando o valor de R$ 16.147,57 (dezesseis mil cento e quarenta e sete reais e cinquenta e sete centavos), relativo ao Contrato Administrativo n.\u00ba 003/2021-FSPDS/SSPDS (SACC n.\u00ba 1182848), referente ao pagamento dos valores decorrentes do servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, prestados no m\u00eas de janeiro de 2024, n\u00e3o sendo poss\u00edvel o pagamento, a \u00e9poca, devido as adequa\u00e7\u00f5es sofridas pela SSPDS/COSOL, tais como: liga\u00e7\u00e3o e configura\u00e7\u00e3o das m\u00e1quinas de trabalho, o acesso \u00e0 rede de internet, que ainda passa por instabilidade de uso, devido \u00e0 localiza\u00e7\u00e3o da SSPDS/COSOL, no subsolo do CISP, al\u00e9m do que, no in\u00edcio do ano os sistemas financeiros do Estado se mant\u00eam fechados, n\u00e3o sendo poss\u00edvel realizar nenhum tipo de opera\u00e7\u00e3o, a ser pago por meio da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 27649 \u2013 10200016.06.181.196.20853.03.339039.1.7591200070.1 Compromete-se, portanto, o Estado do Cear\u00e1 \u2013 por meio do Fundo de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social a pagar a d\u00edvida acima reconhecida. Fortaleza, 18 de mar\u00e7o de 2024.Francisco Vanderlan Carvalho Vieira FilhoGERENTE GERAL E ORDENADOR DEDESPESAS DO FSPDS"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba002/2024-FSPDSPROCESSO SUITE/NUP N\u00ba10001.002897/2024-35O FUNDO DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL - FSPDS, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.261.661/0001-10, com sede nesta Capital, na Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social - SSPDS, com endere\u00e7o na Avenida Aguanambi, s/n.\u00ba, Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 CISP, Bloco II, Bairro Alto da Balan\u00e7a, Fortaleza/CE, nos termos do processo supra e Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 000682/2024/SSPDS/ASJUR, resolve reconhecer a d\u00edvida de exerc\u00edcio anterior, assumida em face da empresa CS BRASIL FROTAS S.A, inscrita no CNPJ sob n.\u00ba 27.595.780/0001-16, totalizando o valor de R$ 820,64 (oitocentos e vinte reais e sessenta e quatro centavos), referente ao reajuste de pre\u00e7os do Primeiro Termo de Aditivo ao Contrato Administrativo n.\u00ba 002/2023-FSPDS, (SACC n.\u00ba 1271712), publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE, n.\u00ba 025, datado de 05 de fevereiro 2024. N\u00e3o sendo poss\u00edvel a elabora\u00e7\u00e3o da Nota de Empenho no exerc\u00edcio de 2023, devido a data de solicita\u00e7\u00e3o de concess\u00e3o do reajuste, pela empresa CS BRASIL FROTAS S.A, s\u00f3 ter acontecido em 15 de dezembro de 2023, portanto, data posterior ao prazo limite para empenho no exerc\u00edcio de 2023, a ser pago por meio da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 412978 \u2013 10200016.06.181.196.20853.03.339092.1.7591200070.1 Compromete-se, portanto, o Estado do Cear\u00e1 \u2013 por meio do Fundo de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social a pagar a d\u00edvida acima reconhecida. Fortaleza, 18 de mar\u00e7o de 2024.Francisco Vanderlan Carvalho Vieira FilhoGERENTE GERAL E ORDENADOR DEDESPESAS DO FSPDS"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba017/2010I - ESP\u00c9CIE: TERMO DE ADITAMENTO N\u00ba 015/2024 DE PRORROGA\u00c7\u00c3O AO CONTRATO N\u00ba 017/2010, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL E MANUEL ANT\u00d4NIO DIAS DE CASTRO;  II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SUPERINTEND\u00caNCIA DE POL\u00cdCIA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01.869.564/0001-28;  III - ENDERE\u00c7O: Rua Professor Guilhon s/n - Aeroporto - Fortaleza-CE;  IV - CONTRATADA: MANUEL ANT\u00d4NIO DIAS DE CASTRO, inscrito no CPF sob o n\u00ba 562.085.703-44;  V - ENDERE\u00c7O: Rua Joaquim Jos\u00e9 da Silva - Reden\u00e7\u00e3o-CE;  VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se no art. 24 inciso X da Lei Federal n\u00ba 8.666 de 21/06/93;  VII- FORO: Fortaleza-CE;  VIII - OBJETO: Constitui-se objeto do presente Termo de Aditamento a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo do Contrato n\u00ba 017/2010, que tem como objeto a loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel para o funcionamento da Delegacia Municipal de Reden\u00e7\u00e3o, tendo em vista que continua sendo mais vantajoso para a administra\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aos valores praticados pelo mercado, bem como, pela localiza\u00e7\u00e3o de f\u00e1cil acesso \u00e0 popula\u00e7\u00e3o daquela regi\u00e3o. Constitui-se ainda o reajuste de acordo com o \u00edndice do IPC - Fipe (percentual de reajuste de 3,00%) da cl\u00e1usula nona contrato original;  IX - VALOR GLOBAL: O valor global do contrato passa para R$ 40.872,00 (Quarenta mil, oitocentos e setenta e dois reais) e o valor mensal para R$ para R$ 3.406,00 (Tr\u00eas mil, quatrocentos e seis reais) que ser\u00e1 pago at\u00e9 o dia 10 (dez) de cada m\u00eas subsequente ao vencido, depositado em conta-corrente em qualquer ag\u00eancia do Bradesco. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA DO TESOURO ESTADUAL: 10100002.06.122.421.20142.03.339039.1.5009100000.0;  X - DA VIG\u00caNCIA: O presente Termo de Aditamento ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de 12 (doze) meses, iniciando-se em 01/04/2024, com seu t\u00e9rmino em 31/03/2025, podendo ser prorrogado ou rescindido a qualquer momento mediante aviso pr\u00e9vio de 30 (trinta) dias sem \u00f4nus para a administra\u00e7\u00e3o;  XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam inalteradas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba 017/2010, firmado em 01/04/2010;  XII - DATA: 12 de mar\u00e7o de 2024;  XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Ot\u00e1vio Duarte Vieira Coutinho - LOCAT\u00c1RIO/DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA CIVIL e Manuel Ant\u00f4nio Dias de Castro - LOCADOR.Marciliano de Oliveira RibeiroASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba009/2019I - ESP\u00c9CIE: TERMO DE ADITAMENTO N\u00ba 005/2024 DE PRORROGA\u00c7\u00c3O AO CONTRATO N\u00ba 009/2019, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL E CARLA SANTOS DA SILVA;  II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SUPERINTEND\u00caNCIA DE POL\u00cdCIA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01.869.564/0001-28;  III - ENDERE\u00c7O: Rua Professor Guilhon s/n - Aeroporto - Fortaleza-CE;  IV - CONTRATADA: CARLA SANTOS DA SILVA, inscrita no CPF sob o n\u00ba 090.539.157-88;  V - ENDERE\u00c7O: Rua Princesa Isabel, 747, Centro - Croat\u00e1-CE;  VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se no art. 24 inciso X da Lei Federal n\u00ba 8.666 de 21/06/93;  VII- FORO: Fortaleza-CE;  VIII - OBJETO: Constitui-se objeto do presente Termo de Aditamento a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo do Contrato n\u00ba 009/2019, que tem como objeto a loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel para funcionamento da Unidade Policial de Croat\u00e1, tendo em vista que continua sendo mais vantajoso para a administra\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aos valores praticados pelo mercado, bem como, pela localiza\u00e7\u00e3o de f\u00e1cil acesso \u00e0 popula\u00e7\u00e3o daquela regi\u00e3o. Constitui-se ainda o reajuste de acordo com o \u00edndice do IPC - Fipe (percentual de reajuste de 3,00%) da cl\u00e1usula nona contrato original;  IX - VALOR GLOBAL: O valor global deste Termo de Aditamento \u00e9 de R$ 6.096,00 (Seis mil e noventa e seis reais) e o valor mensal R$ 508,00 (Quinhentos e oito reais) que ser\u00e1 pago at\u00e9 o dia 10 (dez) de cada m\u00eas subsequente ao vencido, depositado em conta-corrente em qualquer ag\u00eancia do Bradesco. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA DO TESOURO ESTADUAL: 10100002.06.122.421.20142.03.339039.1.5009100000.0;  X - DA VIG\u00caNCIA: O presente Termo de Aditamento ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de 12 (doze) meses, inician-do-se em 01/04/2024, com seu t\u00e9rmino em 31/03/2025, podendo ser prorrogado ou rescindido a qualquer momento mediante aviso pr\u00e9vio de 30 (trinta) dias;  XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam inalteradas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba 009/2019, firmado em 01/04/2019;  XII - DATA: 12 de mar\u00e7o de 2024;  XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Ot\u00e1vio Duarte Vieira Coutinho - LOCAT\u00c1RIO/DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA CIVIL e Carla Santos da Silva - LOCADOR.Marciliano de Oliveira RibeiroASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA DO NF N\u00ba039/2023 O COMANDANTE GERAL DO CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e ,CONSIDERANDO a necessidade de indenizar as despesas referentes a alimenta\u00e7\u00e3o , hospedagem pelos Oficiais e Pra\u00e7as Bombeiros Militares, quando se deslocam da sede para viagens a servi\u00e7o,  com a finalidade de ministrar ou participar de curso, e outros servi\u00e7os inerentes \u00e0 atividade bombeiro militar. RESOLVE CONCEDER di\u00e1rias aos MILITARES mencionados no anexo \u00fanico desta portaria, de acordo com o art. 1\u00ba;  al\u00ednea \u201c b\u201d do \u00a71\u00ba do art. 4 \u00ba; art. 15\u00ba do  Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011 e anexos I e III do referido Decreto, devendo as despesas correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Corpo de Bombeiros Militar do Cear\u00e1, QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 13 de outubro de 2023.Jos\u00e9 Cl\u00e1udio Barreto de Sousa - CEL CG QOBMCORONEL COMANDANTE GERAL DO CBMCEMATR\u00cdCULA FUNCIONAL:  097.545-1-2Registre-se e publique-se.  NOMECARGON\u00cdVELROTEIROPER\u00cdODOVALORQUANT.TOTALALLAN DELON AQUINO BARROS               SD BM     V         QUIXERAMOBIM/QUIXADA-16/10/2023 a 20/10/202361,334,5275,99JULIO HENRIQUE DE OLIVEIRA BRASIL       SD BM     V         QUIXERAMOBIM/QUIXADA-16/10/2023 a 20/10/202361,334,5275,99MATEUS CHAVES HOLANDA                   SD BM     V         QUIXERAMOBIM/QUIXADA-16/10/2023 a 20/10/202361,334,5275,99PEDRO GUILHERME PAES DE ANDRADE         SD BM     V         QUIXERAMOBIM/QUIXADA-16/10/2023 a 20/10/202361,334,5275,99ROMULO PEREIRA DO NASCIMENTO            SD BM     V         QUIXERAMOBIM/QUIXADA-16/10/2023 a 20/10/202361,334,5275,99ALLAN DELON AQUINO BARROS               SD BM     V         QUIXERAMOBIM/QUIXADA-23/10/2023 a 27/10/202361,334,5275,99JULIO HENRIQUE DE OLIVEIRA BRASIL       SD BM     V         QUIXERAMOBIM/QUIXADA-23/10/2023 a 27/10/202361,334,5275,99MATEUS CHAVES HOLANDA                   SD BM     V         QUIXERAMOBIM/QUIXADA-23/10/2023 a 27/10/202361,334,5275,99PEDRO GUILHERME PAES DE ANDRADE         SD BM     V         QUIXERAMOBIM/QUIXADA-23/10/2023 a 27/10/202361,334,5275,99ROMULO PEREIRA DO NASCIMENTO            SD BM     V         QUIXERAMOBIM/QUIXADA-23/10/2023 a 27/10/202361,334,5275,99ANASTACIO RIBEIRO NETO                  CAP QOABM IV        FORTALEZA/SOBRAL- 20,00%20/11/2023 a 23/11/202364,833,5272,29ERLON FONSECA VASCONCELOS               ST BM     V         FORTALEZA/SOBRAL- 20,00%20/11/2023 a 23/11/202361,333,5257,59JOSE IVAN RIBEIRO                       1\u00ba TEN QOABMIV        FORTALEZA/SOBRAL- 20,00%20/11/2023 a 23/11/202364,833,5272,29FRANCISCO CELSO ARAUJO PRATA            ST BM     V         FORTALEZA/SOBRAL- 20,00%08/12/2023 a 09/12/202361,331,5110,39REGINALDO DA SILVA MUNIZ                SD BM     V         FORTALEZA/SOBRAL- 20,00%08/12/2023 a 09/12/202361,331,5110,39TOTAL3.782,85"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba2021_001_1009I - ESP\u00c9CIE: Oitavo  Termo Aditivo; II - CONTRATANTE: Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 - PEFOCE; III - ENDERE\u00c7O: Av. Presidente Castelo Branco, 901 \u2013 Moura Brasil, CEP.: 60010-000 \u2013 Fortaleza - CE; IV - CONTRATADA: CENTRAL DE TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Rua Rep\u00fablica do L\u00edbano, n\u00b0 1545, Bairro: Varjota, CEP: 60175-222, Fortaleza-CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo fundamenta-se: Nos termos das cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba. 2021_001_1009; Nos termos que constam no Processo n\u00ba 10011.000949/2024-10; Nas normas dos arts. 40, inciso XI, e art. 55, inciso III, ambos da Lei Federal n\u00ba. 8.666/1993; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: Este Termo Aditivo tem por objeto conceder a repactua\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba2021_001_1009,em decorr\u00eancia do ajuste do sal\u00e1rio base, vale alimenta\u00e7\u00e3o e cesta b\u00e1sica, das categorias Administrativas e de Asseio e Conserva\u00e7\u00e3o do N\u00facleo Regional de Itapipoca, conforme Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2024/2024, registro CE000127/2024; IX - VALOR GLOBAL: O valor total a ser pago a empresa a t\u00edtulo de diferen\u00e7a de repactua\u00e7\u00e3o corresponder\u00e1 a R$ 48.389,12 (Quarenta e oito mil, trezentos e oitenta e nove reais e doze centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual deste Termo Aditivo ser\u00e1 a partir da sua publica\u00e7\u00e3o. Os efeitos referentes ao pagamento a t\u00edtulo da repactua\u00e7\u00e3o da categoria retroagiram a 1\u00b0 de janeiro de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalte-radas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo; XII - DATA: 14/03/2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Manuela Chaves Loureiro C\u00e2ndido \u2013 Diretora de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da PEFOCE e Francisco Evandro Lima Pereira \u2013 Representante Legal.Livio C\u00e9sar Feitosa BarbosaCOORDENADOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - CPLAG"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba2023_001_2211I - ESP\u00c9CIE: Segundo Termo Aditivo; II - CONTRATANTE: Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 - PEFOCE; III - ENDERE\u00c7O: Av. Presidente Castelo Branco, 901 \u2013 Moura Brasil, CEP.: 60010-000 \u2013 Fortaleza - CE; IV - CONTRATADA: SEGURO SEGURAN\u00c7A LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Rua Rangel Pestana, n\u00b0 899, Bairro Sapiranga, CEP: 60.833-012, Fortaleza-CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Este Termo Aditivo fundamenta-se no Art. 65, da Lei n\u00b0 8.666/1993; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: Constitui-se objeto deste Termo a corre\u00e7\u00e3o dos valores do Contrato Administrativo n\u00b02023_001_2211, atrav\u00e9s da substitui\u00e7\u00e3o da planilha de custos apresentada no Anexo \u00danico do contrato, visto que o valor total ap\u00f3s a corre\u00e7\u00e3o ser\u00e1 menor, da forma discriminada: o valor global publicado R$ 138.461,34 deveria ser R$ 135.731,28, conforme planilha de custos ajustada no ANEXO \u00daNICO deste Termo Aditivo; IX - VALOR GLOBAL: Permanecem inalterados os valores constantes no contrato n\u00ba 2023_001_2211; X - DA VIG\u00caNCIA: Permanecem inalterados os prazos constantes no contrato n\u00ba 2023_001_2211; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas do Contrato Admi-nistrativo n\u00b0 2023_001_2211; XII - DATA: 14/03/2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Manuela Chaves Loureiro C\u00e2ndido \u2013 Diretora de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da PEFOCE e Jos\u00e9 Deocleciano Bezerra Albuquerque \u2013 Representante Legal. Livio C\u00e9sar Feitosa BarbosaCOORDENADOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - CPLAG"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2024/00992 PROCESSO N\u00ba10011.002768/2023-47\u00d3RG\u00c3O GESTOR: Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PEFOCE. OBJETO: Registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00e3o de saco coletor para amostras l\u00edquidas ou s\u00f3lidas para a Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1\u2013 PEFOCE. VIG\u00caNCIA: A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade pelo prazo de 12 (doze) meses, contado a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o ou at\u00e9 o esgotamento do quantitativo nela registrado, se este ocorrer primeiro. FUNDAMENTO LEGAL: O presente instrumento fundamenta-se: no Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230016, nos termos do Decreto n\u00ba 35.323, de 24 de fevereiro de 2023, publicado D.O.E de 28/02/2023 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Lei Federal n.\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021. EMPRESA E ITENS: LAF MED DISTRI-BUIDORA DE MEDICAMENTOS E MATERIAIS HOSPITALARES LTDA-EPP; ITEM 01; C\u00d3DIGO: 737350, ITEM: SACO PLASTICO, AMOS-TRAS LIQUIDAS OU SOLIDAS, TIPO COLETOR, POLIETILENO, FECHAMENTO DE ARAME, TARJA BRANCA, CAPACIDADE 500 \u2013 550 ML, RESISTENTE AO CONGELAMENTO, PACOTE 10.0 UNIDADES; MARCA: BIONAKY; QUANTIDADE: 1.050; VALOR UNIT\u00c1RIO: 9,05 ; ITEM 02; C\u00d3DIGO: 737360; ITEM: SACO PLASTICO, AMOSTRAS LIQUIDAS OU SOLIDAS, TIPO COLETOR, POLIETILENO, FECHAMENTO DE ARAME, TARJA BRANCA, CAPACIDADE 700 \u2013 750 ML, RESISTENTE AO CONGELAMENTO, PACOTE 10.0 UNIDADES; MARCA: BIONAKY; QUANTIDADE: 1.550; VALOR UNIT\u00c1RIO: 13,38; ITEM 03; C\u00d3DIGO: 737370; ITEM: SACO PLASTICO, AMOSTRAS LIQUIDAS OU SOLIDAS, TIPO COLETOR, POLIETILENO, FECHAMENTO DE ARAME, TARJA BRANCA, CAPACIDADE 1500 \u2013 2000 ML, RESISTENTE AO CONGELA-MENTO, PACOTE 10.0 UNIDADES UNIDADES; MARCA: BIONAKY; QUANTIDADE: 1.050; VALOR UNIT\u00c1RIO: 11,75. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15, de mar\u00e7o de 2024. Livio Cesar Feitosa BarbosaCOORDENADOR DA COORDENADORIA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - CPLAG "
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 2024_001_2302 /2024CONTRATANTE: PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 CONTRATADA: SINDICATO DAS EMPRESAS DE TRANSPORTE DE PASSA-GEIROS DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SINDI\u00d4NIBUS.  OBJETO: O presente contrato tem por objeto o fornecimento de \u201cValeTransporte\u201d, nos termos da Lei Federal n\u00ba 7.418/85 e altera\u00e7\u00f5es, bem como Decreto n\u00ba 95.247/87.  FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se, o presente contrato, no art. 74, inciso I, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, c/c o Processo de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 001/2024  FORO: FORTALEZA \u2013 CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste Contrato \u00e9 de 12 (doze) meses, contados a partir da data de sua assinatura, devendo a CONTRATANTE, caso n\u00e3o haja prorroga\u00e7\u00e3o ou edi\u00e7\u00e3o de novo contrato, proceder \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o de todos os cart\u00f5es cedidos, em perfeito estado de funcionamento.  VALOR GLOBAL: R$ 31.752,00 (trinta e um mil e setecentos e cinquenta e dois reais).  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 10100007.06.181.196.20761.03.339039.1.5009100000.0   DATA DA ASSI-NATURA: 15/03/2024 SIGNAT\u00c1RIOS: MANUELA CHAVES LOUREIRO C\u00c2NDIDO - DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA PEFOCE e PAULO C\u00c9SAR BARROSO VIEIRA - SUPERINTENDENTE DO VALE-TRANSPORTE \u2013 SINDI\u00d4NIBUS.    L\u00edvio C\u00e9sar Feitosa BarbosaCOORDENADOR DA COORDENADORIA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - CPLAG"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 2024_001_2601/2024CONTRATANTE: PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. CONTRATADA: SORELLE COMERCIO ELETROS E EQUIPAMENTOS LTDA. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de bebedouros de coluna 220v, com suporte para garraf\u00e3o de 20 litros, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230012, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, e demais legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel ao cumprimento de seu objeto. FORO: FORTALEZA - CE.  VIG\u00caNCIA:  O prazo de vig\u00eancia da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de 12 (doze) meses, contado da publica\u00e7\u00e3o, na forma do artigo 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021. VALOR GLOBAL: R$ 13.000,00 (Treze mil reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 10100007.06.181.196.11736.03.449052.1.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 14/03/2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Manuela Chaves Loureiro C\u00e2ndido \u2013 Diretora de Planejamento e Gest\u00e3o Interna e  Marcos Vinicius Cardoso dos Santos  - Representante Legal CONTRATADA.Livio C\u00e9sar Feitosa BarbosaCOORDENADOR/COORDENADORIA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - CPLAG "
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba219/2024 O DIRETOR GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR ATIVIDADE DE MAGIST\u00c9RIO aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por INSTRUIR E MINISTRAR, AULAS DO CURSO FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POLICIA CIVIL DE CLASSE D \u2013 N\u00edvel I \u2013 2023 \u2013 Grupo 13 \u2013 REFERENTE AO M\u00caS DE FEVEREIRO DE 2024, conforme NUP n\u00ba 10041.000868/2024-62, realizado por este \u00f3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista nos arts. 9\u00ba e 10\u00ba da Lei n\u00ba 15.191, de 19 de julho de 2012, Decreto n\u00ba 31.276, de 13 de Agosto de 2013 e Portaria n\u00ba 820/2021 \u2013 DG/AESP/CE, de 16 de Setembro de 2021. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 13 de mar\u00e7o de 2024.Leonardo D Almeida Couto BarretoDIRETOR GERALRegistre-se e publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b0219/2024 DE 13 DE MAR\u00c7O DE 2024CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL I - 2023NOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA / CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALMARCIO FERREIRA DAS CHAGAS DO NASCIMENTO00061816INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02CONDU\u00c7\u00c3O VEICULAR OPERACIONAL - TEORIA E PRATICA1027/02/2024 a 27/02/2024R$ 730,20WESCLEY BARBOSA FARIAS13535515INSTRUTORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41TIRO POLICIAL DEFENSIVO1720/02/2024 a 22/02/2024R$ 992,97JOSE NILTON SILVA DOS SANTOS11895018INSTRUTORM\u00c9DIOR$ 29,20TIRO POLICIAL DEFENSIVO1720/02/2024 a 22/02/2024R$ 496,40ARLINDO DA CUNHA MEDINA NETO002.646-1-XPROFESSORESPECIALISTAR$ 73,02LEGISLA\u00c7\u00c3O E CONTROLE DISCIPLINAR1016/02/2024 a 23/02/2024R$ 730,20TOTAL DE H/A PORTARIA: 54VALOR TOTAL DA PORTARIA: R$ 2.949,77"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DO TRABALHO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba001/2023I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE GEST\u00c3O N\u00ba 01/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR MEIO DA SECRETARIA DO TRABALHO \u2013 SET, E O INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO DO TRABALHO \u2013 IDT;  II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da SECRETARIA DO TRABALHO \u2013 SET, doravante denominada CONTRATANTE, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 49.921.771/0001-57;  III - ENDERE\u00c7O: Avenida da Universidade, 2596 - Benfica, nessa Capital;  IV - CONTRATADA: INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO DO TRABALHO \u2013 IDT, associa\u00e7\u00e3o na forma da lei, pessoa jur\u00eddica de direito privado sem fins econ\u00f4micos e qualificada como Organiza\u00e7\u00e3o Social, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 02.533.538/0001-97;  V - ENDERE\u00c7O: Avenida da Universidade, 2596 \u2013 Benfica, nessa Capital;  VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo fundamenta-se nas disposi\u00e7\u00f5es contidas na CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 DA VIG\u00caNCIA E DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES DO CONTRATO, do Contrato de Gest\u00e3o n\u00ba 01/2023, e nos termos da Lei n\u00ba 8.666/1993;  VII- FORO: Fortaleza/CE;  VIII - OBJETO: O objetivo do presente termo consiste em realizar a altera\u00e7\u00e3o do \u201cQuadro 1: Prazos m\u00e1ximos para apresenta\u00e7\u00e3o de Presta\u00e7\u00e3o de Contas Trimestral\u201d, Par\u00e1grafo Sexto, Cl\u00e1usula quinta; bem como realizar as altera\u00e7\u00f5es do Programa de Trabalho, necess\u00e1rias para a continuidade da promo\u00e7\u00e3o do atendimento integrado aos trabalhadores pelo Sistema P\u00fablico de Emprego, cuja finalidade \u00e9 ampliar a promo\u00e7\u00e3o da (re)coloca\u00e7\u00e3o dos trabalhadores no mercado de trabalho e a amplia\u00e7\u00e3o da oferta de vagas de emprego;  IX - VALOR GLOBAL: N\u00e3o haver\u00e1 altera\u00e7\u00e3o no valor do contrato por este Termo Aditivo;  X - DA VIG\u00caNCIA: A partir da data de assinatura;  XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas contratuais, que ora se ratificam.;  XII - DATA: 08 de mar\u00e7o de 2024;  XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Vladyson da Silva Viana - Secretaria do Trabalho e Raimundo Nonato Lima Angelo - Instituto do Desenvolvimento do Trabalho - IDT.Rodrigo Arruda CunhaCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DO TRABALHO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba03/2024DESPESA DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR (DEA)PROCESSO NUP N\u00ba59000.000317/2023-93  CREDORA: PRONTA RESPOSTA SERVI\u00c7OS DE SEGURAN\u00c7A EIRELLI - ME, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 24.551.268/0001-80, com sede na Rua Dr. Expedito Mendes Chaves, 155, Edson Queiroz, CEP: 60811-550, Fortaleza/CE. DEVEDOR: SECRETARIA DO TRABALHO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ n\u00ba49.921.771/0001-00, \u00d3rg\u00e3o Estadual, com endere\u00e7o na Avenida da Universidade, n\u00ba 2596, CEP: 60.020-180, Fortaleza/CE. DISCRIMINA\u00c7\u00c3O DA D\u00cdVIDA: O cr\u00e9dito que se confere a CREDORA decorre do reconhecimento de d\u00edvida pela a Secretaria do Trabalho em virtude da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, na \u00e1rea de vigil\u00e2ncia ostensiva, conforme Contrato n\u00ba 13/2023, durante o m\u00eas de dezembro de 2023, resultando no valor total de R$ 14.744,64 (quatorze mil e setecentos e quarenta e quatro reais e sessenta e quatro centavos), de acordo com as informa\u00e7\u00f5es obtidas no sistema SISTER/SEPLAG. JUSTIFICATIVA: Considerando o fechamento dos sistemas de execu\u00e7\u00e3o financeira e or\u00e7ament\u00e1ria para encerramento fiscal do exerc\u00edcio de 2023, com base na Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 13/2023, de 1\u00ba de dezembro de 2023, n\u00e3o foi poss\u00edvel realizar o empenho pr\u00e9vio do servi\u00e7o prestado, uma vez que o sistema de Administra\u00e7\u00e3o Financeira do Estado (SIAFE) encerrou no dia 13/12/2023 e a publica\u00e7\u00e3o do referido contrato s\u00f3 foi disponibilizada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 14/12/2024, portanto, n\u00e3o foi poss\u00edvel efetuar o empenho no prazo estabelecido pela SEPLAG/SEFAZ, mesmo existindo or\u00e7amento na \u00e9poca para pagamento. Dessa forma, os servi\u00e7os em quest\u00e3o foram executados pela empresa no per\u00edodo de 11/12/2023 a 31/12/2023. A Secretaria do Trabalho compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, devendo, portanto, ser custeada como Despesa de Exerc\u00edcio Anterior (DEA), a ser paga atrav\u00e9s das Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias n.\u00bas: 59100001.04.122.211.21405.03.339037.2.500.9100000.0 e 59100001.04.122.421.20224.03.339037.1.500.9100000.0, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DO TRABALHO, em Fortaleza/CE, 13 de mar\u00e7o de 2024.Vladyson da Silva VianaSECRET\u00c1RIO DO TRABALHO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DO TURISMO ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba12/2023I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO; II - CONTRATANTE: SECRETARIA DO TURISMO \u2013 SETUR, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 00.671.077/0001-93; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Washington Soares, n\u00ba 999, Pavilh\u00e3o Leste, 2\u00ba Mezanino, Bairro: Edson Queiroz, CEP: 60811-341; IV - CONTRATADA: ACESSO SEGURAN\u00c7A PRIVADA LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 14.292.203/0001-03; V - ENDERE\u00c7O: Rua Bar\u00e3o do Crato, n\u00ba 1951, Vila Ellery, Fortaleza - CE, CEP: 60.320-270; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se este Termo Aditivo no artigo 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es, na An\u00e1lise T\u00e9cnica realizada pela Coordenadoria de Gest\u00e3o dos Servi\u00e7os Terceirizados \u2013 COSET da Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SEPLAG-CE, p\u00e1gs. 040/042, tudo em conformidade com o processo NUP 36001.000306/2024-89, parte que comp\u00f5e este Termo, inde-pendente de transcri\u00e7\u00e3o.; VII- FORO: FORTALEZA - CE; VIII - OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 12/2023, por mais 12 (doze) meses, contados a partir 14 de mar\u00e7o de 2024.; IX - VALOR GLOBAL: Em decorr\u00eancia da prorroga\u00e7\u00e3o por mais 12 (doze) meses, e ap\u00f3s an\u00e1lise t\u00e9cnica da COSET/SEPLAG, p\u00e1gs. 040/042, NUP 36001.000306/2024-89, que ajustou o percentual de provisionamento previsto no Grupo B da tabela de encargos sociais reduzindo-o neste caso de prorroga\u00e7\u00e3o para 1/10 do percentual da proposta definitiva, nos termos da Lei n\u00ba 12.506/2011, de modo que o valor mensal do contrato passou de R$ 121.302,72 (cento e vinte e um mil, trezentos e dois reais e setenta e dois centavos) para R$ 119.989,21 (cento e dezenove mil, novecentos e oitenta e nove reais e vinte e um centavos) e o valor global do contrato passou a ser de R$ 1.439.870,52 (hum milh\u00e3o, quatrocentos e trinta e nove mil, oitocentos e setenta reais e cinquenta e dois centavos) e correr\u00e1 a conta de recursos oriundos do Tesouro do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, p.026: 36100006.23.695.281.20988.03.339037.1.500.9100000.0.; X - DA VIG\u00caNCIA: Por meio deste TERMO ADITIVO, o prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 12/2023 ser\u00e1 at\u00e9 01 de abril de 2025, dada a presente prorroga\u00e7\u00e3o por mais 12 (doze) meses, respectivamente.; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se, neste ato, todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original que n\u00e3o colidirem com as disposi\u00e7\u00f5es ora estipuladas.; XII - DATA: 15 de mar\u00e7o de 2024.; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Jonas Dezidoro da Silva Filho (Secret\u00e1rio Executivo do Turismo) e Maria Auxiliadora da Cunha Rodrigues (Acesso Seguran\u00e7a Privada Ltda.).Mateus Rodrigues LinsCOORDENADOR - ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DO TURISMO ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 06/2024CONTRATANTE: SECRETARIA DO TURISMO DO CEAR\u00c1 \u2013 SETUR, situada na Av. Washington Soares, 999, Edson Queiroz - Centro de Eventos do Cear\u00e1 \u2013 Pavilh\u00e3o Leste, 2\u00ba mezanino, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba 00.671.077/0001-93. CONTRATADA: AUDIMEC AUDITORES INDEPENDENTES S/S - EPP, com sede na Avenida Governador Agamenon Magalh\u00e3es, n\u00ba 2615, Edif. Empresarial Burle Marx, 15\u00ba andar, Boa vista, Recife \u2013 PE, CEP.: 50050-590 , inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 11.254.307/0001-35. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de auditoria independente com o objetivo de auditar a execu\u00e7\u00e3o do Programa de Saneamento das Localidades Litor\u00e2neas do Cear\u00e1 \u2013 PROSATUR, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste contrato e no Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230009 - SETUR, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, e demais legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel ao cumprimento de seu objeto. FORO: FORTALEZA - CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato \u00e9 de 05 (cinco) anos, contado da data de recebimento, pela contratada, da ordem de servi\u00e7o, na forma do artigo 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitin-do-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. VALOR GLOBAL: R$ 22.000,00 (vinte e dois mil reais) pagos em conformidade com este instrumento. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 36100006.23.695.281.11296.15.449035.1.754.3220065.1. DATA DA ASSINATURA: 12 de mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Yrwana Albuquerque Guerra (Secret\u00e1ria do Turismo) e Phillipe de Aquino Pereira (Audimec Auditores Independentes S/S - EP).Mateus Rodrigues LinsCOORDENADOR - ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA CGD N\u00ba199/2024 - O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 3\u00ba, I, IV e V, c/c o Art. 5\u00ba, I, VIII e XVIII, da Lei Complementar n\u00ba 98/2011; CONSIDERANDO os fatos constantes da documenta\u00e7\u00e3o protocolada sob o SISPROC n\u00ba 2400073451, que trata de Investiga\u00e7\u00e3o Preliminar instaurada a partir de e-mail encaminhando o Of\u00edcio n\u00ba 1837/2023, datado de 22/11/2023, oriundo da Delegacia Regional de Brejo Santo/CE, encaminhando c\u00f3pia do Inqu\u00e9rito Policial n\u00ba 429-250/2023, acerca do contido no Boletim de Ocorr\u00eancia n\u00ba 429-1318/2023, registrado por Maria Ednalda S\u00e9rgio Flor\u00eancio, denunciando suposto crime de ass\u00e9dio sexual contra sua filha, a adolescente de iniciais F.F.L., por meio de mensagens na rede social Instagram, praticado em tese pelo SD PM 31.105 FRANCISCO ALEUDO DE ALMEIDA GON\u00c7ALVES - MF: 308.667-8-9, que atua como professor de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica na Escola Jos\u00e9 Aristarco Cardoso, onde a menor estuda, localizada no Distrito de Sim\u00e3o, em Porteiras/CE; CONSIDERANDO que a documenta\u00e7\u00e3o apresentada reuniu ind\u00edcios de materialidade e autoria, demonstrando, em tese, a ocorr\u00eancia de conduta capitulada como infra\u00e7\u00e3o disciplinar por parte do militar acima mencionado, pass\u00edvel de apura\u00e7\u00e3o a cargo deste \u00d3rg\u00e3o de Controle Externo Disciplinar; CONSIDERANDO que os fatos em quest\u00e3o n\u00e3o preenchem, a priori, os pressupostos da Lei Estadual n\u00ba 16.039, de 28/06/2016, que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Solu\u00e7\u00f5es Consensuais (NUSCON), quanto a possibilidade de cabimento de mecanismo como ajustamento de conduta, media\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o do Processo Disciplinar; CONSIDERANDO que as mencionadas condutas, prima facie, violam os Valores Militares contidos no art. 7\u00ba, II, IV, V, VI, VII, IX, X e XI, e violam os Deveres \u00c9ticos consubstanciados no art. 8\u00ba, II, IV, V, VIII, XV, XVIII, XXVII e XXXIII, configurando as transgress\u00f5es disciplinares previstas no art. 12, \u00a7 1\u00ba, I e II, e \u00a7 2\u00ba, II e III, c/c art. 13, \u00a7 1\u00ba, XXXII, e \u00a7 2\u00ba, XX e LIII, tudo da Lei n\u00ba 13.407/2003 (C\u00f3digo Disciplinar PM/BM). RESOLVE: I) Instaurar PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR de acordo com o art. 71, III, c/c art. 103 e ss., do mesmo c\u00f3dex, em face do SD PM 31.105 FRAN-CISCO ALEUDO DE ALMEIDA GON\u00c7ALVES - MF: 308.667-8-9, com o fim de apurar as condutas transgressivas que lhe s\u00e3o atribu\u00eddas, bem como, a incapacidade deste para permanecer nos quadros da Corpora\u00e7\u00e3o Militar a qual pertence; II) Designar a 7\u00aa Comiss\u00e3o de Processos Regulares Militar (7\u00aa CPRM), composta pelos OFICIAIS: TEN-CEL QOPM JOS\u00c9 FRANCINALDO GUEDES FREITAS ARA\u00daJO - MF: 127.015-1-9 (PRESIDENTE), 1\u00ba TEN QOAPM SAMUEL CARVALHO DE LIMA - MF: 106.888-1-7 (INTERROGANTE), e 1\u00ba TEN QOAPM WILTON FREIRES BARBOSA - MF: 106.977-1-9 (RELATOR E ESCRIV\u00c3O), para instruir o processo regular; III) CIENTIFICAR o Acusado e/ou seu(s) Defensor(es) que o afastamento funcional decorrente do art. 88, \u00a76\u00ba, da Lei n\u00ba 13.407/2003 seguir\u00e1 regulamenta\u00e7\u00e3o constante no art. 5\u00ba e par\u00e1grafos da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 14/2021, publicada no DOE n\u00ba 035, de 11/02/2021, e que as decis\u00f5es da CGD ser\u00e3o publicadas no Di\u00e1rio Oficial do Estado (DOE), em conformidade com o art. 34, \u00a7 2\u00ba, do Regulamento e Estrutura da Controladoria Geral de Disciplina dos \u00d3rg\u00e3os de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Sistema Penitenci\u00e1rio (CGD), aprovado pelo Decreto n\u00ba 33.447, de 27/01/2020, publicado no DOE n\u00ba 021, de 30/01/2020. PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE e CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO (CGD), em Fortaleza/CE, 15 de mar\u00e7o de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "CONSELHO DE DISCIPLINA E CORREI\u00c7\u00c3O - CODISP/CGDAc\u00f3rd\u00e3o n\u00ba 07/2024 - Rito: Art. 30, caput da Lei Complementar n\u00ba 98/2011 e Anexo \u00danico do Decreto n\u00ba 33.447/2020, de 30 de janeiro de 2020. Recorrente: Policial Penal Myke Alone Barbosa de Sousa \u2013 M.F. n\u00ba 431.073-1-8 Recurso/Viproc n\u00ba 11191238/2023 Advogado(a)s: Dr. Jos\u00e9 Arim\u00e1 Rocha Brito \u2013 OAB/CE n\u00ba 9.092 Origem: Sindic\u00e2ncia \u2013 SPU n\u00ba 220461249-3 EMENTA: ADMINISTRATIVO. SINDIC\u00c2NCIA. POLICIAL PENAL. RECURSO TEMPES-TIVO E CAB\u00cdVEL. EFEITOS SUSPENSIVO E DEVOLUTIVO. RECURSO CONHECIDO E IMPROVIDO. CONTRADIT\u00d3RIO. AMPLA DEFESA. RESPEITADOS. M\u00c9RITO. TRANSGRESS\u00c3O DISCIPLINAR SEGUNDO GRAU. LEI COMPLEMENTAR 258/2021. SAN\u00c7\u00c3O 60 (SESSENTA) DIAS SUSPENS\u00c3O. MANTIDA \u00c0 LUZ DOS PRINC\u00cdPIOS DA LEGALIDADE, RAZOABILIDADE E DA PROPORCIONALIDADE. UNANIMIDADE VOTANTES. 1 - Trata-se de Recurso Administrativo (Inominado) interposto pela policial penal, PP Myke Alone Barbosa de Sousa \u2013 M.F. n\u00ba 431.073-1-8, com o escopo de reformar decis\u00e3o que aplicou a puni\u00e7\u00e3o de Suspens\u00e3o de 60 (sessenta) dias ao aludido servidor, em decis\u00e3o prolatada nos autos da Sindic\u00e2ncia Administrativa sob SPU n\u00ba 220461249-3; 2 - Raz\u00f5es recursais: A defesa requereu a anula\u00e7\u00e3o da san\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria considerando que n\u00e3o restou comprovada a veracidade da acusa\u00e7\u00e3o, pois n\u00e3o constam provas que justifiquem a san\u00e7\u00e3o determinada. Alega a aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio da proporcionalidade para a redu\u00e7\u00e3o da puni\u00e7\u00e3o, com base na modera\u00e7\u00e3o que deve existir entre o fato e a san\u00e7\u00e3o, visto que a puni\u00e7\u00e3o fora desproporcional, alega que n\u00e3o h\u00e1 motiva\u00e7\u00e3o para tal san\u00e7\u00e3o. Requereu a absolvi\u00e7\u00e3o e como pedido alternativo uma san\u00e7\u00e3o mais branda, reduzindo tempo de suspens\u00e3o; 3 - Sindic\u00e2ncia e julgamento pautados nos princ\u00edpios que regem o devido processo legal. Conjunto probat\u00f3rio suficiente para demonstrar as transgress\u00f5es objeto da acusa\u00e7\u00e3o. Reproche disciplinar aplicado em harmonia com a proporcionalidade e dosimetria adequada para o caso concreto. Argumentos defensivos incapazes de mudar a decis\u00e3o; 4 - Recurso conhecido e improvido, no sentido de manter a san\u00e7\u00e3o de 60 (sessenta) dias de Suspens\u00e3o em face do recorrente Policial Penal Myke Alone Barbosa de Sousa \u2013 M.F. n\u00ba 431.073-1-8. AC\u00d3RD\u00c3O Vistos, relatados e discutidos estes autos, DECIDE o Conselho de Disciplina e Correi\u00e7\u00e3o-CODISP conhecer do Recurso e, por unanimidade dos votantes, negar-lhe provimento, observado o disposto no Art. 30, caput, da Lei Complementar n\u00ba 98/2011 e no Anexo \u00danico do Decreto n\u00ba 33.447/2020, de 30 de janeiro de 2020, no sentido de manter a san\u00e7\u00e3o de 60 (sessenta) dias de Suspens\u00e3o aplicada em face do recorrente Policial Penal Myke Alone Barbosa de Sousa \u2013 M.F. n\u00ba 431.073-1-8, nos termos do presente ac\u00f3rd\u00e3o. Fortaleza, 14 de mar\u00e7o de 2024.Rodrigo Bona CarneiroPRESIDENTE DO CONSELHO DE DISCIPLINA E CORREI\u00c7\u00c3O DA CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "CONSELHO DE DISCIPLINA E CORRE\u00c7\u00c3O \u2013 CODISPAc\u00f3rd\u00e3o n\u00ba 08/2024 - Rito: Art. 30, caput da Lei Complementar n\u00ba 98/2011 e Anexo \u00danico do Decreto n\u00ba 33.447/2020 Recorrente: Policial Penal Fran-cisco Ednaldo Vieira Estev\u00e3o \u2013 M.F. n\u00ba 300.210-1-0 Recurso/Viproc n\u00ba 10905440/2023 Advogado: Dr. Ednaldo Ribeiro de Oliveira Filho \u2013 OAB CE n\u00ba 33.148 Origem: Sindic\u00e2ncia Administrativa 220449489-0 EMENTA: RECURSO ADMINISTRATIVO. POLICIAL PENAL. SINDIC\u00c2NCIA. RECURSO TEMPESTIVO E CAB\u00cdVEL. EFEITOS SUSPENSIVO E DEVOLUTIVO. RECURSO CONHECIDO E IMPROVIDO. MANTIDA SAN\u00c7\u00c3O IMPOSTA DE REPREENS\u00c3O, VEZ QUE BALIZADA NA LEGISLA\u00c7\u00c3O DISCIPLINAR, SEGUINDO PAR\u00c2METRO QUANTITATIVO EM HARMONIA COM RAZOABILIDADE E PROPORCIONALIDADE. DECIS\u00c3O DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DA SAN\u00c7\u00c3O POR UNANIMIDADE DOS VOTANTES. 1. Trata-se de Recurso Administrativo (Inominado) interposto com o escopo de reformar decis\u00e3o que aplicou a san\u00e7\u00e3o de Repreens\u00e3o ao recorrente, em sede de Sindic\u00e2ncia instaurada para transgress\u00e3o disciplinar praticada pelo recorrente em decis\u00e3o prolatada nos autos protocolizados sob SPU n\u00ba 220449489-0; 2. Do recurso: Restou comprovado de forma inequ\u00edvoca que o recorrente efetivamente cometeu as transgress\u00f5es disciplinares constantes da Portaria Instauradora. Ao recor-rente n\u00e3o foram ofertados os mecanismos de solu\u00e7\u00e3o consensual, em raz\u00e3o do n\u00e3o preenchimento dos requisitos legais, nos moldes do Art. 3\u00ba, inc. II, da Lei n\u00ba 16.039/2016, em raz\u00e3o de ter sido punido com a san\u00e7\u00e3o de suspens\u00e3o nos \u00faltimos cinco anos; 3. Processo e julgamento pautados nos princ\u00edpios que regem o devido processo legal. Conjunto probat\u00f3rio suficiente para demonstrar as transgress\u00f5es objeto da acusa\u00e7\u00e3o. Argumentos defensivos incapazes de mudar a decis\u00e3o que aplicou a san\u00e7\u00e3o de Repreens\u00e3o ao sindicado epigrafado; 4 - Recurso conhecido e improvido, por unanimidade dos votantes. AC\u00d3RD\u00c3O Vistos, relatados e discutidos estes autos, DECIDE o Conselho de Disciplina e Correi\u00e7\u00e3o, conhecer do Recurso, e, por unanimidade dos votantes, no m\u00e9rito, negar-lhe provimento, observado o disposto no Art. 30, caput, da Lei Complementar n\u00ba 98/2011 e no Anexo \u00danico do Decreto n\u00ba 33.065/2019, de 10 de maio de 2019, alterado pelo Decreto n\u00ba 33.447/2020, de 30 de janeiro de 2020, mantendo a san\u00e7\u00e3o de Repreens\u00e3o imposta ao recorrente. Fortaleza, 14 de mar\u00e7o de 2024.Rodrigo Bona CarneiroPRESIDENTE DO CONSELHO DE DISCIPLINA E CORREI\u00c7\u00c3O DA CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "A MESA DIRETORA DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 17, inciso VI, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 751, de 14 de dezembro de 2022 (Regimento Interno), tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba 00064/2024, protocolado em 23/01/2024. RESOLVE EXONERAR, a pedido, a servidora CARLA MARINA BANDEIRA PEREIRA, T\u00e9cnico Legislativo, folha 16, matr\u00edcula 037098, de acordo com o que disp\u00f5e o art. 63, inciso I, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 (Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado do Cear\u00e1), a partir de 11/03/2024. PA\u00c7O DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 11 de mar\u00e7o de 2024.Deputado Evandro Leit\u00e3oPRESIDENTEDeputado Fernando Santana1\u00ba VICE \u2013 PRESIDENTEDeputado David Durand2\u00ba VICE \u2013 PRESIDENTE, EM EXERC\u00cdCIODeputado Danniel Oliveira1\u00ba SECRET\u00c1RIODeputada Juliana Lucena2\u00aa SECRET\u00c1RIADeputado Jo\u00e3o Jaime3\u00ba SECRET\u00c1RIODeputado Dr. Oscar Rodrigues4\u00ba SECRET\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "A MESA DIRETORA DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 17, inciso VI, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 751, de 14 de dezembro de 2022 (Regimento Interno), tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba 00064/2024, protocolado em 23/01/2024. RESOLVE EXONERAR, a pedido, servidor WILLIAN MESQUITA LOPES, T\u00e9cnico Legislativo, folha 16, matr\u00edcula 038165, de acordo com o que disp\u00f5e o art. 63, inciso I, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 (Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado do Cear\u00e1), a partir de 11/03/2024. PA\u00c7O DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 11 de mar\u00e7o de 2024.Deputado Evandro Leit\u00e3oPRESIDENTEDeputado Fernando Santana1\u00ba VICE \u2013 PRESIDENTEDeputado David Durand2\u00ba VICE \u2013 PRESIDENTE, EM EXERC\u00cdCIODeputado Danniel Oliveira1\u00ba SECRET\u00c1RIODeputada Juliana Lucena2\u00aa SECRET\u00c1RIADeputado Jo\u00e3o Jaime3\u00ba SECRET\u00c1RIODeputado Dr. Oscar Rodrigues4\u00ba SECRET\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "ATO NORMATIVO N\u00ba344.PRORROGA O PRAZO DE QUE TRATA O ART. 6\u00ba, DO ATO NORMATIVO N\u00ba319, DE 31 DE AGOSTO DE 2022.A MESA DIRETORA DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso da compet\u00eancia prevista no art. 17, XVII, \u201ca\u201d, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 751, de 14 de dezembro de 2022 (Regimento Interno), RESOLVE:Art. 1\u00ba Fica prorrogado o prazo a que se refere o art. 6\u00b0, do Ato Normativo n.\u00b0 319, de 31 de agosto de 2022, por 6 (seis) meses.Art. 2\u00b0 O presente Ato Normativo entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o.PA\u00c7O DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos dias -20 do m\u00eas de mar\u00e7o do ano 2024.Deputado Evandro Leit\u00e3oPRESIDENTEDeputado Fernando Santana1\u00ba VICE-PRESIDENTEDeputado David Durand2\u00b0 VICE-PRESIDENTE, EM EXERC\u00cdCIODeputado Danniel Oliveira1\u00ba SECRET\u00c1RIODeputada Juliana Lucena2\u00aa SECRET\u00c1RIADeputado Jo\u00e3o Jaime3\u00b0 SECRET\u00c1RIODeputado Oscar Rodrigues4\u00b0 SECRET\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba047/2024 - O PRIMEIRO SECRET\u00c1RIO DA MESA DIRETORA DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pelo inciso I do art. 27 da Resolu\u00e7\u00e3o N\u00b0 751, de 14 de dezembro de 2022 (Regimento Interno), CONSIDERANDO que a Diretora Geral da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 estar\u00e1 de f\u00e9rias noPER\u00cdODO de 21 de mar\u00e7o a 12 de abril de 2024; CONSIDERANDO a necessidade de manter os servi\u00e7os essenciais da Diretoria Geral em pleno funcionamento; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar o servidor PAULO HENRIQUE PARENTE NEIVA SANTOS, matr\u00edcula n\u00ba 034509, Diretor Administrativo Financeiro, para, sem preju\u00edzo das atribui\u00e7\u00f5es que exerce, substituir interina-mente a Diretora Geral da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, SAVIA MARIA DE QUEIROZ MAGALH\u00c3ES, noPER\u00cdODO de 21 de mar\u00e7o a 12 de abril de 2024. GABINETE DA PRIMEIRA SECRETARIA DA MESA DIRETORA DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 20 de mar\u00e7o de 2024.Deputado Danniel OliveiraPRIMEIRO SECRET\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba103/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento legais a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, e nas condi\u00e7\u00f5es e forma definidas pelo Ato Normativo n\u00b0 335, de 31 de agosto de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de agosto de 2023, AUTORIZA o deslocamento, a servi\u00e7o, do SERVIDOR, deputado discriminado nesta Portaria, e o pagamento de di\u00e1ria para o custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e locomo\u00e7\u00e3o terrestre ou a\u00e9reas, no Munic\u00edpio, Estado ou Pa\u00eds, para o qual foi deslocado,nos valor unit\u00e1rio e total a seguir especificado:NOME DO SERVIDOR CPFMATR\u00cdCULA CONTA CORRENTECLASSIFICA\u00c7\u00c3O / FUN\u00c7\u00c3OESTADO/ MUNIC\u00cdPIO PER\u00cdODO DO DESLOCAMENTOMEIO DE TRANSPORTEOBJETIVO DO DESLOCAMENTOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTALCec\u00edlia Paiva Sousa 019.374.883-57033.938 AG: 0607 C/C: 0030212-0Assessor T\u00e9cnico GT AL - 004Aracati - CE21/02/2024TerrestreParticipar de reuni\u00e3o com a Defensoria p\u00fablica de Aracati e a comunidade Canavieira.R$ 240,00R$ 240,00Publica-se: DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 20 dias do m\u00eas de fevereiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba104/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento legais a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, e nas condi\u00e7\u00f5es e forma definidas pelo Ato Normativo n\u00b0 335, de 31 de agosto de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de agosto de 2023, AUTORIZA o deslocamento, a servi\u00e7o, do SERVIDOR, deputado discriminado nesta Portaria, e o pagamento de di\u00e1ria para o custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e locomo\u00e7\u00e3o terrestre ou a\u00e9reas, no Munic\u00edpio, Estado ou Pa\u00eds, para o qual foi deslocado,nos valor unit\u00e1rio e total a seguir especificado:NOME DO SERVIDOR CPFMATR\u00cdCULA CONTA CORRENTECLASSIFICA\u00c7\u00c3O / FUN\u00c7\u00c3OESTADO/ MUNIC\u00cdPIO PER\u00cdODO DO DESLOCAMENTOMEIO DE TRANSPORTEOBJETIVO DO DESLOCAMENTOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTALAdilson Jos\u00e9 Paulo Barbosa 312.916.515-00038.328 AG: 0607 C/C: 43072-2Assessor T\u00e9cnico GT AL - 004Aquiraz - CE22/02/2024TerrestreRealizar visita t\u00e9cnica \u00e0 comunidade Serrote.R$ 120,00R$ 120,00Publica-se: DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 20 dias do m\u00eas de fevereiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba148/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento legais a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, e nas condi\u00e7\u00f5es e forma definidas pelo Ato Normativo n\u00b0 335, de 31 de agosto de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de agosto de 2023, AUTORIZA o deslocamento, a servi\u00e7o, do SERVIDOR, deputado discriminado nesta Portaria, e o pagamento de di\u00e1ria para o custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e locomo\u00e7\u00e3o terrestre ou a\u00e9reas, no Munic\u00edpio, Estado ou Pa\u00eds, para o qual foi deslocado,nos valor unit\u00e1rio e total a seguir especificado:NOME DO SERVIDOR CPFMATR\u00cdCULA CONTA CORRENTECLASSIFICA\u00c7\u00c3O / FUN\u00c7\u00c3OESTADO/ MUNIC\u00cdPIO PER\u00cdODO DO DESLOCAMENTOMEIO DE TRANSPORTEOBJETIVO DO DESLOCAMENTOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTALSu\u00earda Marinho Pinto 388.997.283-72034.760 AG: 0607 C/C: 32760-3Coordenadora de Extens\u00e3o GT ( FNC 03)Morada Nova - CE01/03/2024TerrestreParticipar da inaugura\u00e7\u00e3o da Escola Legislativa de Morada Nova - CER$ 240,00R$ 240,00Ednara Loureiro Estanislau 068.152.963-69038.269 AG: 7602 C/C; 0045846-5Coordenador N\u00edvel III Morada Nova - CE01/03/2024TerrestreParticipar da inaugura\u00e7\u00e3o da Escola Legislativa de Morada Nova - CER$ 240,00R$ 240,00Publica-se: DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 29 dias do m\u00eas de fevereiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba154/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento legais a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, e nas condi\u00e7\u00f5es e forma definidas pelo Ato Normativo n\u00b0 335, de 31 de agosto de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de agosto de 2023, AUTORIZA o deslocamento, a servi\u00e7o, do SERVIDOR, deputado discriminado nesta Portaria, e o pagamento de di\u00e1ria para o custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e locomo\u00e7\u00e3o terrestre ou a\u00e9reas, no Munic\u00edpio, Estado ou Pa\u00eds, para o qual foi deslocado,nos valor unit\u00e1rio e total a seguir especificado:NOME DO SERVIDOR CPFMATR\u00cdCULA CONTA CORRENTECLASSIFICA\u00c7\u00c3O / FUN\u00c7\u00c3OESTADO/ MUNIC\u00cdPIO PER\u00cdODO DO DESLOCAMENTOMEIO DE TRANSPORTEOBJETIVO DO DESLOCAMENTOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTALSimara Di\u00f3genes Pinheiro Teixeira Rocha 074.777.508-73001.504 AG: 0607 C/C: 00665355Orientador da C\u00e9lula de EngenhariaS\u00e3o Paulo - SP19/03 a 22/03/2024A\u00e9reoParticipar da Feira Expo Revestir a servi\u00e7o deste Poder.R$ 400,00R$ 1.600,00Publica-se: DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 01 dias do m\u00eas de mar\u00e7o de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba167/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento legais a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, e nas condi\u00e7\u00f5es e forma definidas pelo Ato Normativo n\u00b0 335, de 31 de agosto de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de agosto de 2023, AUTORIZA o deslocamento, a servi\u00e7o, do SERVIDOR, deputado discriminado nesta Portaria, e o pagamento de di\u00e1ria para o custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e locomo\u00e7\u00e3o terrestre ou a\u00e9reas, no Munic\u00edpio, Estado ou Pa\u00eds, para o qual foi deslocado,nos valor unit\u00e1rio e total a seguir especificado:NOME DO SERVIDOR CPFMATR\u00cdCULA CONTA CORRENTECLASSIFICA\u00c7\u00c3O / FUN\u00c7\u00c3OESTADO/ MUNIC\u00cdPIO PER\u00cdODO DO DESLOCAMENTOMEIO DE TRANSPORTEOBJETIVO DO DESLOCAMENTOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTALFernando Benevides Machado 360.055.333-04000.708 AG: 0607-6 C/C: 068.992-0Servidor MotoristaCaucaia - CE05/03/2024Carro OficialViajar a servi\u00e7o do comit\u00ea de responsabilidade SocialR$ 120,00R$ 120,00Publica-se: DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 05 dias do m\u00eas de mar\u00e7o de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba168/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento legais a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, e nas condi\u00e7\u00f5es e forma definidas pelo Ato Normativo n\u00b0 335, de 31 de agosto de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de agosto de 2023, AUTORIZA o deslocamento, a servi\u00e7o, do SERVIDOR, deputado discriminado nesta Portaria, e o pagamento de di\u00e1ria para o custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e locomo\u00e7\u00e3o terrestre ou a\u00e9reas, no Munic\u00edpio, Estado ou Pa\u00eds, para o qual foi deslocado,nos valor unit\u00e1rio e total a seguir especificado:NOME DO SERVIDOR CPFMATR\u00cdCULA CONTA CORRENTECLASSIFICA\u00c7\u00c3O / FUN\u00c7\u00c3OESTADO/ MUNIC\u00cdPIO PER\u00cdODO DO DESLOCAMENTOMEIO DE TRANSPORTEOBJETIVO DO DESLOCAMENTOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTALJos\u00e9 Humberto de Ara\u00fajo 123.388.693-20000.880 AG: 0607-6 C/C; 0069920-9Servidor MotoristaAracati - CE05/03/2024Carro OficialViajar a servi\u00e7o do Escrit\u00f3rio Frei Tito de Alencar.R$ 240,00R$ 240,00Publica-se: DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 05 dias do m\u00eas de mar\u00e7o de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba171/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento legais a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, e nas condi\u00e7\u00f5es e forma definidas pelo Ato Normativo n\u00b0 335, de 31 de agosto de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de agosto de 2023, AUTORIZA o deslocamento, a servi\u00e7o, do SERVIDOR, deputado discriminado nesta Portaria, e o pagamento de di\u00e1ria para o custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e locomo\u00e7\u00e3o terrestre ou a\u00e9reas, no Munic\u00edpio, Estado ou Pa\u00eds, para o qual foi deslocado,nos valor unit\u00e1rio e total a seguir especificado:NOME DO SERVIDOR CPFMATR\u00cdCULA CONTA CORRENTECLASSIFICA\u00c7\u00c3O / FUN\u00c7\u00c3OESTADO/ MUNIC\u00cdPIO PER\u00cdODO DO DESLOCAMENTOMEIO DE TRANSPORTEOBJETIVO DO DESLOCAMENTOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTALJos\u00e9 Gon\u00e7alves Pinheiro 120.713.663-87000.874 AG: 0607-6 C/C; 67156-8Servidor MotoristaMaracana\u00fa - CE06/03/2024Carro OficialViajar a servi\u00e7o da procuradoria especial da mulher.R$ 120,00R$ 120,00Publica-se: DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 06 dias do m\u00eas de mar\u00e7o de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba172/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento legais a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, e nas condi\u00e7\u00f5es e forma definidas pelo Ato Normativo n\u00b0 335, de 31 de agosto de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de agosto de 2023, AUTORIZA o deslocamento, a servi\u00e7o, do SERVIDOR, deputado discriminado nesta Portaria, e o pagamento de di\u00e1ria para o custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e locomo\u00e7\u00e3o terrestre ou a\u00e9reas, no Munic\u00edpio, Estado ou Pa\u00eds, para o qual foi deslocado,nos valor unit\u00e1rio e total a seguir especificado:NOME DO SERVIDOR CPFMATR\u00cdCULA CONTA CORRENTECLASSIFICA\u00c7\u00c3O / FUN\u00c7\u00c3OESTADO/ MUNIC\u00cdPIO PER\u00cdODO DO DESLOCAMENTOMEIO DE TRANSPORTEOBJETIVO DO DESLOCAMENTOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTALJos\u00e9 Humberto de Ara\u00fajo 123.388.693-20000.880 AG: 0607 C/C: 0069920-9Servidor MotoristaEUS\u00c9BIO - CE06/03/2024Carro OficialViajar a servi\u00e7o da coordenadoria de eventos e cerimonial.R$ 120,00R$ 120,00Publica-se: DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 06 dias do m\u00eas de mar\u00e7o de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba173/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento legais a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, e nas condi\u00e7\u00f5es e forma definidas pelo Ato Normativo n\u00b0 335, de 31 de agosto de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de agosto de 2023, AUTORIZA o deslocamento, a servi\u00e7o, do SERVIDOR, deputado discriminado nesta Portaria, e o pagamento de di\u00e1ria para o custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e locomo\u00e7\u00e3o terrestre ou a\u00e9reas, no Munic\u00edpio, Estado ou Pa\u00eds, para o qual foi deslocado,nos valor unit\u00e1rio e total a seguir especificado:NOME DO SERVIDOR CPFMATR\u00cdCULA CONTA CORRENTECLASSIFICA\u00c7\u00c3O / FUN\u00c7\u00c3OESTADO/ MUNIC\u00cdPIO PER\u00cdODO DO DESLOCAMENTOMEIO DE TRANSPORTEOBJETIVO DO DESLOCAMENTOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTALEdgler Sobreira Ribeiro Filho 243.442.493-72000.509 AG: 0607 C/C: 0068731-6Servidor MotoristaGuaiuba e Maranguape - CE06/03/2024Carro OficialViajar a servi\u00e7o da UNIPACER$ 120,00R$ 120,00Publica-se: DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 06 dias do m\u00eas de mar\u00e7o de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba180/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento legais a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, e nas condi\u00e7\u00f5es e forma definidas pelo Ato Normativo n\u00b0 335, de 31 de agosto de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de agosto de 2023, AUTORIZA o deslocamento, a servi\u00e7o, do SERVIDOR, deputado discriminado nesta Portaria, e o pagamento de di\u00e1ria para o custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e locomo\u00e7\u00e3o terrestre ou a\u00e9reas, no Munic\u00edpio, Estado ou Pa\u00eds, para o qual foi deslocado,nos valor unit\u00e1rio e total a seguir especificado:NOME DO SERVIDOR CPFMATR\u00cdCULA CONTA CORRENTECLASSIFICA\u00c7\u00c3O / FUN\u00c7\u00c3OESTADO/ MUNIC\u00cdPIO PER\u00cdODO DO DESLOCAMENTOMEIO DE TRANSPORTEOBJETIVO DO DESLOCAMENTOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTALJos\u00e9 F\u00e9lix Magalh\u00e3es 234.928.993-15000.860 AG: 0607-6 C/C: 067.149-5Servidor MotoristaCascavel - CE11/03/2024Carro OficialViajar a servi\u00e7o da Procuradoria Especial da Mulher.R$ 120,00R$ 120,00Publica-se: DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 11 dias do m\u00eas de mar\u00e7o de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba181/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento legais a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, e nas condi\u00e7\u00f5es e forma definidas pelo Ato Normativo n\u00b0 335, de 31 de agosto de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de agosto de 2023, AUTORIZA o deslocamento, a servi\u00e7o, do SERVIDOR, deputado discriminado nesta Portaria, e o pagamento de di\u00e1ria para o custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e locomo\u00e7\u00e3o terrestre ou a\u00e9reas, no Munic\u00edpio, Estado ou Pa\u00eds, para o qual foi deslocado,nos valor unit\u00e1rio e total a seguir especificado:NOME DO SERVIDOR CPFMATR\u00cdCULA CONTA CORRENTECLASSIFICA\u00c7\u00c3O / FUN\u00c7\u00c3OESTADO/ MUNIC\u00cdPIO PER\u00cdODO DO DESLOCAMENTOMEIO DE TRANSPORTEOBJETIVO DO DESLOCAMENTOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTALJos\u00e9 Humberto de Ara\u00fajo 123.388.693-20000.880 AG: 0607 C/C: 0069920-9Servidor MotoristaMorada Nova - CE11/03/2024Carro OficialViajar a servi\u00e7o do Projeto Alcance.R$ 240,00R$ 240,00Publica-se: DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 11 dias do m\u00eas de mar\u00e7o de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba182/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento legais a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, e nas condi\u00e7\u00f5es e forma definidas pelo Ato Normativo n\u00b0 335, de 31 de agosto de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de agosto de 2023, AUTORIZA o deslocamento, a servi\u00e7o, do SERVIDOR, deputado discriminado nesta Portaria, e o pagamento de di\u00e1ria para o custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e locomo\u00e7\u00e3o terrestre ou a\u00e9reas, no Munic\u00edpio, Estado ou Pa\u00eds, para o qual foi deslocado,nos valor unit\u00e1rio e total a seguir especificado:NOME DO SERVIDOR CPFMATR\u00cdCULA CONTA CORRENTECLASSIFICA\u00c7\u00c3O / FUN\u00c7\u00c3OESTADO/ MUNIC\u00cdPIO PER\u00cdODO DO DESLOCAMENTOMEIO DE TRANSPORTEOBJETIVO DO DESLOCAMENTOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTALEdgler Sobreira Ribeiro Filho 243.442.493 - 72000.509 AG: 0607 C/C; 0068731-6Servidor MotoristaCAUCAIA - CE11/03/2024Carro OficialViajar a servi\u00e7o do Programa Alcance.R$ 120,00R$ 120,00Publica-se: DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 11 dias do m\u00eas de mar\u00e7o de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba187/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento legais a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, e nas condi\u00e7\u00f5es e forma definidas pelo Ato Normativo n\u00b0 335, de 31 de agosto de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de agosto de 2023, AUTORIZA o deslocamento, a servi\u00e7o, do SERVIDOR, deputado discriminado nesta Portaria, e o pagamento de di\u00e1ria para o custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e locomo\u00e7\u00e3o terrestre ou a\u00e9reas, no Munic\u00edpio, Estado ou Pa\u00eds, para o qual foi deslocado,nos valor unit\u00e1rio e total a seguir especificado:NOME DO SERVIDOR CPFMATR\u00cdCULA CONTA CORRENTECLASSIFICA\u00c7\u00c3O / FUN\u00c7\u00c3OESTADO/ MUNIC\u00cdPIO PER\u00cdODO DO DESLOCAMENTOMEIO DE TRANSPORTEOBJETIVO DO DESLOCAMENTOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTALFernando Benevides Machado 360.055.333-04000.708 AG: 0607-6 C/C: 68992-0Servidor MotoristaCaucaia - CE12/03/2024Carro OficialViajar a servi\u00e7o do INESP.R$ 120,00R$ 120,00Publica-se: DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 12 dias do m\u00eas de mar\u00e7o de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba188/2024 - A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento legais a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, e nas condi\u00e7\u00f5es e forma definidas pelo Ato Normativo n\u00b0 335, de 31 de agosto de 2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 31 de agosto de 2023, AUTORIZA o deslocamento, a servi\u00e7o, do SERVIDOR, deputado discriminado nesta Portaria, e o pagamento de di\u00e1ria para o custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e locomo\u00e7\u00e3o terrestre ou a\u00e9reas, no Munic\u00edpio, Estado ou Pa\u00eds, para o qual foi deslocado,nos valor unit\u00e1rio e total a seguir especificado:NOME DO SERVIDOR CPFMATR\u00cdCULA CONTA CORRENTECLASSIFICA\u00c7\u00c3O / FUN\u00c7\u00c3OESTADO/ MUNIC\u00cdPIO PER\u00cdODO DO DESLOCAMENTOMEIO DE TRANSPORTEOBJETIVO DO DESLOCAMENTOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR TOTALJos\u00e9 Humberto de Ara\u00fajo 123.388.693 - 20000.880 AG; 607-6 C/C; 0069920-9SERVIDOR MOTORISTAAcara\u00fa - CE13/03/2024Carro OficialViajar a servi\u00e7o do escrit\u00f3rio Frei Tito.R$ 240,00R$ 240,00Publica-se: DIRETORIA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, aos 12 dias do m\u00eas de mar\u00e7o de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "AVISO DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICOEDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba167/2023A ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio de seu Pregoeiro e Equipe de Apoio, nos termos do art. 2\u00ba do Ato Deli-berativo N\u00ba 593, de 23 de fevereiro de 2005, devidamente designados por meio do Ato da Presid\u00eancia n\u00ba 155/2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do dia 23 de agosto de 2023, comunica aos INTERESSADOS que, realizar\u00e1 Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico \u2013 Edital de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba167/2023, Processo Administrativo n\u00ba 11214/2023, no dia 09 de abril de 2024, com hor\u00e1rios assim definidos: In\u00edcio do Acolhimento das Propostas: 27 de mar\u00e7o de 2024; Data de Abertura das Propostas: 09.04.2024, \u00e0s 10h:00min; e In\u00edcio da Sess\u00e3o de Disputa de Pre\u00e7os: 09.04.2024, \u00e0s 10h:00min, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. O Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico refere-se ao objeto a seguir especificado: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS PARA CONTROLE DE PRAGAS NAS \u00c1REAS INTERNAS E EXTERNAS DESTA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA E SEUS ANEXOS, DE ACORDO COM AS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTITATIVOS PREVISTOS NO ANEXO I - TERMO DE REFER\u00caNCIA E DEMAIS EXIG\u00caNCIAS DESTE EDITAL. O Edital estar\u00e1 dispon\u00edvel gratuitamente nos s\u00edtios www.al.ce.gov.br e www.portalcompras.ce.gov.br. O certame ser\u00e1 realizado por meio do sistema do Comprasnet, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.comprasnet.gov.br, pelo pregoeiro Jo\u00e3o Vicente Leit\u00e3o, telefone (85) 3277.2817. Outras informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas por e-mail: licita@al.ce.gov.br ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 15 de mar\u00e7o de 2024.Jo\u00e3o Vicente Leit\u00e3oPREGOEIROHenrique Nicolau NetoEQUIPE DE APOIOLorena de Souza TavaresEQUIPE DE APOIO"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPROCESSO N\u00ba08110/2023A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es, que lhe confere o Ato da Presid\u00eancia n\u00ba 155/2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do dia 23 de agosto de 2023, e o ato de nomea\u00e7\u00e3o publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 10 de feve-reiro de 2021 e, considerando o resultado complementar do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO \u2013 EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 122/2023, Processo n\u00ba 08110/2023, que tem como objeto o REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURA E EVENTUAL CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NO FORNE-CIMENTO DE MATERIAL ODONTOL\u00d3GICO PARA PREVEN\u00c7\u00c3O E EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE BUCAL: DENTIFR\u00cdCIOS, ESCOVAS DENTAIS, FL\u00daOR, CLOREXIDINA, ESCOVAS DE ROBINSOM, MODELOS ANAT\u00d4MICOS PARA FINS DID\u00c1TICOS, ENTRE OUTROS MATERIAIS PARA ATENDER A C\u00c9LULA DE ODONTOLOGIA DO DEPARTAMENTO DE SA\u00daDE E ASSIST\u00caNCIA SOCIALDA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, EM CONFORMIDADE COM O TERMO DE REFER\u00caNCIA E DEMAIS EXIG\u00caNCIAS DESTE EDITAL, resolve ADJU-DICAR e HOMOLOGAR, conforme o que se encontra previsto no inciso VI, do artigo 43, da Lei n\u00ba 8.666/93, em favor da empresa FG COMERCIAL DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA - EPP, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 02.908.738/0001-87, com sede a Rua Torres C\u00e2mara, 280, Loja 09, Bairro Aldeota, CEP 60.150-060, Fortaleza/CE, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o, no que diz respeito aos Itens 7, 10 e 13 com o valor de R$ 22.933,12 (Vinte e Dois Mil, Novecentos e Trinta e Tr\u00eas Reais e Doze Centavos). ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 18 de mar\u00e7o de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPROCESSO N\u00ba08110/2023A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es, que lhe confere o Ato da Presid\u00eancia n\u00ba 155/2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do dia 23 de agosto de 2023, e o ato de nomea\u00e7\u00e3o publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 10 de fevereiro de 2021 e, considerando o resultado COMPLEMENTAR do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO \u2013 EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 122/2023, Processo n\u00ba 08110/2023, que tem como objeto o REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURA E EVENTUAL CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NO FORNE-CIMENTO DE MATERIAL ODONTOL\u00d3GICO PARA PREVEN\u00c7\u00c3O E EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE BUCAL: DENTIFR\u00cdCIOS, ESCOVAS DENTAIS, FL\u00daOR, CLOREXIDINA, ESCOVAS DE ROBINSOM, MODELOS ANAT\u00d4MICOS PARA FINS DID\u00c1TICOS, ENTRE OUTROS MATERIAIS PARA ATENDER A C\u00c9LULA DE ODONTOLOGIA DO DEPARTAMENTO DE SA\u00daDE E ASSIST\u00caNCIA SOCIALDA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, EM CONFORMIDADE COM O TERMO DE REFER\u00caNCIA E DEMAIS EXIG\u00caNCIAS DESTE EDITAL, resolve ADJUDICAR e HOMOLOGAR, conforme o que se encontra previsto no inciso VI, do artigo 43, da Lei n\u00ba 8.666/93, em favor da empresa ELISVANDIA MATOS DONINI LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 13.547.970/0001-53, com sede a Rua Eg\u00eddio Ferronato, 188, Loteamento Industrial, CEP 89.888-000, Caibi/SC, pelo crit\u00e9rio do menor pre\u00e7o, no que diz respeito aos itens 5 e 12, com o valor de R$ 1.685,40 (Hum Mil, Seiscentos e Oitenta e Cinco Reais e Quarenta centavos). ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 18 de mar\u00e7o de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPROCESSO N\u00ba08110/2023A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es, que lhe confere o Ato da Presid\u00eancia n\u00ba 155/2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do dia 23 de agosto de 2023, e o ato de nomea\u00e7\u00e3o publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 10 de fevereiro de 2021 e, considerando o resultado COMPLEMENTAR do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO \u2013 EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 122/2023, Processo n\u00ba 08110/2023, que tem como objeto o REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURA E EVENTUAL CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NO FORNE-CIMENTO DE MATERIAL ODONTOL\u00d3GICO PARA PREVEN\u00c7\u00c3O E EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE BUCAL: DENTIFR\u00cdCIOS, ESCOVAS DENTAIS, FL\u00daOR, CLOREXIDINA, ESCOVAS DE ROBINSOM, MODELOS ANAT\u00d4MICOS PARA FINS DID\u00c1TICOS, ENTRE OUTROS MATERIAIS PARA ATENDER A C\u00c9LULA DE ODONTOLOGIA DO DEPARTAMENTO DE SA\u00daDE E ASSIST\u00caNCIA SOCIALDA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, EM CONFORMIDADE COM O TERMO DE REFER\u00caNCIA E DEMAIS EXIG\u00caNCIAS DESTE EDITAL, resolve DECLARAR FRACASSADO os ITENS 1, 3, 4 e 11 pois n\u00e3o foram apresentadas propostas v\u00e1lidas de acordo com as regras do Edital. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 18 de mar\u00e7o de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Cruz - Secretaria de Infraestrutura e Urbanismo - Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 08/2023-SEINFRA \u2013 Resultado de Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o. Objeto: pavimenta\u00e7\u00e3o e pedra tosca com rejuntamento na localidade de Cajuerinho I no Munic\u00edpio de Cruz. As empresas que atenderam a todas as exig\u00eancias editalicias foram as seguintes: Abrav Constru\u00e7\u00f5es, Servi\u00e7os, Eventos e Loca\u00e7\u00f5es LTDA, CNPJ: 12.044.788/0001-17, Construtora Smart LTDA, CNPJ: 23.078.596/0001-48, FJ2 Constru\u00e7\u00f5es EIRELI, CNPJ: 20.138.377/0001-19, Apla Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os, Projetos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, CNPJ: 24.614.233/0001-42, FCS Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA - ME, CNPJ: 08.578.564/0001-18, Vipon Empreendimentos LTDA, CNPJ: 34.631.462/0001-29, WU Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, CNPJ: 10.932.123/0001-14, Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, CNPJ: 20.160.691/0001-75, Savires Ilumina\u00e7\u00e3o e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, CNPJ: 22.346.772/0001-12, F. Airton Victor \u2013 ME, CNPJ: 97.553.390/0001-69, Emme Engenharia - ME, CNPJ: 21.691.178/0001-04, Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, CNPJ: 63.551.378/0001-01, Delmar Constru\u00e7\u00f5es LTDA-EPP, CNPJ: 17.803.489/0001-32, Prime Constru\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00e3o EIRELI, CNPJ: 19.967.758/0001-21, MHE Engenharia Servi\u00e7os \u2013 LTDA, CNPJ: 22.853.324/0001-05, AJ Construtora e Transporte LTDA, CNPJ: 74.022.229/0001-63, Construvasp Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, CNPJ:50.484.244/0001-65, Consbral Constru\u00e7\u00f5es & Empreendimentos, CNPJ: 07.544.576/0001-69, M5 Construtora & Servi\u00e7os Urbanos LTDA, CNPJ: 25.234.497/0001-33, Lexon Servi\u00e7os, CNPJ: 07.191.777/0001-20, MV&R Loca\u00e7\u00e3o e Constru\u00e7\u00e3o EIRELI, CNPJ: 19.732.774/0001-35, Cenpel \u2013 Centro Norte Projetos Empreendimentos LTDA, CNPJ: 05.502.041/0001-08, PRIME Empreendimentos, Incorportadora e Servi\u00e7os LTDA, CNPJ: 13.997.118/0001-88, Medeiros Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA \u2013 ME, CNPJ: 07.615.710/0001-75, Construtora AG LTDA, CNPJ: 34.326.829/0001-09, JVM Engenharia, CNPJ: 19.572.843/0001-90, CSA Engenharia LTDA, CNPJ: 39.629.277/0001-13, Conserbas Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA \u2013 EPP, CNPJ: 17.452.767/0001-54, Construtora Impacto Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os EIRELI, CPNJ: 00.611.868/0001-28, S\u00f3lida Engenharia LTDA, CNPJ: 14.108.584/0001-28, Imperius Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es \u2013 ME, CNPJ: 25.011.748/0001-10, VK Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA, CNPJ: 09.042.893/0001-02, Novo Caminho Construtora LTDA, CNPJ: 32.641.253/0001-30, empresas inabilitadas por n\u00e3o terem cumprido exig\u00eancias edital\u00edcias: N. Landy Boto Portela \u2013 ME, SM Engenharia e Constru\u00e7\u00f5es, Rotex Engenharia LTDA, RSM Constru\u00e7\u00f5es, S & B Assessoria e Servi\u00e7os, LC Projetos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, \u00c1guia Constru\u00e7\u00f5es e Incorpora\u00e7\u00f5es LTDA, Master Servi\u00e7os E Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Avante Empreendimentos. Diante do exposto, abre-se o prazo recursal previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d a contar da data da publica\u00e7\u00e3o do resultado de habilita\u00e7\u00e3o. Cruz -CE,20 de Mar\u00e7o de 2024. Assun\u00e7\u00e3o Nayara Silva de Melo - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Cruz - Secretaria de Infraestrutura e Urbanismo \u2013 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00b0 01/2023-SEINFRA \u2013 Resultado de Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o. Objeto: Pavimenta\u00e7\u00e3o em bloquete intertravado ligando A CE 182 \u00e0 CE 201 na Localidade de Cavalo Bravo. As empresas que atenderam a todas as exig\u00eancias editalicias foram as seguintes: Abrav Constru\u00e7\u00f5es, Servi\u00e7os, Eventos e Loca\u00e7\u00f5es LTDA, CNPJ: 12.044.788/0001-17, Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, CNPJ: 20.160.691/0001-75, AJ Construtora e Transporte LTDA, CNPJ: 74.022.229/0001-63, Medeiros Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA \u2013 ME, CNPJ: 07.615.710/0001-75, R. R. Portela Constru\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos LTDA, CNPJ: 14.858.301/0001-65, Staff Constru\u00e7\u00f5es Edifica\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Imobili\u00e1rios LTDA, CNPJ: 03.788.024/0001-45, Construtora Plat\u00f4 LTDA, CNPJ: 10.485.488/0001-48, KLF Servi\u00e7os, CNPJ: 35.848.539/0001-80, G Nogueira Ve\u00edculos LTDA, CNPJ: 07.907.334/0001-92, Construtora Impacto, CNPJ: 00.611.868/0001-28, Construtora Borges Carneiro LTDA, CNPJ: 01.590.549/0001-46, FTS Servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00f5es e Comercio LTDA \u2013 EPP, CNPJ: 23.492.879/0001-31, Caldas E Furlani Engenharia LTDA, CNPJ: 02.380.232/0001-48, Dinares Construtora, CNPJ: 23.299.416/0001-58, Constram \u2013 Constru\u00e7\u00f5es e Aluguel de M\u00e1quinas LTDA, CNPJ: 72.432.727/0001-59, JVM Engenharia, CNPJ: 19.572.843/0001-90, Construtora AG LTDA, CNPJ: 34.326.829/0001-09, N. R. Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA-ME, CNPJ: 18.635.562/0001-77, Copa Engenharia LTDA, CNPJ: 02.200.917/0001-65, Mandacaru Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA, CNPJ: 27.583.854/0001-02, RVP Constru\u00e7\u00f5es & Servi\u00e7os EIRELI, CNPJ: 07.876.676/0001-92, empresas inabilitadas por n\u00e3o terem cumprido exig\u00eancias edital\u00edcias: N. Landy Boto Portela - ME, CNPJ: 23.347.561/0001-67, Avante Empreendimentos, CNPJ: 49.113.381/0001-04, Construtora & Servi\u00e7os Sobralense LTDA, CNPJ: 39.336.452/0001-84, FC Empreendimentos LTDA, CNPJ: 45.224.553/0001-66, Clezinaldo Constru\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 EPP, CNPJ: 22.575.652/0001-97, Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, CNPJ: 63.551.378/0001-01, MV&R Loca\u00e7\u00e3o e Constru\u00e7\u00e3o EIRELI, CNPJ: 19.732.774/0001-35, JCON Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, CNPJ: 10.902.334/0001-04, SM. Engenharia e Constru\u00e7\u00f5es, CNPJ: 26.803.040/0001-65, Construtora Silveira Salles LTDA, CNPJ: 41.639.659/0001-70, A T Farias de Souza \u2013 ME, CNPJ: 46.100.059/0001-52, ML Entretenimentos, Assessoria e Servilos LTDA \u2013 EPP, CNPJ: 26.326.036/0001-41, DC Construtora LTDA, CNPJ: 47.242.713/0001-25, T. Sousa de Oliveira \u2013 ME, CNPJ: 24.959.960/0001-41, Ma\u00e7al Constru\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es EIRELI, CNPJ: 08.823.878/0001-39, S & B Assessoria e  Servi\u00e7o, CNPJ: 35.752.089/0001-27, TRT Servi\u00e7os LTDA, CNPJ: 29.089.715/0001-44, Lexon Servi\u00e7os, CNPJ: 07.191.777/0001-20. Diante do exposto, abre-se o prazo recursal previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d a contar da data da publica\u00e7\u00e3o do resultado de habilita\u00e7\u00e3o. Cruz - CE, 20 de mar\u00e7o de 2024 Assun\u00e7\u00e3o Nayara Silva de Melo - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Munic\u00edpio de Gra\u00e7a \u2013 Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o \u2013 Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 04.012/2023-TP. A Presidente da CPL de Gra\u00e7a/CE torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados o resultado do Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o para a licita\u00e7\u00e3o acima referida, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para constru\u00e7\u00e3o de pra\u00e7as p\u00fablicas no Munic\u00edpio de Gra\u00e7a/CE, declara Habilitadas: Vipon Empreendimentos LTDA; Modular Engenharia EIRELI EPP; Serfi Construtora e Servi\u00e7os de Transporte EIRELI \u2013 ME; Prime Constru\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es EIRELLI; JRA Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA; KLF Servi\u00e7os; LB Constru\u00e7\u00f5es LTDA; AG Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; G.A. Rabelo Junior ME; M A Feitosa de Sousa LTDA; WM de Vasconcelos Engenharia ME; Terra Santa Constru\u00e7\u00f5es LTDA; Marfhys Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os de Edifica\u00e7\u00f5es EIRELI; RSM Pessoa LTDA; RP Constru\u00e7\u00f5es & Loca\u00e7\u00f5es LTDA; VIA Urbana Servi\u00e7os e Empreendimentos LTDA; VK Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA; M5 Construtora & Servi\u00e7os Urbanos EIRELI; COneven Constru\u00e7\u00f5es Loca\u00e7\u00f5es e Empreendimentos EIRELI; L & L Servi\u00e7os LTDA \u2013 EPP; Savires Ilumina\u00e7\u00e3o e Constru\u00e7\u00f5es LTDA; PL Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI; FMS Oliveira \u2013 ME; Clezinaldo Constru\u00e7\u00f5es LTDA \u2013EPP; Lexon Servi\u00e7os & Construtora; Contrutora & Servi\u00e7os Sobralense LTDA; R7 Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es EIRELI \u2013 ME; Emme Engenharia ME; J E Martins da Silva Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os; North Empreendimentos e Servi\u00e7os EIRELI; MK Servi\u00e7os em Constru\u00e7\u00e3o e Transporte Escolar EIRELI; WU Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; Fortalece Construtora; Construtora Moraes LTDA EPP; Cenpel Centro Norte Projetos e Empreendimentos LTDA; B & C Edifica\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es LTDA; Construvasp Constru\u00e7\u00f5es E Servi\u00e7os LTDA; Imperius Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es ME; Tecta Constru\u00e7\u00f5es E Servi\u00e7os LTDA e Inabilitados: Francisco Anderson L\u00facio 05880849309; Avante Empreendimentos LTDA; D. Sousa RIOS \u2013 ME; F&G Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es \u2013 ME; F Alisson Zuza do Nascimento; D&A Servi\u00e7os DE Constru\u00e7\u00f5es LTDA; Diamante Servi\u00e7os LTDA; Prime Empreendimentos, Incorporadora e Servi\u00e7os LTDA; Construtora MMC LTDA; Mapa Construtora LTDA; DE Brito Engenharia; T. Sousa de Oliveira \u2013 ME; RM Mesquita \u2013 ME; N. Landy Boto Portela \u2013 ME;Consbral Constru\u00e7\u00f5es & Empreendimentos LTDA. Ficando dispon\u00edveis vistas ao processo e abertas o prazo para a interposi\u00e7\u00e3o de recursos referente \u00e0 decis\u00e3o de julgamento dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o. Gra\u00e7a/CE, 20 de Mar\u00e7o de 2024. Karine Eduardo dos Santos. Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Munic\u00edpio de Gra\u00e7a \u2013 Aviso de julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o \u2013 Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 07.005/2023-TP. A Presidente da CPL de Gra\u00e7a/CE torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados o resultado do Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o para a licita\u00e7\u00e3o acima referida, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para reforma de diversas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Gra\u00e7a/CE, declara Habilitadas: Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA , Construvasp Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, Imperius Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es ME, M A Feitosa DE Sousa LTDA, Apolo Servi\u00e7os LTDA, Abrav Constru\u00e7\u00f5es Servi\u00e7os Eventos E Loca\u00e7\u00f5es LTDA EPP, Cenpel Centro Norte Projetos e Empreendimentos LTDA, AR Constru\u00e7\u00f5es e Obras e Instala\u00e7\u00f5es EIRELI, J.A.R Vieira Constru\u00e7\u00f5es EIRELI, \u00c1vila Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI, WM de Vasconcelos Engenharia ME, VK Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA, PL Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI, Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, GA Rabelo Junior ME, Mapa Construtora LTDA, LB Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Delmar Constru\u00e7\u00f5es EIRELI \u2013 EPP, Fortalece Construtora, Via Urbana Servi\u00e7os e Empreendimentos LTDA, EMME Engenharia ME, FJ2 Constru\u00e7\u00f5es EIRELI, Vipon Empreendimentos LTDA, RSM Pessoa LTDA, Master Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA e Inabilitados: Francisco Anderson Lucio, F&G Servi\u00e7os e Loca\u00e7oes \u2013 ME, Zuza Servi\u00e7os e Empreendimentos ME, T Sousa de Oliveira ME, Avante Empreendimentos LTDA, N. Landy Boto Portela \u2013 ME, RM Mesquita \u2013 ME, Sigor Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI, TRT Servi\u00e7os LTDA, A T Farias de Souza \u2013 ME, Leal Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, AOS Constru\u00e7\u00f5es LTDA, VM Constru\u00e7\u00f5es Loca\u00e7\u00f5es e Eventos LTDA, M5 Construtora & Servi\u00e7os Urbanos EIRELI, North Empreendimentos e Servi\u00e7os EIRELI, D. Sousa Rios \u2013 ME, Pyo Constru\u00e7\u00f5es & Servi\u00e7os LTDA, Savires Ilumina\u00e7\u00e3o e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, JVM Engenharia, MHE Engenharia e Servi\u00e7os LTDA, W & R Constru\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es EIRELI, MK Servi\u00e7os em Constru\u00e7\u00e3o E Transporte Escolar EIRELI, Prime Constru\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es EIRELI, CONSBRAL Constru\u00e7\u00f5es & Empreendimentos LTDA, Contrutora & Servi\u00e7os Sobralense LTDA, Prime Empreendimentos, Incorporadora e Servi\u00e7os LTDA, Apla Comercio Servi\u00e7os Projetos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, WU Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, DTC Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, Construtora AG LTDA. Ficando dispon\u00edveis vistas ao processo e abertas o prazo para a interposi\u00e7\u00e3o de recursos referente \u00e0 decis\u00e3o de julgamento dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o. Gra\u00e7a/CE, 20 de Mar\u00e7o de 2024. Karine Eduardo dos Santos. Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de de Or\u00f3s - Termo de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o. A Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Esporte e Juventude do Munic\u00edpio de Or\u00f3s - CE, representado pelo seu Ordenador de Despesas Sr. Francisco Mois\u00e9s Bezerra de Freitas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, considerando haver o Pregoeiro e sua equipe de apoio cumprindo todas as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o cujo objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os destinado \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, destinados a merenda escolar do Munic\u00edpio de Or\u00f3s/CE, junto a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Esporte e Juventude, tudo conforme anexo I do Edital, vem Adjudicar e Homologar o presente processo administrativo de licita\u00e7\u00e3o, lotes 07, 26, 35, 37, 39, 42, 43, 45, 49, na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.07.01-SRP, para que produza os efeitos legais e jur\u00eddicos. Assim, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica o presente processo Adjudicado e Homologado em favor das Empresas: Diego Pereira Fechine ME ( CNPJ N\u00b0 33.634.178/0001-43) com o lote: 39 no valor total de R$ 46.930,00 (quarenta e seis mil, novecentos e trinta reais); Francie de Carvalho Mendes ME (CNPJ N\u00b0 29.048.310/0001-68) com os lotes: 43 E 45 no valor total de R$ 16.500,00 (dezesseis mil e quinhentos reais); O S R Magazine LTDA \u2013 ME (CNPJ N\u00b0 40.351.323/0001-44) com os lotes: 26, 35, 37, 42, 49 no valor total de R$ 72.052,40 (setenta e dois mil e cinquenta e dois reais e quarenta centavos); Comercial P H LTDA ME (CNPJ N\u00b0 47.771.581/0001-29) com o lote: 07 no valor total de R$ 26.775,00 (vinte e seis mil, setecentos e setenta e cinco reais); importando esta adjudica\u00e7\u00e3o e homologa\u00e7\u00e3o no Valor Total de R$ 162.257,40 (cento e sessenta e dois mil, duzentos e cinquenta e sete reais e quarenta centavos), tipo menor pre\u00e7o por lote. Ao setor competente para provid\u00eancias cab\u00edveis. Or\u00f3s - CE, 14 de mar\u00e7o de 2024. Francisco Mois\u00e9s Bezerra de Freitas - Ordenador de Despesas da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Esporte e Juventude."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ACOPIARA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2024.03.13.10-PE O PREGOEIRO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE ACOPIARA \u2013 CEAR\u00c1, TORNA P\u00daBLICO, PARA CONHECIMENTO DOS INTERESSADOS, QUE REALIZAR\u00c1 A LICITA\u00c7\u00c3O NA MODALIDADE PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO, TOMBADO SOB O N\u00ba 2024.03.13.10-PE, DO TIPO MENOR PRE\u00c7O, TENDO COMO OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA PRESTAR OS SERVI\u00c7OS DE GEST\u00c3O DE DOCUMENTOS DE INFORMA\u00c7\u00d5ES E DIGITALIZA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS INCLUINDO ESCANEAMENTO, TRATAMENTO DE IMAGENS, RECONHECIMENTO \u00d3TICO DOS CARACTERES, INDEXA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA (GED) 100% WEB, COM UTILIZA\u00c7\u00c3O DE CLOUD COMPUTING (ARMAZENAMENTO EM NUVEM) E DISPONIBILIZA\u00c7\u00c3O DE APLICATIVO (APP) PARA CONSULTAR, PESQUISAR , COMPARTILHAR E IMPRIMIR OS DOCUMENTOS NAS PLATAFORMAS IOS E ANDROID COM ACESSO AOS DADOS VITALICIOS PARA ATENDER AS NECESSIDADES DAS DIVERSAS SECRETARIAS DO MUNIC\u00cdPIO DE ACOPIARA/CE, CONFORME PROJETO B\u00c1SICO/TERMO DE REFER\u00caNCIA EM ANEXO AO EDITAL, O EDITAL EST\u00c1 DISPON\u00cdVEL NO ENDERE\u00c7O ELETR\u00d4NICO: HTTPS://COMPRAS.M2ATECNOLOGIA.COM.BR/ E WWW.TCE.CE.GOV.BR, COM O PRAZO DE CADASTRAMENTO DAS PROPOSTAS AT\u00c9 O DIA 04 DE ABRIL DE 2024 AS 08:00MIN, ABERTURA DAS PROPOSTAS AS 09:00MIN(HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA), O QUAL ENCONTRA-SE NA \u00cdNTEGRA NA SEDE DA COMISS\u00c3O, CENTRO ADMINISTRATIVO, SITUADA A AVENIDA JOS\u00c9 MARQUES FILHO, N\u00ba 600, AROEIRAS\u2013 ACOPIARA - CEAR\u00c1. MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES NO ENDERE\u00c7O CITADO, NO HOR\u00c1RIO DE 08:00H \u00c0S 12:00H E ATRAV\u00c9S DO E-MAIL:LICITAACOPIARA2@GMAIL.COM. FRANCISCO ALYSSON ALVES MENDES DE OLIVEIRA- PREGOEIRO."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Brejo Santo \u2013 Secretaria Municipal de Infraestrutura, Obras e Urbanismo - Aviso de Anula\u00e7\u00e3o - Processo Administrativo de Licita\u00e7\u00e3o: Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba. CE-03.01.1/2024-SEINFRA. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de constru\u00e7\u00e3o de 03 (tr\u00eas) passagens molhadas e pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em diversos trechos de ruas e estradas do munic\u00edpio de brejo santo-ce, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no projeto b\u00e1sico, convertido em anexo do edital. sob a \u00e9gide do princ\u00edpio da autotutela, que estabelece que a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica possui o poder de controlar os seus pr\u00f3prios atos, anulando-os quando ilegais ou revogando-os quando inconvenientes ou inoportunos, eu, Lucas Bezerra Feitosa dos Santos, Secret\u00e1rio de Infraestrutura, Obras e Urbanismo do Munic\u00edpio de Brejo Santo-CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que me foram conferidas por Lei, em especial o inciso III do Caput do Art. 71 da Lei N\u00ba. 14.133, de 01/04/2021, determino a Anula\u00e7\u00e3o da Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica acima numerado, devido a problemas t\u00e9cnicos junto ao sistema da Bolsa de Licita\u00e7\u00f5es e Leil\u00f5es do Brasil \u2013 (BLL), onde s\u00e3o instru\u00eddos os processos eletr\u00f4nicos deste munic\u00edpio, impossibilitando, assim, a disponibiliza\u00e7\u00e3o do edital no prazo estabelecido na al\u00ednea \u201cA\u201d do Inciso II do Art. 55 da Lei N\u00ba. 14.133, de 01/04/2021, em observ\u00e2ncia aos princ\u00edpios da legalidade e da publicidade. Lucas Bezerra Feitosa dos Santos - Secret\u00e1rio de Infraestrutura, Obras e Urbanismo da Prefeitura Municipal de Brejo Santo-CE."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Brejo Santo \u2013 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica - Aviso de Anula\u00e7\u00e3o - Processo Administrativo de Licita\u00e7\u00e3o: Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba. CE-03.01.3/2024-SEDUB. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de amplia\u00e7\u00e3o de duas escolas de ensino fundamental, localizadas no s\u00edtio Muqu\u00e9m, Zona Rural, e na Rua Manoel Tiburtino Filho, Bairro S\u00e3o Francisco, e amplia\u00e7\u00e3o do C.E.I. Francisca Alves Tavares, localizado no bairro Cavaco, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no projeto b\u00e1sico, convertido em anexo do edital. Sob a \u00e9gide do princ\u00edpio da autotutela, que estabelece que a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica possui o poder de controlar os seus pr\u00f3prios atos, anulando-os quando ilegais ou revogando-os quando inconvenientes ou inoportunos, eu, Francisco Juc\u00e9lio dos Santos, Secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica do Munic\u00edpio de Brejo Santo-CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que me foram conferidas por lei, em especial o inciso III do Caput do Art. 71 da Lei N\u00ba. 14.133, de 01/04/2021, determino a Anula\u00e7\u00e3o da Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica acima numerado, devido a problemas t\u00e9cnicos junto ao sistema da bolsa de Licita\u00e7\u00f5es e Leil\u00f5es do Brasil \u2013 (BLL), onde s\u00e3o instru\u00eddos os processos eletr\u00f4nicos deste munic\u00edpio, impossibilitando, assim, a disponibiliza\u00e7\u00e3o do edital no prazo estabelecido na al\u00ednea \u201cA\u201d do Inciso II do Art. 55 da Lei N\u00ba. 14.133, de 01/04/2021, em observ\u00e2ncia aos princ\u00edpios da legalidade e da publicidade. Francisco Juc\u00e9lio dos Santos - Secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica da Prefeitura Municipal de Brejo Santo-CE."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Brejo Santo \u2013 Secretaria Municipal de Infraestrutura, Obras e Urbanismo - Aviso de Anula\u00e7\u00e3o - Processo Administrativo de Licita\u00e7\u00e3o: Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba. CE-03.01.2/2024-SEINFRA. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de placas de sinaliza\u00e7\u00e3o e advert\u00eancia em diversos trechos de ruas, avenidas e estradas vicinais na sede e na zona rural do Munic\u00edpio de Brejo Santo-CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no projeto b\u00e1sico, convertido em anexo do edital. sob a \u00e9gide do princ\u00edpio da autotutela, que estabelece que a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica possui o poder de controlar os seus pr\u00f3prios atos, anulando-os quando ilegais ou revogando-os quando inconvenientes ou inoportunos, eu, Lucas Bezerra Feitosa dos Santos, Secret\u00e1rio De Infraestrutura, Obras E Urbanismo Do Munic\u00edpio De Brejo Santo-CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que me foram conferidas por Lei, em especial o inciso III do Caput do Art. 71 da Lei N\u00ba. 14.133, de 01/04/2021, determino a Anula\u00e7\u00e3o da Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica acima numerado, devido a problemas t\u00e9cnicos junto ao sistema da bolsa de Licita\u00e7\u00f5es e Leil\u00f5es do Brasil \u2013 (BLL), onde s\u00e3o instru\u00eddos os processos eletr\u00f4nicos deste munic\u00edpio, impossibilitando, assim, a disponibiliza\u00e7\u00e3o do edital no prazo estabelecido na al\u00ednea \u201cA\u201d do Inciso II do ART. 55 Da Lei N\u00ba. 14.133, de 01/04/2021, em observ\u00e2ncia aos princ\u00edpios da legalidade e da publicidade. Lucas Bezerra Feitosa dos Santos - Secret\u00e1rio de Infraestrutura, Obras e Urbanismo da Prefeitura Municipal de Brejo Santo-CE."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Croat\u00e1 - Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o. Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Infraestrutura \u2013 Regente: Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.12.21.01/TP/PMC \u2013 Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca de ruas do Distrito de Lagoa da Cruz do Munic\u00edpio de Croata \u2013 MAPP: SOP \u2013 Habilitadas: Conserbas Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI; Stan Constru\u00e7\u00f5es LTDA; Millenium Servi\u00e7os LTDA; Vipon Empreendimentos LTDA; Ara\u00fajo Batalha Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es ME LTDA; Construtora Moraes LTDA; Savires Ilumina\u00e7\u00e3o e Constru\u00e7\u00f5es LTDA; Fortalece Construtora LTDA; Serfi Construtora e Servi\u00e7os de Transporte LTDA; Apla Comercio, Servi\u00e7os, Projetos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA; Santa Terezinha e Servi\u00e7os LTDA; Moreira Mesquita Engenharia e Servi\u00e7os LTDA; Lexon Servi\u00e7os & Construtora Empreendimentos LTDA; J M X Neto Construtora EIRELI; R. A. S. Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI; Rotex Construcoes e Servicos LTDA; Max & Miranda Construtora LTDA; R S M Pessoa LTDA; Minerva Servicos e Construcoes LTDA; TM Timbo Construcoes LTDA; Master Servicos e Construcoes LTDA \u2013 Inabilitadas: WU Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI \u2013 Raz\u00f5es da Decis\u00e3o: Encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para consulta nos autos do processo licitat\u00f3rio e ser\u00e1 disponibilizado no Portal de Licita\u00e7\u00f5es dos Munic\u00edpios no site do TCE/CE \u2013 Comunicado: A partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso, fica aberto o prazo recursal nos termos do art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e em n\u00e3o havendo recurso, fica a abertura dos envelopes de Propostas de Pre\u00e7os, marcada para o dia 03/04/2024 \u00e0s 09h00m. Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: Ant\u00f4nio Roque de Carvalho."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato \u2013 CPSMC. ERRATA EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 2024.03.12.47. Publicado em 18 de mar\u00e7o de 2024, S\u00c9RIE 3, ANO XVI n\u00ba 053, pag. 120.  Onde l\u00ea-se: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2023.04.27, leia-se: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2023.04.20.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipueiras - Aviso de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o. O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Ipueiras-CE, em cumprimento a ratifica\u00e7\u00e3o procedida pelo Secret\u00e1ria de Assist\u00eancia Social e Trabalho, faz publicar o extrato resumido do processo de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o a seguir: Processo N\u00b0 001.24-IN-SAST, Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada em Capacita\u00e7\u00e3o e Treinamento para Conselheiros Tutelares e Profissionais da Rede de Prote\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Ipueiras para Contribuir com a Implementa\u00e7\u00e3o da Lei da Escuta Especializada de Acordo com a Lei N\u00b013.431, de 04 de Abril de 2017 e Decreto 9.603 de 10 de Dezembro de 2018, com Carga Hor\u00e1ria De 24 Horas Presenciais para a Capacita\u00e7\u00e3o da Lei da Escuta Especializada e Totalizando 40 Horas/Aula, Sendo 08 Horas Por Dia de Forma Presencial Durante 5 Dias para o Treinamento de Conselheiros Tutelares e Profissionais da Rede de Prote\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio. Favorecido: M.S. Assessoria e Treinamento Desenvolvimento Urbano EIRELI-ME. Valor Global: R$ 10.500,00 (dez mil e quinhentos reais), Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7amentaria: 10.01.08.122.0231.2.073/3.3.90.39.00 , Fonte de Recursos: Tesouro Municipal, Fundamento Legal: Art. 74, II, da Lei 14.133/2021.  Declara\u00e7\u00e3o de Inexigibilidade emitida pela Agente De Contrata\u00e7\u00e3o Do Munic\u00edpio De Ipueira Sr. Marcos Klinsman Oliveira Melo e ratificada pelo Ordenador de Despesas da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Trabalho Sra. Valdirene Mour\u00e3o Chaves Vasconcelos."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Munic\u00edpio de Gra\u00e7a \u2013 Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o \u2013 Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 04.011/2023-TP. A Presidente da CPL de Gra\u00e7a/CE torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados o Resultado do Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o para a Licita\u00e7\u00e3o acima referida, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de reforma de pra\u00e7as p\u00fablicas no Munic\u00edpio de Gra\u00e7a/CE, declara Habilitadas: M5 Construtora & Servi\u00e7os Urbanos EIRELI, Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, B & C Edifica\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es LTDA, Master Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Lexon Servi\u00e7os & Construtora, Vipon Empreendimentos LTDA, Serfi Construtora e Servi\u00e7os de Transporte EIRELI \u2013 ME, Prime Constru\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es EIRELI, JRA Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA, Construtora MMC LTDA, Via Urbana Servi\u00e7os e Empreendimentos LTDA, G.A. Rabelo Junior ME, RVP Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI, L & L Servi\u00e7os LTDA \u2013 EPP, RSM Pessoa LTDA, RP Constru\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es e Inabilitados: N. Landy Boto Portela \u2013 ME, D. Sousa Rios \u2013 ME, F Alisson Zuza do Nascimento, Avante Empreendimentos LTDA, F&G Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es \u2013 ME, T. Sousa de Oliveira \u2013 ME, Francisco Anderson L\u00facio 05880849309, RM Mesquita \u2013 ME, DE Brito Engenharia, VK Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA, WU Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, Consbral Constru\u00e7\u00f5es & Empreendimentos LTDA, Construvasp Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, e North Empreendimentos e Servi\u00e7os EIRELI. Ficando dispon\u00edveis vistas ao processo e abertas o prazo para a interposi\u00e7\u00e3o de recursos referente \u00e0 decis\u00e3o de julgamento dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o. Gra\u00e7a/CE, 20 de Mar\u00e7o de 2024. Karine Eduardo dos Santos. Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE RUSSAS \u2013 EXTRATO DO CONTRATO \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 001.23.05.2023 \u2013 SEINFRA \u2013 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia especializada para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca, em diversas vias p\u00fablicas no munic\u00edpio de Russas/CE, de interesse da Secretaria de Infraestrutura e Servi\u00e7os Urbanos \u2013 SEINFRA. CONTRATADA: K C EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME, inscrita no CNPJ com o N\u00ba 05.085.438/0001-33; DATA DA ASSINATURA DO CONTRATO: 15/03/2024; VALOR GLOBAL: R$ 6.289.950,68 (Seis Milh\u00f5es, Duzentos e Oitenta e Nove Mil, Novecentos e Cinquenta Reais e Sessenta e Oito Centavos). VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: a partir da data de sua assinatura, com vig\u00eancia de 360 (Trezentos e Sessenta) dias. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: a partir da data de sua assinatura, 360 (Trezentos e Sessenta) dias. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 1202 15 451 1502 1.049 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Reforma, Amplia\u00e7\u00e3o e Pavimenta\u00e7\u00e3o em Paralelep\u00edpedo; ELEMENTO DE DESPESA: 4.4.90.51.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es; SUB ELEMENTO DE DESPESA: 4.4.90.51.99 \u2013 Outras Obras e Instala\u00e7\u00f5es; FONTE DE RECURSOS: 1500000000/1700000000/1701000000; ASSINA PELA CONTRATANTE: Guilherme Cordeiro da Costa. ASSINA PELA CONTRATADA: Kaoma Pereira Silva. Russas-CE, 20 de Mar\u00e7o de 2024. Jorge Augusto Cardoso do Nascimento \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACARA\u00da AVISO DE RESULTADO DO JULGAMENTO GERAL DAS PROPOSTAS T\u00c9CNICAS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 1412.01/2023 A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACARA\u00da/CE TORNA P\u00daBLICO O RESULTADO DO JULGAMENTO DAS PROPOSTAS T\u00c9CNICAS RELATIVO \u00c0 LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 1412.01/2023 CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE APOIO ADMINISTRATIVO NAS ROTINAS DE RECURSOS HUMANOS E PROCESSAMENTO DE DADOS PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACARA\u00da/CE, CONFORME ATAS ACOSTADAS AOS AUTOS, O RESULTADO \u00c9: EM PRIMEIRO LUGAR: F.I.A. ARA\u00daJO LTDA, PONTUA\u00c7\u00c3O 3,47 PONTOS; EM SEGUNDO LUGAR: INNOVA, SERVI\u00c7OS & ASSESSORIA LTDA, PONTUA\u00c7\u00c3O 1,33 PONTOS E TERCEIRO LUGAR: YZALLON M. LOPES, PONTUA\u00c7\u00c3O 1,00 PONTOS. DO PRAZO RECURSAL: FICA ABERTO O PRAZO DE 5 (CINCO) DIAS \u00daTEIS, CONTADOS A PARTIR DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DESTE AVISO, PARA APRESENTA\u00c7\u00c3O DE RECURSO NOS TERMOS DO ART. 109, I, \u201cB\u201d DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93, FICANDO AS DEMAIS LICITANTES DESDE LOGO INTIMADAS PARA APRESENTAREM CONTRARRAZ\u00d5ES, SE QUISEREM, EM IGUAL N\u00daMERO DE DIAS, QUE COME\u00c7AR\u00c3O A CONTAR DO T\u00c9RMINO DO PRAZO DO RECORRENTE, SENDO-LHES ASSEGURADA VISTA DOS AUTOS. ACARA\u00da(CE), 21 DE MAR\u00c7O DE 2024. BRUNO RODRIGUES GOMES DA SILVEIRA FORTUNA \u2013 PRESIDENTE DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 RETIFICA\u00c7\u00c3O DO EXTRATO DE AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00b0 24.20.01/CE \u2013 Secretaria de Infraestrutura. A Secretaria de Infraestrutura da Prefeitura Municipal de Itapipoca/CE, vem retificar o Extrato do Aviso da Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica que tem como OBJETO a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de requalifica\u00e7\u00e3o da biblioteca e Secretaria de Cultura no Munic\u00edpio de Itapipoca/CE, para alterar o n\u00famero da licita\u00e7\u00e3o e a Secretaria por onde transcorrer\u00e1 o certame. DA RETIFICA\u00c7\u00c3O: no extrato veiculado no dia 15 de Mar\u00e7o de 2024, no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 | S\u00e9rie 3 | Ano XVI N\u00ba 052 | Fortaleza, P\u00e1gina 132, e no Jornal \u201cO Estado\u201d, no dia 18 de Mar\u00e7o de 2024, na p\u00e1gina 7, ONDE SE L\u00ca: 24.20.01/CE; LEIA-SE: 24.23.03/CE; e, ainda ONDE SE L\u00ca: Secretaria de Cultura; LEIA-SE: Secretaria de Infraestrutura. OBS: A MUDAN\u00c7A COM RELA\u00c7\u00c3O \u00c0 SECRETARIA N\u00c3O SE DAR\u00c1 NO OBJETO DA LICITA\u00c7\u00c3O, O QUAL PERMANECER\u00c1 INALTERADO. A secretaria faz saber que a data e hor\u00e1rio do certame permanecem inalterados, quais sejam: Acolhimento das Propostas: at\u00e9 \u00e0s 14h do dia 25 de Abril de 2024; Abertura das Propostas: \u00e0s 14h30min, do dia 25 de Abril de 2024; Sess\u00e3o de Disputa de Pre\u00e7os: \u00e0s 15h do 25 de Abril de 2024 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). O Edital poder\u00e1 ser retirado nos S\u00edtios: www.tce.ce.gov.br; www.bll.org.br. Itapipoca-CE, 18 de Mar\u00e7o de 2024. Ant\u00f4nio Vitor Nobre de Lima \u2013 Secret\u00e1rio Executivo da Secretaria de Infraestrutura."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MERUOCA \u2013 AVISO DE JULGAMENTO - A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o comunica o resultado da fase de habilita\u00e7\u00e3o da TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 0509.01/2023, cujo objeto \u00e9 a REFORMA DA ESCOLA E.E.I.F. JOS\u00c9 XIMENES ALBUQUERQUE NO MUNIC\u00cdPIO DE MERUOCA-CE, da seguinte forma: EMPRESAS INABILITADAS: F ALISSON ZUZA DO NASCIMENTO \u2013 ME; ESTRUTURE CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 ME; F. AIRTON VICTOR \u2013 ME; FRANCISCO ANDERSON LUCIO 05880849309; MEDEIROS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 ME. EMPRESAS HABILITADAS: WU CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 EPP; CONSBRAL CONSTRU\u00c7\u00d5ES & EMPREENDIMENTOS LTDA; IMPERIUS SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 ME; R S M PESSOA LTDA \u2013 EPP; MOREIRA MESQUITA ENGENHARIA E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 ME; CONSTRUVASP CONSTRU\u00c7\u00d5ES & SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 ME; J R A CONSTRU\u00c7\u00d5ES & EMPREENDIMENTOS LTDA \u2013 ME; G. A. RABELO JUNIOR \u2013 ME; CONSTRUTORA AC LTDA \u2013 ME; SAVIRES ILUMINA\u00c7\u00c3O E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 ME; ELETROCAMPO SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; LEXON SERVI\u00c7OS & CONSTRUTORA EMPREENDIMENTOS LTDA \u2013 ME; ABRAV CONSTRU\u00c7\u00d5ES SERVI\u00c7OS EVENTOS E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP; TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 ME; RAMILOS SERVI\u00c7OS E ENGENHARIA \u2013 ME. Fica a partir desta data aberto o prazo recursal previsto no Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Ficando desde j\u00e1 agendada a abertura das \u201cPropostas de Pre\u00e7os\u201d, caso n\u00e3o haja interposi\u00e7\u00e3o de recursos para o dia 05.04.2024, as 09:00 horas. Meruoca \u2013 Ce, 18 de mar\u00e7o de 2024. Francisco Aldir Lima Pereira - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Assar\u00e9 - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.03.20.1. A Prefeitura Municipal de Assar\u00e9 torna p\u00fablico que ser\u00e1 realizado Certame Licitat\u00f3rio na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico - Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de material de constru\u00e7\u00e3o e pr\u00e9-moldados para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Infraestrutura do Munic\u00edpio de Assar\u00e9/CE. In\u00edcio de acolhimento das propostas: 22 de fevereiro de 2024 a partir das 17:00 horas. Abertura das propostas: 04 de abril de 2024 \u00e0s 08:30 horas. In\u00edcio da sess\u00e3o e disputa de pre\u00e7os: 04 de abril de 2024 \u00e0s 09:00 horas - atrav\u00e9s do site www.comprasassare.com.br. Os interessados poder\u00e3o obter o texto integral do Edital atrav\u00e9s dos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: https://pncp.gov.br; www.comprasassare.com.br e https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br, ou no Setor de Licita\u00e7\u00f5es da Prefeitura situada \u00e0 Rua Dr. Paiva, n\u00ba 415, Vila Mota Assar\u00e9 - Cear\u00e1 no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00hrs. Informa\u00e7\u00f5es pelo telefone (88) 3535-1613. Assar\u00e9/CE, 20 de mar\u00e7o de 2024. Francisco D\u00e9rcio de Alencar \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o.ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE IBICUITINGA \u2013 EXTRATO DOS CONTRATOS N\u00ba 2024.01.24.01-SEDUC - 2024.01.24.02-SEDUC; 2024.01.24.03-SEDUC. Contratante: Munic\u00edpio de Ibicuitinga, localizado \u00e0 Rua Edval Maia da Silva, 16, CEP: 62.955-000, Centro - Ibicuitinga-CE, inscrito no CNPJ sob o N\u00ba 12.461.646/0001-55. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais Aquisi\u00e7\u00f5es de G\u00eaneros Aliment\u00edcios destinados a Merenda Escolar da Rede Municipal de Ensino, de responsabilidade da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Ibicuitinga-CE. Contratadas: BOA VISTA COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7O LTDA-EPP, CNPJ N\u00ba 10.394.436/0001-66. Valor: R$ 1.819.840,19 (hum milh\u00e3o, oitocentos e dezenove mil, oitocentos e quarenta reais e dezenove centavos); L H CASTRO DE ANDRADE FILHO COM\u00c9RCIO-ME, CNPJ N\u00ba 22.684.715/0001-43  Valor: R$ 367.332,55 (trezentos e sessenta e sete mil, trezentos e trinta e dois reais e cinquenta e cinco centavos); JACQUELINE SILVA FROTA-EPP, CNPJ N\u00ba 46.763.015/0001-02, Valor: R$ 547.262,37 (quinhentos e quarenta e sete mil, duzentos e sessenta e dois reais e trinta e sete centavos). Fundamento Legal: Lei N\u00ba 10.520, de 17 de julho de 2002: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO n\u00ba 0108.01-2023-SRP-PE. Prazos: 31 de dezembro de 2024. Origem dos Recursos: n\u00ba 10.02.12.306.0003.2.049 e elemento de despesa n\u00ba 3.3.90.30.00. Data: Ibicuitinga-CE, 24 de janeiro de 2024. Signat\u00e1rios: Contratante: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o - FRANCISCO RICARDO PINHEIRO NOBRE. Contratado: BOA VISTA COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7O LTDA-EPP, Sra. Silvia Raquel de Ara\u00fajo Rodrigues Cid; L H CASTRO DE ANDRADE FILHO COM\u00c9RCIO-ME, Sr. Luis Halberto Castro de Andrade Filho; JACQUELINE SILVA FROTA-EPP, Sra. Jacqueline Silva Frota."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTANA DO ACARA\u00da - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O. PROCESSO: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N0 1803.03.24. Objeto: Sele\u00e7\u00e3o de Melhor Proposta para Registro de Pre\u00e7os visando Futura e Eventual Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Constru\u00e7\u00e3o, Pintura, El\u00e9trico, Hidr\u00e1ulico, Ferramentas e Itens de Paisagismo, para atender a demanda das Secretarias do Munic\u00edpio de Santana do Acara\u00fa, com o objetivo de atender as diversas Unidades deste Munic\u00edpio/conforme termo de Refer\u00eancia. Do Tipo: Menor Pre\u00e7o por Item. Da Forma de Fornecimento: Parcelado. O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Santana do Acara\u00fa-CE, toma p\u00fablico para conhecimento dos licitantes e demais interessados, que do dia 22 de mar\u00e7o de 2024 a 05 de abril de 2024 at\u00e9 \u00e0s 08h00min. (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), estar\u00e1 recebendo as Propostas de Pre\u00e7os e Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o referentes a este Preg\u00e3o, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico www.licitanet.com.br. A Abertura das Propostas acontecer\u00e1 no dia 05 de abril de 2024, \u00e0s 08h15min. (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) e o in\u00edcio da Sess\u00e3o de Disputa de Lances ocorrer\u00e1 a partir das 09h00min do dia 05 de abril de 2024, (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). O edital na \u00edntegra encontra-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta na Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o, a Av. S\u00e3o Jo\u00e3o, 75, Centro - Santana do Acara\u00fa - CE, no www.licitanet.com.br, assim como no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE-CE: http://www.tcm.ce.gov.br/licitacoes. Santana do Acara\u00fa/CE, 21 de mar\u00e7o de 2024. Daniel Marcio Camilo do Nascimento - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de de Or\u00f3s - Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00b0 2023.12.07.01-07 - SRP. O Pregoeiro da Prefeitura Municipal de Or\u00f3s- Ce, torna p\u00fablico o Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 2023.12.07.01-07 - SRP, Resultante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.07.01 - SRP. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Esporte e Juventude. Objeto: Registro de Pre\u00e7os destinado \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, destinados a merenda escolar do Munic\u00edpio de Or\u00f3s/CE, junto a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Esporte e Juventude, tudo conforme anexo I do Edital. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Lei Federal n\u00ba 10.520/2002, na Lei Complementar n\u00ba 123/2006 e suas altera\u00e7\u00f5es, Lei Complementar 147/2014, subsidiariamente pela Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es, e suas altera\u00e7\u00f5es, Decreto 10.024, de 21/09/2019, e o Decreto Municipal n\u00ba 80/2018. Empresa: Comercial P H LTDA ME. Endere\u00e7o: R 7 (LOT JD Oasis), 239, Jardim Oasis, Iguatu/CE. CNPJ N\u00ba: 47.771.581/0001-29. Representante: Pedro Henrique Ferreira de Castro Liberalino. CPF N\u00b0: 223.175.463-00. Valor Global da Ata de Registro de Pre\u00e7os: R$ 26.775,00 (vinte e seis mil, setecentos e setenta e cinco reais). Vig\u00eancia da Ata De Registro de Pre\u00e7os: 12 (doze) meses da data da assinatura da Ata (14/03/2024). Data de Assinatura da Ata de Registro de Pre\u00e7os: 14 de mar\u00e7o de 2024. Assina pelo Licitante: Pedro Henrique Ferreira de Castro Liberalino (Comercial P H LTDA ME). Assina pela \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Francisco Mois\u00e9s Bezerra de Freitas (Ordenador de Despesas da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Esporte e Juventude). Or\u00f3s-Ce, 14 de mar\u00e7o de 2024. Jos\u00e9 Kl\u00e9riston Medeiros Monte J\u00fanior \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de de Or\u00f3s - Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00b0 2023.12.07.01-09 - SRP. O Pregoeiro da Prefeitura Municipal de Or\u00f3s- Ce, torna p\u00fablico o Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 2023.12.07.01-09- SRP, resultante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.07.01 - SRP. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Esporte e Juventude. Objeto: registro de pre\u00e7os destinado \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, destinados a merenda escolar do Munic\u00edpio de Or\u00f3s/CE, junto a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Esporte e Juventude, tudo conforme anexo I do Edital. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Lei Federal n\u00ba 10.520/2002, na Lei Complementar n\u00ba 123/2006 e suas altera\u00e7\u00f5es, Lei Complementar 147/2014, subsidiariamente pela Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es, e suas altera\u00e7\u00f5es, Decreto 10.024, de 21/09/2019, e o Decreto Municipal n\u00ba 80/2018. Empresa: Francie de Carvalho Mendes ME. Endere\u00e7o: Rua Antonio Mendonca, 454, Vila Brasilia, Iguatu/CE. CNPJN\u00ba:29.048.310/0001-68. Representante: Francie de Carvalho Mendes. CPF N\u00b0: 821.796.463-72. Valor Global da Ata de Registro de Pre\u00e7os: R$ 16.500,00 (dezesseis mil, quinhentos reais). Vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os: 12 (doze) meses da data da assinatura da Ata (14/03/2024). Data de Assinatura da Ata de Registro de Pre\u00e7os: 14 de mar\u00e7o de 2024. Assina Pelo Licitante: Francie de Carvalho Mendes (Francie de Carvalho Mendes ME). Assina pela \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Francisco Mois\u00e9s Bezerra de Freitas (Ordenador de Despesas da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Esporte e Juventude). Or\u00f3s-Ce, 14 de mar\u00e7o de 2024. Jos\u00e9 Kl\u00e9riston Medeiros Monte J\u00fanior - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de de Or\u00f3s - Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00b0 2023.12.07.01-10 - SRP. O Pregoeiro da Prefeitura Municipal de Or\u00f3s- Ce, torna p\u00fablico o extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 2023.12.07.01-10- SRP, resultante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.07.01 - SRP. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Esporte e Juventude. Objeto: Registro de Pre\u00e7os destinado \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, destinados a merenda escolar do Munic\u00edpio de Or\u00f3s/CE, junto a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Esporte e Juventude, tudo conforme anexo I do Edital. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Lei Federal n\u00ba 10.520/2002, na Lei Complementar n\u00ba 123/2006 e suas altera\u00e7\u00f5es, Lei Complementar 147/2014, subsidiariamente pela Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es, e suas altera\u00e7\u00f5es, Decreto 10.024, de 21/09/2019, e o Decreto Municipal n\u00ba 80/2018. Empresa: Diego Pereira Fechine-ME. Endere\u00e7o: Rua Do Seminario, 941 - Letra D, S\u00e3o Miguel, Juazeiro do Norte/CE, CEP: 63.010-457 CNPJ N\u00ba 33.634.178/0001-43. Representante: Diego Pereira Fechine. CPF N\u00b0: 068.680.043-54. Valor global da Ata de registro de pre\u00e7os: R$ 46.930,00 (quarenta e seis mil, novecentos e trinta reais). Vig\u00eancia DA Ata de registro de pre\u00e7os: 12 (doze) meses da data da assinatura da Ata (14/03/2024). Data de assinatura da ata de registro de pre\u00e7os: 14 de mar\u00e7o de 2024. Assina pelo licitante: Diego Pereira Fechine (Diego Pereira Fechine-ME). Assina pelo \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Francisco Mois\u00e9s Bezerra de Freitas (Ordenador de Despesas da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Esporte e Juventude). Or\u00f3s-Ce, 14 de mar\u00e7o de 2024. Jos\u00e9 Kl\u00e9riston Medeiros Monte J\u00fanior - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de de Or\u00f3s - Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00b0 2023.12.07.01-08 - SRP. O Pregoeiro da Prefeitura Municipal de Or\u00f3s- Ce, torna p\u00fablico o Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 2023.12.07.01-08 - SRP, resultante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.07.01 - SRP. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Esporte e Juventude. Objeto: Registro de Pre\u00e7os destinado \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, destinados a merenda escolar do Munic\u00edpio de Or\u00f3s/CE, junto a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Esporte e Juventude, tudo conforme anexo I do Edital. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Lei Federal n\u00ba 10.520/2002, na Lei Complementar n\u00ba 123/2006 e suas altera\u00e7\u00f5es, Lei Complementar 147/2014, subsidiariamente pela Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es, e suas altera\u00e7\u00f5es, Decreto 10.024, de 21/09/2019, e o Decreto Municipal n\u00ba 80/2018. Empresa: O S R Magazine LTDA. Endere\u00e7o: Rua Vinte e Sete de Novembro, 420, Alto do Juca, Iguatu/CE, CEP: 63.502-405. CNPJ N\u00ba 40.351.323/0001-44. Representante: Francisco Emanuel de Oliveira Silva -CPF N\u00b0 223.175.463-00. Valor global da Ata de Registro de Pre\u00e7os: R$ 72.052,40 (setenta e dois mil e cinquenta e dois reais e quarenta centavos). Vig\u00eancia da ata de Registro de Pre\u00e7os: 12 (doze) meses da data da assinatura da Ata (14/03/2024). Data de assinatura da ata de registro de pre\u00e7os: 14 de mar\u00e7o de 2024. Assina Pelo Licitante: Francisco Emanuel de Oliveira Silva (O S R Magazine LTDA) Assina pelo \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Francisco Mois\u00e9s Bezerra de Freitas (Ordenador de Despesas da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Esporte e Juventude). Or\u00f3s-Ce, 14 de mar\u00e7o de 2024. Jos\u00e9 Kl\u00e9riston Medeiros Monte J\u00fanior \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Maracana\u00fa \u2013 Aviso de Chamada P\u00fablica N\u00ba 14.001/2024-CHP. A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00f5es 1 da Prefeitura Municipal de Maracana\u00fa torna p\u00fablico que no per\u00edodo de 21 de mar\u00e7o de 2024 at\u00e9 22 de abril de 2024, no hor\u00e1rio de 08:00h \u00e0s 14:00h, receber\u00e1 os documentos de habilita\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://www.gov.br/compras/, referente a Chamada P\u00fablica n\u00b0 14.001/2024-CHP, cujo objeto \u00e9 o Credenciamento de pessoas jur\u00eddicas na \u00e1rea da sa\u00fade, para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e procedimentos m\u00e9dicos na especialidade de m\u00e9dico generalista, m\u00e9dico emerg\u00eancia, m\u00e9dico ginecologista e obstetra, consulta m\u00e9dico especialista e exames para o hospital-p\u00f3lo \u2013 Hospital Municipal Dr. Jos\u00e9 El\u00edsio de Holanda, em Maracana\u00fa-CE, de forma complementar ao sistema \u00fanico de sa\u00fade. A Abertura dos envelopes acontecer\u00e1 no dia 22 de abril de 2024, \u00e0s 09:00 horas. O edital poder\u00e1 ser obtido no endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima mencionado a partir da publica\u00e7\u00e3o deste Aviso. Anderson Gazetta de Sousa \u2013 Presidente. Maracana\u00fa, Cear\u00e1, em 20 de mar\u00e7o de 2024.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Rua do Cruzeiro, n\u00ba 244, Centro, torna p\u00fablico o Resultado do Julgamento das propostas apresentada pelas licitantes participantes da Tomada de Pre\u00e7os de N\u00ba EJ-TP001/23, cujo objeto \u00e9 a Execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o das areninhas das localidades de Nova Olinda e Jaburu, Zona Rural do Munic\u00edpio de Independ\u00eancia/CE, \u00e9 declarada vencedora a licitante AB Engenharia LTDA, inscrita no CPNJ N\u00b0 13.490.136/0001-79, no valor global de R$ 1.145.386,12 (Um milh\u00e3o, cento e quarenta e cinco mil, trezentos e oitenta e seis reais e doze centavos). Fica aberto o prazo recursal previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o acima, no hor\u00e1rio de expediente, ou pelo e-mail: (licitacaoindependencia@gmail.com). Independ\u00eancia/CE, 20 de mar\u00e7o de 2024. Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o. "
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Palhano - Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o - Processo Administrativo N.\u00ba 12.04-001/2023 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N.\u00ba 024/2023-PE - Extrato de Homologa\u00e7\u00e3o. A Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Palhano, Estado do Cear\u00e1, torna p\u00fablico o Resultado da Homologa\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n.\u00ba 024/2023-PE, Processo Administrativo n.\u00ba 12.04-001/2023, conforme a seguir: YBP Comercial LTDA, CNPJ n.\u00ba 26.970.227/0001-53, valor total R$ 85.200,00; R N Distribuidora de Alimentos LTDA, CNPJ n.\u00ba 12.622.231/0001-16, valor total R$ 143.069,20; Iranildo Brito Ramos, CNPJ n.\u00ba 45.848.335/0001-00, valor total R$ 811.142,66. Adjudicado por Beatriz Lima de Nogueira, Pregoeira, em 29/01/2024, homologado por Lilianne de Sousa Silva, Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o em 15/02/2024. Palhano, Estado do Cear\u00e1, 15/02/2024. Lilianne de Sousa Silva - Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE MULUNGU - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 003/2024 \u2013 PE. O Pregoeiro da Prefeitura Municipal de Mulungu-CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que far\u00e1 realizar licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, tombado sob o N\u00ba 003/2024-PE, com crit\u00e9rio de julgamento Menor Pre\u00e7o por Lote, tendo como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Did\u00e1tico de apoio as Aulas de Ingl\u00eas aos Alunos do 1\u00ba ao 9\u00ba ano, composto por Livros do Aluno e Aplicativo Digital de Ensino, inclu\u00eddo o Treinamento Cont\u00ednuo e Assessoria Pedag\u00f3gica especializada ao Corpo Docente, bem como Sistema Avaliativo de Profici\u00eancia, visando proporcionar uma melhor qualidade de Ensino aos Alunos atendidos pela Rede Municipal de Ensino de Mulungu-CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es e estimativas dispostas neste termo de refer\u00eancia. A Comiss\u00e3o de Preg\u00e3o comunica aos interessados que a entrega das propostas comerciais ser\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 09h00min do dia 05 de abril de 2024 e a Sess\u00e3o de Disputa de Lance \u00e0s 10h00min no dia 05 de abril de 2024. O edital e seus anexos estar\u00e3o dispon\u00edveis atrav\u00e9s dos seguintes sites: www.tce.ce.gov.br/licitacoes, www.bbmnetlicitacoes.com.br/ www.novobbmnet.com.br. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado ou pelo Fone: (85) 3318.1786 das 08:00 \u00e0 12:00 horas. Mulungu/CE, 20 de mar\u00e7o de 2024. Di\u00f3genes Silva do Nascimento Oliveira-Pregoeiro da Prefeitura Municipal de Mulungu/CE."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE MANEJO DOS RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS DA REGI\u00c3O DO SERT\u00c3O CENTRAL - TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 04/2023-TP/CONSERCE. Contratante: Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Manejo dos Res\u00edduos S\u00f3lidos da Regi\u00e3o do Sert\u00e3o Central - CONSERCE torna p\u00fablico o Extrato do Contrato resultante da Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba 04/2023-TP/CONSERCE: 004/2023-01-CONSERCE \u2013 Valor Global: R$ 85.200,00. Contratada: A & C Administra\u00e7\u00e3o e Contabilidade LTDA, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Jos\u00e9 Adailton Nascimento Chagas J\u00fanior. Unidade Administrativa: Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Manejo dos Res\u00edduos S\u00f3lidos da Regi\u00e3o do Sert\u00e3o Central - CONSERCE. Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ASSESSORIA E CONSULTORIA T\u00c9CNICA ADMINISTRATIVA, DO CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE MANEJO DOS RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS DA REGI\u00c3O DO SERT\u00c3O CENTRAL \u2013 CONSERCE. Prazo de Vig\u00eancia: 12 (doze) meses, a partir da data de assinatura do contrato. Assina pela Contratante: Renata Fontes Cavalcante. Data da Assinatura do Contrato: 08 de mar\u00e7o de 2024."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARAMIRANGA - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - EDITAL DE CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 2024.03.13.1-CP - Lei n\u00ba 14.133/2021. A Prefeitura Municipal de Guaramiranga, torna p\u00fablico que no dia 09 de abril de 2024 \u00e0s 09:00 horas, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br/, estar\u00e1 realizando o in\u00edcio dos trabalhos da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Concorr\u00eancia N\u00ba 2024.03.13.1-CP. Objeto: Constru\u00e7\u00e3o de uma Mini Areninha no N\u00facleo Distrital de Agostinho no Munic\u00edpio de Guaramiranga-CE. Maiores informa\u00e7\u00f5es via Plataformas: https://compras.m2atecnologia.com.br/; https://www.gov.br/pncp/pt-br; https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/; pmgcpl16@gmail.com; ou Presencial na sede da Prefeitura Municipal a  partir da publica\u00e7\u00e3o deste aviso, no hor\u00e1rio das 08:00 \u00e0s 14:00 horas. Guaramiranga - CE, 20 de mar\u00e7o de 2024. Francisco Alison Pereira dos Santos - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE UBAJARA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 01.009/2024-PE. O Pregoeiro Oficial do Munic\u00edpio de Ubajara, localizada na Av. Monsenhor Gon\u00e7alo Eufr\u00e1sio, n\u00ba 962, Bairro Centro, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 10:00hs, do dia 02.04.2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br, PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 01.009/2024-PE, cujo objeto \u00e9 a Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de digitaliza\u00e7\u00e3o de documentos oficiais, para atender as necessidades de diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Ubajara - CE. O edital e seus anexos poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: https://compras.m2atecnologia.com.br ou www.municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br. Informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o: Av. Monsenhor Gon\u00e7alo Eufr\u00e1sio, n\u00ba 962, Bairro Centro - CEP: 62.350-000, Ubajara - CE. Ubajara/CE, 15 de mar\u00e7o de 2024. Jo\u00e3o Paulo Miranda Albuquerque - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE \u2013 SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO URBANO E INFRAESTRUTURA, comunica aos interessados que no dia 11 DE ABRIL DE 2024, \u00e0s 10:00 horas, fase de lances, no portal: https://novobbmnet.com.br/, abrir\u00e1 licita\u00e7\u00e3o na modalidade CONCORR\u00caNCIA ELETRONICA N\u00ba 1203.01/2024, cujo objeto \u00e9 a ADEQUACAO E REFORMA DO MATADOURO PUBLICO DO MUNIC\u00cdPIO DE BATURIT\u00c9/CE (MAPP N. 2662), CONFORME ANEXO I. O edital poder\u00e1 ser retirado na Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, no endere\u00e7o Travessa Cicero Segundo da Costa, s/n Centro de Baturit\u00e9/CE, no hor\u00e1rio de expediente ao p\u00fablico ou pelo portal das Licita\u00e7\u00f5es (TCE-CE), e tamb\u00e9m poder\u00e1 ser obtida no Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas \u2013 PNCP, e no portal: https://novobbmnet.com.br/. Informa\u00e7\u00f5es adicionais, d\u00favidas e pedidos de esclarecimento poder\u00e3o ser apresentados ao Agente de Contrata\u00e7\u00e3o, por meio da plataforma. Baturit\u00e9/CE, 13 DE MARCO DE 2024."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR POMPEU \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 ST-PE001/2024-SRP.  A Prefeitura Municipal de Senador Pompeu-Ce \u2013 Atrav\u00e9s do seu Pregoeiro, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados a abertura do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 ST-PE001/2024-SRP, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico compras.m2atecnologia.com.br    cujo objeto \u00e9 REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURAS E EVENTUAIS AQUISI\u00c7\u00d5ES DE MATERIAL DESCART\u00c1VEL, PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA SECRETARIA DO TRABALHO, DESENVOLVIMENTO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL. In\u00edcio do Cadastramento das Propostas: 22  de Mar\u00e7o de 2024. Data do certame: 09 de Abril de 2024 \u00e0s 08:00hs (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF), O edital poder\u00e1 ser adquirido nos dias \u00fateis, das 08:00 \u00e0s 12:00 horas (Hor\u00e1rio local), na Avenida Francisco Fran\u00e7a Cambraia, n \u00b0 265, Centro, Senador Pompeu/CE, ou atrav\u00e9s dos sites: compras.m2atecnologia.com.br -   https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/ - https://www.senadorpompeu.ce.gov.br/- Jos\u00e9 Higo dos Reis Rocha \u2013 Pregoeiro. Senador Pompeu (CE), 18 de Mar\u00e7o de 2024."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA DE V\u00c1RZEA ALEGRE - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2024.03.20.1. A Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de V\u00e1rzea Alegre, Estado do Cear\u00e1, torna p\u00fablico, que estar\u00e1 realizando, na sede da Prefeitura, atrav\u00e9s da plataforma eletr\u00f4nica: www.portaldevarzeaalegrece.com.br, com suporte t\u00e9cnico do sistema Gm Tecnologia (Gm Tecnologia & Informa\u00e7\u00e3o Ltda, certame licitat\u00f3rio, na modalidade Preg\u00e3o n\u00b0 2024.03.20.1, em sua forma eletr\u00f4nica, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, incluindo a reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, junto aos equipamentos m\u00e9dico-hospitalares e odontol\u00f3gicos pertencentes ao Fundo Municipal de Sa\u00fade de V\u00e1rzea Alegre/CE,  conforme especifica\u00e7\u00f5es apresentadas junto ao Edital Convocat\u00f3rio e seus anexos, com abertura marcada para o dia 04 de Abril de 2024, a partir das 09:00 horas. O in\u00edcio de acolhimento das propostas comerciais ocorrer\u00e1 a partir do dia 22 de Abril de 2024, \u00e0s 09:00 horas. Maiores informa\u00e7\u00f5es e entrega de editais nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: www.portaldevarzeaalegrece.com.br, www.tce.ce.gov.br/licitacoes, www.varzeaalegre.ce.gov.br. Informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas ainda pelo telefone (88) 3541-1337. V\u00e1rzea Alegre/CE, 20 de Mar\u00e7o de 2024. Maria Fernanda Bezerra - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR POMPEU \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba SI-CE002/2024.  A Prefeitura Municipal de Senador Pompeu-Ce \u2013 Atrav\u00e9s do seu Agente de Contrata\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados a abertura da CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba SI-CE002/2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico compras.m2atecnologia.com.br    cujo objeto \u00e9 CONTRATA\u00c7\u00c3O PARA DE SERVI\u00c7OS DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DO TRECHO FERROVI\u00c1RIO QUE CORTA O MUNICIPIO DE SENADOR POMPEU-CE \u2013 1\u00aa ETAPA, ATRAVES DA SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA, DESTE MUNICIPIO. In\u00edcio do Cadastramento das Propostas: 22  de Mar\u00e7o de 2024. Data do certame: 15 de Abril de 2024 \u00e0s 08:00hs (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF), O edital poder\u00e1 ser adquirido nos dias \u00fateis, das 08:00 \u00e0s 12:00 horas (Hor\u00e1rio local), na Avenida Francisco Fran\u00e7a Cambraia, n \u00b0 265, Centro, Senador Pompeu/CE, ou atrav\u00e9s dos sites: compras.m2atecnologia.com.br -   https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/ - https://www.senadorpompeu.ce.gov.br/- Jos\u00e9 Higo dos Reis Rocha \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o. Senador Pompeu (CE), 20 de Mar\u00e7o de 2024."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pentecoste - Aviso de Chamada P\u00fablica. O Munic\u00edpio de Pentecoste, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que encontra-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, a Chamada P\u00fablica N\u00ba 01/2024-FME, para aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios da agricultura familiar e do empreendedor familiar rural, para o atendimento ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE. O recebimento da documenta\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o e do projeto de venda ser\u00e1 at\u00e9 o dia 15 de abril de 2024 \u00e0s 09:00 horas, na sede da Prefeitura Municipal. Rua Dr. Moreira de Azevedo S/N\u2013 Centro Pentecoste- CE. Maiores informa\u00e7\u00f5es pelo fone (85) 3352-2617. Copia completa do Edital poder\u00e1 ser obtido na sede da Prefeitura Municipal de Pentecoste, de segunda a sexta-feira, ou atrav\u00e9s do site www.pentecoste.ce.gov.br e www.tce.ce.gov.br/licitacoes. Pentecoste \u2013 CE, em 20 de mar\u00e7o de 2024. L\u00facia Helena Bezerra de Almeida - Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipaporanga - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 0724PE. O Pregoeiro da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Ipaporanga, comunica aos interessados que realizar\u00e1 no dia 04/04/2024, \u00e0s 08h00min Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 0724PE, para o Registro de pre\u00e7os para futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os em sistemas de ar condicionados automotivos de porte leve e m\u00e1quinas pesadas, realizando manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, com substitui\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as desgastadas ou inserv\u00edveis no Munic\u00edpio de Ipaporanga., conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades m\u00e1ximas descritas no termo de refer\u00eancia. O edital e seus anexos estar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados nos sites https://compras.m2atecnologia.com.br; licitacoes.tce.ce.gov.br e www.ipaporanga.ce.gov.br. Ipaporanga, 20 de mar\u00e7o de 2024. Paulo Renato Barbosa de Souza - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MARANGUAPE. O Secret\u00e1rio de Infraestrutura  do Munic\u00edpio de Maranguape torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados a presente Errata ao Extrato do Edital da Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00b0 06.003/2024-CE, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica em diversas ruas do Munic\u00edpio, de interesse da Secretaria de Infraestrutura do Munic\u00edpio de Maranguape/CE. No Extrato do Edital publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, edi\u00e7\u00e3o de 20 de mar\u00e7o de 2024, ONDE SE L\u00ca: \u201cAbertura das Propostas: 09/03/2024, \u00e0s 14:00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia)\u201d, LEIA-SE:  \u201cAbertura das Propostas: 09/04/2024, \u00e0s 14:00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia)\u201d. Permanecem inalteradas as demais disposi\u00e7\u00f5es contidas no referido Extrato de Edital. Francisco Valber Freitas Matos \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura. Maranguape, em 18 de mar\u00e7o de 2024."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Chorozinho. O Munic\u00edpio de Chorozinho, torna p\u00fablico o extrato resumido do Contrato 001.2023.12.27.093-CP-SDJ, proveniente da Licita\u00e7\u00e3o na modalidade Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 2023.12.27.093-CP-SDJ, cujo objeto Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para Requalifica\u00e7\u00e3o do Est\u00e1dio Municipal de Chorozinho \u2013 Ce. Contratada: V 2 Engenharia e Administra\u00e7\u00e3o LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 13.571.230/0001-52. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Data de Assinatura do Contrato: 14 de mar\u00e7o de 2024. Validade do Contrato: 06 (seis) meses. Valor Global: R$ 3.586.068,19 (Tr\u00eas milh\u00f5es, quinhentos e oitenta e seis mil, sessenta e oito reais e dezenove centavos). Origem dos Recursos: 1801.27.812.2701.1.086 - Elemento de Despesas: 4.4.90.51.00. Assina pela Contratante: Ant\u00f4nio Maicon da Silva Albano \u2013  Secret\u00e1rio Desporto e Juventude (respondendo). Assina pela Contratada: Luiz Carlos Ribeiro do Vale - Representante. Chorozinho\u2013CE, 14 de mar\u00e7o de 2024."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CATARINA \u2013 RESULTADO DO JULGAMENTO DA FASE DE CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS. A Prefeitura Municipal de Catarina, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico para fins de intima\u00e7\u00e3o e conhecimento dos interessados, o Resultado do Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os o n\u00ba 011/2023 \u2013 SMS cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de material de limpeza comum, copa e cozinha para suprir a Secretaria, o Hospital Municipal, as Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade (PSF), o Centro de Especializa\u00e7\u00e3o Odontol\u00f3gica (CEO) e o Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial (CAPS), do Munic\u00edpio de Catarina, durante o exerc\u00edcio financeiro de 2024, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas nos Anexos do Edital. EMPRESAS COM PROPOSTAS CLASSIFICADAS: Vanessa Araujo Pereira \u2013 ME, foi a vencedora dos itens: 01, 02, 03, 05, 06, 07, 08, 09, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 19, 20, 21, 23, 24, 25, 26, 27, 28, 29, 30, 31, 32, 33, 34, 35, 36, 37, 38, 39, 40, 41, 42, 43, 44, 45, 46, 47, 48, 49, 50, 51, 52, 53, 54, 55, 56, 57, 58, 59, 60, 61 e 62 e N.B da Costa - ME, foi o vencedor dos itens: 04 e 22. \u00c9 O RESULTADO. Fica a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o, aberto o prazo recursal nos termos do Art. 109, Inciso I, Al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei de Licita\u00e7\u00f5es. Maiores informa\u00e7\u00f5es pelo telefone (0XX88) 3556-1167. Catarina - CE, 21 de mar\u00e7o de 2024. Luiz Artemar Rodrigues Martins \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Uruoca - Aviso de Resultado da Licita\u00e7\u00e3o. A Prefeitura Municipal de Uruoca-CE, por meio da CPL, torna p\u00fablico o resultado de Licita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba 0032310.2023. Objeto: PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS TECNICOS ESPECIALIZADOS EM ELABORA\u00c7\u00c3O DE PROJETOS DE ENGENHARIA ACOMPANHAMENTO DE PROJETOS FEDERAIS, ESTADUAIS E FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE OBRAS PUBLICAS PARA ATENDER AS NECESSIDADES DAS DIVERSAS SECRETARIAS DO MUNICIPIO DE URUOCA-CE.CLASSIFICAR as seguintes empresas: MINERVA ENGENHARIA E ASSESSORIA LTDA- CNPJ: 47.242.465/0001-12 (R$:121.809,48);TERRA SANTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA- CNPJ: 12.433.502/0001-95 (R$: 107.940,00);TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA-CNPJ: 20.160.697/0001-75 (R$: 157.200,00). Ficando declarada VENCEDORA a empresa TERRA SANTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA- CNPJ: 12.433.502/0001-95, no valor global de R$: 107.940,00 (cento e sete mil novecentos e quarenta reais). Concede-se, outrossim, o prazo legal de 5 (cinco) dias \u00fateis, conforme estabelecidos no art. 109, inciso I al\u00ednea b) da Lei 8.666/1993, para interposi\u00e7\u00e3o de recursos em face deste ato a contar da data desta publica\u00e7\u00e3o. Os interessados, querendo ter\u00e3o vistas dos autos. Demais informa\u00e7\u00f5es:  licitacao@uruoca.ce.gov.br. Uruoca-CE, 20 de mar\u00e7o de 2024. Sonia Regia Albuquerque Silveira - Presidente da CPL"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATE\u00daS \u2013 EXTRATO DO D\u00c9CIMO NONO TERMO ADITIVO \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 010/2019 \u2013 SEINFRA \u2013 O Ordenador de Despesas da Secretaria da Infraestrutura do Munic\u00edpio de Crate\u00fas comunica aos interessados que o Contrato N\u00b0 2020.06.01.01, oriundo da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 010/2019 \u2013 SEINFRA, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica em diversas ruas do Munic\u00edpio de Crate\u00fas-CE, teve seu Prazo Prorrogado por 90 (Noventa) dias no seu D\u00e9cimo Nono Termo Aditivo, com Vig\u00eancia a partir de 15 de Mar\u00e7o de 2024, fixando seu Novo Vencimento em 13 de Junho de 2024. CONTRATANTE: Secretaria de Infraestrutura. CONTRATADA: A T L CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI. ASSINA PELA CONTRATANTE: Gilmar Leite Siqueira. ASSINA PELA CONTRATADA: Anderson Fernandes Costa. Crate\u00fas-CE, 20 de Mar\u00e7o de 2024. Gilmar Leite Siqueira \u2013 Ordenador de Despesas da Secretaria da Infraestrutura."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Maracana\u00fa \u2013 Aviso de Chamada P\u00fablica N\u00ba 06.001/2024-CHP. A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00f5es 1 da Prefeitura Municipal de Maracana\u00fa torna p\u00fablico que, no per\u00edodo de 21 de mar\u00e7o de 2024 at\u00e9 22 de abril de 2024, no hor\u00e1rio de 08:00h \u00e0s 14:00h, receber\u00e1 obrigatoriamente de forma presencial os envelopes das propostas de credenciamento para a realiza\u00e7\u00e3o da Chamada P\u00fablica n\u00b0 06.001/2024-CHP, cujo objeto \u00e9 o Credenciamento de institui\u00e7\u00f5es financeiras para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de recolhimento de tributos, de valores inscritos na d\u00edvida ativa e demais receitas municipais da Prefeitura de Maracana\u00fa-CE, atrav\u00e9s de DAM - documento de arrecada\u00e7\u00e3o municipal, com c\u00f3digo de barras em padr\u00e3o FEBRABAN, e presta\u00e7\u00e3o de contas por meio magn\u00e9tico, de interesse da Secretaria de Gest\u00e3o, Or\u00e7amento e Finan\u00e7as e do Departamento Municipal De Tr\u00e2nsito - DEMUTRAN. A Abertura dos envelopes acontecer\u00e1 no dia 22 de abril de 2024, \u00e0s 14:00 (quatorze) horas, na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Avenida Durval Tomaz de Souza, n\u00ba 150, Conjunto Jereissati I, nesta cidade. O edital poder\u00e1 ser obtido no Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas \u2013 PNCP (https://www.gov.br/pncp/pt-br) ou no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE a partir da publica\u00e7\u00e3o deste Aviso. Anderson Gazetta de Sousa \u2013 Presidente. Maracana\u00fa, Cear\u00e1, em 20 de mar\u00e7o de 2024.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATE\u00daS \u2013 AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O \u2013 JULGAMENTO DE PROPOSTA DE PRE\u00c7OS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 007/2023-SEINFRA \u2013 A Prefeitura Municipal de Crate\u00fas, atrav\u00e9s da Secretaria de Infraestrutura, comunica aos interessados a publica\u00e7\u00e3o do Extrato de Retifica\u00e7\u00e3o a publica\u00e7\u00e3o do dia 20 de Mar\u00e7o de 2024 do processo Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 007/2023-SEINFRA, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para executar os servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o de uma passagem molhada localizada no bairro dos Ven\u00e2ncios na sede do Munic\u00edpio de Crate\u00fas. ONDE SE L\u00ca: com MENOR VALOR GLOBAL R$ 2.262.560,66 (Dois Milh\u00f5es Duzentos e Sessenta e Dois Mil Quinhentos e Sessenta Reais e Sessenta e Seis Centavos). LEIA-SE: com MENOR VALOR GLOBAL R$ 2.177.238,71 (Dois Milh\u00f5es, Cento e Setenta e Sete Mil, Duzentos e Trinta e Oito Reais e Setenta e Um Centavos). Crate\u00fas-CE, 20 de Mar\u00e7o de 2024. Ant\u00f4nio Fernandes Alves Junior \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE FRECHEIRINHA \u2013 EXTRATO DO CONTRATO \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba PMF - 111023-TP01 \u2013 A Secretaria de Infraestrutura e Meio Ambiente, torna p\u00fablico o Extrato do Contrato N\u00ba 2024.03.18.01, cujo OBJETO \u00e9 a Revitaliza\u00e7\u00e3o da Pra\u00e7a Jos\u00e9 Hardi do Munic\u00edpio de Frecheirinha/CE. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. VALOR: R$ 708.262,20 (Setecentos e Oito Mil, Duzentos e Sessenta e Dois Reais e Vinte Centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 05.01.15.451.0284.1.003-4.4.90.51.00, FONTE DE RECURSOS: tesouro Municipal/Federal. ASSINATURA DO CONTRATO: 18/03/2024. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: 120 (cento e vinte) dias. CONTRATADA: AG CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ n\u00ba 36.032.485/0001-42, representada por Gleidson de A. Vasconcelos. CONTRATANTE: Eudes A. Lima - Ordenador de Despesas da Sec. de Infraestrutura e Meio Ambiente."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE FRECHEIRINHA \u2013 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba PMF - 111023-TP01 \u2013 O Ordenador de Despesas do Munic\u00edpio de Frecheirinha/CE, que a esta subscreve, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando haver a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o cumprido todas as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o, cujo OBJETO \u00e9 a Revitaliza\u00e7\u00e3o da Pra\u00e7a Jos\u00e9 Hardi do Munic\u00edpio de Frecheirinha/CE, vem HOMOLOGAR e ADJUDICAR o presente Processo na forma da Lei, na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba PMF - 111023-TP01,. Assim, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica o presente processo HOMOLOGADO e ADJUDICADO em favor de licitante VENCEDOR e CLASSIFICADO: AG CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, pelo VALOR de R$ 708.262,20 (Setecentos e Oito Mil, Duzentos e Sessenta e Dois Reais e Vinte Centavos). Frecheirinha-CE, 18 de Mar\u00e7o de 2024. Eudes A. Lima \u2013 Ordenador de Despesas da Sec. de Infraestrutura e Meio Ambiente."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MORA\u00daJO \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 1103.01/2024 \u2013 A Prefeitura Municipal de Mora\u00fajo, atrav\u00e9s do seu Pregoeiro, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 09h, do dia 05 de Abril de 2024, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: https://compras.m2atecnologia.com.br/, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 1103.01/2024. Objeto: Aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios para a composi\u00e7\u00e3o de cestas b\u00e1sicas e kits natalidade (benef\u00edcios eventuais) destinados a doa\u00e7\u00e3o \u00e0s familias em estado de vulnerabilidade social, junto a Secretaria de Assist\u00eancia Social do Munic\u00edpio de Mora\u00fajo - CE. O Edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos Endere\u00e7os Eletr\u00f4nicos: https://compras.m2atecnologia.com.br/ - https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br. Informa\u00e7\u00f5es no Endere\u00e7o: Av. Prefeito Raimundo Benicio, N\u00b0 535, Centro, Mora\u00fajo \u2013 CE, CEP: 62480-000. Mora\u00fajo-CE, 21 de Mar\u00e7o de 2024. Francisco Higor Moreira Freire \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE JAGUARIBE AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O N\u00ba 14.03.01/2024 O(A) FUNDO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, ATRAV\u00c9S DO(A) SEU(UA) PREGOEIRO(A), TORNA P\u00daBLICO QUE REALIZAR\u00c1 AS 08:00, DO DIA 04 DE ABRIL DE 2024, NO ENDERE\u00c7O ELETR\u00d4NICO HTTPS://COMPRAS.M2ATECNOLOGIA.COM.BR/, PREG\u00c3O N\u00ba 14.03.01/2024. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS DESTINADOS AO ATENDIMENTO DOS PROGRAMAS DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE MERENDA ESCOLAR DA REDE P\u00daBLICA DE ENSINO, JUNTO A SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA DO MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARIBE/CE. O EDITAL E SEUS ANEXOS, PODER\u00c3O SER OBTIDOS NOS ENDERE\u00c7OS ELETR\u00d4NICOS HTTPS://COMPRAS.M2ATECNOLOGIA.COM.BR/ NO SITE DA PREFEITURA MUNICIPAL DE JAGUARIBE (HTTPS://JAGUARIBE.CE.GOV.BR/LICITACAO.PHP) E NO PORTAL DE LICITA\u00c7\u00c3O DO TCE-CE (HTTP://MUNICIPIOS.TCE.CE.GOV.BR/LICITACOES/). INFORMA\u00c7\u00d5ES NO TEL. (88) 3522-1092 E NO MAIL: LICITACAO@JAGUARIBE.CE.GOV.BR. JAGUARIBE/CE, 21 DE MAR\u00c7O DE 2024. MICHELLE MARIA MARTINS DE BARROS - PREGOEIRA."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ACOPIARA \u2013 AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O - O MUNIC\u00cdPIO DE ACOPIARA, ESTADO DO CEAR\u00c1, TORNA P\u00daBLICO E PARA CONHECIMENTO DAS LICITANTES E DE QUEM MAIS INTERESSAR QUE A LICITA\u00c7\u00c3O NA MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2024.03.08.09, CUJO OBJETO \u00c9 AQUISI\u00c7\u00c3O DE PRODUTOS DE BENS DE CONSUMO EM GERAL E MATERIAL PERMANENTE DE INTERESSE DA ATENDIMENTO DA SECRETARIA DE TRABALHO E DESENVOLVIMENTO SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE ACOPIARA-CE, FOI REVOGADA POR RAZ\u00d5ES DE INTERESSE P\u00daBLICO DECORRENTE DE FATO SUPERVENIENTE DEVIDAMENTE COMPROVADO, CONFORME DECIS\u00c3O CIRCUNSTANCIADA INSERTA NO COMPETENTE PROCESSO LICITAT\u00d3RIO. PARA MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES NO ENDERE\u00c7O CENTRO ADMINISTRATIVO - SITUADA NA AVENIDA JOS\u00c9 MARQUES FILHO, 600, AROEIRAS \u2013 ACOPIARA-CE, PELO FONE: (88) 3565-0116, NO HOR\u00c1RIO DE 08:00H \u00c0S 11:30H OU PELO SITE WWW.TCM.CE.GOV.BR/LICITACOES. A COMISS\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pentecoste - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es do Munic\u00edpio de Pentecoste Torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, a Licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o na forma Eletr\u00f4nica, n\u00b0 90003/2024-PERP-FMS, Processo n\u00ba 2024.03.05.03-PERP-FMS, do tipo Menor Pre\u00e7o, cujo objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00f5es futuras de medicamentos, material e equipamentos m\u00e9dico hospitalar, material odontol\u00f3gico material laboratorial, material de consumo e instrumental cir\u00fargico, destinados a manuten\u00e7\u00e3o das Unidades de Sa\u00fade no Munic\u00edpio de Pentecoste/CE. A realizar-se no dia 05 de abril de 2024, \u00e0s 09:00H (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), no portal www.comprasgovernamentais.gov.br, maiores informa\u00e7\u00f5es na  sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada  na Rua Dr. Moreira de Azevedo S/N, - Centro \u2013 Pentecoste \u2013 Estado do Cear\u00e1, maiores informa\u00e7\u00f5es pelo telefone (85) 3352-2617 / (85) 9169-2701 e nos sites www.tce.ce.gov.br / Portal www.comprasgovernamentais.gov.br. Pentecoste (CE), 20 de mar\u00e7o de 2024. Ivina K\u00e1gila Bezerra de Almeida - Pregoeira"
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Antonina do Norte - Extrato do Termo Contratual. A Secretaria de Assist\u00eancia Social da Prefeitura Municipal de Antonina do Norte, torna p\u00fablico o Extrato do Contrato n\u00ba 2024.03.15.01, resultante da Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00b0 2024.02.06.01. Contratante: Secretaria de Assist\u00eancia Social. Contratada: J Correia Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA, Data da Assinatura: 15 de mar\u00e7o de 2024. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para reforma e adequa\u00e7\u00e3o do centro de atendimento de crian\u00e7as especiais de Antonina do Norte/CE, nos Termos do Conv\u00eanio N\u00ba 035/CIDADES/2023, celebrado entre o Estado do Cear\u00e1 e o Munic\u00edpio de Antonina do Norte/CE. Valor do Contrato: R$ 287.938,29 (duzentos e oitenta e sete mil, novecentos e trinta e oito reais e vinte e nove centavos). Assina pelo Contratante: Francisco Arrais da Silva Cargo: Ordenador de Despesas da Secretaria de Assist\u00eancia Social Assina pela Contratada: Antonio Deci Correia Junior. Antonina do Norte/CE, 15 de mar\u00e7o de 2024."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Brejo Santo \u2013 Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto de Brejo Santo - Aviso de Anula\u00e7\u00e3o - Processo Administrativo de Licita\u00e7\u00e3o: Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba. CE-03.01.4/2024-SAAEBS. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de constru\u00e7\u00e3o de reservat\u00f3rios de \u00e1gua pot\u00e1vel em diversos localidades da zona rural do Munic\u00edpio de Brejo Santo\u2013CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no projeto b\u00e1sico, convertido em anexo do edital. Sob a \u00e9gide do princ\u00edpio da autotutela, que estabelece que a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica possui o poder de controlar os seus pr\u00f3prios atos, anulando-os quando ilegais ou revogando-os quando inconvenientes ou inoportunos, eu, C\u00edcero gomes de almeida, diretor do Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto do Munic\u00edpio de Brejo Santo-CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que me foram conferidas por Lei, em especial o inciso III do Caput do Art. 71 DA LEI N\u00ba. 14.133, de 01/04/2021, determino a Anula\u00e7\u00e3o da Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica acima numerado, devido a problemas t\u00e9cnicos junto ao sistema da Bolsa de Licita\u00e7\u00f5es e Leil\u00f5es do Brasil \u2013 (BLL), onde s\u00e3o instru\u00eddos os processos eletr\u00f4nicos deste munic\u00edpio, impossibilitando, assim, a disponibiliza\u00e7\u00e3o do edital no prazo estabelecido na al\u00ednea \u201cA\u201d do Inciso II do Art. 55 da LEI N\u00ba. 14.133, de 01/04/2021, em observ\u00e2ncia aos princ\u00edpios da legalidade e da publicidade. C\u00edcero Gomes de Almeida - Diretor do Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto do Munic\u00edpio de Brejo Santo-CE."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Antonina do Norte - Extrato do Termo de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o. Pelo presente instrumento, com base na Lei n\u00ba 14.133/2021 e Decreto Municipal 01 de 02 de janeiro de 2024, Adjudico e Homologo a Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba 2024.02.06.01, cujo o objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para reforma e adequa\u00e7\u00e3o do Centro de Atendimento de crian\u00e7as especiais de Antonina do Norte/CE, nos termos do Conv\u00eanio N\u00ba 035/CIDADES/2023, celebrado entre o Estado do Cear\u00e1 e o Munic\u00edpio de Antonina do Norte/CE, em favor da empresa J Correia Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 49.325.276/0001-39, com sede na Rua Santo Antonio, n\u00ba 315 - CEP 63.570-000 \u2013 Antonina do Norte - CE, pelo valor de R$ 287.938,29 (duzentos e oitenta e sete mil, novecentos e trinta e oito reais e vinte e nove centavos), nos termos do artigo 71, inciso IV da referida lei e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e Decreto Municipal n\u00ba 01, inciso VII, de 02 de janeiro de 2024. Antonina do Norte/CE, 15 de mar\u00e7o de 2024. Francisco Arrais da Silva - Ordenador de Despesas do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipueiras - Aviso de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o. O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Ipueiras-CE, em cumprimento a ratifica\u00e7\u00e3o procedida pelo Secret\u00e1rio de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, faz publicar o extrato resumido do processo de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o a seguir: Processo N\u00b0 003.24-INEX-ADM, Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Curso de Capacita\u00e7\u00e3o da Nova lei de Licita\u00e7\u00e3o, que ser\u00e1 realizado nos dias 18 a 21 de mar\u00e7o de 2024. Favorecido: Instituto Negocios Publicos do Brasil - Estudos e Pesquisas na Admniistracao Publica - INP \u2013 LTDA. Valor Global: R$ 4.690,00 (quatro mil e seiscentos e noventa reais), Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7amentaria: 03.01.04.122.0137.2.010/3.3.90.39.00, Fonte de Recursos: Tesouro Municipal, Fundamento Legal: Art. 74, III, da Lei 14.133/2021. Declara\u00e7\u00e3o de Inexigibilidade emitida pelo Agente De Contrata\u00e7\u00e3o Do Munic\u00edpio De Ipueiras Sr. Marcos Klinsman Oliveira Melo e ratificada pelo Ordenador de Despesas da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as Sr. Francisco Souto Vasconcelos."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Teju\u00e7uoca - Aviso de Revalida\u00e7\u00e3o e Abertura de Propostas - Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 2023.11.08.01 - TP - FME. A Prefeitura Municipal de Teju\u00e7uoca, convoca as empresas habilitadas para fazer revalida\u00e7\u00e3o das suas propostas de pre\u00e7os da licita\u00e7\u00e3o referente a Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 2023.11.08.01 - TP - FME, cujo objeto \u00e9: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de engenharia para constru\u00e7\u00e3o de quadra poliesportiva coberta na localidade de riacho das pedras no Munic\u00edpio de Teju\u00e7uoca-CE, a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 27 de mar\u00e7o de 2024 (horario 9h \u00e0s 18h). A sess\u00e3o de abertura das propostas de pre\u00e7o ser\u00e1 no dia 02 de abril de 2024 \u00e0s 10:00, na sala da Comiss\u00e3o Rua Mamede Rodrigues Teixeira, 489 - Centro. Maiores informa\u00e7\u00f5es pelo telefone (85) 99299-2315/licitacaotejucuoca@gmail.com, ou no portal https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/. Teju\u00e7uoca, 20 de mar\u00e7o de 2024. Jos\u00e9 Marcos de Pinho Brito - Presidente CPL."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Quixer\u00e9 - Aviso de Adiamento de Licita\u00e7\u00e3o. A Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Quixer\u00e9-Ce torna p\u00fablico que foi adiada a licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 0003/2024, referente a contrata\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de confec\u00e7\u00e3o de fardamento para todos alunos da rede municipal de ensino do Munic\u00edpio de Quixer\u00e9-CE que ia ser realizada no dia 01/04/2024 \u00e0s 08:01hs. O motivo do adiamento \u00e9 a conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o devido \u00e0 fato superveniente ocorrido. A nova data do processo licitat\u00f3rio em quest\u00e3o ser\u00e1 no dia 04/04/2024 \u00e0s 08:01hs. O Certame ocorrer\u00e1 no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.licitamaisbrasil.com.br. O Edital completo estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados no endere\u00e7o supracitado, no portal de licita\u00e7\u00f5es do TCE: www.tce.ce.gov.br/licitacoes e no site da Prefeitura municipal de Quixer\u00e9-Ce: https://www.quixere.ce.gov.br. Quixer\u00e9 \u2013 CE, 20 de mar\u00e7o de 2024. Maria Eleneide Fernandes de Brito \u2013 Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Quixer\u00e9 - Aviso de Adiamento de Licita\u00e7\u00e3o. A Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Quixer\u00e9-Ce torna p\u00fablico que foi adiada a licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 0002/2024, referente a contrata\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para a realiza\u00e7\u00e3o de exames especializados de apoio diagn\u00f3stico para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade que ia ser realizada no dia 27/03/2024 \u00e0s 08:01hs. O motivo do adiamento \u00e9 a conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o devido \u00e0 fato superveniente ocorrido. A nova data do processo licitat\u00f3rio em quest\u00e3o ser\u00e1 no dia 03/04/2024 \u00e0s 08:01hs. O Certame ocorrer\u00e1 no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.licitamaisbrasil.com.br. O Edital completo estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados no endere\u00e7o supracitado, no portal de licita\u00e7\u00f5es do TCE: www.tce.ce.gov.br/licitacoes e no site da Prefeitura municipal de Quixer\u00e9-Ce: https://www.quixere.ce.gov.br. Quixer\u00e9 \u2013 CE, 20 de mar\u00e7o de 2024. Jo\u00e3o Ur\u00e2nio Nogueira Ferreira \u2013 Secret\u00e1rio de Sa\u00fade."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Porteiras - Extrato de Contrato n\u00ba 2024.03.18.0001 - Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba. 2024.03.07.2. Fundamento da Contrata\u00e7\u00e3o: Art. 75, Inciso II da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021. Partes: A Prefeitura Municipal de Porteiras, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, Finan\u00e7as e Planejamento e a empresa Damiao Vicente Neto, inscrita no CNPJ n\u00ba.   29.099.084/0001-44. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a serem prestados no fornecimento de refei\u00e7\u00f5es destinadas a Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, Finan\u00e7as e Planejamento de Porteiras/CE. Valor Total do Contrato: R$ 18.000,00 (dezoito mil reais). Data de Assinatura do Contrato: 18 de mar\u00e7o 2024. Vig\u00eancia do Contrato: 31/12/2024. Signat\u00e1rios: Jos\u00e9 Nilson Correia Ursulino e Damiao Vicente Neto."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Itai\u00e7aba - Aviso de 1\u00ba Adendo ao Edital. O Governo Municipal de Itai\u00e7aba, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados o termo de Adendo ao Edital na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 007/24-PE, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada nos servi\u00e7os de assessoria em controle interno com acompanhamento, orienta\u00e7\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o dos processos e fluxos do Governo Municipal de Itai\u00e7aba/CE. Motivo: Acr\u00e9scimo de exig\u00eancia na qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica. Data da reabertura: 11/04/2023 \u00e0s 09h00min. O Adendo encontra-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados na sede da CPL e nos sitios http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/; compras.m2atecnologia.com.br; e www.itaicaba.ce.gov.br. Itai\u00e7aba - CE, 20 de mar\u00e7o de 2024."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Assar\u00e9 - Aviso de Julgamento de Proposta de Pre\u00e7os \u2013 Concorr\u00eancia n\u00b0 2023.12.27.1. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Assar\u00e9/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que concluiu o julgamento da fase de propostas de pre\u00e7os referente ao Certame Licitat\u00f3rio, na modalidade Concorr\u00eancia n\u00ba 2023.12.27.1, ap\u00f3s an\u00e1lise t\u00e9cnica da mesma, sendo o seguinte, A empresa: Lima & Pereira Constru\u00e7\u00f5es EIRELI sagrou-se vencedora da presente licita\u00e7\u00e3o, por apresentar melhor pre\u00e7o. Maiores Informa\u00e7\u00f5es: Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, sito na Rua Dr. Paiva, n\u00ba 415, Vila Mota, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00 horas ou ainda pelo Telefone: (88) 3535-1613. Assar\u00e9/CE, 20 de mar\u00e7o de 2024. Mickaelly Lohane Morais Tributino - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o - CPL."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Itai\u00e7aba. O Governo Municipal de Itai\u00e7aba, atrav\u00e9s do(a) seu(ua) Pregoeiro(a), torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 09:00h, do dia 10 de abril de 2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br/, Preg\u00e3o n\u00ba 009/24-PE. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos profissionais em contabilidade aplicada ao setor p\u00fablico, com natureza t\u00e9cnica e singular, com comprovada not\u00f3ria especializa\u00e7\u00e3o em favor da contratante, na modalidade de assessoria e consultoria t\u00e9cnica presencial e a dist\u00e2ncia, junto ao Governo Municipal de Itai\u00e7aba/CE. O edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos https://compras.m2atecnologia.com.br/ - www.itaicaba.ce.gov.br. Mais informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o: Avenida Coronel Jo\u00e3o Correia, 298, Centro. Itai\u00e7aba/CE, 21 de mar\u00e7o de 2024. Raniela de Souza Santos - Pregoeiro(A)."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipaporanga - Abertura das Propostas de Pre\u00e7os - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 11/23/TP-INF. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Ipaporanga, atrav\u00e9s do seu Presidente, vem informar que transcorrido e obedecido a todos os prazos para interposi\u00e7\u00e3o de recurso contra o Resultado da Habilita\u00e7\u00e3o e resposta dos mesmos. Realizar\u00e1 sess\u00e3o de abertura da proposta de pre\u00e7os das empresas habilitadas, no dia 26 de mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 08h, na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Franklin Jos\u00e9 Vieira, N\u00ba 2 \u2013 Centro \u2013 Ipaporanga \u2013 Cear\u00e1. Notifiquem-se os interessados. Ipaporanga/CE, 18 de mar\u00e7o de 2024. Paulo Renato Barbosa de Souza - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pacajus. A Secretaria de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano, avisa que no dia 08 de abril de 2024 \u00e0s 15:00h, abrir\u00e1 licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba 2023.08.25.001, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para constru\u00e7\u00e3o de uma pra\u00e7a de esportes e lazer no bairro Pajeu na Cidade de Pacajus/CE, do tipo Menor Pre\u00e7o Global, conforme  edital e anexos, dispon\u00edvel na Comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o, no site do TCE: https://licitacoes.tce.ce.gov.br/ e no  Site: https://www.pacajus.ce.gov.br/. Pacajus-CE, 20 de mar\u00e7o de 2024.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipueiras - Aviso de Ratifica\u00e7\u00e3o. A Ratifica\u00e7\u00e3o do Processo de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o N\u00b0 001.24-IN-SAST, Cujo objeto \u00e9 contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em capacita\u00e7\u00e3o e treinamento para conselheiros tutelares e profissionais da rede de prote\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Ipueiras para contribuir com a implementa\u00e7\u00e3o da lei da escuta especializada de acordo com a Lei N\u00b013.431, de 04 de abril de 2017 e Decreto 9.603 de 10 de dezembro de 2018, com carga hor\u00e1ria de 24 horas presenciais para a capacita\u00e7\u00e3o da lei da escuta especializada e totalizando 40 horas/aula, sendo 08 horas por dia de forma presencial durante 5 dias para o treinamento de conselheiros tutelares e profissionais da rede de prote\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio, ratificada pela Secret\u00e1ria de Assist\u00eancia Social e Trabalho, Sra. Valdirene Mour\u00e3o Chaves Vasconcelos. "
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACATI \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 00.003/2024-SRP \u2013 A Secretaria de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano da PMA torna p\u00fablico que realizar\u00e1 no dia 09 de Abril de 2024, \u00e0s 09h, no Site: www.bll.org.br, o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 00.003/2024-SRP, referente \u00e0 Sele\u00e7\u00e3o de Melhor Proposta visando o Registro de Pre\u00e7o para Futura e Eventual Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotores (passeios e utilit\u00e1rios) destinados a atender as necessidades das diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Aracati/CE. O Edital estar\u00e1 dispon\u00edvel nos Sites: www.bll.org.br ou http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/, e na sede da PMA no per\u00edodo de 08h as 12h, em dias de expediente normal, a partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso. Raimundo Alex Barroso Ferreira."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIDADE \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 2/2024-CE \u2013 A PMC torna p\u00fablico que realizar\u00e1 no dia 11 de Abril de 2024, \u00e0s 11h, no Site: www.bll.org.br, a Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba 2/2024-CE, referente \u00e0 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca na localidade do Alto da Bela Vista no Munic\u00edpio de Caridade/CE, conforme projeto b\u00e1sico Anexo I. O Edital estar\u00e1 dispon\u00edvel nos Sites: www.bll.org.br ou http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/, e na sede da PMC no per\u00edodo de 08h as 12h, em dias de expediente normal, a partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso. Caridade-CE, 20 de Mar\u00e7o de 2024. Jessiane Tavares Vieira \u2013 Ordenadora Geral de Despesas."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE RERIUTABA \u2013 T\u00edtulo: AVISO DE ABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Transporte \u2013 Regente: Agente de Contrata\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica n\u00ba CE/01/120324/SIT \u2013 Objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em Engenharia para a execu\u00e7\u00e3o das obras de adequa\u00e7\u00e3o de estradas vicinais no Munic\u00edpio de Reriutaba, Cear\u00e1 \u2013 Data de Abertura: 09/04/2024 \u2013 Hor\u00e1rio: 09H30M \u2013 Link de Acesso ao Edital: https://compras.m2atecnologia.com.br | https://www.reriutaba.ce.gov.br | https://licitacoes.tce.ce.gov.br | https://pncp.gov.br \u2013 Link de Realiza\u00e7\u00e3o dos Lances: https://compras.m2atecnologia.com.br \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o: S\u00e2mia Leda Tavares Timb\u00f3."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Chorozinho \u2013 Extrato do Termo de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o. O Secret\u00e1rio do Desporto e Juventude do Munic\u00edpio de Chorozinho (respondendo), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando haver a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o cumprido todas as exig\u00eancias do procedimento de Licita\u00e7\u00e3o cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para Requalifica\u00e7\u00e3o do Est\u00e1dio Municipal de Chorozinho \u2013 CE,  vem Adjudicar e Homologar a Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 2023.12.27.093-CP-SDJ, para que produza os efeitos legais e jur\u00eddicos, em favor da empresa V 2 Engenharia e Administra\u00e7\u00e3o LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 13.571.230/0001-52, vencedora com o valor global de R$ 3.586.068,19 (Tr\u00eas milh\u00f5es, quinhentos e oitenta e seis mil, sessenta e oito reais e dezenove centavos). Chorozinho-CE, 07 de mar\u00e7o de 2024. Ant\u00f4nio Maicon da Silva Albano \u2013 Secret\u00e1rio (respondendo)."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipaporanga - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 0924PE. O Pregoeiro da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Ipaporanga, comunica aos interessados que realizar\u00e1 no dia 04/04/2024, \u00e0s 14h00min Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 0924PE, para a Aquisi\u00e7\u00e3o com instala\u00e7\u00e3o de equipamentos para a pr\u00e1tica de exerc\u00edcios f\u00edsicos com o intuito do funcionamento da academia ao ar livre, bem como de brinquedos para uma brinquedo pra\u00e7a, onde ser\u00e3o instala\u00e7\u00e3o na Cohab II, Bairro Central, no Munic\u00edpio de Ipaporanga-Ce, conforme termo de Refer\u00eancia Anexo I do Edital. O Edital e seus anexos estar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados nos sites https://compras.m2atecnologia.com.br; licitacoes.tce.ce.gov.br e www.ipaporanga.ce.gov.br. Ipaporanga, 20 de mar\u00e7o de 2024. Paulo Renato Barbosa de Souza - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipaporanga - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 0824PE. O Pregoeiro da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Ipaporanga, comunica aos interessados que realizar\u00e1 no dia 04/04/2024, \u00e0s 10h00min Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 0824PE, para o Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Suporte T\u00e9cnico, limpeza preventiva, manuten\u00e7\u00e3o e consertos dos equipamentos de Inform\u00e1tica, Redes de Computadores e c\u00e2meras de seguran\u00e7a e impressoras, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades m\u00e1ximas descritas no termo de refer\u00eancia. O edital e seus anexos estar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados nos sites https://compras.m2atecnologia.com.br; licitacoes.tce.ce.gov.br e www.ipaporanga.ce.gov.br. Ipaporanga - CE, 20 de mar\u00e7o de 2024. Paulo Renato Barbosa de Souza - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Fortim \u2013 Extrato de Aditivo de Prazo ao Contrato N\u00b0 1803.01/2022-SMDU - 05\u00b0 Aditivo Contratual - Referente ao Processo Administrativo de Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 0411.01/2021-SMDU/CP. Partes: Munic\u00edpio de Fortim, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano; Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o com piso intertravado tipo tijolinho, em vias e cal\u00e7adas de diversas ruas no Munic\u00edpio de fortim; atrav\u00e9s da Secretaria de Desenvolvimento Urbano; Contratado: Pilastro Construcao e Servicos LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 27.906.365/0001-36; Vig\u00eancia: de 01 de Mar\u00e7o de 2024 at\u00e9 26 de Outubro de 2024. Ordenador de Despesas: Francisco Ribeiro da Costa - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento Urbano. Fortim/CE, 20 de Mar\u00e7o de 2024."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 67,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Parambu - O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Travessa Tiradentes, Centro, Parambu/CE, torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados o Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.03.21.001-GM, cujo objeto: Registro de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o futura de pneus, c\u00e2mara de ar, protetores de pneus, destinados a manuten\u00e7\u00e3o da frota de ve\u00edculos das unidades administrativas do munic\u00edpio. Data e hor\u00e1rio do certame: 05/04/2024, \u00e0s 09h. O referido EDITAL poder\u00e1 ser adquirido no endere\u00e7o acima, a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o, no hor\u00e1rio de expediente ao p\u00fablico, de 08h \u00e0s  14h e ou no site http://www.tce.ce.gov.br/licitacoes/ na plataforma de licita\u00e7\u00e3o http://www.bll.org.br, e no sitio eletr\u00f4nico da Prefeitura municipal: https://www.parambu.ce.gov.br. Gabriel Jos\u00e9 Fernandes Noronha."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 68,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE GROA\u00cdRAS \u2013 AVISO DE RESULTADO DE PROPOSTA DE PRE\u00c7OS DA TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2212.02/2023-TP. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Recupera\u00e7\u00e3o de Estrada Vicinal com Revestimento Prim\u00e1rio nas Localidades de Vaquejador a Localidade C\u00f3rrego dos Matos, Localidade de Marrecas a Localidade de Cantagalo e a Localidade de Angicos a Boa Esperan\u00e7a, no Munic\u00edpio de Groa\u00edras/CE. Vencedor: CONSTRUTORA AG LTDA, com CNPJ: 34.326.829/0001-09, com o valor total de R$ 715.684,15 (setecentos e quinze mil, seiscentos e oitenta e quatro reais e quinze centavos). Informa\u00e7\u00f5es: Rua Vereador Marcolino Olavo, n\u00ba 770 \u2013 Bairro: Centro, ou (88) 3647.1103 de 08:00 \u00e0s 12:00h. Adriana Paiva Souza \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 69,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Salitre - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o N\u00ba  2024.02.07.01E. O(A) Secretaria de Educacao, atrav\u00e9s do(a) seu(ua) Pregoeiro(a), torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 09:00, do dia 08 de abril de 2024,  no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br/, Preg\u00e3o n\u00ba 2024.02.07.01E. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios para a composi\u00e7\u00e3o da merenda escolar no exerc\u00edcio do ano de 2024 que ir\u00e1 atender a todas as Escolas da Rede Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Salitre - CE. O Edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos https://compras.m2atecnologia.com.br/ - https://salitre.ce.gov.br/. Informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o: Pra\u00e7a S\u00e3o Francisco, S/N, Centro - Salitre/CE. Salitre/CE, 20 de mar\u00e7o de 2024. Jo\u00e3o Adoniran Fialho Cavalcante - Pregoeiro(A)."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 70,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato \u2013 CPSMC. ERRATA EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 2024.03.12.46. Publicado em 18 de mar\u00e7o de 2024, S\u00c9RIE 3, ANO XVI n\u00ba 053, pag. 120.  Onde l\u00ea-se: Vig\u00eancia: 31 de dezembro de4, leia-se: 31 de dezembro de 2024.Estado do Cear\u00e1 - Munic\u00edpio de Paraipaba \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 008/2024. O Pregoeiro do Munic\u00edpio de Paraipaba/CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados a abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 008/2024, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos e material m\u00e9dico hospitalar para as Unidades de Sa\u00fade do Munic\u00edpio. In\u00edcio do acolhimento das propostas de pre\u00e7os: 21/03/2024. Data de abertura das propostas de pre\u00e7os: 04/04/2024 \u00e0s 08h00min. Para efeito desta licita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser levado em considera\u00e7\u00e3o o hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia. O edital e seus anexos encontram-se dispon\u00edveis nos seguintes s\u00edtios eletr\u00f4nicos www.novobbmnet.com.br; www.tce.ce.gov.br; www.paraipaba.ce.gov.br. Paraipaba/CE, 20 de abril de 2024. Francisco Eduardo Sales Vieira \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 71,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Palhano - Extrato de Registro de Pre\u00e7os - Processo Administrativo N.\u00ba 12.04-001/2023. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N.\u00ba 024/2023-PE. Ata SRP N.\u00ba 2024.02.15-0002. A empresa R N Distribuidora de Alimentos LTDA, Inscri\u00e7\u00e3o n.\u00ba 12.622.231/0001-16, foi vencedora dos Itens n.\u00ba 3, 4, 5, 10, 13. Valor total Registrado: R$ 143.069,20. Objeto da Ata: Registro de pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios para atender ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE nas escolas da Rede Municipal de Ensino, junto \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Palhano, Estado do Cear\u00e1. Vig\u00eancia: 15/02/2024 a 14/02/2025. Data assinatura: 15/02/2024. Lilianne de Sousa Silva - Gestora da Ata SRP."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 72,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Palhano - Extrato de Registro de Pre\u00e7os - Processo Administrativo N.\u00ba 12.04-001/2023 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N.\u00ba 024/2023-PE. Ata SRP N.\u00ba 2024.02.15-0001. A empresa Iranildo Brito Ramos, Inscri\u00e7\u00e3o n.\u00ba 45.848.335/0001-00, foi vencedora dos Itens n.\u00ba 1, 2, 6, 7, 8, 9, 11, 12, 14, 16, 17, 18, 19, 20, 21, 22, 23, 24, 25, 26, 27, 28, 29, 30, 31, 32, 33, 34, 35, 36, 37, 38, 39, 40, 41, 42, 43, 44, 45, 46, 47. Valor total registrado: R$ 811.142,66. Objeto da Ata: Registro de pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios para atender ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE nas escolas da Rede Municipal de Ensino, junto \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Palhano, Estado do Cear\u00e1. Vig\u00eancia: 15/02/2024 a 14/02/2025. Data assinatura: 15/02/2024. Lilianne de Sousa Silva - Gestora da Ata SRP."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 73,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Cari\u00fas \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N.\u00ba PE-002/2024-SESA. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente e instrumentos cir\u00fargicos, para uso no hospital Dr. Thadeu de Paula Brito e unidade basicas de sa\u00fade, de responsabilidade da Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Cari\u00fas, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no edital e seus anexos. Tipo: menor pre\u00e7o por lote. Forma de disputa: aberto e fechado. O agente de contrata\u00e7\u00e3o comunica aos interessados que a entrega das propostas comerciais dar-se-\u00e1 at\u00e9 o dia 05.04.2024 \u00e0s 08:00 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). O edital e seus anexos estar\u00e3o dispon\u00edveis atrav\u00e9s dos sites: https://bllcompras.com/Home/PublicAccess \u201cAcesso Identificado no link \u2013 acesso p\u00fablico e www.tce.ce.gov.br. Sebasti\u00e3o Alexandre Lucas de Araujo \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 74,
        "TEXTO": "Wow Franqueadora Ltda. Na qualidade de administradora n\u00e3o s\u00f3cia da empresa limitada cadastrada no CNPJ sob o n\u00ba 22.107.868/0001-28, convoco todos os seus respectivos s\u00f3cios para a Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria de S\u00f3cios, a ocorrer no dia 28 de mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 09 horas, na sede da empresa sito \u00e0 Avenida Desembargador Moreira, n\u00ba 1300, sala 1001 a 1006, Torre Sul, bairro Aldeota, em Fortaleza \u2013 CE, CEP - 60.170-002. A reuni\u00e3o versar\u00e1 sobre as mat\u00e9rias elencadas nos incisos I, V e VI do artigo 1.071 do C\u00f3digo Civil brasileiro, respeitando-se tamb\u00e9m ao estabelecido nos arts. 1.072, 1.074 e 1.079 do mesmo ordenamento jur\u00eddico. Contando com a presen\u00e7a e participa\u00e7\u00e3o de V. S.as, subscrevo-me. Fortaleza - Ce, 15 de mar\u00e7o de 2024. Camila Costa Pinto Pedrosa. Administradora n\u00e3o s\u00f3cia."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 75,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Morada Nova \u2013 Aviso de Errata - Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N.\u00ba PE-001/2024-SESA. Errata: O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o comunica aos interessados que ocorreu equivoco quando da formula\u00e7\u00e3o do objeto deste certame, onde l\u00ea-se:  Sele\u00e7\u00e3o de melhor proposta atrav\u00e9s de Registro de Pre\u00e7os para a futura aquisi\u00e7\u00e3o de 10 (dez) ve\u00edculos tipo ambul\u00e2ncia zero quil\u00f4metro de primeiro uso ano/modelo 2024/2024, para ficar a disposi\u00e7\u00e3o do sistema de sa\u00fade, deste Munic\u00edpio, conforme as quantidades e especifica\u00e7\u00f5es constantes no termo de refer\u00eancia; Leia-se: aquisi\u00e7\u00e3o de 10 (dez) ve\u00edculos tipo ambul\u00e2ncia zero quil\u00f4metro de primeiro uso ano/modelo 2024/2024, para ficar a disposi\u00e7\u00e3o do sistema de sa\u00fade, deste Munic\u00edpio, conforme as quantidades e especifica\u00e7\u00f5es constantes no termo de refer\u00eancia. "
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 76,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Palhano - Extrato de Registro de Pre\u00e7os - Processo Administrativo N.\u00ba 12.04-001/2023 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N.\u00ba 024/2023-PE. Ata SRP N.\u00ba 2024.02.15-0003. A empresa YBP Comercial LTDA, Inscri\u00e7\u00e3o n.\u00ba 26.970.227/0001-53, foi vencedora do Item n.\u00ba 15. Valor total registrado: R$ 85.200,00. Objeto da Ata: Registro de pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios para atender ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE nas escolas da Rede Municipal de Ensino, junto \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Palhano, Estado do Cear\u00e1. Vig\u00eancia: 15/02/2024 a 14/02/2025. Data assinatura: 15/02/2024. Lilianne de Sousa Silva - Gestora da Ata SRP."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 77,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Palhano - Extratos de Contrato - Processo Administrativo: 12.04-001/2023 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N.\u00ba 024/2023-PE - Contrato N\u00ba: 2024.02.15-0001. Data: 15/02/2024. Contratante: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, CNPJ 30.039.373/0001-37. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios para atender ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE nas escolas da Rede Municipal de Ensino, junto \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Palhano, Estado do Cear\u00e1. Contratado: Iranildo Brito Ramos, CNPJ n.\u00ba 45.848.335/0001-00. Valor Global: R$ 70.896,52 (setenta mil, oitocentos e noventa e seis reais e cinquenta e dois centavos). Vig\u00eancia: 15/02/2024 a 31/12/2024. Data Assinatura: 15/02/2024."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 78,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Palhano - Extratos de Contrato - Processo Administrativo: 12.04-001/2023 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N.\u00ba 024/2023-PE - Contrato N\u00ba: 2024.02.15-0005. Data: 15/02/2024. Contratante: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, CNPJ 30.039.373/0001-37. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios para atender ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE nas escolas da Rede Municipal de Ensino, junto \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Palhano, Estado do Cear\u00e1. Contratado: Iranildo Brito Ramos, CNPJ n.\u00ba 45.848.335/0001-00. Valor Global: R$ 5.642,16 (cinco mil, seiscentos e quarenta e dois reais e dezesseis centavos). Vig\u00eancia: 15/02/2024 a 31/12/2024. Data Assinatura: 15/02/2024."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 79,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Palhano - Extratos de Contrato - Processo Administrativo: 12.04-001/2023 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N.\u00ba 024/2023-PE - Contrato N\u00ba: 2024.02.15-0003. Data: 15/02/2024. Contratante: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, CNPJ 30.039.373/0001-37. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios para atender ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE nas escolas da Rede Municipal de Ensino, junto \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Palhano, Estado do Cear\u00e1. Contratado: Iranildo Brito Ramos, CNPJ n.\u00ba 45.848.335/0001-00. Valor Global: R$ 193.161,95 (cento e noventa e tr\u00eas mil, cento e sessenta e um reais e noventa e cinco centavos). Vig\u00eancia: 15/02/2024 a 31/12/2024. Data Assinatura: 15/02/2024."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 80,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Palhano - Extratos de Contrato - Processo Administrativo: 12.04-001/2023 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N.\u00ba 024/2023-PE - Contrato N\u00ba: 2024.02.15-0002. Data: 15/02/2024. Contratante: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, CNPJ 30.039.373/0001-37. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios para atender ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE nas escolas da Rede Municipal de Ensino, junto \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Palhano, Estado do Cear\u00e1. Contratado: Iranildo Brito Ramos, CNPJ n.\u00ba 45.848.335/0001-00. Valor Global: R$ 18.865,84 (dezoito mil, oitocentos e sessenta e cinco reais e oitenta e quatro centavos). Vig\u00eancia: 15/02/2024 a 31/12/2024. Data Assinatura: 15/02/2024."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 81,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Palhano - Extratos de Contrato - Processo Administrativo: 12.04-001/2023 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N.\u00ba 024/2023-PE - Contrato N\u00ba: 2024.02.15-0004. Data: 15/02/2024. Contratante: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, CNPJ 30.039.373/0001-37. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios para atender ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE nas escolas da Rede Municipal de Ensino, junto \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Palhano, Estado do Cear\u00e1. Contratado: Iranildo Brito Ramos, CNPJ n.\u00ba 45.848.335/0001-00. Valor Global: R$ 113.500,66 (cento e treze mil, quinhentos reais e sessenta e seis centavos). Vig\u00eancia: 15/02/2024 a 31/12/2024. Data Assinatura: 15/02/2024."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 82,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Palhano - Extratos de Contrato - Processo Administrativo: 12.04-001/2023 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N.\u00ba 024/2023-PE - Contrato N\u00ba: 2024.02.15-0006. Data: 15/02/2024. Contratante: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, CNPJ 30.039.373/0001-37. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios para atender ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE nas escolas da Rede Municipal de Ensino, junto \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Palhano, Estado do Cear\u00e1. Contratado: Iranildo Brito Ramos, CNPJ n.\u00ba 45.848.335/0001-00. Valor Global: R$ 3.576,83 (tr\u00eas mil, quinhentos e setenta e seis reais e oitenta e tr\u00eas centavos). Vig\u00eancia: 15/02/2024 a 31/12/2024. Data Assinatura: 15/02/2024."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 83,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Palhano - Extratos de Contrato - Processo Administrativo: 12.04-001/2023 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N.\u00ba 024/2023-PE - Contrato N\u00ba: 2024.02.15-0009. Data: 15/02/2024. Contratante: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, CNPJ 30.039.373/0001-37. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios para atender ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE nas escolas da Rede Municipal de Ensino, junto \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Palhano, Estado do Cear\u00e1. Contratado: R N Distribuidora de Alimentos LTDA, CNPJ n.\u00ba 12.622.231/0001-16. Valor Global: R$ 21.990,50 (vinte e um mil, novecentos e noventa reais e cinquenta centavos). Vig\u00eancia: 15/02/2024 a 31/12/2024. Data Assinatura: 15/02/2024."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 84,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Palhano - Extratos de Contrato - Processo Administrativo: 12.04-001/2023 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N.\u00ba 024/2023-PE - Contrato N\u00ba: 2024.02.15-0008. Data: 15/02/2024. Contratante: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, CNPJ 30.039.373/0001-37. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios para atender ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE nas escolas da Rede Municipal de Ensino, junto \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Palhano, Estado do Cear\u00e1. Contratado: R N Distribuidora de Alimentos LTDA, CNPJ n.\u00ba 12.622.231/0001-16. Valor Global: R$ 36.885,10 (trinta e seis mil, oitocentos e oitenta e cinco reais e dez centavos). Vig\u00eancia: 15/02/2024 a 31/12/2024. Data Assinatura: 15/02/2024."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 85,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Palhano - Extratos de Contrato - Processo Administrativo: 12.04-001/2023 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N.\u00ba 024/2023-PE - Contrato N\u00ba: 2024.02.15-0007. Data: 15/02/2024. Contratante: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, CNPJ 30.039.373/0001-37. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios para atender ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE nas escolas da Rede Municipal de Ensino, junto \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Palhano, Estado do Cear\u00e1. Contratado: R N Distribuidora de Alimentos LTDA, CNPJ n.\u00ba 12.622.231/0001-16. Valor Global: R$ 8.293,00 (oito mil, duzentos e noventa e tr\u00eas reais). Vig\u00eancia: 15/02/2024 a 31/12/2024. Data Assinatura: 15/02/2024."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 86,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Palhano - Extratos de Contrato - Processo Administrativo: 12.04-001/2023 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N.\u00ba 024/2023-PE - Contrato N\u00ba: 2024.02.15-0013. Data: 15/02/2024. Contratante: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, CNPJ 30.039.373/0001-37. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios para atender ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE nas escolas da Rede Municipal de Ensino, junto \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Palhano, Estado do Cear\u00e1. Contratado: YBP Comercial LTDA, CNPJ n.\u00ba 26.970.227/0001-53. Valor Global: R$ 9.000,00 (nove mil reais). Vig\u00eancia: 15/02/2024 a 31/12/2024. Data Assinatura: 15/02/2024."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 87,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Palhano - Extratos de Contrato - Processo Administrativo: 12.04-001/2023 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N.\u00ba 024/2023-PE - Contrato N\u00ba: 2024.02.15-0012. Data: 15/02/2024. Contratante: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, CNPJ 30.039.373/0001-37. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios para atender ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE nas escolas da Rede Municipal de Ensino, junto \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Palhano, Estado do Cear\u00e1. Contratado: R N Distribuidora de Alimentos LTDA, CNPJ n.\u00ba 12.622.231/0001-16. Valor Global: R$ 540,75 (quinhentos e quarenta reais e setenta e cinco centavos). Vig\u00eancia: 15/02/2024 a 31/12/2024. Data Assinatura: 15/02/2024."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 88,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Palhano - Extratos de Contrato - Processo Administrativo: 12.04-001/2023 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N.\u00ba 024/2023-PE - Contrato N\u00ba: 2024.02.15-0010. Data: 15/02/2024. Contratante: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, CNPJ 30.039.373/0001-37. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios para atender ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE nas escolas da Rede Municipal de Ensino, junto \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Palhano, Estado do Cear\u00e1. Contratado: R N Distribuidora de Alimentos LTDA, CNPJ n.\u00ba 12.622.231/0001-16. Valor Global: R$ 3.332,00 (tr\u00eas mil, trezentos e trinta e dois reais). Vig\u00eancia: 15/02/2024 a 31/12/2024. Data Assinatura: 15/02/2024."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 89,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Palhano - Extratos de Contrato - Processo Administrativo: 12.04-001/2023 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N.\u00ba 024/2023-PE - Contrato N\u00ba: 2024.02.15-0011. Data: 15/02/2024. Contratante: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, CNPJ 30.039.373/0001-37. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios para atender ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE nas escolas da Rede Municipal de Ensino, junto \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Palhano, Estado do Cear\u00e1. Contratado: R N Distribuidora de Alimentos LTDA, CNPJ n.\u00ba 12.622.231/0001-16. Valor Global: R$ 493,25 (quatrocentos e noventa e tr\u00eas reais e vinte e cinco centavos). Vig\u00eancia: 15/02/2024 a 31/12/2024. Data Assinatura: 15/02/2024."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 90,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Palhano - Extratos de Contrato - Processo Administrativo: 12.04-001/2023 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N.\u00ba 024/2023-PE - Contrato N\u00ba: 2024.02.15-0014. Data: 15/02/2024. Contratante: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, CNPJ 30.039.373/0001-37. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios para atender ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE nas escolas da Rede Municipal de Ensino, junto \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Palhano, Estado do Cear\u00e1. Contratado: YBP Comercial LTDA, CNPJ n.\u00ba 26.970.227/0001-53. Valor Global: R$ 24.000,00 (vinte e quatro mil reais). Vig\u00eancia: 15/02/2024 a 31/12/2024. Data Assinatura: 15/02/2024."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 91,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Palhano - Extratos de Contrato - Processo Administrativo: 12.04-001/2023 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N.\u00ba 024/2023-PE - Contrato N\u00ba: 2024.02.15-0017. Data: 15/02/2024. Contratante: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, CNPJ 30.039.373/0001-37. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios para atender ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE nas escolas da Rede Municipal de Ensino, junto \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Palhano, Estado do Cear\u00e1. Contratado: YBP Comercial LTDA, CNPJ n.\u00ba 26.970.227/0001-53. Valor Global: R$ 300,00 (trezentos reais). Vig\u00eancia: 15/02/2024 a 31/12/2024. Data Assinatura: 15/02/2024."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 92,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Palhano - Extratos de Contrato - Processo Administrativo: 12.04-001/2023 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N.\u00ba 024/2023-PE - Contrato N\u00ba: 2024.02.15-0018. Data: 15/02/2024. Contratante: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, CNPJ 30.039.373/0001-37. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios para atender ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE nas escolas da Rede Municipal de Ensino, junto \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Palhano, Estado do Cear\u00e1. Contratado: YBP Comercial LTDA, CNPJ n.\u00ba 26.970.227/0001-53. Valor Global: R$ 300,00 (trezentos reais). Vig\u00eancia: 15/02/2024 a 31/12/2024. Data Assinatura: 15/02/2024."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 93,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Palhano - Extratos de Contrato - Processo Administrativo: 12.04-001/2023 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N.\u00ba 024/2023-PE - Contrato N\u00ba: 2024.02.15-0016. Data: 15/02/2024. Contratante: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, CNPJ 30.039.373/0001-37. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios para atender ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE nas escolas da Rede Municipal de Ensino, junto \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Palhano, Estado do Cear\u00e1. Contratado: YBP Comercial LTDA, CNPJ n.\u00ba 26.970.227/0001-53. Valor Global: R$ 600,00 (seiscentos reais). Vig\u00eancia: 15/02/2024 a 31/12/2024. Data Assinatura: 15/02/2024."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 94,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Palhano - Extratos de Contrato - Processo Administrativo: 12.04-001/2023 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N.\u00ba 024/2023-PE - Contrato N\u00ba: 2024.02.15-0015. Data: 15/02/2024. Contratante: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, CNPJ 30.039.373/0001-37. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios para atender ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE nas escolas da Rede Municipal de Ensino, junto \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Palhano, Estado do Cear\u00e1. Contratado: YBP Comercial LTDA, CNPJ n.\u00ba 26.970.227/0001-53. Valor Global: R$ 8.400,00 (oito mil, quatrocentos reais). Vig\u00eancia: 15/02/2024 a 31/12/2024. Data Assinatura: 15/02/2024."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 95,
        "TEXTO": "PREFEITURA MUNICIPAL DE AQUIRAZ/CE - torna-se p\u00fablico que far\u00e1 realizar LEIL\u00c3O P\u00daBLICO PRESENCIAL & ONLINE de bens moveis, ve\u00edculos, camionetas e \u00f4nibus considerados inserv\u00edveis para uso \u00fatil do Munic\u00edpio; atrav\u00e9s da Leiloeira P\u00fablica Oficial do Estado do Cear\u00e1, FRANCISCA GRA\u00c7A DE OLIVEIRA MEDEIROS, a realizar-se-\u00e1 no dia 05 de Abril de 2024, \u00e0s 11:00hs, atrav\u00e9s do site www.gracamedeirosleiloes.com.br Editais explicativos e demais informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidos no escrit\u00f3rio da Leiloeira \u2013 Fones (85) 3246.2207 e (85) 99799.1371., ou na Prefeitura Municipal de Aquiraz/CE."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 96,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Itapipoca \u2013 Aviso de Intens\u00e3o de Rescis\u00e3o. A C\u00e2mara de Itapipoca, comunica a empresa JBR Assessoria e Consultoria Cont\u00e1bil Ltda EPP, inscrita no CNPJ n\u00ba 01.878.848/0001-80, a inten\u00e7\u00e3o de rescindir o Contrato n\u00ba 1004.01/2023.01, oriundo da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 1004.01/2023. Motivo: Art. 78, XII e XVII, da Lei n\u00ba 8.666/93. Fica estabelecido desde a publica\u00e7\u00e3o deste, um prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis, conforme Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ce\u201d, da Lei n\u00ba 8.666/93. Itapipoca-CE, 20 de mar\u00e7o de 2024. Francisco Alberto Soares da Mota - Presidente da C\u00e2mara Municipal."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 97,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Croat\u00e1 - Aviso de Abertura de Licita\u00e7\u00e3o. Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Planejamento, Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as \u2013 Regente: Pregoeiro(a) \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2024.03.15.01/PE/PMC \u2013 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de pneus, c\u00e2maras de ar e protetores de pneus destinados a atender a frota de ve\u00edculos das diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Croat\u00e1/CE \u2013 Data de Abertura: 08/04/2024 \u2013 Hor\u00e1rio: 08h30m \u2013 Link de Acesso ao Edital: https://bnc.org.br | https://www.croata.ce.gov.br | https://licitacoes.tce.ce.gov.br | https://pncp.gov.br \u2013 Link de Realiza\u00e7\u00e3o dos Lances: https://bnc.org.br. Agente de Contrata\u00e7\u00e3o/Pregoeiro: Ant\u00f4nio Roque de Carvalho."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 98,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pacajus. A Prefeitura Municipal de Pacajus, avisa que no dia 08 de abril de 2024 \u00e0s 9:00h, abrir\u00e1 licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba 2023.08.22.001, do tipo menor pre\u00e7o global, com fins de contrata\u00e7\u00e3o de empresa para reforma da quadra esportiva da escola de ensino fundamental Airton Torres na Localidade da Pauliceia no Munic\u00edpio de Pacajus/CE, conforme edital, dispon\u00edvel na Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o e pelos sites: https://licitacoes.tce.ce.gov.br/ e https://www.pacajus.ce.gov.br/. Jos\u00e9 Darlan Cosmo de Oliveira, Ordenador de despesas. Pacajus - CE, 20 de mar\u00e7o de 2024."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 99,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Cascavel-CE - Aviso de 2\u00ba Adendo ao Edital. A agente de contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Cascavel-CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados o termo de ADENDO ao Edital na modalidade CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 2902.01-2024, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada para Presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o em Pedra Tosca no Distrito de Cristais, no Munic\u00edpio de Cascavel. Motivo: Adequa\u00e7\u00e3o ao edital. O Adendo encontra-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados na sede da CPL e no sitio http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/. Cascavel-CE, 20 de mar\u00e7o de 2024. Maria Liane dos Santos Oliveira \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 100,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Cascavel/CE \u2013 A secretaria de Sa\u00fade comunica aos interessados que estar\u00e1 realizando a CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 001/2024, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Organiza\u00e7\u00e3o Social, j\u00e1 qualificada como O.S. para Gest\u00e3o, Operacionaliza\u00e7\u00e3o e Execu\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os de Sa\u00fade das Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Cascavel/CE. Os documentos dever\u00e3o ser entregues at\u00e9 \u00e0s 09h00min do dia 03 de abril de 2024. O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados ap\u00f3s esta publica\u00e7\u00e3o nos sites: https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/ e https://www.cascavel.ce.gov.br/licitacao.php. Cascavel/CE, em 20 de mar\u00e7o de 2024. Iranildo Lopes de Oliveira - Presidente da Comiss\u00e3o Especial de Sele\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 101,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia - Aviso de Notifica\u00e7\u00e3o - Processo Administrativo N\u00ba 2102.01/2024, Ref. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba SS-PE018/23-SRP. A Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia, Estado do Cear\u00e1, declara a empresa Infarma Distribuidora de Medicamentos LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 49.361.237/0001-97, impedida de licitar e contratar com o Munic\u00edpio de Independ\u00eancia pelo prazo de 05 (cinco) anos, devidamente prevista no artigo 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba 10.520/2002, sendo-lhe, ainda, aplicada multa no valor de R$ 18.720,09 (dezoito mil setecentos e vinte reais e nove centavos). Fica aberto prazo recursal previsto no artigo 109, I, \u201cf\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Independ\u00eancia/CE, 20/03/2024."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 102,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Porteiras - Aviso de Cancelamento de Publica\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2024.03.15.1. A Pregoeira Oficial da Prefeitura Municipal de Porteiras/CE, torna p\u00fablico que foi publicado de maneira Err\u00f4nea o aviso de licita\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2024.03.15.1, cujo objeto tratava-se da contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de material permanente destinado \u00e0 Escola de ensino fundamental Franklin Pinheiro do Munic\u00edpio de Porteiras/CE. Informa\u00e7\u00f5es pelo telefone (88) 3557-1254 (R-211). Porteiras/CE, 20 de mar\u00e7o de 2024. Franceilda Tavares dos Santos - Pregoeira Oficial do Munic\u00edpio."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 103,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pereiro \u2013 Aviso de Abertura de Propostas de Pre\u00e7os. A Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Desporto, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Marta Silveira Maciel, n\u00ba 04, Centro, Pereiro-CE, comunica aos interessados que no dia 27 de mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 08:00 horas, estar\u00e1 abrindo os envelopes propostas de pre\u00e7os das empresas habilitadas, referente a Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 29.12.01/2023, cujo objeto \u00e9 a constru\u00e7\u00e3o de uma escola com 10 (dez) salas de aula no S\u00edtio Lagoa Nova, junto a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Desporto do Munic\u00edpio de Pereiro-CE, conforme projeto anexo. Pereiro-CE, 20 de mar\u00e7o de 2024. Ermilson dos Santos Queiroz - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 104,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pereiro \u2013 Aviso de Abertura de Propostas de Pre\u00e7os. A Secretaria de Sa\u00fade e Saneamento, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Marta Silveira Maciel, n\u00ba 04, Centro, Pereiro-CE, comunica aos interessados que no dia 26 de mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 08:00 horas, estar\u00e1 abrindo os envelopes propostas de pre\u00e7os das empresas habilitadas, referente a Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 15.12.02/2023, cujo objeto \u00e9 a constru\u00e7\u00e3o da 1\u00ba etapa do Hospital Municipal de Pereiro/CE, conforme projeto e or\u00e7amento em anexo, parte integrante deste processo. Pereiro - CE, 20 de mar\u00e7o de 2024. Ermilson dos Santos Queiroz - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 105,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pacajus. A Prefeitura Municipal de Pacajus, avisa que no dia 08 de abril de 2024 \u00e0s 10:30h, abrir\u00e1 licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba 2023.08.22.002, do tipo Menor Pre\u00e7o Global, com fins de contrata\u00e7\u00e3o de empresa para reforma da quadra escolar da EEF Neli Gama Nogueira na Localidade da Base no Munic\u00edpio de Pacajus/CE, conforme edital, dispon\u00edvel na Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o e pelos sites: https://licitacoes.tce.ce.gov.br/ e https://www.pacajus.ce.gov.br/. Jos\u00e9 Darlan Cosmo de Oliveira - Ordenador de despesas. Pacajus - CE, 20 de mar\u00e7o de 2024."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 106,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Ic\u00f3 - O Presidente  da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico, que far\u00e1 a abertura das propostas pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 13.01/2023-TP, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para executar reforma da quadra de esportes e da Escola Municipal Casimiro Pequeno, localizado na vila cascudo, Ic\u00f3/CE, conforme planilhas, projetos e cronogramas em anexo, tipo menor pre\u00e7o, com data de abertura marcada para o dia 22/03/2024, \u00e0s 08h, na sala da comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o, situada na Rua Francisca Alves Morais s/n, Ger\u00eancia 1\u00b0 Andar, Ic\u00f3/CE. Michelle Roque Guedes."
    },
    {
        "DATA": "21-03-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 107,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipueiras - Aviso de Ratifica\u00e7\u00e3o. A Ratifica\u00e7\u00e3o do Processo de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o N\u00b0 003.24-INEX-ADM, cujo objeto \u00e9 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para curso de capacita\u00e7\u00e3o da nova lei de licita\u00e7\u00e3o, que ser\u00e1 realizado nos dias 18 a 21 de mar\u00e7o de 2024, ratificada pela secret\u00e1rio de administra\u00e7\u00e3o e finan\u00e7as Sr. Francisco Souto Vasconcelos.AVISOInformamos que, a venda do Di\u00e1rio Oficial do Estado \u00e9 feitaexclusivamente na Casa do Cidad\u00e3o, no endere\u00e7o abaixo:Casa do Cidad\u00e3o do Shopping Benfica: Av. Carapinima n\u00ba2200 - Benfica.MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ESPELOS TELEFONES: (085) 3101-2252 / 3101-2250 (Benfica)3466-4025 / 3466-4911 (Casa Civil)Hor\u00e1rio de atendimento: 09h \u00e0s 12h13h30 \u00e0s 15hDESTINADO(A)"
    }
]