[
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba35.841, de 23 de janeiro de 2024.INSTITUI COMISS\u00c3O DE TRABALHO, NO \u00c2MBITO DO PODER EXECUTIVO ESTADUAL, COM O OBJETIVO DE IMPLANTAR A AG\u00caNCIA DE FOMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 , E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.O GOVERNADOR DO ESTADO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo 88, inciso IV, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; CONSIDE-RANDO o disposto na Lei Estadual n.\u00ba 18.596, de 2023, que autoriza a constitui\u00e7\u00e3o da Ag\u00eancia de Fomento do Estado do Cear\u00e1, institui\u00e7\u00e3o financeira de direito privado na forma de economia mista, regulada pelo Banco Central do Brasil; CONSIDERANDO a necessidade da ado\u00e7\u00e3o de provid\u00eancias para cria\u00e7\u00e3o da referida Ag\u00eancia, com a elabora\u00e7\u00e3o de estudo e de plano de neg\u00f3cios na forma exigida pelos normativos do Banco Central do Brasil, bem como conforme demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis; DECRETA:Art. 1\u00ba Fica institu\u00edda, no \u00e2mbito do Poder Executivo, vinculada \u00e0 Secretaria do Trabalho, Comiss\u00e3o de Trabalho com o objetivo de implantar a Ag\u00eancia de Fomento do Estado do Cear\u00e1, prevista na Lei n.\u00ba 18.596, de 2023, \u00e0 qual compete:I - elaborar o projeto t\u00e9cnico relativo \u00e0 Ag\u00eancia, em conson\u00e2ncia com as pol\u00edticas de desenvolvimento econ\u00f4mico e gera\u00e7\u00e3o de trabalho e renda do Governo do Estado;II - elaborar todos os atos necess\u00e1rios \u00e0 constitui\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o da Ag\u00eancia, observados os requisitos e prazos estabelecidos pelo Banco Central do Brasil;III - providenciar os meios f\u00edsicos, humanos, financeiros e tecnol\u00f3gicos necess\u00e1rios \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o e ao in\u00edcio de funcionamento da Ag\u00eancia.Art. 2\u00ba A Comiss\u00e3o de Trabalho ser\u00e1 composta, al\u00e9m do coordenador, por representantes de cada um dos seguintes \u00f3rg\u00e3os e entidades:I - Casa Civil;II - Secretaria do Trabalho;III - Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o;IV - Secretaria da Fazenda;V - Procuradoria-Geral do Estado;VI - Ag\u00eancia de Desenvolvimento do Estado do Cear\u00e1 \u2013 Adece.\u00a7 1\u00ba A Comiss\u00e3o ser\u00e1 coordenada pelo titular da Casa Civil, atuando a Secretaria do Trabalho como representante t\u00e9cnico do Estado do Cear\u00e1 perante o Banco Central do Brasil, para os fins estabelecidos neste Decreto.\u00a7 2\u00ba Os membros da Comiss\u00e3o ser\u00e3o designados pela Casa Civil, ap\u00f3s indica\u00e7\u00e3o pelos \u00f3rg\u00e3os e entidades a que vinculados, no prazo de 05 (cinco) dias, a contar da publica\u00e7\u00e3o deste Decreto.\u00a7 3\u00ba O Grupo de Trabalho reunir-se-\u00e1 nos prazos definidos pelo seu Coordenador.\u00a7 4\u00ba O Secret\u00e1rio Chefe da Casa Civil poder\u00e1 convidar, para participar das reuni\u00f5es da Comiss\u00e3o, membros de outros Poderes, \u00f3rg\u00e3os e entidades, bem como solicitar a colabora\u00e7\u00e3o de terceiros para apoiar e orientar os trabalhos a serem desenvolvidos.Art. 3\u00ba A Comiss\u00e3o de Trabalho ter\u00e1 a dura\u00e7\u00e3o de 180 (cento e oitenta) dias, podendo ser prorrogada por igual per\u00edodo.Art. 4\u00ba N\u00e3o haver\u00e1 direito \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o em decorr\u00eancia da participa\u00e7\u00e3o de servidores e gestores p\u00fablicos na Comiss\u00e3o de Trabalho.Art. 5\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 23 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba35.842, de 23 de janeiro de 2024.DISP\u00d5E SOBRE CONDI\u00c7\u00d5ES EXCEPCIONAIS PARA A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A MILITARES ESTADUAIS E A SERVIDORES INTEGRANTES DO GRUPO OCUPACIONAL DE ATIVIDADE DE POL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA - APJ, EM RAZ\u00c3O DE DESCOLAMENTOS POR OCASI\u00c3O DA REALIZA\u00c7\u00c3O DE GRANDES EVENTOS OPERACIONAIS E/OU EM DATAS ESPECIAIS COMEMORATIVAS NO ESTADO DO CEAR\u00c1.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere os incisos IV e VI, do art. 88, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual do Cear\u00e1, CONSIDERANDO que o Estatuto dos Militares do Estado do Cear\u00e1 (Lei n\u00ba 13.729, de 11 de janeiro de 2006), em seu artigo 52, inciso XXXIV, prev\u00ea a percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias e ajuda de custo aos militares do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO que o Estatuto da Pol\u00edcia Civil do Estado (Lei n\u00ba 12.124, de 06 de julho de 1993), em seu artigo 84, prev\u00ea a percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias e ajuda de custo aos integrantes do Grupo Ocupacional de Atividade de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria; CONSIDERANDO a necessidade de uma maior mobiliza\u00e7\u00e3o do efetivo das for\u00e7as de seguran\u00e7a p\u00fablica do Estado nos per\u00edodos marcados por grandes eventos operacionais ou em datas especiais comemorativas no Cear\u00e1; CONSIDERANDO a import\u00e2ncia de garantir a absoluta efici\u00eancia na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de seguran\u00e7a p\u00fablica nos momentos acima, levando em conta as particularidades dos eventos e datas e os custos normalmente maiores inerentes aos descolamentos funcionais nesses per\u00edodos; CONSIDERANDO que, para essa finalidade, se faz necess\u00e1rio estabelecer regras especiais para a concess\u00e3o de di\u00e1rias ao efetivo mobilizado, objetivando garantir a seguran\u00e7a da popula\u00e7\u00e3o nas datas e eventos operacionais especiais; DECRETA:Art. 1\u00ba Os militares estaduais e os integrantes do Grupo Ocupacional de Atividade de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria - APJ, quando em deslocamentos para munic\u00edpio diverso do de seu exerc\u00edcio, em raz\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o de grandes eventos operacionais e/ou em datas comemorativas no Estado do Cear\u00e1, receber\u00e3o di\u00e1ria em valor 30% (trinta por cento), superior ao estabelecido no Decreto n.\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011.\u00a7 1\u00ba Enquadram-se no disposto no caput, deste artigo, os per\u00edodos de carnaval, Semana Santa e elei\u00e7\u00f5es, observadas as condi\u00e7\u00f5es previstas em ato do dirigente m\u00e1ximo de cada Corpora\u00e7\u00e3o ou \u00f3rg\u00e3o. \u00a7 2\u00ba O Secret\u00e1rio da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social, a partir de provoca\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os vinculados, poder\u00e1, por portaria, ap\u00f3s pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea de Gest\u00e3o por Resultados e Gest\u00e3o Fiscal - Cogerf, estabelecer, desde que motivadamente, outros eventos e/ou datas comemorativas para aplica\u00e7\u00e3o do disposto neste artigo. \u00a7 3\u00ba O efetivo a ser mobilizado, nos termos deste artigo, constar\u00e1 do plano de opera\u00e7\u00f5es a ser expedido por cada Corpora\u00e7\u00e3o ou \u00f3rg\u00e3o, o qual esta-belecer\u00e1 os dias de mobiliza\u00e7\u00e3o, observando a natureza do servi\u00e7o, os aspectos t\u00e9cnicos da opera\u00e7\u00e3o e as limita\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias.Art. 2\u00ba O disposto neste Decreto, com a concess\u00e3o de di\u00e1ria acrescida do percentual previsto no art.1\u00ba, aplica-se aos deslocamentos entre munic\u00ed-pios integrantes de regi\u00e3o metropolitana, desde que a sede do munic\u00edpio de exerc\u00edcio diste mais de 40 (quarenta) quil\u00f4metros da do munic\u00edpio onde ser\u00e3o desempenhadas as fun\u00e7\u00f5es durante o evento e/ou opera\u00e7\u00e3o especial.Art. 3\u00ba Esse Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 23 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a Senhora NAIANA CORREA LIMA PEIXOTO, ocupante do cargo de SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E OR\u00c7AMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, matr\u00edcula n\u00ba 467602.1.2, a viajar a cidade de Bras\u00edlia - DF, no dia 13 de dezembro do corrente ano, com a finalidade de participar no LXXXVIII F\u00f3rum Nacional de Secret\u00e1rios Estaduais do Planejamento, representando a SECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, concedendo-lhe 1/2 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), o que corresponde ao valor de R$ 175,24 (cento e setenta e cinco reais e vinte e quatro centavos), acrescidos de 60% (sessenta por cento), no valor total de R$ 280,38 (duzentos e oitenta reais e trinta e oito centavos), mais 01 (uma) ajuda de custo no valor de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), perfazendo um total de R$ 630,86 (seiscentos e trinta reais e oitenta e seis centavos) e passagem a\u00e9rea, para o trecho FORTALEZA-CE/BRAS\u00cdLIA-DF/FORTALEZA-CE, no valor de R$ 3.130,25 (tr\u00eas mil, cento e trinta reais e vinte e cinco centavos), perfazendo um total de R$ 3.761,11 (tr\u00eas mil, setecentos e sessenta e um reais e onze centavos), de acordo com os arts. 1\u00b0 e 2\u00b0, do Decreto n\u00ba 33.139, de 03 de julho de 2019, art. 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba, 10 e 11; classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, na data da assinatura eletr\u00f4nica.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR PEDRO FERREIRA DE OLIVEIRA NETO, Secret\u00e1rio Executivo de Fomento Produtivo e Agroecologia, Matri-cula N\u00b0 3000079-X, a viajar as cidades de Barbalha/CE, Crato/CE e Milagres/CE nos dias 17 e 18 de janeiro de 2024, acompanhando a Primeira Dama do Estado do Cear\u00e1 LIA FREITAS a fim de visitar as cozinhas do Programa Cear\u00e1 Sem Fome, entregar Kits e participar de roda de conversa com as cozinheiras e lideran\u00e7as, concedendo lhe 1,5 (uma e meia) di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 ( oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00b0; art 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00ba ; art. 10\u00ba; classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Custeio da Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio/SDA. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em 16 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO, ocupante do cargo de Superintendente da Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas \u2013 SOP, matr\u00edcula n\u00ba 30000560, desta autarquia, a viajar \u00e0 cidade de GUARACIABA DO NORTE no dia 10/01/2024, o Superintendente assinar\u00e1 a ordem de servi\u00e7o para a constru\u00e7\u00e3o da avenida do contorno de Guaraciaba do norte (rodovia CE 425), concedendo-lhe 0,5 di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62(oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos),totalizando R$ 43,81(quarenta e tr\u00eas reais e oitenta e um centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts.10 e 11, classe I do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SOP. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 11 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR JO\u00c3O ALFREDO TELLES MELO, Superintendente do IDACE, a viajar as cidades de Jaguaruana, Aquiraz e Acara\u00fa, no per\u00edodo de 17 a 19/01/2024, a fim de participar de Audi\u00eancias p\u00fablica e reuni\u00e3o com comunidade Ind\u00edgena Trememb\u00e9 de Queimadas, concedendo-lhe duas di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Idace . PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024. Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de Medeiros SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL "
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR JO\u00c3O ALFREDO TELLES MELO, Superintendente do IDACE, a viajar as cidades de Canind\u00e9, Itapipoca e Itarema, no per\u00edodo de 11 a 13/01/2024, a fim participar em Canind\u00e9 Audi\u00eancia, Itapipoca visita ao escrit\u00f3rio do Idace e abertura da Festa do Murici e do Batupit\u00e1, na terra ind\u00edgena Trememb\u00e9 da Barra do Munda\u00fa e Itarema Posse Popular da Defensoria Publica, concedendo-lhe duas di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais , sessenta e dois centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Idace . PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 11 de janeiro de 2024. Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de Medeiros SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL "
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a concess\u00e3o de pagamento de di\u00e1rias, correspondentes \u00e0 viagem do servidor JONAS DEZIDORO DA SILVA FILHO, ocupante do cargo de Secret\u00e1rio Executivo do Turismo, matr\u00edcula n\u00ba 300.001.6-1, lotado na Secretaria do Turismo, viajar para as cidades de Nova Olinda, Assar\u00e9, Santana do Cariri e Juazeiro do Norte \u2013 CE, nos dias 06 e 07 de janeiro de 2024, com o objetivo de representar o Governo do Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria do Turismo, para compor a comitiva que acompanhar\u00e1 a visita do Ministro de Estado do Turismo, Sr. Celso Sabino, concedendo-lhe 0,5 (meia) di\u00e1ria, no valor de R$ 43,81 (quarenta e tr\u00eas reais e oitenta e um centavos) e 01 (uma) di\u00e1ria, acrescido de um percentual de 20% (vinte por cento), no valor de R$ 105,14 (cento e cinco reais e quatorze centavos), de acordo com o art. 1\u00ba; al\u00ednea b do \u00a7 1\u00ba,\u00a7 2\u00ba e \u00a7 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 2\u00ba, art.6\u00ba e art. 10\u00ba classe I do anexo II, do Decreto n\u00ba 30.719, de 27 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SECRETARIA DO TURISMO DO ESTADO DO CEAR\u00c1.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a concess\u00e3o de pagamento de di\u00e1rias, correspondentes \u00e0 viagem da servidora YRWANA ALBUQUERQUE GUERRA, ocupante do cargo de Secret\u00e1ria do Turismo, matr\u00edcula n\u00ba 300.000.8-0, lotada na Secretaria do Turismo, viajar para as cidades de Nova Olinda, Assar\u00e9, Santana do Cariri e Juazeiro do Norte - CE, nos dias 06 e 07 de janeiro de 2024, com o objetivo de representar o Governo do Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria do Turismo, para compor a comitiva que acompanhar\u00e1 a visita do Ministro de Estado do Turismo, Sr. Celso Sabino, concedendo-lhe 0,5 (meia) di\u00e1ria, no valor de R$ 78,86 (setenta e oito reais e oitenta e seis centavos) e 01 (uma) di\u00e1ria, acrescido de um percentual de 20% (vinte por cento), no valor de R$ 189,26 (cento e oitenta e nove reais e vinte e seis centavos), de acordo com o art. 1\u00ba; al\u00ednea b do \u00a7 1\u00ba,\u00a7 2\u00ba e \u00a7 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 2\u00ba, art.6\u00ba e art. 10\u00ba classe I do anexo II, do Decreto n\u00ba 30.719, de 27 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SECRETARIA DO TURISMO DO ESTADO DO CEAR\u00c1.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba874/2023 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a Ordem de Movimento n\u00ba 463/2023-ASSEXEC/CM, oriunda da Unidade Militar de Seguran\u00e7a, RESOLVE CONCEDER 11 (onze) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, sem ajuda de custo e sem passagens a\u00e9reas, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencentes a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o do Governador do Estado, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 17 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba874/2023, 17 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACRESC. (%)TOTALFCO. WLADIMIR PINHEIRO GONCALVES ST PMV28.11.2023 a 09.12.2023FORTALEZA-CE/ BRASILIA-DF /FORTALEZA-CE11 e 1/2141,9550%2.611,88*************5.223,76MARCOS TADEU DE SOUZA LIMA3\u00ba SGT PMV141,952.611,88*****Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba882/2023 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais RESOLVE CONCEDER 02 (duas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, com ajuda de custo e passagens a\u00e9reas, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencentes a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o do Governador do Estado, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 18 de janeiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba882/2023, 18 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALQUANT.VALORACRESC. (%)TOTALSANZIO RAFAELO SEGUNDO E SOUSAST PMV27 a 29.12.2023FORTALEZA-CE/BRAS\u00cdLIA-DF/FORTALEZA-CE2 e 1/2141,9560%567,80141,9511.796,7613.216,26CARLOS ALBERTO SANTOS DE SOUSA3\u00ba SGT PMV27 a 29.12.2023FORTALEZA-CE/BRAS\u00cdLIA-DF/FORTALEZA-CE2 e 1/2141,9560%567,80141,95"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba883/2023 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 05 (cinco) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 189,25 (cento e oitenta e nove reais e vinte e cinco centavos), acrescidos de 60% (sessenta por cento), mais 01 (uma) ajuda de custo no valor de 189,25 (cento e oitenta e nove reais e vinte e cinco centavos), e passagem a\u00e9rea para o trecho FORTALEZA-CE/BRASILIA-DF/FORTALEZA-CE no valor de R$ 4.006,82 (quatro mil e seis reais e oitenta e dois centavos), totalizando R$ 5.861,47 (cinco mil e oito-centos e sessenta e um reais e quarenta e sete centavos), ao militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, MARIO SERGIO DE FRANCA FONTELES, ocupante do posto de Tenente Coronel PM, matr\u00edcula n\u00ba 799.785-1-5, por viagem em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de BRAS\u00cdLIA-DF, no per\u00edodo de 17 a 22 de dezembro 2023, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o e Autoridade, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 17 de janeiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba888/2023 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 02 (duas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), acrescidos de 60% (sessenta por cento), mais 01 (uma) ajuda de custo no valor de R$ R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), e passagem a\u00e9rea para o trecho FORTA-LEZA-CE/BRAS\u00cdLIA-DF/FORTALEZA-CE no valor de R$ 5.898,38 (cinco mil oitocentos e noventa e oito reais e trinta e oito centavos), totalizando R$ 7.650,78 (sete mil e seiscentos e cinquenta reais e setenta e oito centavos), ao militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, KILDARE VASCONCELOS SARAIVA, ocupante do posto de Tenente Coronel PM, matr\u00edcula n\u00ba 799.712-1-9, por viagem em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de BRAS\u00cdLIA-DF, no per\u00edodo de 27 a 29 de dezembro de 2023, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de Ajud\u00e2ncia de Ordens do Governador do Estado, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 e 11, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 17 de janeiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba889/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 1/2 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 30,67 (trinta reais e sessenta e sete centavos), ao militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, ANTONIO FELLIPE BORGES DE CASTRO, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de 3\u00ba Sargento PM, matr\u00edcula n\u00ba 799.802-1-8, por viagem em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de Icapu\u00ed-CE, no dia 21 de dezembro de 2023, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 11 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba890/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 1/2 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 30,67 (trinta reais e sessenta e sete centavos), ao militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, ALAN ROBERTO PIRES DA COSTA, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de 1\u00ba Sargento PM, matr\u00edcula n\u00ba 7997261-4, por viagem em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de Icapu\u00ed-CE, no dia 20 de dezembro de 2023, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 11 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba898/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 01 (uma) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o do Governador do Estado, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classes III e V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 11 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba898/2023, 11 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACRESC. (%)TOTALJose Normandio Vieira Alves2\u00ba Tenente PM7999471-5III29 a 30.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Sobral-CE1 e 1/277,1020%138,78Edson Jardel Amorim Sousa2\u00ba Sargento PM8000740-XV29 a 30.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Sobral-CE1 e 1/261,3320%110,39Sarah Ferreira Gomes Brasil3\u00ba Sargento PM3000066-8V29 a 30.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Sobral-CE1 e 1/261,3320%110,39Clodoaldo Magioni CaldasSubtenente PM8001116-4V29 a 30.12.2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Sobral-CE1 e 1/261,3320%110,39"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba899/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 05 (cinco) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, ao Militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, VALDEMAR DE OLIVEIRA SOUSA, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de CB PM, Matr\u00edcula 800.057-4-1, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, nos munic\u00edpios de SOBRAL/CE e GUARAMIRANGA/CE, no per\u00edodo de 27/12/2023 a 01/01/2024, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 386,38 (trezentos e oitenta e seis reais e trinta e oito centavos), dado o acr\u00e9scimo de 20% (vinte por cento) em 04 (quatro) di\u00e1rias no munic\u00edpio de Sobral/CE, conforme ANEXO III, a que se refere o Decreto n\u00ba 30.719, de 25/10/11, bem como de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 12 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba939/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER, 04 (quatro) e 1/2 (meia) di\u00e1rias dentro do Estado, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencentes a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL , em Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba939/2023, 12 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACR\u00c9SCIMOTOTALMARCOS TADEU DE SOUZA LIMA 3\u00ba SGT PM799.803-1-5V25/12/2023 a 29/12/2023A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de JUAZEIRO DO NORTE/CE4 e 1/261,3320%331,18ANTONIO BRIEGEL MACIEL BERNARDOCB PM800.058-5-7V61,33331,18"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba940/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 05 (cinco) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, ao Militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, FRANCISCO AURICELIO LIMA DA SILVA, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de ST PM, Matr\u00edcula 8000543-1, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, nas cidades de JUAZEIRO DO NORTE/CE e ICAPUI/CE, no per\u00edodo de 22/12/2023 a 27/12/2023, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 398,65 (trezentos e noventa e oito reais e sessenta e cinco centavos), dado o acr\u00e9scimo de 20% (vinte por cento) em 05 (cinco) di\u00e1rias no munic\u00edpio de Juazeiro do Norte/CE, conforme ANEXO III, a que se refere o Decreto n\u00ba 30.719, de 25/10/11, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 12 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba945/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 11 (onze) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 846,35 (oitocentos e quarenta e seis reais e trinta e cinco centavos), ao militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, ROBSON JOSUE BRANDAO MESQUITA, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de 3\u00ba Sargento PM, matr\u00edcula n\u00ba 3000276-8, por viagem em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de Sobral-CE, no per\u00edodo de 22.12.2023 a 02.01.2024, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, dado o acr\u00e9scimo de 20% (vinte por cento), conforme ANEXO III, a que se refere o Decreto n\u00ba 30.719, de 25/10/11, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 12 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "PORTARIA CC N\u00ba006/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR o Senhor LEONARDO VERAS DE OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 300.019-5-8, e a Senhora ANA HELENA NOGUEIRA BESSA, matr\u00edcula n\u00ba 103.150-1-8, respectivamente como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00b0 125/2023, firmado com as empresas AGIL COMUNICA\u00c7\u00c3O E MARKETING LTDA, EBM QUINTTO COMUNICA\u00c7\u00c3O LTDA, BOLERO SERVI\u00c7OS EM COM. E PUBLIC. LTDA e MENE E PORTELLA PUBLI-CIDADE LTDA, a partir de 30 de outubro de 2023. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 23 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 162/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da CASA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, com sede na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, CEP 60120-000, Fortaleza \u2013 CE. CONTRATADA: REDE INDEPENDENTE DE JORNAIS DO NORDESTE LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.038.870/0001-07, sediada na Rua Bar\u00e3o de Aracati n\u00ba 1320, bairro Aldeota, CEP 60.115-081, Fortaleza-CE. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de 2 (duas) assinaturas anuais (segunda a sexta-feira) do \u201cJornal O Estado\u201d, visando atender as necessidades da Casa Civil, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 009/2023, o Processo Administrativo NUP 30001.007645/2023-29, com fundamento no inciso I, do Art. 74, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: a partir de 31 de dezembro de 2023. VALOR GLOBAL: R$ 1.160,00 (hum mil, cento e sessenta reais) para o per\u00edodo de 12 meses. DOTA\u00c7\u00c3O  OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30100003.04.122.211.20764.15.339039.1.500.9100000.0.2.01. DATA DA ASSINATURA: 29 de dezembro de 2023. SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Soraya de Palhano Xavier Torres, REDE INDEPENDENTE DE JORNAIS DO NORDESTE LTDA e Rebeca Ferrer Xavier Guimar\u00e3es de Andrade, REDE INDEPENDENTE DE JORNAIS DO NORDESTE LTDA.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 01/2024CONTRATANTE: ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza \u2013 CE, CEP: 60.120-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02. CONTRATADO: ANTONIO MANOEL TIMBO LIMA GOMES, brasi-leiro, portador do RG n\u00ba 94002520549 SSP/CE e CPF n\u00ba 463.380.803-63, residente e domiciliado no Condom\u00ednio Ville de Montagne, Qd 7, Casa 3, Jardim Bot\u00e2nico, Bras\u00edlia-DF. OBJETO: Constitui objeto deste contrato a contrata\u00e7\u00e3o de Consultoria Individual para CONTRATA\u00c7\u00c3O DE CONSULTORIA INDIVIDUAL PARA ELABORA\u00c7\u00c3O DE GUIA PR\u00c1TICO DO PREVIO E RELAT\u00d3RIO ANAL\u00cdTICO DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS EM \u00c2MBITO NACIONAL, ESTADUAL E MUNICIPAL NOS 10 MUNIC\u00cdPIOS PRIORIZADOS PELO PROGRAMA INTEGRADO DE PREVEN\u00c7\u00c3O E REDU\u00c7\u00c3O DE VIOL\u00caNCIA- PreVio. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato fundamenta-se na Manifesta\u00e7\u00e3o de Interesse n\u00ba 20220002/CEL04/SPS, no art. 42, \u00a75\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93, no Contrato de Empr\u00e9stimo n\u00ba 5237/OC-BR, celebrado entre o Governo do Estado do Cear\u00e1 e o Banco Interamericano de Desenvolvimento (BID), no Termo de Refer\u00eancia respectivo, no Processo Administrativo n\u00b0 07670494/2022 e NUP 30001.000072/2024-93, e nas demais disposi\u00e7\u00f5es legais aplic\u00e1veis \u00e0 mat\u00e9ria. FORO: Fortaleza \u2013 Cear\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia de 05 (cinco) meses, contados a partir da data de publica\u00e7\u00e3o do contrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado (DOE). VALOR GLOBAL: R$ 79.224,66 (setenta e nove mil, duzentos e vinte quatro reais e sessenta e seis centavos) pagos em conformidade com a Cl\u00e1usula s\u00e9tima do contrato. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30100014.06.183.245.30102.03.449035.1.754.3220059.1.4.01. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, 16 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante - CONTRATANTE e Antonio Manoel Timbo Lima Gomes \u2013 CONTRATADO.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 11/2024CONTRATANTE: CASA CIVIL, AV BARAO DE STUDART, 505, MEIRELES, FORTALEZA, Cear\u00e1, com N\u00b0 de CNPJ: 09.469.891/0001-02 CONTRA-TADA: COMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1 - COELCE, concession\u00e1ria Federal de Servi\u00e7os P\u00fablicos de Energia El\u00e9trica no Estado do Cear\u00e1, com sede na Rua Padre Valdivino n\u00ba 150, na cidade de Fortaleza, Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.047.251/0001-70. OBJETO: presta\u00e7\u00e3o pela DISTRIBUIDORA do servi\u00e7o p\u00fablico de distribui\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica ao CONSUMIDOR. Secretaria da Juventude \u2013 SEJUV - RUA SILVA PAULET 00324 FORTALEZA MEIRELES CE. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Este instrumento tem como fundamento o Processo Administrativo NUP: 30001.006968/2023-03, a Inexigibilidade n\u00ba 008/2023 inciso I, do art. 74 da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, os preceitos do direito p\u00fablico, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: Fortaleza - Cear\u00e1. VIG\u00caNCIA: O presente contrato vigorar\u00e1 da data de sua assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino do prazo de 12 (doze) meses, e enquanto n\u00e3o cumpridas integralmente as obriga\u00e7\u00f5es contratuais de ambas as Partes, podendo ser prorrogado automaticamente por igual per\u00edodo, e assim sucessivamente, at\u00e9 o m\u00e1ximo de 60 (sessenta) meses, na forma da Lei de Licita\u00e7\u00f5es. VALOR GLOBAL: R$ 33.000,00 (TRINTA E TRES MIL REAIS) pagos em fatura com periodicidade mensal, considerando as leituras do sistema de medi\u00e7\u00e3o ou, caso aplic\u00e1vel, o valor por estimativa DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30100003.04.122.211.20764.15.339039.1.500.9100000.0.2.01. DATA DA ASSINATURA: 04 de janeiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante - CONTRATANTE e Elo\u00e1 da Silveira Santander - CONTRATADA.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA "
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "AVISO DE PR\u00c9-QUALIFICA\u00c7\u00c3OA EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ETICE torna p\u00fablico que a empresa COLMEIA SOLU\u00c7\u00d5ES EM TECNOLOGIA LTDA, CNPJ n\u00ba 26.805.004/0001-30, tendo esta apresentado toda a documenta\u00e7\u00e3o exigida, encontra-se PR\u00c9-QUALIFICADA, nos termos do Edital de Pr\u00e9-Qualifica\u00e7\u00e3o n\u00ba 01/2019 da ETICE, o qual possui como OBJETO: \u201cPR\u00c9-QUALIFICA\u00c7\u00c3O PERMANENTE DE PROVEDORES DE SOLU\u00c7\u00d5ES DE SERVI\u00c7OS DE COMPUTA\u00c7\u00c3O EM NUVEM (IaaS, PaaS e SaaS), TENDO COMO MODELO DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O A NUVEM, incluindo servi\u00e7os relacionados \u00e0 especifica\u00e7\u00e3o de arquiteturas, conectividade, migra\u00e7\u00f5es, implementa\u00e7\u00f5es, implanta\u00e7\u00f5es, monitoramento, entre outros\u201d. A publica\u00e7\u00e3o no DOE pode ser acessada no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://www.etice.ce.gov.br/projeto/pre-qualificacao-permanente/. Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Valdeci Rebou\u00e7asPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "AVISO DE PR\u00c9-QUALIFICA\u00c7\u00c3OA EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ETICE torna p\u00fablico que a empresa CONSIGNET SISTEMAS LTDA, CNPJ n\u00ba 23.112.748/0001-81, tendo esta apresentado toda a documenta\u00e7\u00e3o exigida, encontra-se PR\u00c9-QUALIFICADA, nos termos do Edital de Pr\u00e9-Qualifica\u00e7\u00e3o n\u00ba 01/2019 da ETICE, o qual possui como OBJETO: \u201cPR\u00c9-QUALIFICA\u00c7\u00c3O PERMANENTE DE PROVEDORES DE SOLU\u00c7\u00d5ES DE SERVI\u00c7OS DE COMPUTA\u00c7\u00c3O EM NUVEM (IaaS, PaaS e SaaS), TENDO COMO MODELO DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O A NUVEM, incluindo servi\u00e7os relacionados \u00e0 espe-cifica\u00e7\u00e3o de arquiteturas, conectividade, migra\u00e7\u00f5es, implementa\u00e7\u00f5es, implanta\u00e7\u00f5es, monitoramento, entre outros\u201d. A publica\u00e7\u00e3o no DOE pode ser acessada no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://www.etice.ce.gov.br/projeto/pre-qualificacao-permanente/. Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Valdeci Rebou\u00e7asPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O - NUP 30032.001127.2023-34O PRESIDENTE DA EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando que a Comiss\u00e3o Especial de Organiza\u00e7\u00e3o e Avalia\u00e7\u00e3o de Chamadas de Oportunidade de Servi\u00e7os em Nuvem cumpriu todas as exig\u00eancias previstas no Edital de Pr\u00e9-Qua-lifica\u00e7\u00e3o Permanente n\u00ba 001/2019-ETICE, objetivando a CONTRATA\u00c7\u00c3O de Empresa para PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE NUVEM, vem adjudicar e homologar o resultado da Chamada de Oportunidade de Servi\u00e7os de Nuvem P\u00fablica N\u00ba 012/2023, para que produza seus efeitos jur\u00eddicos e legais, em conformidade com o art. 37 da CF/88, ficando o presente processo ADJUDICADO E HOMOLOGADO em favor da Empresa TAREA GERENCIA-MENTO LTDA, CNPJ n\u00ba11.185.325/0001-02, conforme Ata de Reuni\u00e3o de Homologa\u00e7\u00e3o de Resultado, realizada em 12 janeiro de 2024, a qual pode ser acessada em sua integralidade no seguinte endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://www.etice.ce.gov.br/chamadas-de-oportunidade-de-servicos-de-nuvem-publica/. Fortaleza/CE, 18 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Valdeci Rebou\u00e7asPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O (A) PROCURADOR GERAL no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) GIACOMINA MARIA AMELIA BORRINI DE FREITAS, matr\u00edcula 80002203, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Secret\u00e1rio-Geral da Procuradoria-Geral do Estado, s\u00edmbolo GAS1, integrante da Estrutura organizacional do(a) PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, a partir de 22 de Janeiro de 2024. PROCURADO-RIA-GERAL DO ESTADO, Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR GERAL"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O PROCURADOR-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es a que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, RESOLVE NOMEAR, nos termos do Par\u00e1grafo \u00fanico do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086 de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba combinado com o inciso III do art. 17 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o Decreto n\u00ba 30.439 de 11 de fevereiro de 2011 e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 14 de fevereiro de 2011, SYENE RODRIGUES DE LIMA BELO DA FONSECA, Orientadora da C\u00e9lula de Recursos Humanos, s\u00edmbolo DNS-3, matr\u00edcula 300018-3-4, para exercer o cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento, de provimento em comiss\u00e3o de Coordenadora da Coordenadoria Administrativo-Financeira, s\u00edmbolo DNS-2, integrante da estrutura organizacional da Procu-radoria-Geral do Estado, em SUBSTITUI\u00c7\u00c3O a titular Josane Botelho Vieira Wirtzbiki, em virtude de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 03 a 09 de janeiro de 2024. PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024. Rafael Machado Moraes PROCURADOR-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 Registre-se e publique-se. "
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O (A) PROCURADOR GERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Lei Complementar N\u00ba LC 315, de 22 de Setembro de 2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 22 de Setembro de 2023, RESOLVE NOMEAR, STELLA CAVALCANTE, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o d e Secret\u00e1rio-Geral da Procuradoria-Geral do Estado, s\u00edmbolo GAS-1 integrante da Estrutura Organizacional da PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, Forta-leza, 19 de janeiro de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR GERAL"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0006/2024-PGE O(A) PROCURADOR GERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Lei Complementar LC 315 de 22 de Setembro de 2023, RESOLVE DESIGNAR STELLA CAVALCANTE, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Secret\u00e1rio-Geral da Procuradoria-Geral do Estado, s\u00edmbolo GAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Procurador-Geral, unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR GERAL"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "AVISO DE ADIAMENTO DE LICITA\u00c7\u00c3O COM DATA PREVISTALPI - LICITA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA INTERNACIONAL N\u00ba20230019IG N\u00ba 1298099000A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o adiamento da LICITA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA INTERNACIONAL N\u00ba20230019, origin\u00e1ria da SOP, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de Obras de Qualifica\u00e7\u00e3o no \u00c2mbito do Programa de Qualifica\u00e7\u00e3o da Infraestrutura Rodovi\u00e1ria Estadual \u2013 InfraRodovi\u00e1ria Cear\u00e1 \u2013 2\u00ba Grupo de Obras de Qualifica\u00e7\u00e3o: Lote 1: Qualifica\u00e7\u00e3o da Rodovia CE-371, Trecho: Entr. CE-168/CE-284 (B) (Cruzeta) - Entr. CE-176 (Antonina do Norte), com extens\u00e3o de 26,64 km; Lote 2: Qualifica\u00e7\u00e3o da Rodovia CE-371, Trecho: Entr. CE-176 (A) P/Assar\u00e9 (Antonina do Norte) - Entr. BR-230(A) (Carmel\u00f3polis), com extens\u00e3o de 24,64 km e Lote 3: Qualifica\u00e7\u00e3o da Rodovia CE-371, Trecho: Entr. BR-230(A) (Carmel\u00f3polis) - Entr. CE-187/BR-230(B) (Campos Sales), com extens\u00e3o de 33,01 km. Endere\u00e7o e data da sess\u00e3o para recebimento e abertura dos envelopes: Avenida Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150 \u2013 Edson Queiroz, para o dia 12 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 15:00h. JUSTIFICATIVA: Por falhas no prazo de publica\u00e7\u00e3o da Casa Civil. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Maria Bet\u00e2nia Saboia CostaVICE PRESIDENTE DA CCC"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA NACIONAL N\u00ba20230020IG N\u00ba1233443000A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a retomada da CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA NACIONAL N\u00ba20230020, origin\u00e1ria da SOP, que tem por objeto a conclus\u00e3o da 3a etapa do Centro de Conven\u00e7\u00f5es de Iguatu \u2013 Ce, Endere\u00e7o e data da sess\u00e3o para recebimento e abertura dos envelopes: Avenida Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150 \u2013 Edson Queiroz, no dia 23 de fevereiro de 2024 \u00e0s 15h. Informamos que fica disponibilizado com esta retomada o Edital Reformulado, publicizado no site da SEPLAG (www.seplag.ce.gov.br). PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Maria Bet\u00e2nia Saboia CostaVICE PRESIDENTE DA CCC"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "AVISO DE RETOMADACONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA NACIONAL N\u00ba20230013IG N\u00ba 1290578000A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a retomada da CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA NACIONAL N\u00ba20230013, origin\u00e1ria da SOP, que tem por objeto a recupera\u00e7\u00e3o estrutural da Unidade Prisional Professor Clodoaldo Pinto \u2013 UP \u2013 2, antiga CPPL 2, inclusive guaritas, no munic\u00edpio de Itaitinga - CE, Endere\u00e7o e data da sess\u00e3o para recebimento e abertura dos envelopes: Avenida Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150 \u2013 Edson Queiroz, no dia 23 de fevereiro de 2024 \u00e0s 9h. Informamos que fica disponibilizado com esta retomada o Adendo 01 ao Edital, publicizado no site da SEPLAG (www.seplag.ce.gov.br). PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Maria Bet\u00e2nia Saboia CostaVICE PRESIDENTE DA CCC"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba012/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto no Art. 31 do Regimento deste Conselho, aprovado pelo Decreto n\u00ba 29.159, de 16 de janeiro de 2008, e ainda o que consta no processo n\u00ba 04974940/2023, resolve designar TEREZA MARIA DE OLIVEIRA, graduada em Ci\u00eancias Econ\u00f4micas, P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Administra\u00e7\u00e3o, Mestrado em Administra\u00e7\u00e3o com \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o em Neg\u00f3cios Internacionais, Doutora em Administra\u00e7\u00e3o, para proceder a verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via no CEPEP ESCOLA T\u00c9CNICA, loca-lizado na Rua Rodovia D. Mendel Steinbruch, N\u00ba 3749, Bairro: Paju\u00e7ara, Munic\u00edpio: Maracana\u00fa \u2013 Cear\u00e1, CEP: 61.932-971, objetivando o Recredenciamento da institui\u00e7\u00e3o e o Reconhecimento do curso t\u00e9cnico em Log\u00edstica, modalidade presencial, Eixo-Tecnol\u00f3gico: Gest\u00e3o e Neg\u00f3cios, concedendo-lhe o prazo de 30 (trinta) dias, para apresenta\u00e7\u00e3o de circunstanciado relat\u00f3rio \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara de Educa\u00e7\u00e3o Superior e Profissional deste Conselho. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, aos 17 de janeiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3ORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba013/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto no Art. 31 do Regimento deste Conselho, aprovado pelo Decreto n\u00ba 29.159, de 16 de janeiro de 2008, e ainda o que consta no processo n\u00ba 09030352/2022, resolve designar ANNA CAROLINA MACHADO MARINHO, graduada em Farm\u00e1cia, especialista em Biologia Molecular e Celular, mestre em Engenharia de Processos Qu\u00edmicos, doutoranda do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Farmac\u00eauticas, para proceder a verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via no Centro de Educa\u00e7\u00e3o EFIVEST, localizado na Rua Aberto Magno, N\u00ba 300, Bairro: Montese, Munic\u00edpio: Fortaleza- Cear\u00e1, CEP: 60.425-235, objetivando o Reconhecimento do curso de t\u00e9cnico em Farm\u00e1cia, Modalidade \u00e0 dist\u00e2ncia, Eixo - Tecnol\u00f3gico: Ambiente e Sa\u00fade, concedendo-lhe o prazo de 30 (trinta) dias, para apresenta\u00e7\u00e3o de circunstanciado relat\u00f3rio \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara de Educa\u00e7\u00e3o Superior e Profissional deste Conselho. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, aos 18 de janeiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3ORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "RELA\u00c7\u00c3O DE PARECERES N\u00ba134N\u00baPARECERPROCESSO N\u00baRELATORESC\u00c2MARAEMENTA1579/202310957049/2022Cristiane Carvalho HolandaCESPReconhece o Curso T\u00e9cnico em Administra\u00e7\u00e3o - Eixo Tecnol\u00f3gico: Gest\u00e3o e Neg\u00f3cios, a ser ofertado pelo Centro Educacional Silmon, Censo Escolar n\u00ba 23277203, na modalidade Presencial e nas formas concomitante e subsequente, Institui\u00e7\u00e3o sediada na Rua Rui Maia, n\u00ba 479, Bairro Centro, CEP 63.900-195, no munic\u00edpio de Quixad\u00e1, e mantida por Irleide Monte Saraiva \u2013 ME, at\u00e9 31 de dezembro de 2025, desde que essa Institui\u00e7\u00e3o esteja credenciada, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.2595/202305439584/2023Raimunda Aurila Maia FreireCEBHomologa o Regimento Escolar e a Proposta Curricular do curso de ensino fundamental ministrado pelo Col\u00e9gio Maria Ester 3, Inep/Censo Escolar n\u00ba 23258799, Institui\u00e7\u00e3o sediada na Rua 9, n\u00ba 193, Planalto Mirassol, Bairro Parque Dois Irm\u00e3os, CEP: 60.743-290, nesta capital. 3596/202300356524/2023Raimunda Aurila Maia FreireCEBCredencia o CEI Professora Laura Sales Teixeira, Inep/Censo Escolar n\u00ba 23278110, Institui\u00e7\u00e3o sediada na Rua Franklin Cavalcante, n\u00ba 967, Bairro Monte Castelo, CEP: 63.750-000, no munic\u00edpio de Tamboril, autoriza a oferta da educa\u00e7\u00e3o infantil, com validade at\u00e9 31 de dezembro de 2026, e homologa o Regimento Escolar.4597/202304552174/2023Raimunda Aurila Maia FreireCEBComunica a mudan\u00e7a de mantenedora da Escola Rainha da Paz, Institui\u00e7\u00e3o sediada na Avenida Alessandro Nottegar, n\u00ba 707, Bairro Nova Jerusal\u00e9m, CEP 63906-040 no munic\u00edpio de Quixad\u00e1, mantida, anteriormente, pela Associa\u00e7\u00e3o Alessandro Nottegar para Associa\u00e7\u00e3o Sentiero, mantendo o mesmo n\u00famero da inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Nacional da Pessoa Jur\u00eddica (CNPJ), n\u00ba 234.450.59-0001-99.5615/202309028846/2022Jos\u00e9 Batista de LimaCESPRenova o Reconhecimento do Curso T\u00e9cnico em An\u00e1lises Cl\u00ednicas \u2013 Eixo Tecnol\u00f3gico: Ambiente e Sa\u00fade, ofertado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Efivest, Censo Escolar n\u00ba 23262966, com a previs\u00e3o de ofertar duas turmas de at\u00e9 20 vagas cada, mantido pelo Cursinho da Universidade LTDA, na modalidade presencial, nas formas concomitante e subsequente ao ensino m\u00e9dio, sediado na Av. Alberto Magno, n\u00famero 300, Bairro Montese, CEP 60425-235 Fortaleza, no Estado do Cear\u00e1, at\u00e9 31 de dezembro de 2026, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.6616/202306667890/2023Jos\u00e9 Batista de LimaCESPAutoriza o curso de Especializa\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica em Informa\u00e7\u00e3o e Documenta\u00e7\u00e3o Escolar - Eixo Tecnol\u00f3gico: Desenvolvimento Educacional e Social, a ser ofertado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Apoena, Censo Escolar n\u00ba 23270233, na modalidade EaD, na forma subsequente ao ensino m\u00e9dio, com previs\u00e3o de tr\u00eas turmas de at\u00e9 40 vagas, trimestralmente, institui\u00e7\u00e3o mantida pelo Instituto Pacoti de Educa\u00e7\u00e3o EIRELI, sediada na rua Dr. Jos\u00e9 Vitor, n\u00famero 85, Bairro de F\u00e1tima, CEP 60040-630 Fortaleza, no Estado do Cear\u00e1, at\u00e9 31 de dezembro de 2026, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.7638/202310012141/2022Carlos Kleber Nascimento de OliveiraCESPRenova o Reconhecimento do Curso de Gradua\u00e7\u00e3o em Engenharia Civil, grau Bacharelado, ofertado na modalidade presencial, com 80 vagas anuais, pela Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa \u2013 UVA, localizada na Avenida Dr. Guarany, no 535, bairro Cidao, CEP 62042-030 Sobral-CE, com validade at\u00e9 31 de dezembro de 2027, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.8639/202311644532/2022Carlos Kleber Nascimento de OliveiraCESPIndefere o pedido de credenciamento do Centro T\u00e9cnico de Refer\u00eancia Profissional ATS, Censo Escolar no 23509988, com sede na Rua das Flores, no 165, Bairro Salesianos, CEP 63050-290 Juazeiro do Norte-CE, mantido por Sousa Leal Centro T\u00e9cnico de Refer\u00eancia Profissional Educacional LTDA, para oferta de Ensino T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio a dist\u00e2ncia e indefere o pedido de reconhecimento do Curso T\u00e9cnico em Enfermagem \u2013 Eixo Tecnol\u00f3gico: Ambiente e Sa\u00fade, na modalidade de EaD, nas formas concomitante e subsequente ao ensino m\u00e9dio.9640/202305222615/2023Jos\u00e9 Batista de LimaCESPCredencia a Escola de Ensino T\u00e9cnico de Jaguaruana e Reconhece o Curso T\u00e9cnico em Enfermagem \u2013 Eixo Tecnol\u00f3gico: Ambiente e Sa\u00fade, com a previs\u00e3o de ofertar duas turmas de at\u00e9 vinte e cinco vagas, semestrais, mantido pela Escola de Ensino T\u00e9cnico de Jaguaruana, ofertado na modalidade presencial, nas formas concomitante e subsequente ao ensino m\u00e9dio, pela citada institui\u00e7\u00e3o, sediada na Rua Coronel Raimundo Francisco, n\u00famero 1415, bairro Centro, CEP 62823-000 Jaguaruana-CE, at\u00e9 31 de dezembro de 2026, homologa o Regimento Escolar e d\u00e1 outras provid\u00eancias.10641/202305537349/2023Selene Maria Penaforte SilveiraCEBCredencia o Col\u00e9gio Para\u00edso Conceito, Inep/Censo Escolar n\u00ba 23276541, com sede na Rua Gomes de Matos, n\u00ba 420, bairro Planalto, CEP 63047-080 Juazeiro do Norte-CE; reconhece o curso de ensino fundamental, com validade, at\u00e9 31 de dezembro de 2026; e homologa o regimento escolar.11642/202331032.004303/23 52Petr\u00f4nio Emanuel Timb\u00f3 BragaCESPRenova o reconhecimento do Curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, grau licenciatura, ofertado na modalidade Presencial, com a oferta semestral de 30 (trinta) vagas, para o per\u00edodo diurno, pela Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o de Itapipoca (Facedi)/Universidade Estadual do Cear\u00e1 (Uece), Institui\u00e7\u00e3o situada na Avenida da Universidade, s/n, Bairro Madalenas, CEP: 62.500-000, no munic\u00edpio de Itapipoca, at\u00e9 31 de dezembro de 2027, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.12643/202307082845/2023 07295822/2023Guaraciara Barros LealCESPRecredencia a Escola de Sa\u00fade P\u00fablica de Iguatu (Espi), Censo Escolar n\u00ba 23246952, Institui\u00e7\u00e3o localizada na Avenida Deocl\u00e9cio Lima Verde, S/N, Bairro Areias, CEP: 63.508-010, no munic\u00edpio de Iguatu, vinculada \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o de Sa\u00fade P\u00fablica de Iguatu (Fuspi) e mantida pela Prefeitura Municipal de Iguatu, renova o reconhecimento do Curso T\u00e9cnico em Enfermagem - Eixo Tecnol\u00f3gico: Ambiente e Sa\u00fade, ofertado na modalidade Presencial e na forma subsequente ao ensino m\u00e9dio, com validade at\u00e9 31 de dezembro de 2024, homologa o Regimento Escolar e d\u00e1 outras provid\u00eancias.13644/202331022.000479/2023-54Cust\u00f3dio Lu\u00eds Silva de AlmeidaCESPRenova o reconhecimento do Curso de Gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Sociais, grau Licenciatura, ofertado na modalidade Presencial, em regime semestral, com 25 vagas, 3.260 horas, distribu\u00eddas em 8 (oito) semestres letivos, pelo Centro de Ci\u00eancias Humanas, da Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa (Uva), em sua sede, na Avenida John Sanford, n\u00ba 1845, Campus Junco, CEP: 62.030-295, no munic\u00edpio de Sobral, com validade at\u00e9 31 de dezembro de 2027, e d\u00e1 outras provid\u00eancias."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 239 de 21 de dezembro de 2023, p\u00e1gina 15, que publicou a Portaria n\u00ba 213/2023, deste Conselho. ONDE SE L\u00ca: resolve designar DANIELE VASCONCELOS FERNANDES VIEIRA, Gradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem, Especialista em Terapias Hol\u00edsticas e Complementares, Mestre em Cuidados Cl\u00ednicos em Enfermagem e Sa\u00fade, Doutora em Lingu\u00edstica Aplicada, para proceder verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via no CENTRO DE ESTUDOS PROFISSIO-NALIZANTES \u2013 CEP, localizado na Rua Coronel Manoel In\u00e1cio de Lucena, N\u00ba 299, Bairro: Centro, Munic\u00edpio: Brejo Santo \u2013 Cear\u00e1, CEP: 63.260-000, objetivando a Renova\u00e7\u00e3o de Reconhecimento do curso t\u00e9cnico em Enfermagem, Modalidade presencial, Eixo \u2013Tecnol\u00f3gico: Ambiente e Sa\u00fade LEIA-SE: resolve designar DANIELE VASCONCELOS FERNANDES VIEIRA, Gradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem, Especialista em Terapias Hol\u00edsticas e Complementares, Mestre em Cuidados Cl\u00ednicos em Enfermagem e Sa\u00fade, Doutora em Lingu\u00edstica Aplicada, para proceder verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via no CENTRO DE ESTUDOS PROFISSIONALIZANTES \u2013 CEP, localizado na Rua Coronel Manoel In\u00e1cio de Lucena, N\u00ba 299, Bairro: Centro, Munic\u00edpio: Brejo Santo \u2013 Cear\u00e1, CEP: 63.260-000, objetivando a Renova\u00e7\u00e3o de Reconhecimento do curso t\u00e9cnico em Agente Comunit\u00e1rio de Sa\u00fade, Modalidade presencial, Eixo \u2013Tecnol\u00f3gico: Ambiente e Sa\u00fade Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes Vieira PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 003/2024, datado de 04 de janeiro de 2024, p\u00e1gina 05 que publicou o Parecer n\u00ba 603/2023, de 06 de dezembro de 2023, deste Conselho. ONDE SE L\u00ca: Reconhece como equivalentes aos estudos do sistema de ensino brasileiro os feitos por Ana Carla Mota Esmeraldo, na Central High School, localizada no Estado de Arkansas, nos Estados Unidos da Am\u00e9rica, no per\u00edodo de 2014 a 2016, e, consequentemente, considera o ensino m\u00e9dio como conclu\u00eddo. LEIA-SE: Reconhece como equivalentes aos estudos do sistema de ensino brasileiro os feitos por Ana Carla Mota Esmeraldo, na Central High School, localizada no Estado de Arkansas, nos Estados Unidos da Am\u00e9rica, no per\u00edodo de 2022 a 2023, e, consequentemente, considera o ensino m\u00e9dio como conclu\u00eddo. Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba746/2023 - O SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE ELOGIAR os SERVIDORES, que se dispuseram a realizar e contribuir para a pesquisa de qualidade de vida dos servidores do Sistema Prisional, realizada pela Universidade Federal do Cear\u00e1 - UFC na data 07 de Fevereiro do corrente ano. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 28 de dezembro de 2023.Lu\u00eds Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba746/2023 \u2013 ELOGIO FUNCIONAL, DATADO DE 28 DE DEZEMBRO DE 2023N.SERVIDORESLOTA\u00c7\u00c3OPROCESSO1ANDERSON ANDRADE COSTA , MAT: 472.851-1-9SAP/COSAPNUP 18001.000927/2023-085FRANCISCO AIRLON MARTINS XAVIER, MAT: 430.920-3-0SAP/COSAPNUP 18001.000927/2023-084IRL\u00c2NIA SAMPAIO DE ANDRADE, MAT: 430.954\u20130-4SAP/COSAPNUP 18001.000927/2023-086JOS\u00c9 THIAGO DE OLIVEIRA ROSA, MAT: 430.905-5-0SAP/COSAPNUP 18001.000927/2023-083RODRIGO DE MORAIS BEZERRA , MAT: 431.064-8-1SAP/COSAPNUP 18001.000927/2023-087SAMUEL MARTINS CARDOSO, MAT: 473.108-1-4SAP/COSAPNUP 18001.000927/2023-082SARA REGINA ALEXANDRE MUNHOZ , MAT: 111.779-1-3SAP/COSAPNUP 18001.000927/2023-08"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43001.003276/2023-47EXTRATO OITAVO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba013/CIDADES/2019I - ESP\u00c9CIE: OITAVO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 013/CIDADES/2019 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE CAMPOS SALES; II - OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorro-gado por mais 4 (quatro) meses,a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo; III - VALOR GLOBAL: R$ 485.715,38 ( quatrocentos e oitenta e cinco mil, setecentos e quinze reais e trinta e oito centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo; V - DATA E ASSINANTES: 15 de janeiro de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Jo\u00e3o Luiz Lima Santos, PREFEITO DE CAMPOS SALES.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba009/2023 \u2013 GESPE - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS PUBLICAS - SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE, SUBSTITUIR A PORTARIA N\u00ba1109/2021-GESPE O ENG.\u00ba JUVENAL ALVES BARRETO, MATR\u00cdCULA 700.125-1-0, PELO ENG.\u00ba GERALDO ERIBERTO WERTON CRUZ, MATR\u00cdCULA 700.127-1-5 E DESIGNAR, PARA ACOMPANHAR, FISCALIZAR E REALIZAR AS MEDI\u00c7\u00d5ES, CONFORME QUADRO DISCRIMINATIVO ABAIXO:CONTRATO N\u00ba115/2021COMPOSI\u00c7\u00c3O DA COMISS\u00c3OPERFILNOMEMATRICULACREAPRESIDENTEENG.\u00ba JOS\u00c9 MUNIZ DE ALENCAR700.277-0-439155-DFISCALENG.\u00ba GERALDO ERIBERTO WERTON CRUZ700.127-1-56245-DOBRA: PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RODOVIA CE-153, TRECHO: ENTR. CE-496 (JAMACARU) \u2013 ENTR. CE-397 (B) (PORTEIRAS), COM EXTENS\u00c3O DE 25,10 Km DISTRITO OPERACIONAL: 10\u00ba D.O. - CRATO Conforme contrato celebrado com a empresa CORAL \u2013 CONSTRUTORA RODOVALHO ALENCAR LTDA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS PUBLICAS, em 12 de dezembro de 2023.Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE DA SUPAERegistre-se, publique\u2013se e cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba017/2024- O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e CONSIDERANDO a necessidade da ado\u00e7\u00e3o de medidas para o cumprimento da determina\u00e7\u00e3o emanada da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 7267/2023, oriunda do Processo n\u00ba: 14704/2023-9, do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1,- TCE; CONSIDERANDO ainda, que \u00e9 de suma import\u00e2ncia o monitoramento por parte da alta dire\u00e7\u00e3o da SOP em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o das recomenda\u00e7\u00f5es e determina\u00e7\u00f5es apontadas nos relat\u00f3rios de auditorias ou resolu\u00e7\u00f5es advindas dos \u00f3rg\u00e3os de controles internos e externos, no sentido de sanar fragilidades, tornando mais eficaz a condu\u00e7\u00e3o dos processos que tratam da execu\u00e7\u00e3o de Obras P\u00fablicas de Engenharia de Edifica\u00e7\u00f5es e Rodovias, resolve DETERMINAR: que, seja cumprido na \u00edntegra o disposto na Lei Complementar n\u00ba119/2012, ou a legisla\u00e7\u00e3o que vier a lhe suceder, que disp\u00f5e sobre regras para transfer\u00eancia de recursos pelos \u00f3rg\u00e3os e entidades do poder executivo estadual por meio de Conv\u00eanios e Instrumentos Cong\u00eaneres, com o intuito de promover o repasse de valores pactuados nos termos dos conv\u00eanios firmados, em conson\u00e2ncia com a lei suprarreferida. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "CONSELHO DELIBERATIVOATA DE REUNI\u00c3OATA 02/2024 \u2013 CONSELHO DELIBERATIVO DA SOP \u2013 Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas. Ata da Reuni\u00e3o por Videoconfer\u00eancia do Conselho Deli-berativo da SOP aos 17 dias do m\u00eas de janeiro de 2024. Conselheiros: Francisco Quintino Vieira Neto - Superintendente da SOP, na qualidade de Presidente e os demais membros: Jos\u00e9 Ilo de Oliveira Santiago, Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar Paula, Francisca Mayana Freitas Luz, Camila Augusta Passos Chaves, Diana Cordeiro Sanford de Medeiros, Maria Salete Lucena Fernandes de Azevedo, Antonio Caio de Abreu Timb\u00f3, Aline Sales Cordeiro da Cruz, Cl\u00e1udio Henrique Ferraz de Brito, Silvio Gentil Campos Junior, Hermano Zenaide Filho, Jos\u00e9 S\u00e9rgio Fontenele de Azevedo, Sabrine Gondim Lima, Fabr\u00edcio Coutinho Ibiapina e Fl\u00e1vio Joaquim Sales de Castro e Silva. RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba01/2024/CD-CONSELHO DELIBERATIVO DA SOP. O Conselho Deliberativo da SOP, em sess\u00e3o realizada remotamente \u00e0s oito horas e trinta minutos do dia dezessete do m\u00eas de janeiro de dois mil e vinte e quatro, por unanimidade de seus membros presentes e, considerando a autoridade do Sr. Superintendente da SOP, resolve DETERMINAR: I) Nenhum projeto poder\u00e1 ser alterado e/ou modificado quando da execu\u00e7\u00e3o de obras Rodovi\u00e1rias, sem autoriza\u00e7\u00e3o/aprova\u00e7\u00e3o da ger\u00eancia de Projetos Rodovi\u00e1rios e Controle de Qualidade (GEPRO) e da diretoria de Engenharia Rodovi\u00e1ria (DIRER), bem como, a anu\u00eancia da empresa projetista; II) Nenhum projeto poder\u00e1 ser alterado e/ou modificado quando da execu\u00e7\u00e3o de obras de Edifica\u00e7\u00f5es, sem autoriza\u00e7\u00e3o/aprova\u00e7\u00e3o da diretoria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Obras e Gest\u00e3o Regional (DIFOR) e diretoria de Projetos de Edifica\u00e7\u00f5es (DIPRO), bem como, a anu\u00eancia da empresa projetista. Em seguida, o Presidente passou a palavra para o conselheiro e superintendente adjunto de rodovias, Ilo Santiago, onde deu ci\u00eancia ao colegiado da Portaria N\u00ba1045/2023-SOP, que para atender as medidas emanadas da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 6172/2023, oriunda do Processo n\u00ba:12415/2019-4, do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1 \u2013 TCE, o Superintendente da SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve DETERMINAR que sejam inseridos em todos os Projetos B\u00e1sicos/Plano de Trabalho de obras rodovi\u00e1rias, fotos georrefenciadas do in\u00edcio e t\u00e9rmino dos trechos, nos quais ser\u00e3o executados algum tipo de servi\u00e7o, a fim de manter boa pr\u00e1tica de engenharia/aprimoramento na gest\u00e3o de obras. Outros assuntos: Processos em tramita\u00e7\u00e3o \u2013 Deliberados: Aditivo de vig\u00eancia e/ou execu\u00e7\u00e3o \u2013 Contrato: Processo NUP: 43022.004776/2023-58 - Aditivo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o ao contrato n\u00ba. 194/2023 \u2013 Objeto: Manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva das instala\u00e7\u00f5es f\u00edsicas prediais e equipamentos p\u00fablicos, com fornecimento de m\u00e3o de obra, materiais e pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o, localizado no Hospital do Cora\u00e7\u00e3o, Sala 02, em Fortaleza-CE; Processo NUP: 43022.004092/2023-56 - Aditivo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o ao contrato n\u00ba. 077/2023 \u2013 Objeto: Constru\u00e7\u00e3o de uma Delegacia Padr\u00e3o no Munic\u00edpio de Barro-CE; Processo NUP: 43022.004162/2023-76 - Aditivo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o ao contrato n\u00ba. 019/2022 \u2013 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de 19 (dezenove) elevadores tipo Leito, 01 (um) elevador tipo Monta Carga e 01 (uma) Cadeira de Transfer\u00eancia para Piscina, com Montagem e Instala\u00e7\u00e3o, para atender ao Hospital Universit\u00e1rio do Cear\u00e1 \u2013 HUC. Solicitada manifesta\u00e7\u00e3o dos conselheiros, por unanimidade, o Conselho aprovou os processos administrativos, os quais foram devidamente instru\u00eddos para provid\u00eancias pelo setor jur\u00eddico da SOP. Nada mais havendo a tratar, o Presidente encerrou a reuni\u00e3o do Conselho Deliberativo. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, em Fortaleza, 17 de janeiro de 2024. Francisco Quintino Vieira NetoPRESIDENTE "
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "CONSELHO DELIBERATIVOATA DE REUNI\u00c3OATA 03/2024 \u2013 CONSELHO DELIBERATIVO DA SOP \u2013 Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas. Ata da Reuni\u00e3o por Videoconfer\u00eancia do Conselho Deli-berativo da SOP aos 19 dias do m\u00eas de janeiro de 2024. Conselheiros: Francisco Quintino Vieira Neto - Superintendente da SOP, na qualidade de Presidente e os demais membros: Jos\u00e9 Ilo de Oliveira Santiago, Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar Paula, Francisca Mayana Freitas Luz, Camila Augusta Passos Chaves, Diana Cordeiro Sanford de Medeiros, Maria Salete Lucena Fernandes de Azevedo, Antonio Caio de Abreu Timb\u00f3, Aline Sales Cordeiro da Cruz, Cl\u00e1udio Henrique Ferraz de Brito, Silvio Gentil Campos Junior, Hermano Zenaide Filho, Jos\u00e9 S\u00e9rgio Fontenele de Azevedo, Sabrine Gondim Lima, Fabr\u00edcio Coutinho Ibiapina e Fl\u00e1vio Joaquim Sales de Castro e Silva. Em sess\u00e3o realizada \u00e0s oito horas e quarenta e cinco minutos do dia dezenove do m\u00eas de janeiro de dois mil e vinte e quatro, o Superintendente \u2013 Francisco Quintino Vieira Neto na qualidade de Presidente do Conselho Deliberativo da Institui\u00e7\u00e3o, se reuniu com os demais dirigentes da Autarquia. Aberta a sess\u00e3o, o Presidente informou ao colegiado do evento de lan\u00e7amento da pedra fundamental do ITA Fortaleza (Instituto Tecnol\u00f3gico da Aeron\u00e1utica), que acontecer\u00e1 na Base A\u00e9rea, hoje (19) \u00e0 tarde, com a presen\u00e7a do Presidente da Rep\u00fablica Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da Silva, do Ministro da Educa\u00e7\u00e3o Camilo Santana e do Ministro da Defesa Jos\u00e9 M\u00facio Monteiro Filho. O evento oficializar\u00e1 o in\u00edcio dos trabalhos para a implanta\u00e7\u00e3o da nova sede, que ser\u00e1 a primeira unidade do ITA no Nordeste e a segunda do Pa\u00eds. A Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas do Cear\u00e1 (SOP) participar\u00e1 do processo de reforma e amplia\u00e7\u00e3o do novo Campus. O ITA \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o de ensino superior da For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira (FAB), refer\u00eancia em cursos de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em \u00e1reas da engenharia, com destaque para o setor aeroespacial. Com a palavra a conselheira e assessora jur\u00eddica da SOP, Mayana Freitas, apresentou ao Conselho, em atendimento as determina\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 7248/2023, oriunda do Processo n\u00ba: 32794/2022-9 do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1 \u2013 TCE, as ado\u00e7\u00f5es tomadas pela autarquia para sanar fragilidades, tornando mais eficaz a condu\u00e7\u00e3o dos processos que tratam da execu\u00e7\u00e3o de obras p\u00fablicas de engenharia de edifica\u00e7\u00f5es e rodovias. Atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba1044/2023-SOP, o Superintendente da SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve DETERMINAR que nas futuras contrata\u00e7\u00f5es: I) Seja observado as cl\u00e1usulas contratuais espec\u00edficas quando da contra-ta\u00e7\u00e3o de obras/servi\u00e7os que tratam de situa\u00e7\u00f5es emergenciais, considerando o escopo t\u00e9cnico (parcelas de obras e servi\u00e7os) pass\u00edvel de ser executado dentro do prazo legal determinado, planejando o in\u00edcio e conclus\u00e3o de forma efetiva, e com isso atender e sanear a calamidade existente, refletindo no objeto as condi\u00e7\u00f5es aven\u00e7adas de execu\u00e7\u00e3o real da obra, de forma a n\u00e3o utilizar aditivos contratuais de acr\u00e9scimos e supress\u00f5es, subscritos para adaptar seu escopo em fun\u00e7\u00e3o da inclus\u00e3o de itens de obras/servi\u00e7os n\u00e3o pass\u00edveis de serem conclu\u00eddos nos prazos legais permitidos, nos moldes dos arts. 5\u00ba e 75\u00ba, VIII da Lei 14.133/2021; II) Se abstenha de licitar por meio de DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O obras e servi\u00e7os de engenharia cujos custos n\u00e3o estejam contemplados nos bancos de dados oficiais \u2013 tabelas de pre\u00e7os referenciais, e nas necessidades excepcionais de utiliza\u00e7\u00e3o dessa modalidade de aquisi\u00e7\u00e3o, sem anexar as fontes das COMPOSI\u00c7\u00d5ES PR\u00d3PRIAS (CXXX) utilizadas para compor seus or\u00e7amentos b\u00e1sicos, nos moldes do Art, 72, II e VII, combinado com o \u00a7 4\u00ba do Art. 23 da Lei 14.133/2021. Outro assunto abordado pela conselheira foram as mudan\u00e7as da Lei n\u00ba 14.133/2021 (Nova Lei de Licita\u00e7\u00f5es), onde informou que a SOP disponibiliza um informativo sobre a nova Lei com as principais mudan\u00e7as que entrou em vigor a partir do dia 30 de dezembro de 2023. O documento est\u00e1 dispon\u00edvel na Intranet e site da SOP, na p\u00e1gina Downloads > Editais e Publica\u00e7\u00f5es. Pelo site, na aba Servi\u00e7os > Editais e Publica\u00e7\u00f5es. Acrescentou ainda que foi disponibilizado um link para acessar a publica\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba 14.133/2021 no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, na \u00edntegra, para a contextualiza\u00e7\u00e3o geral dos conhecimentos, a qual est\u00e1 na forma de arquivo, dispon\u00edvel para download. Nada mais havendo a tratar, o Presidente encerrou a reuni\u00e3o do Conselho Deliberativo. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, em Fortaleza, 19 de janeiro de 2024. Francisco Quintino Vieira Neto PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba086/2021I \u2013 ESP\u00c9CIE: 6\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 086/2021/SOP NUP n\u00ba. 43022.000044/2024-70, que entre si celebram, de um lado, a SUPERIN-TEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, e, de outro lado SIGNUS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E ASSESSORIA T\u00c9CNICA LTDA II - CONTRATANTE: SUPERINTENDENCIA DE OBRAS PUBLICAS - SOP, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00b0 2775 - Terreo - bairro: Castelao, Fortaleza/CE, CEP: 60.861-211, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 33.866.288/0001-30, neste ato representada Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7oes, Sr. GADYEL GONCALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00b0 769.878.683-87, residente e domiciliado na Rua: Vilebaldo Aguiar, 521, apt\u00b0 1702, bairro: Coco, Fortaleza-CE, CEP: 60192-010 IV \u2013 CONTRATADA: SIGNUS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E ASSESSORIA T\u00c9CNICA LTDA., inscrita no CNPJ/MF sob n\u00b0. 23.726.292/0001-40, neste ato representada pelo Sr. ALEXANDRE JOS\u00c9 DE LUCENA RODRIGUES, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba. 264.787.223-68, VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso III da Lei Federal n\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es , tudo de acordo com o processo supramencionado, parte integrante deste termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o. VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O aditivo ora epigrafado tem por escopo prorrogar os prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do contrato n\u00ba086/2021. 1.2. O prazo de execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 prorrogado por mais 90 (noventa) dias corridos, findando em 19/05/2024. 1.3. O prazo de vig\u00eancia ser\u00e1 prorrogado por mais 150 (cento e cinquenta) dias corridos, com o t\u00e9rmino previsto para a data de 20/10/2024. IX VALOR GLOBAL:R$ SEM ALTERA\u00c7\u00c3O X DA VIG\u00caNCIA: 20/10/ 2024 XI DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Cl\u00e1usulas XII DATA: 18/01/2024 XIII SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA ( SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DA SOP) e ALEXANDRE JOS\u00c9 DE LUCENA RODRIGUES (REPRESENTANTE DA CONTRATADA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES "
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba142/2021NUP: 43022.004970/2023-33 I \u2013 ESP\u00c9CIE: QUINTO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 142/2021 QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS PUBLICAS \u2013 SOP E A EMPRESA CORAL CONSTRUTORA RODOVALHO ALENCAR LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP ou CONTRATANTE, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, Sr. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00ba 769.878.683-87 ; III \u2013 ENDERE\u00c7O: situada na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775, Castel\u00e3o, Fortaleza-CE, CEP 60861-211; IV \u2013 CONTRATADA: CORAL CONSTRUTORA RODOVALHO ALENCAR LTDA., devidamente qualificada no termo origin\u00e1rio, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada por seu representante legal, Sr. IGO PROEN\u00c7A ALENCAR, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio; V \u2013 ENDERE\u00c7O: estabelecida na Av. Sen. Virg\u00edlio T\u00e1vora, n\u00ba 1701 - sala 408 - bairro Aldeota, CEP 60.170-251, Fortaleza/CE, doravante denominada de CONTRATADA; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente aditivo contratual tem como fundamento o art. 57, \u00a7 1\u00ba, VI, e \u00a7 2\u00ba, DA Lei n\u00ba 8.666/93, tudo de acordo com o processo n\u00ba 43022.004970/2023-33, como parte integrante deste Termo; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: 2.1 \u2013 O Aditivo ora epigrafado tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do Contrato n\u00ba142/2021, cujo objeto \u00e9 a pavimenta\u00e7\u00e3o de trecho V da Avenida do Contorno de Juazeiro do Norte (6,88 km); 2.2 \u2013 O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a contar de 25/02/2024, findando em 23/08/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 23/08/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes do presente termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 17/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (SUPE-RINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SOP) E IGO PROEN\u00c7A ALENCAR (CORAL \u2013 CONSTRUTORA RODOVALHO ALENCAR LTDA).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS "
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba220/2021I \u2013 ESP\u00c9CIE: 4\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 220/2021/SOP NUP n\u00ba. 43022.004321/2023-32, que entre si celebram, de um lado, a SUPE-RINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, e, de outro lado Consorcio ALVES FREITAS CONSTRU\u00c7OES/BWS. II - CONTRATANTE: SUPE-RINTENDENCIA DE OBRAS PUBLICAS - SOP, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00b0 2775 - Terreo - bairro: Castelao, Fortaleza/CE, CEP: 60.861-211, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 33.866.288/0001-30, neste ato representada Superintendente Adjunto de Edifica^oes, Sr. GADYEL GONCALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00b0 769.878.683-87, residente e domiciliado na Rua: Vilebaldo Aguiar, 521, apt\u00b0 1702, bairro: Coco, Fortaleza-CE, CEP: 60192-010 IV \u2013 CONTRATADA: Consorcio ALVES FREITAS CONSTRU\u00c7OES/BWS, inscrito no CNPJ sob o n\u00b0 44.187.837/0001-67, com sede na Rua Luiz Moreira Gomes, n\u00b0 11, bairro Parque Jabuti, CEP 60.760-000,0, Eusebio/CE, neste ato representado pelos Srs. NILO SERGIO VIANA BEZERRA, brasileiro, divorciado, mecanico, portador do RG n\u00b0 234171 SSP/CE, inscrito no CPF sob o n\u00b0 013.567.983-49, residente e domiciliado a Rua Conselheiro Tristao Goncalves, n\u00b0 1500 - apt0 502, bairro Jose Bonifacio, CEP 60.050-101, Fortaleza/CE e ALYSSON ALVES FREITAS, brasileiro, solteiro, engenheiro civil, portador do RG n\u00b0 060617288-2, inscrito no CPF sob o n\u00b0 721.855.383-49, residente e domiciliado a Rua Vilebaldo Aguiar, n\u00b0 1151 - apt\u00b0 903, bairro Coco, CEP 60.192-025, Fortaleza/CE. VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido termo fundamenta-se no art. 57, \u00a71\u00b0, inciso IV, \u00a72\u00b0 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93 com suas altera\u00e7oes, Clausula Quarta do Contrato, tudo de acordo com os elementos contidos no processo supracitado, parte integrante deste Termo. VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: 0 aditivo ora epigrafado tern como finalidade prorrogar os prazos de execu\u00e7ao e vigencia do Contrato n\u00b0220/2021, cujo objeto consiste na CONCLUSAO DA CONSTRUCAO DE 01 (UM) CINEMA PADRAO NO MUNlClPIO DE ITAITINGA- CE. 1.2 - O prazo de execu\u00e7ao fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias corridos, a contar de 03/11/2023 findando em 02/03/2024. 1.3 - O prazo de vigencia fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias corridos, a contar de 11/01/2024 findando IX VALOR GLOBAL:R$ SEM ALTERA\u00c7\u00c3O X DA VIG\u00caNCIA: 10/05/ 2024 XI DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Cl\u00e1usulas XII DATA: 09/01/2024 XIII SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA ( SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DA SOP) e NILO S\u00c9RGIO VIANA BEZERRA (REPRESENTANTE CONTRATADO), ALYSSON ALVES FREITAS (REPRESENTANTE CONTRATADO).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES "
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba026/2023NUP: 43022.004858/2023-01I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 26/2023 QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS PUBLICAS \u2013 SOP E A EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP ou CONTRATANTE, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto, Sr. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00ba 769.878.683-87 ; III \u2013 ENDERE\u00c7O: situada na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775, Castel\u00e3o, Fortaleza-CE, CEP 60861-211; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU-\u00c7\u00d5ES LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada por seu representante legal, Sr. FL\u00c1VIO NARCELIO CAMPELO VIANA, brasileiro, solteiro, gerente de contratos, portador de c\u00e9dula de Identidade n\u00ba 2005002108641 (SSP-CE) e CPF n\u00ba 482.976.231-49 ; V \u2013 ENDERE\u00c7O: estabelecida na Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Cajazeiras, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60864-520; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente aditivo contratual tem como fundamento o art. 57, \u00a7 1\u00ba, II, DA Lei n\u00ba.8.666/93, tudo de acordo com o processo n\u00ba 43022.004858/2023-01, como parte integrante deste Termo; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: 2.1 \u2013 O Aditivo ora epigrafado tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do Contrato n\u00ba26/2023, cujo objeto \u00e9 a manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva do pr\u00e9dio da EEP Monsenhor Odorico de Andrade, no Munic\u00edpio de Tau\u00e1 \u2013 CE; 2.2 \u2013 O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a contar de 09/02/2024, findando em 09/08/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 09/08/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes do presente termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 17/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA(Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP/CE) e FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA (SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba031/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 031/2023/SOP NUP n\u00ba.43022.004823/2023-63, que entre si celebram, de um lado, a SUPERIN-TEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, e, de outro lado SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA II - CONTRATANTE: SUPERINTENDENCIA DE OBRAS PUBLICAS - SOP, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00b0 2775 - Terreo - bairro: Castelao, Fortaleza/CE, CEP: 60.861-211, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 33.866.288/0001-30, neste ato representada Superintendente Adjunto de Edifica^oes, Sr. GADYEL GONCALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00b0 769.878.683-87, residente e domiciliado na Rua: Vilebaldo Aguiar, 521, apt\u00b0 1702, bairro: Coco, Fortaleza-CE, CEP: 60192-010 IV \u2013 CONTRATADA: empresa SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57, neste ato representada pelo Sr. FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA, inscrito no CPF/MF n\u00ba 482.976.231-49, todos devidamente qualificados nos instrumentos anteriores, firmam o presente aditivo, nos seguintes termos: VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido termo fundamenta-se no art. 57, \u00a71\u00ba, inciso VI, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 com suas altera\u00e7\u00f5es, Cl\u00e1usula Oitava do Contrato, tudo de acordo com os elementos contidos no processo supracitado, parte integrante deste Termo. VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O aditivo ora epigrafado tem como finalidade prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba031/2023, cujo objeto consiste na MANUTEN\u00c7\u00c3O PREVENTIVA E CORRETIVA DO QUARTEL DO RAIO/POG DE QUIXERAMOBIM/CE. 1.2 \u2013 O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias corridos, a contar de 06/02/2024 findando em 05/06/2024 IX VALOR GLOBAL:R$ SEM ALTERA\u00c7\u00c3O X DA VIG\u00caNCIA: 05/06/ 2024 XI DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Cl\u00e1usulas XII DATA: 18/01/2024 XIII SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA ( SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DA SOP) e FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA (CONTRATADA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba050/2023NUP: 43022.004475/2023-74I \u2013 ESP\u00c9CIE: SEGUNDO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 050/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS (SOP) E A EMPRESA CETUS CONSTRUTORA LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, criada pela Lei estadual n.\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019,, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada CONTRATANTE; III \u2013 ENDE-RE\u00c7O: Com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: CETUS CONSTRUTORA EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00ba 32.227.070/0001-73; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Com sede na Av. In\u00eas Brasil, n\u00ba 268, Bela Vista, Castel\u00e3o, Fortaleza-CE, CEP: 60807-540; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido aditivo fundamenta-se na Lei n.\u00ba 16.880, de 22/05/2019, no disposto no processo administrativo n.\u00ba 43022.004475/2023-24, enquanto parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o, bem como com o art. 57, \u00a7 1\u00ba, incisos I e IV da Lei Federal n\u00ba 8.666/93; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de Vig\u00eancia e de Execu\u00e7\u00e3o por mais 90 (noventa) dias corridos ao Contrato n\u00ba 050/2023, encerrando-se nos dias 21/03/2024 e 22/04/2024, respectivamente; IX \u2013 VALOR GLOBAL: SEM ALTERA\u00c7\u00d5ES X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 22/04/2024 XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes deste termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 18/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e LEONARDO VICTOR DE OLIVEIRA (CETUS CONSTRUTORA EIRELI).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba171/2023NUP: 43022.004661/2023-63I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 171/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS (SOP) E A EMPRESA CETUS CONSTRUTORA EIRELI; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, criada pela Lei estadual n.\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019,, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada CONTRATANTE; III \u2013 ENDE-RE\u00c7O: Com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: CETUS CONSTRUTORA EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00ba 32.227.070/0001-73; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Com sede na Av. In\u00eas Brasil, n\u00ba 268, Bela Vista, Castel\u00e3o, Fortaleza-CE, CEP: 60807-540; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido aditivo fundamenta-se na Lei n.\u00ba 16.880, de 22/05/2019, no disposto no processo administrativo n.\u00ba 43022.004661/2023-63, enquanto parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o, no contrato primitivo n\u00ba 171/2023, bem como com o art. 57, \u00a7 1\u00ba, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/93; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de Vig\u00eancia por mais 120 (cento e vinte) dias corridos ao Contrato n\u00ba 171/2023, encerrando-se no dia 28/05/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: SEM ALTERA\u00c7\u00d5ES X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 28/05/2024 XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes deste termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 16/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e LEONARDO VICTOR DE OLIVEIRA (CETUS CONSTRUTORA EIRELI).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES "
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba0004/2021I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 0004/2021 -DJU -CAGECE; II - CONTRATANTE: COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: VALEN\u00c7A E ASSOCIADOS ADVOCACIA E CONSULTORIA S/S; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 71, caput da Lei n.\u00ba 13.303/16 c/c art. 126, inciso I, \u00a71\u00ba do Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da Cagece - Processo n\u00ba 1137.001603/2023-33 -Cagece VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia, por mais 12 (doze) meses.; X - DA VIG\u00caNCIA: A partir de 13 de janeiro de 2024, para terminar em 12 de janeiro de 2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecendo inalteradas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es; XII - DATA: 21 de dezembro de 2023. XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Neurisangelo Cavalcante de Freitas, Diretor-Presidente da Cagece; Pedro Victor Nogueira Rocha Pontes, Diretor Jur\u00eddico da Cagece, Nelson Bruno do R\u00eago Valen\u00e7a, Representante da Contratada.Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba0005/2021I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 0005/2021 -DJU -CAGECE; II - CONTRATANTE: COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA:VALEN\u00c7A E ASSOCIADOS ADVOCACIA E CONSULTORIA S/S; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 71, caput da Lei n.\u00ba 13.303/16 c/c art. 126, inciso I, \u00a71\u00ba do Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da Cagece - Processo n.\u00ba 1137.001604/2023-04-Cagece, VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia, por mais 12 (doze) meses; X - DA VIG\u00caNCIA: A partir de 13 de janeiro de 2024, para terminar em 12 de janeiro de 2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecendo inalteradas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es; XII - DATA: 21 de dezembro de 2023. XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Neurisangelo Cavalcante de Freitas, Diretor-Presidente da Cagece; Pedro Victor Nogueira Rocha Pontes, Diretor Jur\u00eddico da Cagece, Nelson Bruno do R\u00eago Valen\u00e7a, Representante da Contratada.Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 193/2023CONTRATANTE: COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE CONTRATADA: BANCO BRADESCO BBI S/A OBJETO: Assessoria financeira para o processo de renegocia\u00e7\u00e3o de covenant financeiro \u201cD\u00edvida L\u00edquida/EBITDA\u201d no \u00e2mbito da Escritura da 1\u00aa Emiss\u00e3o de Deb\u00eantures da Companhia, opera\u00e7\u00e3o de mercado de capitais. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 28, par\u00e1grafo 3\u00ba, II, e Artigo 28, par\u00e1grafo 4\u00ba, da Lei n\u00ba 13.303/16 \u2013 Contrato 193/2023-DJU-Cagece \u2013 Processo n\u00ba 1016.000034/2023-58-Cagece. FORO: Fortaleza/Ce VIG\u00caNCIA: 180 (cento e oitenta) dias. VALOR GLOBAL: R$ 1.500.000,00 (um milh\u00e3o e quinhentos mil reais), pagos em servi\u00e7os efetivamente executados. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: recursos Pr\u00f3prios da Cagece. DATA DA ASSINATURA: 20 de outubro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS: Neurisangelo Cavalcante de Freitas, Diretor Presidente da Cagece; Dario Sidrim Perini, Diretor Financeiro e de Rela\u00e7\u00f5es com Investidores \u2013 Cagece e Marina Milanez Marchesan Rodrigues, Representante do Contratado.Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR PRESIDENTE "
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE RESCIS\u00c3O DO CONTRATO N\u00ba0028/2021CONTRATANTE: COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 Cagece CONTRATADO: INCO ENGENHARIA LTDA; OBJETO: Termo de Rescis\u00e3o Amig\u00e1vel FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Cl\u00e1usula D\u00e9cima Segunda, subitem 12.1.1 do Contrato n\u00ba 0028/2021, bem como no art. 148, I, do RLC/Cagece de 2018 - Processo n\u00ba 0046.000052/2023-56-Cagece DATA DA ASSINATURA: 3 de janeiro de 2024. FORO: Fortaleza/Ce SIGNAT\u00c1RIO: Neurisangelo Cavalcante de Freitas, Diretor-Presidente da Cagece; Claudia Elizangela Caixeta Lima, Diretora de Mercado e Unidade de Neg\u00f3cio da Capital da Cagece e Jos\u00e9 Valdener Saraiva Cruz, Representante da Contratada. Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE RESCIS\u00c3O DO CONTRATO N\u00ba0101/2023CONTRATANTE: COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 Cagece CONTRATADO: ACTIVOX SOLU\u00c7\u00d5ES EM CONTACT CENTER EIRELI; OBJETO: Rescis\u00e3o Amig\u00e1vel do CTR 0101/2023 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 108 do Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da Cagece \u2013 2021 - Processo n\u00ba 0713.000389/2023-08-Cagece DATA DA ASSINATURA: 28 de dezembro de 2023. FORO: Fortaleza/Ce SIGNAT\u00c1RIO: Neurisangelo Cavalcante de Freitas, Diretor-Presidente da Cagece; Cl\u00e1udia Eliz\u00e2ngela Tolentino Caixeta Freire Diretora de Mercado e Unidade de Neg\u00f3cio da Capital da Cagece e Roberto Dioranges Miranda Te\u00f3filo, Representante da Contratada. Fortaleza, 28 de dezembro de 2023.Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba051/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA CI\u00caNCIA, TECNO-LOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE, nos termos do art. 1\u00ba da Lei n\u00ba 16.521 de 15 de mar\u00e7o de 2018, CONCEDER AUX\u00cdLIO ALIMENTA\u00c7\u00c3O a SERVIDORA relacionada no Anexo \u00fanico desta Portaria, durante o m\u00eas de FEVE-REIRO/2024. SECRETARIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR, Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Adeline de Araujo Lob\u00e3o da SilvaSECRET\u00c1RIA  EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDADESPESAS DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR N\u00ba02/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da \u2013 UVA, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.821.622/0001-20, com sede na Avenida Monsenhor Francisco Sadoc de Ara\u00fajo, n\u00famero 850, Bairro Alto da Bras\u00edlia, Sobral/CE, CEP: 62.040-370, reconhece expressamente que deve ao servidor: ANT\u00d4NIA NEIDE COSTA SANTANA \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 000875-1-3, o valor de R$ 5.443,28 (CINCO MIL, QUATROCENTOS E QUARENTA E TR\u00caS REAIS E VINTE E OITO CENTAVOS), nos termos do processo referente ao pagamento da diferen\u00e7a da gratifica\u00e7\u00e3o do adicional de f\u00e9rias, do per\u00edodo aquisitivo de 06/05/2022 at\u00e9 05/05/2023, do processo supra e manifesta\u00e7\u00f5es de sua Assessoria Jur\u00eddica. Compromete-se, portanto, a FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da - UVA a pagar a d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 31200002.12.122.451.20208.11.300.1.00.00.0.10, assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 37 da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964; Arts. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973; e Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 12/2021. Sobral \u2013 CE, 17 de janeiro de 2024.Izabelle Mont\u2019Alverne Napole\u00e3o AlbuquerqueORDENADOR(A) DE DESPESA"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba15/2024 - O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 - FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE CONCEDER VALE-TRANSPORTE, nos termos do \u00a7 3o do art. 6o do Decreto no 23.673, de 03 de maio de 1995, aos SERVIDORES rela-cionados no Anexo \u00danico desta Portaria, referente ao m\u00eas de fevereiro 2024. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 15 de janeiro 2024.Hidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba15/2024 DE 15 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO / FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULATIPOQUANT.ALMIR SOARES MENDESAUX. DE SERVI\u00c7OS GERAIS0074581-2A38ANA CRISTINA SABOIA DO NASCIMENTOAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0074591-XA38ANA KARLA ALVES AMORIMAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0080951-9A38ANA MARIA BEZERRA GOMES LOPES AUX. DE SERVI\u00c7OS GERAIS 0106241-7 A38ANA MARIA GUERRA PAULINOAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0002251-9A38ANAIR CONCEI\u00c7\u00c3O DE MENEZES JUC\u00c1 ASSIST DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 0074011-XA38ANTONIO CARLOS DO NASCIMENTO CONT\u00cdNUO 0074611-8 A38ANTONIO CASTRO DOS SANTOSAUX. DE SERVI\u00c7OS GERAIS0074621-5A38ANTONIO ELIAS DE BARCELLOS VIEIRAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0074021-7A38ANTONIO JOSE RABELO MOREIRAASSIST DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 0080581-5A/F38/38DARLENE MARIA MARTINS SARMENTOAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0080121-6 A38ERLIENETE ALVES DA SILVAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0080281-6S38/38FRANCISCO RICARDO SEVERIANO GOMESAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0018351-2A/M38/38GABRIEL DE OLIVEIRA BARROSASSISTENTE GEST\u00c3O ED. SUPERIOR3007617-6A38GERARDA GUERRA PAULINO QUEIROZCONT\u00cdNUO0074781-5A38GLAUCIA MARIA GOES MOTASECRET\u00c1RIO0073951-0A38JEAN TEIXEIRA HENRIQUEASSISTENTE GEST\u00c3O ED. SUPERIOR3007560-9A38JOS\u00c9 GLADSON CARVALHO DANTASAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0080631-5A/S38/38JOS\u00c9 HAROLDO DA SILVAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0074161-2A38JOSE LEITE NETO ASSISTENTE GEST\u00c3O ED. SUPERIOR3007568-4A/S38/38JOS\u00c9 SAMPAIO DE ALENCAR VIGIA 0074191-4 A38KARLA THAYANY SOUZA MARTINS ASSISTENTE GEST\u00c3O ED. SUPERIOR 3007746-6 A38LUCIA MARIA ALVES DE OLIVEIRAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0080971-3A38MANOEL EPIFANIO FRUTUOSO DE ALMEIDAAUX. DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0046921.1A38MARCUS VENICIUS SALES LIMAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0106251-4A38MARIA CLEIDE ARAUJOAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0106441-XA38MARIA DORACY ALVES DE CASTROAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0080881-4A38MARIA EFIGENIA DE MELO SOUSA AGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0074401-8A38MARIA JOSE ALVES RODRIGUESAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0080811-3A38MARIA LUCELITA DA SILVA MENDESAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0074471-9A38OZEIR CELESTINO DE LIMAASSISTENTE GEST\u00c3O ED. SUPERIOR3007579-XA38PAULA KARINE CAMARA COSTA ASSISTENTE GEST\u00c3O ED. SUPERIOR3007580-3A/S38/38PAULO SERGIO SOARES DE OLIVEIRAASSISTENTE GEST\u00c3O ED. SUPERIOR3007884-5A38RAIMUNDO NONATO DA SILVA MATOS MECAN MAQ VEIC 0074971-0 A38REGINA GLAUCIA CANDEIA DO CARMO AGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0074521-9A38RELSON LIMA CO\u00caLHO ASSISTENTE GEST\u00c3O ED. SUPERIOR3007744-XA38SAMUEL PRADO RODRIGUESAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0074531-6A/M38/38"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba32/2024 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os processos:31032.000261/2024-61;31032. 000219/2024-41;31032.000316/2024-33;31032.000320/2024-00;31032.00031/2024-22;31032.000315/2024-99;31032.000314/2024-44;31032.000311/2024-19;31032.000309/2024-31;31032.000305/2024-53;31032.000306/2024-06;31032.000313/2024-08;31032.000310/2024-66;NUP, RESOLVE AUTORIZAR os COLABORADORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participarem de Semin\u00e1rio de Forma\u00e7\u00e3o da Universidade Aberta do Brasil-UAB, conforme consta no Plano de Trabalho (PTA) do projeto Universidade Aberta do Brasil (UAB) aprovado no edital n\u00ba 05/2018, de acordo com o Conv\u00eanio n\u00ba 903680/2020 UAB MEC/CAPES/UECE, com recursos oriundos da fonte 83. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza-CE, 17 de janeiro de 2024. Darcio Italo Alves Teixeira VICE-PRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba32/2024, DE 17 DE JANEIRO DE 2024NOME CARGO/FUN\u00c7\u00c3O CPFPER\u00cdODO ROTEIRO QUANT. TOTAL GLAUCO JOSE ROCHA DINIZCOLAB. EVENTUAL0074588834816/02/2024 a 17/02/2024FORTALEZA/ IGUATU/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50SELMA MAIA DE OLIVEIRACOLAB. EVENTUAL0910935831516/02/2024 a 17/02/2024FORTALEZA/ SANTA QUITERIA/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50BRUNA OLIVEIRA ALVESCOLAB. EVENTUAL0260332739923/02/2024 a 24/02/2024FORTALEZA/ TAUA/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50CARLA SAMYA NOGUEIRA FALC\u00c3OCOLAB. EVENTUAL7973969535323/02/2024 a 24/02/2024FORTALEZA/ ARACOIABA/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50PAULO GABRIEL LIMA ROCHACOLAB. EVENTUAL0282396837723/02/2024 a 24/02/2024FORTALEZA/ QUIXERAMOBIM/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50MARCIA DE PAULA SOUSACOLAB. EVENTUAL9607025032023/02/2024 a 24/02/2024FORTALEZA/ JAGUARIBE/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50RAISSA FORTE PIRES CUNHACOLAB. EVENTUAL0375943730323/02/2024 a 24/02/2024FORTALEZA/ ARACOIABA/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50LUIZ TORRES RAPOSO NETOCOLAB. EVENTUAL4513457031023/02/2024 a 24/02/2024FORTALEZA/ QUIXADA/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50JOAO AGOSTINHO NETOCOLAB. EVENTUAL0101031530723/02/2024 a 24/02/2024FORTALEZA/ OROS/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50BRUNA OLIVEIRA ALVESCOLAB. EVENTUAL0260332739915/03/2024 a 16/03/2024FORTALEZA/ ARACOIABA/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50CARLA SAMYA NOGUEIRA FALC\u00c3OCOLAB. EVENTUAL7973969535315/03/2024 a 16/03/2024FORTALEZA/ QUIXADA/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50JUDENILDES GUEDES BATISTACOLAB. EVENTUAL1613999232015/03/2024 a 16/03/2024FORTALEZA/ BEBERIBE/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50MARCIA DE PAULA SOUSACOLAB. EVENTUAL9607025032015/03/2024 a 16/03/2024FORTALEZA/ JAGUARIBE/ FORTALEZA01 e \u00bd265,50"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba39/2024 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta no processo 31032.000284/2024-76/SPU, RESOLVE AUTORIZAR o servidor FRANCISCO ANTONIO FERNANDES DA SILVA exercente da fun\u00e7\u00e3o Oficial de Manuten\u00e7\u00e3o, 21, matr\u00edcula n\u00ba 001455.1-3, desta Funda\u00e7\u00e3o, a viajar no trecho FORTALEZA / ITAPIPOCA / FORTALEZA, no per\u00edodo de 08/02/2024 a 10/02/2024, a fim de CONDUZIR VIECULO COM SERVIDORES DA FUNECE \u2013 UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, A FIM DE REALIZAR COLA\u00c7\u00c3O DE GRAU EM ITAPIPOCA-CEAR\u00c1., concedendo-lhe 2.5 di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), no valor total de R$ 153,33 (cento e cinquenta e tr\u00eas reais e trinta e tr\u00eas centavos) de acordo com os artigos 3\u00ba; 4\u00ba; 5\u00ba e 10\u00ba, classe V do anexo I do Decreto 30.719 de 25/10/2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da FUNECE. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 - FUNECE, em Fortaleza-CE, 17 de janeiro de 2024.Darcio Italo Alves TeixeiraVICE-PRESIDENTE "
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b040/2024 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os processos; 31032.000285/2024-11;31032.000281/2024-32;31032.000280/2024-98-NUP, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR rela-cionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir ve\u00edculo com o coordenador do Campus Experimental de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental e Ecologia de Pacoti, para acompanhar as atividades desenvolvidas semanalmente no Campus, concedendo-lhes di\u00e1rias de acordo com os artigos 3\u00ba; 4\u00ba; 5\u00ba e 10\u00ba, do anexo I do Decreto 30.719 de 25/10/2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da FUNECE. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 - FUNECE, em Fortaleza-CE, 17 de janeiro de 2024.Darcio Italo Alves TeixeiraVICE-PRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba40/2024, DE 17 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULAPER\u00cdODOROTEIROQUANTTOTALJOSE EVANDO LEMOSOPER MAQ AGRICO, 18007482.1-806/02/2024 a 10/02/2024FORTALEZA/ PACOTI/ FORTALEZA04 e \u00bd 275,99JOSE EVANDO LEMOSOPER MAQ AGRICO, 18007482.1-815/02/2024 a 17/02/2024FORTALEZA/ PACOTI/ FORTALEZA02 e \u00bd 153,33JOSE EVANDO LEMOSOPER MAQ AGRICO, 18007482.1-819/02/2024 a 23/02/2024FORTALEZA/ PACOTI/ FORTALEZA04 e \u00bd 275,99"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "N\u00daCLEO DE TECNOLOGIA E QUALIDADE INDUSTRIAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba011/2023 - O PRESIDENTE DO N\u00daCLEO DE TECNOLOGIA E QUALIDADE INDUSTRIAL DO CEAR\u00c1 \u2013 NUTEC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o art. 9\u00ba, inciso I da Lei n\u00ba 11.966, de 17 de junho de 1992, combinado com os arts. 10,13 e 57 do Decreto n\u00ba 22.793, de 1\u00ba de outubro de 1993, RESOLVE ASCENDER FUNCIONALMENTE a partir de 01 de mar\u00e7o de 2022, atrav\u00e9s da PROGRESS\u00c3O POR DESEMPENHO, os SERVIDORES do Grupo Ocupacional de Atividade de N\u00edvel Superior \u2013 ANS lotados nesta Autarquia, relacionados no anexo \u00fanico, desta Portaria. N\u00daCLEO DE TECNOLOGIA E QUALIDADE INDUSTRIAL DO CEAR\u00c1 \u2013 NUTEC, em Fortaleza, 21 de dezembro de 2023.Francisco das Chagas Magalh\u00e3esPRESIDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba011/2023, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2023\u00d3RG\u00c3O/ENTIDADE: N\u00daCLEO DE TECNOLOGIA E QUALIDADE INDUSTRIAL DO CEAR\u00c1 \u2013 NUTECGRUPO OCUPACIONAL: Atividade de N\u00edvel Superior \u2013 ANS    TIPO DE ASCENS\u00c3O: Progress\u00e3o por DesempenhoSITUA\u00c7\u00c3O ATUAL SITUA\u00c7\u00c3O NOVA NOME DO SERVIDOR MATRICULA CARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSE REFERENCIA CARGO/FUN\u00c7\u00c3O CLASSEREFERENCIAFRANCISCO DAS CHAGAS MAGALH\u00c3ES 10037816 ECONOMISTA III 18 ECONOMISTA IV  19MARIA DO SOCORRO SEGUNDO DA FONSECA  10054710 ESTAT\u00cdSTICA  V 28 ESTAT\u00cdSTICA  V 29"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "N\u00daCLEO DE TECNOLOGIA E QUALIDADE INDUSTRIAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba012/2023 - O PRESIDENTE DO N\u00daCLEO DE TECNOLOGIA E QUALIDADE INDUSTRIAL DO CEAR\u00c1 \u2013 NUTEC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o art. 9\u00ba, inciso I da Lei n\u00ba 11.966, de 17 de junho de 1992, combinado com os arts. 10,13 e 57 do Decreto n\u00ba 22.793, de 1\u00ba de outubro de 1993 RESOLVE ASCENDER FUNCIONALMENTE, a partir de 01 de mar\u00e7o de 2022, atrav\u00e9s da PROGRESS\u00c3O POR DESEMPENHO a servidora MARIA CLEINE DE OLIVEIRA PINTO, matr\u00edcula n\u00ba 10040418, exercente da fun\u00e7\u00e3o de Assistente Social, da Classe V refer\u00eancia 29 para a Classe V refer\u00eancia 30, do Grupo Ocupacional Servi\u00e7os Especializados de Sa\u00fade-SES, lotada nesta Autarquia. N\u00daCLEO DE TECNOLOGIA E QUALI-DADE INDUSTRIAL DO CEAR\u00c1 \u2013 NUTEC, em Fortaleza, 03 de julho de 2023.Francisco das Chagas Magalh\u00e3esPRESIDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0004/2024-SECULT - O(A) SECRET\u00c1RIO DA CULTURA no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 30.086, de 02/02/2010, e posteriores altera\u00e7\u00f5es, e em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III e par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 17, art. 39 e \u00a7 3\u00ba do art. 40 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE NOMEAR MARIA LUCIA GADELHA SILVA , para exercer o cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento, de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador, s\u00edmbolo DNS-2, lotado(a) no(a) Coordenadoria Administrativo-Financeira, integrante da estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA CULTURA , em SUBSTITUI\u00c7\u00c3O ao titular DEBORA VARELA MAGALHAES, em virtude de F\u00e9rias, no per\u00edodo de 02 de Janeiro de 2024 a 15 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA CULTURA, Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Luisa Cela de Arruda CoelhoSECRET\u00c1RIO DA CULTURA"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba05/2024 - SECULT/CE O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, institu\u00eddas pela Lei 16.710/2018, combinado com o art. 57, \u00a78\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 18.012, de 01/04/2022, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Criar a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica das Propostas para as linguagens de Performance, Design, Moda e \u00c1reas T\u00e9cnicas, para avaliar os projetos submetidos ao 13\u00ba Edital Cear\u00e1 das Artes - Lei Paulo Gustavo. Art. 2\u00ba - A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica das Propostas, que tem como objetivo avaliar os projetos inscritos nas linguagens de Performance, Design, Moda e \u00c1reas T\u00e9cnicas do 13\u00ba Edital Cear\u00e1 das Artes - Lei Paulo Gustavo, tem a seguinte composi\u00e7\u00e3o:LINGUAGEMNOMECPFTIPOPerformanceCIBELE RIBEIRO DA SILVA172.728.798-31TitularPerformanceREGINALDO SILVA DOS SANTOS044.960.843-33TitularPerformanceL\u00cdGIA MARINA DE ALMEIDA330.939.028-43TitularPerformanceFELIPE CABRAL DE ARA\u00daJO FAGUNDES053.138.874-32TitularPerformanceCRISTIANE MARQUES DE OLIVEIRA 302.244.338-22TitularPerformanceLUANA ONHA DA CRUZ DE SOUZA340.113.788-36TitularPerformanceWAL\u00c9RIA AM\u00c9RICO BEZERRA834.483.653-00SuplentePerformanceMANUELA LUSTOSA GUERREIRO 003.715.579-25SuplenteDesignFLAVIO BARBOSA DA SILVA039.415.474-61TitularDesignANT\u00d4NIO PAZ RODRIGUES J\u00daNIOR022.002.853-29TitularDesignREBECCA L\u00daCIA CRUZ DE MENEZES048.322.614-95TitularDesignANTONIO GLEYSON DE OLIVEIRA PORTELA019.617.753-79SuplenteDesignDANIEL DE MENEZES GULARTE589.851.663-87SuplenteModaREBECCA L\u00daCIA CRUZ DE MENEZES048.322.614-95TitularModaANTONIO GLEYSON DE OLIVEIRA PORTELA019.617.753-79TitularModaMICHELE BICCA ROLIM009.883.810-52TitularModaTATIANA OLIVEIRA DE CARVALHO420.006.705-63SuplenteModaROUSEJANNY DA SILVA FERREIRA009.505.541-03SuplenteLINGUAGEMNOMECPFTIPO\u00c1reas T\u00e9cnicasRAVENA MONTE SOUSA027.148.163-39Titular\u00c1reas T\u00e9cnicasNILSON GON\u00c7ALVES DE OLIVEIRA080.348.756-86Titular\u00c1reas T\u00e9cnicasMARILDA SAMICO DA SILVA636.609.037-87Titular\u00c1reas T\u00e9cnicasOT\u00c1VIA FEIO CASTRO890.733.392-00Titular\u00c1reas T\u00e9cnicasJOS\u00c9 BARBOSA NETO090.006.944-93Titular\u00c1reas T\u00e9cnicasALVARO RIBEIRO ASSAD975.588.427-00Titular\u00c1reas T\u00e9cnicasGRAZIENE DA SILVA MOREIRA889.834.041-91Suplente\u00c1reas T\u00e9cnicasVALENTINA DE ANDRADE PIRES729.062.946-91Suplente\u00c1reas T\u00e9cnicasLAILLA NAYARA ALVES DE BRITO SOARES072.214.404-09SuplenteArt. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1.Rafael Cordeiro FelisminoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "2\u00ba ADITIVO AO TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00b0665/2022PROCESSO N\u00b0: 27001.000308/2022-15Ementa: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba 665/2022, QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1 ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT E MARIA JOS\u00c9 PEDROSA CAVALCANTE, PARA OS FINS QUE ABAIXO ESPECI-FICA. Da Fundamenta\u00e7\u00e3o: Fundamenta-se o presente Termo Aditivo no art. 60, \u00a7 2\u00ba, inciso III da Lei Estadual n\u00ba 18.012/2022, bem como nas disposi\u00e7\u00f5es do Termo de Execu\u00e7\u00e3o Cultural n\u00ba 665/2022 e nos processos epigrafados. Do objeto: O presente Termo Aditivo tem por objeto, para melhor atingimento do interesse p\u00fablico pretendido, nos termos e condi\u00e7\u00f5es previstos nas cl\u00e1usulas seguintes, promover prorroga\u00e7\u00e3o da data de vig\u00eancia com novo t\u00e9rmino para 15/04/2024. Vig\u00eancia: Em raz\u00e3o do presente Termo Aditivo, fica prorrogado a vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do Termo de Execu\u00e7\u00e3o Cultural n\u00ba 665/2022 para o dia 15/04/2024. Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas previstas no Termo de Execu\u00e7\u00e3o Cultural n\u00b0 665/2022 n\u00e3o modificadas pelo presente Termo Aditivo. Fortaleza/CE, O Foro: Fortaleza/CE. Data da Assinatura: Fortaleza, CE 09 de janeiro de 2024 Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - Secret\u00e1rio Executivo da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e MARIA JOS\u00c9 PEDROSA CAVALCANTE - Arte Juk\u00e1 20 anos \u2013 Duas D\u00e9cadas de Teatro no Sert\u00e3o dos Inhamuns.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE CESS\u00c3O DE USO N\u00ba106/2023CEDENTE: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.563/0001-68. CESSIO-N\u00c1RIO: MUNIC\u00cdPIO DE MORADA NOVA/CE, inscrito no CNPJ: 07.782.840/0001-00. OBJETO: Constitui objeto deste instrumento a CESS\u00c3O DE USO, a t\u00edtulo gratuito, por parte da CEDENTE ao CESSION\u00c1RIO, do seguinte bem: 01 (uma) LS 10, Cabine Dupla/6 Lugares, Diesel 4x4, 2.8L Placa PMQ 9730 e tombamento: 23450 e valor estimado de R$ 86.800,00 (oitenta e seis mil e oitocentos reais). Vig\u00eancia: 05 (cinco) Anos . FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: A Cess\u00e3o de Uso, objeto deste instrumento, fundamenta-se no teor do Processo Administrativo N\u00ba. NUP 21001.001059/2023-80, bem como no Parecer Jur\u00eddico N\u00b0. 1405/2023 da ASJUR/SDA e, no que couber, na Lei N\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. VIG\u00caNCIA: .Este TERMO DE CESS\u00c3O DE USO, com o Munic\u00edpio de MORADA NOVA/CE, com vig\u00eancia de 05 (cinco) anos, contados a partir da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado, mediante TERMO ADITIVO, conforme conveni\u00eancia das partes. FORO: Fica eleito o foro da cidade de Fortaleza/CE para dirimir quest\u00f5es surgidas na execu\u00e7\u00e3o ou na interpreta\u00e7\u00e3o do presente instrumento que n\u00e3o possam ser resolvidas no \u00e2mbito administrativo. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza/CE, 17 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CEDENTE) e JOS\u00c9 VANDERLEY NOGUEIRA Prefeito do Munic\u00edpio de MORADA NOVA/CE (CESSION\u00c1RIO). SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza/CE, 18 de janeiro de 2024.Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE CESS\u00c3O DE USO N\u00ba01/2024CEDENTE: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.563/0001-68. CESSIO-N\u00c1RIO: PREFEITURA MUNICIPAL DE MORADA NOVA/CE, inscrito no CNPJ 07.782.840/0001-00. OBJETO: Constitui objeto deste instrumento a CESS\u00c3O DE USO, a t\u00edtulo gratuito, por parte da CEDENTE ao CESSION\u00c1RIO, do seguinte bem m\u00f3vel: 1 (um) Fiesta Hatch 1.6, placa ORY1951, tomba-mento 17036, valor estimado R$ 29.130,00 (vinte e nove mil, cento e trinta reais), pelo prazo de 5 (cinco) anos. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: A Cess\u00e3o de Uso, objeto deste instrumento, fundamenta-se no teor do Processo Administrativo n\u00ba 08011585/2023, bem como no Parecer Jur\u00eddico n\u00b0. 12/2024 da ASJUR/SDA e, no que couber, na Lei n\u00ba. 14.133/21 e suas altera\u00e7\u00f5es. VIG\u00caNCIA: Este TERMO DE CESS\u00c3O DE USO vigorar\u00e1 pelo prazo de 05 anos a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE. FORO: Fica eleito o foro da cidade Fortaleza/CE, para dirimir quest\u00f5es surgidas na execu\u00e7\u00e3o ou interpreta\u00e7\u00e3o do presente instrumento, que n\u00e3o possam ser resolvidas no \u00e2mbito administrativo. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza/CE, 17 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (CEDENTE) e JOS\u00c9 VANDERLEY NOGUEIRA Prefeito do Munic\u00edpio de MORADA NOVA/CE (CESSION\u00c1RIO). SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza/CE, 18 de janeiro de 2024.Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba04/2024PERMITENTE: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.563/0001-68. PERMISSION\u00c1RIA: INSTI-TUTO DE ARTE, CULTURA, LAZER E EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 IARTE, inscrita (o) no CNPJ sob o n\u00b0 12.231.318/0001-62. OBJETO: Pela presente Permiss\u00e3o de Uso, o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA permite o uso, por parte do INSTITUTO DE ARTE, CULTURA, LAZER E EDUCA\u00c7\u00c3O - IARTE, dos seguintes bens m\u00f3veis: 01 (uma) colhedora de forragem, patrim\u00f4nio n\u00b0 55165, valor estimado em R$ 100.000,00 (cem mil reais); 01 (uma) ensiladeira, patrim\u00f4nio n\u00b0 55320, valor estimado em R$ 48.648,00 (quarenta e oito mil, seiscentos e quarenta e oito reais); e 01 (um) debulhador de milho, patrim\u00f4nio n\u00b0 55185, valor estimado em R$ R$ 43.783,00. JUSTIFICATIVA: Permite o uso, por parte do INSTITUTO DE ARTE, CULTURA, LAZER E EDUCA\u00c7\u00c3O - IARTE. FORO: As partes elegem de comum acordo o Foro de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer quest\u00f5es ou d\u00favidas oriundas do cumprimento deste TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO, com ren\u00fancia expressa a qualquer outro, por mais privilegiado que seja. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza/CE, 17 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (PERMITENTE) e ANTONIA GIZ\u00c9LIA RIBEIRO DA SILVA Presidente do Instituto (PERMISSION\u00c1RIO). SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza/CE, 18 de janeiro de 2024.Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba06/2024PERMITENTE: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.563/0001-68. PERMISSION\u00c1RIA: ASSO-CIA\u00c7\u00c3O DO DESENVOLVIMENTO COMUNIT\u00c1RIO DE BRILHANTE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 35.046.085/0001-23. OBJETO: Pela presente Permiss\u00e3o de Uso, o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA permite o uso, por parte da ASSOCIA\u00c7\u00c3O DO DESENVOLVIMENTO COMUNIT\u00c1RIO DE BRILHANTE, dos seguintes bens m\u00f3veis: 01 (uma) colhedora de forragem, patrim\u00f4nio n\u00b0 55163, valor estimado em R$ 100.000,00 (cem mil reais); 01 (uma) carreta agr\u00edcola, patrim\u00f4nio n\u00b0 55220, valor estimado em R$ 45.729,00 (quarenta e cinco mil, setecentos e vinte e nove reais); e 01 (um) debulhador de milho, patrim\u00f4nio n\u00b0 55184, valor estimado em R$ 43.783,00 (quarenta e tr\u00eas mil, setecentos e oitenta e tr\u00eas reais), com vig\u00eancia de 5 (cinco) anos. JUSTIFICATIVA: Permite o uso, por parte da ASSOCIA\u00c7\u00c3O DO DESENVOLVIMENTO COMU-NIT\u00c1RIO DE BRILHANTE. FORO: As partes elegem de comum acordo o Foro de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer quest\u00f5es ou d\u00favidas oriundas do cumprimento deste TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO, com ren\u00fancia expressa a qualquer outro, por mais privilegiado que seja. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza/CE, 17 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (PERMITENTE) e FAGNER HENRIQUE SOUSA COSTA Presidente da Associa\u00e7\u00e3o (PERMISSION\u00c1RIO). SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza/CE, 18 de janeiro de 2024.Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba015/2024PERMITENTE: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.563/0001-68. PERMISSION\u00c1RIA: ASSO-CIA\u00c7\u00c3O DOS ASSENTADOS DA FAZENDA DA SERRA, EM IC\u00d3/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 08.418.156/0001-07. OBJETO: Pela presente Permiss\u00e3o de Uso, o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA permite o uso, por parte da ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS ASSENTADOS DA FAZENDA DA SERRA, do seguinte bem m\u00f3vel: 01 (um) debulhador de feij\u00e3o, patrim\u00f4nio n\u00b0 44887, valor estimado em R$ 6.999,90 (seis mil, novecentos e noventa e nove reais e noventa centavos), com vig\u00eancia de 5 (cinco) anos. JUSTIFICATIVA: Permite o uso, por parte da ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS ASSENTADOS DA FAZENDA DA SERRA. FORO: As partes elegem de comum acordo o Foro de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer quest\u00f5es ou d\u00favidas oriundas do cumprimento deste TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO, com ren\u00fancia expressa a qualquer outro, por mais privilegiado que seja. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza/CE, 17 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (PERMITENTE) e CLEUDIBERTO DANTAS DA SILVA Presidente da Associa\u00e7\u00e3o (PERMISSION\u00c1RIO). SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza/CE, 18 de janeiro de 2024.Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba017/2024PERMITENTE: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.563/0001-68. PERMISSION\u00c1RIA: ASSO-CIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA RURAL DE VARJOTA EM BUSCA DE DESENVOLVIMENTO - ACRVBD, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 02.218.757/0001-81. OBJETO: Pela presente Permiss\u00e3o de Uso, o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA permite o uso, por parte da ASSOCIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA RURAL DE VARJOTA EM BUSCA DE DESENVOLVIMENTO - ACRVBD, do seguinte bem m\u00f3vel: 01 (um) debulhador de milho, patrim\u00f4nio n\u00ba 55193, valor estimado R$ 43.783,00 (quarenta e tr\u00eas mil, setecentos e oitenta e tr\u00eas reais), com vig\u00eancia de 5 (cinco) anos. JUSTIFICATIVA: Permite o uso, por parte da ASSOCIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA RURAL DE VARJOTA EM BUSCA DE DESENVOL-VIMENTO - ACRVBD. FORO: As partes elegem de comum acordo o Foro de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer quest\u00f5es ou d\u00favidas oriundas do cumprimento deste TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO, com ren\u00fancia expressa a qualquer outro, por mais privilegiado que seja.. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza/CE, 17 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (PERMITENTE) e ALBERI GOMES RIBEIRO Presidente da Associa\u00e7\u00e3o (PERMISSION\u00c1RIO). SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza/CE, 18 de janeiro de 2024.Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "CENTRAIS DE ABASTECIMENTO DO CEAR\u00c1 S.A.",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba31/2020I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 31/2020, DATADO DE 31/12/2020; II - CONTRATANTE: CENTRAIS DE ABAS-TECIMENTO DO CEAR\u00c1 S/A-CEASA/CE; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Mendel Steinbruch, S/N\u00ba \u2013 Distrito Industrial I - Maracana\u00fa, Estado do Cear\u00e1; IV - CONTRATADA: TICKET SOLU\u00c7\u00d5ES HDFGT S/A; V - ENDERE\u00c7O: Rua Machado de Assis, N\u00famero 50, Pr\u00e9dio 2 - Bairro Santa L\u00facia \u2013 Campo Bom \u2013 Rio Grande do Sul, CEP: 93.700-000; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente instrumento \u00e9 fundamentado no Art. 57, Inciso II da Lei Federal n\u00b0 8.666/1993; VII- FORO: MARACANA\u00da/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o, por mais 12 (doze) meses, do Contrato n\u00b031/2020, datado de 31/12/2020, que trata do servi\u00e7o de gerenciamento incluindo abastecimento e servi\u00e7os de ve\u00edculos e equipamentos, com a utiliza\u00e7\u00e3o de Cart\u00e3o Magn\u00e9tico ou Eletr\u00f4nico em rede de servi\u00e7os especializada e em caminh\u00f5es comboio; IX - VALOR GLOBAL: R$ 96.831,50 (noventa e seis mil, oitocentos e trinta e um reais e cinquenta centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: O Contrato n\u00b0 31/2020, datado de 31/12/2020, fica prorrogado por mais 12 (doze) meses, com in\u00edcio em 31/12/2023, com fundamento no Art. 57, Inciso II da Lei Federal n\u00b0 8.666/1993; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam neste ato e por este Instrumento, integralmente ratificadas todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00b0 31/2020, datado de 31/12/2020, n\u00e3o expressamente alteradas por esse Termo Aditivo, que \u00e0quele se integra formando um todo \u00fanico e indivis\u00edvel para todos os fins de direito; XII - DATA: 29/12/2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE: AGOSTINHO FREDERICO TIN CARMO GOMES - DIRETOR PRESIDENTE e CONTRATADA: LUCIANO RODRIGO WEIAND E GISLAINE INGRID KRUG.Naara Aires PedrosaPROCURADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE RESCIS\u00c3O DO CONTRATO N\u00ba32/2018CONTRATANTE: COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M - CIPP S/A CONTRA-TADO: 3G ENGENHARIA LTDA OBJETO: O presente distrato tem como objeto, o CONTRATO N\u00ba032/2018, firmado entre COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M - CIPP S/A E 3G ENGENHARIA LTDA, celebrado entre as partes ora DISTRATANTES, com vig\u00eancia inicialmente prevista para encerrar em 26 de maio de 2024 ou at\u00e9 que fosse conclu\u00eddo o novo procedimento licitat\u00f3rio para a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os em quest\u00e3o, conforme 6\u00ba Termo Aditivo. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: A CIPP declara rescindido o CONTRATO N\u00ba 032/2018/CIPP, nos termos de sua Cl\u00e1usula Primeira do Sexto Termo Aditivo, em conformidade art. 78, XII, c/c art. 79, II, ambos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. O presente distrato passa a vigorar a partir da data de assinatura do presente instrumento DATA DA ASSINATURA: 18 de janeiro de 2024 FORO: S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante (CE) SIGNAT\u00c1RIO: Hugo Santana de Figueir\u00eado Junior, F\u00e1bio Xavier Grandchamp e Victor de Paula Pessoa Gurgel S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante (CE), 18 de janeiro de 2024.Rebeca do Carmo OliveiraVICE-PRESIDENTE FINANCEIRA"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "COMPANHIA ADMINISTRADORA DA ZONA DE PROCESSAMENTO DE EXPORTA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 0001/2024VALOR POR FONTE: FONTE 70 - RECURSOS DIRETAMENTE ARRECADADOS: 21.478,72; PROCESSO N\u00ba: 10894685 / 2023 ZPE CEAR\u00c1 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material para manuten\u00e7\u00e3o corretiva do Sistema de Prote\u00e7\u00e3o contra Descargas Atmosf\u00e9ricas (SPDA) da Companhia. JUSTIFICATIVA: A presente aquisi\u00e7\u00e3o se faz necess\u00e1ria para manuten\u00e7\u00e3o corretiva do Sistema de Prote\u00e7\u00e3o contra Descargas Atmosf\u00e9ricas (SPDA) da Companhia que, atual-mente, est\u00e1 inoperante, sendo medida urgente sua substitui\u00e7\u00e3o, a fim de garantir a seguran\u00e7a de todos e a obten\u00e7\u00e3o das Licen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os competentes, pois o SPDA \u00e9 um sistema obrigat\u00f3rio para todas as edifica\u00e7\u00f5es, conforme a Norma Regulamentadora 54 (NR-54). VALOR GLOBAL: 21.478,72 ( vinte e um mil, quatrocentos e setenta e oito reais e setenta e dois centavos ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Recursos pr\u00f3prios FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 29, inciso II, Lei n\u00ba 13.303/2016 CONTRATADA: S V COMERCIO DE MATERIAL ELETRICO LTDA DISPENSA: Eduardo Henrique Cunha Neves, Diretor Presidente RATIFICA\u00c7\u00c3O: N\u00e3o se aplica.Eduardo Henrique Cunha NevesDIRETOR-PRESIDENTERegistre-se. Publique-se."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a realiza\u00e7\u00e3o do Concurso P\u00fablico para o cargo de Professor, N\u00edvel A, do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 MAG \u2013 Parte Permanente do Quadro \u2013 I, Poder Executivo regido pelo Edital n\u00ba 030/2018 GAB-SEDUC/SEPLAG, publicado no DOE de 20/07/2018, homologado pelo Edital n.\u00ba 032/2019-SEDUC/SEPLAG \u2013 Resultado Final de todos os Candi-datos Aprovados no Concurso P\u00fablico e de sua Homologa\u00e7\u00e3o, publicado no DOE de 27/12/2019, RESOLVE NOMEAR os CANDIDATOS relacionados no Anexo \u00danico deste Ato, de acordo com o artigo 17, inciso II, da Lei n\u00b0 9.826, de 14/07/1974, com lota\u00e7\u00e3o na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, em cargos vagos criados pela Lei n\u00b0 14.272/2008, de 19 de dezembro de 2008, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 23/12/2008, Lei n\u00b0 13.296/2003, de 07 de mar\u00e7o de 2003, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 07/03/2003. A posse dos candidatos, ocorrer\u00e1 no prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias a contar da publica\u00e7\u00e3o deste Ato. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de janeiro de 2024. Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O Maria Jucineide da Costa FernandesSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ATO DE NOMEA\u00c7\u00c3OCARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 1: ARTE-EDUCA\u00c7\u00c3O  (Ampla Disputa)INSC.NOMECLASS. FINALLEI DO CARGO QUE OCUPAR\u00c11243Rian Rafaiel Silveira Nogueira64Lei n\u00b0 13.296/2003292Alexsandro da Silva Freitas66Lei n\u00b0 13.296/2003335922Francisco Rubnildo de Lavor67Lei n\u00b0 13.296/2003435923Geisiane Alves de Andrade68Lei n\u00b0 13.296/20035200Marcos Paulo Pinheiro Nobre69Lei n\u00b0 13.296/20036359Raul Facundo Honorato70Lei n\u00b0 13.296/20037345Joaci Nascimento dos Santos Barreto71Lei n\u00b0 13.296/20038450Wescly de Oliveira Silva72Lei n\u00b0 13.296/2003931928Leonardo de Sousa Silva73Lei n\u00b0 13.296/20031034355Helio Gomes e Silva74Lei n\u00b0 13.296/20031159Cristian Marques de Sousa75Lei n\u00b0 13.296/200312255Aroldo de Araujo Viana Silva76Lei n\u00b0 13.296/200313371Andre Chetto Lima78Lei n\u00b0 13.296/20031484Wanessa Araujo Tavares79Lei n\u00b0 13.296/200315432Hugo Gomes do Nascimento81Lei n\u00b0 13.296/200316141Cristiane Lima Arrais82Lei n\u00b0 13.296/200317409Tatiana Martins Leite83Lei n\u00b0 13.296/200318160Mariana Elani Santos de Oliveira84Lei n\u00b0 13.296/20031939491Joseph da Silva Olegario85Lei n\u00b0 13.296/20032032943Edibergon Varela Bezerra86Lei n\u00b0 13.296/200321228Jackson Wendell Sousa Ferreira87Lei n\u00b0 13.296/200322398Marcio Morais de Oliveira Junior88Lei n\u00b0 13.296/20032350104Franklin Wezenhouer da Silva Peixoto90Lei n\u00b0 13.296/200324274Marcos Leite Machado92Lei n\u00b0 13.296/200325462Francisco Ronaldo Ramos Vieira94Lei n\u00b0 13.296/200326273Marcia de Azevedo Lopes96Lei n\u00b0 13.296/20032739505Sunny Albuquerque Mello de Oliveira Oliveira97Lei n\u00b0 13.296/20032839444Jose Jaildo da Silva Oliveira98Lei n\u00b0 13.296/200329358Priscilla Fragoso da Silva Porto99Lei n\u00b0 13.296/2003CARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 1: ARTE-EDUCA\u00c7\u00c3O  (PcD)INSC.NOMECLASS. FINALLEI DO CARGO QUE OCUPAR\u00c1115Maycom Cleber Araujo Sousa6Lei n\u00b0 13.296/2003216Paulo Mateus Silva Simiao7Lei n\u00b0 13.296/2003CARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 2: BIOLOGIA  (Ampla Disputa)INSC.NOMECLASS. FINALLEI DO CARGO QUE OCUPAR\u00c1120978Francisco Calixto Maia Bisneto326Lei n\u00b0 13.296/2003253649Marina de Oliveira Cardoso Macedo327Lei n\u00b0 13.296/2003324290Larissa dos Santos Vieira328Lei n\u00b0 13.296/2003439698Marcelo Santos Menezes329Lei n\u00b0 13.296/200351312Flavio Henrique Vilar de Melo330Lei n\u00b0 13.296/2003643747Eveline da Silva Alves331Lei n\u00b0 13.296/2003736258Macilio Sousa Carneiro332Lei n\u00b0 13.296/200381095Antonio Carlos Policarpo Carmo Sa Bandeira333Lei n\u00b0 13.296/200391881Ana Karolina Rodrigues de Almeida334Lei n\u00b0 13.296/20031024353Andreza Gomes da Silva335Lei n\u00b0 13.296/2003111244Rayanne Barroso Silva336Lei n\u00b0 13.296/2003121605George Mendes Dumaresq337Lei n\u00b0 13.296/20031355304Joao Miguel da Costa Araujo338Lei n\u00b0 13.296/20031429075Jackson Fortaleza de Lima339Lei n\u00b0 13.296/20031532005Jairis Lima Demontiez Silva340Lei n\u00b0 13.296/20031655400Ellen Leticia Saraiva de Carvalho342Lei n\u00b0 13.296/2003171449Ewerton Weslley Caracas Cedro343Lei n\u00b0 13.296/20031828886Alana Ermilia Paiva Pereira344Lei n\u00b0 13.296/20031955300Francisco Ricardo de Aguiar346Lei n\u00b0 13.296/2003INSC.NOMECLASS. FINALLEI DO CARGO QUE OCUPAR\u00c120631Leticia Santiago Moreira347Lei n\u00b0 13.296/2003211741Camila de Mesquita Lopes348Lei n\u00b0 13.296/2003221478Patrick Souza Pereira349Lei n\u00b0 13.296/20032329067Diana da Silva350Lei n\u00b0 13.296/20032433055Alisson Moura de Oliveira351Lei n\u00b0 13.296/2003251909Luiz Carlos Santos Filho352Lei n\u00b0 13.296/200326556Josiano Gomes Figueiredo353Lei n\u00b0 13.296/20032736209Benedita Kelvia Correia Sousa354Lei n\u00b0 13.296/20032843799Rodolpho Peixoto de Almeida Silva355Lei n\u00b0 13.296/20032950248Joelina Marques de Mesquita356Lei n\u00b0 13.296/2003301455George Watson Oliveira Monteiro357Lei n\u00b0 13.296/2003311413Italo Bruno Cavalcante da Silva358Lei n\u00b0 13.296/200332868Hamanda Brandao Pinheiro359Lei n\u00b0 13.296/20033327072Raimundo Francisco Bezerra Costa360Lei n\u00b0 13.296/20033420021Grasielle Dayse de Vasconcelos Silva361Lei n\u00b0 13.296/20033522252Maria Simara do Nascimento363Lei n\u00b0 13.296/2003361063Igor Rios do Rosario372Lei n\u00b0 13.296/2003371670Mario Sergio Duarte Branco373Lei n\u00b0 13.296/20033855326Anangela Ravena da Silva Leal374Lei n\u00b0 13.296/200339873Julieth de Oliveira Sousa375Lei n\u00b0 13.296/20034055238Flavia Kenia Freire Machado Oliveira376Lei n\u00b0 13.296/2003411954Luis Eduardo Castanheira Costa377Lei n\u00b0 13.296/20034250278Elaine Cristina Alves da Silva378Lei n\u00b0 13.296/2003431337Sofia Cavalcanti Lima de Holanda379Lei n\u00b0 13.296/2003441183Georgia Carvalho Anselmo380Lei n\u00b0 13.296/2003451288Taulli Braga Lima381Lei n\u00b0 13.296/2003461968Aline Alves Nobre382Lei n\u00b0 13.296/200347974Alysson Guedes Coutinho383Lei n\u00b0 13.296/20034828896Deivid Batista de Oliveira384Lei n\u00b0 13.296/2003CARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 3: EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA  (Ampla Disputa)INSC.NOMECLASS. FINALLEI DO CARGO QUE OCUPAR\u00c1140488Jirlene Ramoniela Silveira Bezerra130Lei n\u00b0 13.296/200322534Douglas Gomes Rodrigues131Lei n\u00b0 13.296/200332975Crisdenner de Oliveira132Lei n\u00b0 13.296/2003445199George Mateus Apolonio Arruda133Lei n\u00b0 13.296/200353090Antonio Gomes Correa134Lei n\u00b0 13.296/200363634Luiz Eduardo da Silva Louredo135Lei n\u00b0 13.296/2003746783Jonas Henrique Bezerra da Silva136Lei n\u00b0 13.296/2003834697Roberio Carlos Carvalho137Lei n\u00b0 13.296/2003956057Luciane da Silva Cravalho138Lei n\u00b0 13.296/20031021121Francisco Tarciano Ananias Lima139Lei n\u00b0 13.296/20031121078Anderson de Sousa Silva140Lei n\u00b0 13.296/20031243970Pedro Henrique Gadelha141Lei n\u00b0 13.296/20031336355Carlos Roberto Monteiro Sabino142Lei n\u00b0 13.296/20031445115Ronaldo Tobias Oliveira de Sousa143Lei n\u00b0 13.296/20031534657Naiyanne Gomes Nogueira144Lei n\u00b0 13.296/2003163948Michell Plattini Nascimento Gomes145Lei n\u00b0 13.296/2003173883Amanda Taiane Correia de Oliveira147Lei n\u00b0 13.296/20031840180Ana Valeria Rodrigues Dantas Duarte148Lei n\u00b0 13.296/2003192169Antonio Fernando de Moura Junior149Lei n\u00b0 13.296/20032033240Ruberlanio Dias de Brito150Lei n\u00b0 13.296/20032133137Arthur Leonardo da Silva152Lei n\u00b0 13.296/20032221090Isabele Islai da Silva Melo153Lei n\u00b0 13.296/2003232132Daniele de Carvalho Martins154Lei n\u00b0 13.296/2003242416Celso Maia Gondim Neto155Lei n\u00b0 13.296/2003253974Eduardo Mota Moreira156Lei n\u00b0 13.296/20032640612Yuri Carlos Costa dos Santos157Lei n\u00b0 13.296/20032729626Gustavo Gomes Silva158Lei n\u00b0 13.296/20032836382Silvia Karla Albuquerque159Lei n\u00b0 13.296/20032953865Italo Kaique Moreira Alves160Lei n\u00b0 13.296/2003302866Jefferson Santiago Rocha161Lei n\u00b0 13.296/20033146791Aldis Ferreira de Paiva Junior164Lei n\u00b0 13.296/2003323790Pedro Enrique de Sena e Silva165Lei n\u00b0 13.296/2003332129Braulio Nogueira de Oliveira166Lei n\u00b0 13.296/2003343765Brena Carla Mota Cavalcante167Lei n\u00b0 13.296/20033533100Andre Magno Gomes da Silva168Lei n\u00b0 13.296/2003362238Pedro Bruno de Lima Rodrigues169Lei n\u00b0 13.296/2003372246Willyam David Dutra Siebra170Lei n\u00b0 13.296/20033850813Lorena Barbosa Prado171Lei n\u00b0 13.296/2003CARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 4: FILOSOFIA  (Ampla Disputa)INSC.NOMECLASS. FINALLEI DO CARGO QUE OCUPAR\u00c114689Carla Andrea Forte Neves157Lei n\u00b0 13.296/200324609Clarissa Duarte Collares Sobral158Lei n\u00b0 13.296/200334416Eduardo Simplicio de Sousa159Lei n\u00b0 13.296/200344337Francisco Bruno Pereira Diogenes160Lei n\u00b0 13.296/200354603Alberto Jomael Vilar161Lei n\u00b0 13.296/200364601Ricardo Ytalo Maia Araujo162Lei n\u00b0 13.296/200374260Jaireilson Silva de Sousa163Lei n\u00b0 13.296/2003844029Keywilla da Silva Venceslau164Lei n\u00b0 13.296/2003940776Lauro Iane de Morais165Lei n\u00b0 13.296/20031036655Jose Venicio da Silva166Lei n\u00b0 13.296/20031129691Antonio Diego Araujo de Carvalho167Lei n\u00b0 13.296/2003INSC.NOMECLASS. FINALLEI DO CARGO QUE OCUPAR\u00c1124838Robson Breno Dourado de Araujo168Lei n\u00b0 13.296/20031321178Francisco Carlos Semiao do Nascimento169Lei n\u00b0 13.296/2003144456Francisco Danilo dos Santos Oliveira170Lei n\u00b0 13.296/2003154393Niedia Lima Bitu171Lei n\u00b0 13.296/2003164767Antonio Lucio dos Santos172Lei n\u00b0 13.296/20031721189Francisco Claudio Santos de Andrade173Lei n\u00b0 13.296/2003184130Daniele Silva Oliveira175Lei n\u00b0 13.296/2003194270Lailson Caroba da Silva Dias176Lei n\u00b0 13.296/20032033254Diego Guimaraes177Lei n\u00b0 13.296/2003214638Valda Maria Peixoto de Melo178Lei n\u00b0 13.296/20032256189Eduardo de Sousa Rocha179Lei n\u00b0 13.296/2003234306Kennedy Ribeiro Carneiro180Lei n\u00b0 13.296/2003244816Helton Marinho de Assis181Lei n\u00b0 13.296/20032534826Antonio Leandro de Oliveira182Lei n\u00b0 13.296/20032640722Carolina da Silva Menezes183Lei n\u00b0 13.296/2003274091Antonio Iranilton de Carvalho184Lei n\u00b0 13.296/2003284509Marcelo Cabral Pinheiro185Lei n\u00b0 13.296/2003294810Cicero Almeida da Silva186Lei n\u00b0 13.296/2003304811Daniel Artur Emidio Branco188Lei n\u00b0 13.296/2003314107Jose William Matias Barros189Lei n\u00b0 13.296/20033229685Sayron Herlon Soares Gomes190Lei n\u00b0 13.296/20033340696Gilvan Ressurreicao191Lei n\u00b0 13.296/2003344344Jose Aldo Viana de Oliveira192Lei n\u00b0 13.296/2003354749Luiz Fernando Reis Sales193Lei n\u00b0 13.296/20033632230Natalia Lima Andrade195Lei n\u00b0 13.296/20033732203Elizabeth Lopes da Silva196Lei n\u00b0 13.296/20033832234Tiago Araujo de Oliveira Neto197Lei n\u00b0 13.296/2003394162Bruna Rocha Silva198Lei n\u00b0 13.296/20034056254Marcos de Pinho Brito199Lei n\u00b0 13.296/20034140769Ingrid Xenofonte Ribeiro200Lei n\u00b0 13.296/2003424322Adriano Costa Cardoso204Lei n\u00b0 13.296/20034344020Francelino Alves Freires Junior205Lei n\u00b0 13.296/2003444661Marcelo Andrade Sa Maia206Lei n\u00b0 13.296/2003454293Debora Klippel Fofano208Lei n\u00b0 13.296/2003464753Marcelo Creton de Almeida209Lei n\u00b0 13.296/20034722525Hadriel Dias de Sousa210Lei n\u00b0 13.296/2003CARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 4: FILOSOFIA  (PcD)INSC.NOMECLASS. FINALLEI DO CARGO QUE OCUPAR\u00c1140697Haroldo Arcelino Feitosa4Lei n\u00b0 13.296/2003CARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 5: F\u00cdSICA  (Ampla Disputa)INSC.NOMECLASS. FINALLEI DO CARGO QUE OCUPAR\u00c114946Jose Rosendo Junior332Lei n\u00b0 13.296/200325593Luan Cicero da Silva Angelo333Lei n\u00b0 13.296/2003356537Francisco Artur Fernandes do Nascimento334Lei n\u00b0 13.296/200345063Paulo Cesar Fernandes Ribeiro335Lei n\u00b0 13.296/200355044Francisco Romario Vasconcelos Dias336Lei n\u00b0 13.296/2003640848Maria Thais Franca Coelho337Lei n\u00b0 13.296/2003733323Juliano de Sousa Bezerra338Lei n\u00b0 13.296/200385518Renato Jose do Nascimento Junior339Lei n\u00b0 13.296/2003934859Maria Gessica da Silva340Lei n\u00b0 13.296/2003105273Diego Vale da Silva341Lei n\u00b0 13.296/20031156468Marcos Denilson Rodrigues Oliveira343Lei n\u00b0 13.296/20031222549Rafaella Martins da Silva344Lei n\u00b0 13.296/2003135301Alexandre Rodrigues Soares de Sena345Lei n\u00b0 13.296/2003145090Francisco Wemerson Moura da Silva346Lei n\u00b0 13.296/2003155145Rick Nelson Ramos Martins347Lei n\u00b0 13.296/2003165611Bruno Ribeiro de Jesus348Lei n\u00b0 13.296/20031740822Reinaldo da Conceicao349Lei n\u00b0 13.296/2003185080Cleiton Amauri Feitosa Rodrigues350Lei n\u00b0 13.296/20031947149Reben Rudson Mendes Gomes351Lei n\u00b0 13.296/2003205120Eduardo Mendonca Oliveira352Lei n\u00b0 13.296/2003214997Alexsandro Marques da Silva353Lei n\u00b0 13.296/2003225114Andre Evangelista Moraes354Lei n\u00b0 13.296/20032334886Regilania Oliveira do Nascimento356Lei n\u00b0 13.296/20032447200Moises Felipe de Lima357Lei n\u00b0 13.296/20032540835Edson Florindo Rabelo Ido358Lei n\u00b0 13.296/20032647128Daniel Soares Candido359Lei n\u00b0 13.296/20032751158Lucas Nascimento Monteiro360Lei n\u00b0 13.296/20032847155Wesley de Paiva Araujo361Lei n\u00b0 13.296/20032956560Samuel Araujo Lima362Lei n\u00b0 13.296/2003305504Joao Ramalho de Oliveira Vasconcelos363Lei n\u00b0 13.296/20033120362Vitoria Regia Andrade Matos364Lei n\u00b0 13.296/20033251155Joao Jardel Lira Ramos Pinto365Lei n\u00b0 13.296/20033340902Deusalete Camara Vilar Neta366Lei n\u00b0 13.296/20033429729Alciclebio Lopes Coelho367Lei n\u00b0 13.296/2003355383Claudio Marcio Fonteneles368Lei n\u00b0 13.296/2003365168Lorena Coelho Silva369Lei n\u00b0 13.296/20033754018Cleriston Robson Pessoa Nunes370Lei n\u00b0 13.296/2003385347Francisco Bruno Liam da Silva371Lei n\u00b0 13.296/2003CARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 6: GEOGRAFIA  (Ampla Disputa)INSC.NOMECLASS. FINALLEI DO CARGO QUE OCUPAR\u00c115705Francisco Oricelio da Silva Brindeiro320Lei n\u00b0 13.296/2003238770Jose Ismael da Silva321Lei n\u00b0 13.296/200335966Victor dos Reis Feitosa322Lei n\u00b0 13.296/2003422784Raquel Rodrigues de Lima Mundstein323Lei n\u00b0 13.296/2003530196Willian Mendes de Sousa324Lei n\u00b0 13.296/2003656951Rayla Alves Cardoso325Lei n\u00b0 13.296/2003751235Caio Henrique Moura da Silva326Lei n\u00b0 13.296/200385847William de Oliveira Bastos327Lei n\u00b0 13.296/2003947271Mailson Rodrigues de Araujo328Lei n\u00b0 13.296/2003106769Alana Cerqueira de Oliveira Barros329Lei n\u00b0 13.296/2003116220Fabio Felipe de Melo330Lei n\u00b0 13.296/2003125768Adely Pereira Silveira331Lei n\u00b0 13.296/20031344117Antoine Queiroz de Souza332Lei n\u00b0 13.296/20031454144Fernando de Sousa Bueno333Lei n\u00b0 13.296/2003156645Rogis Rosemberg Rego Gomes334Lei n\u00b0 13.296/20031630251Jose Cleydivan da Costa335Lei n\u00b0 13.296/2003176825Italo Barbosa Agostinho336Lei n\u00b0 13.296/2003186256Diego Teixeira de Araujo337Lei n\u00b0 13.296/20031956688Davi Rodrigues de Oliveira338Lei n\u00b0 13.296/2003205767Whiliane da Silva Nascimento Gomes339Lei n\u00b0 13.296/2003215771Antonio Lindomar Rodrigues Andrade340Lei n\u00b0 13.296/2003226530Antonio Hamilton Barbosa de Freitas341Lei n\u00b0 13.296/20032320413Jose Diego Dantas Jales342Lei n\u00b0 13.296/2003246367Simone Soares de Aragao343Lei n\u00b0 13.296/20032521232Deivid Damiao Roque de Souza344Lei n\u00b0 13.296/2003266304Jadson Gurgel Martins345Lei n\u00b0 13.296/2003276160Rafaela Santos Paz346Lei n\u00b0 13.296/2003286258Enival Barbosa da Silva Junior347Lei n\u00b0 13.296/2003296162Rodrigo Rodrigues Freire Gomes349Lei n\u00b0 13.296/2003306366Ricardo Lucas Gouveia Gomes350Lei n\u00b0 13.296/2003315819Edyson Ribeiro de Oliveira352Lei n\u00b0 13.296/20033247461Mauro Alexandrino Marciel da Costa353Lei n\u00b0 13.296/2003336679Rafael Valente Rodrigues Silva354Lei n\u00b0 13.296/2003346111Marcos Andre Pereira de Sousa355Lei n\u00b0 13.296/20033556822Jose Barbosa Neto357Lei n\u00b0 13.296/2003366319Robson Vinicius da Luz Cardoso358Lei n\u00b0 13.296/20033756636Leandro Lima de Albuquerque359Lei n\u00b0 13.296/2003385707Jessica Mesquita Barbosa360Lei n\u00b0 13.296/2003395924Sulivan Pereira Dantas371Lei n\u00b0 13.296/2003406074Luis Ricardo Fernandes da Costa372Lei n\u00b0 13.296/2003416709Jociclea de Sousa Mendes373Lei n\u00b0 13.296/20034241353Jeferson Emanuel de Lemos375Lei n\u00b0 13.296/2003436014Douglas Maxwel Lemos Vidal376Lei n\u00b0 13.296/2003446213Brenoregis Inacio Costa377Lei n\u00b0 13.296/20034545365Francisco de Araujo Paiva378Lei n\u00b0 13.296/20034651340Maria Helena Candido Silva379Lei n\u00b0 13.296/20034733504Renato de Paiva Muniz380Lei n\u00b0 13.296/2003486793Lucas Araujo da Silva381Lei n\u00b0 13.296/2003495996Maria Rayane Cruz Paulino383Lei n\u00b0 13.296/20035056906Marcos Maia Santos384Lei n\u00b0 13.296/2003516395Mary Janne Mota Azevedo385Lei n\u00b0 13.296/2003CARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 6: GEOGRAFIA  (PcD)INSC.NOMECLASS. FINALLEI DO CARGO QUE OCUPAR\u00c1153510Antonio Ildemar Furtado Pereira17Lei n\u00b0 13.296/2003236829Nayra Michele Bastos de Mesquita18Lei n\u00b0 13.296/2003CARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 7: HIST\u00d3RIA  (Ampla Disputa)INSC.NOMECLASS. FINALLEI DO CARGO QUE OCUPAR\u00c1157546Romulo Leite Chaves Moura323Lei n\u00b0 13.296/200327297Bruna de Oliveira Souza324Lei n\u00b0 13.296/200337256Alan Matheus de Lima Marques325Lei n\u00b0 13.296/2003441716Denisson Abreu Teles326Lei n\u00b0 13.296/200357161Felipe Nascimento Rodrigues327Lei n\u00b0 13.296/2003654297Daniel Fernando Araujo Sampaio328Lei n\u00b0 13.296/2003751729Francisco Daniel Carlos de Oliveira329Lei n\u00b0 13.296/2003841917Mikaelle Barbosa dos Santos330Lei n\u00b0 13.296/2003922948Andre Gustavo Bezerra Sabino331Lei n\u00b0 13.296/2003108477Sara Castro Lima332Lei n\u00b0 13.296/2003118235Reginaldo Alves de Castro333Lei n\u00b0 13.296/20031220438Maria Brenda de Castilho Lima334Lei n\u00b0 13.296/20031357077Poliana Oliveira de Carvalho335Lei n\u00b0 13.296/20031447834Luan Ramon da Silva Monteiro336Lei n\u00b0 13.296/20031557610Mansueto Felix de Farias Junior337Lei n\u00b0 13.296/20031630560Francisca Darlin Custodio Bezerra338Lei n\u00b0 13.296/20031741442Jose Adriano Ferreira de Oliveira339Lei n\u00b0 13.296/20031835101Walter Cleber Alves da Silva340Lei n\u00b0 13.296/2003198037Pedro Batista Lima do Nascimento341Lei n\u00b0 13.296/20032032462Afonso Freire da Cunha Filho342Lei n\u00b0 13.296/20032147609Aldisio Azevedo Soares343Lei n\u00b0 13.296/20032227758Karlla Andressa Soares344Lei n\u00b0 13.296/2003237472Annita Stephanie Soares Muratori345Lei n\u00b0 13.296/2003INSC.NOMECLASS. FINALLEI DO CARGO QUE OCUPAR\u00c12457054Antonio Anderson Feitosa de Carvalho346Lei n\u00b0 13.296/2003257037Savio Mendes do Carmo347Lei n\u00b0 13.296/2003268421Joao Eduardo Mateus da Rocha348Lei n\u00b0 13.296/20032757276Joyce Mayara Aguiar de Carvalho349Lei n\u00b0 13.296/2003287908Marcelo Rodrigues Andrade350Lei n\u00b0 13.296/20032920477Maruza Araujo Monteiro351Lei n\u00b0 13.296/20033041441Joao Paulo de Freitas352Lei n\u00b0 13.296/20033151476Francisco Eduardo da Silva353Lei n\u00b0 13.296/20033230309Barbara Almeida Oliveira354Lei n\u00b0 13.296/2003338307Jessica Cardoso de Santana355Lei n\u00b0 13.296/2003348363Walter Ferreira Reboucas357Lei n\u00b0 13.296/2003357108Sarah Aguiar Gomes358Lei n\u00b0 13.296/20033657059Edlane Mendes da Frota359Lei n\u00b0 13.296/2003377742Kalil Tavares Fonteles360Lei n\u00b0 13.296/20033841625Antonio Luiz de Santana Neto361Lei n\u00b0 13.296/20033954322Paulo Estacio do Nascimento Sousa362Lei n\u00b0 13.296/2003408746Tiago Pires Rios363Lei n\u00b0 13.296/20034157642Rafael Ramos Campos364Lei n\u00b0 13.296/20034257294Alan John Aguiar Cunha365Lei n\u00b0 13.296/20034336991Francisco das Chagas Amsterdan da Cunha Mesquita366Lei n\u00b0 13.296/2003448225Leopoldo de Macedo Barbosa367Lei n\u00b0 13.296/20034554265Gessiliane Viana de Sousa368Lei n\u00b0 13.296/20034644216Kleginaldo Galdino Paz369Lei n\u00b0 13.296/20034757474Joaquim Kayk Breno Conrado370Lei n\u00b0 13.296/20034847962Cintia Kelly Maia Oliveira371Lei n\u00b0 13.296/20034951813Lucas Lima Chaves372Lei n\u00b0 13.296/2003507658Celia Maria Girao de Sousa Oliveira373Lei n\u00b0 13.296/20035130721Raimundo de Amorim Coelho374Lei n\u00b0 13.296/20035233637Jefferson Fernandes de Aquino375Lei n\u00b0 13.296/2003537877Rafael Gomes de Lemos Brito376Lei n\u00b0 13.296/2003547804Almir Mariano da Silva377Lei n\u00b0 13.296/20035530607Joao Lucian Ferreira da Silva378Lei n\u00b0 13.296/20035644287Roberto Franklin Costa Silva379Lei n\u00b0 13.296/2003577480Claudio Soares Almeida380Lei n\u00b0 13.296/2003587193Damilson Santos da Silva381Lei n\u00b0 13.296/20035951551Francisco Jardson Pinto Rodrigues383Lei n\u00b0 13.296/2003608280Tatiany Americo Girao384Lei n\u00b0 13.296/2003618015Francisco Frankelmo de Matos Silva385Lei n\u00b0 13.296/2003627542Walbervan de Oliveira Pontes386Lei n\u00b0 13.296/20036351450Francisco Auristelio Costa Rocha387Lei n\u00b0 13.296/2003647823Joao Paulo Costa Rolim Pereira388Lei n\u00b0 13.296/20036557098Jose Elton Tavares Rodrigues389Lei n\u00b0 13.296/2003668330Cleidiane Rosendo Ferreira390Lei n\u00b0 13.296/20036724844Cicero Eugenio Ferreira da Silva391Lei n\u00b0 13.296/20036845402Francilino Barbosa da Silva392Lei n\u00b0 13.296/2003697485Francisco Jose Leandro Araujo de Castro393Lei n\u00b0 13.296/2003708236Renata Lopes de Oliveira394Lei n\u00b0 13.296/20037157397Flavio Augusto de Sousa Felix395Lei n\u00b0 13.296/20037224940Wandeson Garcia Spindola Costa396Lei n\u00b0 13.296/2003737496Marcelo Henrique Bezerra Ramos397Lei n\u00b0 13.296/2003748429Luciana Firmino da Costa398Lei n\u00b0 13.296/20037557494Debora Laianny Cardoso Soares399Lei n\u00b0 13.296/2003766927Thayane Lopes Oliveira401Lei n\u00b0 13.296/20037757372Jerciane de Sousa Santos402Lei n\u00b0 13.296/20037844328Celeste Andreane Nobre Paulino Diogenes403Lei n\u00b0 13.296/2003798368Claudia dos Santos Lagame Lobo404Lei n\u00b0 13.296/2003807269Joao Eudes Alexandre de Sousa Junior405Lei n\u00b0 13.296/20038151760Antonio Araujo Silva406Lei n\u00b0 13.296/2003828423Jonatan Henrique Pinho Bonfim407Lei n\u00b0 13.296/20038335021Temistocles Duarte da Silva410Lei n\u00b0 13.296/20038457600Hubyrany Pedroza Nunes411Lei n\u00b0 13.296/20038524958Joao Carlos de Freitas Borges418Lei n\u00b0 13.296/20038644333Estevao Marcos Queiroz Viana419Lei n\u00b0 13.296/2003877566Marcos Uchoa da Silva Passos420Lei n\u00b0 13.296/20038844275Italo Hide Freire Guerreiro421Lei n\u00b0 13.296/2003898663Leandro Maciel Silva422Lei n\u00b0 13.296/2003907146Taynara Mirelle do Nascimento de Araujo423Lei n\u00b0 13.296/20039147813Paulo Draigo Nunes de Freitas424Lei n\u00b0 13.296/2003927571Paulo Henrique Oliveira Lima425Lei n\u00b0 13.296/2003937634Kaliza Holanda da Silva427Lei n\u00b0 14.272/2008948354Marilia Soares Cardoso428Lei n\u00b0 14.272/2008957175Maria Edimeia Menezes de Aquino429Lei n\u00b0 14.272/2008968293Cicero Alexandre Alves Ernandes430Lei n\u00b0 14.272/2008978446Cibele Silva do Nascimento Juca431Lei n\u00b0 14.272/20089833574Reginaldo Carlos de Melo Souza432Lei n\u00b0 14.272/2008CARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 7: HIST\u00d3RIA  (PcD)INSC.NOMECLASS. FINALLEI DO CARGO QUE OCUPAR\u00c1150086Maria Eliane de Souza15Lei n\u00b0 13.296/2003CARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 8: L\u00cdNGUA BRASILEIRA DE SINAIS  (Ampla Disputa)INSC.NOMECLASS. FINALLEI DO CARGO QUE OCUPAR\u00c118833Kartiana Maria Lima Dutra de Freitas14Lei n\u00b0 14.272/2008225087Tatiana Alves Sales de Sousa17Lei n\u00b0 14.272/2008341991Marilyn Ferreira Machado18Lei n\u00b0 14.272/2008CARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 8: L\u00cdNGUA BRASILEIRA DE SINAIS  (PcD)INSC.NOMECLASS. FINALLEI DO CARGO QUE OCUPAR\u00c1115645Marina Figueiredo de Souza3Lei n\u00b0 14.272/2008CARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 9: L\u00cdNGUA ESPANHOLA  (Ampla Disputa)INSC.NOMECLASS. FINALLEI DO CARGO QUE OCUPAR\u00c118966Marcio Roberto da Silva Castro124Lei n\u00b0 14.272/200829176Rebeca Cisne Viana Nogueira125Lei n\u00b0 14.272/2008344389Naiara Farias de Araujo128Lei n\u00b0 14.272/200849008Nivia Maria Alves Borges Rodrigues129Lei n\u00b0 14.272/200858967Maria Gelciana Silva Abreu130Lei n\u00b0 14.272/2008641999Carlos Magno Bezerra de Farias131Lei n\u00b0 14.272/2008725088Antonio Jose da Silva Sales132Lei n\u00b0 14.272/2008833698Djanira Barbosa Dantas134Lei n\u00b0 14.272/200898877Francisca Elisabete do Nascimento Gomes135Lei n\u00b0 14.272/2008109023Yashmin Michelle Ribeiro de Araujo137Lei n\u00b0 14.272/20081127853Hector Jesus Fabian Romero138Lei n\u00b0 14.272/2008129219Salviana Oliveira Forte139Lei n\u00b0 14.272/2008138976Rosiane Paiva de Castro140Lei n\u00b0 14.272/20081444382Luana Carla de Souza143Lei n\u00b0 14.272/2008158873Carlos Ernesto Goncalves da Silva144Lei n\u00b0 14.272/2008CARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 9: L\u00cdNGUA ESPANHOLA  (PcD)INSC.NOMECLASS. FINALLEI DO CARGO QUE OCUPAR\u00c1130755Alfredo Sampson Moreira Bezerra6Lei n\u00b0 14.272/2008249814Edson Alves de Lima7Lei n\u00b0 14.272/2008CARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 10: L\u00cdNGUA INGLESA  (Ampla Disputa)INSC.NOMECLASS. FINALLEI DO CARGO QUE OCUPAR\u00c119494Renan Gomes Reboucas115Lei n\u00b0 14.272/200829461Raquel Maria Gadelha de Sousa116Lei n\u00b0 14.272/200839472Isadora Benigno Vieira117Lei n\u00b0 14.272/2008433734Alyne Ferreira de Araujo118Lei n\u00b0 14.272/2008542110Ana Paula Goncalves da Silva119Lei n\u00b0 14.272/2008642080Jefferson do Carmo Andrade Santos120Lei n\u00b0 14.272/200879478Larissa Ludiana Freitas Marques Maia121Lei n\u00b0 14.272/200889540Thais Pereira dos Santos122Lei n\u00b0 14.272/200899321Janmes Wilker Mendes Costa123Lei n\u00b0 14.272/20081048139Debora Brenda Teixeira Silva124Lei n\u00b0 14.272/20081157905Francisca Maria de Figueredo Lima125Lei n\u00b0 14.272/20081237328Carlos Cesar de Morais126Lei n\u00b0 14.272/2008CARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 11: L\u00cdNGUA PORTUGUESA  (Ampla Disputa)INSC.NOMECLASS. FINALLEI DO CARGO QUE OCUPAR\u00c1111993Francisco Ivan Alves Ferreira Junior396Lei n\u00b0 14.272/2008210687Francisco Elton Martins de Souza397Lei n\u00b0 14.272/2008310716Antonio Lourenco da Costa Neto398Lei n\u00b0 14.272/2008448441Francisca Valeria Paz de Matos399Lei n\u00b0 14.272/2008552219Sabrina Barros de Sousa400Lei n\u00b0 14.272/2008621526Jose Nilson Viana da Silva401Lei n\u00b0 14.272/2008710797Eliomar Nascimento da Silva402Lei n\u00b0 14.272/2008811477Anderson Augusto Albuquerque Barbosa404Lei n\u00b0 14.272/2008911458Kamila Nayana Lima de Castro405Lei n\u00b0 14.272/20081011228Renata Chagas de Souza406Lei n\u00b0 14.272/20081148575Italo de Abreu Valente407Lei n\u00b0 14.272/20081252149Ana Daniele Aragao Monteiro408Lei n\u00b0 14.272/20081325207Ariane Castro Alencar410Lei n\u00b0 14.272/20081423212Cicera Alves Agostinho de Sa411Lei n\u00b0 14.272/20081510555Mauricio Tavares de Oliveira412Lei n\u00b0 14.272/20081611763Maria Tatiana Meneses de Souza413Lei n\u00b0 14.272/20081710252Ana Rosa Angelim Saldanha Carvalho414Lei n\u00b0 14.272/20081810870Gabriel de Melo Vieira416Lei n\u00b0 14.272/20081910888Robson Jose Lima Chagas417Lei n\u00b0 14.272/20082010481Paulo Henrique Leitao Lopes Junior418Lei n\u00b0 14.272/20082110967Ana Carla Cavalcante Pio419Lei n\u00b0 14.272/20082248588Maria Jose Cavalcante de Oliveira Dias420Lei n\u00b0 14.272/20082352570Antonio Ronyere Gomes Lima421Lei n\u00b0 14.272/20082411555Ana Lidia de Lima Vieira Medeiros422Lei n\u00b0 14.272/20082525224Maria Camila Carvalho424Lei n\u00b0 14.272/20082612045Nelson de Sena Martins425Lei n\u00b0 14.272/20082710034Iara Oliveira Abreu426Lei n\u00b0 14.272/20082811833Luis Fernando Goncalves Balby434Lei n\u00b0 14.272/20082958374Jessica Catharine Barbosa de Carvalho435Lei n\u00b0 14.272/20083021711Erivaldo Sales Freitas436Lei n\u00b0 14.272/20083154572Ligia Raquel de Vasconcelos437Lei n\u00b0 14.272/20083248272Rose Alves de Moura Beserra438Lei n\u00b0 14.272/20083311221Marilia Gabriela Fiuza Saboya439Lei n\u00b0 14.272/20083458010Henrique Souza Nogueira440Lei n\u00b0 14.272/20083554474Jose de Melo Rodrigues441Lei n\u00b0 14.272/20083611437Angicia Gomes Pereira Mourao442Lei n\u00b0 14.272/20083711273Amanda Jessica Ferreira Moura443Lei n\u00b0 14.272/20083811732Raoni Reinaldo Coriolano444Lei n\u00b0 14.272/2008INSC.NOMECLASS. FINALLEI DO CARGO QUE OCUPAR\u00c13911188Paula Jesus dos Santos445Lei n\u00b0 14.272/20084045699Liliane de Paiva Pimentel Mota446Lei n\u00b0 14.272/20084142766Wagner Luiz da Costa Santos447Lei n\u00b0 14.272/20084211196Aline de Souza Leite448Lei n\u00b0 14.272/2008439884Adelena Leitao Silva Carloto449Lei n\u00b0 14.272/20084458116Lourival da Silva Burlamaqui Neto450Lei n\u00b0 14.272/20084533878Rosangela Dantas da Silva451Lei n\u00b0 14.272/20084623235Eleazart Ferreira Lima452Lei n\u00b0 14.272/2008CARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 12: MATEM\u00c1TICA  (Ampla Disputa)INSC.NOMECLASS. FINALLEI DO CARGO QUE OCUPAR\u00c1113079Deisiane Linhares Lima534Lei n\u00b0 14.272/2008252977Fernando Junior de Araujo Alcantara535Lei n\u00b0 14.272/2008323647Hugo Denapoly Franca Ferrer536Lei n\u00b0 14.272/2008443214Manoel Bonfim Chaves Dias537Lei n\u00b0 14.272/2008512613Gleycyany Ribeiro do Nascimento538Lei n\u00b0 14.272/2008614050Rodrigo Rocha Forte539Lei n\u00b0 14.272/2008754878Luiz Fernando Freitas da Silva541Lei n\u00b0 14.272/2008826650Antoniel Lima de Oliveira542Lei n\u00b0 14.272/2008943337Patricia Luciano de Lucena543Lei n\u00b0 14.272/20081044794Flavio da Silva Rodrigues544Lei n\u00b0 14.272/20081145970Carlos Ian Bezerra de Melo545Lei n\u00b0 14.272/20081243304Romulo Rafael Chagas Coelho546Lei n\u00b0 14.272/20081353231Fabricio Mota Goncalves547Lei n\u00b0 14.272/20081413974Paulo Antonio Pergentino de Andrade548Lei n\u00b0 14.272/20081512474Junior Cesar Araujo de Oliveira549Lei n\u00b0 14.272/20081614040Mariane Euzebio Lima550Lei n\u00b0 14.272/20081712958Joao de Freitas Brasil Neto551Lei n\u00b0 14.272/20081831482Karla Kellen Goncalves Martins552Lei n\u00b0 14.272/20081954830Joao Benvindo Rodrigues Neto553Lei n\u00b0 14.272/20082013165Ana Carla Pimentel Paiva554Lei n\u00b0 14.272/20082159142Viviane Goncalo de Sousa555Lei n\u00b0 14.272/20082228437Abilio Ribeiro de Carvalho Junior556Lei n\u00b0 14.272/20082331748Aderlio Ferreira Silva557Lei n\u00b0 14.272/20082413192Rafael de Almeida Costa558Lei n\u00b0 14.272/20082534014Maria Jose Bandeira de Araujo559Lei n\u00b0 14.272/20082635688Luis Nocrato Soares Junior560Lei n\u00b0 14.272/20082712676Antonio Aranildo Alves Lo561Lei n\u00b0 14.272/20082825627Francisco Alcemir Costa do Nascimento562Lei n\u00b0 14.272/20082913055Marcondes de Oliveira Forte564Lei n\u00b0 14.272/20083049182Francileida Dias Araujo565Lei n\u00b0 14.272/20083158686Jose Valdenir Alves da Silva566Lei n\u00b0 14.272/20083231605Andrea Alves Santos de Souza567Lei n\u00b0 14.272/20083337881Francisco Bruno Braga Teixeira568Lei n\u00b0 14.272/20083431478Jose Jeovane da Costa569Lei n\u00b0 14.272/20083543142Paulo Ferreira Neto570Lei n\u00b0 14.272/20083620779Jhonson Douglas da Rocha Carneiro571Lei n\u00b0 14.272/20083720788Cintia Maria Sousa da Silva572Lei n\u00b0 14.272/20083844680Aldenizio de Castro Abreu573Lei n\u00b0 14.272/20083912737Paulo Italo Rodrigues Pimentel574Lei n\u00b0 14.272/20084046100Wanderson de Abreu Lima575Lei n\u00b0 14.272/20084112896Carlos George Costa de Almeida576Lei n\u00b0 14.272/20084213926Karoline Alves dos Santos577Lei n\u00b0 14.272/20084346105Beatriz Alexandre Ramos578Lei n\u00b0 14.272/20084454744Antonio Vicente Pereira de Lemos579Lei n\u00b0 14.272/20084548924Venes Marcos dos Santos580Lei n\u00b0 14.272/20084628387Maria Jose Batista581Lei n\u00b0 14.272/20084713667Ann Carullinne de Oliveira Martins Vieira582Lei n\u00b0 14.272/20084844746Paulo Henrique Ricardo Maia583Lei n\u00b0 14.272/20084913811Crislane Barbosa de Oliviera584Lei n\u00b0 14.272/20085012969Maria Ivoneide Vital Rodrigues585Lei n\u00b0 14.272/20085131614Damiao Batista de Sa586Lei n\u00b0 14.272/20085212708Wallyson Batista Sampaio587Lei n\u00b0 14.272/20085320832Guilherme Hermes da Silva588Lei n\u00b0 14.272/20085452915Evalselio Soares de Vasconcelos589Lei n\u00b0 14.272/20085552986Geovani Sena Silva590Lei n\u00b0 14.272/20085623762Francisca Tania Pessoa do Amaral Freire592Lei n\u00b0 14.272/20085713216Carlos Daniel Santana Freire593Lei n\u00b0 14.272/20085812619Joao Lucio de Alencar Neto594Lei n\u00b0 14.272/20085913275Joao Tigana Silva Queiroz595Lei n\u00b0 14.272/20086058905Alexsandro de Sousa Santos596Lei n\u00b0 14.272/20086125713Tales Sousa da Rocha597Lei n\u00b0 14.272/20086213396Gerlison Ferreira da Silva598Lei n\u00b0 14.272/20086323908Claudiana Vieira da Silva600Lei n\u00b0 14.272/20086412453Alex Andrade Lima601Lei n\u00b0 14.272/20086513615Leticia Marques de Holanda602Lei n\u00b0 14.272/20086639227Michael Douglas Batista de Araujo603Lei n\u00b0 14.272/20086735744Rondinelli Goncalves Bezerra604Lei n\u00b0 14.272/20086846060Luis Paulo Gomes da Cunha605Lei n\u00b0 14.272/20086949986Mailson Cavalcante Brito606Lei n\u00b0 14.272/20087025592Edinaldo do Nascimento Silva607Lei n\u00b0 14.272/20087159105Jose Rodrigo de Castro Monteiro608Lei n\u00b0 14.272/20087213064Romulo Gabriel Pereira dos Santos Rocha609Lei n\u00b0 14.272/20087358655Luiz Alberto Virgilio de Farias610Lei n\u00b0 14.272/20087412505Francisca Argelia Bastos da Cunha611Lei n\u00b0 14.272/2008INSC.NOMECLASS. FINALLEI DO CARGO QUE OCUPAR\u00c17534136Diego Oliveira de Albuquerque612Lei n\u00b0 14.272/20087613863Mardney Ferreira de Castro613Lei n\u00b0 14.272/20087720874Jose Maria Gomes614Lei n\u00b0 14.272/20087853197Francisco Artur Costa Bastos615Lei n\u00b0 14.272/20087913082Felipe Alencar da Silva616Lei n\u00b0 14.272/20088043294Maria Leyd Dayanna Sampaio Pereira617Lei n\u00b0 14.272/20088113398Gislane Uchoa Lima618Lei n\u00b0 14.272/20088212537Flavia de Carvalho Ferreira619Lei n\u00b0 14.272/20088313761Larissa Souza Gandarela do Espirito Santo620Lei n\u00b0 14.272/20088423970Renato de Alencar Ferreira621Lei n\u00b0 14.272/20088513265Fernando Everton Couto de Lima622Lei n\u00b0 14.272/20088613542Jackson da Silva Silveira623Lei n\u00b0 14.272/20088758752Sara Franca Oliveira624Lei n\u00b0 14.272/20088813439Kaio Cesar Ferreira da Silva625Lei n\u00b0 14.272/20088913912Carlos Leandro Neres de Araujo626Lei n\u00b0 14.272/20089025560Helani Fontenele Araujo627Lei n\u00b0 14.272/20089154972Carlos Henrique Cavalcante Coelho628Lei n\u00b0 14.272/20089253227Cicero Soares Furtado629Lei n\u00b0 14.272/20089313232Jocival Bispo de Moraes630Lei n\u00b0 14.272/20089425571Luiz Pereira Frota631Lei n\u00b0 14.272/20089525686Shirley Silva The Freitas Batista632Lei n\u00b0 14.272/20089637919Francisco Ermerson Barbosa de Lima633Lei n\u00b0 14.272/20089713436Jorge Luiz Alves Farias634Lei n\u00b0 14.272/20089821873Deyvid de Souza Elias636Lei n\u00b0 14.272/20089913467Jose Belo Aragao Junior637Lei n\u00b0 14.272/200810025634Joao Henrique Fontenele de Araujo638Lei n\u00b0 14.272/200810152884Jose Fabio Vieira de Oliveira639Lei n\u00b0 14.272/200810213858Jessica Gonzaga Rocha640Lei n\u00b0 14.272/200810325691Bruno Silva dos Santos641Lei n\u00b0 14.272/200810434209Franklin Goncalves de Abrantes642Lei n\u00b0 14.272/200810512984Cicero Celio Pinto Leite643Lei n\u00b0 14.272/200810613210Antonio Jairo Silva Costa644Lei n\u00b0 14.272/200810712635Thedy Barbosa Bezerra645Lei n\u00b0 14.272/200810812723Francisco Erilson Freire de Oliveira646Lei n\u00b0 14.272/200810913660Rhemanuerick Silva Queiros647Lei n\u00b0 14.272/200811014017Tarcisio Maia do Rego Junior648Lei n\u00b0 14.272/200811139233Thierry Ferreira Cavalcanti649Lei n\u00b0 14.272/200811244685Dione Luz Silva650Lei n\u00b0 14.272/200811321870Artur Bernardo Alan Torres651Lei n\u00b0 14.272/200811449064Welton Batista dos Santos652Lei n\u00b0 14.272/200811512659Josiel Oliveira da Luz653Lei n\u00b0 14.272/200811613091Ingrid Vieira Saldanha654Lei n\u00b0 14.272/200811732823Fabiany Lais Gomes de Pontes655Lei n\u00b0 14.272/200811852888Karllinson Magno Avila Teofilo656Lei n\u00b0 14.272/200811948877Kryzia Rayna Nogueira Santos657Lei n\u00b0 14.272/200812053094Gezysnaldo Gomes Azevedo658Lei n\u00b0 14.272/200812113870Priscila de Sousa Cunha Maia659Lei n\u00b0 14.272/200812223892Leonardo de Souza Bezerra660Lei n\u00b0 14.272/200812313419Alan Wallacy Alves de Brito Souza661Lei n\u00b0 14.272/200812425582Alex Barros Monteiro662Lei n\u00b0 14.272/200812559045Leonardo da Vince de Araujo Carvalho663Lei n\u00b0 14.272/200812659078Railson Rodrigues Chaves664Lei n\u00b0 14.272/200812712581Franklin Diego de Lima Rodrigues665Lei n\u00b0 14.272/200812838211George Henrique Ferreira dos Santos666Lei n\u00b0 14.272/200812912578Francisco Gleidson Sabino Braga667Lei n\u00b0 14.272/2008CARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 13: QU\u00cdMICA  (Ampla Disputa)INSC.NOMECLASS. FINALLEI DO CARGO QUE OCUPAR\u00c1115103Maelson Sousa Nunes263Lei n\u00b0 14.272/2008259367Andrelane Ribeiro Oliveira264Lei n\u00b0 14.272/2008314118Eduardo da Silva Firmino265Lei n\u00b0 14.272/2008415008Paulo Cesar de Almeida Guimaraes266Lei n\u00b0 14.272/2008514714Jessica Daiane Nogueira Ferreira Lopes267Lei n\u00b0 14.272/2008614229Allandeiverson Santos de Sousa268Lei n\u00b0 14.272/2008714604Emerson Santos de Santana269Lei n\u00b0 14.272/2008850057Ayrton Senna Fernandes Ferreira270Lei n\u00b0 14.272/2008934289Fabio Henrique de Sousa Cosme271Lei n\u00b0 14.272/20081014067Davi Dantas Guimaraes272Lei n\u00b0 14.272/20081114291Kheslley Rabelo Bonfim273Lei n\u00b0 14.272/20081235757Cassio de Araujo Batista274Lei n\u00b0 14.272/20081349337Kaio Cezar Alves da Cruz275Lei n\u00b0 14.272/20081444900Caio Romulo Freitas Silva276Lei n\u00b0 14.272/20081515021Felipe de Moura Souza277Lei n\u00b0 14.272/20081614474Carlos Evangelista Carvalho da Cruz278Lei n\u00b0 14.272/20081714969Luis Miguel Pinheiro de Sousa279Lei n\u00b0 14.272/20081831780Francisco Franklin Filho280Lei n\u00b0 14.272/20081949397Jessica Nayara Costa e Silva281Lei n\u00b0 14.272/20082014249Maria da Gloria Araujo Costa282Lei n\u00b0 14.272/20082114420Paulo Rhonden Soares Morais Alves283Lei n\u00b0 14.272/20082228675Henrique Jorge Mascarenhas Soares284Lei n\u00b0 14.272/20082314586Samuel Jose Mendes dos Santos290Lei n\u00b0 14.272/20082414715Joao Henrique Chaves291Lei n\u00b0 14.272/20082514935Renan Lucas da Silva Custodio292Lei n\u00b0 14.272/20082614662Venicios Goncalves Sombra293Lei n\u00b0 14.272/20082714182Regis Evaristo de Pinho294Lei n\u00b0 14.272/2008INSC.NOMECLASS. FINALLEI DO CARGO QUE OCUPAR\u00c12832876Adeildo Batista Queiroz de Castro295Lei n\u00b0 14.272/20082914631Antonio Marcelo de Freitas Nunes296Lei n\u00b0 14.272/20083015003Misael Torres Martins297Lei n\u00b0 14.272/20083124043Robernildo Rodrigues Nunes298Lei n\u00b0 14.272/20083259422Renata da Silva Carneiro299Lei n\u00b0 14.272/20083314406Francisco Pereira Marques Neto301Lei n\u00b0 14.272/20083414901Natalia da Rocha Pires302Lei n\u00b0 14.272/2008CARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 13: QU\u00cdMICA (PcD)INSC.NOMECLASS. FINALLEI DO CARGO QUE OCUPAR\u00c1115016Aline Maria Sales Solano9Lei n\u00b0 14.272/2008CARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 14: SOCIOLOGIA  (Ampla Disputa)INSC.NOMECLASS. FINALLEI DO CARGO QUE OCUPAR\u00c1115415Gabriela Maria Farias Falcao de Almeida161Lei n\u00b0 14.272/2008215203Pedro Jorge Chaves Mourao162Lei n\u00b0 14.272/2008359527Antonio Jefferson Lopes Martins163Lei n\u00b0 14.272/2008415382Leonardo Costa de Vasconcelos164Lei n\u00b0 14.272/2008515553Mateus da Silva Goncalves165Lei n\u00b0 14.272/2008643659Tiago Alexandre dos Santos166Lei n\u00b0 14.272/2008715609Hebert dos Santos Lima167Lei n\u00b0 14.272/2008835898Luana Marques Carlos168Lei n\u00b0 14.272/2008943636Francisco Jamerson Alves de Lima169Lei n\u00b0 14.272/20081031852Miscilane Costa Silva170Lei n\u00b0 14.272/20081115493Danyelli Maria de Sousa Holanda172Lei n\u00b0 14.272/20081215290Carlos Augusto Alves Filho173Lei n\u00b0 14.272/20081335897Joice Mara Cesar Bizerro174Lei n\u00b0 14.272/20081415225Gabriela Colares Teixeira175Lei n\u00b0 14.272/20081515188Lia Karine Girao Mesquita176Lei n\u00b0 14.272/20081615413Fabio Renan Pinheiro de Sousa177Lei n\u00b0 14.272/20081715267Fernanda Naiara da Frota Lobato178Lei n\u00b0 14.272/20081815506Henrique de Souza Lima179Lei n\u00b0 14.272/20081915452Carla Dolores Menezes de Oliveira180Lei n\u00b0 14.272/20082015277Mariana Maia Cunha181Lei n\u00b0 14.272/20082115580Isadora Barreto Paiva182Lei n\u00b0 14.272/20082222008Marciana Silva de Oliveira183Lei n\u00b0 14.272/20082315486Ana Thais Araujo Santos184Lei n\u00b0 14.272/20082415490Carlos Alexandre Gomes Alves185Lei n\u00b0 14.272/20082515375Frances Marina Alves da Cunha186Lei n\u00b0 14.272/20082615409Antonia Mariana de Andrade Ramos187Lei n\u00b0 14.272/20082715154Aldir da Silva Freitas188Lei n\u00b0 14.272/20082815378Herika Patricya Santos Ferreira189Lei n\u00b0 14.272/20082915565Anderson Souza Oliveira190Lei n\u00b0 14.272/20083034344Valclecia Bezerra Soares191Lei n\u00b0 14.272/20083125842Jhonattan William Cardoso Silva192Lei n\u00b0 14.272/20083215315Pedro Arboes Neto195Lei n\u00b0 14.272/20083315620Marcos Bentes Luna de Carvalho196Lei n\u00b0 14.272/20083415168Eudenia Magalhaes Barros197Lei n\u00b0 14.272/20083515341Ivan Thomaz Leite de Oliveira198Lei n\u00b0 14.272/20083615529Brenner Ranieric Silva199Lei n\u00b0 14.272/20083753438Francisco Stenio Nogueira Junior200Lei n\u00b0 14.272/2008"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) NATHALIA BEZERRA DA SILVA FERREIRA, matr\u00edcula 48210619, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 05 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) JOSE ELISVONALDO TEIXEIRA, matr\u00edcula 97934304, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) FREDSON KENEDY MATIAS HENRIQUE, matr\u00edcula 97847010, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura orga-nizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) FRANCISCO ALEXANDRE GOMES, matr\u00edcula 30154517, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 16 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARIA VALDERLANE LIRA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 11922619, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) JAKSON BARBOSA GAMA, matr\u00edcula 48077013, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) FRANCISCA EVANICE DE SOUSA, matr\u00edcula 30295617, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 15 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) DORALUCIA LANDIM LUCAS BEZERRA, matr\u00edcula 12158319, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura orga-nizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 15 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) MARCIA KELLY DE ARAUJO RODRIGUES, matr\u00edcula 30183312, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 08 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) JOAO PAULO DA SILVA PEREIRA , matr\u00edcula 48129617, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 10 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) RARYANNE DOURADO TEIXEIRA , matr\u00edcula 3025791X, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 03 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ELIAS DA SILVA BRAGA , matr\u00edcula 16001015, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) JAIR LIMA FONSECA, matr\u00edcula 47886317, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) FRANCISCO EDUARDO DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 11214916, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura orga-nizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ANTONIA LIDUINA BARBOSA DE LIMA, matr\u00edcula 12285116, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) PEDRO NETO CLARES RIBEIRO, matr\u00edcula 48005918, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) FRANCISCO NEUZIMAR DE AZEVEDO ANDRADE, matr\u00edcula 48209718, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) SANDRA MARIA CHAVES, matr\u00edcula 15922710, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) BENEDITA MARIA RODRIGUES CUNHA GOMES, matr\u00edcula 12289812, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) GERALDO LAURENTINO NETO, matr\u00edcula 30194519, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 04 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) FRANCISCA MARIA BARROS MENDES ALVES, matr\u00edcula 30362810, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ANTONIO FERNANDES NETO, matr\u00edcula 11912818, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) JEDSON DE SOUSA FREIRE, matr\u00edcula 30608674, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 12 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) DIARLLEY EMANUEL LACERDA DE ALMEIDA LOIOLA SENA, matr\u00edcula 30322819, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) JOAO PEREIRA DE MELO FILHO, matr\u00edcula 15890711, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura orga-nizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ALVERLUCY DA SILVA MARTINS , matr\u00edcula 30389913, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) GILNAR BARBOSA LUCAS, matr\u00edcula 97843716, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARIA MARLENE BEZERRA DOS SANTOS, matr\u00edcula 13670315, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARIA FABIANA GOMES VIEIRA , matr\u00edcula 12177615, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura orga-nizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) FRANCISCO ANTONIO RIBEIRO DA FONSECA, matr\u00edcula 30019121, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARIA LUIZA ALVES DA CUNHA , matr\u00edcula 30616715, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Secret\u00e1rio Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) LEONCIO IVO DOS SANTOS FILHO, matr\u00edcula 15926317, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) FRANCISCA NEUMANN RODRIGUES GOMES, matr\u00edcula 12356617, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Secret\u00e1rio Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 08 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) JOSE SILVA RIBEIRO , matr\u00edcula 97861617, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 05 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) PEDRO VIRGINIO PEREIRA NETO, matr\u00edcula 48043712, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 09 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) JOAO PAULO GONCALVES DE ALENCAR, matr\u00edcula 3048181X, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 09 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARIA LIDUINA DA SILVA SIMAO , matr\u00edcula 0136491X, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura orga-nizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) JULIO CESAR BONIFACIO SILVA , matr\u00edcula 47851017, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 08 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) HERBTY MARQUES GOMES, matr\u00edcula 47940214, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARIA DJANINE MEDEIROS LEAO ALMEIDA, matr\u00edcula 12202113, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) DANIELA ALBUQUERQUE TABOZA CRISTINO, matr\u00edcula 12319819, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 08 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) FABIO ANDRADE DAMASCENO, matr\u00edcula 30418913, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 08 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARIO DE SOUZA, matr\u00edcula 40209611, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Secret\u00e1rio Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 31 de Dezembro de 2023. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)MARIA MARLENE BEZERRA DOS SANTOS, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)FRANCISCO NEUZIMAR DE AZEVEDO ANDRADE, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)JOSE JANILSON DE OLIVEIRA GOMES, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N \u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, MICHAEL DE MATOS PIRES, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS3 integrante da Estrutura Organizacional da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N \u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, FRANCISCA LARISSE NASCIMENTO DE MOURA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3 integrante da Estrutura Organizacional da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto n\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III, do art. 17, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto N \u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, ERNANDES ALVES DANTAS , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS3 integrante da Estrutura Organizacional da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)HERBTY MARQUES GOMES, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)ANA ROBERTA NOGIMO RODRIGUES, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)DIARLLEY EMANUEL LACERDA DE ALMEIDA LOIOLA SENA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)FRANCISCA MARIA BARROS MENDES ALVES, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)ELIAS DA SILVA BRAGA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)FRANCISCA EVANICE DE SOUSA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 15 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)MARIA VALDERLANE LIRA DE OLIVEIRA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)FRANCISCO DIAS FERREIRA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)JOSE ELISVONALDO TEIXEIRA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)ALVERLUCY DA SILVA MARTINS , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "PORTARIA COADM N\u00daMERO: 02/2024 - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas compet\u00eancias legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES a seguir relacionados para viagem e objeto de servi\u00e7o com a finalidade de prestar servi\u00e7os de acordo com o objetivo mencionado abaixo, concedendo-lhes di\u00e1rias de acordo com o Decreto n\u00ba 30719, de 25 de outubro de 2011, publicado no D.O.E de 27/10/2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Secretaria.SERVIDORMATR\u00cdCULA/CARGODESCRI\u00c7\u00c3O DO OBJETIVOORIGEMPER\u00cdODODESTINOQUANTIDADETIPO DE TRANSPORTEVR. DI\u00c1RIAVR. PASSAGEMVR. TOTALFRANCISCO DEMONTIEZ COSTAFORTALEZAJUAZEIRO DO NORTE22000115334312/D295CONDUZIR VEICULO - ENTREGA DE EQUIPAMENTOS E MOBILIARIO NAS ESCOLAS E NAS CREDES16/01/2024 a 19/01/20243,573,600,00257,59VEICULO SEDUCFRANCISCO DEMONTIEZ COSTAFORTALEZACRATO22000115334312/D295CONDUZIR VEICULO - ENTREGA DE EQUIPAMENTOS E MOBILIARIO NAS ESCOLAS E NAS CREDES22/01/2024 a 26/01/20244,561,330,00275,99VEICULO SEDUCFRANCISCO DEMONTIEZ COSTAFORTALEZACRATO22000115334312/D295CONDUZIR VEICULO - ENTREGA DE EQUIPAMENTOS E MOBILIARIO NAS ESCOLAS E NAS CREDES29/01/2024 a 31/01/20242,561,330,00153,33VEICULO SEDUCTOTAL: 686,91SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O EM FORTALEZA, 16 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa Fernandes      SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O      "
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "PORTARIA COADM N\u00daMERO: 03/2024 - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas compet\u00eancias legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES a seguir relacionados para viagem e objeto de servi\u00e7o com a finalidade de prestar servi\u00e7os de acordo com o objetivo mencionado abaixo, concedendo-lhes di\u00e1rias de acordo com o Decreto n\u00ba 30719, de 25 de outubro de 2011, publicado no D.O.E de 27/10/2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Secretaria.         SERVIDORMATR\u00cdCULA/CARGODESCRI\u00c7\u00c3O DO OBJETIVOORIGEMPER\u00cdODODESTINOQUANTIDADETIPO DE TRANSPORTEVR. DI\u00c1RIAVR. PASSAGEMVR. TOTALRAIMUNDO MAILDO FILHOFORTALEZASOBRAL22000106978916/D085CONDUZIR VEICULO - entrega de equipamentos e mobiliario nas escolas e na crede16/01/2024 a 19/01/20243,573,600,00257,59VEICULO SEDUCRAIMUNDO MAILDO FILHOFORTALEZACRATEUS22000106978916/D085CONDUZIR VEICULO - Entrega de equipamentos e mobiliario na crede e nas escolas22/01/2024 a 26/01/20244,564,400,00289,78VEICULO SEDUCRAIMUNDO MAILDO FILHOFORTALEZAICO22000106978916/D085CONDUZIR VEICULO - entrega de equipamentos nas escolas e na crede29/01/2024 a 31/01/20242,561,330,00153,33VEICULO SEDUCTOTAL: 700,70SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O EM FORTALEZA, 16 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa Fernandes      SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O      "
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0099/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR MICHAEL DE MATOS PIRES, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS3, para ter exerc\u00edcio no(a), Caucaia - Escola Ind\u00edgena Narc\u00edsio Ferreira Matos (n\u00edvel II), unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0100/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR FRANCISCA LARISSE NASCIMENTO DE MOURA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Caucaia - Escola Ind\u00edgena Vila dos Cacos (n\u00edvel III), unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0101/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR, WALLACE ANDERSON DINIZ, a partir de 02 de Janeiro de 2024, para o exerc\u00edcio no(a) Sobral - EEM Doutor Jo\u00e3o Ribeiro Ramos (n\u00edvel C), exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Assessor Administrativo-Financeiro, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0102/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR ERNANDES ALVES DANTAS, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Caucaia - Escola Ind\u00edgena Tapeba Capoeira (n\u00edvel II), unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 67,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0109/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)HERBTY MARQUES GOMES, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R6 - EEMTI Dom Antonio de Almeida Lustosa (n\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 68,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0113/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)ANA ROBERTA NOGIMO RODRIGUES, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o d e Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Quixeramobim - EEMTI Coronel Humberto Bezerra (n\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 69,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0118/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR, FRANCISCA MARTINS DE SOUZA, a partir de 01 de Janeiro de 2024, para o exerc\u00edcio no(a) Crato - EEMTI Estado da Bahia (n\u00edvel C), exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Secret\u00e1rio Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 70,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0125/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)MARIA MARLENE BEZERRA DOS SANTOS, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Crato - Ceja Monsenhor Pedro Rocha de Oliveira (n\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 71,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0129/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)FRANCISCO NEUZIMAR DE AZEVEDO ANDRADE, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Sobral - EEM Doutor Jo\u00e3o Ribeiro Ramos (n\u00edvel C) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 72,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0130/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)JOSE JANILSON DE OLIVEIRA GOMES, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Meruoca - EEM Monsenhor Furtado (n\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 73,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0133/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)FRANCISCO DIAS FERREIRA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Iguatu - EEMTI Liceu Doutor Jos\u00e9 Gondim (n\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 74,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0137/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)ELIAS DA SILVA BRAGA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R5 - EEFM Doutor Gentil Barreira (n\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 75,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0146/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)FRANCISCA EVANICE DE SOUSA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Jaguaribe - EEMTI Corn\u00e9lio Di\u00f3genes (n\u00edvel C) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 76,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0150/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)MARIA VALDERLANE LIRA DE OLIVEIRA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Iracema - EEM En\u00e9as Ol\u00edmpio da Silva (N\u00edvel C) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 77,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0153/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)JOSE ELIS-VONALDO TEIXEIRA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Mira\u00edma - EEMTI Vicente Antenor Ferreira Gomes (n\u00edvel C) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 78,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0156/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)ALVER-LUCY DA SILVA MARTINS , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Paracuru - EEMTI Professora Maria Lu\u00edza Saboia Ribeiro (n\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 79,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0159/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)DIARLLEY EMANUEL LACERDA DE ALMEIDA LOIOLA SENA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Tau\u00e1 - EEMTI Lili Feitosa (n\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 80,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0163/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)FRANCISCA MARIA BARROS MENDES ALVES, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Alc\u00e2ntaras - EEMTI Francisco de Almeida Monte (N\u00edvel C) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 81,
        "TEXTO": "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba2024/00175PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO 20220098/SEDUCPROCESSO N\u00ba07479174/2022 E 00146416/2024  Aos 17 dias do m\u00eas de janeiro de 2024, na sede da SEDUC, foi lavrada a presente Ata de Registro de Pre\u00e7os, conforme delibera\u00e7\u00e3o da Ata do Preg\u00e3o Eletr\u00f4-nico n\u00ba 20220098 do respectivo resultado homologado, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 11/01/2024, fl. 05, do processo n\u00ba 07479174/2022, que vai assinada pelo(a) Secret\u00e1rio(a) da Educa\u00e7\u00e3o, em substitui\u00e7\u00e3o, gestor(a) do Registro de Pre\u00e7os, pelos representantes legais dos detentores do registro de pre\u00e7os, todos qualificados e relacionados ao final, a qual ser\u00e1 regida pelas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO FUNDAMENTO LEGAL O presente instrumento fundamenta-se: I. No Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20220098. II. Nos termos do Decreto Estadual n\u00ba 32.824, de 11/10/2018, publicado D.O.E de 11/10/2018. III. Na Lei Federal n.\u00ba 8.666, de 21.6.93 e suas altera\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO OBJETO A presente Ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais servi\u00e7os gr\u00e1ficos para atender \u00e0s Escolas da Rede P\u00fablica Estadual de Ensino, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20220098 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 07479174/2022. Subcl\u00e1usula \u00danica - Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA TERCEIRA - DA VALIDADE DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade pelo prazo de 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o ou at\u00e9 o esgotamento do quantitativo nela registrado, se este ocorrer primeiro. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA GER\u00caNCIA DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS Caber\u00e1 ao \u00d3rg\u00e3o Gestor o gerenciamento deste instrumento, no seu aspecto operacional e nas quest\u00f5es legais, em conformidade com as normas do Decreto Estadual n\u00ba 32.824/2018, publicado no D.O.E de 11/10/2018. CL\u00c1USULA QUINTA - DA UTILIZA\u00c7\u00c3O DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS Em decorr\u00eancia da publica\u00e7\u00e3o desta Ata, os \u00f3rg\u00e3os e entidades participantes do SRP, poder\u00e3o firmar contratos com os prestadores de servi\u00e7os, com pre\u00e7os registrados, devendo comunicar ao \u00f3rg\u00e3o gestor, a recusa do detentor de registro de pre\u00e7os em executar o servi\u00e7o no prazo estabelecido. Subcl\u00e1usula Primeira \u2013 O prestador de servi\u00e7o ter\u00e1 o prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis, contados a partir da convoca\u00e7\u00e3o, para a assinatura do contrato. Este prazo poder\u00e1 ser prorrogado uma vez por igual per\u00edodo, desde que solicitado durante o seu transcurso e, ainda assim, se devidamente justificado e aceito. A crit\u00e9rio da contratante, o contrato poder\u00e1 ser assinado por certifica\u00e7\u00e3o digital com autenticidade reconhecida pelo ICP-Brasil. Subcl\u00e1usula Segunda - Na assinatura do contrato ser\u00e1 exigida a comprova\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o exigidas no edital, as quais dever\u00e3o ser mantidas pela contratada durante todo o per\u00edodo da contrata\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA SEXTA - DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E RESPONSABILIDADES Os signat\u00e1rios desta Ata de Registro de Pre\u00e7os assumem as obriga\u00e7\u00f5es e responsabilidades constantes no Decreto Estadual de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 32.824/2018. Subcl\u00e1usula Primeira - Competir\u00e1 ao \u00f3rg\u00e3o gestor do Registro de Pre\u00e7os, o controle e administra\u00e7\u00e3o do SRP, em especial, as atribui\u00e7\u00f5es estabelecidas nos incisos I ao VII, do art. 17, do Decreto Estadual n\u00b0 32.824/2018. Subcl\u00e1usula Segunda - Caber\u00e1 ao \u00f3rg\u00e3o participante, as atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas nos termos dos incisos I a V, do art. 18, do Decreto Estadual n\u00b0 32.824/2018. Subcl\u00e1usula Terceira - O detentor do registro de pre\u00e7os, durante o prazo de validade desta Ata, fica obrigado a: a) atender aos pedidos efetuados pelo(s) \u00f3rg\u00e3o(s) ou entidade(s) participante(s) do SRP, bem como aqueles decorrentes de remanejamento de quantitativos registrados nesta Ata, durante a sua vig\u00eancia. b) fornecer os bens ofertados, por pre\u00e7o unit\u00e1rio registrado, nas quantidades indicadas pelo participante do Sistema de Registro de Pre\u00e7os. c) responder no prazo de at\u00e9 5 (cinco) dias a consultas do \u00f3rg\u00e3o gestor de Registro de Pre\u00e7os sobre a pretens\u00e3o de \u00f3rg\u00e3o/entidade n\u00e3o participante. d) Cumprir, quando for o caso, as condi\u00e7\u00f5es de garantia do objeto, responsabilizando-se pelo per\u00edodo oferecido em sua proposta, observando o prazo m\u00ednimo exigido pela Administra\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA - DOS PRE\u00c7OS REGISTRADOS Os pre\u00e7os registrados s\u00e3o os pre\u00e7os unit\u00e1rios ofertados nas propostas dos detentores de pre\u00e7os desta Ata, os quais est\u00e3o relacio-nados no Mapa de Pre\u00e7os dos itens, anexo a este instrumento e servir\u00e3o de base para futuras aquisi\u00e7\u00f5es, observadas as condi\u00e7\u00f5es de mercado. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DA REVIS\u00c3O DOS PRE\u00c7OS REGISTRADOS Os pre\u00e7os registrados s\u00f3 poder\u00e3o ser revistos nos casos previstos no art. 23, do Decreto Estadual n\u00b0 32.824/2018. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DO CANCELAMENTO DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS Os pre\u00e7os registrados na presente Ata, poder\u00e3o ser cancelados de pleno direito, nas situa\u00e7\u00f5es previstas no art. 25, e na forma do art. 26, ambos do Decreto Estadual n\u00b0 32.824/2018. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DAS CONDI-\u00c7\u00d5ES PARA A EXECU\u00c7\u00c3O Os servi\u00e7os que poder\u00e3o advir desta Ata de Registro de Pre\u00e7os ser\u00e3o formalizadas por meio de instrumento contratual a ser celebrado entre os \u00f3rg\u00e3os e entidades participantes e o prestador de servi\u00e7o. Subcl\u00e1usula Primeira \u2013 Caso o prestador de servi\u00e7o classificado em primeiro lugar, n\u00e3o cumpra o prazo estabelecido pelos \u00f3rg\u00e3os e entidades participantes, ou se recuse a executar o servi\u00e7o, ter\u00e1 o seu registro de pre\u00e7o cancelado, sem preju\u00edzo das demais san\u00e7\u00f5es previstas em lei e nesta ata. Subcl\u00e1usula Segunda \u2013 Neste caso, os \u00f3rg\u00e3os e entidades participantes comunicar\u00e3o ao \u00f3rg\u00e3o gestor, competindo a este convocar sucessivamente por ordem de classifica\u00e7\u00e3o, os demais prestadores de servi\u00e7os.CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 DAS SAN\u00c7\u00d5ES ADMINISTRATIVAS Subcl\u00e1usula Primeira \u2013 O prestador de servi\u00e7o que praticar quaisquer das condutas previstas nos incisos I, II, III, V, VIII, IX e X do art. 37, do Decreto Estadual n\u00ba 33.326/2019, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es legais nas esferas civil e criminal, estar\u00e1 sujeito \u00e0s seguintes penalidades: a) Multa de 10% (dez por cento) sobre o pre\u00e7o total do (s) item (ns) registrado(s). b) Impedimento de licitar e contratar com a Administra\u00e7\u00e3o, sendo, ent\u00e3o, descredenciado no cadastro de fornecedores da Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o (SEPLAG), do Estado do Cear\u00e1, pelo prazo de at\u00e9 5 (cinco) anos, enquanto perdurarem os motivos determinantes da puni\u00e7\u00e3o ou at\u00e9 que seja promovida a reabilita\u00e7\u00e3o perante a pr\u00f3pria autoridade que aplicou a penalidade, sem preju\u00edzo da multa prevista neste instrumento e das demais comina\u00e7\u00f5es legais. Subcl\u00e1usula Segunda \u2013 O prestador de servi\u00e7o recolher\u00e1 a multa por meio de Documento de Arrecada\u00e7\u00e3o Estadual (DAE), ou se for o caso, por meio de dep\u00f3sito banc\u00e1rio podendo ser substitu\u00eddo por outro instrumento legal, em nome da contratante, se n\u00e3o o fizer, ser\u00e1 cobrada em processo de execu\u00e7\u00e3o. Subcl\u00e1usula Terceira - A multa poder\u00e1 ser aplicada com outras san\u00e7\u00f5es segundo a natureza e a gravidade da falta cometida, desde que observado o princ\u00edpio da proporcionalidade. Subcl\u00e1usula Quarta \u2013 Nenhuma san\u00e7\u00e3o ser\u00e1 aplicada sem garantia da ampla defesa e contradit\u00f3rio, na forma da lei. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS As condi\u00e7\u00f5es gerais da contrata\u00e7\u00e3o, tais como os prazos para entrega e recebimento do objeto, as obriga\u00e7\u00f5es da contratante e da contratada, condi\u00e7\u00f5es de pagamento, penalidades e demais condi\u00e7\u00f5es do ajuste, encontram-se definidos no Termo de Refer\u00eancia e na Minuta do Contrato. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA TERCEIRA \u2013 DO FORO Fica eleito o foro do munic\u00edpio da contratante, para conhecer das quest\u00f5es relacionadas com a presente Ata que n\u00e3o possam ser resolvidas pelos meios administrativos. Assinam esta Ata, os signat\u00e1rios relacionados e qualificados a seguir, os quais firmam o compromisso de zelar pelo fiel cumprimento das suas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es. Signat\u00e1rios: \u00d3rg\u00e3o Gestor: Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o (SEDUC) \u2013 CNPJ sob o N\u00ba. 07.954.514/0001-25, Nome do Titular: MARIA JUCINEIDE DA COSTA FERNANDES, Cargo: Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, em substitui\u00e7\u00e3o, CPF: 921.911.933-15, RG: 20075417361 - SSP/CE, ENDERE\u00c7O: Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, Av. Gal Afonso Albuquerque Lima, s/n - Cambeba, Fortaleza/Ce. Detentores do Reg. de Pre\u00e7os: EMPRESA PANTOGRAF GR\u00c1FICA EDITORA LTDA - CNPJ sob o N\u00ba. 29.055.287/0001-39, Nome do Representante: JULIENE PAULINA LOPES TRIPENO, Cargo: Representante, CPF: 082.670.637-14, RG: 10867771-7 - SSP/RJ, SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 82,
        "TEXTO": "EDITAL N\u00b0001- GAB-SEDUC/CE E SEAS/CE, DE 17 DE JANEIRO DE 2024EDITAL PARA SELE\u00c7\u00c3O DE SERVIDORES DA REDE ESTADUAL DE ENSINO PARA EXERC\u00cdCIO TEMPOR\u00c1RIO DE SUAS FUN\u00c7\u00d5ES NAS ATIVIDADES DA SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVOA SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (SEDUC),EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O,  e o SUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO (SEAS), EM EXERC\u00cdCIO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com a finalidade de dar maior transpar\u00eancia aos atos da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, atendendo ao que disp\u00f5e a Lei Federal n\u00b0 12.527, de 18 de novembro de 2011, torna p\u00fablico este Edital, para conhecimento dos interessados, que abre as inscri\u00e7\u00f5es para a sele\u00e7\u00e3o de 01 (um) professor pleno efetivo, com Licenciatura Plena em qualquer \u00e1rea do conhecimento, e 01 (um) professor pleno efetivo, com Licenciatura Plena em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, nos termos e nas condi\u00e7\u00f5es disciplinadas pelo art. 5\u00b0, da Lei Estadual n\u00b0 16.040, de 28 de junho de 2016 e pela Portaria n\u00b0 071, de 18 e julho de 2017, que regulamenta a forma de sele\u00e7\u00e3o de servidores p\u00fablicos estaduais da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 (Seduc) para o exerc\u00edcio tempor\u00e1rio de suas fun\u00e7\u00f5es nas atividades da Superintend\u00eancia do Sistema Estadual de Atendi-mento Socioeducativo (Seas) e; CONSIDERANDO a necessidade de amplia\u00e7\u00e3o dos programas e atividades desenvolvidas nas Unidades Socioeducativas e; CONSIDERANDO a necessidade de tornar sem efeito o Edital n\u00b0 021/2023, publicado em 17 de novembro de 2023, ante a verifica\u00e7\u00e3o de incorre\u00e7\u00e3o e com base no princ\u00edpio da autotutela, que rege a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, RESOLVEM abrir inscri\u00e7\u00f5es para a sele\u00e7\u00e3o de profissional do Grupo MAG da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica de acordo com o quadro de vagas definido no Anexo I e as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital.1. DO OBJETO1.1. O presente Edital destina-se a sele\u00e7\u00e3o de 02 (dois) professores pertencentes ao grupo MAG da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, sendo 01 (um) profissional de qualquer \u00e1rea do conhecimento, e 01 (um) profissional de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, de acordo com o Anexo I deste Edital, para uma jornada de trabalho de 40h (quarenta horas) semanais, e o exerc\u00edcio tempor\u00e1rio de suas fun\u00e7\u00f5es na Superintend\u00eancia do Sistema Estadual de Atendimento Socioeducativo (SEAS).1.2. A Sele\u00e7\u00e3o, objeto deste Edital, ser\u00e1 composta por an\u00e1lise do Curriculum Vitae, devidamente comprovado, e Entrevista.2. DAS VAGAS E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES2.1. O presente Edital destina-se a sele\u00e7\u00e3o de 02 professores plenos efetivos, sendo 01 com Licenciatura Plena em qualquer \u00e1rea do conhecimento e 01 com Licenciatura Plena em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica de acordo com o Anexo I, deste Edital, para uma jornada de trabalho de 40h (quarenta horas) semanais, e o exerc\u00edcio tempor\u00e1rio de suas fun\u00e7\u00f5es na Superintend\u00eancia do Sistema Estadual de Atendimento Socioeducativo (SEAS).2.2. Os profissionais selecionados permanecer\u00e3o lotados em seus \u00f3rg\u00e3os de origem, mas designados para desenvolver as atividades do Sistema Estadual de Atendimento Socioeducativo, sem preju\u00edzo para as respectivas remunera\u00e7\u00f5es.2.3. Os profissionais selecionados para as vagas constantes deste Edital far\u00e3o jus \u00e0s gratifica\u00e7\u00f5es por encargo de atividades da Seas, previstas no art. 5\u00b0 da Lei Estadual n\u00b0 16.040/2016.2.4. Os classificados constituir\u00e3o Banco de Reserva para exerc\u00edcio tempor\u00e1rio de suas fun\u00e7\u00f5es na Superintend\u00eancia do Sistema Estadual de Atendimento Socioeducativo (SEAS), e poder\u00e3o ser convocados para suprir car\u00eancias oriundas de desist\u00eancias, substitui\u00e7\u00f5es ou amplia\u00e7\u00e3o das atividades, no decorrer da validade deste Edital, conforme especificado no item 9.2.5. As atribui\u00e7\u00f5es dos profissionais selecionados na \u00e1rea de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e demais \u00e1reas do conhecimento est\u00e3o descritas no Anexo I deste Edital.3. DOS REQUISITOS DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O3.1. Para participar da Sele\u00e7\u00e3o, o candidato dever\u00e1 atender os seguintes requisitos:a) ser servidor p\u00fablico da rede estadual de ensino (SEDUC);b) n\u00e3o constar na sua ficha funcional san\u00e7\u00e3o disciplinar nos \u00faltimos 3 (tr\u00eas) anos, quando no exerc\u00edcio de cargos ou fun\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, assim como n\u00e3o responder a processo administrativo disciplinar;c) ter disponibilidade para viajar e visitar os Centros Socioeducativos, sempre que se fizer necess\u00e1rio;d) ter os requisitos de qualifica\u00e7\u00e3o previstos no Anexo I deste Edital.4. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES4.1. Podem inscrever-se profissionais, conforme os itens 2 e 3 deste Edital;4.2. As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas mediante preenchimento do Formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o (arquivo PDF), constante do Anexo II deste Edital;4.3. 0 Curriculum Vitae deve seguir o modelo descrito no Anexo III deste Edital e ser encaminhado em PDF, junto com os documentos comprobat\u00f3rios digitalizados (arquivo PDF), para o e-mail: coedh.seduc@prof.ce.gov.br, a partir das 8h do dia 31 de Janeiro at\u00e9 \u00e0s 23h59 do dia 09 de Fevereiro de 2024 (hor\u00e1rio de Fortaleza-CE);4.4. N\u00e3o ser\u00e1 cobrada taxa de inscri\u00e7\u00e3o;4.5. A inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 efetivada por meio eletr\u00f4nico, conforme subitem 4.3, no per\u00edodo estabelecido no item 10 deste Edital;4.6. A inscri\u00e7\u00e3o implica em:a) conhecimento e expressa aceita\u00e7\u00e3o das normas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s quais n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento;b) apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos exigidos na forma e per\u00edodos definidos no subitem 4.3 deste Edital.4.7. A Comiss\u00e3o Coordenadora desta Sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 por solicita\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o efetivada por motivos de ordem t\u00e9cnica dos computa-dores, falhas de comunica\u00e7\u00e3o, congestionamento das linhas de comunica\u00e7\u00e3o, bem como outros fatores que tenham impossibilitado a transfer\u00eancia dos dados;4.8. Os dados informados no Formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o (Anexo II) ser\u00e3o de responsabilidade do candidato;4.9. N\u00e3o ser\u00e1 analisada documenta\u00e7\u00e3o incompleta ou encaminhada na forma ou per\u00edodo diferentes dos referidos nos subitens 4.2, 4.3 e item 5, o que acarre-tar\u00e1 indeferimento da inscri\u00e7\u00e3o do candidato;4.10. Havendo irregularidade nas informa\u00e7\u00f5es prestadas pelo candidato ou na documenta\u00e7\u00e3o por este apresentado, a qualquer tempo a inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 indeferida.5. DAS EXIG\u00caNCIAS PARA INSCRI\u00c7\u00c3O5.1 Preenchimento de todos os campos do Formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o, constante do Anexo II deste Edital, e envio para o e-mail: coedh.seduc@prof.ce.gov.br, a partir das 8h do dia 31 de janeiro at\u00e9 \u00e0s 23h59 do dia 09 de fevereiro de 2024 (hor\u00e1rio de Fortaleza-CE);5.2. Curriculum Vitae (arquivo PDF) conforme modelo constante do Anexo III, deste Edital;5.3 Documentos comprobat\u00f3rios (arquivo PDF) com digitaliza\u00e7\u00e3o n\u00edtida, incluindo o RG (frente e verso), CPF e aquele que identifique o cargo na rede estadual de ensino;5.4 Ser\u00e3o indeferidas inscri\u00e7\u00f5es com grafia do nome do candidato ileg\u00edvel ou abreviado.6. DO PROCESSO SELETIVO6.1 A Sele\u00e7\u00e3o compreender\u00e1 duas etapas, a primeira ser\u00e1 a an\u00e1lise de Curriculum Vitae e a segunda uma entrevista, ambas de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classi-ficat\u00f3rio, com pontua\u00e7\u00e3o m\u00e1xima de 100 pontos;6.2 A an\u00e1lise de Curriculum Vitae ter\u00e1 pontua\u00e7\u00e3o m\u00e1xima de 40 (quarenta) pontos. Somente ser\u00e3o aceitos os t\u00edtulos a seguir relacionados, com os respectivos comprovantes, expedidos at\u00e9 a data-limite prevista para o envio, observados os limites de pontos estabelecidos nos Quadros abaixo:QUADRO I \u2013 PROFESSORDENOMINA\u00c7\u00c3O DOS T\u00cdTULOSVALOR UNIT\u00c1RIO EM PONTOSVALOR M\u00c1XIMO EM PONTOSCOMPROVANTESCursos de especializa\u00e7\u00e3o na \u00e1rea espec\u00edfica da especialidade para a qual o candidato concorre, com carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 360h/a (trezentas e sessenta horas/aula)1515Certificado ou certid\u00e3o oficialCursos de especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea55Certificado ou certid\u00e3o oficialExperi\u00eancia profissional no exerc\u00edcio do Cargo/Fun\u00e7\u00e3o de gestor ou coordena\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica, de no m\u00ednimo 01 (um) ano, limitado a 02 (dois) anos, sendo 4,0 (quatro) pontos para cada ano510Conforme subitens 6.10 e 6.11Tempo de servi\u00e7o/experi\u00eancia profissional no exerc\u00edcio da doc\u00eancia, gest\u00e3o ou coordena\u00e7\u00e3o de projetos Socioeducativos de no m\u00ednimo 01 (um) ano, limitado a 02 (dois) anos, sendo 5,0 (cinco) pontos para cada ano510Conforme subitens 6.10 e 6.11M\u00c1XIMO DE PONTOS40-6.3. Para fins de pontua\u00e7\u00e3o nesta etapa, n\u00e3o ser\u00e3o avaliados quaisquer documentos comprobat\u00f3rios de situa\u00e7\u00f5es distintas daquelas estabelecidas no Quadros I do subitem 6.2 deste Edital, nem aqueles remetidos fora do prazo indicado no subitem 4.3;6.4. Os comprovantes de conclus\u00e3o de curso dever\u00e3o ser expedidos por institui\u00e7\u00e3o oficial de ensino devidamente reconhecida por \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico competente;6.5. Somente ser\u00e3o aceitos diplomas, declara\u00e7\u00f5es, certid\u00f5es ou certificados das institui\u00e7\u00f5es referidas no subitem anterior nos quais constem todos os dados necess\u00e1rios a sua devida avalia\u00e7\u00e3o;6.6. Diplomas, declara\u00e7\u00f5es, certid\u00f5es ou certificados sem men\u00e7\u00e3o de carga hor\u00e1ria ou com carga hor\u00e1ria inconclusa n\u00e3o ser\u00e3o considerados:6.6.1. O mesmo t\u00edtulo n\u00e3o ser\u00e1 valorado mais de uma vez;6.6.2. Os certificados ou diplomas expedidos por universidades estrangeiras dever\u00e3o estar revalidados por universidades p\u00fablicas brasileiras que tenham curso de mesmo n\u00edvel e \u00e1rea ou equivalente, respeitando-se os acordos internacionais de reciprocidade ou equipara\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 48, \u00a72\u00b0 e 3\u00b0 da Lei Federal n\u00b0 9.394, de 20 de dezembro de 1996;6.6.3. Os documentos expressos em l\u00edngua estrangeira dever\u00e3o vir acompanhados de tradu\u00e7\u00e3o feita para o portugu\u00eas, atrav\u00e9s de tradutor juramentado;6.6.4. Se o nome do candidato registrado no(s) documento(s) apresentado(s) para a an\u00e1lise de t\u00edtulos e experi\u00eancia profissional for diferente do nome que consta no formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 ser encaminhado tamb\u00e9m um comprovante de altera\u00e7\u00e3o do nome, sob pena de esse(s) documentos(s) n\u00e3o ser(em) considerado(s);6.6.5 Os documentos comprobat\u00f3rios de t\u00edtulos e experi\u00eancia profissional n\u00e3o podem conter rasuras nem emendas;6.6.6. Constatada, em qualquer tempo, irregularidade ou ilegalidade na obten\u00e7\u00e3o dos documentos comprobat\u00f3rios apresentados com rela\u00e7\u00e3o a t\u00edtulos e expe-ri\u00eancia profissional, o candidato ter\u00e1 anulada a respectiva pontua\u00e7\u00e3o e, se comprovado que agiu de m\u00e1-f\u00e9, ser\u00e1 exclu\u00eddo da Sele\u00e7\u00e3o;6.6.7. N\u00e3o ser\u00e3o computados os t\u00edtulos e as experi\u00eancias profissionais que excederem o n\u00famero de pontos e o tempo m\u00e1ximo previstos no Quadro I do subitem 6.2 deste Edital;6.7. Ser\u00e3o desconsiderados os t\u00edtulos e as experi\u00eancias profissionais que n\u00e3o preencherem devidamente os requisitos de comprova\u00e7\u00e3o ou cuja documenta\u00e7\u00e3o entregue pelo candidato revele que os mesmos s\u00e3o inconclusos ou que tem alguma inconsist\u00eancia ou contradi\u00e7\u00e3o;6.8. A comprova\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o de curso de especializa\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser feita por certificado, certid\u00e3o ou declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o acompanhado do hist\u00f3rico escolar e/ou da ementa do curso, expedidos por institui\u00e7\u00e3o devidamente credenciada pelo MEC ou com validade no Brasil. A certid\u00e3o e a declara\u00e7\u00e3o dever\u00e3o conter o t\u00edtulo e o resultado do julgamento da monografia apresentada;6.9. No caso de impossibilidade de apresenta\u00e7\u00e3o de certificado ou certid\u00e3o oficial, o candidato poder\u00e1 apresentar declara\u00e7\u00e3o com validade de expedi\u00e7\u00e3o de 90 (noventa) dias na qual constem todas as informa\u00e7\u00f5es exigidas nos subitens anteriores, e desde que fique comprovado que o mesmo j\u00e1 obteve o grau de especialista, ressalvadas as hip\u00f3teses previstas no subitem 6.8;6.10. Para ser atribu\u00edda a pontua\u00e7\u00e3o relativa \u00e0 experi\u00eancia profissional, o candidato dever\u00e1 enviar a c\u00f3pia da documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria que se enquadra em, pelo menos, uma das al\u00edneas abaixo:a) certid\u00e3o ou declara\u00e7\u00e3o original de \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos contendo o tempo l\u00edquido (ano, m\u00eas e dia) de servi\u00e7o, datado e assinado pelo representante legal (ou profissional competente), com a descri\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie do servi\u00e7o e das atividades realizadas;b) c\u00f3pia das p\u00e1ginas da Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS), com a foto, a qualifica\u00e7\u00e3o (dados pessoais) e as anota\u00e7\u00f5es de todos os contratos de trabalho que contenham os dados do empregado e empregador, bem como de todas as anota\u00e7\u00f5es gerais (se assim considerar conveniente o candidato, neste \u00faltimo caso);c) c\u00f3pia do contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, no caso de profissional aut\u00f4nomo, com a indica\u00e7\u00e3o do per\u00edodo (in\u00edcio e fim, se for o caso) e da esp\u00e9cie do servi\u00e7o realizado, devendo ser obrigatoriamente acompanhada da c\u00f3pia dos comprovantes de recolhimento da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria junta ao INSS (Instituto Nacional do Seguro Social), relativamente ao per\u00edodo da presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o.6.11. A declara\u00e7\u00e3o e/ou a certid\u00e3o mencionadas no subitem anterior dever\u00e3o ser emitidas por dirigentes ou colaboradores de \u00f3rg\u00e3o de pessoal ou de recursos humanos ou por autoridade competente;6.12. O tempo de servi\u00e7o prestado como bolsista (de qualquer esp\u00e9cie), estagi\u00e1rio, monitor, pesquisador e volunt\u00e1rio n\u00e3o ser\u00e1 aceito como tempo de expe-ri\u00eancia profissional;6.13. N\u00e3o ser\u00e1 computado o tempo de experi\u00eancia se o documento a ser analisado n\u00e3o se enquadrar nas exig\u00eancias constantes do subitem 6.10 e em suas al\u00edneas, ou se o documento ao ser analisado for referente a experi\u00eancia profissional advinda de trabalho n\u00e3o compat\u00edvel com os Cargos/Fun\u00e7\u00f5es previstas no Anexo I ou se o in\u00edcio ou o t\u00e9rmino da experi\u00eancia n\u00e3o estiver no formato dia/m\u00eas/ano;6.14. As Entrevistas ter\u00e3o pontua\u00e7\u00e3o m\u00e1xima de 60 (sessenta) pontos e ser\u00e3o realizadas nos dias 26 a 28 de Fevereiro de 2024, na SEDUC, em hor\u00e1rio a ser definido e informado pela Comiss\u00e3o Coordenadora nos sites da SEDUC (www.seduc.ce.gov.br) e SEAS (www.seas.ce.gov.br);6.15. As Entrevistas dos candidatos ser\u00e3o realizadas por uma Banca, definida entre os membros da Comiss\u00e3o Organizadora, composta por 05 (cinco) membros, sendo 03 (tr\u00eas) da Seduc e 02 (dois) da Seas;6.16. Os candidatos dever\u00e3o comparecer \u00e0 SEDUC para a realiza\u00e7\u00e3o da entrevista, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) minutos do hor\u00e1rio marcado, portando documento oficial de identidade (RG ou Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o).7. RESULTADO FINAL7.1. Ser\u00e1 considerado aprovado o candidato que obtiver, no m\u00ednimo, 60% (sessenta por cento) dos pontos atribu\u00eddos ao somat\u00f3rio da an\u00e1lise do Curriculum Vitae e da entrevista;7.2. O Resultado final ser\u00e1 divulgado nos sites da Seduc e Seas, de acordo com o Cronograma (item 10), a partir das 16h;7.3. A nota final de cada candidato ser\u00e1 obtida atrav\u00e9s da soma da nota da an\u00e1lise curricular e nota da entrevista;7.4. A classifica\u00e7\u00e3o final dos candidatos ser\u00e1 divulgada em ordem alfab\u00e9tica na data prevista no Cronograma constante no item 10 deste Edital.8. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O8.1. Ser\u00e3o convocados para as vagas discriminadas no Anexo I deste Edital, os classificados na lista formada por ordem decrescente de pontua\u00e7\u00e3o final;8.2. O servidor ser\u00e1 contactado individualmente pela SEDUC para os procedimentos administrativos necess\u00e1rios ao exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o para a qual est\u00e1 sendo selecionado;8.3. Poder\u00e3o ser convocados, posteriormente, candidatos classificados seguindo a ordem decrescente da pontua\u00e7\u00e3o final, para atender as demandas da SEAS, mediante autoriza\u00e7\u00e3o da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1;8.4. Os profissionais convocados permanecer\u00e3o lotados no seu \u00f3rg\u00e3o de origem, com exerc\u00edcio tempor\u00e1rio na SEAS;8.5. Em caso de desist\u00eancia ou impedimento dos profissionais selecionados, poder\u00e1 ser chamado o pr\u00f3ximo classificado, respeitada a ordem de classifica\u00e7\u00e3o do resultado final.9. DA VIG\u00caNCIAEste Edital ter\u00e1 validade de 01 (um) ano, contados a partir da homologa\u00e7\u00e3o do resultado final, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo.10. DO CRONOGRAMAITEMA\u00c7\u00c3OPER\u00cdODO1Divulga\u00e7\u00e3o do Edital nos sites da Seduc e Seas30/01/2024 a partir das 8h2Inscri\u00e7\u00f5es31/01/2024 a 09/02/20243Resultado preliminar da 1\u00aa fase19/02/20244Interposi\u00e7\u00e3o de recurso da 1\u00aa fase20 e 21/02/20245Resultado final da 1\u00aa fase e divulga\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio das entrevistas23/02/20246Entrevistas26, 27 e 28/02/20247Divulga\u00e7\u00e3o do Resultado Preliminar da 2\u00aa fase01/03/20248Interposi\u00e7\u00e3o de recurso da 2\u00aa fase04 e 05/03/20249Divulga\u00e7\u00e3o do Resultado Final da Sele\u00e7\u00e3o08/03/202411. DOS CRIT\u00c9RIOS DE DESEMPATE11.1. Ocorrendo empate de classifica\u00e7\u00e3o, o desempate ocorrer\u00e1 levando-se em conta os crit\u00e9rios abaixo relacionados, sucessivamente:a) maior nota em tempo de servi\u00e7o/experi\u00eancia profissional no exerc\u00edcio do Cargo/Fun\u00e7\u00e3o para o qual concorre;b) a idade maior, considerando-se ano, m\u00eas e dia.12. DOS RECURSOS12.1. Caber\u00e1 interposi\u00e7\u00e3o de recurso administrativo ao resultado preliminar da sele\u00e7\u00e3o;12.2. Todo recurso dever\u00e1 ser obrigatoriamente assinado e enviado para o e-mail: coedh.seduc@prof.ce.gov.br conforme o cronograma descrito no item 10;12.3. Admitir-se-\u00e1 um \u00fanico recurso para cada candidato, sendo as respectivas decis\u00f5es individualizadas.13. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS13.1. \u00c9 de inteira responsabilidade do candidato acompanhar a publica\u00e7\u00e3o de todos os atos, Editais e comunicados referentes a este Edital;13.2. Ser\u00e1 mantido Banco de Reserva, na hip\u00f3tese de aprova\u00e7\u00e3o, no resultado final, em n\u00famero superior \u00e0 quantidade de vagas previstas;13.3. Os casos omissos ser\u00e3o dirimidos pela Comiss\u00e3o Coordenadora da Sele\u00e7\u00e3o, observando os preceitos legais.SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 e SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDU-CATIVO em Fortaleza, aos 17 de janeiro de 2024.Maria Jucineide da Costa FernandesSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3OJean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, EM EXERC\u00cdCIOANEXO IQUADRO DE VAGASCARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00daMERO DE VAGASREQUISITOSATRIBUI\u00c7\u00d5ESProfessor com Licenciatura Plena em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica01Diploma  devidamente registrado de conclus\u00e3o de curso de n\u00edvel superior, de Licenciatura Plena em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica- Elaborar planejamento anual das a\u00e7\u00f5es esportivas a serem oferecidas durante a execu\u00e7\u00e3o das medidas socioeducativas  e  na  inter na\u00e7\u00e3o  provis\u00f3ria  em conson\u00e2ncia com o plano estadual e com os Protocolos de Seguran\u00e7a;- Planejar em conjunto com os gestores dos centros socioeducativos a execu\u00e7\u00e3o de atividades esportivas;- Propor os instrumentos de avalia\u00e7\u00e3o dos Educadores F\u00edsicos que  atuam nos  Centros Socioeducativos;- Consolidar informa\u00e7\u00f5es para a produ\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios gerenciais mensais;- Acompanhar e supervisionar as atividades de esporte e lazer desenvolvidas nos Centros Socioeducativos, na Capital e no Interior;- Fortalecer as a\u00e7\u00f5es de esporte e lazer por meio de articula\u00e7\u00e3o com entidades p\u00fablicas e/ou privadas;- Participar da Organiza\u00e7\u00e3o de Eventos Esportivos e de Lazer, destinados aos adolescentes em cumprimento de medidas socioeducativos e funcion\u00e1rios da SEAS;- Atuar junto \u00e0 coordenadoria do Eixo de Escolariza\u00e7\u00e3o da Seas em parceria com a Seduc;- Emitir relat\u00f3rios para a Seduc com informa\u00e7\u00f5es obtidas e condensadas acerca dos resultados pedag\u00f3gicos nos Centros Socioeducativos;- Estimular pr\u00e1ticas de inclus\u00e3o em parceria com a Secretaria Executiva de Equidade e Direitos Humanos (Sexec-EDH) com \u00f3rg\u00e3os afins.-  Consolidar informa\u00e7\u00f5es para a produ\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios gerenciais mensais, e realizar outras atividades correlatas.CARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00daMERO DE VAGASREQUISITOSATRIBUI\u00c7\u00d5ESProfessor com Licenciatura Plena em qualquer \u00e1rea do conhecimento01Diploma devidamente registrado de conclus\u00e3o de curso de n\u00edvel superior, de Licenciatura Plena em qualquer \u00e1rea do conhecimento- Planejar, coordenar e desenvolver as a\u00e7\u00f5es da \u00e1rea pedag\u00f3gica dos Centros Socioeducativos para os processos referentes a escolariza\u00e7\u00e3o de adolescentes e jovens em cumprimento de medida socioeducativa;- Manter atualizado o sistema de informa\u00e7\u00f5es gerenciais e monitorar o Sistema Socioeducativo Estadual com seus respectivos indicadores de desempenho, estando alinhado \u00e0s propostas da Seduc em conson\u00e2ncia com a Seas;- Acompanhar os processos de matr\u00edcula, frequ\u00eancia de alunos (as), transfer\u00eancias, desligamentos; a programa\u00e7\u00e3o das atividades pedag\u00f3gicas; a forma\u00e7\u00e3o das turmas; as atividades desenvolvidas pelos respons\u00e1veis pedag\u00f3gicos de cada Centro Socioeducativo; o cumprimento do cronograma de atividades internas dos Centros Socioeducativos;- Orientar e monitorar as a\u00e7\u00f5es das/dos pedagogas/os nos Centros Socioeducativos;- Participar do planejamento, elabora\u00e7\u00e3o, desenvolvimento e aplica\u00e7\u00e3o das forma\u00e7\u00f5es e capacita\u00e7\u00f5es para o corpo docente que atua nos Centros Socioeducativos;- Coordenar a participa\u00e7\u00e3o de socioeducandos em avalia\u00e7\u00f5es externas, tais como Encceja PPL, ENEM PPL, Olimp\u00edadas pedag\u00f3gicas, concursos externos de reda\u00e7\u00e3o, dentre outros;- Acompanhar os processos que envolvem a aquisi\u00e7\u00e3o, recebimento e distribui\u00e7\u00e3o da alimenta\u00e7\u00e3o escolar para alunos (as);- Realizar visitas sistem\u00e1ticas aos Centros Socioeducativos da Capital e do interior;- Participar do planejamento, elabora\u00e7\u00e3o e desenvolvimento de propostas pedag\u00f3gicas que atendam as especificidades de adolescentes e jovens em cumprimento de medida socioeducativa (Interna\u00e7\u00e3o), medida cautelar (Interna\u00e7\u00e3o Provis\u00f3ria) e Semiliberdade;- Acompanhar a organiza\u00e7\u00e3o do ambiente escolar (ilumina\u00e7\u00e3o, ventila\u00e7\u00e3o, material permanente, higiene, entre outros) e a distribui\u00e7\u00e3o e utiliza\u00e7\u00e3o do material did\u00e1tico e material escolar;- Emitir relat\u00f3rios para a Seduc com informa\u00e7\u00f5es obtidas e condensadas acerca dos resultados pedag\u00f3gicos nos Centros Socioeducativos;- Estimular pr\u00e1ticas de inclus\u00e3o em parceria com a Secretaria Executiva de Equidade e Direitos Humanos (Sexec-EDH) com \u00f3rg\u00e3os afins;- Consolidar informa\u00e7\u00f5es para a produ\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios gerenciais mensais, e realizar outras atividades correlatas.TOTAL02ANEXO IIFORMUL\u00c1RIO DE INSCRI\u00c7\u00c3O DADOS PESSOAISNome do candidato:Sexo: Masculino (   ) Feminino (   )Estado Civil:Data de Nascimento:CPF:RG:\u00d3rg\u00e3o Emissor/UF:Endere\u00e7o:Complemento:Bairro:Cidade/UF:CEP:Telefone Fixo:Telefone Celular:E-mail:Cargo para o qual est\u00e1 se candidatando:LOTA\u00c7\u00c3O ATUALCREDE/SEFOR/SEDE:Estabelecimento de Ensino/Unidade da SEDUC:Endere\u00e7o:Email:Telefone:Declaro que atendo todas as exig\u00eancias contidas no Edital N\u00b0____________ e que estou de acordo com a regulamenta\u00e7\u00e3o nele contida, bem como estou ciente de que a inscri\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 a completa ci\u00eancia e a t\u00e1cita aceita\u00e7\u00e3o das normas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Edital, sobre as quais n\u00e3o poderei alegar qualquer esp\u00e9cie de desconhecimento. Constatada a inexatid\u00e3o das afirmativas ou irregularidades de documentos, ainda que comprovadas posteriormente, serei eliminado da Sele\u00e7\u00e3o, anulando-se todos os atos decorrentes de minha inscri\u00e7\u00e3o.Local e data: ___________________________________________________________________Assinatura do Candidato: ___________________________________________________________________ANEXO IIIMODELO DE CURR\u00cdCULO1. INFORMA\u00c7\u00d5ES PESSOAIS1.1 Nome completo:1.2 Naturalidade:1.3 Data de nascimento:1.4 Estado Civil:1.5 RG:1.6 CPF:1.7 Endere\u00e7o residencial completo:1.8 Endere\u00e7o eletr\u00f4nico (email):1.9 Telefones de contato (com c\u00f3digo de \u00e1rea):2. FORMA\u00c7\u00c3O1.10 Gradua\u00e7\u00e3o: (curso; institui\u00e7\u00e3o; ano de conclus\u00e3o)1.11 Especializa\u00e7\u00e3o: (curso; institui\u00e7\u00e3o; ano de conclus\u00e3o)1.12 Mestrado: (curso; institui\u00e7\u00e3o; ano de conclus\u00e3o)1.13 Doutorado: (curso; institui\u00e7\u00e3o; ano de conclus\u00e3o)3. EXPERI\u00caNCIA PROFISSIONAL: listar as atividades profissionais e apresentar comprova\u00e7\u00e3o apenas da que julgar mais relevante para o cargo.4. QUALIFICA\u00c7\u00d5ES: listar os eventos ou cursos (tipo de evento; institui\u00e7\u00e3o promotora; carga hor\u00e1ria; per\u00edodo de realiza\u00e7\u00e3o) e apresentar comprova\u00e7\u00e3o de, no m\u00e1ximo, dois destes eventos.5. INFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS: listar outras atividades relevantes desenvolvidas na \u00e1rea da doc\u00eancia (projetos, forma\u00e7\u00e3o de professores)(Data, Nome e Assinatura)ANEXO IVQUADRO DE PONTUA\u00c7\u00c3O1. ProfessorAVALIA\u00c7\u00c3O DO CURRICULUM VITAE ENTREVISTADENOMINA\u00c7\u00c3O DOS T\u00cdTULOSVALOR UNIT\u00c1RIO EM PONTOSVALOR M\u00c1XIMO EM PONTOSCOMPROVANTESCursos de especializa\u00e7\u00e3o na \u00e1rea espec\u00edfica da especialidade para a qual o candidato concorre, com carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 360h/a (trezentas e sessenta horas/aula)1515Certificado ou certid\u00e3o oficialCursos de especializa\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea55Certificado ou certid\u00e3o oficialExperi\u00eancia profissional no exerc\u00edcio do Cargo/Fun\u00e7\u00e3o de gestor ou coordena\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica, de no m\u00ednimo 01 (um) ano, limitado a 02 (dois) anos, sendo 4,0 (quatro) pontos para cada ano510Conforme subitens 6.10 e 6.11Tempo de servi\u00e7o/experi\u00eancia profissional no exerc\u00edcio da doc\u00eancia, gest\u00e3o ou coordena\u00e7\u00e3o de projetos Socioeducativos de no m\u00ednimo 01 (um) ano, limitado a 02 (dois) anos, sendo 5,0 (cinco) pontos para cada ano510Conforme subitens 6.10 e 6.11M\u00c1XIMO DE PONTOS40ITENS DA ENTREVISTAClareza e coer\u00eancia na explana\u00e7\u00e3o das ideias30Compreens\u00e3o acerca da fun\u00e7\u00e3o que vai exercer20Disponibilidade incluindo viagens para as atividades externas10M\u00c1XIMO DE PONTOS60TOTAL DE PONTOS100ANEXO VFORMUL\u00c1RIO DE RECURSODADOS PESSOAISNome do candidato:Data de Nascimento:CPF:RG:\u00d3rg\u00e3o Emissor/UF:Endere\u00e7o:Complemento:Bairro:Cidade/UF:CEP:Telefone Fixo:Telefone Celular:E-mail:Cargo para o qual est\u00e1 se candidatando:TEXTO RECURSO________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________Local e data: ___________________________________________________________________Assinatura do Candidato: _________________________________________________________"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 83,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 22001.017472/2023-29EXTRATO AO QUARTO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba100/2022/IG: 1295801I - ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 100/2022, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONCEDENTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE SOLON\u00d3POLE, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.733.256/0001-57, representado(a) por seu(a) Prefeito(a), ANA VL\u00c1DIA NOGUEIRA PINHO JUC\u00c1, portador(a) do CPF/MF N\u00ba 261.367.163.72, doravante denominado CONVENENTE, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 100/2022, com base na justificativa apresentada no processo supracitado, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, Lei Complementar Estadual n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.873, de 04 de novembro de 2018, Lei Estadual n\u00ba 17.632, de 26 de agosto de 2021, alterada pela Lei n\u00ba 18.129, de 23 de junho de 2022, Decreto Estadual n\u00ba 34.258/2021, Portaria n\u00ba 0606/2021 \u2013 GAB e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es; II - OBJETO: 1.1. O presente aditivo tem como objeto a altera\u00e7\u00e3o do Plano de Trabalho, com o acr\u00e9scimo de alguns equipamentos (smart TV, freezer e notebook) e redu\u00e7\u00e3o de quantitativo de kits de livros, bem como a utiliza\u00e7\u00e3o de parte dos rendimentos da aplica\u00e7\u00e3o financeira no valor de R$ 38.702,23 (trinta e oito mil, setecentos e dois reais e vinte e tr\u00eas centavos), gerando o correspondente acr\u00e9scimo de R$ 40.835,22 (quarenta mil, oitocentos e trinta e cinco reais e vinte e dois centavos) no valor global do conv\u00eanio, passando o valor global de R$ 422.198,70 (quatrocentos e vinte e dois mil, cento e noventa e oito reais e setenta centavos) para R$ 463.033,92 (quatrocentos e sessenta e tr\u00eas mil, trinta e tr\u00eas reais e noventa e dois centavos), sendo o acr\u00e9scimo de R$ 2.132,99 (dois mil, cento e trinta e dois reais e noventa e nove centavos) realizado no valor da contrapartida arcado pelo CONVE-NENTE, passando de R$ 17.698,70 (dezessete mil, seiscentos e noventa e oito reais e setenta centavos) para R$ 19.831,69 (dezenove mil, oitocentos e trinta e um reais e sessenta e nove centavos), j\u00e1 o valor do repasse arcado pelo CONCEDENTE de R$ 404.500,00 (quatrocentos e quatro mil e quinhentos reais) permanece o mesmo, tudo devido a readequa\u00e7\u00e3o das etapas e utiliza\u00e7\u00e3o de parte dos rendimentos da aplica\u00e7\u00e3o financeira, redefinindo-se o valor total, com o correspondente ajuste necess\u00e1rio no Plano de Trabalho e nas Cl\u00e1usulas Terceira e Quarta do instrumento.; III - VALOR GLOBAL: ( CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DAS CONDI\u00c7\u00d5ES PARA LIBERA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS 2.1. A Cl\u00e1usula Terceira dever\u00e1 ser ajustada, passando a apresentar a seguinte reda\u00e7\u00e3o: 2.1.1. O valor global do conv\u00eanio previsto na Cl\u00e1usula Terceira, que trata das Condi\u00e7\u00f5es para Libera\u00e7\u00e3o dos Recursos do Conv\u00eanio, ora aditado, ter\u00e1 um acr\u00e9scimo de R$ 40.835,22 (quarenta mil, oitocentos e trinta e cinco reais e vinte e dois centavos) no valor global do conv\u00eanio, passando o valor global de R$ 422.198,70 (quatrocentos e vinte e dois mil, cento e noventa e oito reais e setenta centavos) para R$ 463.033,92 (quatrocentos e sessenta e tr\u00eas mil, trinta e tr\u00eas reais e noventa e dois centavos), sendo o acr\u00e9scimo de R$ 38.702,23 (trinta e oito mil, setecentos e dois reais e vinte e tr\u00eas centavos) corres-pondente ao valor a ser utilizado dos rendimentos da aplica\u00e7\u00e3o financeira. O valor do repasse arcado pelo CONCEDENTE de R$ 404.500,00 (quatrocentos e quatro mil e quinhentos reais) permanece o mesmo. O valor da contrapartida arcado pelo CONVENENTE ter\u00e1 um acr\u00e9scimo de R$ 2.132,99 (dois mil, cento e trinta e dois reais e noventa e nove centavos), passando de R$ 17.698,70 (dezessete mil, seiscentos e noventa e oito reais e setenta centavos) para R$ 19.831,69 (dezenove mil, oitocentos e trinta e um reais e sessenta e nove centavos). 2.1.2. O valor de R$ 404.500,00 (quatrocentos e quatro mil e quinhentos reais) arcado pelo CONCEDENTE foi repassado conforme cronograma de desembolso do Plano de Trabalho em anexo.2.1.3. O valor de R$ 404.500,00 (quatrocentos e quatro mil e quinhentos reais) arcado pelo CONCEDENTE: a) correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Funcional 22100022.12.361.432.18557.09.444042.10100.0 22100022.12.361.432.18560.09.444042.10100.0 b) dever\u00e1 ser depositado na Caixa Econ\u00f4mica Federal, Conta Corrente n\u00ba 71115-1, Ag\u00eancia n\u00ba 0754-4, Opera\u00e7\u00e3o 006. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA CONTRAPARTIDA 3.1. A Cl\u00e1usula Quarta dever\u00e1 ser ajustada, passando a apresentar a seguinte reda\u00e7\u00e3o: 3.1.1. O valor da contrapartida arcado pelo CONVENENTE ter\u00e1 um acr\u00e9scimo de R$ 2.132,99 (dois mil, cento e trinta e dois reais e noventa e nove centavos), passando de R$ 17.698,70 (dezessete mil, seiscentos e noventa e oito reais e setenta centavos) para R$ 19.831,69 (dezenove mil, oitocentos e trinta e um reais e sessenta e nove centavos). 3.1.2. A t\u00edtulo de contrapartida, o munic\u00edpio comprometer-se-\u00e1 com recursos pr\u00f3prios, onde repassar\u00e1 ao CONCEDENTE, recursos financeiros no valor total de R$ 19.831,69 (dezenove mil, oitocentos e trinta e um reais e sessenta e nove centavos), que ser\u00e1 pago de acordo com o estabelecido no Cronograma de Desembolso do Plano de Trabalho. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO PLANO DE TRABALHO 4.1. Passa a integrar o Conv\u00eanio n\u00ba 100/2022 novo Plano de Trabalho, conforme anexo. ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original; V - DATA E ASSINANTES: 21 de novembro de 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, ANA VL\u00c1DIA NOGUEIRA PINHO JUC\u00c1 - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS: 1. ANTONIO CLECIO SOUSA LIMA, 2. MARCOS AURELIO SILVA COLARES. Fortaleza 30 de novembro de 2023.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 84,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 22001.032489/2023-14 - PRE-RESERVA : 1298842EXTRATO TERCEIRO TERMO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba055/2022I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 055/2022, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O,localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONCEDENTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O LUIS DO CURU, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.623.051/0001-19, representado por seu Prefeito, FRANCISCO CIPRIANO DE ALMEIDA, portador do CPF/MF N\u00ba 320.501.603-30, doravante denominado CONVENENTE, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 055/2022, com base na justificativa apresentada no processo supracitado, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, Lei Complementar Estadual n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, Decreto Estadual n\u00ba 32.873, de 04 de novembro de 2018, Lei Estadual n\u00ba 17.632, de 26 de agosto de 2021, alterada pela Lei n\u00ba 18.129, de 23 de junho de 2022, Decreto Estadual n\u00ba 34.258/2021, Portaria n\u00ba 0606/2021 \u2013 GAB, Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba 17.278, de 11 de setembro de 2020 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es; II - OBJETO: O presente aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO: O prazo previsto na Cl\u00e1usula Sexta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 28 de junho de 2024.; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original e seus aditivos.; V - DATA E ASSINANTES: FORTALEZA, 11 DE DEZEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o , FRANCISCO CIPRIANO DE ALMEIDA - Prefeito(a) Municipal. TESTEMUNHAS 01-FRANCISCO BRUNO FREIRE , 02-LUIZ RICARDO DA SILVA MARQUES. Fortaleza, 20 de dezembro de 2023.Marjorie Dionisio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 85,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.034312/2023-44O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEFM JOAQUIM ALVES, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) DEDSON DARLAN MENDES DE SOUSA, matr\u00edcula n\u00ba 22200181280541, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA: Fica rescindido, a partir de 07/11/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 09/02/2023. Iniciativa do contratado, cumprindo nesta hip\u00f3tese a pr\u00e9via comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 contratante, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias, tudo com respaldo legal no art. 6\u00ba, inciso 11, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00ba 22001.034312/2023-44. Fortaleza, 07 de novembro de 2023. SEFOR 3 \u2013 FORTALEZA/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza,  19 de janeiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 86,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.033720/2023-89O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEMTI PROFESSORA AD\u00c9LIA BRASIL FEIJ\u00d3, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) ELAINE FERREIRA ARRUDA DE SOUSA, matr\u00edcula n\u00b0 22200181113998, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 31/10/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 13/03/2023. Casos fortuitos ou de for\u00e7a maior, que impe\u00e7am o contratante em prosseguir com o mesmo, tudo com respaldo legal no art. 6\u00b0, inciso V, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00b0 22001.033720/2023-89. Fortaleza, 31 de outubro de 2023. SEFOR 3 \u2013 FORTALEZA/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza,  19 de janeiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DO ESPORTE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "RESULTADO DEFINITIVO N\u00ba12A SECRETARIA DO ESPORTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 divulga o resultado definitivo N\u00b012 dos projetos avaliados pela Comiss\u00e3o de Projetos Esportivos e Paradesportivos Incentivados (CPEPI), no IV Edital de Projetos Desportivos e Paradesportivos - Incentivo ao Esporte Cearense, da Lei de Incentivo ao Esporte do Cear\u00e1.N\u00ba DE PROTOCOLO NO SLIECN\u00b0 DO PROTOCOLONOME DO PROJETOPROPONENTEMANIFESTA\u00c7\u00c3O ESPORTIVA/VALORSITUA\u00c7\u00c3O18309662804/2022FESTIVAL CARIRI DE ESPORTES COLETIVOS \u2013 VOLEIBOL, BASQUETEBOL, HANDEBOL E FUTSALLIGA JUAZEIRENSE DE DESPORTO AMADOR \u2013 LJDADESPORTO DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O R$ 426.320,00APROVADO0304936051/2022ESCOLA EM MOVIMENTODNA CONSULTORIA ESPORTIVA LTDADESPORTO EDUCACIONAL R$ 312.691,52APROVADO2604941071/2022VIVA A VIDA MENINADNA CONSULTORIA ESPORTIVA LTDA DESPORTO EDUCACIONAL R$ 233.882,26APROVADO13009685979/2022BATE BOLA EDUCACIONAL BNB CLUBEBNB CLUBE DE FORTALEZADESPORTO EDUCACIONAL R$ 450.417,52APROVADOCOMISS\u00c3O DE PROJETOS ESPORTIVOS E PARADESPORTIVOS INCENTIVADOS \u2013 CPEPIMEMBROS TITULARESMEMBROS SUPLENTESRog\u00e9rio Nogueira PinheiroFrancisco Igor Almeida RufinoMayara Veras Gomes LimaFrancisco Rodrigues do Vale FilhoHadriele Germana de Souza LeiteAndreia Silvestre dos SantosRoberto C\u00e9sar Lima da SilvaGenilson Guimar\u00e3es Magalh\u00e3esViviane Sales OliveiraZuleide Solane Ara\u00fajo MatosAntonio Ulisses de Sousa J\u00faniorLuiz Augusto Guimar\u00e3es WlodarczykMarcos Ant\u00f4nio Teles de QueirozAdriano Marcelo ThomazAndr\u00e9a Cristina da Silva BenevidesFrancisco Clineu Queiroz Fran\u00e7aJean Carlo Vidal dos SantosGerardo Marc\u00edlio Pinto LimaAs entidades com projetos aprovados receber\u00e3o o Certificado de Aprova\u00e7\u00e3o de Projeto (CAP), no Sistema da Lei de Incentivo ao Esporte do Cear\u00e1 (SLIEC) e as Declara\u00e7\u00f5es de Incentivo ao Esporte ser\u00e3o enviada \u00e0 Secretaria da Fazenda (SEFAZ), para a emiss\u00e3o do Certificado de Incentivo Fiscal \u00e0s Atividades Desportivas e Paradesportivas (CEFDESP) e posterior efetiva\u00e7\u00e3o do patroc\u00ednio/doa\u00e7\u00e3o. O processo de avalia\u00e7\u00e3o dos projetos do IV Edital pela CPEPI continua mediante a capta\u00e7\u00e3o de pelo menos 25% do valor total do projeto habilitado na fase \u201cHabilita\u00e7\u00e3o da Inscri\u00e7\u00e3o\u201d. Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Rog\u00e9rio Nogueira PinheiroSECRET\u00c1RIO DO ESPORTE"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba004/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE EXCLUIR, a partir de 02.01.2024, da Portaria n\u00b00329/2020, de 06.11.2020, publicada no D.O.E de 13.11.2020, que designou a servidora DALCILIA BRUNO SOARES, Auditor Fiscal Adjunto da Receita Estadual, 4\u00aa Classe, Refer\u00eancia E, matr\u00edcula n\u00b0103585-1-5, para o Contencioso Administrativo Tribut\u00e1rio e design\u00e1-la para a Corregedoria. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARepublicada por incorre\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0012/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando o que consta no Decreto n\u00b0 35.765 de 12 de dezembro de 2023, RESOLVE EXCLUIR, a partir de 12.12.2023 e DESIGNAR para as lota\u00e7\u00f5es indicadas os SERVIDORES constantes no Anexo \u00danico desta portaria. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARepublicada por incorre\u00e7\u00e3o.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba012/2024, DE 08 DE JANEIRO DE 2024MATR\u00cdCULASERVIDORLOTA\u00c7\u00c3O ATUALNOVA LOTA\u00c7\u00c3O80033281C\u00c9SAR AUGUSTO CARDOSO BARROSON\u00daCLEO DE PLAN E ACOMP DO MONIT E FISCALN\u00daCLEO DE PLANEJAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES E MONITORAMENTOS FISCAIS09959211CL\u00c1UDIO REGIS SILVA BARBOSAN\u00daCLEO DE PLAN E ACOMP DO MONIT E FISCALN\u00daCLEO DE PLANEJAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES E MONITORAMENTOS FISCAIS10406811FRANCISCO ALBANIR SILVEIRA RAMOSN\u00daCLEO DE PLAN E ACOMP DO MONIT E FISCALN\u00daCLEO DE PLANEJAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES E MONITORAMENTOS FISCAIS06177417HELDER DA SILVA ANDRADEN\u00daCLEO DE PLAN E ACOMP DO MONIT E FISCALN\u00daCLEO DE PLANEJAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES E MONITORAMENTOS FISCAIS80033311IGOR SANTANA PEREIRAN\u00daCLEO DE PLAN E ACOMP DO MONIT E FISCALN\u00daCLEO DE PLANEJAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES E MONITORAMENTOS FISCAIS80032994LUCAS EUG\u00caNIO RODRIGUESN\u00daCLEO DE PLAN E ACOMP DO MONIT E FISCALN\u00daCLEO DE PLANEJAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES E MONITORAMENTOS FISCAIS49761910MALTON LINDQUISTN\u00daCLEO DE PLAN E ACOMP DO MONIT E FISCALN\u00daCLEO DE PLANEJAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES E MONITORAMENTOS FISCAIS49771819IDEMAR JORGE GUIMAR\u00c3ES DA SILVAN\u00daCLEO DE PLAN E ACOMP DO MONIT E FISCALN\u00daCLEO DE PLANEJAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES E MONITORAMENTOS FISCAIS30049535ANDERSON RODRIGUES DE SOUZAC\u00c9LULA DO ITCDC\u00c9LULA DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISS\u00c3O \u2018\u2019CAUSA MORTIS\u2019\u2019 E DOA\u00c7\u00c3O DE BENS E DIREITOS80033109LUCAS MONTEIRO CAJADOC\u00c9LULA DO ITCDC\u00c9LULA DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISS\u00c3O \u2018\u2019CAUSA MORTIS\u2019\u2019 E DOA\u00c7\u00c3O DE BENS E DIREITOS10357411FRANCISCO CARLOS BARBOSA DOS SANTOSC\u00c9LULA DO ITCDC\u00c9LULA DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISS\u00c3O \u2018\u2019CAUSA MORTIS\u2019\u2019 E DOA\u00c7\u00c3O DE BENS E DIREITOS10361516ERIKA MOREIRA MARTINSC\u00c9LULA DO ITCDC\u00c9LULA DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISS\u00c3O \u2018\u2019CAUSA MORTIS\u2019\u2019 E DOA\u00c7\u00c3O DE BENS E DIREITOS10060710FERNANDO CARVALHO DE BRITO NETOC\u00c9LULA DO ITCDC\u00c9LULA DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISS\u00c3O \u2018\u2019CAUSA MORTIS\u2019\u2019 E DOA\u00c7\u00c3O DE BENS E DIREITOS10362016GERMANA PONTES DE SOUSAC\u00c9LULA DO ITCDC\u00c9LULA DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISS\u00c3O \u2018\u2019CAUSA MORTIS\u2019\u2019 E DOA\u00c7\u00c3O DE BENS E DIREITOS09945911GUGLIELMO MARCONI CAVALCANTI MOREIRAC\u00c9LULA DO ITCDC\u00c9LULA DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISS\u00c3O \u2018\u2019CAUSA MORTIS\u2019\u2019 E DOA\u00c7\u00c3O DE BENS E DIREITOS10392713JAIRO SAMPAIO DE ARA\u00daJOC\u00c9LULA DO ITCDC\u00c9LULA DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISS\u00c3O \u2018\u2019CAUSA MORTIS\u2019\u2019 E DOA\u00c7\u00c3O DE BENS E DIREITOS10355419JOS\u00c9 RONALDO ROCHA DE OLIVEIRAC\u00c9LULA DO ITCDC\u00c9LULA DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISS\u00c3O \u2018\u2019CAUSA MORTIS\u2019\u2019 E DOA\u00c7\u00c3O DE BENS E DIREITOS10431417MARIA L\u00daCIA BARBOSA LIMAC\u00c9LULA DO ITCDC\u00c9LULA DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISS\u00c3O \u2018\u2019CAUSA MORTIS\u2019\u2019 E DOA\u00c7\u00c3O DE BENS E DIREITOS06733417PEDRO PAULO CAMUR\u00c7A SOARESC\u00c9LULA DO ITCDC\u00c9LULA DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISS\u00c3O \u2018\u2019CAUSA MORTIS\u2019\u2019 E DOA\u00c7\u00c3O DE BENS E DIREITOS30001494REBECA DE OLIVEIRA CAVALCANTEC\u00c9LULA DO ITCDC\u00c9LULA DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISS\u00c3O \u2018\u2019CAUSA MORTIS\u2019\u2019 E DOA\u00c7\u00c3O DE BENS E DIREITOS10600812RICARDO WILSON DE SOUZA BESSAC\u00c9LULA DO ITCDC\u00c9LULA DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISS\u00c3O \u2018\u2019CAUSA MORTIS\u2019\u2019 E DOA\u00c7\u00c3O DE BENS E DIREITOS10143713TEREZA M\u00c1RCIA BATISTA CORTEZC\u00c9LULA DO ITCDC\u00c9LULA DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISS\u00c3O \u2018\u2019CAUSA MORTIS\u2019\u2019 E DOA\u00c7\u00c3O DE BENS E DIREITOS10603811SUELY MARIA CAVALCANTEC\u00c9LULA DO ITCDC\u00c9LULA DO IMPOSTO SOBRE TRANSMISS\u00c3O \u2018\u2019CAUSA MORTIS\u2019\u2019 E DOA\u00c7\u00c3O DE BENS E DIREITOS10406617ANA CL\u00c1UDIA MACHADO SILVA FORTESCOORDENADORIA DE CONFORMIDADE TRIBUTARIACOORDENADORIA DE RELACIONAMENTO COM A SOCIEDADE10406714JUSCELINO FORTES NOBRE RODRIGUESCOORDENADORIA DE CONFORMIDADE TRIBUTARIACOORDENADORIA DE RELACIONAMENTO COM A SOCIEDADE10753414PAULO S\u00c9RGIO COUTINHO DE ALMADACOORDENADORIA DE CONFORMIDADE TRIBUTARIACOORDENADORIA DE RELACIONAMENTO COM A SOCIEDADE80032986RICARDO CRUZ FEITOSACOORDENADORIA DE CONFORMIDADE TRIBUTARIACOORDENADORIA DE RELACIONAMENTO COM A SOCIEDADE10750113ANA PAULA TALMAG TEIXEIRAC\u00c9LULA DE PERICIAS FISCAIS E DILIGENCIASC\u00c9LULA DE PER\u00cdCIA TRIBUT\u00c1RIA10751918CARLOS RAIMUNDO REBOU\u00c7AS GONDIMC\u00c9LULA DE PERICIAS FISCAIS E DILIGENCIASC\u00c9LULA DE PER\u00cdCIA TRIBUT\u00c1RIA10750814ELIANE LOPES MOREIRAC\u00c9LULA DE PERICIAS FISCAIS E DILIGENCIASC\u00c9LULA DE PER\u00cdCIA TRIBUT\u00c1RIA49786115JANA\u00cdNA CAVALCANTE FARIAS CAMARCOC\u00c9LULA DE PERICIAS FISCAIS E DILIGENCIASC\u00c9LULA DE PER\u00cdCIA TRIBUT\u00c1RIA49773218LARA PINHEIRO DE MOURAC\u00c9LULA DE PERICIAS FISCAIS E DILIGENCIASC\u00c9LULA DE PER\u00cdCIA TRIBUT\u00c1RIA49781210LUANA BARBOSA SOARESC\u00c9LULA DE PERICIAS FISCAIS E DILIGENCIASC\u00c9LULA DE PER\u00cdCIA TRIBUT\u00c1RIA49773110MARCOS ANT\u00d4NIO AIRES RIBEIROC\u00c9LULA DE PERICIAS FISCAIS E DILIGENCIASC\u00c9LULA DE PER\u00cdCIA TRIBUT\u00c1RIA10395712MARIA MARLIEIDE ALEXANDRE DA SILVA GUIMAR\u00c3ESC\u00c9LULA DE PERICIAS FISCAIS E DILIGENCIASC\u00c9LULA DE PER\u00cdCIA TRIBUT\u00c1RIA10289815SALETE FREITAS DE SOUSA LIMAC\u00c9LULA DE PERICIAS FISCAIS E DILIGENCIASC\u00c9LULA DE PER\u00cdCIA TRIBUT\u00c1RIA10577519SANDRA MARIA TAVARES MENEZES DE CASTROC\u00c9LULA DE PERICIAS FISCAIS E DILIGENCIASC\u00c9LULA DE PER\u00cdCIA TRIBUT\u00c1RIA"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba013/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE EXCLUIR, a partir de 02.01.2024, da Portaria n\u00b00489/2019, de 23.08.2019, publicada no D.O.E de 12.09.2019, que designou a servidora IVETE MAUR\u00cdCIO DE LIMA, Auditor Fiscal Adjunto da Receita Estadual, 4\u00aa Classe, Refer\u00eancia E, matr\u00edcula n\u00b0103643-1-0, para o Contencioso Administrativo Tribut\u00e1rio e design\u00e1-la para a C\u00e9lula de Atendimento. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 08 de janeiro de 2024.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARepublicada por incorre\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba0002/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM JUAZEIRO DO NORTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o que disp\u00f5e o artigo 39, inciso I, \u00a7 1\u00ba da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 77, de 08 de novembro de 2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Juazeiro do Norte, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se, em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba0002/2024, DE 18 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0107.167541-8AR COM\u00c9RCIO VAREJISTA DE ALIMENTOS E SERVI\u00c7OS LTDAC\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Juazeiro do Norte, 18 de janeiro de 2024.Maria Deisivania Pereira Reis CostaORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O, EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba001/2024O ADMINISTRADOR DO POSTO FISCAL DE ARACATI, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista, o Art. 79 \u00a7 1\u00ba inciso IV \u00a7 4\u00b0 DA Lei n\u00ba 15.614 de 29/05/2014, FAZ SABER que fica INTIMADO o CONTRIBUINTE relacionado no Anexo \u00danico deste Edital para, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, junto \u00e0 POSTO FISCAL de ARACATI, dentro do prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir de15 (quinze)dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o ou afixa\u00e7\u00e3o deste Edital, impugnar o respectivo AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O ou recolher o lan\u00e7ado e correspondente Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio. POSTO FISCAL DE ARACATI, em Aracati, 17 de janeiro de 2024.Ant\u00f4nio Elieudo Pereira Mendes MAT.:107520-1-9ADMINISTRADOR DO POSTO FISCALANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba001/2024, DE 17 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIALAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O0144.739.544/0001-45RC SOARES PISOS E AP DE REV ESP UN LTDA2023.08645-70223.742.620/0003-63INSTTALE ENGENHARIA LTDA2023.09933-70347.942.612/0001-67T.R. TRANSPORTES E LOGISTICA LTDA2023.26493-20444.553.008/0002-31IN TRANSPORTES SLU LTDA202309471-5"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba001/2024TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba2024.20303O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM FORTALEZA CENTRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o que disp\u00f5e o artigo 79, \u00a7 1\u00ba, inciso IV, da Lei n\u00ba 15.614, de 29 de maio de 2014 (D.O.E. 30/06/2014), FAZ SABER que fica INTIMADO o contribuinte MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O COELHO DE AZEVEDO, CGF n\u00ba 06.664.823-8, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM FORTALEZA CENTRO, a tomar ci\u00eancia do Mandado de A\u00e7\u00e3o Fiscal n\u00ba 2023.21841, no prazo de 10 (dez) dias, contados a partir de 15 (quinze) dias ap\u00f3s a data de disponibiliza\u00e7\u00e3o ou publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, em conson\u00e2ncia com o artigo 38 do Decreto n\u00ba 34.605, de 24 de mar\u00e7o de 2022 (D.O.E. 30/05/2022), que alterou os Cap\u00edtulos X a XIV da Lei n\u00ba 12.670, de 27 de dezembro de 1996 (D.O.E. 30/12/1996), sujeitando-se \u00e0s pena-lidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o em vigor, em consequ\u00eancia do n\u00e3o atendimento \u00e0 presente intima\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, em Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Francisco Expedito Alves JuniorORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba002/2024TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba2023.27542O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM FORTALEZA CENTRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o que disp\u00f5e o artigo 79, \u00a7 1\u00ba, inciso IV, da Lei n\u00ba 15.614, de 29 de maio de 2014 (D.O.E. 30/06/2014), FAZ SABER que fica INTIMADO o contribuinte MM COMERCIO DE LANCHES LTDA ME, CGF n\u00ba 06.610.445-9, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM FORTALEZA CENTRO, a tomar ci\u00eancia do Mandado de A\u00e7\u00e3o Fiscal n\u00ba 2023.21938, no prazo de 10 (dez) dias, contados a partir de 15 (quinze) dias ap\u00f3s a data de disponibiliza\u00e7\u00e3o ou publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, em conson\u00e2ncia com o artigo 38 do Decreto n\u00ba 34.605, de 24 de mar\u00e7o de 2022 (D.O.E. 30/05/2022), que alterou os Cap\u00edtulos X a XIV da Lei n\u00ba 12.670, de 27 de dezembro de 1996 (D.O.E. 30/12/1996), sujeitando-se \u00e0s pena-lidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o em vigor, em consequ\u00eancia do n\u00e3o atendimento \u00e0 presente intima\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, em Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Francisco Expedito Alves JuniorORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba2/2024 - CESECA ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL DOS SETORES ECON\u00d4MICOS-CESEC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art. 39 do Decreto 34.605/22, FAZ SABER que fica INTIMADO o CONTRIBUINTE relacionado no Anexo \u00danico deste Edital para, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, junto \u00e0 C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL CESEC, dentro do prazo de 30 (TRINTA) dias, contados a partir de 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o ou afixa\u00e7\u00e3o deste Edital, impugnar o respectivo AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O ou recolher o lan\u00e7ado e correspondente Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio. C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL \u2013 CESEC, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Maria Cristina de Moura GoesA ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL DOS SETORES ECON\u00d4MICOSRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba2/2024 CESECN\u00ba DE ORDEM C.G.FFIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O0106.280.392-1F. F. CUSTODIO SOUZA2023.26503"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba003/2024AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O N\u00ba2023.26706MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba202321693O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o que disp\u00f5e o art. 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III, da Lei n\u00ba 18.185, de 29 de agosto de 2022, FAZ SABER que o contribuinte MASTER BRASIL SERVI\u00c7OS E LIMPEZAS LTDA, CGF n\u00ba 06.483.721-1, fica INTIMADO junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, por meio de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(eis), no prazo de 20 (VINTE) dias, contados a partir de 15 (QUINZE) dias ap\u00f3s a data da disponibiliza\u00e7\u00e3o ou publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, conforme art. 61 e art. 62, inciso IV, do Decreto n\u00ba 35.010/2022, para IMPUGNAR o AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O n\u00ba 2023.26706, lavrado no transcorrer da A\u00e7\u00e3o Fiscal do MAF n\u00ba 202321693, ou RECOLHER o lan\u00e7ado correspondente Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio, bem como fica INTIMADO, ap\u00f3s 15 (QUINZE) dias da data da disponibiliza\u00e7\u00e3o ou publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, do inteiro teor do Termo de Conclus\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o n\u00ba 2023.21980, informa\u00e7\u00f5es complementares ao Auto de Infra\u00e7\u00e3o e anexos, para os termos legais. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, em Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Francisco Expedito Alves JuniorORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba3/2024- CESECA ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL DOS SETORES ECON\u00d4MICOS - CESEC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o art. 39 do Decreto 34.605/22, FAZ SABER que o CONTRIBUINTE relacionado no Anexo \u00danico deste Edital fica INTIMADO do TERMO DE CONCLUS\u00c3O DA A\u00c7\u00c3O FISCAL relacionado no Anexo \u00danico deste Edital; para retomar \u00e0 sua guarda os seus livros e documentos utilizados na a\u00e7\u00e3o Fiscal ora encerrada, caso ainda n\u00e3o o tenha feito; e para, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, junto \u00e0 C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL \u2013 CESEC, dentro do prazo de 30 (TRINTA) dias, contados a partir de 15 (QUINZE) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o deste Edital (art. 79, inciso IV e art. 80, inciso IV, da lei n\u00ba 15.614/14), impugnar(em) o(s) AUTO(S) DE INFRA\u00c7\u00c3O relacionado(s) (N\u00b0 AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O: 2023.26503), no presente Termo de Conclus\u00e3o da A\u00e7\u00e3o fiscal ou recolher o valor lan\u00e7ado, correspondente a Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio. C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL \u2013 CESEC, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Maria Cristina de Moura GoesORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL DOS SETORES ECON\u00d4MICOSRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba3/2024 CESECN\u00ba DE ORDEM C.G.FFIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL TERMO DE CONCLUS\u00c3O DA A\u00c7\u00c3O FISCAL0106.280.392-1F. F. CUSTODIO SOUZA 2023.21912"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba4/2024 - CESECA ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL DOS SETORES ECON\u00d4MICOS-CESEC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art. 39 do Decreto 34.605/22, FAZ SABER que fica INTIMADO o CONTRIBUINTE relacionado no Anexo \u00danico deste Edital para, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, junto \u00e0 C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL CESEC, dentro do prazo de 30 (TRINTA) dias, contados a partir de 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o ou afixa\u00e7\u00e3o deste Edital, impugnar o respectivo AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O ou recolher o lan\u00e7ado e correspondente Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio. C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL \u2013 CESEC, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Maria Cristina de Moura GoesA ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL DOS SETORES ECON\u00d4MICOSRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba4/2024 CESECN\u00ba DE ORDEM C.G.FFIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O0106.516.827-5GASBRAZ DISTRIBUIDORA DE GLP LTDA ME2024.201500206.516.827-5GASBRAZ DISTRIBUIDORA DE GLP LTDA ME2024.201510306.516.827-5GASBRAZ DISTRIBUIDORA DE GLP LTDA ME2024.201520406.516.827-5GASBRAZ DISTRIBUIDORA DE GLP LTDA ME2024.201540506.516.827-5GASBRAZ DISTRIBUIDORA DE GLP LTDA ME2024.20156"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba5/2024- CESECA ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL DOS SETORES ECON\u00d4MICOS - CESEC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o art. 39 do Decreto 34.605/22, FAZ SABER que o CONTRIBUINTE relacionado no Anexo \u00danico deste Edital fica INTIMADO do TERMO DE CONCLUS\u00c3O DA A\u00c7\u00c3O FISCAL relacionado no Anexo \u00danico deste Edital; para retomar \u00e0 sua guarda os seus livros e documentos utilizados na a\u00e7\u00e3o Fiscal ora encerrada, caso ainda n\u00e3o o tenha feito; e para, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, junto \u00e0 C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL \u2013 CESEC, dentro do prazo de 30 (TRINTA) dias, contados a partir de 15 (QUINZE) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o deste Edital (art. 79, inciso IV e art. 80, inciso IV, da lei n\u00ba 15.614/14), impugnar(em) o(s) AUTO(S) DE INFRA\u00c7\u00c3O relacionado(s) (N\u00b0 AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O: 2024.20150/ 2024.20151/ 2024.20152/ 2024.20154/ 2024.20156), no presente Termo de Conclus\u00e3o da A\u00e7\u00e3o fiscal ou recolher o valor lan\u00e7ado, correspondente a Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio. C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL \u2013 CESEC, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Maria Cristina de Moura GoesORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL DOS SETORES ECON\u00d4MICOSRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba5/2024 CESECN\u00ba DE ORDEM C.G.FFIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL TERMO DE CONCLUS\u00c3O DA A\u00c7\u00c3O FISCAL0106.516.827-5GASBRAZ DISTRIBUIDORA DE GLP LTDA ME2024.20049"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba047/2021 (SACC 1169773)I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 047/2021; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA FAZENDA, CNPJ: 07.954.597/0001-52; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Alberto Nepomuceno, n\u00ba 02, Centro, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP 60.055-000; IV \u2013 CONTRATADA: MAUELL SERVI\u00c7OS DE TECNOLOGIA LTDA, CNPJ: 62.941.281/0001-34; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Avenida Francisco Matarazzo, 404, salas 1203 e 1204, Bairro \u00c1gua Branca, S\u00e3o Paulo - SP, CEP 05.001-000; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Nos termos do Processo Administrativo n\u00ba 08245624/2023. Art. 40, XI, 55, III e 57, inciso II, da Lei federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993; VII - FORO: Comarca de Fortaleza; VIII \u2013 OBJETO: Constitui objeto deste aditivo de valor e prazo RENOVAR E REAJUSTAR o Contrato n\u00ba047/2021; IX - VALOR GLOBAL: R$ 709.975,80 (setecentos e nove mil novecentos e setenta e cinco reais e oitenta centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: O Contrato n\u00ba 047/2021 ficar\u00e1 renovado por mais 30 (trinta) meses, compreendendo o per\u00edodo de 27/01/2024 a 26/07/2026. Em raz\u00e3o da presente renova\u00e7\u00e3o, o Contrato n\u00ba 047/2021 totalizar\u00e1 60 (sessenta) meses de vig\u00eancia; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas todas as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato ora aditado n\u00e3o expressamente modificados atrav\u00e9s deste Aditivo; XII - DATA: Secretaria da Fazenda do Estado do Cear\u00e1 em 19/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Liana Maria Machado de Souza, REPRESEN-TANTE DA SEFAZ e Eliane Riboredo Soares, REPRESENTANTE LEGAL DA CONTRATADA.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA INFRAESTRUTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 08001.002929/2023-70EXTRATO 6\u00ba ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba003/SEINFRA/2020I - ESP\u00c9CIE: 6\u00ba Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 003/SEINFRA/2020, celebrado entre o Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Infraestrutura - SEINFRA, e o MUNIC\u00cdPIO DE ITAREMA, para os fins nele indicados; II - OBJETO: Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia do presente Conv\u00eanio por 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 30 de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino no dia 27 de julho de 2024; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato original, n\u00e3o alteradas pelo presente Termo, continuam com a reda\u00e7\u00e3o e efeitos jur\u00eddicos da data em que foram celebradas; V - DATA E ASSINANTES: 16 de janeiro de 2024 (Fortaleza/CE). Ad\u00e3o Linhares Muniz, Secret\u00e1rio Executivo de Energia e Telecomunica\u00e7\u00f5es e Elizeu Charles Monteiro, Prefeito do Munic\u00edpio de Itarema/CE.Ricardo Luiz Andrade LopesCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba06/2024PROCESSO NUP N\u00b008012.009832/2023-69CREDOR: FELIPE OLIVEIRA SENA., inscrito no CPF n.\u00ba 045.109.543-01, situado a Rua Ant\u00f4nio Gon\u00e7alves, Tiangu\u00e1 \u2013 CE. DEVEDOR: DEPARTA-MENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face do servidor FELIPE OLIVEIRA SENA., referente a gratifica\u00e7\u00e3o de titula\u00e7\u00e3o e incentivo profissional considerando o art. 1\u00ba da Lei n\u00ba 17.862/2021, DOE 30/12/2021 e em conjunto com a portaria n\u00ba. 2000/2023 DOE 29/12/2023, em raz\u00e3o da conclus\u00e3o do curso de n\u00edvel superior, no importe de R$ 2.111,64 (dois mil cento e onze reais e sessenta e quatro centavos). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artigos 86, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico Referencial n.\u00ba 003/2022 \u2013 DIJUR/NUPAD/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.313.20717.15.339092.1.753.1200070.1, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 16 de Janeiro de 2024 Mylena Paola Cavalcanti a Silva ORDENADORA DE DESPESA DO DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba03/2024.APROVA O PLANO DE MANEJO DA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O REF\u00daGIO DE VIDA SILVESTRE (REVIS) PERIQUITO CARA-SUJA, INSERIDA NO MUNIC\u00cdPIO DE GUARAMIRANGA \u2013 CEAR\u00c1.O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1 nos termos do art. 93, incisos I, III e VII da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, Lei Estadual n\u00ba 18.310, de 17 de fevereiro de 2023, que cria a Secretaria do Meio Ambiente e Mudan\u00e7a do Clima- SEMA, e ainda o Decreto Estadual n\u00ba 33.170, de 29 de julho de 2019, que altera sua estrutura organizacional, e o Decreto Estadual n\u00ba 33.406 de 18 de dezembro de 2019 que aprova o novo Regulamento da SEMA, RESOLVE:Art. 1\u00ba Aprovar o Plano de Manejo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio de Vida Silvestre (REVIS) Periquito cara-suja, inserida no munic\u00edpio de Guaramiranga\u2013 Cear\u00e1, elaborado por meio do Programa Cientista Chefe Meio Ambiente, concebido no \u00e2mbito da Funda\u00e7\u00e3o Cearense de Apoio ao Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico (Funcap).Art. 2\u00ba O texto consolidado do Plano de Manejo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio de Vida Silvestre (REVIS) Periquito cara-suja ser\u00e1 disponibilizado na sede da Secretaria do Meio Ambiente e Mudan\u00e7a do Clima, \u00e0 Rua Pontes Vieira, 2666, Dion\u00edsio Torres, Fortaleza \u2013 Cear\u00e1 e no site da Secretaria do Meio Ambiente e Mudan\u00e7a do Clima do Estado do Cear\u00e1.Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 10 de janeiro de 2024.Gustavo de Alencar e VicentinoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA(ART. 36 DO DECRETO ESTADUAL N\u00ba33.406/2019)Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba07/2024 A SECRET\u00c1RIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1 nos termos do art. 93, incisos I, III e VII da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e art. 85, inciso XXIV da Lei Estadual n\u00ba 15.773, do dia 10 de mar\u00e7o de 2015, alterada pela Lei Estadual n\u00ba 18.310, de 17 de fevereiro de 2023 que cria a Secretaria do Meio Ambiente e Mudan\u00e7a do Clima, e ainda o Decreto Estadual n\u00ba 33.170, de 29 de julho de 2019, que altera sua estrutura organizacional e Decreto Estadual n\u00ba 33.406, de 18 de dezembro de 2019, que aprova o regulamento da SEMA, CONSIDERANDO o inc\u00eandio ocorrido no Parque Estadual do Coc\u00f3 entre os dias 17 a 20 de janeiro de 2024; CONSIDERANDO a necessidade urgente da elabora\u00e7\u00e3o de estudos e planos para buscar solu\u00e7\u00f5es adequadas de destina\u00e7\u00e3o da \u00e1rea afetada; CONSIDERANDO que as unidades de conserva\u00e7\u00e3o se constituem como uma das principais estrat\u00e9gias da pol\u00edtica ambiental cearense para a conserva\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o de ecossistemas naturais, garantindo a disponibilidade h\u00eddrica de qualidade e manuten\u00e7\u00e3o de bens e servi\u00e7os ecossist\u00eamicos para as gera\u00e7\u00f5es presentes e futuras; CONSIDERANDO a necessidade de implementa\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas socioambientais voltadas \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o desses Ecossistemas; CONSI-DERANDO o compromisso de preservar o Meio Ambiente. RESOLVE: Art. 1\u00ba Instituir Grupo T\u00e9cnico de Trabalho para realiza\u00e7\u00e3o de diagn\u00f3stico da \u00e1rea afetada, a fim de decidir a destina\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o ambientalmente adequada da \u00e1rea degradada, bem como as estrat\u00e9gias a serem utilizados para tal desiderato, bem como designar os SERVIDORES, que constam no art. 2\u00ba deste Ato para compor o Grupo de Trabalho T\u00e9cnico, formado por representantes da SEMA, SEMACE, UECE e UFC. Art. 2\u00ba Integram o Grupo de Trabalho T\u00e9cnico os seguintes membros, sob a coordena\u00e7\u00e3o do membro descrito no inciso VI: I - Narciso Ferreira Mota (SEMA); II - Giovanna Soares Romeiro Rodrigues (SEMA); III - Carlos Tadeu Bandeira de Lavor (SEMA); IV - Ana Le\u00f4nia de Ara\u00fajo Gir\u00e3o (SEMACE); V - F\u00e1bio Teixeira Gusm\u00e3o (SEMACE); VI - Prof. Dr. Luis Ernesto Arruda Bezerra (UFC); VII - Prof. Dr. Marcelo Moro (UFC); VIII - Profa. Dra. Lidriana de Souza Pinheiro (UFC); IX - Profa. Dra. Helena Matthews-Cascon (UFC); X - Profa. Dra. Caroline Vieira Feitosa (UFC); XI - Prof. Dr. Alexander Cesar Ferreira (UFC); XII - Prof. Dr. Marcelo de Oliveira Soares (UFC); XIII- Profa. Dra. Anna Abra\u00e3o (UFC); XIV - Prof. Dr. Hugo Fernandes (UECE); XV - Prof. Dr. Gabriel Nuto N\u00f3brega (UFC); XVI - Prof. Dr. Rafael Carvalho (UFC); XVII - Profa. Dra. Talita Tavares (UFC); XVIII - Prof. Dr. Alexandre Pereira (UFC); XIX \u2013 Profa. Dra. Nat\u00e1lia Beloto (UFC). Art 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Vilma Maria Freire do AnjosSECRET\u00c1RIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba18/2024 - O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais; RESOLVE ALTERAR a Portaria n\u00ba245/2019 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 12 de novembro de 2019, para DESIGNAR os SERVIDORES Deborah Louise Ara\u00fajo Freire, matr\u00edcula n\u00ba 000610-1-8 e R\u00e9gis Nunes N\u00f3brega, matr\u00edcula n\u00ba 300006-5-X para comporem a Comiss\u00e3o para acompanhar o desenvolvimento dos trabalhos relativos ao programa de Coleta Seletiva Solid\u00e1ria. SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Carlos Alberto Mendes J\u00faniorSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0001/2024-SEPLAG - O(A) SECRET\u00c1RIO DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 30.086, de 02/02/2010, e posteriores altera\u00e7\u00f5es, e em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III e par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 17, art. 39 e \u00a7 3\u00ba do art. 40 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE NOMEAR MARIA ANUNCIADA TEMOTEO DA SILVA , para exercer o cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento, de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, lotado(a) no(a) C\u00e9lula Cont\u00e1bil e Financeira, integrante da estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, em SUBSTITUI\u00c7\u00c3O ao titular JOSE ERIVILSON DE LIMA, em virtude de F\u00e9rias, no per\u00edodo de 08 de Janeiro de 2024 a 22 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba052/2024 - A SECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, consi-derando os termos do Contrato n\u00ba 061/2023, celebrado com a BDO RCS Auditores Independentes S.S, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Auditoria Externa Independente das Demonstra\u00e7\u00f5es Financeiras no \u00e2mbito do Programa para a Transforma\u00e7\u00e3o Digital do Governo do Estado do Cear\u00e1 (Programa Cear\u00e1 Mais Digital), resolve DESIGNAR, como representante desta Secretaria, JACKELINE OLIVEIRA NOBRE RECAMONDE, de acordo com o estabelecido no art. 67, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, doravante denominado simplesmente de GESTOR do contrato. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza,19 de janeiro de 2024.Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3ORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO DE CREDENCIAMENTO NA \u00c1REA DE SA\u00daDEPROPOSTA N\u00ba20/0222 - EDITAL N\u00ba01/2020I \u2013 ESP\u00c9CIE: EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE CREDENCIAMENTO NA \u00c1REA DE SA\u00daDE \u2013 PROPOSTA N\u00ba20/0222 \u2013 EDITAL N\u00ba01/2020 CELEBRADO EM 23/06/2022, PUBLICADO NO D.O.E., DE 27/07/2022 II \u2013 CREDENCIADOR: INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - ISSEC; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Senador Pompeu, 685/Centro/Fortaleza/CE \u2013 CEP: 60025-000 \u2013 CGC: 07.271.141/0001-98; IV \u2013 CREDENCIADO(A): CLINICA DE ATEN\u00c7\u00c3O MEDICA BENFICA LTDA \u2013 ENDERE\u00c7O: AV. CARAPINIMA, N\u00ba 2415 Bairro, BENFICA, FORTALEZA \u2013 CE, inscrito(a) no C.N.P.J/CPF /MF N\u00ba 15.068.120/0001-06, doravante denominado(a) VI \u2013 FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: Este Termo Aditivo N\u00ba 01/2023/ISSEC ao Contrato de Credenciamento celebrado entre as partes acima qualificadas tem respaldo na Cl\u00e1usula Quarta, ITEM 4.7 e Cl\u00e1usula D\u00e9cima Quarta, item 14.5 do Termo inicial e no Edital de Chamamento P\u00fablico N\u00ba01/2020, como fundamento legal o art. 60 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, com altera\u00e7\u00f5es, e est\u00e1 vinculado \u00e0 CARTA PROPOSTA N\u00ba 20/0222, o(a) CREDENCIADO(A) e ao Processo Administrativo N\u00ba 09003675/2023 os quais passam fazer parte integrante deste Termo independente de transcri\u00e7\u00e3o; VII - FORO: Fortaleza/CE, VIII \u2013 OBJETO: O presente Termo Aditivo N\u00ba01/2023/ISSEC, tem como objeto o acr\u00e9scimo ao Termo de Credenciamento inicial firmado entre o ISSEC e o(a) CREDENCIADO(A) em data de 23/06/2022, publicado no DOE de 27/07/2022, da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de: NA AREA DE OTORRINOLARINGO-LOGIA, GASTROENTEROLOGIA, CARDIOLOGIA COM ECG, OFTALMOLOGIA COM TONOMETRIA, CIRURGIA GERAL/CABECA E PESCOCO, CIRURGIA VASCULAR, PROCTOLOGIA E CLINICA MEDICA EM CONSULTA ELETIVA, PEQUENOS PROCEDIMENTOS REALIZADOS EM CONSULTORIOS NAS ESPECIALIDADES DE OTORRINOLARINGOLOGIA E OFTALMOLOGIA; EXAMES DE CARDIOLOGIA, OFTALMO-LOGIA, ULTRASSONOGRAFIA E ATENDIMENTO AOS USUARIO DO ISSEC INTERNADOS NA REDE HOSPITALAR CREDENCIADA. conforme Proposta do(a) CREDENCIADO(A), anexa aos autos do Processo Administrativo N\u00ba 09003675/2023, que autorizou a lavratura deste Termo de Aditivo, passando o contrato a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o; NA \u00c1REA DE OTORRINOLARINGOLOGIA, GASTROENTEROLOGIA, CARDIOLOGIA COM ECG, OFTALMOLOGIA COM TONOMETRIA, CIRURGIA GERAL/CABE\u00c7A E PESCO\u00c7O CIRURGIA VASCULAR, PROCTOLOGIA E CLINICA MEDICA EM CONSULTA ELETIVA, PEQUENOS PROCEDIMENTOS REALIZADOS EM CONSULT\u00d3RIOS NAS ESPECIALIDADES DE OTORRI-NOLARINGOLOGIA, OFTALMOLOGIA E UROLOGIA; EXAMES DE CARDIOLOGIA, OFTALMOLOGIA, ULTRASSONOGRAFIA, UROLOGIA, EXAMES DE URODIN\u00c2MICA E ATENDIMENTO AOS USU\u00c1RIOS DO ISSEC INTERNADOS NA REDE HOSPITALAR CREDENCIADA, PREVIA-MENTE AUTORIZADOS PELO ISSEC; de conformidade com o Item 1 e da Carta proposta N\u00ba 20/0222, do Edital de Credenciamento N\u00ba01/2020, nos termos do parecer t\u00e9cnico emitido pelo setor competente do ISSEC e aprovado pelo Sr. Superintendente, que passam a fazer parte integrante deste Termo de Aditivo independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX \u2013 DA ALTERA\u00c7\u00c3O: Durante a vig\u00eancia deste Termo Aditivo N\u00ba 01/2023/ISSEC o(a) CREDENCIADO(A) dever\u00e1 realizar a execu\u00e7\u00e3o conforme estabelecido no Termo de Credenciamento inicial; O pagamento pela presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os ora acrescidos ser\u00e1 realizado pelo ISSEC obedecidas as mesmas disposi\u00e7\u00f5es contidas no Edital de Credenciamento N\u00ba 01/2020 e na Cl\u00e1usula Oitava do Termo de Credenciamento inicial; O quantitativo de consultas por m\u00eas disponibilizado no Edital para o credenciamento, abranger\u00e1 todas as especialidades autorizadas para o atendimento pelo(a) CREDENCIADO(A); X \u2013 DA VIG\u00caNCIA DA ALTERA\u00c7\u00c3O: Este Termo Aditivo N\u00ba 01/2023/ISSEC ao Termo de Credenciamento inicial entrar\u00e1 em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado; XI \u2013 DAS RATIFICA\u00c7\u00d5ES: Ficam mantidas e inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Credenciamento inicial n\u00e3o modificadas por este Termo Aditivo N\u00ba 01/2023/ISSEC; XII \u2013 DA DATA: 30/11/2023; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: O INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ISSEC/Jos\u00e9 Olavo Peixoto Filho/Superintendente do ISSEC/Credenciador e CLINICA DE ATEN\u00c7\u00c3O MEDICA BENFICA LTDA /Credenciado(a).Jos\u00e9 Olavo Peixoto FilhoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE CREDENCIAMENTO NA \u00c1REA DE ASSIST\u00caNCIA M\u00c9DICO-HOSPITALAREDITAL 01/2020CONTRATANTE: INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - ISSEC, CONTRATADO(A): FRANCIRLENE RODRI-GUES GOMES LTDA, FUNDACAO OTILIA CORREIA SARAIVA, FUNDACAO OTILIA CORREIA SARAIVA e RENATO FEITOSA ALEXANDRINO CIDRAO LTDA: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os na \u00e1rea de Assist\u00eancia M\u00e9dico-Hospitalar, internamento eletivo e urg\u00eancia/emerg\u00eancia. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O E VINCULA\u00c7\u00c3O: Portaria n\u00ba 069/2018/ISSEC, de 06/12/2018/ISSEC; Edital de Credenciamento N\u00ba 01/2018, como fundamento legal o art. 25 \u201ccaput\u201d, combinado com o art. 116 da Lei N\u00ba 8.666/93, expressamente vinculadas ao Processo Administrativo N\u00ba 10206712/2018 e processo n\u00ba 00088122/2024; DO FORO: Fortaleza/CE; DA VIG\u00caNCIA: 05 (cinco) anos com in\u00edcio a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; DO VALOR: O ISSEC pagar\u00e1, mensalmente, ao(a) CONTRATADO(A), pelos servi\u00e7os prestados, os valores vigentes na data do atendimento, estabelecidos nas tabelas e anexos relacionados no Edital 01/2020. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza/CE, 08 de novembro de 2023.Jos\u00e9 Olavo Peixoto FilhoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 098/2023/ISSECPROCESSO N\u00ba: 10910583 / 2023 INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ISSEC/CNPJ n\u00ba.07.271.141/0001-98 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o emergencial para contrata\u00e7\u00e3o de tratamento de sess\u00f5es de terapia por press\u00e3o negativa \u2013 estomaterapia, nos termos do laudo m\u00e9dico constante nos autos do Processo n\u00b0 0280524-86.2022.8.06.0001. JUSTIFICATIVA: Atender decis\u00e3o judicial proferida nos autos do Processo n\u00ba. 0280524-86.2022.8.06.0001, que concedeu tutela de urg\u00eancia ao autor, Sr. CARLOS AUGUSTO HOLANDA BARBOSA. VALOR GLOBAL: R$ 115.000,00 ( cento e quinze mil reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 46200008.10.302.221.20227.03.339091.1.759.1200070.1.3.01 46200008.10.302.221.20227.03.339091.1.500.9100000.0.3.01 46200008.10.302.221.20227.03.339091.2.759.1200070.1.3.01 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inciso IV, do art. 24, da Lei Federal n\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, e em cumprimento ao que determina o artigo 26 da referida legisla\u00e7\u00e3o. CONTRATADA: INSTITUTO DE ESTOMATERAPIA E PODIATRIA DE FORTALEZA - CNPJ n\u00ba. 27.860.771/0001-05 DISPENSA: Considerando o Parecer emitido pela Assessoria Jur\u00eddica do ISSEC nos autos do Processo n\u00ba.10910583/2023/ISSEC, aprovo a presente Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba. 098/2023/ISSEC, devendo a mesma ser encaminhada para publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em cumprimento ao que disp\u00f5e o art. 26 da Lei N\u00ba 8.666/93. Declarada pelo Sr. Gerardo Coelho Filho \u2013 PROCURADOR AUT\u00c1RQUICO (Respondendo), matr\u00edcula n\u00ba. 1194871-5/ASJUR/ISSEC. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Considerando o que consta nos autos do Processo n\u00ba.10910583/2023/ISSEC, e a manifesta\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica do ISSEC, o Superintendente Jos\u00e9 Olavo Peixoto Filho, ratifica a presente DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba.098/2023/ISSEC.Jos\u00e9 Olavo Peixoto FilhoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO TERMO DE CREDENCIAMENTO NA \u00c1REA DE SAUDEEDITAL N\u00ba01/2020CREDENCIADOR: INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ISSEC, CREDENCIADO(A): CALLOU & CALLOU FISIOMEDE - CENTRO DE FISIOTERAPIA MEDICINA E ESTETICA LTDA, CLINICA AZI FISIO LTDA, CLINICA DE OTORRINOLA-RINGOLOGIA DO CARIRI LTDA, CLINICA HARMONIA MATERNO INFANTIL LTDA, F.T.P. VICTOR LTDA, HDOC LAB - ANALISES CLINICAS LTDA, MULTIMEDICA SERVICOS MEDICOS LTDA, ONCOLOGIC SERVICOS MEDICOS LTDA, SOCIEDADE LABORA-TORIAL CENTRALLAB LTDA, VASCULARE - MEDICOS ASSOCIADOS LTDA, DO OBJETO: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os na \u00c1rea de Sa\u00fade. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O E VINCULA\u00c7\u00c3O: Portaria n\u00ba 069/2018/ISSEC, de 06/12/2018/ISSEC; Edital de credenciamento N\u00ba 01/2018, como fundamento legal o art. 25 \u201c caput\u201d, combinado com o art. 116 da Lei N\u00ba 8.666/93, expressamente vinculadas ao Processo Administrativo N\u00ba 10206712/2018; DO FORO: Fortaleza/CE; DA VIG\u00caNCIA: 05 (cinco) anos com in\u00edcio a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; DO VALOR: O ISSEC pagar\u00e1, mensalmente, ao CREDENCIADO(A), pelos servi\u00e7os prestados, os valores vigentes na data do atendimento, estabelecidos nas tabelas e anexos relacionados no Edital 01/2020. DATA DA ASSINATURA DO TERMO DE CREDENCIAMENTO: Fortaleza/CE, 24 de novembro de 2023.Jos\u00e9 Olavo Peixoto FilhoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba392/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR os MEMBROS Gl\u00f3ria Francisca Burlamaqui Carvalho, Brena de Oliveira Fontes, Carlos Eudardo Matias de Alc\u00e2ntara, Gladys Furtado Brasil e Raphael Bruno de Oliveira Silva, para sob a presid\u00eancia do primeiro e apoio t\u00e9cnico dos demais membros, comporem a Comiss\u00e3o Institucional de Credenciamento e Avalia\u00e7\u00e3o de Projetos \u2013 CICAP, destinado ao Projeto Zona Viva de Cultura, Tecnologia e Qualifica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Sandro Camilo CarvalhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARepublicada por altera\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "6\u00ba ADITIVO AO ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O N\u00b002/2019O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL - SPS, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede na Rua Soriano Albuquerque, 230 - Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza-CE, doravante denominada SPS, neste ato representada por sua Secret\u00e1ria, On\u00e9lia Maria Moreira Leite de Santana, e, de outro lado, a FUNDA\u00c7\u00c3O MARIA CEC\u00cdLIA SOUTO VIDIGAL \u2013 FMSV, institui\u00e7\u00e3o filantr\u00f3pica, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 60.690.419/0001-44, com sede na Rua Fid\u00eancio Ramos, n\u00b0 195, Conjunto 42, S\u00e3o Paulo \u2013 SP, neste ato representada pela CEO, Mariana Luz, e pelo Diretor de Opera\u00e7\u00e3o, Leonardo Eidi Ho\u00e7oya, resolvem firmar o presente Aditivo ao Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o acima referido, nos termos da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, da Lei Federal n\u00b0 13.019/2014, alterada e consolidada, da Lei Complementar Federal n\u00b0 101/2000, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 de 1989, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n\u00b0 32.810/2018, e mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes. OBJETO: O presente Aditivo visa incluir o Plano de Trabalho (Anexo I) ao Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o n\u00ba02/2019, o qual tem como objeto a coopera\u00e7\u00e3o entre as PARTES para o desenvolvimento de projetos e a\u00e7\u00f5es conjuntos relacionados ao desenvolvimento da primeira inf\u00e2ncia, ao fortalecimento da parentalidade e da educa\u00e7\u00e3o infantil, notadamente, mas n\u00e3o exclusivamente, no \u00e2mbito do Programa Mais Inf\u00e2ncia Cear\u00e1, do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s do apoio m\u00fatuo em iniciativas para diagn\u00f3sticos, monitoramentos, avalia\u00e7\u00f5es, aperfei\u00e7oamentos de programas, projetos e a\u00e7\u00f5es, forma\u00e7\u00f5es profissionais, produ\u00e7\u00e3o de conhecimentos t\u00e9cnicos e cient\u00edficos, planos de a\u00e7\u00f5es, entre outras contribui\u00e7\u00f5es para o pleno desenvolvimento de crian\u00e7as entre zero e seis anos de idade e qualifica\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o infantil e dos servi\u00e7os de fortalecimento da parentalidade. ALTERA\u00c7\u00c3O: Por for\u00e7a deste Instrumento, fica inclu\u00eddo, no \u00e2mbito das atividades do Acordo Original, o Plano de Trabalho (Anexo I), referente \u00e0s seguintes a\u00e7\u00f5es: apoio e transfer\u00eancia de tecnologias de planejamento e monitoramento das a\u00e7\u00f5es do Programa Mais Inf\u00e2ncia Cear\u00e1; e Sustentabilidade do Programa ACT no Estado do Cear\u00e1. VIG\u00caNCIA: Fica prorrogado por 12 (doze) meses, pelo per\u00edodo de 16 de outubro de 2024 a 15 de outubro de 2025, o prazo de vig\u00eancia disposto na CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 VIG\u00caNCIA, RESCIS\u00c3O E ALTERCA\u00c7\u00c3O do Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o n\u00ba 02/2019. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem ratificadas e inalteradas as demais cl\u00e1usulas anteriormente pactuadas. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 02 de Janeiro de 2024. On\u00e9lia Maria Moreira Leite de Santana - Secret\u00e1ria da Prote\u00e7\u00e3o Social; Leonardo Eidi Ho\u00e7oya - Funda\u00e7\u00e3o Maria Cec\u00edlia Souto Vidigal e Mariana Luz - Funda\u00e7\u00e3o Maria Cec\u00edlia Souto Vidigal. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 19 de janeiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba107/2023O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, \u2013 SPS, doravante denominada CONCEDENTE, inscrita no CNPJ n\u00ba 08.675.169/0001-53, com endere\u00e7o na Rua Soriano Albuquerque, n\u00ba 230, bairro Joaquim T\u00e1vora, CEP 60.110-301, nesta Capital, neste ato representada por sua Secret\u00e1ria da Prote\u00e7\u00e3o Social, On\u00e9lia Maria Moreira Leite de Santana e o TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO CEAR\u00c1 - TRE-CE, simplesmente denominado CONVENENTE, inscrito no CNPJ n\u00ba 09.444.530/0001-01, com sede na Rua Jaime Ben\u00e9volo, 21 - Centro, Forta-leza - CE, 60050-080, neste ato representado pelo seu Presidente, Raimundo Nonato Silva Santos, resolvem firmar o presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o, em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica e fundamento na Lei n.\u00ba 14.133/2021, e demais normas jur\u00eddicas aplic\u00e1veis. OBJETO: O Termo de Coopera\u00e7\u00e3o tem por objetivo a implanta\u00e7\u00e3o e regula\u00e7\u00e3o de um espa\u00e7o de promo\u00e7\u00e3o da cidadania e da democracia participativa, respeitando a diversidade, atrav\u00e9s da educa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica das crian\u00e7as, na Exposi\u00e7\u00e3o \u201cCidade Mais Inf\u00e2ncia\u201d. RECURSOS: A operacionaliza\u00e7\u00e3o do presente termo n\u00e3o importar\u00e1 transfer\u00eancia de recursos financeiros de um ente ao outro, ficando a cargo de cada part\u00edcipe o custeio pr\u00f3prio para as a\u00e7\u00f5es que lhes competem, com fins de atender ao objeto deste acordo. VIG\u00caNCIA E ALTERA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O presente Termo ter\u00e1 o prazo de vig\u00eancia de 24 (vinte e quatro) meses, contados a partir da assinatura, podendo ser prorrogado por iguais e sucessivos per\u00edodos. Este Termo poder\u00e1 ser alterado, assim convindo \u00e0s partes, mediante a celebra\u00e7\u00e3o de termo aditivo. A inclus\u00e3o, exclus\u00e3o ou a modifica\u00e7\u00e3o, dos servi\u00e7os pr\u00f3prios e atinentes \u00e0 compet\u00eancia institucional da CONVENENTE, independem da celebra\u00e7\u00e3o de termo aditivo, bastando \u00e0 pr\u00e9via comunica\u00e7\u00e3o formal \u00e0 SPS. DEN\u00daNCIA E DA RESCIS\u00c3O: Este Termo poder\u00e1 ser denunciado por iniciativa de qualquer dos part\u00edcipes, mediante aviso por escrito, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 60 (sessenta) dias. Poder\u00e1, ainda, ser rescindido, por descumprimento de qualquer uma das cl\u00e1usulas, respeitados, todavia, os projetos em andamento e as obriga\u00e7\u00f5es assumidas com terceiros ou pendentes de cumprimento. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza-CE, 13 de Dezembro de 2023; On\u00e9lia Maria Moreira Leite de Santana - Secret\u00e1ria da Prote\u00e7\u00e3o Social e Raimundo Nonato Silva Santos - Presidente do Tribunal Regional Eleitoral do Cear\u00e1 \u2013 TRE. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 18 de janeiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS HIDR\u00c1ULICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230014/SOHIDRAO ORDENADOR DE DESPESA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS HIDR\u00c1ULICAS - SOHIDRA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, tendo em vista o resultado final do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20230014/SOHIDRA, referente ao Processo N\u00b0 07523418/2023, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de materiais (ANTIINSCRUSTANTE TIPO FLOCON MD 260, LIMPEZA DAS MEMBRANAS (20L), RESOLVE HOMOLOGAR o resultado final da respectiva licita\u00e7\u00e3o, que teve como vencedora a empresa VITORIA SERVI\u00c7O E COMERCIO LTDA, Cnpj n\u00ba 37.760.066/0001-90, no valor de R$ 36.000,00 (trinta e seis mil reais). Fortaleza, 12 de janeiro de 2024.Paulo Jos\u00e9 Gomes FerreiraORDENADOR DE DESPESA"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "A SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00b0 24001.035999/2023-61, RESOLVE EXONERAR, do cargo, a pedido, nos termos do art. 63, Inciso I, da lei n/ 9.826, de 14 de maio de 1974, o(a) servidor(a) MARCELO FELIPE DE SOUSA OLIVEIRA, matr\u00edcula 30013379, ocupante do cargo de T\u00e9cnico de Enfermagem (Grupo Ocupacional Atividades Auxiliares de Sa\u00fade - ATS), lotado no Hospital Dr. Carlos Alberto Studart Gomes / HCASG, a partir de 25 de outubro de 2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de dezembro de 2023.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "A SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00b0 24001.038739/2023-47, RESOLVE EXONERAR, do cargo, a pedido, nos termos do art. 63, Inciso I, da lei n/ 9.826, de 14 de maio de 1974, o(a) servidor(a) LUISA MARA DE ARAUJO UCHOA, matr\u00edcula 30013603, ocupante do cargo de T\u00e9cnico de Enfermagem (Grupo Ocupacional Atividades Auxiliares de Sa\u00fade - ATS), lotado no Hospital Dr. Carlos Alberto Studart Gomes / HCASG, a partir de 10 de agosto de 2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de dezembro de 2023.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "A SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00b0 24001.038734/2023-14, RESOLVE EXONERAR, do cargo, a pedido, nos termos do art. 63, Inciso I, da lei n/ 9.826, de 14 de maio de 1974, o(a) servidor(a) WALISSON HENRIQUE CENA VIEIRA, matr\u00edcula 30015487, ocupante do cargo de Assistente de Gest\u00e3o da Sa\u00fade (Grupo Ocupacional atividades T\u00e9cnico Admi-nistrativo \u2013 ADS), lotado no Hospital Dr. Carlos Alberto Studart Gomes / HCASG, a partir de 11 de setembro de 2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 29 de dezembro de 2023.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba60/2024.PUBLICAR E TORNAR P\u00daBLICO O RESULTADO DA ELEI\u00c7\u00c3O INTERNA DOS NOVOS MEMBROS DA MESA DIRETORA DO CONSELHO ESTADUAL DE SA\u00daDE DO CEAR\u00c1 \u2013 CESAU/CE, PARA O MANDATO DE 5 DE JANEIRO DE 2024 A 5 DE JANEIRO DE 2026, A FIM QUE SURTA OS SEUS JUR\u00cdDICOS E LEGAIS EFEITOS, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.A SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, o art. 17 da Lei n\u00ba 8.080, de 19 de setembro de 1990, o art. 50, inciso XIV, da Lei 16.710 de 21 de dezembro de 2018, e art. 6\u00ba, inciso XIV, do Decreto n\u00ba 34.048 de 28 de abril de 2021. CONSIDERANDO que o \u00a7 2\u00b0 do art. 1\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.142 de 28 de dezembro de 1990 prev\u00ea que o Conselho de Sa\u00fade, tem car\u00e1ter permanente e deliberativo e \u00e9 \u00f3rg\u00e3o colegiado composto por representantes do governo, prestadores de servi\u00e7o, profissionais de sa\u00fade e usu\u00e1rios, atua na formula\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gias e no controle da execu\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica de sa\u00fade na inst\u00e2ncia correspondente, inclusive nos aspectos econ\u00f4micos e financeiros, cujas decis\u00f5es s\u00e3o homologadas pelo chefe do poder legalmente constitu\u00eddo em cada esfera do governo; CONSIDERANDO que o art. 1\u00ba da Lei n\u00ba 17.438/2021 verte ser o Conselho Estadual de Sa\u00fade do Cear\u00e1 \u2013 Cesau/CE, \u00f3rg\u00e3o colegiado de car\u00e1ter permanente, deliberativo, consultivo e fiscalizador, integrante da estrutura organizacional da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, com jurisdi\u00e7\u00e3o em todo o territ\u00f3rio do Estado do Cear\u00e1 e participa\u00e7\u00e3o na formula\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gias e no controle da execu\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica estadual de sa\u00fade, inclusive nos aspectos econ\u00f4micos e financeiros; CONSIDERANDO que o Conselho Estadual de Sa\u00fade do Cear\u00e1 \u2013 Cesau/CE, realizou no per\u00edodo de 07 a 30 de novembro de 2023, sob a coordena\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Eleitoral, as elei\u00e7\u00f5es das Entidades e dos Movimentos Sociais de Usu\u00e1rios do Sistema \u00danico da Sa\u00fade \u2013 SUS, das Entidades de Profissionais de Sa\u00fade e dos Prestadores de Servi\u00e7os de Sa\u00fade para comporem o Plen\u00e1rio do Conselho Estadual de Sa\u00fade para o mandato do Bi\u00eanio de 2024/2026; CONSIDERANDO o disposto no \u00a7 2\u00ba, art. 6\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 17.438/2021 que o per\u00edodo de mandato para o(a) conselheiro (a) titular e respectivo suplente contar\u00e1 a partir da posse coletiva do colegiado, com os mandatos encerrando coletivamente a cada 2 (dois) anos, independentemente do tempo de mandato (ou posse) do(a) conselheiro(a); CONSIDERANDO que os Conselheiros estaduais titulares e respectivos suplentes tomaram posse na Solenidade realizada em 05 de Janeiro de 2024 e, em ato cont\u00ednuo, foi realizada a 26\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria H\u00edbrida do Pleno do Conselho Estadual de Sa\u00fade do Cear\u00e1 \u2013 Cesau/CE, para composi\u00e7\u00e3o da Mesa da Diretoria do Cesau/CE, conforme preceitua o \u00a7 2\u00ba do artigo 3\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 17.438 de 9 de abril de 2021; CONSIDERANDO o Regimento Interno das Elei\u00e7\u00f5es do Conselho Estadual de Sa\u00fade do Cear\u00e1 \u2013 Cesau/CE, para o mandato do Bi\u00eanio \u2013 2024/2026. CONSIDERANDO que, vencidas todas as fases do processo eleitoral, ser\u00e1 proclamado o resultado das elei\u00e7\u00f5es, dando-se ampla e oficial publicidade do seu resultado final. RESOLVE:Art. 1\u00ba. Publicar e tornar p\u00fablico o resultado da elei\u00e7\u00e3o dos novos membros da Mesa Diretora do Conselho Estadual de Sa\u00fade do Estado Cear\u00e1 \u2013 Cesau/CE, dentre os Conselheiros Titulares eleitos em processo democr\u00e1tico realizado em modo H\u00edbrido, cujos mandatos se iniciar\u00e3o em 5 de janeiro de 2024 a 5 de janeiro de 2026, composta por:I \u2013 Presidente;II \u2013 Vice-Presidente;III \u2013 Secret\u00e1ria-Geral;IV \u2013 Secret\u00e1ria Adjunto.Art. 2\u00ba. A Mesa Diretora do Conselho Estadual de Sa\u00fade do Estado Cear\u00e1 \u2013 Cesau/Ce passar\u00e1 a ser composta pelos membros listados no Anexo \u00danico desta portaria.Art. 3\u00ba. Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3oArt. 4\u00ba. Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, aos 12 de janeiro de 2024.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ART. 2\u00ba DA PORTARIA N\u00ba60/2024COMPOSI\u00c7\u00c3O DA MESA DIRETORAMEMBROSPRESIDENTEFrancisco Adriano Duarte Fernandes - Usu\u00e1rioVICE-PRESIDENTEAna Paula Silveira de Morais Vasconcelos \u2013 Profissional de Sa\u00fadeSECRET\u00c1RIA-GERALC\u00e1rmem S\u00edlvia Ferreira Santiago - Usu\u00e1rioSECRET\u00c1RIA ADJUNTASuelany Rodrigues Vieira - Governo"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba61/2024.POSSE DOS(AS) CONSELHEIROS(AS) ESTADUAIS DE SA\u00daDE CONFORME A LEI ESTADUAL N\u00ba17.438 DE 9 DE ABRIL DE 2021, QUE DISP\u00d5E SOBRE A ORGANIZA\u00c7\u00c3O E AS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CONSELHO ESTADUAL DE SA\u00daDE DO CEAR\u00c1 \u2013 CESAU/CEA SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, o art. 17 da Lei n\u00ba 8.080, de 19 de setembro de 1990, o art. 50, inciso XIV, da Lei 16.710 de 21 de dezembro de 2018, e art. 6\u00ba, inciso XIV, do Decreto n\u00ba 34.048 de 28 de abril de 2021. CONSIDERANDO que o \u00a7 2\u00b0 do art. 1\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.142 de 28 de dezembro de 1990 prev\u00ea que o Conselho de Sa\u00fade, tem car\u00e1ter permanente e deliberativo e \u00e9 \u00f3rg\u00e3o colegiado composto por representantes do governo, prestadores de servi\u00e7o, profissionais de sa\u00fade e usu\u00e1rios, atua na formula\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gias e no controle da execu\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica de sa\u00fade na inst\u00e2ncia correspondente, inclusive nos aspectos econ\u00f4micos e financeiros, cujas decis\u00f5es s\u00e3o homologadas pelo chefe do poder legalmente constitu\u00eddo em cada esfera do governo; CONSIDERANDO a Lei Estadual n\u00ba 17.006, de 30 de setembro de 2019, que disp\u00f5e sobre a integra\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito do SUS das a\u00e7\u00f5es e dos servi\u00e7os de Sa\u00fade em Regi\u00f5es de Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO que o art. 1\u00ba da Lei N\u00ba 17.438/2021 verte ser o Conselho Estadual de Sa\u00fade do Cear\u00e1 \u2013 Cesau/CE, \u00f3rg\u00e3o colegiado de car\u00e1ter permanente, deliberativo, consultivo e fiscalizador, integrante da estrutura organizacional da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, com jurisdi\u00e7\u00e3o em todo o territ\u00f3rio do Estado do Cear\u00e1 e participa\u00e7\u00e3o na formula\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gias e no controle da execu\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica estadual de sa\u00fade, inclusive nos aspectos econ\u00f4micos e financeiros; CONSIDERANDO o disposto o \u00a7 2\u00ba, art. 6\u00ba da Lei N\u00ba 17.438/2021 que o per\u00edodo de mandato para o(a) conselheiro (a) titular e respectivo suplente contar\u00e1 a partir da posse coletiva do colegiado, com os mandatos encerrando coletivamente a cada 2 (dois) anos, independentemente do tempo de mandato (ou posse) do(a) conselheiro(a); CONSIDERANDO o disposto art. 5\u00ba da Lei N\u00ba 17.438/2021 que o Conselho Estadual de Sa\u00fade do Cear\u00e1 \u2013 Cesau/CE \u00e9 formado por 40 (quarenta) conselheiros(as) efetivos e seus respectivos suplentes, representado pelos segmentos das Institui\u00e7\u00f5es Governamentais, dos Prestadores de Servi\u00e7os de Sa\u00fade, dos Profissionais de Sa\u00fade e trabalhadores da \u00e1rea administrativa da sa\u00fade e dos Usu\u00e1rios, tem sua composi\u00e7\u00e3o parit\u00e1ria conforme estabelecida pela Lei Federal n\u00ba 8.142/1990; CONSIDERANDO o prescrito no art. 7\u00ba da Lei 17.438, de 9 de abril de 2021, que as indica\u00e7\u00f5es das Representa\u00e7\u00f5es Regionais e entidades dos Segmentos do Governo, Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os, Profissionais de Sa\u00fade e dos Movimentos Sociais e Usu\u00e1rios dos SUS para comporem o Cesau/CE, ser\u00e3o realizadas por meio de processo eleitoral, convocado por edital, a ser realizado a cada 2 (dois) anos, contados a partir da primeira elei\u00e7\u00e3o, n\u00e3o coincidindo com os Pleitos eleitoras do Estado; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 24/2021 \u2013 Cesau/CE de 17/05/2021 que disp\u00f5e sobre aprova\u00e7\u00e3o do Regimento Interno das Elei\u00e7\u00f5es do Conselho Estadual de Sa\u00fade do Cear\u00e1 \u2013 Cesau/CE, para o mandato do Bi\u00eanio \u2013 2021/2023 e, ainda, em seu art. 27, \u00a7 4\u00ba onde prescreve que os conselheiros e conselheiras, que n\u00e3o tomarem posse no dia 9 de julho de 2021, ter\u00e3o at\u00e9 3(tr\u00eas) reuni\u00f5es ordin\u00e1rias posteriores, para faz\u00ea-lo, caso contr\u00e1rio, perder\u00e3o o direito a posse e consecutivo mandato; CONSIDERANDO o Edital das Elei\u00e7\u00f5es de 30/10/2023 do Conselho Estadual de Sa\u00fade do Cear\u00e1 \u2013 Cesau/CE \u2013 BI\u00caNIO 2024 \u2013 2026; CONSIDERANDO que o Conselho Estadual de Sa\u00fade do Cear\u00e1 - Cesau/CE, realizou no per\u00edodo de 07 a 30 de novembro de 2023, sob a coordena\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Eleitoral, aprovada pela Resolu\u00e7\u00e3o Cesau/CE n\u00ba 20/2021, as elei\u00e7\u00f5es das Entidades e dos Movimentos Sociais de Usu\u00e1rios do Sistema \u00danico da Sa\u00fade - SUS, das Entidades de Profissionais de Sa\u00fade e dos Prestadores de Servi\u00e7os de Sa\u00fade para comporem o Plen\u00e1rio do Conselho Estadual de Sa\u00fade para o mandato Bi\u00eanio 2024- 2026; CONSIDERANDO a publica\u00e7\u00e3o no site do Cesau/CE em 31/10/23 que divulgou a lista das entidades e movimentos sociais eleitos para o bi\u00eanio 2024-2026; CONSIDERANDO a Solenidade de posse realizada em 05/01/2024 no per\u00edodo da manh\u00e3 e a 26\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria H\u00edbrida do Pleno do Conselho Estadual de Sa\u00fade do Cear\u00e1 \u2013 Cesau/CE realizada no per\u00edodo da tarde, em 05 de janeiro de 2024, conforme previs\u00e3o do art. 8\u00ba, Par\u00e1grafo \u00fanico da Lei Estadual n\u00ba 17.438/2021. RESOLVE:Art. 1\u00ba Empossar os(as) Conselheiros(as) Titulares(as) e seus respectivos(as) Suplentes representantes dos segmentos das Institui\u00e7\u00f5es Governamentais, dos Prestadores de Servi\u00e7os de Sa\u00fade, dos Profissionais de Sa\u00fade e trabalhadores da \u00e1rea administrativa da sa\u00fade e dos Usu\u00e1rios, para o per\u00edodo de 05 de janeiro de 2024 a 05 de Janeiro de 2026, conforme descri\u00e7\u00e3o do ANEXO \u00daNICO.Art. 2\u00ba. Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Art. 3\u00ba. Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, aos 12 de janeiro de 2024.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ART. 1\u00b0 DA PORTARIA N\u00ba61/2024I \u2013 GEST\u00c3Oa) 1 (um) representante titular e suplente da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 Sesa, designado pelo Secret\u00e1rio de Sa\u00fade;ENTIDADE: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 - SESATITULARSUPLENTEVera Maria C\u00e2mara Coelhob) 1 (um) representante titular e suplente do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (MS);ENTIDADE: Superintend\u00eancia do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade no Estado do Cear\u00e1TITULARKelly Gon\u00e7alves Meira ArrudaSUPLENTEMaria Auxiliadora Rozendo da Silva Tavaresc) 1 (um) representante titular e suplente da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Seduc;ENTIDADE: Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SEDUCTITULARSUPLENTEd) 1 (um) conselheiro titular e suplente representante do segmento gestor dos Conselhos Municipais de Sa\u00fade da Regi\u00e3o de Fortaleza;ENTIDADE: Conselho Municipal de Sa\u00fade de PentecosteTITULARFrancisco Adelano Barroso da SilvaENTIDADE:SUPLENTEe) 1 (um) conselheiro titular e suplente representante do segmento gestor dos Conselhos Municipais de Sa\u00fade da Regi\u00e3o do Cariri;ENTIDADE: Conselho Municipal de Sa\u00fade do CratoTITULARN\u00e1dia Maria Freitas do NascimentoENTIDADE: Conselho Municipal de Sa\u00fade de BarbalhaSUPLENTECarlos Henrique Carvalho De Albuquerque Bezerraf) 1 (um) conselheiro titular e suplente representante do segmento gestor dos Conselhos Municipais de Sa\u00fade da Regi\u00e3o Norte;ENTIDADE: Conselho Municipal de Sa\u00fade de Bela CruzTITULARGerson Bruno SoaresENTIDADE: Conselho Municipal de Sa\u00fade do Acara\u00faSUPLENTET\u00e2mila Mikaelle Da Silvag) 1 (um) conselheiro titular e suplente representante do segmento gestor dos Conselhos Municipais de Sa\u00fade da Regi\u00e3o do Litoral Leste/Jaguaribe;ENTIDADE: Conselho Municipal de Sa\u00fade de IracemaTITULARGabriel dos Santos LimaENTIDADE:SUPLENTEh) 1 (um) conselheiro titular e suplente representante do segmento gestor dos Conselhos Municipais de Sa\u00fade da Regi\u00e3o do Sert\u00e3o CentralENTIDADE: Conselho Municipal de Sa\u00fade QuixerambimTITULARSuelany Rodrigues VieiraENTIDADE: Conselho Municipal de Sa\u00fade de Milh\u00e3SUPLENTEDjean Carlos Lopes Pinheiroi) 1 (um) representante titular e suplente das Institui\u00e7\u00f5es de Ensino Superior P\u00fablica Estatal com curso na \u00e1rea de sa\u00fade;ENTIDADE:TITULARENTIDADE:SUPLENTEII \u2013 PRESTADORES DE SERVI\u00c7OS: 1 (UM);a) 1 (um) representante titular e suplente das entidades estaduais dos prestadores dos servi\u00e7os de sa\u00fade filantr\u00f3picos e privados conveniados com o SUS com atua\u00e7\u00e3o e representa\u00e7\u00e3o estadual;ENTIDADE: Federa\u00e7\u00e3o das Misericordias e Entidades Filantr\u00f3picas do Cear\u00e1 \u2013 FEMICETITULARENTIDADE: Federa\u00e7\u00e3o das Misericordias e Entidades Filantr\u00f3picas do Cear\u00e1 \u2013 FEMICESUPLENTEIII \u2013 PROFISSIONAIS DE SA\u00daDEa) 2 (dois) representantes titulares e suplentes das entidades estaduais com atua\u00e7\u00e3o e representa\u00e7\u00e3o estadual dos profissionais da sa\u00fade de n\u00edvel superior;ENTIDADE:  Conselho Regional de Servi\u00e7o Social do Cear\u00e1 \u2013 CRESSTITULAR Ana Paula Silveira de Morais VasconcelosENTIDADE: Federa\u00e7\u00e3o dos Trabalhadores no Servi\u00e7o P\u00fablico Municipal do Estado do Cear\u00e1 - FETAMCESUPLENTEJuliana de Pontes NobreENTIDADE: Conselho Regional de Enfermagem \u2013 CORENTITULAR Alexsandro Batista de AlencarENTIDADE: Sindicato dos Odontologistas do Cear\u00e1 \u2013 SINDIODONTOSUPLENTEb) 2 (dois) representantes titulares e suplentes das entidades estaduais com atua\u00e7\u00e3o e representa\u00e7\u00e3o estadual dos profissionais da sa\u00fade de n\u00edvel m\u00e9dio;ENTIDADE: Sindicato dos T\u00e9cnicos de Seguran\u00e7a do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SINTESTTITULARHugo Victor Pereira de SousaENTIDADE: Associa\u00e7\u00e3o dos Servidores de N\u00edvel M\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 ASENMESCSUPLENTEIranyr Maria SoaresENTIDADE: Sindicato dos Trabalhadores do Servi\u00e7o P\u00fablico Federal no Estado do Cear\u00e1 \u2013 SINTSEFTITULARJos\u00e9 De AssisENTIDADE: Sindicato dos Empregados em Estabelecimentos de Servi\u00e7os de Sa\u00fade do Cear\u00e1 (Sindsa\u00fade/CE)SUPLENTEc) 1 (um) representante titular e suplente das entidades estaduais com atua\u00e7\u00e3o e representa\u00e7\u00e3o estadual dos profissionais/trabalhadores n\u00e3o gestor da \u00e1rea administrativa da sa\u00fade;ENTIDADE: Federa\u00e7\u00e3o dos Trabalhadores no Servi\u00e7o P\u00fablico Municipal do Estado do Cear\u00e1 - FETAMCETITULARRegina Claudia Neri de PaulaENTIDADE: Associa\u00e7\u00e3o dos Servidores de N\u00edvel M\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 ASENMESCSUPLENTEVera L\u00facia da Silva Pazd) 1 (um) conselheiro titular e suplente representante do segmento dos profissionais de sa\u00fade dos Conselhos Municipais de Sa\u00fade da Regi\u00e3o de Fortaleza;ENTIDADE: CONSELHO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE BATURIT\u00c9TITULARN\u00e1gila Brasil LopesENTIDADE: CONSELHO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE CAUCAIASUPLENTEFrancisca C\u00e9lia Rodrigues Limae) 1 (um) conselheiro titular e suplente representante do segmento dos profissionais de sa\u00fade dos Conselhos Municipais de Sa\u00fade da Regi\u00e3o do Cariri;ENTIDADE: CONSELHO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE CRATOTITULARMarcos George Mendes da CostaENTIDADE: CONSELHO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE BARBALHASUPLENTEMaria Salviana de Oliveiraf) 1 (um) conselheiro titular e suplente representante do segmento dos profissionais de sa\u00fade dos Conselhos Municipais de Sa\u00fade da Regi\u00e3o Norte;ENTIDADE: Conselho Municipal de Sa\u00fade de Tiangu\u00e1TITULARENTIDADE: Conselho Municipal de Sa\u00fade de Bela CruzSUPLENTEGeraldo Edson Moraisg) 1 (um) conselheiro titular e suplente representante do segmento dos profissionais de sa\u00fade dos Conselhos Municipais de Sa\u00fade da Regi\u00e3o do Litoral Leste/JaguaribeENTIDADE: Conselho Municipal de Sa\u00fade de AracatiTITULARMaria Edilza Andrade Da SilvaENTIDADE: Conselho Municipal de Sa\u00fade de Icapu\u00edSUPLENTEPollyana Teresa Freire Da Costah) 1 (um) conselheiro titular e suplente representante do segmento dos profissionais de sa\u00fade dos Conselhos Municipais de Sa\u00fade da Regi\u00e3o do Sert\u00e3o Central;ENTIDADE: Conselho Municipal de Sa\u00fade de Quixad\u00e1TITULARAlexandra Silva Cavalcante FeitosaENTIDADE: Conselho Municipal de Sa\u00fade de ItatiraSUPLENTEFrancisca Daniele Pinto Magalh\u00e3es CruzIV \u2013 USU\u00c1RIOSa) 1 (um) representante titular e suplente da Ordem dos Advogados do Brasil \u2013 OAB;ENTIDADE: Ordem dos Advogados do Brasil \u2013 OAB Sec\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1TITULARNelcilene dos Santos SilvaENTIDADE: Ordem dos Advogados do Brasil \u2013 OAB Sec\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1SUPLENTELeonardo Jos\u00e9 Apr\u00edgio Costa Sousab) 1 (um) representante titular e suplente das entidades representativas das pessoas com defici\u00eancias e com patologias com atua\u00e7\u00e3o e representa\u00e7\u00e3o estadual;ENTIDADE: Rede nacional de pessoas vivendo com HIV/Aids N\u00facleo cear\u00e1 \u2013 RNP+CEAR\u00c1TITULARFrancisco Erdivando Oliveira AlencarENTIDADE: Rede nacional de pessoas vivendo com HIV/Aids N\u00facleo cear\u00e1 \u2013 RNP+CEAR\u00c1SUPLENTEVladisgleison Rabelo Teixeirac) 1 (um) representante titular e suplente de entidades representativas dos ind\u00edgenas com atua\u00e7\u00e3o e representa\u00e7\u00e3o estadual;ENTIDADE:TITULARENTIDADE:SUPLENTEd) 1 (um) representante titular e suplente da Pastoral da Crian\u00e7a com atua\u00e7\u00e3o e representa\u00e7\u00e3o estadual;ENTIDADE: Pastoral da Crian\u00e7a do Cear\u00e1TITULARValentina de Souza Nogueira AlvesENTIDADE: Pastoral da Crian\u00e7a do Cear\u00e1SUPLENTE C\u00e9lio Rocha de Limae) 1 (um) representante titular e suplente de entidades de representa\u00e7\u00e3o de aposentados e pensionistas com atua\u00e7\u00e3o e representa\u00e7\u00e3o estadual;ENTIDADE:  Associa\u00e7\u00e3o dos Servidores do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade no Estado do Cear\u00e1 \u2013 ASMISATITULARFrancisco Adriano Duarte FernandesENTIDADE: Sindicato dos Trabalhadores do Servi\u00e7o P\u00fablico Federal no Estado do Cear\u00e1 \u2013 SINTSEFSUPLENTEf) 1 (um) representante titular e suplente dos movimentos organizados de mulheres com atua\u00e7\u00e3o e representa\u00e7\u00e3o estadual;ENTIDADE:TITULARENTIDADE:SUPLENTEg) 1 (um) representante titular e suplente das centrais sindicais de n\u00e3o profissionais de sa\u00fade com atua\u00e7\u00e3o e representa\u00e7\u00e3o estadual;ENTIDADE:  Central \u00danica dos Trabalhadores \u2013 CUT /CETITULARCarmem S\u00edlvia Ferreira SantiagoENTIDADE: Central dos Trabalhadores e Trabalhadoras do Brasil \u2013 CTB/CESUPLENTEMarta Brand\u00e3o Da Silvah) 2 (dois) representantes titular e suplente dos movimentos sociais e populares organizados com atua\u00e7\u00e3o e representa\u00e7\u00e3o estadual;ENTIDADE: Associa\u00e7\u00e3o de Coopera\u00e7\u00e3o Agr\u00edcola do Estado do Cear\u00e1 \u2013 ACACETITULARVera L\u00facia Alves MarianoENTIDADE: Associa\u00e7\u00e3o de Coopera\u00e7\u00e3o Agr\u00edcola do Estado do Cear\u00e1 \u2013 ACACESUPLENTEMargarida de Souza OliveiraENTIDADE: A\u00e7\u00e3o Cearense de Combate a Corrup\u00e7\u00e3o e a Impunidade \u2013 ACECCITITULARCosme Costa LimaENTIDADE: A\u00e7\u00e3o Cearense de Combate a Corrup\u00e7\u00e3o e a Impunidade \u2013 ACECCISUPLENTEJos\u00e9 Euclides Da Silvai) 1 (um) representante titular e suplente de entidades representativas de trabalhadores da agricultura e do com\u00e9rcio com atua\u00e7\u00e3o e representa\u00e7\u00e3o estadual;ENTIDADE: Federa\u00e7\u00e3o dos Trabalhadores Rurais Agricultores e Agricultoras Familiares do Cear\u00e1 \u2013 FETRAECETITULARENTIDADE: Federa\u00e7\u00e3o dos Trabalhadores Rurais Agricultores e Agricultoras Familiares do Cear\u00e1 \u2013 FETRAECESUPLENTEBenedito Ricardo da Silvaj) 2 (dois) conselheiros titulares e suplentes representantes do segmento de usu\u00e1rios dos Conselhos Municipais de Sa\u00fade da Regi\u00e3o de Fortaleza;ENTIDADE: Conselho Municipal de Sa\u00fade de Baturit\u00e9TITULARCelene Maria De Sousa OliveiraENTIDADE:SUPLENTEENTIDADE: Conselho Municipal de Sa\u00fade de CaucaiaTITULARJoseline Dias de Moraes SantosENTIDADE: Conselho Municipal de Sa\u00fade de FortalezaSUPLENTEAndr\u00e9 Luiz Bueno de Fariask) 2 (dois) conselheiros titulares e suplentes representantes do segmento de usu\u00e1rios dos Conselhos Municipais de Sa\u00fade da Regi\u00e3o do Cariri;ENTIDADE: Conselho Municipal de Sa\u00fade de CratoTITULARGabriel de Fran\u00e7a SilvaENTIDADE: Conselho Municipal De Sa\u00fade De Juazeiro Do NorteSUPLENTEENTIDADE: Conselho Municipal De Sa\u00fade De Juazeiro Do NorteTITULARENTIDADE: Conselho Municipal de Sa\u00fade de IguatuSUPLENTEl) 2 (dois) conselheiros titulares e suplentes representantes do segmento de usu\u00e1rios dos Conselhos Municipais de Sa\u00fade da Regi\u00e3o Norte;ENTIDADE: Conselho Municipal de Sa\u00fade de IbiapinaTITULARAna Raquel Santana Da SilvaENTIDADE: Conselho Municipal de Sa\u00fade de Acara\u00faSUPLENTEFrancisco Edmilson LimaENTIDADE: Conselho Municipal de Sa\u00fade de Martin\u00f3poleTITULARFrancisca Jamila Paula De Ara\u00fajoENTIDADE: Conselho Municipal de Sa\u00fade de Crate\u00fasSUPLENTEm) 2 (dois) conselheiros titulares e suplentes representantes do segmento de usu\u00e1rios dos Conselhos Municipais de Sa\u00fade da Regi\u00e3o do Litoral Leste/JaguaribeENTIDADE: Conselho Municipal de Sa\u00fade de FortimTITULARENTIDADE: Conselho Municipal de Sa\u00fade de Limoeiro do NorteSUPLENTEENTIDADE: Conselho Municipal de Sa\u00fade de Limoeiro do NorteTITULARENTIDADE: Conselho Municipal De Sa\u00fade De IracemaSUPLENTEMaria Adriana Almeida Nogueiran) 2 (dois) conselheiros titulares e suplentes representantes do segmento de usu\u00e1rios dos Conselhos Municipais de Sa\u00fade da Regi\u00e3o do Sert\u00e3o CentralENTIDADE: Conselho Municipal de Sa\u00fade de Senador PompeuTITULARAdriana Costa De CarvalhoENTIDADE: Conselho Municipal de Sa\u00fade de ItatiraSUPLENTEFrancisco Juc\u00e9lio da SilvaENTIDADE: Conselho Municipal de Sa\u00fade de QuixeramobimTITULARAlexandre Bandeira BarrosENTIDADE: Conselho Municipal De Sa\u00fade De IbicuitingaSUPLENTE"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba069/2024.ALTERA A PORTARIA N\u00ba1348/2023 QUE INSTITUIU A COMISS\u00c3O ESTADUAL DE PREVEN\u00c7\u00c3O E CONTROLE DAS INFEC\u00c7\u00d5ES RELACIONADAS \u00c0 ASSIST\u00caNCIA \u00c0 SA\u00daDE EM SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.A SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o art. 93, inciso III da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, art. 17 da Lei n\u00ba 8.080, de 19 de setembro de 1990, o art. 82, inciso XIV da Lei n\u00ba 13.875, de 07 de fevereiro de 2007, o art. 50, inciso XIV, da Lei 16.710 de 21 de dezembro de 2018, e art. 6\u00ba, inciso XIV, do Decreto n\u00ba 34.048 de 28 de abril de 2021. CONSIDERANDO o disposto no art. 15, inciso XVI da Lei n\u00ba 8.080/90, que estabelece como compet\u00eancia e atribui\u00e7\u00f5es comuns dos entes federados, a elabora\u00e7\u00e3o de normas t\u00e9cnicas cient\u00edficas d e promo\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o da sa\u00fade. CONSIDERANDO o disposto no art. 17, inciso XI da Lei n\u00ba 8.080 de 19 de setembro de 1990, que compete \u00e0 dire\u00e7\u00e3o estadual do SUS estabelecer normas, em car\u00e1ter suplementar, para o controle e avalia\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os de sa\u00fade; CONSIDERANDO a prioridade da seguran\u00e7a do paciente em servi\u00e7os de sa\u00fade na agenda pol\u00edtica dos Estados Membros da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS) e Resolu\u00e7\u00e3o aprovada durante a 57\u00aa Assembleia Mundial da Sa\u00fade, que recomendou aos pa\u00edses aten\u00e7\u00e3o ao tema Seguran\u00e7a do Paciente. CONSIDERANDO a Portaria MS/GM n\u00ba 529, , de 1\u00b0 de abril de 2013, que institui o Programa Nacional de Seguran\u00e7a do Paciente (PNSP), cujo objetivo geral \u00e9 contribuir para a qualifica\u00e7\u00e3o do cuidado em sa\u00fade em todos os estabelecimentos de sa\u00fade do territ\u00f3rio nacional; CONSIDERANDO a Portaria MS/GM n\u00ba 2616, de 12 de maio de 1998, que institui o Programa de Controle de Infec\u00e7\u00e3o Hospitalar, que \u00e9 o conjunto de a\u00e7\u00f5es desenvolvidas deliberada e sistematicamente, com vistas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o m\u00e1xima poss\u00edvel da incid\u00eancia e da gravidade das infec\u00e7\u00f5es hospitalares; CONSIDERANDO a Diretriz Nacional para Elabora\u00e7\u00e3o de Programa de Gerenciamento do Uso de Antimicrobianos, de 28 de dezembro de 2017, e a Nota T\u00e9cnica GVIMS/GGTES/ANVISA N\u00b0 06/2021, que disp\u00f5e da Implementa\u00e7\u00e3o do Programa de Gerenciamento do Uso de Antimicrobianos pelos hospitais, com ambas possuindo a finalidade de orientar os profissionais dos servi\u00e7os de sa\u00fade (hospitais e aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica) para elabora\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o de seus programas de gerenciamento do uso de antimicrobianos, sendo uma das a\u00e7\u00f5es do Plano Nacional para a Preven\u00e7\u00e3o e Controle da Resist\u00eancia Microbiana em Servi\u00e7os de Sa\u00fade, seguindo as recomenda\u00e7\u00f5es da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS). CONSIDERANDO a instru\u00e7\u00e3o do processo NUP n\u00ba 24001.001622/2024-99 , que solicita altera\u00e7\u00e3o da Portaria n\u00ba 1348/2023 que instituiu a Comiss\u00e3o Estadual de Preven\u00e7\u00e3o e Controle das Infec\u00e7\u00f5es Relacionadas \u00e0 Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade em Servi\u00e7os de Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 e d\u00e1 outras provid\u00eancias CONSIDERANDO a economia processual e o formalismo moderado; RESOLVE:Art 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00ba 1348/2023 que instituiu a Comiss\u00e3o Estadual de Preven\u00e7\u00e3o e Controle das Infec\u00e7\u00f5es Relacionadas \u00e0 Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 e d\u00e1 outras provid\u00eancias vinculadas \u00e0 Coordenadoria de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria/Secretaria Executiva de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade da Secretaria de Sa\u00fade do Cear\u00e1.Art 2\u00ba A Comiss\u00e3o Estadual de Preven\u00e7\u00e3o e Controle das Infec\u00e7\u00f5es Relacionadas \u00e0 Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade ter\u00e1 car\u00e1ter executivo e consultivo exercendo as seguintes atribui\u00e7\u00f5es:I - monitorar a constitui\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o das Comiss\u00f5es de Controle de Infec\u00e7\u00e3o Hospitalar (CCIH) nos servi\u00e7os de sa\u00fade do Cear\u00e1;II - analisar, monitorar e garantir as a\u00e7\u00f5es voltadas \u00e0 preven\u00e7\u00e3o e controle de Infec\u00e7\u00f5es Relacionadas \u00e0 Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade (IRAS) e Resist\u00eancia Microbiana (RM), de compet\u00eancia da CCIH, embasadas por um regimento interno implementado, nos servi\u00e7os de sa\u00fade do Cear\u00e1;III - estabelecer normas e diretrizes, em car\u00e1ter suplementar, para a preven\u00e7\u00e3o e controle de infec\u00e7\u00e3o hospitalar, segundo a Portaria MS/GM n\u00ba 2616, de 12 de maio de 1998;IV - apoiar tecnicamente as a\u00e7\u00f5es de vigil\u00e2ncia epidemiol\u00f3gica e monitoramento de IRAS das CCIHs dos servi\u00e7os de sa\u00fade do Estado;V - apoiar a disponibiliza\u00e7\u00e3o de recursos humanos, financeiros, tecnol\u00f3gicos, insumos e materiais por parte da dire\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de sa\u00fade, bem como a nomea\u00e7\u00e3o dos componentes da CCIH por meio de ato pr\u00f3prio, com a aprova\u00e7\u00e3o do regimento interno da CCIH e afirma\u00e7\u00e3o da participa\u00e7\u00e3o do Presidente da CCIH nos \u00f3rg\u00e3os colegiados deliberativos e formuladores de pol\u00edtica da institui\u00e7\u00e3o para o funcionamento sistem\u00e1tico e cont\u00ednuo da CCIH;VI - estimular, gerenciar e monitorar as notifica\u00e7\u00f5es de Infec\u00e7\u00f5es Relacionadas \u00e0 Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade (IRAS) e Resist\u00eancia Microbiana (RM) no Formul\u00e1rios de Notifica\u00e7\u00e3o Nacional das Infec\u00e7\u00f5es Relacionadas \u00e0 Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade e Resist\u00eancia Microbiana em Servi\u00e7os de Sa\u00fade;VII - incentivar o preenchimento anual do formul\u00e1rio de Avalia\u00e7\u00e3o Nacional das Pr\u00e1ticas de Seguran\u00e7a do Paciente em hospitais com leitos de UTI e do formul\u00e1rio de Avalia\u00e7\u00e3o Nacional das Pr\u00e1ticas de Seguran\u00e7a do Paciente em Servi\u00e7os de Di\u00e1lise;VIII - incentivar a participa\u00e7\u00e3o dos hospitais na Avalia\u00e7\u00e3o Nacional dos Programas de Preven\u00e7\u00e3o e Controle de Infec\u00e7\u00e3o dos Hospitais;IX - disseminar e orientar sobre notas t\u00e9cnicas, relat\u00f3rios, webinares, cursos, manuais, alertas, planos e programas nacionais sobre a preven\u00e7\u00e3o e controle de IRAS e RM para profissionais, servi\u00e7os de sa\u00fade e outras institui\u00e7\u00f5es;X - fomentar e subsidiar a promo\u00e7\u00e3o de educa\u00e7\u00e3o continuada, atrav\u00e9s de eventos cient\u00edficos, capacita\u00e7\u00f5es, produ\u00e7\u00e3o de material t\u00e9cnico, did\u00e1tico e informativo aos profissionais de sa\u00fade e demais segmentos da sociedade cearense, com o objetivo de prevenir e controlar as IRAS e RM;XI - produzir e divulgar relat\u00f3rios e boletins, contendo a avalia\u00e7\u00e3o de indicadores epidemiol\u00f3gicos compilados a partir dos dados notificados nos Formul\u00e1rios de Notifica\u00e7\u00e3o Nacional das IRAS, atrav\u00e9s da plataforma LimeSurvey;XII - coordenar e monitorar a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es do Programa Nacional de Preven\u00e7\u00e3o e Controle de IRAS e contribuir para as revis\u00f5es e as atualiza\u00e7\u00f5es peri\u00f3dicas;XIII - implementar a\u00e7\u00f5es de melhoria com base nos indicadores do Programa Nacional voltadas para a implanta\u00e7\u00e3o de programas de controle de infec\u00e7\u00e3o, ado\u00e7\u00e3o das diretrizes objetivando a implanta\u00e7\u00e3o das pr\u00e1ticas de controle de infec\u00e7\u00e3o, bem como as notifica\u00e7\u00f5es regulares e vigil\u00e2ncia das IRAS e RM;XIV - orientar e incentivar os profissionais de sa\u00fade na elabora\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o de programas de gerenciamento do uso de antimicrobianos nos servi\u00e7os de sa\u00fade, para que venham a implementar um conjunto de a\u00e7\u00f5es que englobam desde o diagn\u00f3stico, a sele\u00e7\u00e3o, a prescri\u00e7\u00e3o e a dispensa\u00e7\u00e3o adequadas, boas pr\u00e1ticas de dilui\u00e7\u00e3o, conserva\u00e7\u00e3o e administra\u00e7\u00e3o, al\u00e9m da auditoria e do monitoramento das prescri\u00e7\u00f5es, do monitoramento do programa at\u00e9 a ado\u00e7\u00e3o de medidas intervencionistas, buscando garantir o efeito f\u00e1rmaco - terap\u00eautico m\u00e1ximo com m\u00ednimo risco potencial;XV - incentivar a participa\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de sa\u00fade do estado na Avalia\u00e7\u00e3o Nacional dos Programas de Gerenciamento de Antimicrobianos em Servi\u00e7os de Sa\u00fade (Hospitais e Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade).Art. 3\u00ba A Comiss\u00e3o Estadual de Preven\u00e7\u00e3o e Controle de Infec\u00e7\u00f5es Relacionadas \u00e0 Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade (CECIRAS), no \u00e2mbito da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, ser\u00e1 constitu\u00edda nos termos do Anexo \u00danico desta Portaria.Art. 4\u00ba. Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, sendo revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, aos 15 de janeiro de 2024.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ART. 3\u00b0 DA PORTARIA N\u00ba069/2024MEMBROS EXECUTIVOS QUE COMP\u00d5EM A COMISS\u00c3O ESTADUAL DE PREVEN\u00c7\u00c3O E CONTROLE DE INFEC\u00c7\u00d5ES RELACIONADAS \u00c0 ASSIST\u00caNCIA \u00c0 SA\u00daDEFrancisco David Ara\u00fajo da Silva (Coordenador) COVIS/SESAAndreza L\u00edvia Martins RochaCOVIS/SESAAnna Karolinne Morais e AraujoCOVIS/SESAArlete Cavalcante Gir\u00e3oCOVIS/SESAEliel Pinheiro Fernandes COVIS/SESAFl\u00e1via Vasconcelos de Ara\u00fajoCOVIS/SESAFrancisca Dyelly Ferreira da Silva COVIS/SESAJane Cris de Lima CunhaCOVIS/SESALillian de Queiroz Costa Pinho Pess\u00f4aCOVIS/SESAMaria Dolores Duarte FernandesCOVIS/SESAMaria Virma de Freitas MachadoCOVIS/SESASilvana Margareth Teixeira LimaCOVIS/SESATereza Rosane de Ara\u00fajo Felipe Torres Lima COVIS/SESAAntonio Carlos Araujo FragaCOVIS/SESAJos\u00e9 Antonio Pereira Barreto COVEP/CEREM/SESAKarene Ferreira CavalcanteLACEN/SESAKarla Deisy Morais BorgesSEAPS/COPAFNaara R\u00e9gia Pinheiro CavalcanteCOGEQ/SEPGIMEMBROS CONSULTIVOS QUE COMP\u00d5EM A COMISS\u00c3O ESTADUAL DE PREVEN\u00c7\u00c3O E CONTROLE DE INFEC\u00c7\u00d5ES RELACIONADAS \u00c0 ASSIST\u00caNCIA \u00c0 SA\u00daDEBr\u00e1ulio Matias Carvalho Instituto de Sa\u00fade e Gest\u00e3o Hospitalar - ISGHCamila Mendes dos SantosCOGEC/SEAPS/SESAEvelyne Santana Gir\u00e3oComplexo Hospitalar- CHUFC/EBSERHHenry Pablo Lopes Campos e ReisConsultor T\u00e9cnico OPASJeov\u00e1 Kenny Baima ColaresEscola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 \u2013 ESP-CELauro Vieira Perdig\u00e3o Neto Sociedade Cearense de InfectologiaLucilia Maria Nunes Falc\u00e3o SEVIG/SESARog\u00e9rio Rodrigues de Mendon\u00e7a COSEMS/CE"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba094/2024.INSTITUI GRUPO CONDUTOR PARA ELABORA\u00c7\u00c3O DA LINHA DO CUIDADO PARA CRIAN\u00c7AS COM TRANSTORNO DO ESPECTRO DO AUTISMO (TEA) 0-6 ANOS NO ESTADO DO CEAR\u00c1.A SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 e GESTORA ESTADUAL DO SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE \u2013 SUS/CE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o legal que lhe confere o art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; o art. 17 da Lei Federal n\u00ba 8.080/90; o inciso XIV do Art. 50, da Lei n\u00ba 16.710, 21 de dezembro de 2018 e suas altera\u00e7\u00f5es; e o inciso XIV do art. 6\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 34.048, de 28 de abril de 2021; Considerando a Portaria n\u00ba 793/GM/MS, de 24 de abril de 2012, que institui a Rede de Cuidados \u00e0 Pessoa com Defici\u00eancia no \u00e2mbito do SUS; Considerando a Portaria n\u00ba 3, de 28 de setembro de 2017, que trata da consolida\u00e7\u00e3o das normas sobre as redes do Sistema \u00danico de Sa\u00fade; Considerando a Portaria Conjunta n\u00ba 7, de 12 de Abril de 2022, que aprova o Protocolo Cl\u00ednico e Diretrizes Terap\u00eauticas do Comportamento Agressivo no Transtorno do Espectro do Autismo. Considerando a Lei n\u00ba 12.764, de 27 de dezembro de 2012, que institui a Pol\u00edtica Nacional de Prote\u00e7\u00e3o dos Direitos da Pessoa com transtorno do espectro autista; Considerando a Lei n\u00ba 13.146, de 6 de julho de 2015, que institui a Lei Brasileira de Inclus\u00e3o da Pessoa com Defici\u00eancia (Estatuto da Pessoa com Defici\u00eancia); Considerando a necessidade de assegurar o cuidado \u00e0 sa\u00fade das pessoas com Transtorno do Espectro do Autismo em todos os n\u00edveis de aten\u00e7\u00e3o do Sistema \u00danico de Sa\u00fade no Cear\u00e1, RESOLVE:Art. 1\u00ba Instituir Grupo Condutor para elabora\u00e7\u00e3o da Linha de Cuidado para Crian\u00e7as com Transtorno do Espectro do Autismo (TEA) 0-6 anos no Estado do Cear\u00e1.Art. 2\u00ba O Grupo a que se refere o art. 1\u00ba ser\u00e1 conduzido pelos membros listados no anexo I desta portaria.Art. 3\u00ba Compete ao grupo condutor:I \u2013 elaborar a linha de cuidado e instrumentos t\u00e9cnicos que contribuam para melhoria no atendimento, suporte t\u00e9cnico \u00e0s equipes de sa\u00fade;II \u2013 apoiar a capacita\u00e7\u00e3o dos profissionais da sa\u00fade na linha de cuidado \u00e0 sa\u00fade das crian\u00e7as com transtorno do espectro do autismo;III \u2013 propor normas, procedimentos e ado\u00e7\u00e3o de medidas que visem a melhora do acesso e aten\u00e7\u00e3o integral \u00e0s crian\u00e7as com TEA no Estado do Cear\u00e1.Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Art. 5\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1ANEXO I A QUE SE REFERE O ART. 2\u00ba DA PORTARIA N\u00ba094/2024 DE 18 DE JANEIRO DE 2024MEMBROS INTEGRANTES DO GRUPO CONDUTOREQUIPE DE ELABORA\u00c7\u00c3OCoordena\u00e7\u00e3o Geral, organiza\u00e7\u00e3o, elabora\u00e7\u00e3oMaria Vaudelice Mota - Secret\u00e1ria Executiva da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria e Pol\u00edticas de Sa\u00fade - SEAPSLuciene Alice da Silva - Coordenadora de Pol\u00edticas de Gest\u00e3o do Cuidado Integral \u00e0 Sa\u00fade - COGEC/SEAPS/SESAJuliana Donato N\u00f3brega - Assessora T\u00e9cnica da COGEC/SEAPS/SESADavi Queiroz de Carvalho Rocha \u2013 Diretor do Hospital de Sa\u00fade Mental Professor Frota PintoMaria Magda Alves - EnfermeiraEspecialista ConvidadoAndr\u00e9 Pereira Cabral \u2013 M\u00e9dico - NeuropediatraAnt\u00f4nio Aldo Melo Filho \u2013 M\u00e9dico- Cirurgi\u00e3o Pedi\u00e1tricoArism\u00eania Maria Almeida Lima - Terapeuta OcupacionalErlane Marques Ribeiro - M\u00e9dica geneticistaRebeka Ferreira Pequeno Leite - fonoaudi\u00f3logaMarilza Lima dos Santos Galv\u00e3o - Terapeuta OcupacionalMalbia Oliveira Rolim Barbosa \u2013 Terapeuta Ocupacional e Enfermeira\u00edtalo Lennon Sales de Almeida - EnfermeiroEm\u00edlia Alves de Castro - DentistaLuiza Veruska - Fonoaudi\u00f3loga e Terapeuta OcupacionalErika Marques Nobre - Terapeuta OcupacionalColabora\u00e7\u00e3oSecretaria Executiva de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria e Pol\u00edticas de Sa\u00fade (SEAPS)Ana Beatriz Ferreira PinheiroRenata Rodrigues FernandesThalita Helena Christian de OliveiraSecret\u00e1ria Executiva de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade e Desenvolvimento Regional (SEADE)Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade de Fortaleza (SRFOR)Maria Iracema Capistrano BezerraRita de C\u00e1ssia do Nascimento Leit\u00e3oSuperintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade do Cariri (SRSUL)Rondinelle Alves do CarmoSuperintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade do Litoral Leste Jaguaribe (SRLES)Maria Arnete BorgesVirginia Maria Moura Remigio PeixotoMEMBROS INTEGRANTES DO GRUPO CONDUTORSuperintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade do Sert\u00e3o Central (SRCEN)Ad\u00e9lia Holanda Baia Di\u00f3genesRafaelle Dantas BezerraSuperintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Norte (SRNOR)M\u00f4nica Souza LimaGrupo RevisorMicael Pereira NobreEvan\u00e9zia de Ara\u00fajo OliveiraRianna Nargilla Silva NobreNalber Sigian Tavares MoreiraSheila Maria Santiago Borges"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "ADITAMENTO N\u00ba01/2024 \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2023/10703 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230866O Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, tendo em vista os elementos contidos no Processo n\u00ba 11749245/2022, nos termos do Decreto Estadual n\u00ba 32.824, publicado D.O.E de 11/10/2018 e do art. 65 da Lei Federal n.\u00ba 8.666, de 21/06/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, resolve fazer aditamento \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba2023/10703, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, em 14 de novembro de 2023, que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR\u201d, de acordo com as espe-cifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital, para incluir empresa HEALTH CLEAN COMERCIAL LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 48.196.341/0001-00, representada pelo(a) Sr(a). Francisco Arcelino Filomeno Calado, portador(a) do RG n\u00ba. 96002041493 e inscrito(a) no CPF sob o n\u00ba 624.157.353-53, conforme a seguir:ITEMDESCRI\u00c7\u00c3OQUANT.VALOR UNIT.VALOR TOTAL3EQUIPO MACROGOTAS \u2013 PARA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE SOLU\u00c7\u00d5ES PARENTERAIS; COM FILTRO DE PART\u00cdCULAS E FILTRO BACTERIOL\u00d3GICO; FILTRO DE AR, COMPOSTO DE LANCETA COM PONTA PERFURANTE ESCALONADA E ADAPT\u00c1VEL AO FRASCO DE SORO; C\u00c2MARA GOTEJADORA FLEX\u00cdVEL, TRANSPARENTE, PARA 20 MACROGOTAS/ML; REGULADOR DE FLUXO TIPO ROLETE DE ALTA PRECIS\u00c3O COM ESBARRO NAS DUAS EXTREMIDADES, TUBO FLEX\u00cdVEL, TRANSPARENTE MEDINDO NO M\u00cdNIMO 1.40MTS, INJETOR PARA MEDICA\u00c7\u00c3O COM ABA PROTETORA DO PROFISSIONAL COM NO M\u00cdNIMO 1,5 CM DE \u00c1REA; ADAPTADOR DISTAL MACHO COM CONECTOR LUER LOCK. EST\u00c9RIL. EMBALAGEM \u00cdNTEGRA QUE ACONDICIONE E GARANTA AS CARACTER\u00cdSTICAS DE FABRICA\u00c7\u00c3O E INTEGRIDADE DO PRODUTO, INVIOL\u00c1VEL, QUE PERMITA EXPOSI\u00c7\u00c3O E TRANSFER\u00caNCIA ASS\u00c9PTICA DO PRODUTO ATRAV\u00c9S DE ABERTURA TIPO P\u00c9TALA OU SIMILAR, COM R\u00d3TULO QUE ATENDA A RDC 185 DE 22 DE OUTUBRO DE 2001/ANVISA. O PRODUTO DEVE ATENDER A LEGISLA\u00c7\u00c3O PERTINENTE A ANVISA. Cod. Cat.: 4182172.550.000R$ 0,7400R$ 1.887.000,00OVALOR TOTAL:R$ 1.887.000,00Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas na Ata de Registro de Pre\u00e7o ora aditada, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este instrumento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 12 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIROFrancisco Arcelino Filomeno CaladoREPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "ADITAMENTO N\u00ba04/2024 \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2023/06401PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20222196O Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, tendo em vista os elementos contidos no Processo n\u00ba 08891940/2022, SUITE (24001.048259/2023-94), nos termos do art. 23 do Decreto Estadual n\u00ba 32.824, de 11/10/2018, publicado D.O.E de 11/10/2018 e na al\u00ednea \u201cd\u201d, do inciso II, do art. 65 da Lei Federal n.\u00ba 8.666, de 21/06/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, resolve fazer aditamento \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba2023/06401, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, em 14 de mar\u00e7o de 2023, que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMEDICAMENTOS\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital, para altera\u00e7\u00e3o de marca do item 6, em favor a empresa ARMAZ\u00c9M DOS MEDICAMENTOS EIRELI-ME inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 27.718.661/0001-03, representada pelo(a) Sr(a). Frederico Ferreira Franco, portador(a) do RG n\u00ba 3720381 DGPC/GO e inscrito(a) no CPF sob o n\u00ba 716.727.451-87, conforme a seguir:ITEMDESCRI\u00c7\u00c3OMARCA REGISTRADANOVA MARCA6BESILATO DE ANLODIPINO, 5MG, COMPRIMIDO, UNIDADE 1.0 COMPRIMIDO Cod. Cat.: 384222 BRAINFARMAGEOLABFicam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas na Ata de Registro de Pre\u00e7o ora aditada, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este instrumento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 11 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIROREPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba920/2020I \u2013 ESP\u00c9CIE: Doc. n\u00ba 06/2024 - 12\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 920/2020; II \u2013 CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 - SESA; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Avenida Almirante Barroso, n\u00ba 600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: FORTAL EMPREENDIMENTO EIRELI; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Pinho Pessoa, n\u00ba 1001, Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza/CE; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d, da Lei federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. Posteriores, os preceitos do direito p\u00fablico e do mais que consta dos documentos, atestos e manifesta\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas registradas e acostadas ao procedimento epigrafado; VII \u2013 FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: Prorroga\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba920/2020, que tem como objeto servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o das Leis Trabalhistas (CLT), para atender as necessidades na \u00e1rea de Auxiliar Administrativo da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SESA/CE, dos Hospitais, das Unidades Ambulatoriais e Regionais, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 24.580.561,44 (vinte e quatro milh\u00f5es, quinhentos e oitenta mil, quinhentos e sessenta e um reais e quarenta e quatro centavos); X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a partir do dia 02 de fevereiro de 2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; XII \u2013 DATA: 15/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e MAR\u00cdLIA LOPES CRUZ ROLIM;R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba1176/2021I \u2013 ESP\u00c9CIE:DOC: 940/2023 - 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 1176/2021 II \u2013 CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRE-TARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/LABORAT\u00d3RIO CENTRAL DE SA\u00daDE P\u00daBLICA SESA/LACEN III \u2013 ENDERE\u00c7O: Avenida Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 2405, Dion\u00edsio Torres, Fortaleza/CE \u2013 CEP: 60.120-000 IV \u2013 CONTRATADA: FULL TIME LOG\u00cdSTICA LTDA V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Costa Aguiar, n\u00ba 1782 - fundos, bairro Ipiranga, S\u00e3o Paulo/SP, CEP 04.204-002 VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inciso II, do art. 57, c/c art. 40, inciso XI e art. 55, inciso III e inciso I, do art. 58, todos da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es VII \u2013 FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: Alterar cl\u00e1usulas, reajustar e prorrogar o Contrato n\u00ba1176/2021, que tem como objeto o Servi\u00e7o de transporte multimodal interinstitucional de remessas de produtos perigosos \u2013 subst\u00e2ncias infecciosas, do Laborat\u00f3rio Central de Sa\u00fade P\u00fablica do Estado do Cear\u00e1 \u2013 LACEN/CE aos Laborat\u00f3rios de Refer\u00eancia Regional/Nacional, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia deste edital e na proposta da Contratada. IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$733.428,11 (setecentos e trinta e tr\u00eas mil, quatrocentos e vinte e oito reais e onze centavos). X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a partir do dia 31 de dezembro de 2023 XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. XII\u2013 DATA:28/12/2023 XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: LIANA PERDIG\u00c3O MELLO E EDUARDO JORGE COELHO GOSTON.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2024/00039I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): JB FARMA COMERCIO DE MEDICA-MENTOS E REPRESENTACOES EIRELI; DBI COMERCIO E IMPORTACAO EIRELI. III \u2013 OBJETO: O registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de REGISTRO DE PRE\u00c7O - MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231213 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 02885052/2023. Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contra-ta\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(AS) E ITEM(NS); JB FARMA COMERCIO DE MEDICAMENTOS E REPRESENTACOES EIRELI: ITEM: 2; 615653 - ALGODAO, HIDROFILIDADE MENOR QUE 30 SEGUNDOS, GRAU DE ALVURA SUPERIOR A 70%, HIDROFILO 250GR, MANTA UNIFORME, LIVRE DE IMPUREZAS, MANCHAS, LIVRE DE ALVEJANTE OPTICO, PH ENTRE 5.0 E 8.0, ATOXICO E APIROGENICO, ROLO 1.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 7.020; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 7,5000; DBI COMERCIO E IMPORTACAO EIRELI: ITEM: 1; 897010 - PAPEL, TERMOSSENSIVEL DE IMPRESSAO DE ALTO BRILHO UPP110 HG, 110 X 18M, PARA ULTRASSONOGRAFIA, COMPATIVEL IMPRESSORA SONY, ROLO 1.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 2.062; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 83,9000; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20231213; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 05/01/2024; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.Marjory dos Anjos PessoaCOORDENADORA DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2024/00041I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): CIRURTECH COMERCIO E MANU-TENCAO DE MATERIAIS CIRURGICOS LTDA. III \u2013 OBJETO: O registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de REGISTRO DE PRE\u00c7O - MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230694 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 01483589/2023. Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(AS) E ITEM(NS); CIRURTECH COMERCIO E MANUTENCAO DE MATERIAIS CIRURGICOS LTDA: ITEM: 2; 1365560 - PINCA, MIXTER BABY, 18CM +/-1CM, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 160; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 94,9900; ITEM: 4; 1564559 - PONTEIRA, AURICULAR PARA ASPIRADOR, 4MM, USO EM CIRUGIA OTORRINOLARINGOLOGICA, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 120; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 24,3000; V \u2013 MODALI-DADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20230694; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 05/01/2024; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.Marjory dos Anjos PessoaCOORDENADORA DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2024/00087I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): HOSP TRADE DO BRASIL LTDA. III \u2013 OBJETO: O registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de REGISTRO DE PRE\u00c7O PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR (FILTRO DE AR PARA INCUBADORA) PARA ATENDIMENTO A REDE SESA., cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230913 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 03239685/2023. Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(AS) E ITEM(NS); HOSP TRADE DO BRASIL LTDA: ITEM: 1; 1155158 - FILTRO, DE AR PARA INCUBADORA, ORIGINAL OU COMPATIVEL COM INCUBADORA DE TRANSPORTE, MARCA FANEM, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 71; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 200,0000; ITEM: 2; 1155526 - FILTRO, DE AR PARA INCUBADORA, ORIGINAL OU COMPATIVEL COM INCUBADORA MODELO VISION ADVANCED 2286, MARCA FANEM, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 285; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 202,0000; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20230913; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSI-NATURA: 09/01/2024; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.Marjory dos Anjos PessoaCOORDENADORA DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2024/00151I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): T S COMERCIAL DE MEDICAMENTOS E REPRESENTACAO LTDA; EMMARKA DISTRIBUIDORADE MEDICAMENTOS LTDA; NORD PRODUTOS EM SAUDE LTDA; UNIAO QUIMICA FARMACEUTICA NACIONAL S.A; SANTA BRANCA DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA. III \u2013 OBJETO: O registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de REGISTRO DE PRE\u00c7OS - AQUISI\u00c7\u00c3O DE MEDICAMENTOS , cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231664 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo SUITE n\u00ba 24001.018191/2023-19. Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(AS) E ITEM(NS); T S COMERCIAL DE MEDICAMENTOS E REPRESENTACAO LTDA: ITEM: 6; 1028830 - PARECO-XIBE, SODICO, 40MG, PO LIOFILIZADO PARA SOLUCAO INJETAVEL, FRASCO AMPOLA, UNIDADE 1.0 FRASCO / AMPOLA - obs: QUANT.: 6.400; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 18,4864; EMMARKA DISTRIBUIDORADE MEDICAMENTOS LTDA: ITEM: 5; 1422737 - NITROGLICERINA, 5MG/ML, SOLUCAO INJETAVEL, AMPOLA 5 ML, AMPOLA 1.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 5.340; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 36,0000; NORD PRODUTOS EM SAUDE LTDA: ITEM: 2; 1104465 - HIDROCORTISONA SUCCINATO, SODICO, 500MG, PO LIOFILIZADO PARA SOLUCAO INJETAVEL, FRASCO/AMPOLA, UNIDADE 1.0 FRASCO / AMPOLA - obs: QUANT.: 75.620; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 4,2400; UNIAO QUIMICA FARMACEU-TICA NACIONAL S.A: ITEM: 1; 1087696 - HIDROCORTISONA SUCCINATO, SODICO, 100MG, PO LIOFILIZADO PARA SOLUCAO INJETAVEL, FRASCO/AMPOLA, UNIDADE 1.0 FRASCO / AMPOLA - obs: QUANT.: 111.320; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 3,0000; SANTA BRANCA DISTRIBUI-DORA DE MEDICAMENTOS LTDA: ITEM: 4; 392012 - METILERGOMETRINA, MALEATO AMPOLA 1 ML, 0,2 MG/ML, SOLUCAO INJETAVEL, AMPOLA 1.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 2.000; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 2,1225; ITEM: 7; 395656 - TERBUTALINA (SULFATO), AMPOLA 1 ML, 0,5MG/ML, SOLUCAO INJETAVEL, AMPOLA 1.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 42.400; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1,2340; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20231664; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 11/01/2024; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.Marjory dos Anjos PessoaCOORDENADORA DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2024/00154I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): SHIMADZU DO BRASIL COMERCIO LTDA. III \u2013 OBJETO: O REGISTRO DE PRE\u00c7O - EQUIPAMENTO M\u00c9DICO HOSPITALAR PARA ATENDIMENTO DA REDE SESA., cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230453 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 00460206/2022. Subcl\u00e1usula \u00danica - Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(AS) E ITEM(NS); SHIMADZU DO BRASIL COMERCIO LTDA: ITEM: 1; 1604756 - EQUIPAMENTO, RAIO X TELECOMANDADO, POTENCIA MINIMA 65 KW, ACESSORIOS, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE - obs: QUANT.: 7; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.020.000,0000; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20230453; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 11/01/2024; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.Marjory dos Anjos PessoaCOORDENADORA DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1286/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1; CONTRATADA: SANTA CASA DE MISERIC\u00d3RDIA DE SOBRAL; OBJETO: A presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados m\u00e9dico-hospitalares e ambulatoriais de m\u00e9dia e alta complexidade na \u00e1rea de oncologia aos usu\u00e1rios do Sistema \u00danico de Sa\u00fade - SUS, objetivando o acesso aos servi\u00e7os especializados e assim ofertando qualidade de vida aos usu\u00e1rios do SUS, regulados pela Central de Regula\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e respeitando os crit\u00e9rios de regionaliza\u00e7\u00e3o, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia do Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba. 004/2023; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Artigo 25, caput, da Lei Federal n\u00ba 8.666 de 21/06/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua assinatura VALOR GLOBAL: R$ 1.094.451,90 (um milh\u00e3o, noventa e quatro mil quatrocentos e cinquenta e um reais e noventa centavos) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200074.10.302.631.10428.03.339039.1.5009100000.0; DATA: 14/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho e Regina C\u00e9lia Carvalho da Silva.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1309/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/SESA; CONTRATADA: SA CENTRO REGIONAL INTEGRADO DE ONCOLOGIA CRIO, COM A INTERVENI\u00caNCIA DO INSTITUTO PR\u00c1XIS DE EDUCA\u00c7\u00c3O,CULTURA E A\u00c7\u00c3O SOCIAL; OBJETO: A presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados m\u00e9dico-hospitalares e ambulatoriais de m\u00e9dia e alta complexidade na \u00e1rea de oncologia aos usu\u00e1rios do Sistema \u00danico de Sa\u00fade - SUS, objetivando o acesso aos servi\u00e7os especializados e assim ofertando qualidade de vida aos usu\u00e1rios do SUS, regulados pela Central de Regula\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e respeitando os crit\u00e9rios de regionaliza\u00e7\u00e3o, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia do Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba. 004/2023. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Artigo 25, caput, da Lei Federal n\u00ba 8.666 de 21/06/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, pela inviabilidade de competi\u00e7\u00e3o, dado o resultado parcial do Chamamento P\u00fablico, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, celebram o presente instrumento, mediante as seguintes cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua assinatura; VALOR GLOBAL: R$3.304.204,00 (tr\u00eas milh\u00f5es trezentos e quatro mil duzentos e quatro reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 7279-24200074.10.302.631.10428.03.339039.1.5009100000.0; DATA DA ASSINATURA: 18/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e FRANCISCO \u00c1LVARO DE ANDRADE NETO e LUIZ FERNANDO PORTO MOTA.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1414/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL DE MESSEJANA DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES \u2013 SESA/HM; CONTRATADA: LOCMED HOSPITALAR LTDA; OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b020221681 e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir de sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 23.674,20 (vinte e tr\u00eas mil, seiscentos e setenta e quatro reais e vinte centavos); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.500.9100000.0.3.01 e 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.600.9200000.1.3.01; DATA DA ASSINATURA: 29/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: CARLOS AUGUSTO LIMA GOMES DOS SANTOS E V\u00c2NIA MARIA CRISTINO MACIEL.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 60/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO \u2013 SESA; CONTRATADA: COOPERATIVA DE TRABALHO DE CL\u00cdNICA M\u00c9DICA DO CEARA LTDA (COOPCLINIC); OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados em horas/ano de M\u00c9DICO REGULADOR e M\u00c9DICO ESPECIALISTA PARA TELEASSIST\u00caNCIA, para atender as necessidades da Coordenadoria de regula\u00e7\u00e3o do Estado \u2013 COREG/ SEADE/ SESA nas regi\u00f5es de sa\u00fade: Fortaleza, Sobral e Cariri, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos neste termo; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 386/2023 e seus anexos, fundamentado no art. 75, inciso VIII, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021 com suas altera\u00e7\u00f5es, os preceitos do direito p\u00fablico, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 1 (um) ano, contado a partir da sua assinatura; VALOR GLOBAL: R$ 3.859.839,36 (tr\u00eas milh\u00f5es, oitocentos e cinquenta e nove mil, oitocentos e trinta e nove reais e trinta e seis centavos); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200074.10.302.631.20236.03.339034.1.500.9100 000.0.3.01-10285; DATA DA ASSINATURA: 17/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Raimundo Joselanio Carneiro.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 61/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO \u2013 SESA; CONTRATADA: COOPERATIVA DE TRABALHO DE ATENDIMENTO PRE E HOSPITALAR LTDA - COAPH; OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados em horas/ano de M\u00c9DICO REGULADOR e M\u00c9DICO ESPECIALISTA PARA TELEASSIST\u00caNCIA, para atender as necessidades da Coordenadoria de regula\u00e7\u00e3o do Estado \u2013 COREG/ SEADE/ SESA nas regi\u00f5es de sa\u00fade: Fortaleza, Sobral e Cariri, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos neste termo; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 386/2023 e seus anexos, fundamentado no art. 75, inciso VIII, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021 com suas altera\u00e7\u00f5es, os preceitos do direito p\u00fablico, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 1 (um) ano, contado a partir da sua assinatura; VALOR GLOBAL: R$ 10.510.683,24 (dez milh\u00f5es, quinhentos e dez mil, seiscentos e oitenta e tr\u00eas reais e vinte e quatro centavos); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200074.10.302.631.20236.03.339034.1.500.9100000.0.3.01-10285; DATA DA ASSINATURA: 17/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Jos\u00e9 Newton Lacerda Carneiro.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba03/2024CEO.R/CASCAVELCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE CHOROZINHO; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SAUDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CASCAVEL \u2013 CPSMCAS; OBJETO: Defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o financeira do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do CENTRO DE ESPECIALIDADES ODONTOLO-GICAS REGIONAL \u2013 DR. FRANCISCO MANUETO DE SOUZA, unidade integrante do patrim\u00f4nio da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1-PROEXMAES, na Regi\u00e3o de Sa\u00fade de Cascavel, e, manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, como ente membro, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Estadual/CE n\u00ba. 14.622/2010 e do respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CASCAVEL \u2013 CPSMRCAS; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Estadual/CE n\u00ba 14.622, de 26 de fevereiro de 2010, ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CASCAVEL \u2013 CPSMCAS, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Cascavel; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados a partir da data de sua assinatura; VALOR: R$ 88.798,80 (Oitenta e oito mil, setecentos e noventa e oito reais e oitenta centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco de Castro Menezes J\u00fanior e Am\u00e1lia Lopes de Sousa;R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba03/2024POLI.R/CASCAVELCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE CHOROZINHO; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CASCAVEL \u2013 CPSMCAS; OBJETO: Defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o financeira do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da POLICL\u00cdNICA DRA. M\u00c1RCIA MOREIRA DE MENESES, unidade integrante do patrim\u00f4nio da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortaleci-mento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1-PROEXMAES, na Regi\u00e3o de Sa\u00fade de Cascavel, e, manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, como ente membro, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Estadual/CE n\u00ba. 14.622/2010 e do respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CASCAVEL \u2013 CPSMRCAS; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Estadual/CE n\u00ba 14.622, de 26 de fevereiro de 2010, ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CASCAVEL \u2013 CPSRCAS, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Cascavel; VIG\u00caNCIA: O prazo de 12 (doze) meses, contados a partir da data de sua assinatura; VALOR: R$ 341.591,64 (Trezentos e quarenta e um mil, quinhentos e noventa e um reais e sessenta e quatro centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco de Castro Menezes Junior e Am\u00e1lia Lopes de Sousa.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba06/2024CEO.R/BATURIT\u00c9CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE MULUNGU; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DO MACI\u00c7O DE BATURIT\u00c9 \u2013 CPSMB; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rate-adas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas \u2013 CEO-R/Baturit\u00e9, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Baturit\u00e9, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal n\u00ba 157/2009 do contratante e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade do Maci\u00e7o de Baturit\u00e9 \u2013 CPSMB; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Baturit\u00e9/CE; VIG\u00caNCIA: inicia a partir de 02 de janeiro de 2024, com t\u00e9rmino em 31 de Dezembro de 2024 ; VALOR GLOBAL: R$ 72.684,48 (setenta e dois mil e seiscentos e oitenta e quatro reais e quarenta e oito centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Robert Viana Leit\u00e3o e Thiago Camp\u00ealo Nogueira.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "TERMO DE DOA\u00c7\u00c3O N\u00ba38/2023DOADOR: O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 - SESA; DONAT\u00c1RIO: MUNIC\u00cdPIO DE PALHANO; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 17, inciso II, al\u00ednea \u201ca\u201d, da lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e altera\u00e7\u00f5es, na Lei Estadual n\u00ba 13.476, de 20 de maio de 2004, no Decreto Estadual n\u00ba 35.718, 19 de outubro de 2023 e est\u00e1 vinculado ao processo administrativo SUITE n\u00ba NUP: 24001.033669/2023-31; OBJETO: A doa\u00e7\u00e3o dos bens, ESPECIFICA\u00c7\u00c3O:Microcomputador DELL OPTIPLEX 3000(CORE i3-12100T, RAM 5GB, SSD256GB); QUANTIDADE: 01, TOMBAMENTO:CPU: 537034, TECLADO: 537035, MONITOR: 536852; ESPECIFICA\u00c7\u00c3O: Nobreaks ATTIV 1.200VA \u2013 BI. Capacidade de pot\u00eancia de sa\u00edda de 600W/1200VA, tens\u00e3o nominal de sa\u00edda 115V, frequ\u00eancia de sa\u00edda 60Hz, forma de ondas senoidal, conex\u00e3o, QUANTIDADE: 01, TOMBA-MENTO: 536852; ESPECIFICA\u00c7\u00c3O: Projetor Multim\u00eddia EPSON 3400 Lumens PowerLite E20 Xga, QUANTIDADE: 01, TOMBAMENTO: 537302; FORO: Fortaleza/CE; DATA DE ASSINATURA: 19/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Jos\u00e9 Luciano Silva.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "TERMO DE DOA\u00c7\u00c3O N\u00ba108/2023DOADOR: O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 - SESA; DONAT\u00c1RIO: MUNIC\u00cdPIO DE ITAI\u00c7ABA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 17, inciso II, al\u00ednea \u201ca\u201d, da lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e altera\u00e7\u00f5es, na Lei Estadual n\u00ba 13.476, de 20 de maio de 2004, no Decreto Estadual n\u00ba 35.718, 19 de outubro de 2023 e est\u00e1 vinculado ao processo administrativo SUITE n\u00ba NUP: 24001.033669/2023-31; OBJETO: A doa\u00e7\u00e3o dos bens, ESPECIFICA\u00c7\u00c3O: Microcomputador DELL OPTIPLEX 3000 (CORE i3-12100T, RAM 5GB, SSD256GB), QUANTIDADE: 01, TOMBAMENTO: CPU: 536943 TECLADO: 536944 MONITOR: 536945; ESPECIFICA\u00c7\u00c3O: Nobreaks ATTIV 1.200VA \u2013 BI. Capacidade de pot\u00eancia de sa\u00edda de 600W/1200VA, tens\u00e3o nominal de sa\u00edda 115V, frequ\u00eancia de sa\u00edda 60Hz, forma de ondas senoidal, conex\u00e3o, QUANTIDADE: 01, TOMBA-MENTO: 536848; ESPECIFICA\u00c7\u00c3O: Projetor Multim\u00eddia EPSON 3400 Lumens PowerLite E20 Xga, QUANTIDADE: 01, TOMBAMENTO: 536999; FORO: Fortaleza/CE; DATA DE ASSINATURA: 19/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Iranilson Lima Bezerra.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "TERMO DE DOA\u00c7\u00c3O N\u00ba137/2023DOADOR: O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 - SESA; DONAT\u00c1RIO: MUNIC\u00cdPIO DE MARTIN\u00d3POLE; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 17, inciso II, al\u00ednea \u201ca\u201d, da lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e altera\u00e7\u00f5es, na Lei Estadual n\u00ba 13.476, de 20 de maio de 2004, no Decreto Estadual n\u00ba 35.718, 19 de outubro de 2023 e est\u00e1 vinculado ao processo administrativo SUITE n\u00ba NUP: 24001.033669/2023-31; OBJETO: A doa\u00e7\u00e3o dos bens, ESPECIFICA\u00c7\u00c3O: Microcomputador DELL OPTIPLEX 3000 (CORE i3-12100T, RAM 5GB, SSD256GB), QUANTI-DADE: 01, TOMBAMENTO: CPU: 537231 TECLADO: 537229 MONITOR: 537281; ESPECIFICA\u00c7\u00c3O: Nobreaks ATTIV 1.200VA \u2013 BI. Capacidade de pot\u00eancia de sa\u00edda de 600W/1200VA, tens\u00e3o nominal de sa\u00edda 115V, frequ\u00eancia de sa\u00edda 60Hz, forma de ondas senoidal, conex\u00e3o, QUANTIDADE: 01, TOMBAMENTO: 536896; ESPECIFICA\u00c7\u00c3O: Projetor Multim\u00eddia EPSON 3400 Lumens PowerLite E20 Xga, QUANTIDADE: 01, TOMBAMENTO: 537344; FORO: Fortaleza/CE; DATA DE ASSINATURA: 05/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Francisco Ediberto de Souza.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "TERMO DE DOA\u00c7\u00c3O N\u00ba149/2023DOADOR: O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 - SESA; DONAT\u00c1RIO: MUNIC\u00cdPIO DE TABULEIRO DO NORTE; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 17, inciso II, al\u00ednea \u201ca\u201d, da lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e altera\u00e7\u00f5es, na Lei Estadual n\u00ba 13.476, de 20 de maio de 2004, no Decreto Estadual n\u00ba 35.718, 19 de outubro de 2023 e est\u00e1 vinculado ao processo administrativo SUITE n\u00ba NUP: 24001.033669/2023-31; OBJETO: A doa\u00e7\u00e3o dos bens, ESPECIFICA\u00c7\u00c3O:Microcomputador DELL OPTIPLEX 3000(CORE i3-12100T, RAM 5GB, SSD256GB); QUANTI-DADE: 01, TOMBAMENTO:CPU: 537071, TECLADO: 537069, MONITOR: 537020; ESPECIFICA\u00c7\u00c3O: Nobreaks ATTIV 1.200VA \u2013 BI. Capacidade de pot\u00eancia de sa\u00edda de 600W/1200VA, tens\u00e3o nominal de sa\u00edda 115V, frequ\u00eancia de sa\u00edda 60Hz, forma de ondas senoidal, conex\u00e3o, QUANTIDADE: 01, TOMBAMENTO: 536863; ESPECIFICA\u00c7\u00c3O: Projetor Multim\u00eddia EPSON 3400 Lumens PowerLite E20 Xga, QUANTIDADE: 01, TOMBAMENTO: 537312; FORO: Fortaleza/CE; DATA DE ASSINATURA: 19/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Rildson Rabelo Vasconcelos.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "TERMO DE DOA\u00c7\u00c3O N\u00ba150/2023DOADOR: O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 - SESA; DONAT\u00c1RIO: MUNIC\u00cdPIO DE TAMBORIL; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 17, inciso II, al\u00ednea \u201ca\u201d, da lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e altera\u00e7\u00f5es, na Lei Estadual n\u00ba 13.476, de 20 de maio de 2004, no Decreto Estadual n\u00ba 35.718, 19 de outubro de 2023 e est\u00e1 vinculado ao processo administrativo SUITE n\u00ba NUP: 24001.033669/2023-31; OBJETO: A doa\u00e7\u00e3o dos bens, ESPECIFICA\u00c7\u00c3O:Microcomputador DELL OPTIPLEX 3000(CORE i3-12100T, RAM 5GB, SSD256GB); QUANTI-DADE: 01, TOMBAMENTO:CPU: 537209, TECLADO: 537208, MONITOR: 537178; ESPECIFICA\u00c7\u00c3O: Nobreaks ATTIV 1.200VA \u2013 BI. Capacidade de pot\u00eancia de sa\u00edda de 600W/1200VA, tens\u00e3o nominal de sa\u00edda 115V, frequ\u00eancia de sa\u00edda 60Hz, forma de ondas senoidal, conex\u00e3o, QUANTIDADE: 01, TOMBAMENTO: 536889; ESPECIFICA\u00c7\u00c3O: Projetor Multim\u00eddia EPSON 3400 Lumens PowerLite E20 Xga, QUANTIDADE: 01, TOMBAMENTO: 537338; FORO: Fortaleza/CE; DATA DE ASSINATURA: 19/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Luiz Marcelo Mota Leite.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "TERMO DE DOA\u00c7\u00c3O N\u00ba197/2023DOADOR: O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 - SESA; DONAT\u00c1RIO: MUNIC\u00cdPIO DE MUCAMBO; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 17, inciso II, al\u00ednea \u201ca\u201d, da lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e altera\u00e7\u00f5es, na Lei Estadual n\u00ba 13.476, de 20 de maio de 2004, no Decreto Estadual n\u00ba 35.718, 19 de outubro de 2023 e est\u00e1 vinculado ao processo administrativo SUITE n\u00ba NUP: 24001.033669/2023-31; OBJETO: A doa\u00e7\u00e3o dos bens, ESPECIFICA\u00c7\u00c3O:Microcomputador DELL OPTIPLEX 3000(CORE i3-12100T, RAM 5GB, SSD256GB); QUANTIDADE: 01, TOMBAMENTO:CPU: 537073, TECLADO: 537072, MONITOR: 537129; ESPECIFICA\u00c7\u00c3O: Nobreaks ATTIV 1.200VA \u2013 BI. Capacidade de pot\u00eancia de sa\u00edda de 600W/1200VA, tens\u00e3o nominal de sa\u00edda 115V, frequ\u00eancia de sa\u00edda 60Hz, forma de ondas senoidal, conex\u00e3o, QUANTIDADE: 01, TOMBA-MENTO: 539115; ESPECIFICA\u00c7\u00c3O: Projetor Multim\u00eddia EPSON 3400 Lumens PowerLite E20 Xga, QUANTIDADE: 01, TOMBAMENTO: 537360; FORO: Fortaleza/CE; DATA DE ASSINATURA: 19/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Francisco das Chagas Parente Aguiar.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231187O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20231187 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 04551488/2023 para Registro de Pre\u00e7os que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231187 \u2013 SESA - Coordenadoria de Execu\u00e7\u00e3o de Compras - COEXE considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIO VALOR TOTAL1MEDICAL LIFE COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA 43 R$ 2.628,9700 R$ 113.045,71254 R$ 2.794,3700 R$ 150.895,98TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$ 263.941,69Fortaleza/CE, 18 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231505O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20231505 - SESA, Processo SUITE N\u00ba 24001.014825/2023-64 para Registro de Pre\u00e7os que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMEDICAMENTOS\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231505 \u2013 SESA - Coordena-doria de Execu\u00e7\u00e3o de Compras - COEXE considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIO VALOR TOTAL2SANTA BRANCA DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA 350.190 R$ 0,6500 R$ 227.623,50399.620 R$ 0,4320 R$ 43.035,849111.096 R$ 0,7750 R$ 86.099,404NDS DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA 169.100 R$ 0,0810 R$ 13.697,10613.850.500 R$ 0,0700 R$ 969.535,005COMERCIAL CIRURGICA RIOCLARENSE LTDA 27.772.685 R$ 0,0477 R$ 1.324.757,077UNI HOSPITALAR CEARA LTDA 161.800 R$ 0,5267 R$ 85.220,068SULMEDIC COMERCIO DE MEDICAMENTOS LTDA 20.448 R$ 2,6500 R$ 54.187,2010T S COMERCIAL DE MEDICAMENTOS E REPRESENTACAO LTDA 38.500 R$ 0,0600 R$ 2.310,0011BAXTER HOSPITALAR LTDA 3.989 R$ 61,3900 R$ 244.884,7112ELFA MEDICAMENTOS S.A635.850 4,0500 2.575.192,50TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$ 5.626.542,38Fortaleza/CE, 17 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PARCIALPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231134O Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador da RG de n\u00ba 97002063428 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 623.295.613-34, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Parcial n\u00b0 20231134 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 05584118/2023 (Parcial - 00170538/2024), que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMEDICAMENTOS\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Parcial n\u00ba 20231134 \u2013 SESA - Coordena-doria de Execu\u00e7\u00e3o de Compras - COEXE considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, resolve HOMOLOGAR PARCIALMENTE a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIO VALOR TOTAL2COMERCIAL VALFARMA LTDA 82.680 R$ 10,5400 R$ 871.447,203FARMACE INDUSTRIA QUIMICO FARMACEUTICA CEARENSE LTDA 94.536 R$ 3,7500 R$ 354.510,004ELFA MEDICAMENTOS S.A 13.322 R$ 192,3800 R$ 2.562.886,36TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$ 3.788.843,56Fortaleza/CE, 17 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP: 24001.053082/2023-48O HOSPITAL GERAL DR. C\u00c9SAR CALS \u2013 HGCC, inscrito no CNPJ sob o n.\u00ba 07.954.571/0039-87, com sede na Avenida Imperador, n.\u00ba 545, Centro, Fortaleza/CE, CEP: 60.015.051, representado neste ato por seu Diretor-Geral, o qual no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72, da Lei n.\u00ba 9.809/1973, que disp\u00f5e sobre os atos e fatos administrativos da gest\u00e3o financeira e patrimonial do Estado e d\u00e1 outras provid\u00eancias, doravante denominado \u201cdevedor\u201d, em conformidade com o artigo 63, par\u00e1grafos 1 e 2 da Lei Federal 4.320/64, que Estatui Normas Gerais de Direito Financeiro para elabora\u00e7\u00e3o e controle dos or\u00e7amentos e balan\u00e7os da Uni\u00e3o, dos Estados, dos Munic\u00edpios e do Distrito Federal, bem como considerando as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo NUP: 24001.053082/2023-48, em destaque a justificativa do gestor do contrato, reconhece e declara, por meio deste instrumento, que devido \u00e0 COOPERATIVA DOS PEDIATRAS DO CEARA/COOPED-CE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 01.052.748/0001-09, com sede na Rua SILVA PAULET, N\u00ba 2526, \u2013 Dion\u00edsio Torres \u2013 Fortaleza CE \u2013 CEP: 60120-021, doravante denominada \u201cCredor\u201d, a quantia de R$ 55.792,07 (cinquenta e cinco mil, setecentos e noventa e dois reais e sete centavos), referente a despesas legalmente empenhadas e n\u00e3o pagas no exerc\u00edcio financeiro de 2023, correspondente ao pagamento dos servi\u00e7os realizados neste nosoc\u00f4mio no per\u00edodo de 21 de setembro 2023 \u00e0 20 de outubro 2023, dos profissionais de servi\u00e7os especializados em m\u00e9dicos cirurgi\u00f5es pedi\u00e1tricos, objeto do Contrato n.\u00ba 167/2023. (Artigos citados: Art. 72o \u2013 S\u00e3o competentes para administrar cr\u00e9ditos os dirigentes das unidades or\u00e7ament\u00e1rias, considerados ordenadores de despesas, com as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: I \u2013 autorizar a realiza\u00e7\u00e3o de despesa e determinar a emiss\u00e3o de Notas de Empenho; II \u2013 determinar a realiza\u00e7\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o ou sua dispensa, observadas as normas legais pertinentes; III \u2013 requisitar suprimentos de fundos; Art. 63. A liquida\u00e7\u00e3o da despesa consiste na verifica\u00e7\u00e3o do direito adquirido pelo credor tendo por base os t\u00edtulos e documentos comprobat\u00f3rios do respectivo cr\u00e9dito. \u00a7 1\u00b0 Essa verifica\u00e7\u00e3o tem por fim apurar: I \u2013 a origem e o objeto do que se deve pagar; II \u2013 a import\u00e2ncia exata a pagar; III \u2013 a quem se deve pagar a import\u00e2ncia, para extinguir a obriga\u00e7\u00e3o. \u00a7 2\u00ba A liquida\u00e7\u00e3o da despesa por fornecimentos feitos ou servi\u00e7os prestados ter\u00e1 por base: I \u2013 o contrato, ajuste ou acordo respectivo; II \u2013 a nota de empenho; III \u2013 os comprovantes da entrega do material ou da presta\u00e7\u00e3o efetiva do servi\u00e7o). SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL GERAL DR. C\u00c9SAR CALS DE OLIVEIRA, em Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Adriano Veras OliveiraDIRETOR GERAL DO HGCC"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP: 24001.053080/2023-59O HOSPITAL GERAL DR. C\u00c9SAR CALS \u2013 HGCC, inscrito no CNPJ sob o n.\u00ba 07.954.571/0039-87, com sede na Avenida Imperador, n.\u00ba 545, Centro, Fortaleza/CE, CEP: 60.015.051, representado neste ato por seu Diretor-Geral, o qual no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72, da Lei n.\u00ba 9.809/1973, que disp\u00f5e sobre os atos e fatos administrativos da gest\u00e3o financeira e patrimonial do Estado e d\u00e1 outras provid\u00eancias, doravante denominado \u201cdevedor\u201d, em conformidade com o artigo 63, par\u00e1grafos 1 e 2 da Lei Federal 4.320/64, que Estatui Normas Gerais de Direito Financeiro para elabora\u00e7\u00e3o e controle dos or\u00e7amentos e balan\u00e7os da Uni\u00e3o, dos Estados, dos Munic\u00edpios e do Distrito Federal, bem como considerando as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo NUP: 24001.053080/2023-59, em destaque a justificativa do gestor do contrato, reconhece e declara, por meio deste instrumento, que devido \u00e0 COOPERATIVA DOS PEDIATRAS DO CEARA/COOPED-CE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 01.052.748/0001-09, com sede na Rua SILVA PAULET, N\u00ba 2526, \u2013 Dion\u00edsio Torres \u2013 Fortaleza CE \u2013 CEP: 60120-021, doravante denominada \u201cCredor\u201d, a quantia de R$ 62.185,34 (sessenta e dois mil, cento e oitenta e cinco reais e trinta e quatro centavos) , referente a despesas legalmente empenhadas e n\u00e3o pagas no exerc\u00edcio financeiro de 2023, correspondente ao pagamento dos servi\u00e7os realizados neste nosoc\u00f4mio no per\u00edodo de 21 de outubro 2023 \u00e0 20 de novembro 2023, dos profissionais de servi\u00e7os especializados em m\u00e9dicos cirurgi\u00f5es pedi\u00e1tricos, objeto do Contrato n.\u00ba 167/2023. (Artigos citados: Art. 72o \u2013 S\u00e3o competentes para administrar cr\u00e9ditos os dirigentes das unidades or\u00e7ament\u00e1rias, considerados ordenadores de despesas, com as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: I \u2013 autorizar a realiza\u00e7\u00e3o de despesa e determinar a emiss\u00e3o de Notas de Empenho; II \u2013 determinar a realiza\u00e7\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o ou sua dispensa, observadas as normas legais pertinentes; III \u2013 requisitar suprimentos de fundos; Art. 63. A liquida\u00e7\u00e3o da despesa consiste na verifica\u00e7\u00e3o do direito adquirido pelo credor tendo por base os t\u00edtulos e documentos comprobat\u00f3rios do respectivo cr\u00e9dito. \u00a7 1\u00b0 Essa verifica\u00e7\u00e3o tem por fim apurar: I \u2013 a origem e o objeto do que se deve pagar; II \u2013 a import\u00e2ncia exata a pagar; III \u2013 a quem se deve pagar a import\u00e2ncia, para extinguir a obriga\u00e7\u00e3o. \u00a7 2\u00ba A liquida\u00e7\u00e3o da despesa por fornecimentos feitos ou servi\u00e7os prestados ter\u00e1 por base: I \u2013 o contrato, ajuste ou acordo respectivo; II \u2013 a nota de empenho; III \u2013 os comprovantes da entrega do material ou da presta\u00e7\u00e3o efetiva do servi\u00e7o). SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL GERAL DR. C\u00c9SAR CALS DE OLIVEIRA, em Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Adriano Veras OliveiraDIRETOR GERAL DO HGCC"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP 24001.050011/2023-93O ORDENADOR DE DESPESA DO SAMU 192 CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela Lei n\u00ba 16.710/2018, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede Avenida Almirante Barroso n\u00ba 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba do art. 63 da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 8.609,16 (oito mil, seiscentos e nove reais e dezesseis centavos), junto a COOPERATIVA DE ATENDIMENTO PR\u00c9-HOSPITALAR \u2013 COAPH, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 11.768.319/0001-8, referente ao Contrato 004/2022, cujo objeto \u00e9 que tem como objeto servi\u00e7os em horas de profissionais de sa\u00fade da \u00e1rea de M\u00e9dico Pr\u00e9-hospitalar m\u00f3vel do SAMU 192 CE, ao per\u00edodo de 13 de junho de 2023 a 23 de junho de 2023. SECRETARIA DE SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1Francisco Nilson Maciel Mendon\u00e7a FilhoSUPERINTENDENTE SAMU 192 CE"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 239, Fortaleza, 21 de Dezembro de 2023, que publicou o EXTRATO DO TERMO DE CESS\u00c3O DE USO, GUARDA E RESPONSA-BILIDADE N\u00ba 020/2023 Onde se l\u00ea: CEDENTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA \u2013 SESA/HGF; CESSION\u00c1RIO: COOPERATIVA DE TRABALHO MULTIPROFISSIONAL DE SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 COOPTAC; Leia-se: CEDENTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SESA/CE; CESSION\u00c1RIO: Prefeitura de Massap\u00ea/CE; Fortaleza/CE, 09 de janeiro de 2024.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0006/2024-ESP/CE - O(A) SUPERINTENDENTE no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 30.086, de 02/02/2010, e posteriores altera\u00e7\u00f5es, e em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III e par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 17, art. 39 e \u00a7 3\u00ba do art. 40 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE NOMEAR ZILVANIR FERNANDES DE QUEIROZ, para exercer o cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento, de provimento em comiss\u00e3o de Diretor, s\u00edmbolo DNS-1, lotado(a) no(a) Diretoria de Inova\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia em Sa\u00fade, integrante da estrutura organizacional do(a) Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Paulo Marcelo Martins Rodrigues, em SUBSTITUI\u00c7\u00c3O ao titular FRANCISCO SALES AVILA CAVALCANTE, em virtude de F\u00e9rias, no per\u00edodo de 05 de Fevereiro de 2024 a 19 de Fevereiro de 2024. ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 PAULO MARCELO MARTINS RODRIGUES, Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Luciano Pamplona de Goes CavalcantiSUPERINTENDENTETania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2394/2022-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 15 de dezembro de 2022.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1982/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 08 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2199/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 22 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2266/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 25 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2273/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 28 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2278/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 28 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2280/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 29 de agosto de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3076/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 14 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3218/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 24 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3235/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 29 de novembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3394/2023-GS O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE:1. CESSAR OS EFEITOS da Portaria N\u00ba0701/2022-GS, datada de 11 de abril de 2022 e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 11 de maio de 2022. 2. DESIGNAR o militar RAFAEL ARAUJO ALMEIDA, ocupante do posto de Capit\u00e3o PM, matricula n\u00ba. 308.501-1-4, pertencente aos quadros da Coorde-nadoria Integrada de Opera\u00e7\u00f5es A\u00e9reas da Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social, para desempenhar a fun\u00e7\u00e3o de Piloto Comercial de Helic\u00f3ptero e/ou Avi\u00e3o, Segundo em Comando em Voo Visual, atribuindo-lhe a Gratifica\u00e7\u00e3o Especial por Desempenho de Atividade de Avia\u00e7\u00e3o de Seguran\u00e7a P\u00fablica e/ou Defesa Civil, no valor de R$ 4.445,33 (quatro mil, quatrocentos e quarenta e cinco reais e trinta e tr\u00eas centavos), nos termos do Inciso V do Art. 2\u00b0 da Lei n\u00ba. 15.169, de 29 de maio de 2012, publicada no D.O.E. de 06 de junho de 2012, c/c o Inciso V do Art. 1\u00ba do Decreto n\u00ba. 30.941, de 11 de julho de 2012, publicado no D.O.E. de 12 de julho de 2012, e, Art. 20\u00ba, Inciso II do Art. 31\u00ba e Art. 32\u00ba da Portaria n\u00ba 2069/2020-GS publicada no D.O.E de 07 de dezembro de 2020. 3. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 06 de dezembro de 2023.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3489/2023-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 22 de dezembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0059/2024-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.048891/2023-19, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 11 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0069/2024-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.048852/2023-11, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 11 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0174/2024-GS O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, considerando o que consta do processo n\u00ba. 10041.001538/2023-11 \u2013 NUP, em conformidade com o art. 9\u00b0 da Lei n\u00b0 14.629, de 26 de fevereiro de 2010, RESOLVE AUTO-RIZAR A REQUISI\u00c7\u00c3O da servidora REBECA RAMALHO TORRES MAIA, Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia Civil, matr\u00edcula n\u00ba 1988391-4, lotada na Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, para prestar servi\u00e7o junto \u00e0 Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - AESP/CE, sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal, sendo considerado para todos os efeitos, como no exerc\u00edcio regular de suas fun\u00e7\u00f5es em seu \u00f3rg\u00e3o de origem, a partir de 07/08/2023. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0175/2024-GS O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, considerando o que consta do processo 53001.001873/2023-91 \u2013 NUP, em conformidade com o art. 5\u00ba, inciso XI, Art.19, da Lei n\u00ba 98, de 13 de junho de 2011, RESOLVE AUTORIZAR A REQUISI\u00c7\u00c3O da militar TANIA CRISTINA PIRES FERREIRA, Capit\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 1085641-8, lotada na Pol\u00edcia Militar do Estado do Cear\u00e1, para prestar servi\u00e7os junto \u00e0 Controladoria Geral de Disciplina dos \u00d3rg\u00e3os de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Sistema Penitenci\u00e1rio do Estado do Cear\u00e1, sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal, sendo considerado para todos os efeitos, como no exerc\u00edcio regular de suas fun\u00e7\u00f5es em seu \u00f3rg\u00e3o de origem, a partir de 01/11/2023. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0176/2024-GS O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, considerando o que consta do processo 53001.002088/2023-55 \u2013 NUP, em conformidade com o art. 5\u00ba, inciso XI, Art.19, da Lei n\u00ba 98, de 13 de junho de 2011, RESOLVE AUTORIZAR A REQUISI\u00c7\u00c3O do militar FRANCISCO CLAUDENIR DOS SANTOS XAVIER, Terceiro Sargento, matr\u00edcula n\u00ba 3021231-2, lotada na Pol\u00edcia Militar do Estado do Cear\u00e1, para prestar servi\u00e7os junto \u00e0 Controladoria Geral de Disciplina dos \u00d3rg\u00e3os de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Sistema Penitenci\u00e1rio do Estado do Cear\u00e1, sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal, sendo considerado para todos os efeitos, como no exerc\u00edcio regular de suas fun\u00e7\u00f5es em seu \u00f3rg\u00e3o de origem, a partir de 11/12/2023. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0177/2024-GS O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, considerando o que consta do processo n\u00ba. 10001.014663/2023-50 \u2013 NUP, em conformidade com o art. 9\u00b0 da Lei n\u00b0 14.629, de 26 de fevereiro de 2010, RESOLVE AUTO-RIZAR A REQUISI\u00c7\u00c3O da servidora NAYARA ALBUQUERQUE FREIRE, Soldado, matr\u00edcula n\u00ba 13002167-3, lotada na Pol\u00edcia Militar do Estado do Cear\u00e1, para prestar servi\u00e7o junto \u00e0 Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - AESP/CE, sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal, sendo considerado para todos os efeitos, como no exerc\u00edcio regular de suas fun\u00e7\u00f5es em seu \u00f3rg\u00e3o de origem, a partir de 06/11/2023. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0178/2024-GS O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, considerando o que consta do processo n\u00ba. 10031.000113/2023-04 \u2013 NUP, em conformidade com o art. 17 do Decreto n\u00ba 32.796, de 30/08/2018 e, o art. 8\u00ba, da Lei n\u00ba 12.691, de 16/05/97, RESOLVE AUTORIZAR A REQUISI\u00c7\u00c3O do servidor CRISTOVAM COLOMBO CIRQUEIRA FERREIRA FILHO, Inspetor de Pol\u00edcia Civil, matr\u00edcula n\u00ba 3012452-9, lotado na Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, para exercer cargo de provimento em comiss\u00e3o junto \u00e0 Superintend\u00eancia de Pesquisa e Estrat\u00e9gia de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Estado do Cear\u00e1, sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal, sendo considerado para todos os efeitos, como no exerc\u00edcio regular de suas fun\u00e7\u00f5es em seu \u00f3rg\u00e3o de origem, a partir de 04/05/2023. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba23/2024-GAB/PCCE A DELEGADA-GERAL EM EXERC\u00cdCIO DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSI-DERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1-rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.019665/2023-40, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, A PEDIDO, MARCELLO GOES FERREIRA, INSPETOR DE POLICIA CIVIL, matr\u00edcula 405.016-1-4, para exerc\u00edcio funcional na Dele-gacia Repress\u00e3o \u00e0s A\u00e7\u00f5es Criminosas Organizada, vinculada ao Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria Especializada, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1. Em caso de n\u00e3o adapta\u00e7\u00e3o \u00e0 nova unidade de exerc\u00edcio, o(a) servidor(a) retornar\u00e1 \u00e0 lota\u00e7\u00e3o anterior. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL, EM EXERC\u00cdCIO DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba24/2024-GAB/PCCE A DELEGADA-GERAL EM EXERC\u00cdCIO DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSI-DERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1-rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.019665/2023-40, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, A PEDIDO, SAMUEL LOPES BENTES, INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 301.242-6-X, para exerc\u00edcio funcional na Delegacia de Defesa da Mulher de Fortaleza, vinculado(a) ao Departamento de Prote\u00e7\u00e3o aos Grupos de Vulner\u00e1veis, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1. Em caso de n\u00e3o adapta\u00e7\u00e3o \u00e0 nova unidade de exerc\u00edcio, o(a) servidor(a) retornar\u00e1 \u00e0 lota\u00e7\u00e3o anterior. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 10 de janeiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL, EM EXERC\u00cdCIO DA POL\u00cdCIA CIVILRegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 88, inciso IX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, em conson\u00e2ncia com os Artigos 3\u00ba, I e II, 4\u00ba, 9\u00ba, 10, 14 e 15, todos da Lei Estadual n\u00ba 15.797/2015, c/c os Artigos 2\u00ba, 9\u00ba e 25 do Decreto Estadual n\u00ba 31.804/2015, e tendo em vista o constante no NUP n\u00ba 10061.049109/2023-89, resolve PROMOVER os OFICIAIS Militares Estaduais descritos em Anexo, nas seguintes modalidades:  I \u2013 Por ANTIGUIDADE, na forma do art. 10, da Lei n\u00ba 15.797/2015, os Oficiais mencionados no Anexo I, a contar de 24.12.2023;  II \u2013 Por ANTIGUI-DADE, na forma do art. 14, da Lei n\u00ba 15.797/2015, os Oficiais mencionados no Anexo II, a contar de 24.12.2023;  III \u2013 Por MERECIMENTO, na forma do art. 15, da Lei n\u00ba 15.797/2015, os Oficiais mencionados no Anexo III, a contar de 24.12.2023. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 23 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se.ANEXO I A QUE SE REFERE O ATO DATADO DE 23 DE JANEIRO DE 2024PROMO\u00c7\u00c3O AO POSTO DE TENENTE-CORONEL QOPM, A CONTAR DE 24.12.2023, POR ANTIGUIDADE (ART. 10, LEI N\u00ba 15.797/2015)ORD.PROMOVIDOSMF.1MAJ QOPM CLEILSON DE ARA\u00daJO PINHO 126.447-1-X PROMO\u00c7\u00c3O AO POSTO DE CAPIT\u00c3O QOPM, A CONTAR DE 24.12.2023, POR ANTIGUIDADE (ART. 10, LEI N\u00ba 15.797/2015)ORD.PROMOVIDOSMF.11\u00ba TEN QOPM ALEX DOS SANTOS GUIMAR\u00c3ES308.606-1-621\u00ba TEN QOPM IGOR LEONARDO MOURA GOMES308.466-1-331\u00ba TEN QOPM PAULO ROBERTO DA SILVA PEREIRA MAIA308.434-1-X41\u00ba TEN QOPM GALVEM LUCENA FILHO308.562-1-X51\u00ba TEN QOPM CARLOS EDUARDO LOPES CARNEIRO308.424-1-361\u00ba TEN QOPM GABRIELA VASCONCELOS LUCENA SUCUPIRA308.388-1-571\u00ba TEN QOPM WASHINGTON BARBOSA DE OLIVEIRA308.418-1-681\u00ba TEN QOPM MARCOS ANT\u00d4NIO DA CRUZ LIMA308.488-1-091\u00ba TEN QOPM YURI EMMANUEL MENDON\u00c7A DE MELO308.399-1-9101\u00ba TEN QOPM PAULO ROBERTO MATIAS COSTA308.509-1-2111\u00ba TEN QOPM SAMUEL FABIANO DA SILVA GAUD\u00caNCIO308.450-1-3121\u00ba TEN QOPM JO\u00c3O PAULO LEITE SILVA308.406-1-5131\u00ba TEN QOPM PAULO DIOGO MENEZES DE BARROS308.433-1-2141\u00ba TEN QOPM ERIKO FIRMINO ALVES MONTEIRO308.442-1-1151\u00ba TEN QOPM DANILO CORDEIRO DA SILVA308.458-1-1161\u00ba TEN QOPM YVES ROSSINE SILVEIRA DE ALC\u00c2NTARA308.493-1-0171\u00ba TEN QOPM JOS\u00c9 EVERARDO BEZERRA DE OLIVEIRA J\u00daNIOR308.477-1-7181\u00ba TEN QOPM FRANCISCO NILDON MENDES109.157-1-6191\u00ba TEN QOPM JO\u00c3O PAULO SOUSA MENEZES134.801-1-7201\u00ba TEN QOPM JOS\u00c9 MARIA ARA\u00daJO MAGALH\u00c3ES127.189-1-8211\u00ba TEN QOPM JOS\u00c9 WALTER DE ANDRADE J\u00daNIOR105.339-1-0PROMO\u00c7\u00c3O AO POSTO DE CAPIT\u00c3O QOAPM, A CONTAR DE 24.12.2023, POR ANTIGUIDADE (ART. 10, LEI N\u00ba 15.797/2015)ORD.PROMOVIDOSMF.11\u00ba TEN QOAPM JOS\u00c9 OSIRES ARA\u00daJO DE OLIVEIRA104.503-1-421\u00ba TEN QOAPM CLAUDOMIR LIMA DA SILVA103.354-1-8PROMO\u00c7\u00c3O AO POSTO DE 1\u00ba TENENTE QOAPM, A CONTAR DE 24.12.2023, POR ANTIGUIDADE (ART. 10, LEI N\u00ba 15.797/2015)ORD.PROMOVIDOSMF.12\u00ba TEN QOAPM KHELTON DENNYER CARVALHO DE SOUSA107.174-1-822\u00ba TEN QOAPM HUMBERTO GOMES DE SOUZA092.235-1-732\u00ba TEN QOAPM FRANCISCO ANT\u00d4NIO DA SILVA BRAGA108.392-1-142\u00ba TEN QOAPM OTEVALDO DOS SANTOS DE SOUSA112.809-1-952\u00ba TEN QOAPM CLEONILSON DA COSTA J\u00daNIOR020.552-1-X62\u00ba TEN QOAPM ROSA ADRIANA GIR\u00c3O BORGES E MOURA108.543-1-872\u00ba TEN QOAPM ALBERTO C\u00c3NDIDO DE SOUSA099.982-1-782\u00ba TEN QOAPM CLAIRTON BASTOS OLIVEIRA101.096-1-2ANEXO II A QUE SE REFERE O ATO DATADO DE 23 DE JANEIRO DE 2024PROMO\u00c7\u00c3O AO POSTO DE TENENTE-CORONEL QOPM, A CONTAR DE 24.12.2023, POR ANTIGUIDADE (ART. 14, LEI N\u00ba 15.797/2015)ORD.PROMOVIDOSMF.1MAJ QOPM FRANCISCO DOS SANTOS BARROS 151.330-1-5 2MAJ QOPM MICHEL BEZERRA DE ALBUQUERQUE 132.397-1-1 PROMO\u00c7\u00c3O AO POSTO DE MAJOR QOPM, A CONTAR DE 24.12.2023, POR ANTIGUIDADE (ART. 14, LEI N\u00ba 15.797/2015)ORD.PROMOVIDOSMF.1CAP QOPM RENAN LUNA BELARMINO151.861-1-92CAP QOPM EMILY PEREIRA SOARES PERES302.931-1-83CAP QOPM RICARDO C\u00c9SAR MAGALH\u00c3ES GALDINO135.235-1-7 PROMO\u00c7\u00c3O AO POSTO DE CAPIT\u00c3O QOPM, A CONTAR DE 24.12.2023, POR ANTIGUIDADE (ART. 14, LEI N\u00ba 15.797/2015)ORD.PROMOVIDOSMF.11\u00ba TEN QOPM JOS\u00c9 H\u00c9LIO PAULINO RIBEIRO308.480-1-221\u00ba TEN QOPM BRUNO LEIT\u00c3O OLIVEIRA308.422-1-9PROMO\u00c7\u00c3O AO POSTO DE CAPIT\u00c3O QOAPM, A CONTAR DE 24.12.2023, POR ANTIGUIDADE (ART. 14, LEI N\u00ba 15.797/2015)ORD.PROMOVIDOSMF.11\u00ba TEN QOAPM ANT\u00d5NIO GILMAR DA SILVA100.335-1-921\u00ba TEN QOAPM MARCOS ROBERTO COSTA DE OLIVEIRA099.665-1-X31\u00ba TEN QOAPM MARCEL BUCAR PAZ125.385-1-041\u00ba TEN QOAPM FRANCISCO GILBERTO DE SOUZA101.266-1-451\u00ba TEN QOAPM FRANCISCO ARY LIMA DA SILVA103.858-1-461\u00ba TEN QOAPM ELZINETE BARBOSA DE ARA\u00daJO111.557-1-571\u00ba TEN QOAPM VERLENE VIEIRA DE OLIVEIRA105.637-1-281\u00ba TEN QOAPM FRANCISCO WILDES DE MENEZES108.409-1-091\u00ba TEN QOAPM QUINDER\u00c9 LOPES DE ARA\u00daJO104.894-1-5101\u00ba TEN QOAPM ROB\u00c9RIO PEREIRA DE OLIVEIRA107.993-1-7111\u00ba TEN QOAPM ANA ROSE MOREIRA FERREIRA108.546-1-X121\u00ba TEN QOAPM FRANCISCO EDILSON MOTA GOMES105.640-1-8131\u00ba TEN QOAPM WASHINGTON LU\u00cdS BRITO DA SILVA105.632-1-6141\u00ba TEN QOAPM ANT\u00d4NIO FRANCISCO BARROSO CAMPOS106.948-1-7151\u00ba TEN QOAPM ANA AM\u00c9LIA FACUNDO DE SOUSA109.349-1-5161\u00ba TEN QOAPM JEFFERSON ADRIANO DA SILVA103.308-1-5171\u00ba TEN QOAPM JOS\u00c9 IN\u00c1CIO FERNANDES105.615-1-5PROMO\u00c7\u00c3O AO POSTO DE 1\u00ba TENENTE QOAPM, A CONTAR DE 24.12.2023, POR ANTIGUIDADE (ART. 14, LEI N\u00ba 15.797/2015)ORD.PROMOVIDOSMF.12\u00ba TEN QOAPM MARCOS ANT\u00d4NIO DE SOUZA108.457-1-822\u00ba TEN QOAPM S\u00c9RGIO MURILO DA SILVA108.492-1-732\u00ba TEN QOAPM ANT\u00d4NIO ALVES BRAGA J\u00daNIOR125.293-1-7ORD.PROMOVIDOSMF.42\u00ba TEN QOAPM VITORIA ENES PIRES108.566-1-252\u00ba TEN QOAPM JOS\u00c9 WASHINGTON LUCENA DE CASTRO104.498-1-262\u00ba TEN QOAPM RITA MARIA DOS SANTOS SOUSA108.562-1-372\u00ba TEN QOAPM FRANCISCO MATIAS FILHO125.365-1-882\u00ba TEN QOAPM CL\u00c1UDIO SILVA DE ALMEIDA125.357-1-692\u00ba TEN QOAPM FRANCISCO GERMANO MOTA DO CARMO125.285-1-5102\u00ba TEN QOAPM M\u00c1RCIA FERREIRA DOS SANTOS108.629-1-4112\u00ba TEN QOAPM NEIVA MARIA DE OLIVEIRA ALMADA GAMA110.888-1-3122\u00ba TEN QOAPM ROSILENE QUEIROZ DE LAVOR108.534-1-9132\u00ba TEN QOAPM FRANCIMAR SILVA DE SOUSA103.855-1-2ANEXO III A QUE SE REFERE O ATO DATADO DE 23 DE JANEIRO DE 2024PROMO\u00c7\u00c3O AO POSTO DE TENENTE-CORONEL QOPM, A CONTAR DE 24.12.2023, POR MERECIMENTO (ART. 15, LEI N\u00ba 15.797/2015)ORD.PROMOVIDOSMF.1MAJ QOPM H\u00c9RCULES DE AGUIAR SABOYA134.484-1-82MAJ QOPM TATIANA DANTAS COLA\u00c7O151.840-1-9PROMO\u00c7\u00c3O AO POSTO DE MAJOR QOPM, A CONTAR DE 24.12.2023, POR MERECIMENTO (ART. 15, LEI N\u00ba 15.797/2015)ORD.PROMOVIDOSMF.1CAP QOPM NARA CHAGAS FERNANDES RIBEIRO151.860-1-12CAP QOPM JOS\u00c9 ALDENIZIO DE LIMA125.326-1-X3CAP QOPM ELTON DE OLIVEIRA RODRIGUES151.832-1-7 PROMO\u00c7\u00c3O AO POSTO DE CAPIT\u00c3O QOPM, A CONTAR DE 24.12.2023, POR MERECIMENTO (ART. 15, LEI N\u00ba 15.797/2015)ORD.PROMOVIDOSMF.11\u00ba TEN QOPM PATRICK REGIS FERREIRA DE CARVALHO308.432-1-521\u00ba TEN QOPM MARCOS AUR\u00c9LIO DE OLIVEIRA ARA\u00daJO134.471-1-XPROMO\u00c7\u00c3O AO POSTO DE CAPIT\u00c3O QOAPM, A CONTAR DE 24.12.2023, POR MERECIMENTO (ART. 15, LEI N\u00ba 15.797/2015)ORD.PROMOVIDOSMF.11\u00ba TEN QOAPM MARCIA FANAVIDES RODRIGUES GOMES109.350-1-621\u00ba TEN QOAPM EDMEA NOGUEIRA LIMA MOREIRA111.532-1-631\u00ba TEN QOAPM CLAUDIA OLIVEIRA MARQUES108.524-1-241\u00ba TEN QOAPM FRANCILEIDE FERNANDES FROTA108.529-1-951\u00ba TEN QOAPM FRANCISCO GALDENCIO FERNANDES FREITAS111.539-1-761\u00ba TEN QOAPM CICERO BORGES DA SILVA FILHO103.794-1-571\u00ba TEN QOAPM CARLOS HENRIQUE FERREIRA MEDINA106.914-1-981\u00ba TEN QOAPM ANTONINO PEREIRA SOBRINHO106.952-1-X91\u00ba TEN QOAPM SIMONE VIANA DE LIMA108.526-1-7101\u00ba TEN QOAPM ALCEBIADES BRASIL BARRETO107.979-1-8111\u00ba TEN QOAPM ANTONIO MARCOS SOUSA DE ALENCAR111.090-1-2121\u00ba TEN QOAPM ANTONIO FRANCISCO TEIXEIRA MOTA097.133-1-X131\u00ba TEN QOAPM MACIO ROBERTO ALVES LOPES105.611-1-6141\u00ba TEN QOAPM ANTONIO BRENO NASCIMENTO DA SILVA125.379-1-3151\u00ba TEN QOAPM FRANCISCO EVANDRO RAMOS DE OLIVEIRA109.969-1-0161\u00ba TEN QOAPM JOSE CLAUDIO SILVA FONTINELE112.729-1-6171\u00ba TEN QOAPM JOS\u00c9 IRAN SOUSA DAS NEVES100.654-1-0 PROMO\u00c7\u00c3O AO POSTO DE 1\u00ba TENENTE QOAPM, A CONTAR DE 24.12.2023, POR MERECIMENTO (ART. 15, LEI N\u00ba 15.797/2015)ORD.PROMOVIDOSMF.12\u00ba TEN QOAPM JOCINALDO DE OLIVEIRA BRAGA110.025-1-X22\u00ba TEN QOAPM CARLOS ROGERIO ALVES DE SOUSA101.126-1-332\u00ba TEN QOAPM FRANCISCO JOSE GOMES DA SILVA105.691-1-742\u00ba TEN QOAPM MARIO CESAR DE SOUZA BRAGA101.275-1-352\u00ba TEN QOAPM MARIA LUCIENE DUARTE XIMENES108.567-1-X62\u00ba TEN QOAPM WILLIAM ALVES DA SILVA103.394-1-372\u00ba TEN QOAPM ANA CELIA CARNEIRO DA SILVA108.556-1-682\u00ba TEN QOAPM JAIRTON DE ABREU SILVA104.581-1-092\u00ba TEN QOAPM SILVANO DA SILVA LEMOS102.855-1-8102\u00ba TEN QOAPM JOSE PEREIRA REBOU\u00c7AS NETO108.444-1-X112\u00ba TEN QOAPM FRANCISCO CLEILSON CARNEIRO109.154-1-4122\u00ba TEN QOAPM IVANIR BARBOSA SALES DA SILVA108.555-1-9132\u00ba TEN QOAPM JOINA HENRIQUE ROCHA108.536-1-3"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba379/2023 O CORONEL COMANDANTE GERAL DA PMCE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,RESOLVE NOTIFICAR, para fins de direito, que o servidor, ALEXANDRE MOREIRA DE SOUSA, matr\u00edcula n\u00ba 136263-1-6, ocupante do cargo de 2\u00ba Sargento, nos termos do art. 11 do Decreto n\u00ba 20.768, de 11 de junho de 1990, passou a assinar Alexandre Moreira de Sousa Bandeira, conforme certid\u00e3o de casamento, expedida pelo Cart\u00f3rio do Registro Civil Distrito Paju\u00e7ara Costa Lima, Maracana\u00fa, sob matricula 154112 01 55 2022 2 00008 016 016 0002116 91, em 10/12/2022 COORDENA-DORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, em Fortaleza,06 de outubro de 2023.Kl\u00eanio Savyo Nascimento de SousaCORONEL COMANDANTE GERAL DA PMCEVanesca Francisca Lopes de Sousa Figueiredo - TENCEL QOPMCOORDENADORA DE GEST\u00c3O DE PESSOASRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000797/2023 BATALH\u00c3O ESPECIALIZADO EM POLICIAMENTO DO INTERIOR - BEPI O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, relacionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de CUMPRIR DETERMINA\u00c7\u00c3O SUPERIOR com o objetivo de realizar policiamento ostensivo nas divisas e interior do estado do Cear\u00e1, de acordo com o(s) Art. 1\u00ba; Art. 4\u00ba, \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea b; Art. 10\u00b0 e Art. 17\u00b0, classe V do anexo I, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 6.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o.QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 16 de junho de 2023.Jorge Costa de Araujo DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000797/2023, DE 16 DE JUNHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALMarcos Paulo Moreira Da Silva, MF.: 118.878-1-3Subten PMV09/06/2023 `a 15/06/2023MARACANA\u00da/ SOLON\u00d3POLE/ BANABUI\u00da/ CHOR\u00d3/ IBARETAMA/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 09/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Milton Expedito Araujo, MF.: 127.233-1-81\u00basgt PMV08/06/2023 `a 14/06/2023MARACANA\u00da/ ITAREMA/ ACARA\u00da/ MARCO/ CRUZ/ BELA CRUZ/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 08/06/2023 \u00e0 14/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Antonio Carlos Pereira Borges, MF.: 135.399-1-X1\u00basgt PMV10/06/2023 `a 16/06/2023MARACANA\u00da/ CANIND\u00c9/ TAMBORIL/ MONSENHOR TABOSA/ MADALENA/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 10/06/2023 \u00e0 16/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Francisco Anacleto Da Silva, MF.: 136.524-1-43\u00basgt PMV10/06/2023 `a 16/06/2023MARACANA\u00da/ CANIND\u00c9/ TAMBORIL/ MONSENHOR TABOSA/ MADALENA/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 10/06/2023 \u00e0 16/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Herlon Pereira Silva Dos Santos, MF.: 300.620-1-93\u00basgt PMV08/06/2023 `a 14/06/2023MARACANA\u00da/ ITAREMA/ ACARA\u00da/ MARCO/ CRUZ/ BELA CRUZ/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 08/06/2023 \u00e0 14/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Tancredo Augusto Almeida Brito, MF.: 302.688-1-43\u00basgt PMV09/06/2023 `a 15/06/2023MARACANA\u00da/ SOLON\u00d3POLE/ BANABUI\u00da/ CHOR\u00d3/ IBARETAMA/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 09/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Joedson Elias Santana, MF.: 301.732-1-X3\u00basgt PMV08/06/2023 `a 14/06/2023MARACANA\u00da/ ITAREMA/ ACARA\u00da/ MARCO/ CRUZ/ BELA CRUZ/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 08/06/2023 \u00e0 14/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Matheus Goes De Medeiros, MF.: 301.501-1-23\u00basgt PMV09/06/2023 `a 15/06/2023MARACANA\u00da/ SOLON\u00d3POLE/ BANABUI\u00da/ CHOR\u00d3/ IBARETAMA/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 09/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Edvando Queiroz Da Silva, MF.: 304.511-1-23\u00basgt PMV09/06/2023 `a 15/06/2023MARACANA\u00da/ SOLON\u00d3POLE/ BANABUI\u00da/ CHOR\u00d3/ IBARETAMA/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 09/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Francinildo Pacheco Do Amaral, MF.: 588.105-1-7Cb PMV10/06/2023 `a 16/06/2023MARACANA\u00da/ CANIND\u00c9/ TAMBORIL/ MONSENHOR TABOSA/ MADALENA/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 10/06/2023 \u00e0 16/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Antonio Lennon Coelho Da Silva, MF.: 587.254-1-2Cb PMV09/06/2023 `a 15/06/2023MARACANA\u00da/ SOLON\u00d3POLE/ BANABUI\u00da/ CHOR\u00d3/ IBARETAMA/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 09/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Paulo Roberto Ferreira Soares, MF.: 588.002-1-XCb PMV10/06/2023 `a 16/06/2023MARACANA\u00da/ CANIND\u00c9/ TAMBORIL/ MONSENHOR TABOSA/ MADALENA/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 10/06/2023 \u00e0 16/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Antonio Pinheiro Viana Neto, MF.: 587.256-1-7Cb PMV10/06/2023 `a 16/06/2023MARACANA\u00da/ CANIND\u00c9/ TAMBORIL/ MONSENHOR TABOSA/ MADALENA/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 10/06/2023 \u00e0 16/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Regivando Silva Gomes, MF.: 300.338-1-7Cb PMV09/06/2023 `a 15/06/2023MARACANA\u00da/ SOLON\u00d3POLE/ BANABUI\u00da/ CHOR\u00d3/ IBARETAMA/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 09/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Reginaldo Vieira Da Silva, MF.: 304.873-1-1Cb PMV08/06/2023 `a 14/06/2023MARACANA\u00da/ ITAREMA/ ACARA\u00da/ MARCO/ CRUZ/ BELA CRUZ/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 08/06/2023 \u00e0 14/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Emannuel Luis Barros Mesquita, MF.: 307.143-1-8Cb PMV10/06/2023 `a 16/06/2023MARACANA\u00da/ CANIND\u00c9/ TAMBORIL/ MONSENHOR TABOSA/ MADALENA/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 10/06/2023 \u00e0 16/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Washington Luiz Gaia Ferreira, MF.: 307.167-1-XCb PMV08/06/2023 `a 14/06/2023MARACANA\u00da/ ITAREMA/ ACARA\u00da/ MARCO/ CRUZ/ BELA CRUZ/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 08/06/2023 \u00e0 14/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Rafael Vieira De Melo, MF.: 307.061-1-0Cb PMV09/06/2023 `a 15/06/2023MARACANA\u00da/ SOLON\u00d3POLE/ BANABUI\u00da/ CHOR\u00d3/ IBARETAMA/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 09/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Francisco Dehymisson Barbosa Furtado, MF.: 306.990-1-7Cb PMV10/06/2023 `a 16/06/2023MARACANA\u00da/ CANIND\u00c9/ TAMBORIL/ MONSENHOR TABOSA/ MADALENA/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 10/06/2023 \u00e0 16/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Marcos Andre Moreira Batista Farias, MF.: 306.939-1-4Cb PMV08/06/2023 `a 14/06/2023MARACANA\u00da/ ITAREMA/ ACARA\u00da/ MARCO/ CRUZ/ BELA CRUZ/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 08/06/2023 \u00e0 14/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Luiz Antonio De Oliveira Juca, MF.: 305.473-1-4Sd PMV09/06/2023 `a 15/06/2023MARACANA\u00da/ SOLON\u00d3POLE/ BANABUI\u00da/ CHOR\u00d3/ IBARETAMA/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 09/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Jose Erielio De Oliveira Araujo, MF.: 308.690-0-1Sd PMV10/06/2023 `a 16/06/2023MARACANA\u00da/ CANIND\u00c9/ TAMBORIL/ MONSENHOR TABOSA/ MADALENA/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 10/06/2023 \u00e0 16/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Thiago Vinente Maia, MF.: 308.883-3-2Sd PMV08/06/2023 `a 14/06/2023MARACANA\u00da/ ITAREMA/ ACARA\u00da/ MARCO/ CRUZ/ BELA CRUZ/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 08/06/2023 \u00e0 14/06/2023R$ 61,33R$ 398,64VALOR TOTAL GERAL R$ 9.168,72"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000798/2023 COMANDO DE PREVEN\u00c7\u00c3O E APOIO \u00c0S COMUNIDADES-COPAC O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar PAULO ELISEU ALBANO, 1\u00ba SARGENTO PM, matr\u00edcula funcional n\u00b0 13630410 desta Corpora\u00e7\u00e3o, a viajar, em objeto de servi\u00e7o para FORTALEZA/CANIND\u00c9/FORTALEZA, no per\u00edodo de 12/06/2023 \u00e0 12/06/2023 a fim de CUMPRIR DETERMINA\u00c7\u00c3O SUPERIOR com o objetivo de proporcionar ao Policial Militar a atualiza\u00e7\u00e3o dos conhecimentos acerca dos aspectos te\u00f3ricos, pr\u00e1ticos e legais que envolvem o Policiamento Ostensivo Geral com \u00eanfase no Policiamento de Proximidade, de acordo com o(s) Art. 1\u00b0; Art. 4\u00b0 \u00a7 1\u00b0, alinea \u201ca\u201d; Art. 10; Classe V, anexo I, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 0.5 di\u00e1ria(s), no valor unit\u00e1rio de R$ 61.33, totalizando R$ 30.66 (TRINTA REAIS E SESSENTA E SEIS CENTAVOS), devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 15 de junho de 2023.Jorge Costa de AraujoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000799/2023 COMANDO DE PREVEN\u00c7\u00c3O E APOIO \u00c0S COMUNIDADES-COPAC O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, rela-cionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de CUMPRIR DETERMINA\u00c7\u00c3O SUPERIOR com o objetivo de proporcionar ao Policial Militar a atualiza\u00e7\u00e3o dos conhecimentos acerca dos aspectos te\u00f3ricos, pr\u00e1ticos e legais que envolvem o Policiamento Ostensivo Geral com \u00eanfase no Policiamento de Proximidade, de acordo com o(s) Art. 1\u00b0; Art. 4\u00b0 \u00a7 1\u00b0, alinea \u201ca\u201d; Art. 5\u00b0 \u00a7 1\u00b0; Art. 10; Classe e V, anexo I e III, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendolhe(s) 0.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 15 de junho de 2023.Jorge Costa de Araujo DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000799/2023, DE 15 DE JUNHO DE 2023NOMECARGO/ FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALIury Barros Mendonca, MF.:303.559-1-13\u00basgt PMV12/06/2023 `a12/06/2023FORTALEZA/ CRATE\u00daS/FORTALEZA0.5 di\u00e1ria(s) 12/06/2023 \u00e012/06/2023R$ 61,33R$ 1.53 - 0,5 di\u00e1ria(s) -CRATE\u00daS - 5%R$ 32,19Janilson Carlos De FreitasBarbosa, MF.: 300.039-4-2Sd PMV12/06/2023 `a12/06/2023FORTALEZA/ CRATE\u00daS/FORTALEZA0.5 di\u00e1ria(s) 12/06/2023 \u00e012/06/2023R$ 61,33R$ 1.53 - 0,5 di\u00e1ria(s) -CRATE\u00daS - 5%R$ 32,19VALOR TOTAL GERAL  R$ 64,38"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000800/2023 COMANDO DE PREVEN\u00c7\u00c3O E APOIO \u00c0S COMUNIDADES-COPAC O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, rela-cionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de CUMPRIR DETERMINA\u00c7\u00c3O SUPERIOR com o objetivo de proporcionar ao Policial Militar a atualiza\u00e7\u00e3o dos conhecimentos acerca dos aspectos te\u00f3ricos, pr\u00e1ticos e legais que envolvem o Policiamento Ostensivo Geral com \u00eanfase no Policiamento de Proximidade., de acordo com o(s) Art. 1\u00b0; Art. 4\u00b0 \u00a7 1\u00b0, alinea \u201ca\u201d; Art. 10; Classes IV e V, anexo I, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 0.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 20 de junho de 2023.Jorge Costa de Araujo DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000800/2023, DE 20 DE JUNHO DE 2023NOMECARGO/ FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALVanessa Maria Granja DeMacedo, MF.: 843.966-4-81\u00baten PMIV12/06/2023 `a12/06/2023FORTALEZA/ITAPIPOCA/FORTALEZA0.5 di\u00e1ria(s) 12/06/2023 \u00e012/06/2023R$ 64,83R$ 32,41Marcelo Veras Maciel, MF.:309.161-6-6Sd PMV12/06/2023 `a12/06/2023FORTALEZA/ITAPIPOCA/FORTALEZA0.5 di\u00e1ria(s) 12/06/2023 \u00e012/06/2023R$ 61,33R$ 30,66VALOR TOTAL GERAL  R$ 63,07"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000801/2023 BATALH\u00c3O ESPECIALIZADO EM POLICIAMENTO DO INTERIOR - BEPI O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, relacionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de CUMPRIR DETERMINA\u00c7\u00c3O SUPERIOR com o objetivo de realizar policiamento ostensivo nas divisas e interior do estado do Cear\u00e1, de acordo com o(s) Art. 1\u00ba; Art. 4\u00ba, \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea b; Art. 10 e Art. 17, classe V do anexo I, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 6.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 16 de junho de 2023.Jorge Costa de Araujo DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000801/2023, DE 16 DE JUNHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALDjalma Dos Santos, MF.: 112.949-1-XSubten PMV12/06/2023 `a 18/06/2023MARACANA\u00da/ PEDRA BRANCA/ MOMBA\u00c7A/ V\u00c1RZEA ALEGRE/ CARI\u00daS/ JUC\u00c1S/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 18/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Gleuson Pinheiro Dos Santos, MF.: 118.988-1-5Subten PMV11/06/2023 `a 17/06/2023MARACANA\u00da/ IRACEMA/ ALTO SANTO/ QUIXER\u00c9/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 11/06/2023 \u00e0 17/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Alderico Sales Felipe, MF.: 127.501-1-0Subten PMV13/06/2023 `a 19/06/2023MARACANA\u00da/ PARAMBU/ IPUEIRAS/ NOVA RUSSAS/ IPAPORANGA/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 13/06/2023 \u00e0 19/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Antonio Cesar Araujo Dos Santos, MF.: 136.402-1-12\u00basgt PMV11/06/2023 `a 17/06/2023MARACANA\u00da/ IRACEMA/ ALTO SANTO/ QUIXER\u00c9/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 11/06/2023 \u00e0 17/06/2023R$ 61,33R$ 398,64David Da Silva Dos Santos, MF.: 300.994-1-93\u00basgt PMV12/06/2023 `a 18/06/2023MARACANA\u00da/ PEDRA BRANCA/ MOMBA\u00c7A/ V\u00c1RZEA ALEGRE/ CARI\u00daS/ JUC\u00c1S/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 18/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Airles Nogueira Cruz, MF.: 302.278-1-63\u00basgt PMV13/06/2023 `a 19/06/2023MARACANA\u00da/ PARAMBU/ IPUEIRAS/ NOVA RUSSAS/ IPAPORANGA/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 13/06/2023 \u00e0 19/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Jackson Nuno De Oliveira, MF.: 301.709-1-13\u00basgt PMV11/06/2023 `a 17/06/2023MARACANA\u00da/ IRACEMA/ ALTO SANTO/ QUIXER\u00c9/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 11/06/2023 \u00e0 17/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Jose Jailson Alexandre Dantas, MF.: 300.243-1-13\u00basgt PMV12/06/2023 `a 18/06/2023MARACANA\u00da/ PEDRA BRANCA/ MOMBA\u00c7A/ V\u00c1RZEA ALEGRE/ CARI\u00daS/ JUC\u00c1S/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 18/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Geovane Vieira Xavier, MF.: 301.805-1-8Cb PMV13/06/2023 `a 19/06/2023MARACANA\u00da/ PARAMBU/ IPUEIRAS/ NOVA RUSSAS/ IPAPORANGA/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 13/06/2023 \u00e0 19/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Marcos Paulo Saboya Furtado, MF.: 304.132-1-0Cb PMV11/06/2023 `a 17/06/2023MARACANA\u00da/ IRACEMA/ ALTO SANTO/ QUIXER\u00c9/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 11/06/2023 \u00e0 17/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Olavo Sergio Da Silva Teixeira, MF.: 587.992-1-1Cb PMV13/06/2023 `a 19/06/2023MARACANA\u00da/ PARAMBU/ IPUEIRAS/ NOVA RUSSAS/ IPAPORANGA/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 13/06/2023 \u00e0 19/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Tiago Sebastiao Izidro Melo, MF.: 587.478-1-5Cb PMV11/06/2023 `a 17/06/2023MARACANA\u00da/ IRACEMA/ ALTO SANTO/ QUIXER\u00c9/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 11/06/2023 \u00e0 17/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Israel Nunes Cavalcante, MF.: 305.233-1-8Cb PMV12/06/2023 `a 18/06/2023MARACANA\u00da/ PEDRA BRANCA/ MOMBA\u00c7A/ V\u00c1RZEA ALEGRE/ CARI\u00daS/ JUC\u00c1S/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 18/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Geivanio Batista De Sousa, MF.: 300.160-1-7Cb PMV13/06/2023 `a 19/06/2023MARACANA\u00da/ PARAMBU/ IPUEIRAS/ NOVA RUSSAS/ IPAPORANGA/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 13/06/2023 \u00e0 19/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Erlan Diego De Souza, MF.: 306.015-1-3Cb PMV12/06/2023 `a 18/06/2023MARACANA\u00da/ PEDRA BRANCA/ MOMBA\u00c7A/ V\u00c1RZEA ALEGRE/ CARI\u00daS/ JUC\u00c1S/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 18/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Jose Euclides Braz Souza, MF.: 307.055-1-3Cb PMV13/06/2023 `a 19/06/2023MARACANA\u00da/ PARAMBU/ IPUEIRAS/ NOVA RUSSAS/ IPAPORANGA/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 13/06/2023 \u00e0 19/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Victor Hugo De Andrade Silva, MF.: 307.038-1-2Cb PMV11/06/2023 `a 17/06/2023MARACANA\u00da/ IRACEMA/ ALTO SANTO/ QUIXER\u00c9/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 11/06/2023 \u00e0 17/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Robson Da Silva Bandeira, MF.: 307.007-1-6Cb PMV11/06/2023 `a 17/06/2023MARACANA\u00da/ IRACEMA/ ALTO SANTO/ QUIXER\u00c9/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 11/06/2023 \u00e0 17/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Samuel Do Nascimento Andrade, MF.: 307.658-1-8Cb PMV13/06/2023 `a 19/06/2023MARACANA\u00da/ PARAMBU/ IPUEIRAS/ NOVA RUSSAS/ IPAPORANGA/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 13/06/2023 \u00e0 19/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Paulo Roberto Rodrigues De Mendonca, MF.: 307.208-1-4Sd PMV13/06/2023 `a 19/06/2023MARACANA\u00da/ PARAMBU/ IPUEIRAS/ NOVA RUSSAS/ IPAPORANGA/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 13/06/2023 \u00e0 19/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Matheus Sousa Rodolfo De Carvalho, MF.: 308.771-1-XSd PMV12/06/2023 `a 18/06/2023MARACANA\u00da/ PEDRA BRANCA/ MOMBA\u00c7A/ V\u00c1RZEA ALEGRE/ CARI\u00daS/ JUC\u00c1S/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 18/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Ismaik De Sousa Lima, MF.: 308.750-5-2Sd PMV11/06/2023 `a 17/06/2023MARACANA\u00da/ IRACEMA/ ALTO SANTO/ QUIXER\u00c9/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 11/06/2023 \u00e0 17/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Antonio Paulo Da Silva, MF.: 309.004-8-0Sd PMV12/06/2023 `a 18/06/2023MARACANA\u00da/ PEDRA BRANCA/ MOMBA\u00c7A/ V\u00c1RZEA ALEGRE/ CARI\u00daS/ JUC\u00c1S/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 18/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Fabiano Sergio De Melo, MF.: 309.047-8-8Sd PMV12/06/2023 `a 18/06/2023MARACANA\u00da/ PEDRA BRANCA/ MOMBA\u00c7A/ V\u00c1RZEA ALEGRE/ CARI\u00daS/ JUC\u00c1S/ MARACANA\u00da6.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 18/06/2023R$ 61,33R$ 398,64VALOR TOTAL GERAL  R$ 9.567,36"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA DO CPRAIO N\u00b000802/2023 O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, relacionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de CUMPRIR DETERMINA\u00c7\u00c3O SUPERIOR com o objetivo de refor\u00e7ar temporariamente o policiamento da cidade de Itapipoca-CE, conforme solicita\u00e7\u00e3o do Comandante do 4\u00baBPRAIO, devido a urg\u00eancia em reduzir os \u00edndices de criminalidade no munic\u00edpio, de acordo com o(s) art 1\u00ba; art. 4\u00ba, \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d; art. 10; art. 17; classe V do anexo I, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 7.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 16 de junho de 2023.Jorge Costa de Araujo DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA \u2013 DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA DO CPRAIO N\u00b0 00802/2023, DE 16 DE JUNHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALFrancisco Temistocles Mota Gomes, MF.: 300.659-1-33\u00basgt PMV18/06/2023 `a 25/06/2023FORTALEZA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 18/06/2023 \u00e0 25/06/2023R$ 61,33R$ 459,97Fernando Ribeiro Da Cunha, MF.: 300.721-1-13\u00basgt PMV18/06/2023 `a 25/06/2023FORTALEZA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 18/06/2023 \u00e0 25/06/2023R$ 61,33R$ 459,97Diego Silva De Souza, MF.: 587.288-1-0Cb PMV18/06/2023 `a 25/06/2023FORTALEZA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 18/06/2023 \u00e0 25/06/2023R$ 61,33R$ 459,97Francisco Tiago Da Silva Garcia, MF.: 308.670-2-5Sd PMV18/06/2023 `a 25/06/2023FORTALEZA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 18/06/2023 \u00e0 25/06/2023R$ 61,33R$ 459,97Celso Adriano De Sousa Rodrigues, MF.: 308.806-1-7Sd PMV18/06/2023 `a 25/06/2023FORTALEZA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 18/06/2023 \u00e0 25/06/2023R$ 61,33R$ 459,97Francisco Daniel Lima Dias, MF.: 308.872-2-0Sd PMV18/06/2023 `a 25/06/2023FORTALEZA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 18/06/2023 \u00e0 25/06/2023R$ 61,33R$ 459,97Lucileudo Calixto Da Silva Junior, MF.: 309.076-4-7Sd PMV18/06/2023 `a 25/06/2023FORTALEZA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 18/06/2023 \u00e0 25/06/2023R$ 61,33R$ 459,97Antonio Nathanael Gomes Castelo,MF.: 309.000-3-0Sd PMV18/06/2023 `a 25/06/2023FORTALEZA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA7.5 di\u00e1ria(s) - 18/06/2023 \u00e0 25/06/2023R$ 61,33R$ 459,97VALOR TOTAL GERAL  R$ 3.679,76"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA DO CPRAIO N\u00b000803/2023 O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, relacionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de CUMPRIR DETERMINA\u00c7\u00c3O SUPERIOR com o objetivo de ministrar instru\u00e7\u00f5es no curso de Instru\u00e7\u00e3o Individual Qualifica\u00e7\u00e3o - IIQ, inerentes \u00e0 forma\u00e7\u00e3o do Soldado Combatente Individual B\u00e1sico do Ex\u00e9rcito Brasileiro, no 40\u00ba Batalh\u00e3o de Infantaria em Crate\u00fas-Ce, de acordo com o(s) art 1\u00ba; art. 4\u00ba, \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d; art. 5\u00ba, \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe V do anexo I e III, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, conceden-do-lhe(s) 3.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 16 de junho de 2023.Jorge Costa de Araujo DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA \u2013 DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA DO CPRAIO N\u00b000803/2023, DE 16 DE JUNHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALEveraldo Ferreira Da Rocha, MF.: 136.148-1-41\u00basgt PMV13/06/2023 `a 16/06/2023FORTALEZA/ CRATE\u00daS/ FORTALEZA3.5 di\u00e1ria(s) - 13/06/2023 \u00e0 16/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38Antonio Joseci Pinheiro Junior, MF.: 135.881-1-21\u00basgt PMV13/06/2023 `a 16/06/2023FORTALEZA/ CRATE\u00daS/ FORTALEZA3.5 di\u00e1ria(s) - 13/06/2023 \u00e0 16/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38Rocivanio Klebson Soares Lemos, MF.: 300.791-1-63\u00basgt PMV13/06/2023 `a 16/06/2023FORTALEZA/ CRATE\u00daS/ FORTALEZA3.5 di\u00e1ria(s) - 13/06/2023 \u00e0 16/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38Atila Pinto Bastos, MF.: 306.763-1-93\u00basgt PMV13/06/2023 `a 16/06/2023FORTALEZA/ CRATE\u00daS/ FORTALEZA3.5 di\u00e1ria(s) - 13/06/2023 \u00e0 16/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38VALOR TOTAL GERAL  R$ 901,52"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 88, inciso IX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, em conson\u00e2ncia com os Artigos 3\u00ba, incisos I e II, 4\u00ba, 9\u00ba, 10, 14 e 15, todos da Lei n\u00ba 15.797, de 25 de maio de 2015, c/c os Artigos 2\u00ba, 9\u00ba e 25, do Decreto Estadual n\u00ba 31.804, de 20 de outubro de 2015 e, tendo em vista o teor do processo NUP 10021.008155/2023-02, RESOLVE: PROMOVER os Oficiais MILITARES Estaduais descritos em Anexo, nas seguintes modalidades: I \u2013 Por ANTIGUIDADE, na forma do art. 10, da Lei n\u00ba 15.797/2015, os Oficiais mencionados no Anexo I, a contar de 24.12.2023; II \u2013 Por ANTIGUIDADE, na forma do art. 14, da Lei n\u00ba 15.797/2015, os Oficiais mencionados no Anexo II, a contar de 24.12.2023; III \u2013 Por MERECIMENTO na forma do art. 15, da Lei n\u00ba 15.797/2015, os Oficiais mencionados no Anexo III, a contar de 24.12.2023. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 23 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se.ANEXO 01PROMO\u00c7\u00c3O AO POSTO DE CAPIT\u00c3O DO QUADRO DE OFICIAIS BOMBEIROS MILITARES \u2013 QOBM, A CONTAR DE 24.12.2023, PELA MODALIDADE DE ANTIGUIDADE, CONFORME O ARTIGO 10, DA LEI N\u00ba 15.797/2015:ORD.PROMOVIDOSMATR\u00cdCULA1\u00ba1\u00ba TEN QOBM MADSON RODRIGUES DE CASTRO300.328-1-02\u00ba1\u00ba TEN QOBM JOSE AILTON LIMA DOS SANTOS300.347-1-63\u00ba1\u00ba TEN QOBM FRANCISCO THARVISON OLIVEIRA R\u00c9GES ATHAN300.327-1-34\u00ba1\u00ba TEN QOBM JO\u00c3O HUGO RUFINO FERNANDES 300.367-5-1PROMO\u00c7\u00c3O AO POSTO DE CAPIT\u00c3O DO QUADRO DE OFICIAIS DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O BOMBEIRO MILITAR \u2013 QOABM, A CONTAR DE 24.12.2023, PELA MODALIDADE DE ANTIGUIDADE, CONFORME O ARTIGO 10, DA LEI N\u00ba 15.797/2015:ORD.PROMOVIDOSMATR\u00cdCULA1\u00ba1\u00ba TEN QOABM ASSIRAM DE ASSIS RAMALHO 091.605-1-52\u00ba1\u00ba TEN QOABM GILVAN DA SILVA NASCIMENTO108.295-1-8PROMO\u00c7\u00c3O AO POSTO DE 1\u00ba TENENTE DO QUADRO DE OFICIAIS DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O BOMBEIRO MILITAR \u2013 QOABM, A CONTAR DE 24.12.2023, PELA MODALIDADE DE ANTIGUIDADE, CONFORME O ARTIGO 10, DA LEI N\u00ba 15.797/2015:ORD.PROMOVIDOSMATR\u00cdCULA1\u00ba2\u00ba TEN QOABM JOS\u00c9 IVONILDO FERREIRA SOARES106.517-1-92\u00ba2\u00ba TEN QOABM JOSIMAR ANAST\u00c1CIO DA SILVA106.518-1-6ANEXO 02PROMO\u00c7\u00c3O AO POSTO DE MAJOR DO QUADRO DE OFICIAIS BOMBEIROS MILITARES \u2013 QOBM, A CONTAR DE 24.12.2023, PELA MODA-LIDADE DE ANTIGUIDADE, CONFORME O ARTIGO 14, DA LEI N\u00ba 15.797/2015:ORD.PROMOVIDOMATR\u00cdCULA1\u00baCAP QOBM DANIEL MARTINS FERREIRA116.130-1-2PROMO\u00c7\u00c3O AO POSTO DE CAPIT\u00c3O DO QUADRO DE OFICIAIS DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O BOMBEIRO MILITAR \u2013 QOABM, A CONTAR DE 24.12.2023, PELA MODALIDADE DE ANTIGUIDADE, CONFORME O ARTIGO 14, DA LEI N\u00ba 15.797/2015:ORD.PROMOVIDOSMATR\u00cdCULA1\u00ba1\u00ba TEN QOABM ARLINDO DE SOUSA LOPES108.286-1-92\u00ba1\u00ba TEN QOABM ANT\u00d4NIO EDMO MAGALH\u00c3ES J\u00daNIOR 106.723-1-73\u00ba1\u00ba TEN QOABM FRANCISCO QUILDO MOREIRA DE AZEVEDO106.732-1-64\u00ba1\u00ba TEN QOABM EDNISIO BRITO PASSOS100.983-1-95\u00ba1\u00ba TEN QOABM FRANCISCO JOS\u00c9 LIMA DA SILVA097.410-1-16\u00ba1\u00ba TEN QOABM ANT\u00d4NIO MOACIR PARENTE102.822-1-77\u00ba1\u00ba TEN QOABM LAURO C\u00c9SAR DE SOUSA PIMENTEL097.609-1-18\u00ba1\u00ba TEN QOABM JOS\u00c9 ERNANDE DE BRITO 108.277-1-XPROMO\u00c7\u00c3O AO POSTO DE 1\u00ba TENENTE DO QUADRO DE OFICIAIS DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O BOMBEIRO MILITAR \u2013 QOABM, A CONTAR DE 24.12.2023, PELA MODALIDADE DE ANTIGUIDADE, CONFORME O ARTIGO 14, DA LEI N\u00ba 15.797/2015:ORD.PROMOVIDOSMATR\u00cdCULA1\u00ba2\u00ba TEN QOABM S\u00c9RVULO DOS SANTOS CARDOSO020.036-1-92\u00ba2\u00ba TEN QOABM FRANCISCO CARLOS DE PAULA NASCIMENTO109.141-1-6ANEXO 03PROMO\u00c7\u00c3O AO POSTO DE CAPIT\u00c3O DO QUADRO DE OFICIAIS DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O BOMBEIRO MILITAR \u2013 QOABM, A CONTAR DE 24.12.2023, PELA MODALIDADE DE MERECIMENTO, CONFORME O ARTIGO 15, DA LEI N\u00ba 15.797/2015:ORD.PROMOVIDOSMATR\u00cdCULA1\u00ba1\u00ba TEN QOABM WYRAND CHAVES DE OLIVEIRA097.725-1-02\u00ba1\u00ba TEN QOABM EDVALDO ALBUQUERQUE MIGUEL 106.507-1-23\u00ba1\u00ba TEN QOABM FRANCISCO DE SOUSA FREIRE 106.526-1-84\u00ba1\u00ba TEN QOABM FRANCISCO FRANCENILDO PEREIRA CHAVES 111.210-1-25\u00ba1\u00ba TEN QOABM ANT\u00d4NIO LINO GADELHA 104.383-1-46\u00ba1\u00ba TEN QOABM ROBSON ALEXANDRE GOMES BEZERRA108.284-1-47\u00ba1\u00ba TEN QOABM MARCOS AUR\u00c9LIO DO NASCIMENTO ALMEIDA109.145-1-58\u00ba1\u00ba TEN QOABM ELUILDO BARRETO DE PAIVA106.511-1-5PROMO\u00c7\u00c3O AO POSTO DE 1\u00ba TENENTE DO QUADRO DE OFICIAIS DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O BOMBEIRO MILITAR \u2013 QOABM, A CONTAR DE 24.12.2023, PELA MODALIDADE DE MERECIMENTO, CONFORME O ARTIGO 15, DA LEI N\u00ba 15.797/2015:ORD.PROMOVIDOSMATR\u00cdCULA1\u00ba2\u00ba TEN QOABM IVANILDO DE SOUSA MOURA106.521-1-12\u00ba2\u00ba TEN QOABM REGINALDO DE ARA\u00daJO LAURENTINO104.423-1-1"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O -PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230016- ATA PEFOCETERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OCONSIDERANDO o que consta nos autos do processo n\u00ba 10011.002768/2023-47; CONSIDERANDO a Ata da Sess\u00e3o P\u00fablica do Preg\u00e3o n\u00ba 20230016, e as informa\u00e7\u00f5es de folhas n\u00ba 532 A 534, acerca do processo licitat\u00f3rio visando o Registro de pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00e3o de Saco coletor para amostras l\u00edquidas ou s\u00f3lidas, em polietileno com resist\u00eancia adequada ao seu volume e peso, com fechamento de arame, tarja branca para escrita, est\u00e9ril, resistente ao congelamento, n\u00e3o deve conter tiossulfato, para atender as necessidades da Per\u00edcia Forense do Estado Cear\u00e1 \u2013 PEFOCE.; CONSIDERANDO que o presente procedimento licitat\u00f3rio encontra-se em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel, especialmente com a Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021; Lei Complementar n\u00ba 123, de 14 de dezembro de 2006; Lei Complementar Estadual n\u00ba 65, de 3 de janeiro de 2008, Lei Complementar Estadual n\u00ba 134, de 7 de abril de 2014,Decreto n\u00ba 27.624, de 22 de novembro 2004. Decreto Estadual n\u00ba 35.067, de 21 de dezembro de 2022 e suas altera\u00e7\u00f5es, Decreto Estadual n\u00ba 35.283, de 19 de janeiro de 2023, Decreto n\u00ba 35.323, de 24 de fevereiro de 2023, com suas altera\u00e7\u00f5es e do disposto no presente edital e seus anexos; CONSIDERANDO que o presente procedimento licitat\u00f3rio encontra-se em conformidade com o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230016 \u2013 PEFOCE e seus anexos; HOMOLOGO o resultado do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba20230016 \u2013 PEFOCE, nos termos propostos, com o fundamento no artigo 71, IV, da Lei n\u00ba 14.133/21. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PEFOCE, em Fortaleza/CE, 17 de janeiro de 2024. L\u00edvio C\u00e9sar Feitosa Barbosa COORDENADOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1135/2023 \u2013 DG/AESP/CE \u2013 REPUBLICA\u00c7\u00c3O O DIRETOR-GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, fundamentado no que lhe confere o art. 6\u00ba, da Lei 14.629 de 26 de fevereiro de 2010, art. 5\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 34.768 de 26 de maio de 2022, e o disposto no art. 11, do Decreto N\u00ba 29.887, de 31 de agosto de 2009 e Decreto n\u00ba 31.198, de 30 de abril de 2013; CONSIDE-RANDO a necessidade de constituir Comiss\u00e3o Setorial de \u00c9tica P\u00fablica \u2013 CSEP; CONSIDERANDO a necessidade de dotar mecanismos de transpar\u00eancia, incentivo e incremento \u00e0 Gest\u00e3o P\u00fablica, e, dispor sobre conduta \u00e9tica estadual, no \u00e2mbito desta Academia; CONSIDERANDO a necessidade de substitui\u00e7\u00e3o de membros da Comiss\u00e3o, por n\u00e3o pertencerem mais ao quadro de servidores da AESP|CE, RESOLVE: Art. 1\u00ba Constituir a Comiss\u00e3o Setorial de \u00c9tica P\u00fablica \u2013 CSEP, com a fun\u00e7\u00e3o de representar esta Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 \u2013 AESP|CE, na Comiss\u00e3o de \u00c9tica P\u00fablica, bem como de realizar atividades de sua compet\u00eancia e atribui\u00e7\u00e3o, de acordo com o Decreto N\u00ba 29.887, de 31 de agosto de 2009 e Decreto n\u00ba 31.198, de 30 de abril de 2013. Art. 2\u00ba Designar os SERVIDORES abaixo relacionados para compor a referida Comiss\u00e3o: - Presidente / Membro Titular: Cylviane Maria Cavalcante de Brito Pinheiro Freire; - Presidente / Membro Suplente: T\u00falio \u00cdtalo da Silva Oliveira; - Membro Titular: Juliana Fran\u00e7a Veras; - Membro Titular: Andr\u00e9a Maria Sobreira Karam; - Membro Suplente: Rebeca Ramalho Torres Maia; - Membro Suplente: Emanuela dos Santos Pinheiro; Art. 3\u00ba Revogam-se as indica\u00e7\u00f5es nominais da Portaria N\u00ba 130/2021-DG/AESP/CE, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 N\u00ba 044, em 23 de fevereiro de 2021. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 18 de janeiro de 2023.Leonardo D\u2019Almeida Couto Barreto - DPC PCCEDIRETOR-GERAL "
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba17/2024 NUP 10041.000074/2024-07 - A DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pela Portaria de n\u00ba 302/2023 DG/AESP RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR ATIVIDADE DE MAGIST\u00c9RIO aos SERVIDORES relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, por exerceram a fun\u00e7\u00e3o de CONTEUDISTA NO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL I \u2013 2023, REFERENTE AO M\u00caS DE NOVEMBRO DE 2023, conforme NUP n\u00ba 10041.000074/2024-07, realizado por este \u00f3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista nos arts. 9\u00ba e 10\u00ba da Lei n\u00ba 15.191, de 19 de julho de 2012, Decreto n\u00ba 31.276, de 13 de Agosto de 2013 e Portaria n\u00ba 820/2021 \u2013 DG/AESP/CE, de 16 de Setembro de 2021. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Kamilly T\u00e1vora CamposDIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b017/2024 DE 17 DE JANEIRO DE 2024CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL I - CONTEUDISTA - (PER\u00cdODO 27/10 A 10/11/2023) NOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA / CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALLEDERVAN VIEIRA CAZ\u00c940498214CONTEUDISTAMESTRER$ 102,23ATUA\u00c7\u00c3O DO PROFISSIONAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA FRENTE A GRUPOS VULNER\u00c1VEIS4.501/11/2023 a 01/11/2023R$ 460,04VITOR CESAR BARBOSA MOTA40515615CONTEUDISTAESPECIALISTAR$ 73,02T\u00c9CNICAS OPERACIONAIS.2010/11/2023 a 10/11/2023R$ 1.460,40TOTAL DE H/A PORTARIA: 24.5VALOR TOTAL DA PORTARIA: R$ 1.920,44"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba18/2024 NUP 10041.000073/2024-54 - A DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pela Portaria de n\u00ba 302/2023 DG/AESP RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR ATIVIDADE DE MAGIST\u00c9RIO ao SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, por exerceram a fun\u00e7\u00e3o de CONTEU-DISTA NO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL PARA AUXILIAR DE PER\u00cdCIA CLASSE A N\u00cdVEL I - CONTEUDISTA - (PER\u00cdODO 27.10 A 07.11.2023), REFERENTE AO M\u00caS DE OUTUBRO DE 2023, conforme NUP n\u00ba 10041.000073/2024-54, realizado por este \u00f3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista nos arts. 9\u00ba e 10\u00ba da Lei n\u00ba 15.191, de 19 de julho de 2012, Decreto n\u00ba 31.276, de 13 de Agosto de 2013 e Portaria n\u00ba 820/2021 \u2013 DG/AESP/CE, de 16 de Setembro de 2021. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Kamilly T\u00e1vora CamposDIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b018/2024 DE 18 DE JANEIRO DE 2024CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL PARA AUXILIAR DE PER\u00cdCIA CLASSE A N\u00cdVEL I - CONTEUDISTA - (PER\u00cdODO 27.10 A 07.11.2023)NOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA / CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALISABELA LOBO MESQUITA00017019CONTEUDISTAESPECIALISTAR$ 73,02FUNDAMENTOS DE PAPILOSCOPIA924/10/2023 a 24/10/2023R$ 657,18TOTAL DE H/A PORTARIA: 9VALOR TOTAL DA PORTARIA: R$ 657,18"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba19/2024 NUP 10041.000076/2024-98 - A DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pela Portaria de n\u00ba 302/2023 DG/AESP RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR ATIVIDADE DE MAGIST\u00c9RIO ao SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, por exerceram a fun\u00e7\u00e3o de CONTEU-DISTA NO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL PARA AUXILIAR DE PER\u00cdCIA CLASSE A N\u00cdVEL I - CONTEUDISTA - (PER\u00cdODO 27.10 A 07.11.2023), REFERENTE AO M\u00caS DE OUTUBRO DE 2023, conforme NUP n\u00ba 10041.000076/2024-98, realizado por este \u00f3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista nos arts. 9\u00ba e 10\u00ba da Lei n\u00ba 15.191, de 19 de julho de 2012, Decreto n\u00ba 31.276, de 13 de Agosto de 2013 e Portaria n\u00ba 820/2021 \u2013 DG/AESP/CE, de 16 de Setembro de 2021. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Kamilly T\u00e1vora CamposDIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b019/2024 DE 18 DE JANEIRO DE 2024CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL PARA AUXILIAR DE PER\u00cdCIA CLASSE A N\u00cdVEL I - CONTEUDISTA - (PER\u00cdODO 27.10 A 07.11.2023)NOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA / CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALRICARDO FILGUEIRAS ROCHA00014915CONTEUDISTAGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41T\u00c9CNICA DE PAPILOSCOPIA (*2) - AUXILIAR DE PER\u00cdCIA LOTADO NA CALF/COPEC/CIHPB927/10/2023 a 27/10/2023R$ 525,69RENATO EVANDO MOREIRA FILHO16804215CONTEUDISTADOUTORR$ 131,45FUNDAMENTOS DE ANATOMIA E FISIOLOGIA927/10/2023 a 27/10/2023R$ 1.183,05FRANCISCO DE ASSIS MONTEIRO MAIA0001821XCONTEUDISTAGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41FUNDAMENTOS DE FOTOGRAFIA FORENSE922/10/2023 a 22/10/2023R$ 525,69JOS\u00c9 M\u00c1RIO DE LIMA J\u00daNIOR30013611CONTEUDISTAESPECIALISTAR$ 73,02FUNDAMENTOS DE TANATOLOGIA930/10/2023 a 30/10/2023R$ 657,18TOTAL DE H/A PORTARIA: 36VALOR TOTAL DA PORTARIA: R$ 2.891,61"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba20/2024 NUP 10041.000078/2024-87 - A DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pela Portaria de n\u00ba 302/2023 DG/AESP RESOLVE CONCEDER GRATI-FICA\u00c7\u00c3O POR ATIVIDADE DE MAGIST\u00c9RIO ao SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, por exercer a fun\u00e7\u00e3o de CONTEUDISTA NO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL PARA PERITO LEGISTA CLASSE A N\u00cdVEL I - CONTEUDISTA - (PER\u00cdODO 27.10 A 07.11.2023), REFERENTE AO M\u00caS DE OUTUBRO DE 2023, conforme NUP n\u00ba 10041.000078/2024-87, realizado por este \u00f3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista nos arts. 9\u00ba e 10\u00ba da Lei n\u00ba 15.191, de 19 de julho de 2012, Decreto n\u00ba 31.276, de 13 de Agosto de 2013 e Portaria n\u00ba 820/2021 \u2013 DG/AESP/CE, de 16 de Setembro de 2021. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Kamilly T\u00e1vora CamposDIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b020/2024 DE 18 DE JANEIRO DE 2024CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL PARA PERITO LEGISTA CLASSE A N\u00cdVEL I - CONTEUDISTA - (PER\u00cdODO 27.10 A 07.11.2023)NOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA / CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALRENATO EVANDO MOREIRA FILHO16804215CONTEUDISTADOUTORR$ 131,45FUNDAMENTOS DE MEDICINA LEGAL927/10/2023 a 27/10/2023R$ 1.183,05TOTAL DE H/A PORTARIA: 9VALOR TOTAL DA PORTARIA: R$ 1.183,05"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba025/2024 \u2013 DG/AESP|CE NUP N\u00ba 10041.000045/2024-37 ATA DE CONCLUS\u00c3O DO CURSO DE APERFEI\u00c7OAMENTO DE OFICIAIS ADMINISTRATIVOS - CAO QOA PM/BM - (PER\u00cdODO 10/07/2023 a 31/10/2023) 1\u00aa RECLASSIFICA\u00c7\u00c3O 10041.000045/2024-37 Aos 18 (dezoito) dias do m\u00eas de janeiro do ano de 2024 (dois mil e vinte e quatro), o Diretor-Geral da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp/CE, considerando a Portaria de Matr\u00edcula exarada no processo sob o NUP N\u00ba 10041.001218/2023-53, bem como o processamento das informa\u00e7\u00f5es contidas nas Rela\u00e7\u00f5es de Notas, encaminhadas atrav\u00e9s dos NUP N\u00ba 10041.003300/2023-12, NUP N\u00ba 10041.003187/2023-75; Considerando ainda a regulariza\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o acad\u00eamica dos discentes Valter de Oliveira e Cl\u00e1udio Abreu de Oliveira (Relat\u00f3rios Finais - NUP N\u00ba 10041.000045/2024-37 e NUP N\u00ba 10041.000046/2024-81), apura, afere e oficia, por ordem de classifica\u00e7\u00e3o, os CONCLUDENTES do CURSO DE APERFEI\u00c7OAMENTO DE OFICIAIS ADMINISTRATIVOS - CAO QOA PM/BM - (PER\u00cdODO 10/07/2023 a 31/10/2023), conforme a seguir discriminado:N\u00ba DE MATR\u00cdCULANOMEINSTITUI\u00c7\u00c3ONOTACLASSIFICA\u00c7\u00c3O20230705210952AIRTON JOSE DE BRITO VIEIRACBMCE9,9431\u00ba20230706073727PAULO ROBERTO BARROSO TEIXEIRAPMCE 9,9332\u00ba20230706101050SAMUEL CARVALHO DE LIMA***PMCE 9,9303\u00ba20230706075145SIMONE RIBEIRO OLIVEIRA CORREIAPMCE9,904\u00ba20230629112942FRANCISCO CARLOS DE ARAUJOCBMCE9,8975\u00ba20230706145900JOSE IRAMAR SANTIAGOPMCE9,8486\u00ba20230629114922ERBERIO ALVES DE LIMACBMCE9,7937\u00ba20230706103857PEDRO HENRIQUE DE FRANCA HOLANDAPMCE9,7798\u00ba20230705211651JOSE RONALDO DA SILVA BEZERRACBMCE9,7759\u00ba20230706101429CRISTIANO CASTRO DE ARAUJOPMCE9,77010\u00ba20230705205054FRANCISCO DE ASSIS PEREIRA DE SOUZACBMCE9,76311\u00ba20230705205929NAPOLEAO DE VASCONCELOS MONTECBMCE9,75712\u00ba20230706110603FRANCISCO GLAUCIO GOMES PEIXOTOPMCE9,74613\u00ba20230705205325ANTONIO MOEZIO FERNANDES FILHOCBMCE9,73514\u00ba20230706105413CARLOS ALBERTO CAMELO MATOSPMCE9,72615\u00ba20230705203627JOSE DANUBIO PAIVA RIBEIROCBMCE9,71816\u00ba20230705221816ANTONIO COSTA DO NASCIMENTOCBMCE9,68817\u00ba20230705200436FRANCISCO EUGENIO DA CUNHA DANTASCBMCE9,68218\u00ba20230705200939FRANCISCO NORTON SAMPAIOCBMCE9,66019\u00ba20230705212939JOCELIO BARBOSA QUINTELACBMCE9,65420\u00ba20230831082829VALTER DE OLIVEIRA*PMCE9,63721\u00ba20230705203816RAIMUNDO CLETO SOARES BULCAO ROCHAPMCE9,63722\u00ba20230705210116FRANCISCO SERGIO SOARES FERNANDESCBMCE9,63223\u00ba20230904091947CLAUDIO ABREU DE OLIVEIRA**PMCE9,62824\u00ba20230705210320VICENTE DE PAULO SILVA JUNIORCBMCE9,61825\u00ba20230706091059EMMANUEL RODRIGUES PEREIRAPMCE9,61126\u00ba20230705201039FRANCISCO JOSE UCHOA BRAZCBMCE9,60327\u00ba20230706132732EMERSON AURELIO PINTOPMCE9,59428\u00ba20230707075343JACKSON PEREIRA FLORENCIOCBMCE9,59329\u00ba20230705222056JOSE BELRANDI DE FREITASCBMCE9,55730\u00ba20230706073118TATIANA MEDEIROS DE SOUZAPMCE9,53931\u00ba20230706083420RICARDO MENDES LOPESCBMCE9,53132\u00ba20230706114515WLADIMIR WILLIANS SILVEIRA LENDENGUESPMCE9,51933\u00ba20230706104842FRANCISCO CARLOS DE SOUZA MACEDOCBMCE9,51634\u00ba20230706141306MARCOS ROBERTO SOUZA PEREIRACBMCE9,34335\u00ba20230706084937RAIMUNDO NONATO DOS SANTOS LIMAPMCE9,29336\u00ba20230705210428SILVIO WAGNER DE SOUZA MONTEIRO****PMCE9,80937\u00ba20230707100018JOSE ROBERTO MATIAS DE OLIVEIRA*****CBMCE9,56738\u00ba* Subjudice - A\u00e7\u00e3o Judicial n\u00ba 3025002-70.2023.8.06.0001. ** Subjudice - A\u00e7\u00e3o Judicial n\u00ba 0244521-35.2022.8.06.0001. *** Discente matriculado conforme 10041.001218/2023-53 na condi\u00e7\u00e3o de subjudice; **** Discente classificado conforme Art. 51, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2022 \u2013 DG/AESP|CE, publicada em DOE n\u00ba 165, de 12 de agosto de 2022; ***** Discente classificado conforme Art. 51, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2022 \u2013 DG/AESP|CE, publicada em DOE n\u00ba 165, de 12 de agosto de 2022. Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Leonardo D\u2019Almeida Couto Barreto - DPC PCCEDIRETOR-GERAL "
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba032/2024 NUP 10041.003278/2023-19 - A DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pela Portaria de n\u00ba 302/2023 DG/AESP RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR ATIVIDADE DE MAGIST\u00c9RIO aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por COORDENAR, TUTORAR, E INSTRUIR AULAS NO CURSO DE ATUALIZA\u00c7\u00c3O EM POLICIAMENTO DE PROXIMIDADE, ABORDAGEM E TIRO POLICIAL DEFENSIVO - (PER\u00cdODO 06/11 A 12/11/2023), Referente ao m\u00eas de novembro de 2023, conforme NUP 10041.003278/2023-19, realizado por este \u00f3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista nos arts. 9\u00ba e 10\u00ba da Lei n\u00ba 15.191, de 19 de julho de 2012, Decreto n\u00ba 31.276, de 13 de Agosto de 2013 e Portaria n\u00ba 820/2021 \u2013 DG/AESP/CE, de 16 de Setembro de 2021. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Kamilly T\u00e1vora CamposDIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b032/2024 DE 18 DE JANEIRO DE 2024CURSO DE ATUALIZA\u00c7\u00c3O EM POLICIAMENTO DE PROXIMIDADE, ABORDAGEM E TIRO POLICIAL DEFENSIVO - (PER\u00cdODO 06/11 A 12/11/2023)NOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA / CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALFRANCISCO HELTON SILVA DE SOUSA30393015TUTORESPECIALISTAR$ 73,02LEGISLA\u00c7\u00c3O DA CGD \u2013 ESTUDO DE CASO506/11/2023 a 12/11/2023R$ 365,10FABIO TORRES VIEIRA198.330-1-1TUTORESPECIALISTAR$ 73,02MEDIA\u00c7\u00c3O DE CONFLITOS1006/11/2023 a 12/11/2023R$ 730,20NOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA / CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALGESDAN BARBALHO JULIANO10065518COORDENADORESPECIALISTAR$ 73,02CURSO DE ATUALIZA\u00c7\u00c3O EM POLICIAMENTO DE PROXIMIDADE, ABORDAGEM E TIRO POLICIAL DEFENSIVO - (PER\u00cd... GRUPO - 1252506/11/2023 a 12/11/2023R$ 1.825,50PAULO HENRIQUE SILVA MENDES12520018INSTRUTORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41ATUA\u00c7\u00c3O DO POLICIAL MILITAR FRENTE A GRUPOS VULNER\u00c1VEIS1006/11/2023 a 06/11/2023R$ 584,10JOSE NILTON SILVA DOS SANTOS11895018INSTRUTORM\u00c9DIOR$ 29,20TIRO POLICIAL DEFENSIVO1008/11/2023 a 08/11/2023R$ 292,00GABRIEL ZANELLA VER\u00cdSSIMO3084761XINSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02INSTRU\u00c7\u00c3O T\u00c1TICA INDIVIDUAL E ABORDAGEM A PESSOA, VE\u00cdCULO E EDIFICA\u00c7\u00d5ES1007/11/2023 a 07/11/2023R$ 730,20FRANCISCO JONAS DOS SANTOS SOUSA30849612INSTRUTORESPECIALISTAR$ 73,02TIRO POLICIAL DEFENSIVO1008/11/2023 a 08/11/2023R$ 730,20\u00c9DIPO MESQUITA VIANA308.974-4-7INSTRUTORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41TIRO POLICIAL DEFENSIVO1008/11/2023 a 08/11/2023R$ 584,10RAFAEL ARA\u00daJO SARAIVA3090088XINSTRUTORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41INSTRU\u00c7\u00c3O T\u00c1TICA INDIVIDUAL E ABORDAGEM A PESSOA, VE\u00cdCULO E EDIFICA\u00c7\u00d5ES1007/11/2023 a 07/11/2023R$ 584,10GEILSON SANTOS SOUSA30888553INSTRUTORGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41INSTRU\u00c7\u00c3O T\u00c1TICA INDIVIDUAL E ABORDAGEM A PESSOA, VE\u00cdCULO E EDIFICA\u00c7\u00d5ES1007/11/2023 a 07/11/2023R$ 584,10TOTAL DE H/A PORTARIA: 110VALOR TOTAL DA PORTARIA: R$ 7.009,60"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba35/2024 NUP 10041.000064/2024-63 - A DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pela Portaria de n\u00ba 302/2023 DG/AESP RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR ATIVIDADE DE MAGIST\u00c9RIO aos SERVIDORES relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, por exercer a fun\u00e7\u00e3o de CONTEUDISTA NO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL PARA PERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - CONTEUDISTA - (PER\u00cdODO 27.10 A 07.11.2023), REFERENTE AO M\u00caS DE OUTUBRO DE 2023, conforme NUP n\u00ba 10041.000064/2024-63, realizado por este \u00f3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista nos arts. 9\u00ba e 10\u00ba da Lei n\u00ba 15.191, de 19 de julho de 2012, Decreto n\u00ba 31.276, de 13 de Agosto de 2013 e Portaria n\u00ba 820/2021 \u2013 DG/AESP/CE, de 16 de Setembro de 2021. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Kamilly T\u00e1vora CamposDIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b035/2024 DE 19 DE JANEIRO DE 2024CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL PARA PERITO CRIMINAL CLASSE A N\u00cdVEL I - CONTEUDISTA - (PER\u00cdODO 27.10 A 07.11.2023)NOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA / CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALRAVI VELOSO BARREIRA00012319CONTEUDISTAMESTRER$ 102,23INFORM\u00c1TICA FORENSE927/10/2023 a 27/10/2023R$ 920,07ROMULO DE OLIVEIRA LIMA00013218CONTEUDISTAESPECIALISTAR$ 73,02LOCAL DE CRIME CONTRA VIDA E PATRIM\u00d4NIO927/10/2023 a 27/10/2023R$ 657,18RICARDO FILGUEIRAS ROCHA00014915CONTEUDISTAGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41IDENTIFICA\u00c7\u00c3O CIVIL E PER\u00cdCIA NECROPAPILOSC\u00d3PICA927/10/2023 a 27/10/2023R$ 525,69RICARDO LUCENA CABRAL00012912CONTEUDISTAESPECIALISTAR$ 73,02IDENTIFICA\u00c7\u00c3O VEICULAR924/10/2023 a 24/10/2023R$ 657,18GERVASIO FONTENELLE DE CASTRO E SILVA300.116-1-9CONTEUDISTAMESTRER$ 102,23BAL\u00cdSTICA FORENSE923/10/2023 a 23/10/2023R$ 920,07TOTAL DE H/A PORTARIA: 45VALOR TOTAL DA PORTARIA: R$ 3.680,19"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba36/2024 NUP 10041.000054/2024-28 - A DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pela Portaria de n\u00ba 302/2023 DG/AESP RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR ATIVIDADE DE MAGIST\u00c9RIO aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por exercer a fun\u00e7\u00e3o de CONTEUDISTA NO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL I - CONTEUDISTA - (PER\u00cdODO 27/10 A 10/11/2023), REFERENTE AO M\u00caS DE OUTUBRO DE 2023, conforme NUP n\u00ba 10041.000054/2024-28, realizado por este \u00f3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista nos arts. 9\u00ba e 10\u00ba da Lei n\u00ba 15.191, de 19 de julho de 2012, Decreto n\u00ba 31.276, de 13 de Agosto de 2013 e Portaria n\u00ba 820/2021 \u2013 DG/AESP/CE, de 16 de Setembro de 2021. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Kamilly T\u00e1vora CamposDIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b036/2024 DE 19 DE JANEIRO DE 2024CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL I - CONTEU-DISTA - (PER\u00cdODO 27/10 A 10/11/2023)NOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA / CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALNEIARA N\u00cdVEA LIMA COSTA19821714CONTEUDISTAESPECIALISTAR$ 73,02PR\u00c1TICAS CARTOR\u00c1RIAS927/10/2023 a 27/10/2023R$ 657,18JO\u00c3O BATISTA SOARES CUNHA19818012CONTEUDISTAGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41PR\u00c1TICAS CARTOR\u00c1RIAS927/10/2023 a 27/10/2023R$ 525,69RAMON SOUSA OLIVEIRA19827917CONTEUDISTAGRADUA\u00c7\u00c3OR$ 58,41SISTEMAS DE INFORMA\u00c7\u00c3O POLICIAL APLICADOS \u00c0 PR\u00c1TICA CARTOR\u00c1RIA1828/10/2023 a 28/10/2023R$ 1.051,38TOTAL DE H/A PORTARIA: 36VALOR TOTAL DA PORTARIA: R$ 2.234,25"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba37/2024 NUP 10041.000062/2024-74 - A DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pela Portaria de n\u00ba 302/2023 DG/AESP RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR ATIVIDADE DE MAGIST\u00c9RIO ao SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, por exercer a fun\u00e7\u00e3o de CONTEU-DISTA NO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL PARA AUXILIAR DE PER\u00cdCIA CLASSE A N\u00cdVEL I - CONTEUDISTA - (PER\u00cdODO 27.10 A 07.11.2023), REFERENTE AO M\u00caS DE NOVEMBRO DE 2023, conforme NUP n\u00ba 10041.000062/2024-74, realizado por este \u00f3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista nos arts. 9\u00ba e 10\u00ba da Lei n\u00ba 15.191, de 19 de julho de 2012, Decreto n\u00ba 31.276, de 13 de Agosto de 2013 e Portaria n\u00ba 820/2021 \u2013 DG/AESP/CE, de 16 de Setembro de 2021. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Kamilly T\u00e1vora CamposDIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b037/2024 DE 19 DE JANEIRO DE 2024CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL PARA AUXILIAR DE PER\u00cdCIA CLASSE A N\u00cdVEL I - CONTEUDISTA - (PER\u00cdODO 27.10 A 07.11.2023)NOMEMATR\u00cdCULAFUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELVALOR H/ADISCIPLINA / CURSOCARGA HOR\u00c1RIAPER\u00cdODOTOTALJOS\u00c9 SARTO FREIRE13744211CONTEUDISTAESPECIALISTAR$ 73,02T\u00c9CNICA DE NECROPSIA (*1) - AUXILIAR DE PER\u00cdCIA LOTADO NA COMEL907/11/2023 a 07/11/2023R$ 657,18TOTAL DE H/A PORTARIA: 9VALOR TOTAL DA PORTARIA: R$ 657,18"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 71,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DO PLANO DE ENSINOCURSO GEST\u00c3O P\u00daBLICA NA ESFERA DA CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA- 2023 PAE N\u00ba97/2023- AESP - NUP N\u00ba10041002616/2023-97 1. IDENTIFICA\u00c7\u00c3O Plano de Ensino referente \u00e0 Turma do Curso Gest\u00e3o Publica Na Esfera Da Controladoria Geral De Disciplina em conson\u00e2ncia com as diretrizes estabelecidas no NUP N\u00ba 10041002616/2023-97 , que trata do PAE N\u00ba 97/2023\u2013 AESP. 2. EXECU\u00c7\u00c3O 2.1. Previs\u00e3o de Per\u00edodo de Matr\u00edcula: 14/10/2023 a 17/10/2023; 2.2. Previs\u00e3o de Per\u00edodo de Atividades: 17/10/2023 a 20/10/2023; 2.3. Previs\u00e3o de Vagas: 24 (vinte e quatro) vagas, conforme lista previamente enviada pela AESP/CE; 2.4. Rela\u00e7\u00e3o de Docentes: dever\u00e1 ser enviada at\u00e9 dois dias \u00fateis antes do inicio da Turma; 2.5. Rela\u00e7\u00e3o de Discentes: dever\u00e1 ser enviada at\u00e9 o dia 13 de outubro de 2023; 2.6. Munic\u00edpio: Fortaleza; 2.7. Referencial normativo: Os discentes, durante o curso, estar\u00e3o sujeitos \u00e0 Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 01/2022 \u2013 DG/AESP/CE, publicada em DOE de 12 de agosto de 2022, que institui o Regime Escolar (RE) da Aesp/CE e demais normativos constantes no PAE do curso. 3. RECURSOS 3.1 Material did\u00e1tico: CGD/CE; 3.2 Gratifica\u00e7\u00e3o por Atividade de Magist\u00e9rio \u2013 GAMA: AESP/CE Fortaleza/CE, 18 de janeiro de 2024.Leonardo D\u2019Almeida Couto Barreto - DPC PCCEDIRETOR GERAL"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 72,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 5\u00ba, inciso I, da Lei Complementar n\u00b0 98, de 13 de junho de 2011 c/c Art. 32, inciso I da Lei n\u00ba 13.407, de 21 de novembro de 2003 e, CONSIDERANDO os fatos constantes na Sindic\u00e2ncia Administrativa referente ao SPU n\u00ba 17430636-9, instaurada sob a \u00e9gide da Portaria CGD n\u00ba 010/2019, publicada no DOE CE n\u00ba 014, de 18 de janeiro de 2019, em face do militar estadual, \u00e0 \u00e9poca, 2\u00ba SGT PM EDSON NASCIMENTO DO CARMO, em raz\u00e3o de den\u00fancia trazida a partir do Of\u00edcio n\u00ba 973/2017, datado de 14/06/2017, oriundo da Delegacia de Assuntos Internos \u2013 DAI/CGD, que encaminhou c\u00f3pia do IP n\u00ba 412-57/2017, o qual gerou Processo Crime n\u00b0 14110-61.2017.8.06.0035/0, da 1\u00aa Vara da Comarca de Aracati/CE, objetivando apurar homic\u00eddio decorrente de interven\u00e7\u00e3o policial envolvendo policiais militares, tendo como v\u00edtima R. C. S. M., fato ocorrido no dia 20/01/2017, no munic\u00edpio de Aracati/CE e que o policial militar respons\u00e1vel pelo disparo foi identificado como sendo o ora sindicado; CONSIDERANDO que durante a instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, o sindicado foi devidamente citado \u00e0 fl. 258, apresentou Defesa Pr\u00e9via \u00e0s fls. 269/280, tendo sido interrogado \u00e0s fls. 378/379. Apresentou Raz\u00f5es Finais \u00e0s fls. 384/387. Foram ouvidas duas testemunhas arroladas pelo sindicante (fls. 396/397), n\u00e3o houve testemunhas indicadas pela defesa; CONSIDERANDO que a testemunha, arrolada pela autoridade sindicante, 1\u00ba SGT PM Nac\u00e9lio Gondim Sousa (fl. 396), confirmou que era o comandante da patrulha do COTAR, mas que a viatura de apoio ficou do lado oposto ao que estava. Disse que ap\u00f3s a abordagem houve fuga de v\u00e1rios indiv\u00edduos, sendo dois capturados pela sua composi\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de v\u00e1rios disparos que ocorreram naquele instante. Disse que visualizou quando a viatura do sindicado socorreu de imediato um dos suspeitos que havia sido lesionado. Disse que perguntou ao sindicado se o suspeito havia sido atingido por algum componente do COTAR, e este respondeu que n\u00e3o, que estava socorrendo-o por ser a viatura mais pr\u00f3xima; CONSIDERANDO que a testemunha, arrolada pela autoridade sindicante, 1\u00ba SGT PM Benedito Oliveira (fl. 397), confirmou que estava na mesma composi\u00e7\u00e3o do COTAR que o sindicado. Disse que estavam em apoio de uma composi\u00e7\u00e3o de moto patrulhamento de Aracati, acerca de uma den\u00fancia indicando atua\u00e7\u00e3o de fac\u00e7\u00e3o crimi-nosa. Disse recordar que socorreram um dos lesionados, contudo n\u00e3o se lembrou de maiores detalhes. Disse que n\u00e3o atirou nem visualizou o sindicado atirar; CONSIDERANDO o interrogat\u00f3rio do sindicado 1\u00ba SGT PM Edson Nascimento Carmo (fls. 378/379), no qual negou a pr\u00e1tica de transgress\u00f5es disciplinares. Disse que no dia dos fatos, duas viaturas do COTAR e tr\u00eas policiais em duas motos cercaram uma resid\u00eancia onde havia den\u00fancias de \u201cinicia\u00e7\u00e3o\u201d em uma fac\u00e7\u00e3o criminosa local. Disse que os policiais militares foram visualizados por meio de sistema de videomonitoramento de c\u00e2meras, de forma que os suspeitos come\u00e7aram a fugir. Um destes estava portando uma arma, e em alguns momentos a apontou para os policiais. Disse que foi verbalizado para que ele soltasse a arma, tendo escutado estampidos. Disse que percebeu que o suspeito desfaleceu em sequ\u00eancia. Negou que tenha disparado arma de fogo, ressaltando que sequer tinha \u00e2ngulo para efetuar um disparo de onde estava. Disse que prestaram socorro imediato. Disse que nessa opera\u00e7\u00e3o foram apreendidas vasta quan-tidade de drogas e armas. Disse que os familiares do suspeito compareceram ao hospital em que ele foi socorrido; CONSIDERANDO que em sede de Raz\u00f5es Finais, acostadas \u00e0s fls. 384/390, a defesa do sindicado reiterou que n\u00e3o havia elementos que apontassem a autoria de qualquer esp\u00e9cie de transgress\u00e3o disciplinar por parte do sindicado. Argumentou que n\u00e3o foi realizado qualquer exame bal\u00edstico na arma que lhe foi designada na opera\u00e7\u00e3o, nem qualquer compara\u00e7\u00e3o com o proj\u00e9til extra\u00eddo do corpo do suspeito. Argumentou que mesmo que fosse identificado o autor do disparo, este teria agido em leg\u00edtima defesa, haja vista que o suspeito teria disparado intencionalmente e sem qualquer provoca\u00e7\u00e3o da composi\u00e7\u00e3o policial que se aproximava. Destacou que o sindicado ainda prestou socorro ao suspeito, encaminhando-o ao hospital. Refor\u00e7ou que n\u00e3o havia nos autos qualquer elemento que indicasse que o sindicado tenha efetuado disparo de arma de fogo ou praticado transgress\u00e3o disciplinar. Por fim, requereu que o processo fosse julgado improcedente, arquivando-se a presente Sindic\u00e2ncia; CONSIDERANDO que \u00e0s fls. 388/390 e 439/443, a autoridade sindicante emitiu o Relat\u00f3rio Final e Relat\u00f3rio Final Complementar, respectivamente, nos quais sugeriu a absolvi\u00e7\u00e3o do sindicado pela insufici\u00eancia de provas, pois n\u00e3o foi poss\u00edvel comprovar que o sindicado tivesse sido o autor do disparo que atingiu o suspeito, al\u00e9m de n\u00e3o restar comprovada nenhuma conduta pass\u00edvel de san\u00e7\u00e3o disciplinar; CONSIDERANDO que, conforme c\u00f3pia do Exame de Corpo de Delito (fls. 414V/415V) realizado em Renato Carlos dos Santos Matos, atestou-se a morte deste por proj\u00e9til de arma de fogo disparado \u00e0 dist\u00e2ncia, com uma indica\u00e7\u00e3o de entrada; CONSIDERANDO que \u00e0s fls. 420/421V encontra-se c\u00f3pia do Auto de Apresenta\u00e7\u00e3o e Apreens\u00e3o do Inqu\u00e9rito Policial n\u00ba 426 \u2013 7/2017, no qual se verifica a apreens\u00e3o de v\u00e1rios objetos, notadamente v\u00e1rias pedras \u201ccrack\u201d, um rev\u00f3lver cal. 32, com quatro muni\u00e7\u00f5es (duas intactas e duas \u201cpicotadas\u201d), e um rev\u00f3lver cal. 38, com seis muni\u00e7\u00f5es (cinco intactas e uma \u201cpicotada\u201d); CONSIDERANDO que o Coman-dante do BPCHOQUE/COTAM, o MAJ QOPM MARCOS AUR\u00c9LIO LEANDRO DA COSTA, respondeu por meio do Of\u00edcio n\u00ba 199/2022 (fl. 401) que quanto \u00e0 informa\u00e7\u00e3o de justificativa de disparo, esta era feita na Reserva do COTAM, pois essa Reserva detinha o controle de reposi\u00e7\u00e3o de muni\u00e7\u00e3o letal das equipes de todo o Batalh\u00e3o, no entanto n\u00e3o foi encontrada nenhuma justificativa de disparo no nome do sindicado, justificativa que sempre \u00e9 preenchida quando o policial efetua disparos, pois s\u00f3 assim se pode repor a muni\u00e7\u00e3o para completar os carregadores; CONSIDERANDO que em consulta p\u00fablica ao site e-SAJ do TJCE, verifica-se que o procedimento protocolizado sob o n\u00ba 0014110-61.2017.8.06.0035, classe Inqu\u00e9rito Policial, encontra-se transitado em julgado (arquivado definitivamente), com a seguinte Senten\u00e7a: \u201c[\u2026] Trata-se de Inqu\u00e9rito Policial instaurado para apurar a pr\u00e1tica de crime de homic\u00eddio consumado contra a v\u00edtima RENATO CARLOS DOS SANTOS MATOS, vulgo \u2018BOB MARLEY\u2019, durante confronto com policiais militares do COTAR, ocorrido em 20/01/2017. Extrai-se do inqu\u00e9rito policial que no dia 20 de janeiro de 2017, os policiais militares receberam informa\u00e7\u00f5es de que o indiv\u00edduo de nome Francisco Edson Santos de Lima, vulgo \u2018Ton\u2019, conhecido traficante de drogas e receptador da regi\u00e3o, estaria reunido com comparsas armados e realizando a trafic\u00e2ncia de entorpecentes. Os policiais se dirigirem ao local verificaram que os homens que estavam no interior da resid\u00eancia se evadiram do local, dois deles munidos de armas de fogo, sendo um deles \u2018Ton\u2019 e outro \u2018Bob Marley\u2019. Na fuga, Renato Carlos dos Santos Matos veio a reagir efetuando disparos de arma de fogo contra os agentes militares envolvidos na Opera\u00e7\u00e3o, vindo a \u00f3bito instantes depois. Em parecer de fls. 269/274 dos autos, o repre-sentante do Minist\u00e9rio P\u00fablico pugnou pelo arquivamento do inqu\u00e9rito policial em raz\u00e3o da presen\u00e7a da leg\u00edtima defesa. Raz\u00e3o assiste ao membro do \u2018Parquet\u2019 em seu fundamentado requerimento acima mencionado. Com efeito, para configura\u00e7\u00e3o do crime, s\u00e3o necess\u00e1rias a presen\u00e7a de tr\u00eas substratos: fato t\u00edpico, antijuridicidade e culpabilidade (posi\u00e7\u00e3o tripartida), defendida por N\u00e9lson Hungria, An\u00edbal Brino, Magalh\u00e3es Noronha, Assis Toledo, Cezar Roberto Bitter-court e Luiz R\u00e9gis Prado. Ligado ao pr\u00f3prio Direito Natural, o instituto da leg\u00edtima defesa sequer precisaria estar prevista no ordenamento expressamente, eis que inerente \u00e0 pr\u00f3pria exist\u00eancia da condi\u00e7\u00e3o humana, intimamente ligado ao instinto animal da sobreviv\u00eancia. N\u00e3o obstante, disp\u00f5em os arts. 23 e 25 do C\u00f3digo Penal que aquele que \u2018usando moderadamente dos meios necess\u00e1rios, repele injusta agress\u00e3o, atual ou iminente, a direito seu ou de outrem\u2019 n\u00e3o pratica crime. Existem duas vers\u00f5es nos autos, uma levantada pela Sra. Ana Paula Lemos dos Santos Matos, m\u00e3e de \u2018Bob Marley\u2019, que informou que seu filho foi morto ap\u00f3s j\u00e1 ter se rendido, outra vers\u00e3o dada pelos policiais e demais agentes o qual foram un\u00edssonos em afirmar que houve confronto em decor-r\u00eancia da injusta agress\u00e3o praticada pelo indiv\u00edduo. Ademais, conforme frisado pelo representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico, no auto de apreens\u00e3o (fls. 31) consta a apreens\u00e3o de rev\u00f3lver calibre 32 usado por Renato Carlos dos Santos Matos, com duas muni\u00e7\u00f5es picotadas e duas intactas, semelhante ao que foi descrito no depoimento dos policiais. ASSIM SENDO, considerando o parecer ministerial e bem assim a inexist\u00eancia de tipicidade da conduta, DETERMINO O ARQUIVAMENTO deste procedimento, ressalvada a possibilidade de desarquivamento, na hip\u00f3tese de novas provas, nos termos do artigo 18 do C\u00f3digo de Processo Penal e da S\u00famula 524 do STF [...]\u201d; CONSIDERANDO que as provas nos autos fortalecem a verossimilhan\u00e7a da vers\u00e3o apresentada pelo sindicado de que o suspeito se encontrava armado e que tentou efetuar disparos contra os policiais militares na opera\u00e7\u00e3o, sendo necess\u00e1ria rea\u00e7\u00e3o proporcional \u00e0 injusta agress\u00e3o. Ademais, mesmo diante de esfor\u00e7os da autoridade sindicante, n\u00e3o se reuniram provas de que o sindicado tenha sido o autor do disparo que levou \u00e0 morte do suspeito durante a opera\u00e7\u00e3o policial; CONSIDERANDO que todos os meios estruturais de se comprovar ou n\u00e3o o envolvimento trans-gressivo do sindicado foram esgotados no transcorrer do presente feito administrativo e n\u00e3o demonstraram, de forma inequ\u00edvoca, que houve excesso por parte do policial militar processado em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 ocorr\u00eancia envolvendo a suposta v\u00edtima no dia dos fatos ou que o sindicado tenha sido o autor do disparo conforme narrado na Portaria; CONSIDERANDO o Resumo de Assentamentos do sindicado (fls. 260/260V), verifica-se que este foi inclu\u00eddo na PMCE em 15/06/1998, possui 25 (vinte e cinco) elogios por bons servi\u00e7os, sem registro de puni\u00e7\u00f5es disciplinares, estando atualmente no comportamento \u201cEXCELENTE\u201d; CONSIDERANDO, por fim, que a autoridade julgadora, no caso o Controlador Geral de Disciplina, acatar\u00e1 o relat\u00f3rio da autoridade processante (sindicante ou comiss\u00e3o processante), salvo quando contr\u00e1rio \u00e0s provas dos autos, consoante descrito no Art. 28-A, \u00a74\u00b0 da Lei Complementar n\u00b0 98/2011; RESOLVE, por todo o exposto: a) Acatar o Relat\u00f3rio Final (fls. 388/390) e o Relat\u00f3rio Final Complementar (439/443), e Absolver o sindicado 1\u00ba SGT PM EDSON NASCIMENTO DO CARMO \u2013 M.F.: 125.533-1-5, com fundamento na inexist\u00eancia de provas suficientes para a condena\u00e7\u00e3o, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s acusa\u00e7\u00f5es constantes na Portaria inicial, ressalvando a possibilidade de instaura\u00e7\u00e3o de novo feito, caso surjam novos fatos ou evid\u00eancias posteriormente \u00e0 conclus\u00e3o dos trabalhos deste procedimento, conforme prev\u00ea o Par\u00e1grafo \u00fanico e inc. III do Art. 72, do C\u00f3digo Disciplinar da Pol\u00edcia Militar e do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Cear\u00e1 (Lei n\u00ba 13.407/2003); b) Arquivar a presente Sindic\u00e2ncia instaurada em face do mencionado militar; c) Nos termos do Art. 30, caput da Lei Complementar n\u00ba 98, de 13/06/2011, caber\u00e1 recurso, em face desta decis\u00e3o no prazo de 10 (dez) dias corridos, dirigido ao Conselho de Disciplina e Correi\u00e7\u00e3o (CODISP/CGD), contados a partir do primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s a data da intima\u00e7\u00e3o pessoal do acusado ou de seu defensor, segundo o que preconiza o Enunciado n\u00b0 01/2019-CGD, publicado no DOE n\u00b0 100 de 29/05/2019; d) Decorrido o prazo recursal ou julgado o recurso, a decis\u00e3o ser\u00e1 encaminhada \u00e0 Institui\u00e7\u00e3o a que perten\u00e7a o servidor para o imediato cumprimento da medida imposta; e) Da decis\u00e3o proferida pela CGD ser\u00e1 expedida comunica\u00e7\u00e3o formal determinando o registro na ficha e/ou assentamentos funcionais do servidor. No caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o disciplinar, a autoridade competente determinar\u00e1 o envio imediato a esta Controladoria Geral de Disciplina da documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria do cumprimento da medida imposta, em conson\u00e2ncia com o disposto no Art. 34, \u00a77\u00ba e \u00a78\u00ba, Anexo I do Decreto Estadual n\u00ba. 33.447/2020, publicado no D.O.E. CE n\u00ba 021, de 30/01/2020, bem como no Provimento Recomendat\u00f3rio n\u00ba 04/2018 \u2013 CGD (publicado no D.O.E. CE n\u00ba 013, de 18/01/2018). PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE E CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA \u2013 CGD, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 73,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 5\u00ba, inciso I, da Lei Complementar n\u00b0 98, de 13 de junho de 2011 c/c Art. 32, inciso I da Lei n\u00ba 13.407, de 21 de novembro de 2003 e, CONSIDERANDO os fatos constantes na Sindic\u00e2ncia Administrativa referente ao SPU n\u00ba 18116253-9, instaurada sob a \u00e9gide da Portaria CGD n\u00ba 03/2019, publicada no DOE CE n\u00ba 007, de 10 de janeiro de 2019, em face dos militares estaduais, \u00e0 \u00e9poca, ST PM MARCELO ALVES DE FREITAS, 1\u00ba SGT PM AFR\u00c2NIO SOARES CAMELO e 3\u00ba SGT PM FRANCISCO GLEYSON RODRIGUES FARIAS, tendo em vista a Investiga\u00e7\u00e3o Preliminar instaurada a partir do Of\u00edcio n\u00ba 178/2018, oriundo do Comando Geral Adjunto da PMCE, que objetivou apurar homic\u00eddio e les\u00e3o corporal decorrente de interven\u00e7\u00e3o policial por parte dos policiais militares acima elencados, componentes da VTR CP5092, no dia 02/02/2018, por volta das 12h10min, na Avenida Francisco S\u00e1, esquina da Rua Cruzeiro do Sul, no Bairro Carlito Pamplona, em Fortaleza/CE; CONSIDERANDO que durante a instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, os sindicados foram devidamente citados \u00e0s fls. 126/132, apresentaram Defesa Pr\u00e9via \u00e0s fls. 133/152, ao fim foram interrogados. Apresentaram Raz\u00f5es Finais \u00e0s fls. 362/425. Foram ouvidas a suposta v\u00edtima, al\u00e9m de uma testemunha, ambas arroladas pelo sindicante, n\u00e3o houve testemunhas indicadas pela defesa, todas as audi\u00eancias foram realizadas por meio de videoconfer\u00eancia (fls. 290/291). O sindicante destacou que embora tenha tentado notificar a testemunha Francisco Gabriel de Sousa Matos, a equipe respons\u00e1vel pela dilig\u00eancia n\u00e3o conseguiu localizar o endere\u00e7o qualificado nos autos, conforme o Relat\u00f3rio de Dilig\u00eancia n\u00ba 90/2022 (fl. 231); CONSIDERANDO que a suposta v\u00edtima, de iniciais H. R. P. L., menor de idade \u00e0 \u00e9poca dos fatos, com aproximadamente 17 anos, afirmou que estava praticando roubos com um parceiro. Afirmou que os policiais j\u00e1 haviam chegado atirando. Negou que estivessem armado. Confirmou que estavam roubando celulares e que havia pessoas que disseram que o grupo estava com uma r\u00e9plica (de arma de fogo), mas que estavam praticando roubos \u201cna sugesta\u201d. Disse que o seu companheiro morreu com apenas um disparo de arma de fogo. Disse que foi atingido nas n\u00e1degas e que ainda chegou a ser agredido. Por outro lado, disse que durante o percurso n\u00e3o foi agredido. Confirmou que j\u00e1 havia respondido a outros procedimentos como roubo e recepta\u00e7\u00e3o quando menor de idade; CONSIDERANDO que a testemunha, arrolada pela autoridade sindi-cante, Ant\u00f4nio Jorge de Oliveira, disse que no dia do ocorrido, quando foi buscar seu sobrinho no col\u00e9gio, parou em um sinal, ent\u00e3o sentiu uma arma em suas costas. Disse que quando percebeu era um assalto, ent\u00e3o pegaram a sua moto e foram embora. Disse que roubaram sua motocicleta e seu celular. Confirmou que estavam armados; CONSIDERANDO os interrogat\u00f3rios dos sindicados, estes prestaram vers\u00f5es semelhantes, os quais em resumo disseram que se depararam com um assalto em andamento, em que um dos assaltantes estava em vias de fato com a v\u00edtima. Disseram que chovia bastante. Disseram que um dos envolvidos estava em posse de algo que aparentava ser uma arma, direcionando-a para a composi\u00e7\u00e3o mesmo ap\u00f3s ser verbalizada voz de parada. Disse que dispararam porque os suspeitos tentaram rea\u00e7\u00e3o contra os policiais militares. Ap\u00f3s cessada a agress\u00e3o, os policiais militares cessaram os disparos e socorreram ambos os suspeitos. Disseram que n\u00e3o havia outra alternativa aos policiais quando o suspeito apontou a arma em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 composi\u00e7\u00e3o. Alegaram que agiram sempre dentro da legalidade; CONSIDERANDO que em sede de Raz\u00f5es Finais, acostadas \u00e0s fls. 362/425, as defesas dos sindicados reiteraram que a a\u00e7\u00e3o dos acusados ocorreu no estrito cumprimento do dever legal e em leg\u00edtima defesa pr\u00f3pria ou de terceiros, bem como, foi argumentada a presun\u00e7\u00e3o de inoc\u00eancia. Por fim, requereram a absolvi\u00e7\u00e3o dos sindicados, arquivando-se a presente Sindic\u00e2ncia; CONSIDERANDO que \u00e0s fls. 275/289, a autoridade sindicante emitiu o Relat\u00f3rio Final n\u00ba 341/2022, no qual sugeriu a absolvi\u00e7\u00e3o dos sindicados pela insufici\u00eancia de provas: \u201c[\u2026] 3.4.3. An\u00e1lise sobre as alega\u00e7\u00f5es feitas na Defesa Final dos sindicados e an\u00e1lise do m\u00e9rito: A defesa argumentou que a a\u00e7\u00e3o do sindicado foi amparada pelas excludentes de ilicitudes elencadas no art. 34, III, da lei 13.407/2003 (C\u00f3digo Disciplinar da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1 e do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Cear\u00e1) c/c art. 23 do CPB, que eles n\u00e3o cometeram as transgress\u00f5es a que s\u00e3o acusados, que utilizaram dos meios legais para o atendimento da ocorr\u00eancia. ASSISTE RAZ\u00c3O \u00c0 DEFESA quando alega a leg\u00edtima defesa e o estrito cumprimento do dever legal, tendo em vista que os policiais estavam realizando o seu mister da manuten\u00e7\u00e3o da seguran\u00e7a p\u00fablica, direito garantido a todos no caput do art. 5\u00ba da CF/88 [\u2026] Bem como, percebe-se que a a\u00e7\u00e3o se deu sob a \u00e9gide da leg\u00edtima defesa pois tanto as testemunhas quanto o acusado afirmam que havia um indiv\u00edduo armado e que efetuou disparos contra os policiais. [\u2026] ASSISTE RAZ\u00c3O \u00c0 DEFESA quando alega o estrito cumprimento do dever legal e a leg\u00edtima defesa de terceiro, pois percebe-se, pelo que se foi levantado nos autos, que a a\u00e7\u00e3o policial se deu, devido as poss\u00edveis v\u00edtimas, no momento da abordagem policial, estarem praticando um assalto com grave amea\u00e7a a integridade da v\u00edtima (de roubo), utilizando-se de um simulacro de arma de fogo, que ao momento da atua\u00e7\u00e3o dos policiais, n\u00e3o era poss\u00edvel saber se tratava-se de um simulacro ou de uma arma de fogo. Como pode-se se observar nas seguintes partes dos autos do processo administrativo: [\u2026] Logo percebe-se que os ofen-didos estavam realmente praticando assaltos que j\u00e1 haviam tomado uma moto de assalto em uma data anterior aos fatos ora em apura\u00e7\u00e3o, e no momento dos fatos, estavam realizando um assalto a um jovem que sa\u00edra da escola usando de viol\u00eancia e de grave amea\u00e7a. Logo em seguida a estas a\u00e7\u00f5es delituosas, os ofendidos foram surpreendidos pela guarni\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Militar, ora sindicada, e, de acordo com o depoimento dos policiais, esbo\u00e7aram rea\u00e7\u00e3o e estavam de posse de um simulacro de arma de fogo que foi devidamente apreendido no distrito policial, como se observa nos autos, fl. 12 [\u2026] Al\u00e9m disso, h\u00e1 de se observar a vida pregressa do ofendido Danilo Jos\u00e9 Mendes que j\u00e1 respondia por tr\u00eas homic\u00eddios, sendo dois qualificados, fl. 54, n\u00e3o que seja algo determi-nante, mas \u00e9 capaz de demostrar que o indiv\u00edduo seria plenamente capaz de reagir a abordagem policial, tendo em vista que j\u00e1, por mais de uma vez, houvera cometido homic\u00eddio. [\u2026] Outro aspecto a ser observado \u00e9 que os disparos realizados pelos policias foram apenas um em cada indiv\u00edduo que praticava o assalto, e no que veio a \u00f3bito foi um disparo na lateral do corpo na altura da axila, do que pode-se depreender que foi um disparo em dire\u00e7\u00e3o ao bra\u00e7o direito, em uma poss\u00edvel a\u00e7\u00e3o de agress\u00e3o, a uma dist\u00e2ncia razo\u00e1vel, como pode-se observar no exame cadav\u00e9rico, fls. 63/65 [\u2026] Nesta mesma senda, \u00e9 que os depoimentos dos acusados e de uma testemunha s\u00e3o consonantes em afirmar a pr\u00e1tica delituosa dos ofendidos e da agress\u00e3o e grave amea\u00e7a implementados por eles (ofendidos) de acusa\u00e7\u00e3o. Divergente, apenas do depoimento do ofendido sobrevivente que afirma que estava praticando o assalto, mas sem arma de fogo ou simulacro. Deste modo incidindo uma d\u00favida sobre qual vers\u00e3o estaria dotada de total veracidade, se a vers\u00e3o apresentada pelos acusados, ou a que acusa os policiais, de modo que as provas constatadas nos autos n\u00e3o sobrepujaram essa d\u00favida, assim, n\u00e3o se observando outra hip\u00f3tese, que n\u00e3o seja a ado\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio do in dubio pro reo. Logo n\u00e3o foram consubstanciadas provas suficientes para a determina\u00e7\u00e3o da culpa dos sindicados, assim presume-se a inoc\u00eancia, corrobora com esse entendimento a melhor doutrina, como pode-se observar na doutrina de Alexandre de Moraes [\u2026] IV \u2013 SINOPSE E CONCLUS\u00c3O Os policiais militares Francisco Gleyson Rodrigues Farias Afr\u00e2nio Soares Camelo e Marcelo Alves de Freitas, lotados na 2\u00aa Cia/5\u00baBPM, realizavam patrulhamento no bairro Carlito Pamplona, na data de 02.02.2018, por volta das 11h05, quando se depararam com um assalto em andamento, o qual era realizado pela dupla Danilo Jos\u00e9 Mendes e H[...] que estavam em uma motocicleta objeto de roubo, e portavam um simulacro de pistola, sendo v\u00edtima do assalto o estudante Francisco Gabriel de Sousa Matos. Os militares, no momento que foram abordar a mencionada dupla, alegam que houve uma rea\u00e7\u00e3o por parte dos que realizavam o assalto ao se virarem com o simulacro na m\u00e3o, de modo que foram realizados dois disparos, atingindo cada um dos assaltantes, sendo um atingido nas n\u00e1degas e o outro no t\u00f3rax. Em seguida os indiv\u00edduos foram levados ao Instituto Jos\u00e9 Frota (IJF) para receberem os cuidados m\u00e9dicos, por\u00e9m um, Danilo Jos\u00e9 Mendes, foi a \u00f3bito, enquanto o outro foi autuado por ato infracional de N\u00ba 307-338/2018 na Delegacia da Crian\u00e7a e do Adolescente (DCA). Foi aberto um Inqu\u00e9rito Policial na 4\u00aa Delegacia de Homic\u00eddios para apurar a supramencionada morte decorrente de interven\u00e7\u00e3o policial, tendo com resultado o Relat\u00f3rio Final que apresentou a conclus\u00e3o que houve causa de justifica\u00e7\u00e3o, na sua modalidade estrito cumprimento do dever legal, como pode-se \u00e0 fl. 114 deste processo disciplinar [\u2026] Foram realizadas consultas ao e-saj do sistema Judici\u00e1rio Estadual, da qual foi poss\u00edvel observar que os sindicados n\u00e3o foram denunciados ainda, que o processo na justi\u00e7a referente aos fatos apurados nesta sindic\u00e2ncia teve seu Inqu\u00e9rito Policial de n\u00famero 322-270/2018 conclu\u00eddo com \u00eanfase que a ocorr\u00eancia ocorreu no cumprimento do estrito dever legal, fls.112/115. Na busca de se encontrar a realidade dos fatos e das circunstancias, consultou-se o nome da v\u00edtima no sistema Esaj-ce, tendo como resultado que ela respondia a tr\u00eas homic\u00eddios, conforme pode-se observar \u00e0 fl. 54. Diante de todo o exposto, com base nos argumentos f\u00e1tico-jur\u00eddicos e dos argumentos utilizados pela defesa, concluo que as condutas dos sindicados se enquadram como transgress\u00e3o disciplinar, por\u00e9m, com a incid\u00eancia do princ\u00edpio do in dubio pro reo, tendo em vista que a an\u00e1lise dos elementos de informa\u00e7\u00e3o contidos neste processo leva-se a reconhecer a inexist\u00eancia de prova convincente e necess\u00e1ria que permita, de modo seguro, a formula\u00e7\u00e3o de um ju\u00edzo de certeza quanto \u00e0 culpabilidade dos ora acusados, no que concerne ao teor da imputa\u00e7\u00e3o acusat\u00f3ria contra eles deduzida, de modo que N\u00c3O s\u00e3o culpados das acusa\u00e7\u00f5es, n\u00e3o cabendo a aplica\u00e7\u00e3o de puni\u00e7\u00e3o disciplinar. Deste modo, sugere-se o ARQUIVAMENTO DOS AUTOS pela incid\u00eancia do princ\u00edpio do in dubio pro reo, de acordo com o princ\u00edpio da verdade real, com base nas provas constitu\u00eddas no processo disciplinar, ressalvando a possibili-dade de reaprecia\u00e7\u00e3o do feito, caso surjam novos fatos ou evid\u00eancias posteriormente \u00e0 conclus\u00e3o dos trabalhos deste procedimento, conforme prev\u00ea o Par\u00e1grafo \u00fanico e inciso III do Art. 72, do C\u00f3digo Disciplinar da Pol\u00edcia Militar e do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Cear\u00e1 (Lei no 13.407/2003). [...]\u201d; CONSIDERANDO que, conforme c\u00f3pia do Exame de Corpo de Delito (fls. 63/65) realizado em Danilo Jos\u00e9 Mendes, atestou-se a morte deste por proj\u00e9til de arma de fogo, com uma indica\u00e7\u00e3o de entrada e uma de sa\u00edda; CONSIDERANDO que \u00e0 fl. 82 encontra-se c\u00f3pia do Auto de Apresenta\u00e7\u00e3o e Apre-ens\u00e3o do Ato Infracional n\u00ba 307 \u2013 338/2018, no qual se verifica a apreens\u00e3o de um simulacro de arma de fogo tipo pistola, al\u00e9m de um celular e de uma motocicleta; CONSIDERANDO a c\u00f3pia do Inqu\u00e9rito Policial n\u00ba 322 \u2013 270/2018, a qual se encontra \u00e0s fls. 112/115, que objetivou apurar se no referido fato os sindicados atuaram no estrito cumprimento do dever legal, tendo a autoridade policial conclu\u00eddo que consoante os fatos esmiu\u00e7ados e determinadas as circunst\u00e2ncias em que ocorreram, restou patenteada a ocorr\u00eancia de causa de justifica\u00e7\u00e3o do estrito cumprimento do dever legal; CONSIDERANDO que embora n\u00e3o tenha comparecido para ser ouvido neste processo, a testemunha Francisco Gabriel de Sousa Matos relatou em sede do Ato Infracional n\u00ba 307 \u2013 338/2018 (fls. 17/18) que as supostas v\u00edtimas agiram com muita viol\u00eancia durante o roubo de seu celular, exclamando que caso n\u00e3o passasse o aparelho celular eles atirariam. Disse ainda que as supostas v\u00edtimas sugeriam estar armados, fazendo men\u00e7\u00e3o por baixo de suas camisas; CONSIDERANDO que a autoridade sindicante destacou que embora tenha realizado consulta p\u00fablica no site e-SAJ do TJCE, n\u00e3o verificou a exist\u00eancia de procedimento em tr\u00e2mite acerca dos fatos que envolvessem os sindicados; CONSIDERANDO que as provas nos autos fortalecem a verossimilhan\u00e7a da vers\u00e3o apresentada pelos sindicados de que no momento da ocorr\u00eancia interpretaram que o suspeito se encontrava armado e que tentaria efetuar disparos contra os policiais militares, embora posteriormente tenha se verificado se tratar de um simulacro, sendo naquele momento necess\u00e1ria rea\u00e7\u00e3o proporcional \u00e0 injusta agress\u00e3o; CONSI-DERANDO que todos os meios estruturais de se comprovar ou n\u00e3o o envolvimento transgressivo dos sindicados foram esgotados no transcorrer do presente feito administrativo e n\u00e3o demonstraram, de forma inequ\u00edvoca, que houve excesso por parte dos policiais militares processados em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 ocorr\u00eancia envolvendo as supostas v\u00edtimas no dia dos fatos; CONSIDERANDO o Resumo de Assentamentos do sindicado ST PM Marcelo Alves de Freitas (fls. 166/170V), verifica-se que este foi inclu\u00eddo na PMCE em 15/10/1987, possui 27 (vinte e sete) elogios por bons servi\u00e7os, estando atualmente no comporta-mento \u201c\u00d3TIMO\u201d; CONSIDERANDO o Resumo de Assentamentos do sindicado ST PM Afr\u00e2nio Soares Camelo (fls. 269/270), verifica-se que este foi inclu\u00eddo na PMCE em 08/01/1990, possui 5 (cinco) elogios por bons servi\u00e7os, estando atualmente no comportamento \u201c\u00d3TIMO\u201d; CONSIDERANDO o Resumo de Assentamentos do sindicado 1\u00ba SGT PM Francisco Gleyson Rodrigues Farias, (fls. 163/165), verifica-se que este foi inclu\u00eddo na PMCE em 04.08.2003, possui 17 (dezessete) elogios por bons servi\u00e7os, estando atualmente no comportamento \u201cEXCELENTE\u201d; CONSIDERANDO, por fim, que a autoridade julgadora, no caso o Controlador Geral de Disciplina, acatar\u00e1 o relat\u00f3rio da autoridade processante (sindicante ou comiss\u00e3o processante), salvo quando contr\u00e1rio \u00e0s provas dos autos, consoante descrito no Art. 28-A, \u00a74\u00b0 da Lei Complementar n\u00b0 98/2011; RESOLVE, por todo o exposto: a) Acatar o Relat\u00f3rio Final n\u00ba341/2022 (fls. 275/289), e Absolver os SINDICADOS, atualmente, ST PM MARCELO ALVES DE FREITAS \u2013 M.F. n\u00ba 032.075-1-X, ST PM AFR\u00c2NIO SOARES CAMELO \u2013 M.F. n\u00ba 112.788-1-7 e 1\u00ba SGT PM FRANCISCO GLEYSON RODRIGUES FARIAS \u2013 M.F. n\u00ba 151.406-1-5, com fundamento na inexist\u00eancia de provas suficientes para a condena\u00e7\u00e3o, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s acusa\u00e7\u00f5es constantes na Portaria inicial, ressalvando a possibilidade de instaura\u00e7\u00e3o de novo feito, caso surjam novos fatos ou evid\u00eancias posteriormente \u00e0 conclus\u00e3o dos trabalhos deste procedimento, conforme prev\u00ea o Par\u00e1grafo \u00fanico e inc. III do Art. 72, do C\u00f3digo Disciplinar da Pol\u00edcia Militar e do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Cear\u00e1 (Lei n\u00ba 13.407/2003); b) Arquivar a presente Sindic\u00e2ncia instaurada em face dos mencionados militares; c) Nos termos do Art. 30, caput da Lei Complementar n\u00ba 98, de 13/06/2011, caber\u00e1 recurso, em face desta decis\u00e3o no prazo de 10 (dez) dias corridos, dirigido ao Conselho de Disciplina e Correi\u00e7\u00e3o (CODISP/CGD), contados a partir do primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s a data da intima\u00e7\u00e3o pessoal do acusado ou de seu defensor, segundo o que preconiza o Enunciado n\u00b0 01/2019-CGD, publicado no DOE n\u00b0 100 de 29/05/2019; d) Decorrido o prazo recursal ou julgado o recurso, a decis\u00e3o ser\u00e1 encaminhada \u00e0 Institui\u00e7\u00e3o a que perten\u00e7a o servidor para o imediato cumprimento da medida imposta; e) Da decis\u00e3o proferida pela CGD ser\u00e1 expedida comunica\u00e7\u00e3o formal determinando o registro na ficha e/ou assentamentos funcionais do servidor. No caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o disciplinar, a autoridade competente determinar\u00e1 o envio imediato a esta Controladoria Geral de Disciplina da documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria do cumprimento da medida imposta, em conson\u00e2ncia com o disposto no Art. 34, \u00a77\u00ba e \u00a78\u00ba, Anexo I do Decreto Estadual n\u00ba. 33.447/2020, publicado no D.O.E. CE n\u00ba 021, de 30/01/2020, bem como no Provimento Recomendat\u00f3rio n\u00ba 04/2018 \u2013 CGD (publicado no D.O.E. CE n\u00ba 013, de 18/01/2018). PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE E CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA \u2013 CGD, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 73,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA CGD N\u00ba036/2024 - O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 3\u00ba, I e IV, c/c o art. 5\u00ba, I e XV, da Lei Complementar n\u00ba 98/2011; CONSIDERANDO o teor do SISPROC n\u00ba 186722230 que trata de Investiga\u00e7\u00e3o Preliminar instaurada a partir do Of\u00edcio N\u00b0 485/2018, datado de 26/11/2018, oriundo da Coordenadoria de Intelig\u00eancia (COINT/CGD), encaminhando Relat\u00f3rio de Monitoramento na \u00c1rea de Policiamento do Interior (CPI/PMCE), referente a ocorr\u00eancia de persegui\u00e7\u00e3o policial, no dia 21/11/2018, na localidade de Tucum, na cidade de Cruz/CE, a um suspeito que pilotava o ve\u00edculo Renault OROCH, de cor prata, ano 2018/2019, Placas QOQ-5459, e efetuara disparo de arma de fogo contra a patrulha da PMCE, culminando no capotamento do ve\u00edculo e, ap\u00f3s a troca de tiros, o motorista evadiu-se, sendo encontrada no interior do mencionado ve\u00edculo uma Pistola PT.40 marca TAURUS, oxidada, 24/7, numera\u00e7\u00e3o N\u00ba SIW99582, contendo 04 (quatro) carregadores e 29 (vinte e nove) muni\u00e7\u00f5es CBC intactas; CONSIDERANDO que restou apurado que a arma encontrada no interior do ve\u00edculo mencionado estava registrada em nome do ST PM RONALD OLIVEIRA DA SILVA - MF: 110.823-1-9, tendo este alegado que a vendera ao ST PM PAULO HENRIQUE PINTO DE SOUSA - MF: 109.331-1-0, n\u00e3o possuindo nenhuma documenta\u00e7\u00e3o sobre essa poss\u00edvel negocia\u00e7\u00e3o ou referente \u00e0 transfer\u00eancia do armamento; CONSIDERANDO que foi extra\u00eddo c\u00f3pia dos presentes autos e instaurado Sindic\u00e2ncia Administrativa, sob SISPROC N\u00ba 2307973065, em face do ST PM RONALD, conforme Certid\u00e3o de Cumprimento de Despacho da CEPRO/CGD, datada de 21/09/2023; CONSIDERANDO que a Investiga\u00e7\u00e3o Preliminar colheu ind\u00edcios de que o ST PM PAULO HENRIQUE PINTO DE SOUSA - MF: 109.331-1-0, \u00e9 suspeito de adquirir outras armas sem realizar a \u201ctradi\u00e7\u00e3o\u201d, mantendo em erro outros profissionais da seguran\u00e7a p\u00fablica; CONSIDERANDO que a documenta\u00e7\u00e3o apresentada reuniu ind\u00edcios de materialidade e autoria em rela\u00e7\u00e3o ao ST PM PAULO HENRIQUE PINTO DE SOUSA - MF: 109.331-1-0, demonstrando, em tese, a ocorr\u00eancia de conduta capitulada como infra\u00e7\u00e3o disciplinar por parte do militar retro mencionado, pass\u00edvel de apura\u00e7\u00e3o a cargo deste \u00d3rg\u00e3o de Controle Externo Disciplinar; CONSIDERANDO que os fatos em quest\u00e3o n\u00e3o preenchem, a priori, os pres-supostos da Lei Estadual n\u00ba 16.039, de 28/06/2016, que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Solu\u00e7\u00f5es Consensuais (NUSCON), quanto a possibilidade de cabimento de mecanismo como ajustamento de conduta, media\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o do Processo Disciplinar; CONSIDERANDO que as mencionadas condutas, prima facie, violam os Valores Militares contidos no art. 7\u00ba, II, IV, V, VI, VII, IX e XI, e violam os Deveres \u00c9ticos consubstanciados no art. 8\u00ba, II, IV, V, VIII, XIII, XV, XVIII, XX e XXIII, configurando as transgress\u00f5es disciplinares previstas no art. 12, \u00a7 1\u00ba, I e II, e \u00a7 2\u00ba, III, c/c art. 13, \u00a7 1\u00ba, XVII, XXI e XLVIII, e \u00a7 2\u00ba, XX e LIII, tudo da Lei n\u00ba 13.407/2003 (C\u00f3digo Disciplinar PM/BM). RESOLVE: I) Instaurar CONSELHO DE DISCIPLINA de acordo com o art. 71, II, c/c art. 88 e ss., do mesmo c\u00f3dex, em face do ST PM PAULO HENRIQUE PINTO DE SOUSA - MF: 109.331-1-0, com o fim de apurar as condutas transgressivas que lhe s\u00e3o atribu\u00eddas, bem como, a incapacidade deste para permanecer nos quadros da Corpora\u00e7\u00e3o Militar a qual pertence; II) Designar a 6\u00aa Comiss\u00e3o de Processos Regulares Militar (6\u00aa CPRM), composta pelos OFICIAIS: TEN-CEL QOPM ANT\u00d4NIO JADILSON LIMA PEREIRA \u2013 MF: 111.051-1-4 (PRESIDENTE), CAP QOAPM FRANCISCO ED\u00cdSIO MOURA LIMA - MF: 105.626-1-9 (INTERROGANTE) e CAP QOAPM RR FRANCISCO DOS SANTOS RODRIGUES - MF: 099.299-1-6 (RELATOR E ESCRIV\u00c3O), para instruir o processo regular; III) CIENTIFICAR o Acusado e/ou seu(s) Defensor(es) que o afastamento funcional decorrente do art. 88, \u00a76\u00ba, da Lei n\u00ba 13.407/2003 seguir\u00e1 regulamenta\u00e7\u00e3o constante no art. 5\u00ba e par\u00e1grafos da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 14/2021, publicada no DOE n\u00ba 035, de 11/02/2021, e que as decis\u00f5es da CGD ser\u00e3o publicadas no Di\u00e1rio Oficial do Estado (DOE), em conformidade com o art. 34, \u00a7 2\u00ba, do Regulamento e Estrutura da Controladoria Geral de Disciplina dos \u00d3rg\u00e3os de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Sistema Penitenci\u00e1rio (CGD), aprovado pelo Decreto n\u00ba 33.447, de 27/01/2020, publicado no DOE n\u00ba 021, de 30/01/2020. PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE e CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO (CGD), em Fortaleza/CE, 18 de janeiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 74,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA CGD N\u00ba037/2024 - O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 3\u00ba, I e IV, c/c o art. 5\u00ba, I e XV, da Lei Complementar n\u00ba 98/2011; CONSIDERANDO o teor do SISPROC n\u00ba 1901661153 dando conta de que policiais militares do COTAR teriam invadido uma resid\u00eancia localizada na rua Gustavo Barroso, 1228, bairro IPASE, na cidade de Crate\u00fas, na madrugada do dia 14.02.2019, e torturado dois moradores, dos quais um veio a \u00f3bito e o outro sofreu les\u00e3o corporal. Segundo os autos, os policiais militares do COTAR iniciaram a invas\u00e3o da resid\u00eancia durante a madrugada (5h), cortando as grades de prote\u00e7\u00e3o da porta e em seguida passaram a torturar as pessoas de Denilson de Sousa Nunes e Danilo Nunes de Sousa. Danilo teria, em tese, sido levado para uma cisterna onde foi afogado at\u00e9 a morte e Denilson sofreu les\u00f5es corporais. CONSIDERANDO que a materialidade se encontra descrita na prova pericial que consta de (1) laudo de exame de constata\u00e7\u00e3o em local de a\u00e7\u00e3o violenta; (2) exame cadav\u00e9rico laudo (pericial sob Registro n\u00ba 788660/2019, datado de 22/02/2019) relatando que Danilo teve morte real por asfixia; (3) Exame de Les\u00e3o Corporal (laudo pericial sob Registro n\u00ba 787319/2019, datado de 14/02/2019) realizado na v\u00edtima Denilson, e que conclui que houve ofensa a integridade corporal ou \u00e0 sa\u00fade do paciente, tendo sido registrado presen\u00e7a de escoria\u00e7\u00f5es de arrasto na regi\u00e3o anterior do t\u00f3rax, de quimoses na regi\u00e3o posterior do t\u00f3rax, de escoria\u00e7\u00f5es em ambos os punhos, m\u00e3o esquerda, joelhos e p\u00e9 esquerdo; CONSIDERANDO que a autoria foi verificada em sede de investiga\u00e7\u00e3o preliminar e nos autos de Inqu\u00e9rito Policial n\u00ba 323-123/2020/DAI/CGD que identificou os policiais envolvidos na ocorr\u00eancia, tratando-se do MAJ QOPM RAFAEL SIDRIM DE PAULA CAVALCANTE - MF: 151.341-1-9, Subten PM Francisco Domingos Gomes Neto - MF: 103.856-1-x, 1\u00ba SGT PM 19.016 Milton Expedito Ara\u00fajo - MF: 127.233-1-8, 3\u00ba Sgt PM 22.251 Sidnei de Souza - MF: 300.679-1-6, 3\u00ba Sgt PM 24.408 Jackson Filho Rabelo Silva - MF: 303.125-1-1, 3\u00ba Sgt PM 24.870 Cristiano Menezes da Silva - MF: 303.587-1-6, 3\u00ba Sgt PM 25.007 Agostinho Andr\u00e9 de Lima J\u00fanior - mf: 303.724-1-7, e do Cb PM 27.007 Alan Lima de Melo - MF: 587.528-1-9, e do IPC Marcelo Rodrigues Dias; CONSIDERANDO que a documenta\u00e7\u00e3o apresentada reuniu ind\u00edcios de materialidade e autoria, demonstrando, em tese, a ocorr\u00eancia de conduta capitulada como infra\u00e7\u00e3o disciplinar por parte do militar acima mencionado, pass\u00edvel de apura\u00e7\u00e3o a cargo deste \u00d3rg\u00e3o de Controle Externo Disciplinar; CONSIDERANDO que os fatos em quest\u00e3o n\u00e3o preenchem, a priori, os pressupostos da Lei Estadual n\u00ba 16.039, de 28/06/2016, que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Solu\u00e7\u00f5es Consensuais (NUSCON), quanto a possibilidade de cabimento de mecanismo como ajustamento de conduta, media\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o do Processo Disciplinar; CONSIDERANDO que o fato foi investigado atrav\u00e9s do Inqu\u00e9rito Policial n\u00ba 323-123/2020, instaurado na Delegacia de Assuntos Internos (DAI/CGD), constando c\u00f3pia em m\u00eddia nos autos; CONSIDERANDO a tramita\u00e7\u00e3o priorit\u00e1ria dos procedimentos administrativos disciplinares na a\u00e7\u00e3o policial que tenha resultado morte, disciplinada na Portaria CGD n\u00ba 238, publicada no DOE n\u00ba 097, de 29/05/2015; CONSIDERANDO que as mencionadas condutas, prima facie, violam os Valores Militares contidos no art. 7\u00ba, II, IV, V, VI, VII, IX, X e XI, e violam os Deveres \u00c9ticos consubstanciados no art. 8\u00ba, II, IV, V, VIII, XI, XV, XVIII, XXV e XXXIII, configurando as transgress\u00f5es disciplinares previstas no art. 12, \u00a7 1\u00ba, I e II, e \u00a7 2\u00ba, II e III, c/c art. 13, \u00a7 1\u00ba, I, II, III e XXX, e \u00a7 2\u00ba, I, XVIII, XX e LIII, tudo da Lei n\u00ba 13.407/2003 (C\u00f3digo Disciplinar PM/BM). RESOLVE: I) Instaurar CONSELHO DE JUSTIFICA\u00c7\u00c3O, de acordo com o art. 71, I, c/c art. 75 e ss., do mesmo c\u00f3dex, em face do MAJ QOPM RAFAEL SIDRIM DE PAULA CAVALCANTE - MF: 151.341-1-9, com o fim de apurar as condutas transgressivas que lhe s\u00e3o atribu\u00eddas, bem como, a incapacidade deste para permanecer nos quadros da Corpora\u00e7\u00e3o Militar a qual pertence; II) Designar a 1\u00aaComiss\u00e3o de Processos Regulares Militar (1\u00aa CPRM), composta pelos OFICIAIS: CEL QOPM RR ARLINDO DA CUNHA MEDINA NETO - MF: 002.646-1-X (PRESIDENTE), CEL QOPM RR VLADIMIR Feij\u00f3 Frota - MF: 002.631-1-7 (INTERROGANTE) e CEL QOPM RR MARCOS AUR\u00c9LIO MACEDO DE MELO - MF: 082.816-1-0 (RELATOR E ESCRIV\u00c3O), para instruir o processo regular; III) CIENTIFICAR o Acusado e/ou seu(s) Defensor(es) que as decis\u00f5es da CGD ser\u00e3o publi-cadas no Di\u00e1rio Oficial do Estado (DOE), em conformidade com o art. 34, \u00a7 2\u00ba, do Regulamento e Estrutura da Controladoria Geral de Disciplina dos \u00d3rg\u00e3os de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Sistema Penitenci\u00e1rio (CGD), aprovado pelo Decreto n\u00ba 33.447, de 27/01/2020, publicado no DOE n\u00ba 021, de 30/01/2020. PUBLI-QUE-SE. REGISTRE-SE e CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO (CGD), em Fortaleza/CE, 19 de janeiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 74,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA CGD N\u00ba038/2024 - ADITAMENTO - O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 3\u00ba, I e IV, c/c o art. 5\u00ba, I e XV, da Lei Complementar n\u00ba 98/2011; CONSIDERANDO o teor do SISPROC n\u00ba 2301791429, que foi instaurado a fim de apurar condutas transgressivas atribu\u00eddas ao SD PM 34.599 DANIEL DE SOUSA MOREIRA - MF: 308.971-5-3, por, em breve s\u00edntese, ter supostamente participado do crime de homic\u00eddio que vitimou Mayara Farias Barbosa, no dia 13/05/2022, no bairro Jardim Guanabara, em Fortaleza/CE; CONSIDERANDO que se deixou de incluir o afastamento preventivo do policial militar retromencionado na portaria inicial conforme estava determinado no despacho para instaura\u00e7\u00e3o do processo regular em comento; CONSIDERANDO o Princ\u00edpio da Autotutela da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, consoante S\u00famula n\u00ba 473 do STF. RESOLVE: I) Determinar o aditamento da Portaria CGD n\u00ba612/2023, publicada no DOE n\u00ba 148, de 07/08/2023, e AFASTAR PREVENTIVAMENTE pelo prazo de 120 (cento e vinte) dias o referido militar estadual das suas fun\u00e7\u00f5es, a contar da publica\u00e7\u00e3o da presente portaria, posto que os fatos que lhes s\u00e3o imputados, em tese, revestem-se de acentuado grau de reprovabilidade, sendo incompat\u00edveis com a fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica, al\u00e9m de ser necess\u00e1rio \u00e0 garantia da ordem p\u00fablica e \u00e0 correta aplica\u00e7\u00e3o da san\u00e7\u00e3o disciplinar, nos termos do art. 18, \u00a7 3\u00ba, LC n\u00ba 98/2011; e II) Determinar a 4\u00aa CPRM que d\u00ea ci\u00eancia \u00e0 Defesa e ao policial militar afastado, dando continuidade ao feito. PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE e CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO (CGD), em Fortaleza/CE, 19 de janeiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 74,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "CITA\u00c7\u00c3O POR EDITAL N\u00ba1/2024 CGD - CEPREMA 4\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSOS REGULARES MILITAR (4\u00aaCPRM), composta pelos militares estaduais: TEN CEL QOPM Adriano Figueredo Carneiro, MF: 117.021-1-2, (Presidente), TEN CEL QOPM Alessandro Costa Cavalcante, MF: 125.198-1-8 (Interrogante), e CAP QOAPM Daniel Guimar\u00e3es de Oliveira, MF: 112.554-1-8 (Relator/Escriv\u00e3o), de acordo com a Portaria CGD n\u00ba 844/2023, publicada no DOE n\u00ba 186 de 03/10/2023, designada para instruir o Processo Administrativo Disciplinar sob SISPROC n\u00ba 2202332914; CONSIDERANDO os fatos constantes no processo protocolado sob o retromencionado n\u00famero de SISPROC, narrando que, em tese, o SD PM 32.792 HARTHELY GUTTIERRY ALVES DE OLIVEIRA - MF: 308.863-2-1, o qual se encontrava em Pris\u00e3o Domiciliar, com uso de tornozeleira eletr\u00f4nica, desde 29/07/2021, posteriormente, fora expedido Mandado de Pris\u00e3o, datado de 27/01/2022, tendo sido o referido policial militar transferido para o Batalh\u00e3o de Policiamento de Guarda Externa dos Pres\u00eddios (BPGEP), em 11/02/2022, conforme BCG n\u00ba 030/2022, de 11/02/2022, ocorre que o referido policial n\u00e3o se apresentou no Pres\u00eddio Militar no dia 24/02/2022, transcorrendo dessa data o prazo legal que caracteriza o crime militar de Deser\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 187 do C\u00f3digo Penal Militar (CPM); CONSIDERANDO que as mencionadas condutas, prima facie, violam os Valores Militares contidos no art. 7\u00ba, II, III, IV, V, VI, VII, IX e XI, e violam os Deveres \u00c9ticos consubstanciados no art. 8\u00ba, II, IV, V, VIII, IX, X, XV, XVIII, XXXIII e XXXVI, configurando as transgress\u00f5es disciplinares previstas no art. 12, \u00a7 1\u00ba, I e II, e \u00a7 2\u00ba, III, c/c art. 13, \u00a7 1\u00ba, XXIV, XLI e XLIII, e \u00a7 2\u00ba, XX, XXI, XXIX e LIII, tudo da Lei n\u00ba 13.407/2003 (C\u00f3digo Disciplinar PM/BM), conforme expresso na portaria inaugural, CONSIDERANDO os termos do disposto no art. 9\u00ba da Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGD n\u00ba 16/2021, publicada no DOE n\u00ba 289, de 29/12/2021, v\u00eam pelo presente Edital promover a CITA\u00c7\u00c3O do SD PM 32.792 HARTHELY GUTTIERRY ALVES DE OLIVEIRA - MF: 308.863-2-1, classificado na 5\u00aaCIA/BPGEP, ACUSADO no processo regular em apre\u00e7o, pois n\u00e3o se apresentou perante esta Comiss\u00e3o Processante para ser citado no dia 18/10/2023, \u00e0s 10hs, conforme publicado em BCG n\u00ba 192, de 11/10/23, em 26/10/2023, \u00e0s 14hs, conforme publicado em BCG n\u00ba 198, de 23/10/23, e em 06/11/2023, \u00e0s 14hs, conforme publicado em BCG n\u00ba 205, de 01/11/2023, portanto a pra\u00e7a ACUSADA deixou de atender \u00e0 intima\u00e7\u00e3o formal desta 4\u00aa CPRM, nos termos do art. 93, \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo Disciplinar PM/BM. Tamb\u00e9m vem pelo presente edital promover a INTIMA\u00c7\u00c3O do referido Soldado para apresentar defesa pr\u00e9via por escrita, no prazo de 03 (tr\u00eas) dias a partir da data da publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, com fulcro no art. 94 da Lei n\u00ba 13.407 (C\u00f3digo Disciplinar PM/BM), nesta 4\u00aa Comiss\u00e3o de Processos Regulares Militar (4\u00aaCPRM/CGD), sob pena de revelia (Art. 93, \u00a71\u00ba, b, do C\u00f3digo Disciplinar PM/BM), e caso n\u00e3o atenda esta publica\u00e7\u00e3o, torna-se desnecess\u00e1ria sua intima\u00e7\u00e3o para os demais atos processuais, ficando tamb\u00e9m INTIMADO, bem como seu defensor(a) legalmente constitu\u00eddo(a), que as decis\u00f5es da CGD ser\u00e3o publicadas no Di\u00e1rio Oficial do Estado (DOE), em conformidade com o art. 34\u00ba, \u00a7 2\u00ba, do Regulamento e Estrutura da Contro-ladoria Geral de Disciplina dos \u00d3rg\u00e3os de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Sistema Penitenci\u00e1rio (CGD), aprovado pelo Decreto n\u00ba 33.447, publicado no DOE n\u00ba 021, de 30/01/2020. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO (CGD), em Fortaleza/CE, 18 de janeiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 75,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "CITA\u00c7\u00c3O POR EDITAL N\u00ba02/2024 - CORRIGENDA CGD - CEPREMO CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 3\u00ba, I e IV c/c art. 5\u00ba, I e XV, da Lei Complementar n\u00ba 98, de 13 de junho de 2011; CONSIDERANDO o Princ\u00edpio da Autotutela da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, consoante S\u00famula n\u00ba 473 do STF; CONSIDERANDO a necessidade de se retificar a Cita\u00e7\u00e3o por Edital n\u00ba 10/2023, publicada no DOE n\u00ba 188 de 05/10/2023. RESOLVE: I \u2013 RETIFICAR a Cita\u00e7\u00e3o por Edital supra: ONDE SE L\u00ca: \u201c[\u2026\u201cno dia 01/09/2023, \u00e0s 11h20, conforme convocado no BCG n\u00ba 108, de 12/06/2023, no dia 11/09/2023, \u00e0s 09h00, conforme convocado no BCG n\u00ba 135, de 19/07/2023, e no dia 14/09/2022, \u00e0s 08h30, conforme convocado no BCG n\u00ba 162, de 28/08/2023\u201d\u2026]\u201d, LEIA-SE: \u201c[\u2026no dia 01/09/2023, \u00e0s 11h20, conforme convocado no BCG n\u00ba 163, de 29/08/2023, no dia 11/09/2023, \u00e0s 09h00, conforme convocado no BCG n\u00ba 167, de 04/09/2023, e no dia 14/09/2022, \u00e0s 08h30, conforme convocado no BCG n\u00ba 170, de 11/09/2023 \u2026]\u201d. PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE e CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO (CGD), em Fortaleza/CE, 18 de janeiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 75,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Chorozinho. Extrato de Resultado da An\u00e1lise e Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o - Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 2023.10.16.068-CP-SPDU. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o em Pedra Tosca no Munic\u00edpio de Chorozinho-CE, conforme MAPP n\u00bas 2339 e 2362. Habilitadas: 1)Delmar Constru\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 EPP, CNPJ n\u00ba 17.803.489/0001-32; 2)Real Servi\u00e7os Ltda - EPP, CNPJ n\u00ba 37.452.665/0001-46; 3)G7 Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda \u2013 EPP, CNPJ n\u00ba 10.572.609/0001-99; 4)N3 Construtora Ltda - ME, CNPJ n\u00ba 37.408.191./0001-35; 5)Monte Si\u00e3o Empreendimentos Ltda, CNPJ n\u00ba 09.423.269/0001-55; 6)WU Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda, CNPJ n\u00ba 10.932.123/0001-14; 7)Construtora Moreira e Melo Ltda, CNPJ n\u00ba 10.633.615/0001-09; 8)GK Engenharia e solu\u00e7\u00f5es Ltda, CNPJ n\u00ba 45.022.575/0001-43; 9)Construtora Impacto Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os Ltda, CNPJ n\u00ba 00.611.868/0001-28; 10)Ferreira Construtora Ltda, CNPJ n\u00ba 28.149.744/0001-91; 11)Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es Ltda, CNPJ n\u00ba 63.551.378/0001-01; 12)G.A. Rabelo J\u00fanior \u2013 ME, CNPJ n\u00ba 23.549.313/0001-07; 13)Quantum Comercial & T\u00e9cnica Ltda, CNPJ n\u00ba 33.650.363/0001-21; 14)Lexon Servi\u00e7os & Construtora Empreendimentos Ltda, CNPJ n\u00ba 07.191.777/0001-20; 15)Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda, CNPJ n\u00ba 20.160.697/0001-75; 16)Moretto Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda, CNPJ n\u00ba 07.305.610/0001-42; 17)L B Constru\u00e7\u00f5es Ltda, CNPJ n\u00ba 40.454.732/0001-76; 18)AOS Constru\u00e7\u00f5es Ltda, CNPJ n\u00ba 40.001.303/0001-43; 19)FJ2 Constru\u00e7\u00f5es Ltda, CNPJ n\u00ba 20.138.377/0001-19; 20)Locamix Ltda, CNPJ n\u00ba 13.053.642/0001-09; 21)MV & R Loca\u00e7\u00e3o e Constru\u00e7\u00e3o \u2013 Ltda, CNPJ n\u00ba 19.732.774/0001-35; 22)RG2 Terraplanagem Ltda, CNPJ n\u00ba 10.417.584/0001-59; 23)Dagy Constru\u00e7\u00f5es e Urbanismo Ltda, CNPJ n\u00ba 33.313.191/0001-09; 24)IPN Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA \u2013 ME, CNPJ n\u00ba 17.895.167/0001-60; 25)Novo Caminho Construtora Ltda, CNPJ n\u00ba 32.641.253/0001-30; 26)Construtora Borges Carneiro Ltda, CNPJ sob n\u00ba 01.590.549/0001-46; 27)JD Engenharia Ltda, CNPJ n\u00ba 49.876.087/0001-54; 28)Ideal Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda, CNPJ n\u00ba 22.336.279/0001-11; 29)AMV Projetos & Constru\u00e7\u00f5es Ltda \u2013 EPP, CNPJ n\u00ba 10.480.822/0001-70; 30)Ecoserv Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda, CNPJ n\u00ba 14.634.195/0001-36; 31)MK Servi\u00e7os em Constru\u00e7\u00e3o e Transporte Escolar Ltda,CNPJ n\u00ba 35.864.328/0001-30; 32)Nascente Constru\u00e7\u00f5es  Ltda \u2013 EPP, CNPJ n\u00ba 15.372.706/0001-51; 33)Dinamic Servi\u00e7os Ltda, CNPJ n\u00ba 11.129.714/0001-10, conforme item 4.4.9.1 do Edital; 34)EQV Empreendimentos e Servi\u00e7os Ltda - ME,CNPJ n\u00ba 37.278.872/0001-26; 35)Construtora Moraes Ltda, CNPJ n\u00ba 33.278.617/0001-22; 36)ICV Constru\u00e7\u00e3o Civil Ltda, CNPJ n\u00ba 48.336.599/0001-65; 37)Terra Santa Constru\u00e7\u00f5es Ltda, CNPJ n\u00ba 12.433.502/0001-95; 38)Prime Empreendimentos, incorporadora e Servi\u00e7os Ltda \u2013 EPP, CNPJ n\u00ba 13.997.118/0001-88; 39)VK Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos Ltda, CNPJ n\u00ba 09.042.893/0001-02 e 40) Klebio Landim de Fran\u00e7a Ltda, CNPJ n\u00ba 35.848.539/0001-80, por atenderem aos itens do Edital. Inabilitadas: 1)MV Souza M\u00e1quinas e Transportes, CNPJ n\u00ba 07.615.126/0001-10, por descumprir os itens 4.4.1, 4.4.2, 4.4.3 e 4.4.5 do Edital; 2)ConstruVasp Constru\u00e7\u00f5es & Servi\u00e7os Ltda, CNPJ n\u00ba 50.484.244/0001-65, por descumprir os itens 4.5.4.1, 4.5.4.2 e 4.5.3 do Edital; 3)Consbral Constru\u00e7\u00f5es & Empreendimentos Ltda, CNPJ n\u00ba 07.544.576/0001-69, por descumprir o item 4.4.7 do Edital; 4)Pro Limpeza Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es Ltda, CNPJ n\u00ba 11.012.912/0001-08, por descumprir os itens 4.6.2.1.1 e 4.6.5 do Edital; 5)DTC Constru\u00e7\u00f5es & Servi\u00e7os Ltda - ME, CNPJ n\u00ba 13.640.830/0001-25, por descumprir os itens 4.6.2.2 e 4.6.5 c/c o 4.8 do Edital; 6)Colinas Constru\u00e7\u00f5es Transportes e Servi\u00e7os Ltda, CNPJ n\u00ba 17.555.669/0001-42, conforme item 3.2.7 do Edital; 7)R E Sousa Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda, CNPJ n\u00ba 40.560.312/0001-74, por descumprir o item 5.2 e conforme item 3.2.7 do Edital; 8)AJ Construtora e Transporte Ltda, CNPJ n\u00ba 74.022.229/0001-63, por descumprir o item 4.6.5 c/c o 4.8 do Edital; 09)Albuquerque Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda, CNPJ n\u00ba 49.016.818/0001-91, por descumprir os itens 4.6.2.1.1, 4.5.9 c/c o 4.8 e 4.6.2.2 do Edital; 10)Avila Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda, CNPJ n\u00ba 26.721.727/0001-51, por descumprir o item 4.4.6 e conforme 3.2.7 do Edital; 11)Construtora Suassuna & Martins Ltda, CNPJ n\u00ba 04.441.785/0001-99, por descumprir o item 4.6.2.2 e conforme item 3.2.7 do Edital; 12)Mitz Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda \u2013 EPP, CNPJ n\u00ba 21.919.236/0001-04, por descumprir o item 4.6.2.1.1 do Edital; 13)Cenpel \u2013 Centro Norte, Projetos e Empreendimentos Ltda, CNPJ n\u00ba 05.502.041/0001-08, conforme item 3.2.7 do Edital; 14)2Y Consultoria, Constru\u00e7\u00f5es e Participa\u00e7\u00f5es ME, CNPJ n\u00ba 27.717.419/0001-15, por descumprir os itens 4.6.2, 4.6.2.1 e 4.6.2.1.1 do Edital; 15)L C Projetos e Constru\u00e7\u00f5es Ltda - EPP, CNPJ n\u00ba  13.557.613/0001-76, por descumprir o item 4.6.2.1.1 do Edital; 16)Arcturo Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda, CNPJ n\u00ba 03.077.025/0001-81, conforme item 3.2.7 do Edital; 17)Apla Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os, Projetos e Constru\u00e7\u00f5es Ltda, CNPJ n\u00ba 26.614.233/0111-42, conforme item 3.2.7 do Edital; 18)Medeiros Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda - ME, CNPJ n\u00ba 07.615.710/0001-75, conforme item 3.2.7 do Edital; 19)M L Entretenimentos, Assessoria e Servi\u00e7os Ltda - EPP, CNPJ n\u00ba 29.326.036/0001-4, por descumprir os itens 4.6.2.1.1 e 4.6.4.1 do Edital; 20)Abrav Constru\u00e7\u00f5es, Servi\u00e7os, Eventos e Loca\u00e7\u00f5es Ltda - EPP, CNPJ n\u00ba 12.044.788/0001-17, por descumprir o item 4.6.4.1 do Edital; 21)TCS da Silva Constru\u00e7\u00f5es Ltda - ME, CNPJ n\u00ba 10.787.147/0001-27, por descumprir o item 4.6.2.1.1 do Edital; 22)Plataforma Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es Ltda, CNPJ n\u00ba 10.736.137/0001-62, por descumprir os itens 4.6.2; 4.6.2.1 e 4.6.2.1.1 do Edital. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o divulgou o resultado da fase de habilita\u00e7\u00e3o, e abriu o prazo recursal, previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei de Licita\u00e7\u00f5es, e colocou os autos a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados. Caso n\u00e3o haja interposi\u00e7\u00e3o de recursos, os envelopes propostas de pre\u00e7os ser\u00e3o abertos no dia 01 de fevereiro de 2024, \u00e0s 14:00 horas, na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o. Chorozinho-(CE), 22 de janeiro de 2024. Maria de Lourdes Gomes da Silva Am\u00e2ncio - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 75,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TIANGU\u00c1 - DECIS\u00c3O DE SANEAMENTO DO FEITO DA COMISS\u00c3O PROCESSANTE.Processo 07/2023 \u2013 rito do Decreto \u2013 Lei 201/67. Denunciante: Joalison Ari Falc\u00e3o de Vasconcelos. Denunciado: ANTONIA MAGNOLIA PORTELA ARAG\u00c3O FREIRE. O PRESIDENTE DA COMISS\u00c3O PROCESSANTE 07/2023, o vereador MARCONES FERNANDES DO NASCIMENTO, bem como pela RELATORA, a vereadora NADIR NUNES e o MEMBRO, o vereador FRANCISCO DAS CHAGAS DE LIMA, que comp\u00f5em a COMISS\u00c3O PROCESSANTE 07/2023, v\u00eam, deliberar acerca dos questionamentos que foram apresentados em audi\u00eancia ocorrida nos dias 20 e 21 de dezembro de 2023 nos autos deste procedimento, assim como nos petit\u00f3rios de datados de 20 e 21 de dezembro de 2023, conforme restou determinado para que ocorressem o depoimento do denunciado e inquiri\u00e7\u00e3o das testemunhas, em cumprimento ao que determina o art.5\u00ba, III do Decreto-Lei 201/67. A Comiss\u00e3o Processante DETERMINA e DELIBERA nos seguintes termos: 1. Diante de todo o exposto e pelo indeferimento apresentado ao requerimento da Notificada e das testemunhas, CONCLUI-SE A INSTRU\u00c7\u00c3O E ABRE-SE VISTA DO PROCESSO A DENUNCIADA, PARA QUE A MESMA POSSA APRESENTAR RAZ\u00d5ES ESCRITAS NO PRAZO DE 5 (CINCO) DIAS, nos termos do art. 5\u00ba, inc. VII do Dec-Lei n\u00ba 201/67; 2. Determina-se que seja notificado a DENUNCIADA, em conformidade ao que prev\u00ea o inciso IV do art. 5\u00ba do DL 201/67; 2. Determina-se que seja notificado a DENUNCIADA, em conformidade ao que prev\u00ea o inciso IV do art.5\u00ba do DL 201/67, que o Oficial de Diligencia intime a Denunciada, na pessoa de seus procuradores constitu\u00eddos, assim por haver prerrogativa de intima\u00e7\u00e3o da denunciado por meio dos seus procuradores, assim como diligencie tamb\u00e9m na resid\u00eancia da mesma em Tiangu\u00e1, para os fins de que est\u00e1 descrito no item anterior, qual seja, APRESENTAR RAZ\u00d5ES ESCRITAS NO PRAZO DE 5 (CINCO) DIAS, tendo como advogados constitu\u00eddo neste processo, os seguintes: Advogados Constitu\u00eddos pela Denunciada: Advogados Constitu\u00eddos pela Denunciada: Dr. ITALO VIANA ARAG\u00c3O \u2013 OAB/CE 27.392, Dra. VAL\u00c9RIA RICARTE ESTRELA FERNANDES \u2013 OAB/CE 14.589, Endere\u00e7o: AV. SANTOS DUMONT, N. 1510, SALA 1302, CONDOM\u00cdNIO MANHATTAN SQUARE GARDEN, ALDEOTA, FORTALEZA/CE, CEP: 60.115-170 E E-MAIL: italo@aragaoadv.com. Dr. C\u00c2NDIDO JOS\u00c9 MAGALH\u00c3ES DE MELO \u2013 OAB/CE 43.201, candidomagalhaesadv@gmail.com, Endere\u00e7o:  Av. Mois\u00e9s Moita, 1101, Sala 10, Nen\u00ea Pl\u00e1cido, Tiangu\u00e1/CE, CEP 62327-335; Endere\u00e7o: Rua Deputado Manoel Francisco, n. 1203, Tiangu\u00e1-CE. 3. Determino que seja adotado o WhatsApp, para fins de efetiva\u00e7\u00e3o de intima\u00e7\u00e3o e notifica\u00e7\u00e3o dos advogados para fins de ci\u00eancia da presente decis\u00e3o, assim como da Notificada e sua assessoria parlamentar na C\u00e2mara dos Vereadores de Tiangu\u00e1, para fins de efetiva\u00e7\u00e3o da intima\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o, tendo em vista que o WhatsApp \u00e9 ferramenta que j\u00e1 vem sendo utilizado para estes fins, desde 2020, em todos do Tribunais de Justi\u00e7a, onde se encontra devidamente regulamentada pela Resolu\u00e7\u00e3o 354/20 do Conselho Nacional de Justi\u00e7a, que estabelece que \u201cNos casos em que cab\u00edvel a cita\u00e7\u00e3o e a intima\u00e7\u00e3o pelo correio, por oficial de justi\u00e7a ou pelo escriv\u00e3o ou chefe de secretaria, o ato poder\u00e1 ser cumprido por meio eletr\u00f4nico que assegure ter o destinat\u00e1rio do ato tomado conhecimento do seu conte\u00fado.\u201d 4. Fica autorizado a disponibiliza\u00e7\u00e3o de c\u00f3pia integral deste procedimento a DEFESA da Notificada, por meio dos seus advogados devidamente constitu\u00eddos, restando m\u00eddia do procedimento a ser disponibilizado, assim como as m\u00eddias da audi\u00eancia que foi gravada nos dias 20 e 21 de dezembro de 2023, a disposi\u00e7\u00e3o e bastando que fa\u00e7a \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o \u00e0 esta Comiss\u00e3o; 5. Transcorrido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, retornem-se os autos \u00e0 Comiss\u00e3o processante para emiss\u00e3o do Parecer Final e demais delibera\u00e7\u00f5es; 6. Em que pese n\u00e3o haver obriga\u00e7\u00e3o legal no DL 201/67, determino que seja publicado a presente DECIS\u00c3O no Jornal de grande circula\u00e7\u00e3o e no Di\u00e1rio Oficial do Estado, para fins de publicidade e de transpar\u00eancia para todas as partes envolvidas e a popula\u00e7\u00e3o de Tiangu\u00e1 e, em seguida, que se junte aos autos deste procedimento a comprova\u00e7\u00e3o da publica\u00e7\u00e3o. Publique-se. Intime-se. Expedientes necess\u00e1rios e urgentes. C\u00e2mara Municipal de Tiangu\u00e1, 19 de janeiro de 2024. Marcones Fernandes do Nascimento - Presidente da Comiss\u00e3o Processante relativo ao Processo 07/2023. Nadir Nunes - Relatora da Comiss\u00e3o Processante relativo ao Processo 07/2023. Francisco das Chagas de Lima - Membro da Comiss\u00e3o Processante relativo ao Processo 07/2023."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 76,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ACARA\u00da \u2013 AVISO DE PROSSEGUIMENTO \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2411.01/2023-TP \u2013 Cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assessoria e consultoria na gest\u00e3o, acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos, incluindo a implanta\u00e7\u00e3o, treinamento e disponibiliza\u00e7\u00e3o de sistema de acompanhamento e controle, gerenciamento de aven\u00e7as e execu\u00e7\u00e3o, de interesse do munic\u00edpio de Acara\u00fa/CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es dos Anexos do Edital, o Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Acara\u00fa/CE, para conhecimento dos interessados que, no pr\u00f3ximo dia 24 de Janeiro de 2024, \u00e0s 09h, na Sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Major Coelho, N\u00b0 185, Centro, Acara\u00fa/CE, CEP 62.580-000, dar\u00e1 CONTINUIDADE a Sess\u00e3o com Abertura de Propostas da Licita\u00e7\u00e3o supracitada. Acara\u00fa-CE, 22 de Janeiro de 2024. Paulo Costa Santos \u2013 Presidente da CPL.Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal  de  Fortim - Extratos da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 1001.01/2024 - PMF/SRP e N\u00b0 1001.02/2024 - PMF/SRP. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano - Detentor: Dep\u00f3sito Parajuru LTDA, CNPJ N\u00ba 46.768.195/0001-15, Vencedor dos Lotes: Lote 01 - R$ 65.997,36 (sessenta e cinco mil, novecentos e noventa e sete reais e trinta e seis centavos) \u2013 Lote 02 \u2013 R$ 8.999,99 (oito mil, novecentos e noventa e nove reais e noventa e nove centavos) \u2013 Lote 04 \u2013 R$ 90.429,50 (noventa mil, quatrocentos e vinte e nove reais e cinquenta centavos) \u2013 Lote 05 \u2013 R$ 50.195,20 (cinquenta mil, cento e noventa e cinco reais e vinte centavos) \u2013 Lote 06 \u2013 R$ 438.212,00 (quatrocentos e trinta e oito mil, duzentos e doze reais) \u2013 Lote 08 - R$ 68.731,00 (sessenta e oito mil, setecentos e trinta e um reais) \u2013 Lote 09 \u2013 R$ 51.242,20 (cinquenta e um mil, duzentos e quarenta e dois reais e vinte centavos) \u2013 Lote 10 \u2013 R$ 19.125,50 (dezenove mil, cento e vinte e cinco reais e cinquenta centavos) \u2013 Lote 11 \u2013 R$ 6.190,35 (seis mil, cento e noventa reais e trinta e cinco centavos) \u2013 Lote 12 \u2013 R$ 7.263,00 (sete mil, duzentos e sessenta e tr\u00eas reais) \u2013 Lote 13 \u2013 R$ 956,45 (novecentos e cinquenta e seis reais e quarenta e cinco centavos) \u2013 Lote 14 \u2013 R$ 4.895,23 (quatro mil, oitocentos e noventa e cinco reais e vinte e tr\u00eas centavos) \u2013 Lote 15 \u2013 R$ 3.996,90 (tr\u00eas mil, novecentos e noventa e seis reais e noventa centavos) \u2013 Lote 16 \u2013 R$ 2.142,10 (dois mil, cento e quarenta e dois reais e dez centavos) \u2013 Lote 17 \u2013 R$ 1.998,04 (um mil, novecentos e noventa e oito reais e quatro centavos) \u2013 Lote 18 \u2013 R$ 40.814,00 (quarenta mil, oitocentos e quatorze reais) \u2013 Lote 19 \u2013 R$ 7.299,72 (sete mil, duzentos e noventa e nove reais e setenta e dois centavos) \u2013 Lote 20 \u2013 R$ 14.065,76 (quatorze mil, sessenta e cinco reais e setenta e seis centavos) \u2013 Lote 21 \u2013 R$ 25.528,50 (vinte e cinco mil, quinhentos e vinte e oito reais e cinquenta centavos) \u2013 Lote 22 \u2013 R$ 72.200,72 (setenta e dois mil, duzentos reais e setenta e dois centavos) \u2013 Lote 23 \u2013 R$ 19.885,30 (dezenove mil, oitocentos e oitenta e cinco reais e trinta centavos); Detentor: Avo Com\u00e9rcio e material de Constru\u00e7\u00e3o LTDA, CNPJ N\u00b0 50.338.620/0001-03, Vencedor dos Lotes: Lote 03 \u2013 R$ 38.407,97 (trinta e oito mil, quatrocentos e sete reais e noventa e sete centavos). Prazo de Validade da Ata de RP: 12 (Doze) Meses a partir da Assinatura da Ata de RP. Processo de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 2610.01/2023 \u2013 PMF/SRP. Objeto: Registro de pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00e3o de diversos materiais sendo: Constru\u00e7\u00e3o, hidraulico, tintas, ferramentas, madeira e ferragens destinados a atender as necessidades das Secretarias Municipais de Fortim/CE. Signat\u00e1rio: Francisco Ribeiro da Costa \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Desenvolvimento Urbano. Anilton Ribeiro de Paula \u2013 Titular Administrador da Empresa Dep\u00f3sito Parajuru LTDA; Adamo Vasconcelos de Oliveira \u2013 Titular Administrador da Empresa Avo Com\u00e9rcio e Material de Constru\u00e7\u00e3o LTDA. Prefeitura de Fortim, 22 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 76,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 \u2013 AVISO DE EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DE ADITIVO - O ORDENADOR DE DESPESAS DA SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO URBANO E INFRAESTRUTURA DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO PRIMEIRO ADITIVO N.\u00ba 2023.12.15.01 AO CONTRATO N.\u00ba 2023.10.17.01 DECORRENTE DA TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.08.11.01, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA A PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA RECUPERA\u00c7\u00c3O E AMPLIA\u00c7\u00c3O DE PASSAGEM MOLHADA NO S\u00cdTIO BARRA DA LAJE - DIST. DE VALEN\u00c7A (MIGUEL XAVIER). - ESTRADA QUE LIGA DIST. VALEN\u00c7A (MIGUEL XAVIER) A JUAZEIRO DO NORTE - ST. BARRA DA LAJE - DIST. VALEN\u00c7A (MIGUEL XAVIER) - RIO GENIPAPEIRO - ZONA RURAL DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEO, DESTE MUNIC\u00cdPIO. CONTRATANTE: SECRETARIA DE DESENVOLVIMENTO URBANO E INFRAESTRUTURA. CONTRATADA: M JOSENEIDE LIMA MELO EIRELI. PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: O PRESENTE ADITIVO TEM POR FINALIDADE A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DO CONTRATO RESULTANTE DO PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO ACIMA REFERIDO. O CONTRATO EM QUEST\u00c3O SER\u00c1 PRORROGADO POR MAIS 60 (SESSENTA) DIAS, CONFORME CRONOGRAMA F\u00cdSICO E FINANCEIRO, E VIGORAR\u00c1 A PARTIR DO DIA 17 DE DEZEMBRO DE 2023 COM O SEU NOVO VENCIMENTO NA DATA DO DIA 15 DE FEVEREIRO DE 2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE CONTRATO TEM COMO FUNDAMENTO O ART. 57, \u00a7 1\u00ba, INCISO II, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ASSINA PELA CONTRATADA: DENILSON BRASIL DE MELO. ASSINA PELA CONTRATANTE: RICARDO SANTOS BARROS. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 22 DE JANEIRO DE 2024. RICARDO SANTOS BARROS - GESTOR DO FUNDO GERAL DO MUNIC\u00cdPIO"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 76,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE AGUA E ESGOTO DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 - AVISO DE EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - O DIRETOR DO SERVI\u00c7O AUTONOMO MUNICIPAL DE AGUA E ESGOTO DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 2024.01.19.01-SAMAE, RESULTANTE DO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 2023.12.26.01-SAMAE. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 0601.17.512.0049.2.149. ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.30.00 \u2013 4.4.90.52.00. OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA PARA FORNECIMENTO DE EQUIPAMENTOS, MATERIAIS EL\u00c9TRICOS, HIDR\u00c1ULICO, MATERIAL DE CONSTRU\u00c7\u00c3O, FERRAGENS, FERRAMENTAS, MATERIAIS DE CONSUMO, EQUIPAMENTO DE PROTE\u00c7\u00c3O INDIVIDUAL E SEGURAN\u00c7A, E PRODUTOS QU\u00cdMICOS (CLORO), PARA SUPRIR AS NECESSIDADES DO SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO (SAMAE) DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O CONTRATO RESULTANTE DA PRESENTE LICITA\u00c7\u00c3O TER\u00c1 VIG\u00caNCIA A PARTIR DE SUA ASSINATURA, TENDO VIG\u00caNCIA AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024, N\u00c3O PODENDO ULTRAPASSAR O EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. CONTRATANTE: SERVI\u00c7O AUTONOMO MUNICIPAL DE AGUA E ESGOTO DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CE. CONTRATADA: FRANCISCA ARA\u00daJO DA SILVA TAVARES-ME. ASSINA PELA CONTRATADA: FRANCISCA ARA\u00daJO DA SILVA TAVARES. ASSINA PELA CONTRATANTE: CICERO SOARES SANTANA. VALOR GLOBAL: R$ 493.645,80 (QUATROCENTOS E NOVENTA E TR\u00caS MIL, SEISCENTOS E QUARENTA E CINCO REAIS E OITENTA CENTAVOS). CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1, EM 22 DE JANEIRO DE 2024.  CICERO SOARES SANTANA - DIRETOR DO SAMAE."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 76,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE PIRES FERREIRA-CE \u2013 T\u00edtulo: AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Infraestrutura \u2013 Regente: Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio:  CONCORR\u00caNCIA N\u00ba.  CP/051223.01/ SEINFRA \u2013 Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA CIVIL PARA ADEQUA\u00c7\u00c3O DE ESTRADAS VICINAIS NO MUNIC\u00cdPIO PIRES FERREIRA/CE \u2013 HABILITADAS: IMPERIUS SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES \u2013 ME; TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS; R P CONSTRU\u00c7\u00d5ES & LOCA\u00c7\u00d5ES; CONSTRAM \u2013 CONSTRU\u00c7\u00d5ES E ALUGUEL DE M\u00c1QUINAS LTDA; EVP INDUSTRIA, CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; COPA ENGENHARIA LTDA; BEZERRA E BONFIM SERVICOS DE CONSTRUCAO LTDA; CONSTRUTORA E&J LTDA \u2013 INABILITADAS: ARCTURO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; CONSBRAL CONSTRU\u00c7\u00d5ES & EMPREENDIMENTOS LTDA; CONSTRUTORA NOVA HIDROL\u00c2NDIA LTDA; LIT EMPREENDIMENTOS E SERVI\u00c7OS LTDA; ARKETC CONSTRUTORA E ARQUITETURA LTDA; STAN CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI-EPP; J P DE SOUSA NASCIMENTO \u2013 ME; CONSTRUVASP CONSTRUCOES & SERVICOS LTDA; H M SERVI\u00c7OS-ME; CONSTRUTORA SANTA BEATRIZ LTDA \u2013 EPP; R S M PESSOA LTDA; SIGOR CONSTRUCOES E SERVICOS EIRELI-ME; A T FARIAS DE SOUZA \u2013 ME; EPS CONSTRUTORA EIRELI-ME; ALAN CESAR FERREIRA DE SOUSA 05159216375; DC CONSTRUTORA LTDA; LOCASSE SERVICOS E ASSESSORIA LTDA \u2013 Comunicado: A partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso, fica aberto o prazo recursal nos termos do art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e em n\u00e3o havendo recurso, fica a abertura dos envelopes de Propostas de Pre\u00e7os, marcada para o dia 31/01/2024 \u00e0s 10h00m \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: Francisco Eric Batista Ximenes."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 76,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 CONS\u00d3CIO P\u00daBLICO DE MANEJO DOS RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS DA REGI\u00c3O DO SERT\u00c3O CENTRAL \u2013 CNPJ 35.246.981/0001-36 \u2013 ATA DA ASSEMBL\u00c9IA GERAL DO CONS\u00d3CIO P\u00daBLICO DE MANEJO DOS RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS DA REGI\u00c3O DO SERT\u00c3O CENTRAL (CONSERCE), REALIZADA EM 30 DE MAIO DE 2023. DATA, LOCAL E HORA: 31 (trinta e um) de maio de 2023, no Audit\u00f3rio do Pa\u00e7o Municipal de Quixad\u00e1, situado na Rua Tabeli\u00e3o En\u00e9as, 649, no centro da cidade de Quixad\u00e1-CE, \u00e0s 14h00min. PRESEN\u00c7A: Os prefeitos de 05 (cinco) Munic\u00edpios membros do Cons\u00f3rcio: Ricardo Jos\u00e9 Ara\u00fajo Silveira (Prefeito de Quixad\u00e1), Cirilo Ant\u00f4nio Pimenta Lima (Prefeito de Quixeramobim),  Eliria Maria Freitas de Queiroz (Prefeita de Ibaretama), Maria Zilderl\u00e2nia do Nascimento Pereira (Chefe de gabinete de Ibicuitinga), e virtualmente o Francisco Hermes Nobre (Prefeito de Banabui\u00fa) e a Renata Fontes Cavalcante (Superintendente do CONSERCE). DELIBERA\u00c7\u00d5ES: Foi aceito por unanimidade de votos a mudan\u00e7a de endere\u00e7o da sede do cons\u00f3rcio para o endere\u00e7o Rua Francisco Segundo Costa, n\u00ba 374, bairro Combate, Quixad\u00e1-CE, CEP: 63903-438, por aclama\u00e7\u00e3o dos presentes na forma que rege o Estatuto Social do Cons\u00f3rcio e protocolo de inten\u00e7\u00f5es aprovados em 19 (dezenove) de julho de dois mil e dezenove. ENCERRAMENTO: Oferecida a palavra a quem dela quisesse fazer uso, e como ningu\u00e9m se manifestou, o Sr. Presidente deu por encerrada a Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria para que fosse lavrada a presente Ata, que, depois de lida, foi assinada pelos prefeitos presentes e a Superintendente do Cons\u00f3rcio conforme segue. ASSINATURAS: Ricardo Jos\u00e9 Ara\u00fajo Silveira \u2013 Presidente do Cons\u00f3rcio, Cirilo Ant\u00f4nio Pimenta Lima \u2013 Diretor do Cons\u00f3rcio, Eliria Maria Freitas de Queiroz Diretora do Cons\u00f3rcio, Maria Zilderl\u00e2nia do Nascimento Pereira - Chefe de gabinete de Ibicuitinga, Francisco Hermes Nobre \u2013 Diretor do Cons\u00f3rcio, e a Renata Fontes Cavalcante - Superintendente do Cons\u00f3rcio. Certifico que a presente \u00e9 c\u00f3pia fiel da Ata lavrada em livro pr\u00f3prio. Ricardo Jos\u00e9 Ara\u00fajo Silveira \u2013 Presidente, Renata Fontes Cavalcante \u2013 Superintendente do Cons\u00f3rcio."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 77,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE RUSSAS \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 CHAMADA P\u00daBLICA N\u00b0 001/2023 \u2013 GABINETE \u2013 O Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es da Prefeitura Municipal de Russas/CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que ap\u00f3s An\u00e1lise dos Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o da Chamada P\u00fablica N\u00b0 001/2023 - GABINETE, com fins ao Credenciamento de associa\u00e7\u00f5es comunit\u00e1rias declaradas de utilidade p\u00fablica para receber doa\u00e7\u00e3o de bens inserv\u00edveis, em conson\u00e2ncia com as previs\u00f5es constantes da Lei Federal N\u00ba 8.666/93, da Lei Municipal N\u00ba 2.126/2023, do Decreto Municipal N\u00ba 76/2023 e demais normas correlatas, apurou-se que foram HABILITADAS as Associa\u00e7\u00f5es: 01. ASSOCIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA ANANIAS DA SILVA PINTO, inscrita no CNPJ n\u00b0 01.015.424/0001-92; 02. ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS CATADORES DE MATERIAIS RECICL\u00c1VEIS DE RUSSAS, Inscrita no CNPJ n\u00b0 14.840.281/0001-03; 03. ASSOCIA\u00c7\u00c3O BENEFICENTE COMUNIT\u00c1RIA DO S\u00cdTIO B\u00daIA ABC S\u00cdTIO B\u00daIA, inscrita no CNPJ n\u00b0 02.655.733/0001-90. As seguintes Associa\u00e7\u00f5es n\u00e3o atenderam na totalidade \u00e0s exig\u00eancias do Chamamento e foram declaradas INABILITADAS: ASSOCIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA NOSSA SENHORA DE F\u00c1TIMA DO MIGUEL PEREIRA DO MAURO; ASSOCIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA HORD\u00caNCIO VIDAL DE NEGREIROS; ASSOCIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA ANT\u00d4NIO JOAQUIM DE ARA\u00daJO \u2013 S\u00cdTIO CANTO PACOL; ASSOCIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA MENINO JESUS DE PRAGA. A Ata da Sess\u00e3o de An\u00e1lise de Habilita\u00e7\u00e3o pode ser conferida no Portal do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1. Fica aberto o prazo recursal conforme Art. 109, I, \u201ca\u201d da Lei 8.666/93. N\u00e3o havendo inten\u00e7\u00e3o de recurso a sequ\u00eancia do tr\u00e2mite processual dar-se-\u00e1 em 31 de Janeiro de 2024. Russas-CE, 22 de Janeiro de 2024. Jorge Augusto Cardoso do Nascimento \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 77,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - - Prefeitura Municipal de Camocim - Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o - Chamada P\u00fablica N\u00ba 2023.12.26.001. A  CPLP da Prefeitura Municipal de Camocim/CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, o resultado do julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o da Chamada P\u00fablica    N\u00ba 2023.12.26.001, de acordo com as exig\u00eancias edital\u00edcias foi considerada Habilitadas as proponentes Cooperativa Agropecuaria dos Produtores Rurais de Carire LTDA \u2013 Coopagro, Cooperativa da Agricultura Familiar \u2013 COAF, Cooperativa Agropecuaria de Camocim e Regiao Norte \u2013 COOPCAM, Cooperativa dos Agricultores Familiares do Vale do Taquara COOPAFTA LTDA \u2013 COOPAFTA e Cooperativa de Produtores Agroecologicos da Agroindustria e da Agricultura Familiar COOPAICE e Cooperativa dos Agricultores Familiares do Vale do Acarau LTDA - COOPEVALE e Inabilitada a Proponente Cooperativa dos Produtores e Agricultores do Semi-Arido da Zona Norte do Ceara LTDA - COPPASNORTE, por n\u00e3o atender as condi\u00e7\u00f5es edital\u00edcias. A partir da publica\u00e7\u00e3o do presente aviso, a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o declara aberto o Prazo Recursal de 05 (cinco) dias \u00fateis. O Resultado na \u00edntegra do presente Julgamento est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados na sala da CPL e Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e demais atos no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE-CE, com fins a Objeto:  Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios oriundos da agricultura familiar e do empreendedor familiar, para serem utilizados no programa nacional de alimenta\u00e7\u00e3o escolar do munic\u00edpio de Camocim-CE. Informa\u00e7\u00f5es na Sede da CPL, localizada \u00e0 Pra\u00e7a Severiano Morel, Centro, Camocim/CE, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00h. Camocim/CE, 22 de janeiro de 2024. Francisca Maurineide Carvalho de Ara\u00fajo \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 77,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Autarquia de Desenvolvimento do Turismo, Mobilidade e Qualidade de Vida de Jericoacoara \u2013 ADEJERI da Prefeitura Municipal de Jijoca de Jericoacoara - Aviso Julgamento de Propostas. A Autarquia de Desenvolvimento do Turismo, Mobilidade e Qualidade de Vida de Jericoacoara \u2013 ADEJERI, por interm\u00e9dia do Presidente da CPLP, torna p\u00fablico o Resultado do Julgamento das Propostas referente a Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba 2023.09.18.01/TP, cujo o objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a reforma e amplia\u00e7\u00e3o do complexo administrativo da Autarquia Desenvolvimento do Turismo, Mobilidade e Qualidade de Vida de Jijoca de Jericoacoara-ADEJERI. Empresas Classificadas: 01. Construtora Cebave LTDA \u2013 ME \u2013 CNPJ: 02.073.582/0001-61; 02. Prime Empreendimentos, Incorporadora e Servi\u00e7os LTDA \u2013 CNPJ: 13.997.118/0001-88; 03. MV & R Locacao e Construcao LTDA \u2013 CNPJ: 19.732.774/0001-35; Empresas Desclassificadas: 01. Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 CNPJ: 63.551.378/0001-01; 02. M5 Construtora & Servi\u00e7os Urbanos EIRELI \u2013 CNPJ: 25.234.497/0001-33; 03. Lexon Servi\u00e7os & Construtora \u2013 CNPJ: 07.191.777/0001-20; Vencedora: Construtora Cebave LTDA \u2013 ME \u2013 CNPJ: 02.073.582/0001-61. Valor Global da Proposta: R$ 945.733,45 (novecentos e quarenta e cinco mil, setecentos e trinta e tr\u00eas reais e quarenta e cinco centavos). Jijoca de Jericoacoara (CE), 22 de janeiro de 2024. Rita Erica Rodrigues - Presidente da CPL da ADEJERI."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 77,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE PIRES FERREIRA-CE \u2013 T\u00edtulo: AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Infraestrutura \u2013 Regente: Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. TP/041223.01/ SEINFRA \u2013 Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA CIVIL PARA EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O ASF\u00c1LTICA NO MUNIC\u00cdPIO PIRES FERREIRA/CE \u2013 HABILITADAS: CONSTRUVASP CONSTRUCOES & SERVICOS LTDA; IMPERIUS SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES \u2013 ME; TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS; R P CONSTRU\u00c7\u00d5ES & LOCA\u00c7\u00d5ES; CONSTRAM \u2013 CONSTRU\u00c7\u00d5ES E ALUGUEL DE M\u00c1QUINAS LTDA; EVP INDUSTRIA, CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; COPA ENGENHARIA LTDA; BEZERRA E BONFIM SERVICOS DE CONSTRUCAO LTDA \u2013 INABILITADAS: ARCTURO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; CONSBRAL CONSTRU\u00c7\u00d5ES & EMPREENDIMENTOS LTDA; CONSTRUTORA NOVA HIDROL\u00c2NDIA LTDA; LIT EMPREENDIMENTOS E SERVI\u00c7OS LTDA; ARKETC CONSTRUTORA E ARQUITETURA LTDA; STAN CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI-EPP; J P DE SOUSA NASCIMENTO \u2013 ME \u2013 Comunicado: A partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso, fica aberto o prazo recursal nos termos do art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e em n\u00e3o havendo recurso, fica a abertura dos envelopes de Propostas de Pre\u00e7os, marcada para o dia 31/01/2024 \u00e0s 08h30m \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: Francisco Eric Batista Ximenes."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 77,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE RERIUTABA \u2013 T\u00edtulo: AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Esporte e Juventude \u2013 Regente: Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: TOMADA DE PRE\u00c7OS TP/01/171123/SEJUV \u2013 Objeto: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE 03 ARENINHAS NO MUNIC\u00cdPIO DE RERIUTABA-CE \u2013 Habilitadas: A & V PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; R S M PESSOA LTDA \u2013 EPP; ANTONIO VALCENIR VIEIRA COSTA; ESTRUTURAL ENGENHARIA E CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA \u2013 ME; LC PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP; MAX & MIRANDA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; C L E ENGENHARIA LTDA \u2013 ME; CONSTRUTORA IMPACTO COMERCIO E SERVI\u00c7OS LTDA; CLEZINALDO S DE ALMEIDA CONSTRU\u00c7\u00d5ES \u2013 EPP; F T S SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO LTDA \u2013 EPP; I C V CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL LTDA \u2013 ME; TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; M A FEITOSA DE SOUSA LTDA; CONSTRUTORA AG LTDA \u2013 Inabilitadas: MAPA CONSTRUTORA LTDA \u2013 ME; H C DE ALMEIDA JUNIOR \u2013 ME; CONSTRUVASP CONSTRU\u00c7\u00d5ES & SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 ME \u2013 Raz\u00f5es da Decis\u00e3o: Encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para consulta nos autos do processo licitat\u00f3rio e ser\u00e1 disponibilizado no Portal de Licita\u00e7\u00f5es dos Munic\u00edpios no site do TCE/CE \u2013 Comunicado: A partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso, fica aberto o prazo recursal nos termos do art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e em n\u00e3o havendo recurso, fica a abertura dos envelopes de Propostas de Pre\u00e7os, marcada para o dia 31/01/2024 \u00e0s 14:30h \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: S\u00e2mia Leda Tavares Timb\u00f3."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 77,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE UMIRIM - PUBLICA\u00c7\u00c3O DE EXTRATO DE ADITIVO  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 00010610/22       CONTRATO N\u00ba: 2023012612        ORIGEM: TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 06.006/2022-TP CONTRATANTE: SEC. DE INFRA-ESTRUTRA, VIA\u00c7\u00c3O E SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS CONTRATADA(O): COPA ENGENHARIA LTDA OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O PARA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O ASFALTICA DE ACESSO \u00c0 ORLA DO BALNE\u00c1RIO CAXITOR\u00c9 NO MUNICIPIO DE UMIRIM/CE, CONFORME PROJETO B\u00c1SICO. VALOR TOTAL: ALTERA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL NO VALOR DE R$ 200.568,99 (DUZENTOS MIL, QUINHENTOS SESSENTA E OITO REAIS E NOVENTA E NOVE CENTAVOS), NOS TERMOS DO ART. 65, DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93, PASSANDO O CONTRATO A TER O VALOR TOTAL DE R$ 1.552.615,83(HUM MILH\u00c3O QUINHENTOS E CINQUENTA E DOIS MIL, SEISCENTOS E QUINZE REAIS E OITENTA E TR\u00caS CENTAVOS). PROGRAMA DE TRABALHO: EXERC\u00cdCIO 2022 PROJETO 0601.154510007.1.004 CONSTRU\u00c7\u00c3O E AMPLIA\u00c7\u00c3O DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DE VIAS E LOGRADOUROS P\u00daBLICOS , CLASSIFICA\u00c7\u00c3O ECON\u00d4MICA 4.4.90.51.00 OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES, SUBELEMENTO 4.4.90.51.99, NO VALOR DE R$ 1.352.046,84 VIG\u00caNCIA: 26 DE DEZEMBRO DE 2023 A 31 DE MAIO DE 2024 DATA DA ASSINATURA: 17 DE JANEIRO DE 2024"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 78,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVA RUSSAS. AVISO DE ABERTURA DOS PROJETOS DE VENDAS. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico que no dia 25 de janeiro de 2024 \u00e0s 09:00 horas, estar\u00e1 abrindo os Projetos de Vendas referente a licita\u00e7\u00e3o na modalidade CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba SE-CH001/2024, cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura Familiar para Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar do Empreendedor Familiar Rural para Atender a Rede de Ensino, de acordo com a Lei n\u00ba 11.947, de 16/06/2009, Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 26 do FNDE, de 17/06/2013, do Munic\u00edpio de Nova Russas - Ce. Nova Russas/CE, 19.01.2024. MICHELLE DA SILVA DE SOUSA VERAS \u2013 Ordenadora de Despesa da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE RUSSAS \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 009/2023-SEMED \u2013 O Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es da Prefeitura Municipal de Russas/CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que ap\u00f3s An\u00e1lise dos Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 009/2023-SEMED, com fins \u00e0 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia especializada para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o de 02 (duas) salas de aula na Escola Coronel Murilo Serpa no Munic\u00edpio de Russas/CE, de interesse da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Desporto Escolar - SEMED, apurou-se que a Empresa: LEXON SERVICOS & CONSTRUTORA foi declarada HABILITADA. A Empresa: T & R ENGENHARIA foi declarada INABILITADA. A Ata da Sess\u00e3o de An\u00e1lise de Habilita\u00e7\u00e3o pode ser conferida no Portal do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1. A Sess\u00e3o de Abertura de Proposta, dar-se-\u00e1 em 01 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 14h, no endere\u00e7o da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Travessa Jo\u00e3o Nogueira da Costa, N\u00ba 01, Bairro Centro, Russas/ CE. Russas-CE, 22 de Janeiro de 2024. Jorge Augusto Cardoso do Nascimento \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 78,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA DE V\u00c1RZEA ALEGRE \u2013 EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O - PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 2024.01.18.1. A Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas, e considerando tudo o mais que consta do presente processo administrativo N\u00ba 2024.01.18.1, vem emitir a presente declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, fundamentada no art. 74, inciso II, da Lei n\u00ba 14.133 de 01/04/21, para a contrata\u00e7\u00e3o de atra\u00e7\u00e3o de renome, Show Art\u00edstico/Cultural dos cantores Gustavinho & Haroldinho, para apresenta\u00e7\u00e3o nas Festividades Carnavalescas 2024 em Pra\u00e7a P\u00fablica (Parque C\u00edvico S\u00e3o Raimundo Nonato), na Cidade de V\u00e1rzea Alegre - CE, em favor da empresa: Marciano Kleber Dos Reis Carvalho - ME, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrito no CNPJ/MF sob o N\u00ba 26.751.053/0001-38, com sede \u00e0 Rua Manoel Elpidio de Carvalho, n\u00ba 113 - Centro, Sim\u00f5es - PI, pelo valor de R$ 40.000,00. Despesa a ser custeada com recursos j\u00e1 alocados no or\u00e7amento municipal, exerc\u00edcio 2024, sob as dota\u00e7\u00e3os or\u00e7ament\u00e1rias: 09.01 \u2013 13.392.0306.2.043-0000; 09.01 \u2013 13.122.0037.2.045.0000; 09.01 \u2013 23.695.0537.2.044.0000. Elemento de despesas: 3.3.90.39.00, devidamente ratificada/homologada pela Secret\u00e1ria Municipal de Cultura e Turismo. V\u00e1rzea Alegre/CE, 19 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 78,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA DE V\u00c1RZEA ALEGRE \u2013 EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O - PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 2024.01.18.2. A Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de V\u00e1rzea Alegre, Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas, e considerando tudo o mais que consta do presente processo administrativo N\u00ba 2024.01.18.2, vem emitir a presente declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, fundamentada no art. 74, inciso II, da Lei n\u00ba 14.133 de 01 de Abril de 2021, para a contrata\u00e7\u00e3o de atra\u00e7\u00e3o de renome, Show Art\u00edstico/Cultural da artista Nildinha Simplesmente, para apresenta\u00e7\u00e3o nas Festividades Carnavalescas 2024 em Pra\u00e7a P\u00fablica (Parque C\u00edvico S\u00e3o Raimundo Nonato), na Cidade de V\u00e1rzea Alegre - CE, em favor da empresa Nildinha Produ\u00e7\u00f5es E Eventos Ltda, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrito no CNPJ/MF sob o N\u00ba 51.382.910/0001-17, com sede \u00e0 Rua Vicente Linhares, n\u00ba 521 - Sala 608 - Aldeota, Fortaleza - CE, pelo valor de R$ 50.000,00 (cinquenta mil reais). Despesa a ser custeada com recursos j\u00e1 alocados no or\u00e7amento municipal, exerc\u00edcio 2024, sob as dota\u00e7\u00e3os or\u00e7ament\u00e1rias: 09.01 \u2013 13.392.0306.2.043-0000; 09.01 \u2013 13.122.0037.2.045.0000; 09.01 \u2013 23.695.0537.2.044.0000. Elemento de despesas: 3.3.90.39.00, devidamente ratificada/homologada pela Secret\u00e1ria Municipal de Cultura e Turismo. V\u00e1rzea Alegre/CE, 19 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 78,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA DE V\u00c1RZEA ALEGRE \u2013 EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O - PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 2024.01.18.3. A Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de V\u00e1rzea Alegre, Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas, e considerando tudo o mais que consta do presente processo administrativo n\u00ba 2024.01.18.3, vem emitir a presente declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, fundamentada no art. 74, inciso II, da Lei n\u00ba 14.133 de 01 de Abril de 2021, para a contrata\u00e7\u00e3o de atra\u00e7\u00e3o de renome, Show Art\u00edstico/Cultural do cantor Caio Brito e Banda, para apresenta\u00e7\u00e3o nas Festividades Carnavalescas 2024 em Pra\u00e7a P\u00fablica (Parque C\u00edvico S\u00e3o Raimundo Nonato), na Cidade de V\u00e1rzea Alegre - CE, em favor da empresa Caio Brito Produ\u00e7\u00f5es Ltda, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrito no CNPJ/MF sob o N\u00ba 46.266.140/0001-07, com sede \u00e0 Rua 1 de Janeiro, n\u00ba 561 - Sala J, Bairro Itaperi - Fortaleza - CE, pelo valor de R$ 50.000,00. Despesa a ser custeada com recursos j\u00e1 alocados no or\u00e7amento municipal, exerc\u00edcio 2024, sob as dota\u00e7\u00e3os or\u00e7ament\u00e1rias: 09.01 \u2013 13.392.0306.2.043-0000; 09.01 \u2013 13.122.0037.2.045.0000; 09.01 \u2013 23.695.0537.2.044.0000. Elemento de despesas: 3.3.90.39.00, devidamente ratificada/homologada pela Secret\u00e1ria Municipal de Cultura e Turismo. V\u00e1rzea Alegre/CE, 19 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 78,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATE\u00daS \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DE PROPOSTA DE PRE\u00c7OS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 006/2023-SEINFRA \u2013 O Presidente da CPL do Munic\u00edpio de Crate\u00fas comunica aos interessados que no \u00faltimo dia 22 de Janeiro de 2024, analisou as de Proposta de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 006/2023-SEINFRA, que se refere a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para executar os servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o de pra\u00e7as na sede e zona rural do munic\u00edpio de Crate\u00fas \u2013 CE, VENCEDORA: ZONA LESTE CONSTRUCOES E LOCACAO LTDA, com MENOR VALOR GLOBAL de R$ 2.304.858,79 (Dois Milh\u00f5es, Trezentos e Quatro Mil, Oitocentos e Cinquenta e Oito Reais e Setenta e Nove Centavos). Fica aberto, o prazo recursal previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei 8.666/93. Crate\u00fas-CE, 22 de Janeiro de 2024. Antonio Fernandes Alves Junior \u2013 Presidente."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 78,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MONSENHOR TABOSA \u2013 EXTRATO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 05.006/2023-TP \u2013 HOMOLOGO o Julgamento da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, processo Licitat\u00f3rio Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba. 05.006/2023-TP, para que produza seus efeitos jur\u00eddicos e legais, considerando que o processo transcorreu de forma regular e a contrata\u00e7\u00e3o, nos Termos da Proposta Vencedora, \u00e9 conveniente e oportuna ao Munic\u00edpio, raz\u00e3o pela qual determino a ADJUDICA\u00c7\u00c3O do objeto, \u201cExecu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o de 02 (dois) sistemas de abastecimento de \u00e1gua nas Comunidades de Olho D\u2019\u00e1gua/Matadouro e Ing\u00e1, no Munic\u00edpio de Monsenhor Tabosa-CE, conforme Conv\u00eanio 005/2023\u201d, ao Licitante VENCEDOR, empresa PRIMOR CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ N\u00ba 05.973.617/0001-07, tudo conforme os crit\u00e9rios de julgamento previsto no Edital e de acordo com a Ata de Julgamento, constante do referido processo licitat\u00f3rio. Monsenhor Tabosa-CE, 22 de Janeiro de 2024. Geovana de Mouras Torres \u2013 Secret\u00e1ria/Ordenadora de Despesas."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 78,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Nova Russas. Extrato do contrato, resultante da CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA n\u00ba SI-CP002/2023, cujo OBJETO \u00e9 PAVIMENTA\u00c7\u00c3O NA ZONA URBANA DO MUNIC\u00cdPIO DE NOVA RUSSAS - CEAR\u00c1, CONFORME CONV\u00caNIO N\u00ba. 028978/2022. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  0701.15.451.0011.1.014, elemento de despesa n\u00ba 44.90.51.00 / 44.90.51.99. CONTRATADA: GOMES DE MATTOS CONSTRUTORA E EMPREENDIMENTOS LTDA, (CNPJ: 20.274.772/0001-29), declarada vencedora com Valor Global de R$ 7.603.032,87 (sete milh\u00f5es, seiscentos e tr\u00eas mil, trinta e dois reais e oitenta e sete centavos). VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: 24 (vinte e quatro) meses, contados a partir da data da emiss\u00e3o da ordem de servi\u00e7o. ASSINA PELA CONTRATADA: Jos\u00e9 Arthur Xenofonte Gomes de Matos. ASSINA PELA CONTRATANTE: JOS\u00c9 NILTON ARAG\u00c3O JUNIOR. Nova Russas/CE, 22 de janeiro de 2024. JOS\u00c9 NILTON ARAG\u00c3O JUNIOR \u2013 Secret\u00e1rio de Infraestrutura e Urbanismo."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 78,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE PACUJ\u00c1 \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2811.01/2023-TP. OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA CONSULTORIA EDUCACIONAL PARA FORMA\u00c7\u00c3O, E CERTIFICA\u00c7\u00c3O DOS PROFESSORES, COORDENADORES E FORMADORES EDUCACIONAIS DA SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL OS ENCONTROS ACONTECEM QUINZENAL OU MENSAL NAS MODALIDADES PRESENCIAL E ONLINE COM MATERIAL DID\u00c1TICO EM AMBIENTE VIRTUAL, DESENVOLVIMENTO E EXECU\u00c7\u00c3O DE PROJETOS PARA OS SEGMENTOS EDUCACIONAIS E ELETIVAS. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Pacuj\u00e1, torna p\u00fablico, aos interessados, que \u00e0s 11:00 horas do dia 25 de janeiro de 2024, dando continuidade ao processo licitat\u00f3rio proceder\u00e1 com a abertura das propostas em sess\u00e3o p\u00fablica na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, Rua: 22 de setembro, 325 \u2013 Bairro: Centro. Pacuj\u00e1/CE, 19 de janeiro de 2024. Paulo Romulo Lopes Ribeiro \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 79,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Forquilha - Aviso de Abertura de Envelope(s) de Proposta(s) de Pre\u00e7os - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.22.001. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Forquilha, localizada na Av. Crian\u00e7a Dante Val\u00e9rio, 481 - Centro - Forquilha/CE, comunica aos interessados a abertura dos envelopes de proposta(s) de pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.22.001, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assessoria e consultoria em gest\u00e3o ambiental, junto a Secretaria de Desenvolvimento Rural, Meio Ambiente e Pesca do Munic\u00edpio de Forquilha/CE, que se realizar\u00e1 no dia 24 de janeiro de 2024 (24/01/2024), \u00e0s 09:00hs. Forquilha/CE, 22 de janeiro de 2024. CPL.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACOIABA - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 002/2024. A Prefeitura Municipal de Aracoiaba atrav\u00e9s do Setor de Licita\u00e7\u00f5es comunica aos interessados que far\u00e1 realizar licita\u00e7\u00e3o na modalidade CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA, sob o N\u00b0 002/2024, tendo como objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA REFORMA DO MERCADO P\u00daBLICO DO MUNIC\u00cdPIO DE ARACOIABA JUNTO A SECRETARIA DE OBRAS E MOBILIDADE URBANA. A abertura das propostas de pre\u00e7os  ser\u00e1  \u00e0s 08h30min do dia 06 de fevereiro de 2024. O edital e seus anexos estar\u00e3o dispon\u00edveis atrav\u00e9s do seguinte site: www.novobbmnet.com.br e www.tce.ce.gov.br maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o eletr\u00f4nico licitacaoaracoiabapma@gmail.com e atendimento presencial das 08:00 \u00e0 12:00 horas. Aracoiaba/CE, 22 de janeiro de 2024. Francisco Eudes Monte Silva -  Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 79,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Ic\u00f3 - A Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados o Resultado da Fase de Julgamento de Propostas de pre\u00e7os referente Concorr\u00eancia Publica N\u00ba 22.002/2023-CP, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para executar a manuten\u00e7\u00e3o de diversas estradas vicinais no munic\u00edpio, declarando: Propostas Classificadas: 01 - Caldas & Furlani Engenharia Ltda, CNPJ: 02.380.232/0001-48; 02 - Medeiros Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda ME; CNPJ: 07.615.710/0001-75; 03 - MR Absolut Solu\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os, CNPJ: 40.118.326/0001-32; 04 - Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es Ltda, CNPJ: 63.551.378/0001-0; 05 - Locamix Ltda, CNPJ: 13.053.642/0001-09; 06 - Construtora Rodovalho Alencar Ltda (CORAL), CNPJ: 07.195.191/0001-33; 07 - \u00c1guia Constru\u00e7\u00f5es e Incorpora\u00e7\u00f5es Ltda EPP, CNPJ: 12.049.385/0001-60; 08 - Construtora Borges Carneiro Ltda, CNPJ: 01.590.549/0001-46; 09 - STAFF  - Constru\u00e7\u00f5es e Edifica\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os e Servi\u00e7os, CNPJ: 03.788.024/0001-46; 10 - LA Loca\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda, CNPJ: 26.542.791/0001-75; por atenderem as exig\u00eancias exigidas do edital. Ap\u00f3s an\u00e1lise das Propostas de Pre\u00e7os das empresas classificadas chegamos ao seguinte resultado: sagrou-se vencedora a empresa MR Absolut Solu\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os, CNPJ: 40.118.326/0001-32, no valor total de R$ 7.496.997,85. A Comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o declara aberto o prazo recursal conforme prev\u00ea o Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d. Michele Roque Guedes."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 79,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "O CENTRO REFERENCIAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablica a aprova\u00e7\u00e3o e registro de certifica\u00e7\u00e3o dos alunos,LUCIANO DA SILVA GARCIA,no ensino m\u00e9dio, modalidade de jovens e adultos, na turma com t\u00e9rmino em 07/12/2018; CARLOS JOS\u00c9 NUNES GONZAGA, EDIANA SOUZA LIMA, JOCINEI BARBOSA, LUIZ ABREU LIMA, JOS\u00c9 WELLIGTON ALVES DOS SANTOS, LUIZ ANTONIO OLIVEIRA, LUIZ DALBO NETO, LUIZA GABRIELLY XAVIER SILVA, NELITO DE MORAES MEIRELES, RAFAEL VIEIRA DOS SANTOS, REGINALDO JESUS DOS SANTOS, REGINALDO PEREIRA COSTA, RUBENS FERREIRA DE ANDRADE JUNIOR, WILLIAN GIL DA SILVA, no ensino m\u00e9dio, modalidade de jovens e adultos, na turma com t\u00e9rmino em 20/12/2019eDOUGLAS DE MEDEIROS DA SILVA,no ensino m\u00e9dio, modalidade de jovens e adultos, na turma com t\u00e9rmino em 09/06/2023."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 79,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Forquilha - Resultado de Julgamento de Proposta(s) de Pre\u00e7os - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.09.18.001. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Forquilha, localizada na Av. Crian\u00e7a Dante Val\u00e9rio, 481 - Centro - Forquilha/CE, torna p\u00fablico aos interessados o resultado do julgamento da(s) proposta(s) de pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.09.18.001, cujo objeto \u00e9 a Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o do Balne\u00e1rio P\u00fablico - Sede, junto a Secretaria de Cultura e Turismo do Munic\u00edpio de Forquilha/CE, Licitante(s) Classificada(s): Tecta Construcoes e Servicos LTDA (ME), Consbral Construcoes & Empreendimentos LTDA, Construvasp Construcoes & Servicos LTDA (ME), Lexon Servicos & Construtora Empreendimentos LTDA, Construtora AG LTDA (EPP), VK Construcoes e Empreendimentos LTDA, R S M Pessoa LTDA (EPP), R P Construcoes & Locacoes LTDA (ME), Mandacaru Construcoes & Empreendimentos LTDA, Vigui Construcoes e Servicos LTDA (EPP) e RVP Construcoes & Servicos LTDA (ME), Licitante(s) Vencedora(s): R P Construcoes & Locacoes LTDA (ME) pelo Valor Global de R$ 1.239.113,41 (hum milh\u00e3o duzentos e trinta e nove mil cento e treze reais e quarenta e um centavos), fica aberto o prazo recursal previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93. Forquilha/CE, 22 de janeiro de 2024. Francisco Paulo Ravy Leite - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 79,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Caucaia - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.28.02 - SMS. A Pregoeira Oficial da Prefeitura Municipal de Caucaia \u2013 Cear\u00e1, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que no pr\u00f3ximo dia 05 de fevereiro de 2024, \u00e0s 08h30 min (oito horas e trinta minutos), atrav\u00e9s de endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.novobbmnet.com.br, estar\u00e1 realizando licita\u00e7\u00e3o, na Modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, crit\u00e9rio de julgamento maior percentual de desconto por lote, tombado sob o n\u00ba 2023.12.28.02 - SMS, com fins a registro de pre\u00e7os visando a futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos (similares, gen\u00e9ricos e \u00e9ticos), de \u201cA a Z\u201d, contidos nas tabelas da CMED/ANVISA/PMVG, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Caucaia/CE, o qual encontra-se na \u00edntegra na Sede da Comiss\u00e3o, situada a Rua Jos\u00e9 Valdeci Pinto Lima, 270, Padre Romualdo, Caucaia/CE. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado, no hor\u00e1rio de 08:00h \u00e0s 12:00h ou pelo site http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes. Ingrid Gomes Moreira - Pregoeira Oficial."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 79,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Solon\u00f3pole - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.01.03.01-SRP. A Pregoeira da Prefeitura Municipal de Solon\u00f3pole \u2013 Cear\u00e1, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que no pr\u00f3ximo dia 05 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 08:00h (oito horas), por meio do s\u00edtio \u201cwww.licitacoes-e.com.br\u201d, estar\u00e1 realizando licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, modo de disputa Aberto e Fechado, crit\u00e9rio de julgamento Menor Pre\u00e7o por Lote, tombado sob o n\u00ba 2024.01.03.01-SRP, com fins ao Registro de Pre\u00e7o visando a futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de material did\u00e1tico para o projeto \u201cEduca\u00e7\u00e3o F\u00edsica Escolar\u201d destinado aos alunos e professores dos anos finais do ensino fundamental, para suprir as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica da Prefeitura Municipal de Solon\u00f3pole/Ce, tudo conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Projeto B\u00e1sico/Termo de Refer\u00eancia anexo ao Edital, o qual encontra-se na \u00edntegra na Sede da Comiss\u00e3o, situada a Rua Dr. Queiroz Lima, n\u00ba 330, Centro \u2013 Solon\u00f3pole/CE - CEP 63.620-000 ou pelo site http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado ou licita.solonopole@gmail.com ou (88) 3518.1387, no hor\u00e1rio de 07h30min \u00e0s 13h30min. \u00c0 Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 79,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal  de Fortim - Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 1501.01/2024 \u2013 SMAS. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social Trabalho e Cidadania - Detentor: F F Neto Mercearia - ME, CNPJ N\u00ba 63.353.718/0001-81, Vencedor do Lote: Lote 01 - R$ 112.380,00 (Cento e doze mil, trezentos e oitenta reais). Prazo de Validade da Ata de RP: 12 (Doze) Meses A Partir da Assinatura da Ata de RP. Processo de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 2811.01/2023 \u2013 SMAS/SRP. Objeto: Registro de pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios para composi\u00e7\u00e3o de cestas b\u00e1sicas, para atender as fam\u00edlias em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social e econ\u00f4mica, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, Trabalho e Cidadania do Munic\u00edpio de Fortim \u2013 Cear\u00e1. Signat\u00e1ria: Telma Ces\u00e1rio de Ara\u00fajo \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social, Trabalho e Cidadania. Francisco Ferreira Neto \u2013 Titular Administrador da Empresa F F Neto Mercearia - ME. Prefeitura de Fortim, 22 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 79,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Fortim \u2013 Secretaria de Sa\u00fade - Aviso de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2811.02/2023 \u2013 SMS/PE. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamento e material permanente (hospitalar, odontol\u00f3gico, grupo gerador e 01 (um) ve\u00edculo 0 (zero) km), para Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade, junto a Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Fortim - CE. Licitantes Vencedores: Elber Industria de refrigera\u00e7\u00e3o LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 81.618.753/0001-67, classificada no valor total de R$ 13.800,00 (Treze mil e oitocentos reais); Costa Souza Comercio Hospitalar LTDA, inscrita no CNPJ n\u00b0 46.093.723/0001-83, Classificada no Valor Total de R$ 18.388,00 (Dezoito mil, trezentos e oitenta e oito reais); J Ribeiro Comercio Atacadista, inscrita no CNPJ n\u00b0 84.972.926/0001-39, classificada no valor total de R$ 20.400,00 (Vinte mil e quatrocentos reais); Nacional Ve\u00edculos e Servi\u00e7os LTDA, inscrita no CNPJ n\u00b0 04.770.238/0005-80, classificada no Valor Total de R$ 83.950,00 (Oitenta e tr\u00eas mil, novecentos e cinquenta reais). Homologo e Adjudico a presente Licita\u00e7\u00e3o na forma da Lei n\u00ba 8.666/93, Katiane Gondim da Costa, Ordenadora de Despesas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Data da Homologa\u00e7\u00e3o: 18 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 80,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito  - Extrato de Contrato N\u00ba 20230732. Contratante: Municipio de S\u00e3o Benedito / Secretaria Municipal de Sa\u00fade; Contratada: Hope Comercio e Servicos LTDA. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de 2 (duas) ambul\u00e2ncias para atender as necessidades do Hospital Municipal de S\u00e3o Benedito/CE, conforme Termo de Ajuste Mapp 5104 celebrado com a Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 . Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2023.11.09.01. Fundamento Legal: Lei Federal N\u00b0 10.520/02; Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. valor: R$ 544.000,00 (quinhentos e quarenta e quatro mil reais). Programa de Trabalho: Exerc\u00edcio 2023 Atividade 0502.103020634.2.029 Gerenciamento e Manuten\u00e7\u00e3o da M\u00e9dia e Alta Complexidade Hospitalar , Classifica\u00e7\u00e3o Econ\u00f4mica 4.4.90.52.00 Equipamentos e material permanente, Subelemento 4.4.90.52.48 ; Vig\u00eancia: 07 de Dezembro de 2023 a 31 de Dezembro d e 2023: Comarca de S\u00e3o Benedito/CE. Data da Assinatura: 07 de Dezembro de 2023. Signat\u00e1rios: pela Contratante Luis Carlos do Nascimento; pela Contratada -  Gustavo Gomes Checa Tedesco.Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Eus\u00e9bio  - Aviso de Julgamento dos Envelopes de Habilita\u00e7\u00e3o \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.26.12.01CME. A Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara de Eus\u00e9bio-Cear\u00e1 torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que, o Julgamento do(s) Documento(s) de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.26.12.01CME, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de consultoria t\u00e9cnica na \u00e1rea de recursos humanos para atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de Eus\u00e9bio/CE. Teve como Julgamento as Licitantes Habilitada(s): KL Assessoria e Planejamento Cont\u00e1bil LTDA. Licitantes Inabilitadas: \u00caxito Consultoria e Assessoria LTDA; A V Assessoria Contabil, Servicos e Informatica LTDA; Icontec Solu\u00e7\u00f5es Governamentais; F2 Contabilidade e Assessoria Administrativa LTDA; Aguiar Servicos & Assessoria LTDA e Condue Assessoria Contabil LTDA. O(s) motivo(s) encontra-se dispon\u00edvel no site https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/index.php/licitacao/abertas, assim fica aberto o prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis para apresenta\u00e7\u00e3o de recurso(s) conforme art. 109, incisco I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei n\u00b0 8.666/93. Se ultrapassado o prazo sem que haja Recurso a Comiss\u00e3o proceder\u00e1 com a Abertura dos Envelopes de Propostas em data posterior. Eus\u00e9bio \u2013 CE, 19 de janeiro de 2024. Nara Maria Alves Batista Falc\u00e3o \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de Eus\u00e9bio/CE."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 80,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Itarema. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, vem informar aos interessados o Resultado do Julgamento dos Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o e Proposta, referente a Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.18.01-TP, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos jur\u00eddicos especializados na adequa\u00e7\u00e3o, condu\u00e7\u00e3o e monitoramento dos servi\u00e7os oferecidos pelo balc\u00e3o do cidad\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de Itarema/CE. Onde fica Habilitada a empresa: Carolina Vasconcelos Sociedade Individual de Advocacia, inscrito no CNPJ N\u00b0 35.231.198/0001-07. Na ocasi\u00e3o, havendo participa\u00e7\u00e3o apenas do representante da empresa habilitada, este n\u00e3o apresentando interesse em interpor recurso. Realizando o Julgamento da Proposta, fica Classificada a Empresa: Carolina Vasconcelos Sociedade Individual de Advocacia, inscrito no CNPJ N\u00b0 35.231.198/0001-07, declarada vencedora por apresentar o menor valor, mais vantajoso para a administra\u00e7\u00e3o. Maiores informa\u00e7\u00f5es junto a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o. Itarema, 19 de janeiro de 2024. L\u00edvia Maria Ribeiro de Souza \u2013 Presidente da Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 80,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante  - Resultado de Julgamento Documentos de Proposta de Pre\u00e7os e Abertura de Prazo Recursal. O Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, atrav\u00e9s da C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante por interm\u00e9dio do Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico o Resultado do Julgamento dos Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.18.01TP Tipo Menor Pre\u00e7o, para Contrata\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Assessoria e Consultoria T\u00e9cnica especializada voltada para adequa\u00e7\u00e3o \u00e0 Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados-LGPD e de Ger\u00eancia, Controle e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do tratamento e fluxo de dados da C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante-CE. Conforme o resultado a seguir: Empresa Vencedora do Certame: Capegi Contabilidade e Gest\u00e3o SS LTDA EPP CNPJ 21.970.822/0001-75, com Valor Global de R$ 237.600,00 (duzentos e trinta e sete mil e seiscentos reais). Fica aberto prazo recursal a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o. N\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o de recurso, procede-se com a adjudica\u00e7\u00e3o e homologa\u00e7\u00e3o. A ata com o detalhamento do julgamento encontra-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, no site do TCE-CE: https://www.tce.ce.gov.br/;e no site da C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante-CE: https://www.cmsga.ce.gov.br/licitacao.php. S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante - CE, 18 de janeiro de 2024. Francisco Willam de Lima David - Presidente da Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 80,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante -  Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 069.2023 - SRP. A Pregoeira do Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados a Abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 069.2023 - SRP, cujo objeto \u00e9 a sele\u00e7\u00e3o de melhor proposta para registro de pre\u00e7o visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de kits beb\u00eas destinadas \u00e0 doa\u00e7\u00e3o para fam\u00edlias que se encontram em situa\u00e7\u00f5es de vulnerabilidade e riscos sociais, concedidas pela Secretaria do Trabalho e Desenvolvimento Social atrav\u00e9s do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social do Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante \u2013 CE. (Com cotas para ME/EPP). In\u00edcio do acolhimento das propostas de pre\u00e7os: 24/01/2024 \u00e0s 17h30min. Data de abertura das propostas de pre\u00e7os: 02/02/2024 \u00e0s 09h01min. Para efeito desta licita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser levado em considera\u00e7\u00e3o o hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia. O edital e seus anexos encontram-se dispon\u00edveis nos seguintes s\u00edtios eletr\u00f4nicos: novobbmnet.com.br; www.tce.ce.gov.br; www.saogoncalodoamarante.ce.gov.br. S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, 22 de Janeiro de 2024. J\u00e9ssica Naiane de Moraes Barroso \u2013 Pregoeira"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 80,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante \u2013  Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. A Pregoeira do Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 066.2023 - SRP cujo objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7o para futura aquisi\u00e7\u00e3o de extintores de inc\u00eandio, acess\u00f3rios e recarga para a tender as necessidades das diversas Secretarias do Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE. In\u00edcio do acolhimento das propostas de pre\u00e7os: 23/01/2024 \u00e0s 17h30min. Data de abertura das propostas de pre\u00e7os 05/02/2024 \u00e0s 09h31min. Para efeito desta licita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser levado em considera\u00e7\u00e3o o hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia. O edital e seus anexos encontram-se dispon\u00edveis nos seguintes s\u00edtios eletr\u00f4nicos:  https://novobbmnet.com.br; www.tce.ce.gov.br; www.saogoncalodoamarante.ce.gov.br. S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, 22 de janeiro de 2024. Maria Fabiola Alves Castro \u2013 Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 80,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Crato  - Aviso de Continuidade - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 1312.01/2023. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de Crato/CE, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que, no pr\u00f3ximo dia 24/01/2024 \u00e0s 09:00 horas, na sede da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, Localizada na rua Te\u00f3filo Siqueira, 631, Centro, Crato \u2013 Cear\u00e1, estar\u00e1 dando continuidade a Licita\u00e7\u00e3o  na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os do tipo menor pre\u00e7o, com fins \u00e1 contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de licen\u00e7a de uso de software dos modulos operacionais de recursos humanos e folha de pagamento, almoxarifado, patrimonio, e software ged 100% web (gest\u00e3o eletronica de documentos), arquivos salvos no formato \u201cPDF\u201d com, reconhecimento \u00f3tico dos caracteres \u2013 OCR, indexa\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica, com utiliza\u00e7\u00e3o de cloud computing (armazenamento em nuvem), e disponibiliza\u00e7\u00e3o para consultar, pesquisar, compartilhar e imprimir os documentos digitalizados da Camara Municipal de Crato/CE. Crato/CE, 22 de janeiro de 2024. Maria Jail\u00e7a da Silva Lopes - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 80,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Brejo Santo \u2013 Aviso da Chamada P\u00fablica N\u00ba 001/2024. O Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Brejo Santo/CE torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que, a partir do dia 23 de janeiro de 2024 \u00e0s 08:00 horas, fica aberto o prazo para os interessados que desejarem se cadastrar na Chamada P\u00fablica que ocorrer\u00e1 no dia 15/02/2024 para o objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura Familiar e do Empreendedor Familiar Rural, para o atendimento ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, deveram comparecer \u00e0 Sede da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, com sede na Rua Neco Jacinto, 55 \u2013 bairro S\u00e3o Francisco \u2013 Brejo Santo/CE. O edital e seus anexos encontram-se dispon\u00edveis no endere\u00e7o acima, das 08:00 \u00e0s 14:00 horas, e, ainda, atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: (www.tce.ce.gov.br). Brejo Santo/CE, 23 de janeiro de 2024. Francisco Juc\u00e9lio dos Santos \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 80,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Barro - Aviso de Revoga\u00e7\u00e3o \u2013 Concorr\u00eancia n\u00ba 2023.12.20.1.  A Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Barro, Estado do Cear\u00e1, torna p\u00fablico, que fica Revogado, com fundamento no Art. 49, da Lei n\u00ba 8.666/93, o processo licitat\u00f3rio na modalidade Concorr\u00eancia n\u00ba 2023.12.20.1, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de coleta, transporte e destina\u00e7\u00e3o final de res\u00edduos s\u00f3lidos domiciliares e urbanos, operacionaliza\u00e7\u00e3o do destino final dos res\u00edduos s\u00f3lidos, limpeza de vias e pra\u00e7as p\u00fablicas, poda arb\u00f3rea, limpeza, rebaixamento e conforma\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de projeto executivo para aterro sanit\u00e1rio do Munic\u00edpio de Barro/CE, fora detectado um erro no projeto b\u00e1sico onde ser\u00e1 necess\u00e1rio ajustes, necessitando a corre\u00e7\u00e3o do mesmo, de forma a contribuir para a melhoria do processo licitat\u00f3rio. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, sito na Rua Ala\u00edde Feitosa n\u00b0 140 \u2013 Jardim S\u00e3o Francisco, no hor\u00e1rio de 08:00h \u00e0s 12:00h ou pelo telefone (88) 3554-1612 ou ainda atrav\u00e9s do e-mail: licitacao@barro.ce.gov.br. Barro/CE, 22 de janeiro de 2024. Fernanda Alves Fernandes \u2013 Presidente da CPL de Barro/CE."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 81,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Potiretama \u2013 Aviso de Resultado da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o - Modalidade: Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba TP-008/2023 - SEINFRA. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para executar obras e servi\u00e7os de engenharia para a constru\u00e7\u00e3o de 01(um) estacionamento de ve\u00edculos, localizado na zona urbana, deste munic\u00edpio, de responsabilidade da Secretaria de Infraestrutura. Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: Menor Pre\u00e7o Global. Regime de Execu\u00e7\u00e3o: Indireta. A Comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados  que o resultado do presente processo deu-se da seguinte forma: Empresas Habilitadas: VM Loca\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os ME, inscrita sob o CNPJ n\u00ba. 26.431.054/0001-03, Eletrocampo Servi\u00e7os e Contru\u00e7\u00f5es LTDA, inscrita sob o CNPJ n\u00ba.  63.551.378/0001-01, MV2 Servi\u00e7os de Engenharia LTDA, inscrita sob o CNPJ n\u00ba. 38.284.700/0001-28, F M S Oliveira-ME, inscrita sob o CNPJ n\u00ba. 46.319.340/0001-80, Clezinaldo Constru\u00e7\u00f5es LTDA-EPP, inscrita sob o CNPJ n\u00ba. 22.575.652/0001-97, \u00c1baco Constru\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, inscrita sob o CNPJ n\u00ba. 49.622.831/0001-94. A comiss\u00e3o informa que a ata completa da sess\u00e3o encontra-se no site: www.tce.ce.gov.br, e, que fica aberto prazo para a apresenta\u00e7\u00e3o de recursos conforme Art. 109, inciso I al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei n\u00b0 8.666/93. Kelvia Amelia Dantas Silva - Presidente da CPL/PMP. Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pereiro - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Desporto comunica aos interessados que no dia 05 de fevereiro de 2024, 09:00hs, estar\u00e1 abrindo licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2201.01/2024-SRP, cujo objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os destinado \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados a merenda escolar da Rede Municipal de Ensino, junto a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Desporto do Munic\u00edpio de Pereiro/Ce, conforme Anexo I, o edital completo estar\u00e1 dispon\u00edvel no endere\u00e7o acima, a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o, no hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico, de 08:00 \u00e0s 12:00h, ou pelos os sites: www.bll.org.br. Ou pelo o Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas - PNCP https://www.gov.br/pncp/pt-br e Portal das Licitacoes http://municipios.tce.ce.gov.br/tce-municipios/. Pereiro - Ce, 22 de janeiro de 2024. Ermilson dos Santos Queiroz - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 81,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jaguaruana - Extrato do Julgamento das Propostas T\u00e9cnicas. O Munic\u00edpio de Jaguaruana, por meio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico o Resultado do Julgamento das propostas t\u00e9cnicas das empresas habilitas do certame de licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.11.13.01-TP, do tipo T\u00e9cnica e Pre\u00e7o, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados nas \u00e1reas de arquitetura e de engenharia para elabora\u00e7\u00e3o de projetos junto a Prefeitura Municipal de Jaguaruana - CE, foi declarado Desclassificada a proposta da empresa Ello Projetos e Solu\u00e7\u00f5es Ltda por n\u00e3o apresentar os respons\u00e1veis t\u00e9cnico acompanhada da inscri\u00e7\u00e3o no conselho profissional competente, descumprindo o item 6.2.1 do Edital, e declarou Classificada a proposta da empresa Hannah Consultoria e Engenharia Ltda \u2013 EPP com pontua\u00e7\u00e3o total, Fica aberto o prazo recursal, previsto no art.109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei de Licita\u00e7\u00f5es. Caso n\u00e3o haja interposi\u00e7\u00e3o de recurso os envelopes propostas de pre\u00e7os ser\u00e3o abertos no dia 31 de Janeiro de 2024, \u00e0s 10:00 horas na sala da comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00f5es. Maiores informa\u00e7\u00f5es na Sala da comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00f5es. Jaguaruana - CE, 22 de Janeiro de 2024. Bruno Emanuel Fernandes - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 81,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pindoretama \u2013 Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados o resultado de habilita\u00e7\u00e3o da Chamada Publica N.\u00ba 12.19.01/2023, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios da agricultura familiar, para serem utilizados na merenda escolar, da rede de ensino da Prefeitura Municipal de Pindoretama/CE, Empresas Habilitada: Cooperativa da Agricultura Familiar e Economia Solidaria do Estado do Ceara - COOPAFESP - CNPJ n\u00ba 18.813.064/0001-77 por atender ao edital, e Inabilitada: Cooperativa dos Produtores e Agricultores Familiares de Beberibe Ltda \u2013 COOPAFBE - CNPJ n\u00ba 51.890.164/0001-72, conforme motivos lavrados em Ata. Diante do exposto, abre-se o prazo recursal previsto no art. 109, inciso I da Lei de Licita\u00e7\u00f5es, a contar desta data. Pindoretama/CE, 22 de janeiro de 2024. Nilcirlene Melo de Oliveira \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 81,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Antonina do Norte - Edital de Cita\u00e7\u00e3o (PAD n\u00ba 001/2023). O Presidente da Comiss\u00e3o Processante do PAD n\u00ba 001/2023, instaurado pela Portaria n\u00ba 070/2023, da lavra do Exmo. Sr. Prefeito Municipal de Antonina do Norte \u2013 CE Ant\u00f4nio Roseno Filho, publicada no Di\u00e1rio Oficial dos Munic\u00edpios do Estado do Cear\u00e1 em 24 de outubro de 2023, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es e conforme determina no artigo 173 do Estatuto dos Servidores P\u00fablicos Municipais de Antonina do Norte - CE, Cita, pelo presente Edital, o servidor Rog\u00e9rio Rodrigues da Costa, ocupante do cargo publico efetivo de Motorista, matr\u00edcula funcional n\u00ba 00000827, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, por se encontrar em local incerto e n\u00e3o sabido, para apresentar defesa escrita, no prazo de 15 (quinze) dias, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o deste Edital, na sede da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio de Antonina do Norte - CE, situada na Rua Jo\u00e3o Batista Arrais, S/N, Centro, Antonina do Norte - CE, CEP 63.570-000, sob pena de revelia, sendo-lhe assegurado vista dos autos neste local, em dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08:00h \u00e0s 12:00h e das 13:00h \u00e0s 17:00h. A Comiss\u00e3o Processante encontra-se instalada no endere\u00e7o acima mencionado. Antonina do Norte - CE, 03 de janeiro de 2024. Raimundo Paulo Rodrigues Brito Presidente (Matr\u00edcula n\u00ba 0776)"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 81,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Itapaj\u00e9. A Prefeitura Municipal de Itapaj\u00e9, por meio da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico o resultado de julgamento das propostas de pre\u00e7os da Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00b0 17.08.2023.01-CP, tendo como objeto Servi\u00e7o de coleta, transporte e destina\u00e7\u00e3o final de res\u00edduos s\u00f3lidos urbanos e manuten\u00e7\u00e3o da limpeza de vias e logradouros p\u00fablicos do Munic\u00edpio de Itapaj\u00e9 - CE. Licitantes Classificados: NSEG Construcoes LTDA, Construtora Smart LTDA, Dagy Construcoes e Urbanismo LTDA, Millenium servicos LTDA, e Urbana Limpeza e Manutencao Viaria LTDA. Licitantes Desclassificados: LR Servicos e Construcoes LTDA pelo descumprimento do item 7.1.2. do Edital; J P Servicos e Locacoes LTDA, Farias Magalhaes Servicos e Construcoes LTDA, PMG Construcao e Locacao LTDA, Construtora Nova Hidrolandia LTDA, Ecolix Gestao Ambiental LTDA e a empresa Limpax Construcoes e Servicos LTDA, CNPJ: 07.270.402/0001-55 pelo descumprimento do item 7.3.3.1. e 7.3.4. do Edital. Foi classificada em 1\u00ba lugar a empresa Millenium Servicos LTDA, conforme mapa de julgamento de acordo com as regras do edital. Fica aberto o prazo de recurso. Itapaj\u00e9, 19 de janeiro de 2024. Franciano Franca Cordeiro \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 81,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Uruburetama. A Prefeitura de Uruburetama, torna p\u00fablico o Extrato do 3\u00ba Aditivo ao Instrumento Contratual n\u00ba 006/2022.04.01 resultante da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 006/2022.04. Unid. Gestora/Contratante: Secretaria de Obras, Infraestrutura e Urbanismo. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Art. 57, \u00a7 1\u00ba, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Objeto: Execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em trechos da estrada na Localidade de Canto Escuro na Zona Rural do Munic\u00edpio de Uruburetama. Assinatura: 19.12.2023. Vig\u00eancia: 180 dias. Contratada: DTC Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda ME. Assina p/ Contratada: Daniel Teod\u00f3sio Cardoso. Assina p/ Contratante: Josenir Lobo Fonteles. Uruburetama/CE, 19 de dezembro de 2023. \u00c0 Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 81,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Palhano - Secretaria de Sa\u00fade - Processo Administrativo N.\u00ba 01.02-003/2024 - Aviso de Adiamento de Credenciamento. A Prefeitura de Palhano, Estado do Cear\u00e1, torna p\u00fablico o adiamento da abertura das propostas da Chamada P\u00fablica que tem por objeto a convoca\u00e7\u00e3o de interessados para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os complementares m\u00e9dico-hospitalares, para atender as necessidades da Secretaria de Sa\u00fade do munic\u00edpio de Palhano, Estado do Cear\u00e1. Nova data para abertura das propostas: 26/01/2024, \u00e0s 9:00 AM, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF. Local do edital e de abertura das propostas: Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es, situada \u00e0 Av. Possid\u00f4nio Barreto, 330, Centro, Palhano - CE, CEP 62.910-000. Palhano, Cear\u00e1, 22/01/2024. Jalcia Marisa Gomes Sousa - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 81,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 C\u00e2mara Municipal de Jijoca de Jericoacoara - Aviso de Adiamento. A C\u00e2mara Municipal de Jijoca de Jericoacoara, por interm\u00e9dio do Pregoeiro da CPLP, torna p\u00fablico o adiamento da sess\u00e3o de abertura da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 2023.12.27.01-PP, tipo Menor Pre\u00e7o por Item, para a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de lanches para atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de Jijoca de Jericoacoara/CE, sendo designado para a nova data de abertura em 05/02/2024, \u00e0s 09:30h. O Edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados na sala da CPLP na C\u00e2mara Municipal de Jijoca de Jericoacoara/CE, situada \u00e0 Avenida Jericoacoara, 474 \u2013 Centro - Jijoca de Jericoacoara - Cear\u00e1 - Brasil. Jijoca de Jericoacoara (CE), 22 de janeiro de 2024. Manoel Juliano Chaves - Pregoeiro da CPLP."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 81,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Eus\u00e9bio  - Resultado da Habilita\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.22.02CME. A C\u00e2mara Municipal de Eus\u00e9bio, por meio da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, torna P\u00fablico o Resultado de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.12.22.02CME. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em portas de vidro manuais e/ou autom\u00e1ticas, com reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, fazendo com que os equipamentos do kit autom\u00e1tico e manual permane\u00e7am com seu sistema de opera\u00e7\u00e3o eletro-mec\u00e2nico em perfeito estado de funcionamento. Licitantes Habilitadas: Hugo Vieira Castelo Branco Ltda \u2013 CNPJ n\u00ba 08.144.296/0001-26 e J F da Silva Com\u00e9rcio & Servi\u00e7os \u2013 ME \u2013 CNPJ n\u00ba 24.153.640/0001-08. Prazo recursal nos termos do art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d \u00a71\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/93. Eus\u00e9bio/CE, 19 de janeiro de 2024. \u00c0 comiss\u00e3o"
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 81,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Fortim \u2013 Extrato do Contrato N\u00ba 1801.02/2024 \u2013 SMS - referente ao Processo Administrativo de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N.\u00ba 2811.02/2023 \u2013 SMS/PE. Partes: Munic\u00edpio de Fortim, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamento e material permanente (hospitalar, odontol\u00f3gico, grupo gerador e 01 (um) ve\u00edculo 0 (zero) km), para Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade, junto a Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Fortim - CE. Contratada: Costa Souza Comercio Hospitalar LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 46.093.723/0001-83, Vencedor do Item 02; Valor Global: R$ 18.388,00 (Dezoito mil, trezentos e oitenta e oito reais); Vig\u00eancia: at\u00e9 31 (trinta e um) do ano corrente.  Assina pelo Cantratante: Katiane Gondim da Costa \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade. Fortim/CE, 22 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 82,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Fortim \u2013 Extrato do Contrato N\u00ba 1801.03/2024 \u2013 SMS - referente ao Processo Administrativo de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N.\u00ba 2811.02/2023 \u2013 SMS/PE. Partes: Munic\u00edpio de Fortim, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamento e material permanente (hospitalar, odontol\u00f3gico, grupo gerador e 01 (um) ve\u00edculo 0 (zero) km), para unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade, junto a Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Fortim - CE. Contratada: J Ribeiro Comercio Atacadista, inscrita no CNPJ n\u00ba 84.972.926/0001-39, Vencedor dos Itens 03 e 04; Valor Global: R$ 20.400,00 (Vinte mil e quatrocentos reais); Vig\u00eancia: at\u00e9 31 (trinta e um) do ano corrente.  Assina pelo Cantratante: Katiane Gondim da Costa \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade. Fortim/CE, 22 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 82,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Fortim \u2013 Extrato do Contrato N\u00ba 1801.04/2024 \u2013 SMS - referente ao Processo Administrativo de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N.\u00ba 2811.02/2023 \u2013 SMS/PE. Partes: Munic\u00edpio de Fortim, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamento e material permanente (hospitalar, odontol\u00f3gico, grupo gerador e 01 (um) ve\u00edculo 0 (zero) km), para Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade, junto a Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Fortim - CE. Contratada: Nacional Ve\u00edculos e Servi\u00e7os LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 04.770.238/0005-80, Vencedor do Item 06; Valor Global: R$ 83.950,00 (Oitenta e tr\u00eas mil, novecentos e cinquenta reais); Vig\u00eancia: at\u00e9 31 (trinta e um) do ano corrente.  Assina pelo Cantratante: Katiane Gondim da Costa \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade. Fortim/CE, 22 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 82,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Fortim \u2013 Extrato do Contrato N\u00ba 1801.01/2024 \u2013 SMS - Referente ao Processo Administrativo de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N.\u00ba 2811.02/2023 \u2013 SMS/PE. Partes: Munic\u00edpio de Fortim, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamento e material permanente (hospitalar, odontol\u00f3gico, grupo gerador e 01 (um) ve\u00edculo 0 (zero) km), para Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade, junto a Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Fortim - CE. Contratada: Elber Industria de refrigera\u00e7\u00e3o LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 81.618.753/0001-67, Vencedora do Item 01; Valor Global: R$ 13.800,00 (Treze mil e oitocentos reais); Vig\u00eancia: at\u00e9 31 (trinta e um) do ano corrente.  Assina pelo Cantratante: Katiane Gondim da Costa \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade. Fortim/CE, 22 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 82,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Caucaia \u2013 Aviso de 1\u00ba Adendo ao Edital. A Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es informa que foram feitas modifica\u00e7\u00f5es/retifica\u00e7\u00f5es no Edital do Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.09.01-DIV, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de consultoria em acompanhamento mensal das movimenta\u00e7\u00f5es financeiras, fiscais e de recursos humanos de diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Caucaia/CE, bem como a transmiss\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es junto aos \u00f3rg\u00e3os de registros, apoio e orienta\u00e7\u00e3o em elabora\u00e7\u00e3o de planos de trabalho. O adendo modificador de Edital est\u00e1 dispon\u00edvel no Site: https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/, ou por solicita\u00e7\u00e3o via e-mail: cpl@pgm.caucaia.ce.gov.br. Caucaia/CE, 22 de janeiro de 2024. Roberta Serafim da Silva - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 82,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Solon\u00f3pole - Extrato do Termo de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.11.01-SRP. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a serem prestados na execu\u00e7\u00e3o do transporte escolar dos alunos matriculados na Rede P\u00fablica Municipal de Ensino Infantil, Fundamental e M\u00e9dio, por interm\u00e9dio da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Solon\u00f3pole/CE, tudo conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Projeto B\u00e1sico/Termo de Refer\u00eancia em anexo. Vencedor: Lessa Loca\u00e7\u00f5es e Constru\u00e7\u00f5es Ltda EPP, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 42.001.378/0001-50 - Lotes 01 e 02. Valor Global de R$ 7.014.565,76 (sete milh\u00f5es e quatorze mil e quinhentos e sessenta e cinco reais e setenta e seis centavos), Adjudicado e Homologado pelo Sr. Jos\u00e9 C\u00e9lio Pinheiro, Secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o, para que produzam os efeitos legais e jur\u00eddicos pertinentes. data:19 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 82,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixeramobim - Aviso de Prosseguimento de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 1311300223-PERP. O Pregoeiro, torna p\u00fablico que a partir das 10h do dia 24/01/2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.bll.org.br -\u201cAcesso Identificado no link - acesso p\u00fablico\u201d, estar\u00e1 continuando a licita\u00e7\u00e3o de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 1311300223-PERP, cujo objeto: Registro de pre\u00e7os visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de alimenta\u00e7\u00e3o e nutri\u00e7\u00e3o especial, para atender demandas judiciais e pessoas carentes atendidas pela Secretaria Municipal da Sa\u00fade. Maiores Informa\u00e7\u00f5es: na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o com endere\u00e7o Rua Monsenhor Salviano Pinto, 707 - CEP 63.800-000, Quixeramobim/CE, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 17h ou pelo site www.municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/ e www.bll.org.br. Jose Mac Dowel Teixeira Azevedo Neto."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 82,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE IPU \u2013 AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 0172023TPINFRA \u2013 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para executar a constru\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica na estrada que da acesso a CE 187 a Localidade de Ab\u00edlio Martins Zona Rural do Munic\u00edpio de Ipu \u2013 Ce. EMPRESA VENCEDORA: NOVERGA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA - ME. VALOR: R$ 1.117.242,21 (Um Milh\u00e3o, Cento Dezessete Mil, Duzentos e Quarenta e Dois Reais e Vinte e Um Centavos). Considerando que foram observadas os prazos recursais, HOMOLOGO o Procedimento Licitat\u00f3rio. Ipu-CE, 22 de Janeiro de 2024. Raimundo Jos\u00e9 Arag\u00e3o Martins \u2013 Ordenador de Despesas da Secretaria de Infraestrutura."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 82,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE IPU \u2013 AVISO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 0172023TPINFRA \u2013 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para executar a Constru\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica na estrada que da acesso a CE 187 a Localidade de Ab\u00edlio Martins Zona Rural do Munic\u00edpio de Ipu \u2013 Ce. EMPRESA VENCEDORA: NOVERGA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA - ME. VALOR: R$ 1.117.242,21 (Um Milh\u00e3o, Cento Dezessete Mil, Duzentos e Quarenta e Dois Reais e Vinte e Um Centavos). Considerando que foram observadas os prazos recursais, ADJUDICO o Procedimento Licitat\u00f3rio. Ipu-CE, 22 de Janeiro de 2024. Raimundo Jos\u00e9 Arag\u00e3o Martins \u2013 Ordenador de Despesas da Secretaria de Infraestrutura."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 82,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MORA\u00daJO \u2013 AVISO DE ABERTURA DE PROPOSTAS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 0712.01/2023 \u2013 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Av. Prefeito Raimundo Ben\u00edcio, N\u00b0 535, Centro, comunica aos interessados que a Abertura das Propostas da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 0712.01/2023, cujo OBJETO \u00e9 a Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o do Parque de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica do Munic\u00edpio de Moraujo-Cear\u00e1 se realizar\u00e1 no pr\u00f3ximo dia 25 de Janeiro de 2024, \u00e0s 08h30min. Maiores informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser adquiridas no endere\u00e7o acima, no hor\u00e1rio de expediente ao p\u00fablico, das 08h as 12h. Moraujo-CE, 23 de Janeiro de 2024. Francisco Higor Moreira Freire \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 82,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARARIPE/CE - AVISO DE ABERTURA DE ENVELOPES DE PROPOSTAS - TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 05.03/2023-TP. O Munic\u00edpio de Araripe, Estado do Cear\u00e1, por meio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, comunica que, ap\u00f3s prazo recursal da habilita\u00e7\u00e3o, convoca os interessados, especialmente os que participam do procedimento licitat\u00f3rio tomada de pre\u00e7os N\u00ba 05.03/2023-TP, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de reforma e amplia\u00e7\u00e3o da E.E.F Davi Custodio De Oliveira e reparos na quadra, no distrito de riacho grande, no munic\u00edpio de Araripe-CE, para abertura do envelope N\u00b0 02 (Proposta de pre\u00e7os) que ser\u00e1 realizada no dia 24/01/2024, \u00e0s 08:00h, na sala de Reuni\u00e3o localizada na Avenida Jos\u00e9 Loiola de Alencar, n\u00b0 440, Centro. Araripe/CE, 22 de janeiro de 2024. Claudio Ferreira dos Santos \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 82,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATO \u2013 AVISO DE NOVA DATA DE ABERTURA DA SESS\u00c3O - PREG\u00c3O ELETRONICO N\u00ba 2023.11.07.1. Objeto: Sele\u00e7\u00e3o De Melhor Proposta Para Registro De Pre\u00e7os Visando Futuras E Eventuais Aquisi\u00e7\u00f5es De Materiais De Consumo, Para Atender As Necessidades Das Diversas Unidades Administrativas (Secretarias) Da Prefeitura Municipal De Crato/Ce. A Pregoeira Torna P\u00fablico Aos Interessados Que Devido Ao Problema De Acesso Ao Sistema Licita\u00e7\u00f5es-E N\u00e3o Foi Poss\u00edvel Realizar O Certame Na Data Do Dia 15/01/2024. Na Oportunidade, Informamos Que Foi Remarcada A Sess\u00e3o Para O Dia 06 De Fevereiro De 2024, \u00c0s 10 Horas. Crato-Ce, Em 22 De Janeiro De 2024.Val\u00e9ria Do Carmo Moura \u2013 Pregoeira/Pmc."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 83,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "O Col\u00e9gio \u00c1gape de Tiangu\u00e1 torna p\u00fablico que os alunos abaixo relacionados conclu\u00edram o Ensino M\u00e9dio, na modalidade Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos , doravante EJA:Adriel dos Santos Constant Menezes,  Thais Santos Melo,\u2060Patr\u00edcia Marques Mota, Victor Yuri Santana Oliveira, Thawanna Eduarda da Silva Ferreira, Arthur de Goes Tavernard, Guilherme Menezes Haji Antoniou. Maria Isabelle Santos Silva concluiu o Ensino Fundamental, tamb\u00e9m via EJA.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Trairi \u2013 Aviso de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o \u2013 Chamada P\u00fablica N\u00ba 2302.01.2023.CHP. Com base no inciso VI, do artigo 43, da Lei Federal n.\u00ba 8.666/93, foi homologada e adjudicada o resultado no dia 06/07/2023 cujo o objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros alimenticios oriundos da Agricultura Familiar para o atendimento do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar do Municipio de Trairi-CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no  Edital, em conformidade com a proposta apresentada pela a licitante e a ata da sess\u00e3o p\u00fablica. Homologar e Adjudicar em favor da empresa: Megasoft Informatica LTDA. Maria Almeida de Castro Braga \u2013 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 83,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Nova Russas. Termo de adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o resultante da Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba. SI-CP002/2023, cujo OBJETO \u00e9: PAVIMENTA\u00c7\u00c3O NA ZONA URBANA DO MUNIC\u00cdPIO DE NOVA RUSSAS - CEAR\u00c1, CONFORME CONV\u00caNIO N\u00ba. 028978/2022. O presente processo HOMOLOGADO e ADJUDICADO em favor da Empresa: GOMES DE MATTOS CONSTRUTORA E EMPREENDIMENTOS LTDA, (CNPJ: 20.274.772/0001-29), declarada vencedora com Valor Global de R$ 7.603.032,87 (sete milh\u00f5es, seiscentos e tr\u00eas mil, trinta e dois reais e oitenta e sete centavos). Jos\u00e9 Nilton Arag\u00e3o Junior \u2013 Secretario de Infraestrutura e Urbanismo. Nova Russas/CE, 22 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 83,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MONSENHOR TABOSA \u2013 AVISO DE ABERTURA DAS PROPOSTAS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 07.001/2023-TP \u2013 A Comiss\u00e3o de Permanente Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico que no pr\u00f3ximo dia 24 de Janeiro de 2024 \u00e0s 09h, abrir\u00e1, em sess\u00e3o p\u00fablica, as Propostas de Pre\u00e7os referentes \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 07.001/2023-TP, cujo OBJETO \u00e9 a Execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de reforma da coberta do Hospital Francisquinha Farias Leit\u00e3o. Tiago de Ara\u00fajo Lima \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 83,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 AVISO DE ABERTURA DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 23.23.08/TP \u2013 A CPL da Prefeitura Municipal de Itapipoca comunica aos interessados que a Abertura das Proposta de Pre\u00e7os da Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 23.23.08/TP, que tem como OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de sistema de microgera\u00e7\u00e3o fotovoltaica conectado \u00e0 Rede El\u00e9trica em Baixa Tens\u00e3o com Pot\u00eancia de 88KWP, realizar-se-\u00e1 no dia 24 de Janeiro de 2024, \u00e0s 08h. Wilsiane Soares de Oliveira Marques \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 83,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Trairi \u2013 Extrato de Contrato - Chamada P\u00fablica N\u00ba 2302.01.2023.CHP - N\u00famero de Contrato: 20230462. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios oriundos da agricultura familiar para o atendimento do programa nacional de alimenta\u00e7\u00e3o escolar do Munic\u00edpio de Trairi-CE. Empresa Contratada: Cooperativa Agropecuaria do Trairi LTDA. Contratante: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. Valor: R$ 7.536.469,92 (sete milh\u00f5es, quinhentos e trinta e seis mil, quatrocentos e sessenta e nove reais e noventa e dois centavos). Data da Assinatura do contrato: 10/07/2023."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 83,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Saboeiro \u2013 Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 07.12.001/2023-PMS. Com os seguintes resultados: Empresa(s) Inabilitada(S): Real Servi\u00e7os EIRELI, as demais empresas participantes foram Habilitadas. Fica aberto prazo recursal, com fulcro no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, os autos do processo se encontram \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados na sala da CPL da Prefeitura de Saboeiro. Saboeiro - CE, 22 de janeiro de 2024. Maria Daniele da Silva - Presidente da CLP."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 83,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito  - Extrato de Homologa\u00e7\u00e3o. \u00c0s 09:35 horas do dia 07 de dezembro de 2023, ap\u00f3s constatada a regularidade dos atos procedimentais, a autoridade competente, Sr. Luis Carlos do Nascimento, Homologa a adjudica\u00e7\u00e3o referente ao Processo n\u00ba 2023.11.09.01, Preg\u00e3o n\u00ba 00038/2023. Situa\u00e7\u00e3o: Homologado -  Adjudicado para: Hope Comercio e Servicos LTDA , pelo melhor lance de R$ 544.000,00. Luis Carlos do Nascimento -  Ordenador de Despesas - S\u00e3o Benedito/CE, em   07 de dezembro de 2023.."
    },
    {
        "DATA": "23-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 84,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito  - Extrato de Adjudica\u00e7\u00e3o. \u00c0s 15:30 horas do dia 05 de dezembro de 2023, ap\u00f3s analisado o Resultado do Preg\u00e3o n\u00ba 00038/2023, referente ao Processo n\u00ba 2023.11.09.01, o Pregoeiro, Sr(a) Luis Carneiro Machado, Adjudica aos Licitantes Vencedores os Respectivos Itens, conforme indicado no quadro Resultado da Adjudica\u00e7\u00e3o. Situa\u00e7\u00e3o: Adjudicado -  Adjudicado para: Hope Comercio e Servicos LTDA , pelo melhor lance de R$ 544.000,00 . Luis Carneiro Machado \u2013 Pregoeiro -  S\u00e3o Benedito/CE, em 05 de dezembro de 2023.DESTINADO(A)"
    }
]