[
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba35.971, de 25 de abril de 2024.REVOGA O DECRETO N\u00ba34.451, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2021, QUE DECLARA DE UTILIDADE P\u00daBLICA O IM\u00d3VEL QUE INDICA, PARA FINS DE DESAPROPRIA\u00c7\u00c3O. O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 88, incisos IV e VI da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSI-DERANDO a necessidade de reformula\u00e7\u00e3o do projeto relativo \u00e0 reforma do Farol do Mucuripe, no munic\u00edpio de Fortaleza; CONSIDERANDO se fazer necess\u00e1ria, para esse objetivo, a revoga\u00e7\u00e3o do Decreto Estadual n\u00ba34.451, de 09 de dezembro de 2021, que declara de utilidade p\u00fablica ampla \u00e1rea pr\u00f3xima ao Farol, para fins de desapropria\u00e7\u00e3o; DECRETA:Art. 1\u00ba Fica revogado o Decreto Estadual n\u00ba34.451, de 09 de dezembro de 2021.Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE 25 de abril de 2024.Elmano de Freitas Costa GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA CM N\u00ba015/2024.CRIA E HOMOLOGA O CURSO DE SEGURAN\u00c7A EM \u00c1REA INSTITUCIONAL (CSAI).O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA MILITAR DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com esteio no Decreto n\u00ba 33.417, de 30 de dezembro de 2019 (APROVA O REGULAMENTO DA CASA CIVIL), e tendo em vista o disposto na Lei 15.797, de 25 de maio de 2015, regulamentada pelo Decreto n\u00ba 31.804, de 20 de outubro de 2015, e ainda, considerando a necessidade de capacita\u00e7\u00e3o cont\u00ednua dos profissionais que exercem a atividade de Seguran\u00e7a Institucional, RESOLVE:Art. 1\u00ba. Criar e Homologar o Curso de Seguran\u00e7a em \u00c1rea Institucional \u2013 CSAI, no \u00e2mbito da Casa Militar do Governo do Estado do Cear\u00e1.Art. 2\u00ba. O Curso de Seguran\u00e7a em \u00c1rea Institucional \u2013 CSAI, tem por objetivo qualificar os profissionais no desenvolvimento de t\u00e9cnicas e procedimentos de seguran\u00e7a aplic\u00e1veis a instala\u00e7\u00f5es institucionais, visando garantir a integridade das pessoas, do patrim\u00f4nio e a continuidade das atividades.Art. 3\u00ba. O Curso ter\u00e1 carga hor\u00e1ria total de 260 horas, distribu\u00eddas de acordo com as diretrizes e o conte\u00fado program\u00e1tico constante no Plano de A\u00e7\u00e3o Educacional.Art. 4\u00ba. Determinar \u00e0 Assessoria Executiva da Casa Militar que adote as medidas decorrentes no \u00e2mbito das suas respectivas compet\u00eancias.Art. 5\u00ba. Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. CASA MILITAR DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, 23 de abril de 2024. Alexsandro Fernandes Ferreira \u2013 TEN CEL QOPMSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA MILITAR DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba019/2021I \u2013 ESP\u00c9CIE: S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO; II \u2013 CONTRATANTE: ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situada na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza-CE; IV \u2013 CONTRATADA: Empresa LAR ANT\u00d4NIO DE P\u00c1DUA - Associa\u00e7\u00e3o Civil Sem Fins Lucrativos de Amparo \u00e0 Inf\u00e2ncia e \u00e0 Adolesc\u00eancia, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.325.673/0001-60, representada por sua Presidente, a Sra. An\u00e1lia Bueno de Melo, brasileira, portadora do RG n\u00b0 394.361 SSP/CE, inscrita no CPF sob o n\u00b0. 203.331.293-34; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Fernando Farias de Melo, 752, Vila Manoel S\u00e1tiro, Fortaleza/CE, CEP: 60.713-480; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo tem fundamento no Processo NUP 30001.002022/2024-41, no Contrato n\u00ba 019/2021 e arts. 54 e 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d, todos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 c/c art. 385 do C\u00f3digo Civil (Lei n\u00ba 10.406/2002); VII- FORO: Fortaleza - Cear\u00e1; VIII \u2013 OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto conceder a repactua\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba019/2021, em decorr\u00eancia do ajuste do sal\u00e1rio-base, vale-alimenta\u00e7\u00e3o, cesta b\u00e1sica e plano de sa\u00fade, conforme Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2024/2024 (CE000127/2024) \u2013 Asseio e Conserva\u00e7\u00e3o; IX - VALOR DO CONTRATO: O valor mensal do contrato passar\u00e1 de R$ 162.970,42 (cento e sessenta e dois mil, novecentos e setenta reais e quarenta e dois centavos) para R$ 170.529,35 (cento e setenta mil, quinhentos e vinte e nove reais e trinta e cinco centavos). Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 30100003.04.122.421.20178.15.339037.1.500.9100000.5.2.01;  X - DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste Termo Aditivo \u00e9 a partir da data da sua assinatura, com efeitos retroativos a 1\u00ba de janeiro de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as cl\u00e1usulas do Contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo; XII \u2013 DATA: Forta-leza/CE, 18 de abril de 2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante - CONTRATANTE e An\u00e1lia Bueno de Melo \u2013 CONTRATADA.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba039/2022I - ESP\u00c9CIE: S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 039/2022; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da CASA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, com sede na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza-CE; IV - CONTRATADA: SERVNAC SOLU-\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 05.924.588/0001-93, com sede na Rua Paulo Esteferson Bezerra, n\u00ba 185, Letra A, Jangurussu, CEP: 60.870-848, Fortaleza-CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo tem fundamento no Processo NUP 30001.007648/2023-62, no contrato n\u00ba 039/2022, e nas normas do inciso II, do art. 57 e art. 54, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, bem como no art. 190 da lei 14.133/2021. VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: . O presente Termo Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 039/2022, por mais 12 (doze) meses, a contar do dia 27 de abril de 2024, com aloca\u00e7\u00e3o do seu valor global atualizado; IX - VALOR GLOBAL: o contrato em ep\u00edgrafe possui o valor mensal de R$ 1.608.498,31 (Hum milh\u00e3o, seiscentos e oito mil, quatrocentos e noventa e oito reais e trinta e um centavos), ficando resguardado o direito da empresa de solicitar a repactua\u00e7\u00e3o salarial, em virtude do advento das Conven\u00e7\u00f5es Coletivas de Trabalho. X - DA VIG\u00caNCIA: : O presente termo aditivo tem vig\u00eancia por 12 (doze) meses, a contar do dia 27 de abril de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as cl\u00e1usulas do Contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo.; XII \u2013 DATA: 23 de abril de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil e Erinalva dos Santos Teixeira de Freitas, representante legal da Contratada. Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "N\u00ba DO NUP: 30001.001364/2024-43EXTRATO DE FOMENTO N\u00ba38/2024CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505 - Meireles, Fortaleza \u2013 CE, CEP: 60.120-013, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, e o(a) ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE PAIS E AMIGOS DO AUTISTA DE CAUCAIA, inscrito(a) no CNPJ sob o n\u00ba 37.154.169/0001-06, com sede na Rua: Um, n\u00ba 233, Bairro: Padre Romualdo, Caucaia-CE, CEP: 61.601-305. OBJETO: Constitui o objeto deste instrumento o apoio financeiro concedido ao convenente para o implemento do projeto \u201cAUTISMO NA REALIDADE\u201d, a ser realizado entre os dias 22 e 30/04/2024, na sede da organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil, localizado na cidade de Caucaia-CE. Tem como p\u00fablico-alvo direto crian\u00e7as e adolescentes com Transtorno do Espectro Autista (TEA), na faixa et\u00e1ria de 1 a 18 anos, e, indireto, familiares desse p\u00fablico. O projeto busca oferecer melhoria na qualidade de vida, reabilita\u00e7\u00e3o, desenvolvimento integral e inclus\u00e3o social, atrav\u00e9s de programas espec\u00edficos e realiza\u00e7\u00e3o de atendi-mentos terap\u00eauticos e cl\u00ednicos com equipe multidisciplinar especializada, nos termos do Plano de Trabalho aprovado, parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo de fomento tem como fundamento a Lei Federal n\u00ba 13.019/2014, o Decreto n\u00ba 32.810/2018, a Lei Complementar n\u00ba 119/2012, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 178/2018, a Portaria da CGE n\u00ba 218/2018, a Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias vigente, o Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 01/2023, e demais documentos integrantes do processo administrativo NUP n\u00b0 30001.001364/2024-43. FORO: Forta-leza-CE VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste instrumento ser\u00e1 de 60 (sessenta) dias, a contar da data de sua assinatura, podendo a mesma ser prorrogada mediante a celebra\u00e7\u00e3o de termo aditivo. VALOR GLOBAL: R$ 60.000,00 (sessenta mil reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30100011.04.122.431.11724.03.335041.1.5009100000.0 DATA DA ASSINATURA: 22 de abril de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante Secret\u00e1rio Executivo de Plane-jamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, e Maria Cleudane Holanda Ferreira Ximenes, Presidente da Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Amigos do Autista de CaucaiaSabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "N\u00ba DO NUP: 30001.002152/2024-83EXTRATO DE FOMENTO N\u00ba56/2024CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505 - Meireles, Fortaleza \u2013 CE, CEP: 60.120-013, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, e o(a) VIA DE ACESSO \u00c0 ARTE E CULTURA \u2013 VAAC, inscrito(a) no CNPJ sob o n\u00ba 12.657.030/0001-54, com sede na Rua Engenheiro Edmundo Almeida FIlho, n\u00ba 140/101, Parre\u00e3o, Fortaleza-CE, CEP: 60.410-374. OBJETO: Constitui o objeto deste instrumento o apoio financeiro concedido ao convenente para o implemento do projeto \u201cCanoa Blues 2024\u201d, a ser realizado nos dias 23 a 27 de abril de 2024, na praia de Canoa Quebrada, em Aracati-CE, visando a realiza\u00e7\u00e3o de um festival de m\u00fasica focado no g\u00eanero Blues, com apresenta\u00e7\u00f5es de m\u00fasicos locais e nacionais, realiza\u00e7\u00e3o de \u201cjam session\u201d e oficinas de arte em areia para o p\u00fablico infantil, incentivando o turismo e a cultura na regi\u00e3o do Litoral Leste do Estado do Cear\u00e1 e agregando a\u00e7\u00f5es de responsabilidade social voltadas para a comunidade, proporcionando entretenimento para a popula\u00e7\u00e3o local, conforme o Plano de Trabalho aprovado, parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo de fomento tem como fundamento a Lei Federal n\u00ba 13.019/2014, o Decreto n\u00ba 32.810/2018, a Lei Complementar n\u00ba 119/2012, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 178/2018, a Portaria da CGE n\u00ba 218/2018, a Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias vigente, o Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 01/2023, e demais documentos integrantes do processo administrativo n\u00b0 30001.002152/2024-83. FORO: Fortaleza-CE VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste instrumento ser\u00e1 de 60 (sessenta) dias, a contar da data de sua assinatura, podendo a mesma ser prorrogada mediante a celebra\u00e7\u00e3o de termo aditivo. VALOR GLOBAL: R$ 80.000,00 (oitenta mil reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30100011.04.122.431.11724.04.335041.1.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 18 de abril de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, e Anna Rhaissa Lima Souza, Presidente da Via de Acesso \u00e0 Arte e Cultura - VAAC. Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO TERMO DE PR\u00c9-QUALIFICA\u00c7\u00c3OA PRESIDENTE DA EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1, EM EXERC\u00cdCIO, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES, VEM, POR MEIO DESTE, TORNAR P\u00daBLICO O PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO TERMO DE PR\u00c9-QUALIFICA\u00c7\u00c3O DA EMPRESA BUREAU TECNO-LOGIA LTDA, CNPJ N\u00ba 03.550.442/0001-08 REFERENTE AO EDITAL DE PR\u00c9-QUALIFICA\u00c7\u00c3O PERMANENTE DE SERVI\u00c7OS EM NUVEM N\u00ba 0001/2019, TENDO COMO OBJETO SUA PRORROGA\u00c7\u00c3O POR MAIS 12 (DOZE) MESES, CONTADOS A PARTIR DE 16/05/2024 AT\u00c9 15/05/2025, COM LASTRO NO NUP 30032.000471.2024-97. A publica\u00e7\u00e3o no DOE poder\u00e1 ser acessada no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://www.etice.ce.gov.br/projeto/pre-qualificacao-permanente/. EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ETICE, em Fortaleza, 16 de abril de 2024.Francisco Ant\u00f4nio Martins BarbosaPRESIDENTE, EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba63/2024 - O PROCURADOR-GERAL DO ESTADO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR ANDR\u00c9 LUIZ TEIXEIRA DE MELO, Articulador, matr\u00edcula n\u00ba 300026-6-0, desta Procuradoria-Geral do Estado, a viajar aos munic\u00edpios de barbalha e Crato/CE, nos dias 08 a 11 de abril de 2024, com o objetivo de realizar vistorias nos im\u00f3veis desapropriados, necess\u00e1rios para a implanta\u00e7\u00e3o do Cintur\u00e3o das \u00c1guas do Cear\u00e1 \u2013 CAC, nos munic\u00edpios de Barbalha e Crato/CE, atribuindo-lhe 2 e 1/2 (duas e meia) di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de R$ 161,94 (cento e sessenta e um reais e noventa e quatro centavos), na forma dos arts. 1\u00ba, 2\u00ba, 4\u00ba, e 12\u00ba, do Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria deste \u00d3rg\u00e3o. PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 04 de abril de 2024. Rafael Machado Moraes PROCURADOR-GERAL DO ESTADO Registre-se e publique-se. "
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": " AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICON\u00ba20230020A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230020, de interesse da Companhia de Gest\u00e3o dos Recursos H\u00eddricos \u2013 COGERH, cujo OBJETO \u00e9: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o das Leis Trabalhistas \u2013 CLT, para atender as necessidades das \u00e1reas de vigil\u00e2ncia na sede da companhia, regi\u00e3o metropolitana e ger\u00eancias regionais. MOTIVO: Altera\u00e7\u00f5es no Edital. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 13532023, at\u00e9 o dia 13/05/2024, \u00e0s 14h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 17 de abril de 2024.Raimundo Vieira CoutinhoPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20232070A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20232070 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de material m\u00e9dico hospitalar, com equipamento em comodato. MOTIVO: Altera\u00e7\u00f5es no Edital. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 20702023, at\u00e9 o dia 13/05/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 11 de abril de 2024.Cir\u00edaco Barbosa Damasceno NetoPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20232121A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20232121, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo objeto \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de material m\u00e9dico hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 21212023, at\u00e9 o dia 14/05/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 12 de abril de 2024.Murilo Lobo de QueirozPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20240001IG N\u00ba1298948000 A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240001, de interesse da Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa \u2013 UVA, cujo objeto \u00e9: Presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de fornecimento de refei\u00e7\u00f5es desjejum, almo\u00e7o e jantar destinadas a estudantes com matr\u00edcula regular no ensino presencial ou \u00e0 dist\u00e2ncia, professores, servidores e funcion\u00e1rios terceirizados da Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa \u2013 UVA, em Sobral\u2013CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 902132024, at\u00e9 o dia 13/05/2024 \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Aur\u00e9lia Figueiredo GurgelPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20240001IG N\u00ba1304192000 A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240001, de interesse da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS, cujo objeto \u00e9: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios (peixe), conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 902222024, at\u00e9 o dia 08/05/2024 \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 12 de abril de 2024.Aur\u00e9lia Figueiredo GurgelPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20240002IG N\u00ba1302049000 A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240002, de interesse da Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado \u2013 CGE, cujo objeto \u00e9: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos a serem executados com dedica\u00e7\u00e3o exclusiva de m\u00e3o de obra terceirizada, regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o da Leis Trabalhistas \u2013 CLT, para as categorias, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 901012024, at\u00e9 o dia 13/05/2024 \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Jos\u00e9 Edson BezerraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20240006IG N\u00ba1303108000 A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240006 de interesse da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEDUC, cujo OBJETO \u00e9: Aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rios para atender \u00e0 Rede P\u00fablica Estadual de Ensino, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 902882024, at\u00e9 o dia 17/05/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 17 de abril de 2024.Nelson Ant\u00f4nio Grangeiro Gon\u00e7alvesPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20240015A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240015 de interesse da Companhia de G\u00e1s do Cear\u00e1 \u2013 CEG\u00c1S, cujo OBJETO \u00e9: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de capta\u00e7\u00e3o, contrata\u00e7\u00e3o, venda e p\u00f3s-venda, para atendimentos dos segmentos novas habita\u00e7\u00f5es, residencial habitado, comercial, industrial e automotivo, em todo o Estado do Cear\u00e1, para atendimento do prospect da Companhia de G\u00e1s do Cear\u00e1, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 902232024, at\u00e9 o dia 17/05/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Cir\u00edaco Barbosa Damasceno NetoPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20240021IG N\u00ba1308087000 A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240021, de interesse da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PEFOCE, cujo objeto \u00e9: Aquisi\u00e7\u00e3o de Discos r\u00edgidos de estado s\u00f3lido (SSD), conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 902552024, at\u00e9 o dia 13/05/2024 \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 11 de abril de 2024.Nelson Ant\u00f4nio Grangeiro Gon\u00e7alvesPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20240044A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240044, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo objeto \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar. MOTIVO: Esclarecimento n\u00e3o respondido em tempo h\u00e1bil. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 900442024, at\u00e9 o dia 13/05/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 12 de abril de 2024.Raimundo Vieira CoutinhoPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20240056A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240056 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 900562024, at\u00e9 o dia 13/05/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 10 de abril de 2024.Francisco Cl\u00e1udio Reis da SilvaPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20240227A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240227, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo objeto \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 902272024, at\u00e9 o dia 15/05/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Dorisleide Candido de SousaPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20240229A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240229 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBI-MENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 902292024, at\u00e9 o dia 15/05/2024,\u00e0s 14h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Francisco Jos\u00e9 Machado de OliveiraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20240279A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240279 de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo OBJETO \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 902792024, at\u00e9 o dia 15/05/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Liliane de Freitas LeitePREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20240310A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20240310, de interesse da Secretaria da Sa\u00fade \u2013 SESA, cujo objeto \u00e9: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 903102024, at\u00e9 o dia 17/05/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 17 de abril de 2024.Jos\u00e9 Edson BezerraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230009A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba21162023 \u2013 COMPRASNET, de interesse da SRH, cujo OBJETO \u00e9 servi\u00e7os de supervis\u00e3o e acompanhamento das obras do Lote A (TRECHO I \u2013 A\u00c7. CASTANH\u00c3O/CAPTA\u00c7\u00c3O \u2013 A\u00c7. CURRAL VELHO) e do LOTE B (TRECHOS II, III e IV \u2013 A\u00c7. CURRAL VELHO \u2013 A\u00c7. PACAJUS), da DUPLICA\u00c7\u00c3O do EIX\u00c3O das \u00c1GUAS do CEAR\u00c1, com or\u00e7amento elaborado com base na tabela de consultoria do DNIT \u2013 data base julho de 2023, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 22 de abril de 2024.Carlos Alberto Coelho Leit\u00e3oPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230038A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 18512023 - Comprasnet, de interesse da CEG\u00c1S, cujo OBJETO \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de estantes mini e leve porta pallet, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I - Termo de Refer\u00eancia. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 19 de abril de 2024.Marcos Ant\u00f4nio Frota RibeiroPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba2023 1431A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1431 2023 Comprasnet, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u00d3rteses e Pr\u00f3teses, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 23 de abril de 2024.Murilo Lobo de QueirozPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231776 -SESA/CIDHA SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba17762023 - Comprasnet, de interesse da SESA/CIDH, cujo OBJETO \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamento/Material Permanente \u2013 Fotocoagulador a Laser, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 do edital., cumpridas as formalidades legais, a(s) licitante(s) interessada(s) foi(ram) inabilitada(s) e/ou desclassificada(s), resultando FRACASSADA a licita\u00e7\u00e3o. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 19 de abril de 2024.Janes Valter Nobre RabeloPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231999A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 19992023 \u2013 COMPRASNET, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 o Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de material m\u00e9dico hospitalar, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 19 de abril de 2024.Carlos Alberto Coelho Leit\u00e3oPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20232120A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 2120/2023 - Comprasnet, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para futuras(os) e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 19 de abril de 2024.Janes Valter Nobre RabeloPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "AVISO DE REVALIDA\u00c7\u00c3O E PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTASCONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA NACIONAL N\u00ba20220015A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico, a PRORROGA\u00c7\u00c3O E REVALIDA\u00c7\u00c3O das propostas da Concorr\u00eancia Publica Nacional N\u00ba 20220015 (CPN), origin\u00e1ria da Secretaria das Cidades cujo objeto \u00e9 a LICITA\u00c7\u00c3O DO TIPO T\u00c9CNICA E PRE\u00c7O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS ESPECIALIZADOS DE ENGENHARIA PARA GERENCIAMENTO, FISCALIZA\u00c7\u00c3O E ASSESSORIA T\u00c9CNICA \u00c0 SECRETARIA DAS CIDADES NA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO PROJETO RIO MARANGUAPINHO, NOS MUNIC\u00cdPIOS DE FORTALEZA E MARACANA\u00da NO ESTADO DO CEAR\u00c1. comunica a prorroga\u00e7\u00e3o e revalida\u00e7\u00e3o das propostas, por mais 60(sessenta) dias at\u00e9 02/07/2024 tendo em vista que a expira\u00e7\u00e3o do prazo de validade das mesmas acontecer\u00e1 no pr\u00f3ximo dia 03/05/2024. A manifesta\u00e7\u00e3o de prorroga\u00e7\u00e3o e revalida\u00e7\u00e3o das propostas dever\u00e1 ser enviada \u00e0 Comiss\u00e3o Central de Concorr\u00eancias, situada na Central de Licita\u00e7\u00f5es do Estado do Cear\u00e1, no Centro Administrativo B\u00e1rbara de Alencar, na Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150, Edson Queiroz at\u00e9 \u00e0s 17h do dia 03/05/2024. Registre-se, que a referida manifesta\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser remetida por e-mail desde que assinado por quem de direito, devidamente comprovado e digitalizado em papel timbrado da licitante. Cabe salientar que a aus\u00eancia da referida manifesta\u00e7\u00e3o de prorroga\u00e7\u00e3o e revalida\u00e7\u00e3o das propostas libera os licitantes dos compromissos assumidos, resultando na exclus\u00e3o do presente certame licitat\u00f3rio. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 22 de abril de 2024.Maria Bet\u00e2nia Saboia CostaVICE PRESIDENTE DA CCC"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "AVISO DE REVALIDA\u00c7\u00c3O E PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTASCONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA NACIONAL N\u00ba20230002A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico, a PRORROGA\u00c7\u00c3O E REVALIDA\u00c7\u00c3O das propostas da Concorr\u00eancia Publica Nacional N\u00ba 20230002 (CPN), origin\u00e1ria da Secretaria das Cidades cujo objeto \u00e9 a LICITA\u00c7\u00c3O DO TIPO T\u00c9CNICA E PRE\u00c7O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPE-CIALIZADA PARA GERENCIAMENTO, ACOMPANHAMENTO E ASSESSORIA T\u00c9CNICA E SOCIOAMBIENTAL \u00c0 SECRETARIA DAS CIDADES NA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE SISTEMAS DE ABASTECIMENTO DE \u00c1GUA NO \u00c2MBITO DO PROJETO DE INTEGRA\u00c7\u00c3O DO RIO S\u00c3O FRANCISCO, comunica a prorroga\u00e7\u00e3o e revalida\u00e7\u00e3o das propostas, por mais 60(sessenta) dias at\u00e9 02/07/2024 tendo em vista que a expira\u00e7\u00e3o do prazo de validade das mesmas acontecer\u00e1 no pr\u00f3ximo dia 03/05/2024. A manifesta\u00e7\u00e3o de prorroga\u00e7\u00e3o e revalida\u00e7\u00e3o das propostas dever\u00e1 ser enviada \u00e0 Comiss\u00e3o Central de Concorr\u00eancias, situada na Central de Licita\u00e7\u00f5es do Estado do Cear\u00e1, no Centro Administrativo B\u00e1rbara de Alencar, na Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150, Edson Queiroz at\u00e9 \u00e0s 17h do dia 03/05/2024. Registre-se, que a referida manifesta\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser remetida por e-mail desde que assinado por quem de direito, devidamente comprovado e digitalizado em papel timbrado da licitante. Cabe salientar que a aus\u00eancia da referida manifesta\u00e7\u00e3o de prorroga\u00e7\u00e3o e revalida\u00e7\u00e3o das propostas libera os licitantes dos compromissos assumidos, resultando na exclus\u00e3o do presente certame licitat\u00f3rio. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 22 de abril de 2024. Maria Bet\u00e2nia Saboia CostaVICE PRESIDENTE DA CCC"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba160/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem com a finalidade de participar do Est\u00e1gio Especial de Intelig\u00eancia para \u00d3rg\u00e3os Civis, na modalidade presencial, a ser realizado pelo Ex\u00e9rcito Brasileiro, na Escola de Intelig\u00eancia Militar do Ex\u00e9rcito (EsIMEx), no valor total R$ 18.748,16 (dezoito mil, setecentos e quarenta e oito reais e dezesseis centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; art. 2\u00ba I, II, III e \u00a7 1\u00ba, art.4\u00ba \u00a7 2\u00ba, I e II, arts. 7\u00ba e 15\u00ba, classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Pasta. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 16 de abril de 2024.Rafael de Jesus BeserraSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba160/2024 DE 16 DE ABRIL DE 2024NOMECARGOMATR\u00cdCULACLPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTVALORACR\u00c9SCIMOAJUDA DE CUSTOPASSAGEMTOTALANTONIO ERIJONCIONE ALEXANDRE MENDESPOLICIAL PENAL472439-1-2V12 A 25 DE MAIO DE 2024FORTALEZA-CE/BRAS\u00cdLIA-DF/FORTALEZA-CE13,50R$ 354,84R$ 2.395,17R$ 354,84R$ 1.833,73R$ 9,374,08WAGNER LIMA DA SILVAPOLICIAL PENAL300267-1-3V12 A 25 DE MAIO DE 2024FORTALEZA-CE/BRAS\u00cdLIA-DF/FORTALEZA-CE13,50R$ 354,84R$ 2.395,17R$ 354,84R$ 1.833,73R$ 9,374,08VALOR TOTAL R$ 18.748,16"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba198/2023 NUP: 43022.003277/2024-24 I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 198/2023 QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS PUBLICAS \u2013 SOP E A EMPRESA CETUS CONSTRUTORA EIRELI; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, criada pela Lei estadual n.\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019,, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada CONTRATANTE; III \u2013 ENDE-RE\u00c7O: Com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: CETUS CONSTRUTORA EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00ba 32.227.070/0001-73; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Com sede na Av. In\u00eas Brasil, n\u00ba 268, Bela Vista, Castel\u00e3o, Fortaleza-CE, CEP: 60807-540; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso VI da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, no processo administrativo NUP n.\u00ba 43022.003277/2024-24, enquanto parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O aditivo em alus\u00e3o tem como finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do Contrato epigrafado, cujo objeto consiste nos servi\u00e7os comuns de engenharia de Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e Corretiva das instala\u00e7\u00f5es F\u00edsicas Prediais e Equipamentos P\u00fablicos, com fornecimento de m\u00e3o de obra, materiais e pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o, por percentual de desconto sobre a Tabela de Servi\u00e7os da SEINFRA 27.1, localizado no Hospital do Cora\u00e7\u00e3o \u2013 Postos 3, 4 e Enfermaria, em Fortaleza/CE, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da Contratada. 1.1. O prazo de execu\u00e7\u00e3o fica prorrogado por 120 (cento e vinte) dias, a contar de 21/04/2024, findando em 19/08/2024. 1.2. O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por 100 (cento) dias, findando em 11/01/2025; IX \u2013 VALOR GLOBAL: SEM ALTERA\u00c7\u00d5ES X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 11 de Janeiro de 2025; XI \u2013 DA RATIFI-CA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes deste termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 20/04/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP/CE) e LEONARDO VICTOR DE OLIVEIRA (Procurador da CONTRATADA).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba224/2023NUP: 43022.003339/2024-06I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba.224/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E A EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA-ME; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, criada pela Lei estadual n.\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019,, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada CONTRATANTE; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Cajazeiras, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60864-520; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art.57, \u00a71\u00ba, inciso VI, e \u00a72\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, tudo de acordo com o presente processo supramencionado, parte integrante deste Termo; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 224/2023 por mais 180 (cento e oitenta) dias corridos; IX \u2013 VALOR GLOBAL: SEM ALTERA\u00c7\u00d5ES; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 02 de Dezembro de 2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes do presente termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 18/04/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SOP) e FRANCISCO LENNON BARBOSA MARTINS (SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONST. LTDA).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.003082/2024-84EXTRATO OITAVO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba036/2018I - ESP\u00c9CIE: OITAVO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 36/2018, CELEBRADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP/CE E O MUNIC\u00cdPIO DE MILH\u00c3-CE. A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza \u2013 CE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, SR. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob no n\u00ba 104.929.333-91, residente e domi-ciliado na Rua das Oitocicas, n\u00ba 413, Bairro: Jeronimo de Medeiros Prado, CEP: 62.044-400, Sobral- CE, e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE MILH\u00c3-CE, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, neste ato representado pelo prefeito municipal Sr. LUIZ ALAN PINHEIRO MAC\u00caDO, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, doravante denominado CONVENENTE;;  II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 180 (cento e oitenta) dias, findando em 19/10/2024;;  III - VALOR GLOBAL: 320.566,33 ( Trezentos e vinte mil, quinhentos e sessenta e seis reais trinta e tr\u00eas centavos. );  IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratifica-se as demais Cl\u00e1usulas;;  V - DATA E ASSINANTES: 18/04/2024: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP) e LUIZ ALAN PINHEIRO MAC\u00caDO (Prefeito do Munic\u00edpio de Milh\u00e3-CE)..Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.002830/2024-10EXTRATO SEGUNDO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba233/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N.\u00ba 233/2022, CELEBRADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP/CE E O MUNIC\u00cdPIO DE ALTO SANTO \u2013 CE. A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, SR. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob no n\u00ba 104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oitocicas, n\u00ba 413, Bairro: Jeronimo de Medeiros Prado, CEP: 62.044-400, Sobral-CE e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE ALTO SANTO-CE, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 07.891.666/0001-26, com sede na Rua Cel. Simpl\u00edcio Bezerra, n\u00ba 198, Centro, CEP: 62.970-000, Alto Santo-CE, neste ato representado pelo prefeito municipal SR. JOS\u00c9 JOENI HOLANDA DE ARA\u00daJO, brasileiro, inscrito no CPF sob o n\u00ba 085.719.068-74, residente e domiciliado em Alto Santo Al\u00edpio, s/n, Rodovia CE 138, Km 01, CEP: 62.970-000, Alto Santo-CE, doravante denominado CONVENENTE;;  II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 180 (cento e oitenta) dias, findando em 15/10/2024;;  III - VALOR GLOBAL: 254.384,76 ( Duzentos e cinquenta e quatro mil, trezentos e oitenta e quatro reais e setenta e seis centavos; );  IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratifica-se as demais Cl\u00e1usulas;;  V - DATA E ASSINANTES: 18/04/2024: OS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP) e JOS\u00c9 JOENI HOLANDA DE ARA\u00daJO (Prefeito do Munic\u00edpio de Alto Santo-CE).. Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba070/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA CI\u00caNCIA, TECNO-LOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pela Secret\u00e1ria da Ci\u00eancia, Tecnologia e Educa\u00e7\u00e3o Superior, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 32/2023, de 17 de mar\u00e7o de 2023, publicada em DOE n\u00ba 056, de 22 de mar\u00e7o de 2023 e , no uso de suas atribui-\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE, nos termos do art. 1\u00ba da Lei n\u00ba 16.521 de 15 de mar\u00e7o de 2018, CONCEDER AUX\u00cdLIO ALIMENTA\u00c7\u00c3O aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00fanico desta Portaria, durante o m\u00eas de MAIO/2024. SECRETARIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR, Fortaleza, 17 de abril de 2024.Adeline de Araujo Lob\u00e3o da SilvaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba070/2024 DE 17 DE ABRIL DE 2024NOME COMPLETOCARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULAVALOR TICKETQUANTIDADEVALOR TOTALANDR\u00c9 RAMOS SILVACOORDENADOR300002-0-X15,87 21333,27 BRUNA DHEINGRYD FARIAS VASCONCELOSORIENTADOR DE C\u00c9LULA300002-8-515,87 21333,27 CAMILA LIMA ARRUDAORIENTADOR DE C\u00c9LULA300002-4-215,87 21333,27 FRANCISCO MARDEN PITOMBEIRA LEIT\u00c3OORIENTADOR DE C\u00c9LULA300003-8-215,87 21333,27 FRANCISCO MURILO FILOMENO SANTIAGOSUPERVISOR DE N\u00daCLEO300002-6-915,87 21333,27 FRANCISCO VILMAR DE OLIVEIRA GADELHASUPERVISOR DE N\u00daCLEO125914-1-115,87 21333,27 JOS\u00c9 AIRTON RODRIGUES DE MORAISMOTORISTA125917-1-315,87 21333,27 JOS\u00c9 FL\u00c1VIO GUEDESAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O125941-1-915,87 21333,27 JOS\u00c9 JARBAS ROCHA SANDRASORIENTADOR DE C\u00c9LULA300004-2-015,87 21333,27 KELLY FERREIRA LEITESUPERVISOR DE N\u00daCLEO300001-4-515,87 21333,27 LEONEL FERRAZ BASTOSSUPERVISOR DE N\u00daCLEO300001-5-315,87 21333,27 MARIA DE LOURDES VIEIRA DE OLIVEIRAORIENTADOR DE C\u00c9LULA300002-3-415,87 21333,27 MEIRE CELI FREITAS DE AGUIARSUPERVISOR DE N\u00daCLEO300001-6-115,87 21333,27 NEILA MARIA LUCENA DE ARAUJOASSESSOR T\u00c9CNICO111488-1-615,87 21333,27 PAULO QUINDER\u00c9 RIBEIROARTICULADOR300001-3-715,87 21333,27 RAIMUNDO QUEIR\u00d3Z DE ALMEIDAASSISTENTE T\u00c9CNICO112577-1-215,87 21333,27 RITA DE C\u00c1SSIA RODRIGUES DA SILVAASSESSOR T\u00c9CNICO300001-8-815,87 21333,27 SARAH MONTEIRO GALDINOCOORDENADOR300004-3-915,87 21333,27 TAD ALVES BEN\u00cdCIODATIL\u00d3GRAFO115969-1-615,87 21333,27 THIAGO BARBOSA BRITOARTICULADOR300001-2-915,87 21333,27 "
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0712024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA CI\u00caNCIA, TECNO-LOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pela Secret\u00e1ria da Ci\u00eancia, Tecnologia e Educa\u00e7\u00e3o Superior, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 32/2023, de 17 de mar\u00e7o de 2023, publicada em DOE n\u00ba 056, de 22 de mar\u00e7o de 2023 e , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER VALE-TRANSPORTE ELETR\u00d4NICO \u2013 VTE , nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.673, de 3 de maio de 1995, aos SERVIDORES desta Secretaria, relacionados no Anexo \u00fanico desta Portaria, durante o m\u00eas de MAIO/2024. SECRETARIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR, Fortaleza, 17 de abril de 2024.Adeline de Ara\u00fajo Lob\u00e3o da SilvaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba071/2024 DE 17 DE ABRIL DE 2024NOME DO SERVIDORCARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULA N\u00baTIPOQUANT.Jos\u00e9 Fl\u00e1vio GuedesAgente de Administra\u00e7\u00e3o125941-1-9A / E42Francisco Murilo Filomeno SantiagoSupervisor de N\u00facleo300002-6-9A42Rita de C\u00e1ssia Rodrigues da SilvaAssessor T\u00e9cnico300001-8-8A42Francisco Marden Pitombeira Leit\u00e3oOrientador de C\u00e9lula300003-8-2A42Bruna Dheingryd Farias VasconcelosOrientador de C\u00e9lula300002-8-5A42"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0634/2024 - O VICE-PRESIDENTE EM EXERC\u00cdCIO DA PRESID\u00caNCIA DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do NUP 31032.006131/2023-51, com fundamento no Inciso II, do Art. 23 da Lei n\u00ba 16.467/2017, de 19/12/2017, publicada no DOE de 28/12/2017, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 273/2021, publicada no DOE de 30/12/2021, RESOLVE MAJORAR o percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE INCENTIVO \u00c0 CAPACITA\u00c7\u00c3O concedido \u00e0 servidora DAYANNE HELENA THOM\u00c9 DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 3007542-0, Assistente da Gest\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o Superior, refer\u00eancia 29, ap\u00f3s obten\u00e7\u00e3o do T\u00edtulo de Especialista, de 10% (dez por cento) para 15% (quinze por cento), sobre o seu vencimento-base, com vig\u00eancia a partir de 22/11/2023. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 02 de abril de 2024.D\u00e1rcio \u00cdtalo Alves Teixeira VICE-PRESIDENTE, EM EXERC\u00cdCIO DA PRESID\u00caNCIA"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 14/2024CONTRATANTE: FUNECE CONTRATADA: E-LABCOMMERCE LTDA. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL PERMANENTE (MICROSC\u00d3-PIOS) PARA ATENDER AS NECESSIDADES PARA FUNECE. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 14.133E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES FORO: FORTALEZA \u2013 CE. VIG\u00caNCIA: A PARTIR DA DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O NO D.O. A CONTAR 12 MESES.. VALOR GLOBAL: R$ R$148.496,00 (CENTO E QUARENTA E OITO MIL E QUATROCENTOS E NOVENTA E SEIS REAIS) pagos em DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: PREVISTO NA CL\u00c1USULA DECIMA QUINTA DO INSTRUMENTO CONTRATUAL. DATA DA ASSINATURA: 03/04/2024 SIGNAT\u00c1RIOS: HIDELBRANDO DOS SANTOS SOARES-PELA FUNDACAO UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEARA-FUNECE e ANGELA MARIA DA SILVA-PELA E-LAB-COMMERCE LTDA.Roberta NunesASSESSORIA JURIDICA"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba41/2024NUP N\u00ba27001.000289/2024-99CONTRATANTE: A SECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SECULT/CE, situada na Rua Major Facundo, n\u00ba 500, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.555/0001-11, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio, Sr. RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrito no CPF/MF n\u00ba 64*.***.***-68, residente e domiciliado nesta Capital. CONTRA-TADA: 50.497.154 GREGORIO BARBOSA DE SOUZA, CNPJ n\u00ba 50.497.154/0001-09, com endere\u00e7o em, Fortaleza/CE. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente CONTRATO se fundamenta na Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023; no Decreto Federal n\u00ba 11.453, de 23 de mar\u00e7o de 2023; no Decreto Federal n\u00ba 11.525, de 11 de maio de 2023; na Lei Complementar n\u00ba 195, de 8 de julho de 2022. Esse CONTRATO se baseia ainda nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo supracitado, independente de transcri\u00e7\u00e3o. OBJETO: Constitui objeto do presente Contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de an\u00e1lise e emiss\u00e3o de parecer(es) t\u00e9cnico(s) sobre projeto(s) inscrito(s) no Edital Pr\u00eamio Territ\u00f3rios Culturais Tradicionais e Perif\u00e9ricos, tendo sua Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o formalizada por meio de Portaria espec\u00edfica. VALOR GLOBAL: Pela presente contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 pago o valor total de R$ 3.450,00 (tr\u00eas mil, quatrocentos e cinquenta reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 181525 - 27200004.13.392.131.11355.03.339039.2.7159200000.1 \u2013 Pessoa Jur\u00eddica VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o de at\u00e9 3 (tr\u00eas) meses, contados a partir da assinatura do respectivo instrumento, podendo ser prorrogado de acordo com legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel. FORO: Fortaleza, CE DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, CE 19 de abril de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - Secret\u00e1rio Executivo da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e 50.497.154 GREGORIO BARBOSA DE SOUZA - Contratado(a).Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba046/2024NUP N\u00ba27001.001396/2024-34CONTRATANTE: A SECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SECULT/CE, situada na Rua Major Facundo, n\u00ba 500, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.555/0001-11, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio, Sr. RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrito no CPF/MF n\u00ba 64*.***.***-68, residente e domiciliado nesta Capital. CONTRATADA: 16.689.035 VICTOR PAULO DE SEIXAS, CNPJ/MEI n\u00ba 16.689.035/0001-10, com endere\u00e7o em Vila Romana, S\u00e3o Paulo/SP. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente CONTRATO se fundamenta na Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023; no Decreto Federal n\u00ba 11.453, de 23 de mar\u00e7o de 2023; no Decreto Federal n\u00ba 11.525, de 11 de maio de 2023; na Lei Complementar n\u00ba 195, de 8 de julho de 2022. Esse CONTRATO se baseia ainda nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo supracitado, independente de transcri\u00e7\u00e3o. OBJETO: Constitui objeto do presente Contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de an\u00e1lise e emiss\u00e3o de parecer(es) t\u00e9cnico(s) sobre projeto(s) inscrito(s) no 13\u00b0 Edital Cear\u00e1 das Artes - Dan\u00e7a, tendo sua Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o formalizada por meio de Portaria espec\u00edfica. VALOR GLOBAL: Pela presente contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 pago o valor total de R$ 1.500,00 (mil e quinhentos reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 181525 - 27200004.13.392.131.11355.03.339039.2.7159200000.1 \u2013 Pessoa Jur\u00eddica VIG\u00caNCIA: O presente Contrato ter\u00e1 prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o de at\u00e9 03 (tr\u00eas) meses, contados a partir da assinatura do respectivo instrumento, podendo ser prorrogado de acordo com legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel. FORO: Fortaleza, CE DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, CE 18 de abril de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - Secret\u00e1rio Executivo da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e 16.689.035 VICTOR PAULO DE SEIXAS - Contratado(a). Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba048/2024NUP N\u00ba27001.001051/2024-81CONTRATANTE: A SECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SECULT/CE, situada na Rua Major Facundo, n\u00ba 500, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.555/0001-11, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio, Sr. RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrito no CPF/MF n\u00ba 64*.***.***-68, residente e domiciliado nesta Capital. CONTRA-TADA: MAIRA CIBELE LIMA 80*******72, inscrita no CNPJ/MEI n\u00ba 17.351.778/0001-48, com endere\u00e7o em Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro/RJ, neste ato representada por MAIRA CIBELE LIMA, brasileira, regularmente inscrita no CPF sob o n\u00ba 80*.***.***-72, residente em Jacarepagu\u00e1. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente CONTRATO se fundamenta na Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023; no Decreto Federal n\u00ba 11.453, de 23 de mar\u00e7o de 2023; no Decreto Federal n\u00ba 11.525, de 11 de maio de 2023; na Lei Complementar n\u00ba 195, de 8 de julho de 2022. Esse CONTRATO se baseia ainda nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo supracitado, independente de transcri\u00e7\u00e3o. OBJETO: Constitui objeto do presente Contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de an\u00e1lise e emiss\u00e3o de parecer(es) t\u00e9cnico(s) sobre projeto(s) inscrito(s) no 13\u00b0 Edital Cear\u00e1 das Artes \u2013 Teatro de Bonecos, tendo sua Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o formalizada por meio de Portaria espec\u00edfica. VALOR GLOBAL: Pela presente contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 pago o valor total de R$ 2.175,00 (dois mil cento e setenta e cinco reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 181525 - 27200004.13.392.131.11355.03.339039.2.7159200000.1 \u2013 Pessoa Jur\u00eddica VIG\u00caNCIA: O presente Contrato ter\u00e1 prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o de at\u00e9 03 (tr\u00eas) meses, contados a partir da assinatura do respectivo instrumento, podendo ser prorrogado de acordo com legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel. FORO: Fortaleza, CE DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, CE 19 de abril de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - Secret\u00e1rio Executivo da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e MAIRA CIBELE LIMA - Contratado(a). Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba050/2024NUP N\u00ba27001.000585/2024-90CONTRATANTE: A SECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SECULT/CE, situada na Rua Major Facundo, n\u00ba 500, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.555/0001-11, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio, Sr. RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrito no CPF/MF n\u00ba 64*.***.***-68, residente e domiciliado nesta Capital. CONTRA-TADA: PEDRO PAULO BAPTISTA DE ANDRADE J\u00daNIOR, brasileiro, regularmente inscrito no CPF sob o n\u00ba 31*.***.***-82, residente em Vila Buarque, S\u00e3o Paulo/SP. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente CONTRATO se fundamenta na Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023; no Decreto Federal n\u00ba 11.453, de 23 de mar\u00e7o de 2023; no Decreto Federal n\u00ba 11.525, de 11 de maio de 2023; na Lei Complementar n\u00ba 195, de 8 de julho de 2022. Esse CONTRATO se baseia ainda nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo supracitado, independente de transcri\u00e7\u00e3o. OBJETO: Constitui objeto do presente Contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de an\u00e1lise e emiss\u00e3o de parecer(es) t\u00e9cnico(s) sobre projeto(s) inscrito(s) no EDITAL DE APOIO AO AUDIOVISUAL CEARENSE - PRODU\u00c7\u00d5ES (LEI PAULO GUSTAVO), tendo sua Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o formalizada por meio de Portaria espec\u00edfica. VALOR GLOBAL: Pela presente contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 pago o valor total de R$ 12.250,00 (doze mil, duzentos e cinquenta reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 181505 - 27200004.13.392.131.11355.03.339036.2.7159200000.1 \u2013 Pessoa F\u00edsica 181049 - 27200004.13.392.131.11355.03.339047.2.7159200000.1 \u2013 INSS Patronal/Tributos VIG\u00caNCIA: O presente Contrato ter\u00e1 prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o de at\u00e9 03 (tr\u00eas) meses, contados a partir da assinatura do respectivo instrumento, podendo ser prorrogado de acordo com legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel. FORO: Fortaleza, CE DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, CE 19 de abril de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - Secret\u00e1rio Executivo da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e PEDRO PAULO BAPTISTA DE ANDRADE J\u00daNIOR - Contratado(a). Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba053/2024NUP N\u00ba27001.001449/2024-17CONTRATANTE: A SECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SECULT/CE, situada na Rua Major Facundo, n\u00ba 500, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.555/0001-11, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por seu Secre-t\u00e1rio, Sr. RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrito no CPF/MF n\u00ba 64*.***.***-68, residente e domiciliado nesta Capital. CONTRATADA: RODRIGO DE SOUZA OLIVEIRA 19*******50, inscrito CNPJ/MEI n\u00ba 20.961.315/0001-02, com endere\u00e7o em Maracana\u00fa/CE, neste ato representada por RODRIGO DE SOUZA OLIVEIRA, brasileiro, regularmente inscrito no CPF sob o n\u00ba 19*.***.***-50, residente em Maracana\u00fa/CE. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente CONTRATO se fundamenta na Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, Decreto Estadual n\u00ba 35.322, de 24 de fevereiro de 2023; no Decreto Federal n\u00ba 11.453, de 23 de mar\u00e7o de 2023; no Decreto Federal n\u00ba 11.525, de 11 de maio de 2023; na Lei Complementar n\u00ba 195, de 8 de julho de 2022. Esse CONTRATO se baseia ainda nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo supracitado, independente de trans-cri\u00e7\u00e3o. OBJETO: Constitui objeto do presente Contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de an\u00e1lise e emiss\u00e3o de parecer(es) t\u00e9cnico(s) sobre projeto(s) inscrito(s) no 13\u00b0 Edital Cear\u00e1 das Artes - Arte e Cultura Digital, tendo sua Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o formalizada por meio de Portaria espec\u00edfica. VALOR GLOBAL: Pela presente contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 pago o valor total de R$ 2.400,00 (dois mil e quatrocentos reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 181525 - 27200004.13.392.131.11355.03.339039.2.7159200000.1 \u2013 Pessoa Jur\u00eddica VIG\u00caNCIA: O presente Contrato ter\u00e1 prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o de 03 (tr\u00eas) meses, contados a partir da assinatura do respectivo instrumento, podendo ser prorrogado de acordo com legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel. FORO: Fortaleza, CE DATA DA ASSINA-TURA: Fortaleza, CE 19 de abril de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - Secret\u00e1rio Executivo da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e RODRIGO DE SOUZA OLIVEIRA - Contratado(a). Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "CENTRAIS DE ABASTECIMENTO DO CEAR\u00c1 S.A.",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 12/2024CONTRATANTE: CENTRAIS DE ABASTECIMENTO DO CEAR\u00c1 S/A-CEASA/CE CONTRATADA: CL\u00cdNICA MEDICINA E PSICOLOGIA DO TR\u00c2NSITO LTDA. OBJETO: Processo de dispensa de licita\u00e7\u00e3o com vistas a habilita\u00e7\u00e3o de pessoas f\u00edsicas e jur\u00eddicas, visando a outorga de \u00e1reas na modalidade concess\u00e3o onerosas de \u00e1reas para atividades inerentes LOT\u00c9RICAS, EMBALAGENS, BANCOS, CART\u00d3RIOS, FARM\u00c1CIAS, BANCAS DE REVISTAS, ESCRIT\u00d3RIOS EM GERAL, AUTO ESCOLA, EMPRESA DE IDENTIDADE E CONTROLE PATRIMONIAL no \u00e2mbito da Centrais de Abastecimentos do Cear\u00e1 S/A \u2013 CEASA/CE, no Entreposto da CEASA Cariri, localizada na Avenida Le\u00e3o Sampaio \u2013 N\u00famero 2225 \u2013 Bairro Bulandeira \u2013 Barbalha/CE, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I - Termo de Refer\u00eancia deste edital, observando as condi\u00e7\u00f5es estabe-lecidas no Edital e seus Anexos. A \u00e1rea arrematada corresponde ao ITENS 06, 07 E 08 (LOJA N\u00b0 12, LOJA N\u00b0 13 e LOJA N\u00b0 14 - CONSULT\u00d3RIOS) da CL\u00c1USULA 4 \u2013 DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTITATIVOS do ANEXO I \u2013 TERMO DE REFER\u00caNCIA DO EDITAL. As \u00e1reas arrematadas possuem tamanho de 28m\u00b2.. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se no Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Conv\u00eanios da CEASA/CE \u2013 RILCC/CEASA-CE e Art. 29, Inciso III, da Lei Federal n\u00ba 13.303, de 30 de junho de 2016, e o disposto no edital e seus anexos FORO: MARACANA\u00da(CE). VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 10 (dez) anos contados a partir de sua celebra\u00e7\u00e3o, podendo ser prorrogado por mais 10 (dez). VALOR GLOBAL: R$ 201.878,40 (duzentos e um mil, oitocentos e setenta e oito reais e quarenta centavos) pagos em DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: . DATA DA ASSINATURA: 10/04/2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONCEDENTE: AGOSTINHO FREDERICO TIN CARMO GOMES - DIRETOR PRESIDENTE e CONCESSION\u00c1RIA: PEDRO IVAN LIRA FONTES - REPRESENTANTE.Naara Aires PedrosaPROCURADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "CENTRAIS DE ABASTECIMENTO DO CEAR\u00c1 S.A.",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba SERIE 3, ANO XVI N\u00ba 056, FORTALEZA. 22 DE MAR\u00c7O DE 2024, FOLHA 47, que publicou o EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba DO DOCUMENTO 06/2024. Onde se l\u00ea: VALOR GLOBAL: R$17.500,00 (dezessete mil e quinhentos reais). Leia-se: VALOR GLOBAL: R$10.200,00 (dez mil e duzentos reais). MARACANA\u00da (CE), 02 de abril de 2024.Naara Aires PedrosaPROCURADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba034/2024 O DIRETOR PRESIDENTE DA AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S.A - ADECE, respon-dendo no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR, em conformidade com o Art; 26, Par\u00e1grafo \u00danico, do Estatuto Social da AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S.A. - ADECE, a Diretora SILVANA MARIA PARENTE NEIVA SANTOS , matr\u00edcula 000076.3-3, S\u00edmbolo ADECE II, na fun\u00e7\u00e3o de DIRETORA DE ECONOMIA POPULAR SOLID\u00c1RIA integrante da Estrutura organizacional desta AG\u00caNCIA, para SUBSTITUIR O DIRETOR DE SUPORTE \u00c0 NEG\u00d3CIOS, em virtude de sua viagem, nos dias 23 a 25 de abril de 2024. Esta Portaria entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S.A.-ADECE, em Fortaleza, 22 de abril de 2024.Luis Eduardo Fontenelle BarrosDIRETOR PRESIDENTE, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.451, de 13/12/2017, e tendo em vista o que consta do processo NUP 22001.049017/2024-73, RESOLVE DISPENSAR A PEDIDO, com fundamento no art. 63, inciso I, da Lei n\u00ba 9.826/1974, a servidora WANDA DA SILVA MORAIS DE OLIVEIRA, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Professora, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, matr\u00edcula n\u00ba 0659098, lotada na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, a partir 01 de janeiro de 1979. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.451, de 13/12/2017, e tendo em vista o que consta do processo 22001.021922/2024-69, RESOLVE EXONERAR A PEDIDO, com fundamento no artigo 63, inciso I, da Lei 9.826, de 14 de maio de 1974, o servidor FRANCISCO SERGIO BERTOLDO DO NASCIMENTO, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel M, matr\u00edcula n\u00b0 15930314, lotado no Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, a partir de 21 de fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 22001.059249/2024-30, RESOLVE TORNAR SEM EFEITO o Ato, datado de 05 de mar\u00e7o de 2024, no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 07 de mar\u00e7o de 2024, que EXONEROU de Of\u00edcio, o servidor THIAGO PINHEIRO DE AGUIAR, matr\u00edcula 16021512, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 18 de abril de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0331/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do processo N\u00ba 22001.005598/2024-31, com fundamento no artigo 62, inciso V, da Lei 10.884, de 02 de fevereiro de 1984 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, RESOLVE MAJORAR o percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR EFETIVA REG\u00caNCIA DE CLASSE, do(a) servidor(a) EDILIO QUINTINO DE OLIVEIRA, matr\u00edcula 47920515, AP\u00d3S OBTEN\u00c7\u00c3O DO T\u00cdTULO DE MESTRADO, de 32,79% (trinta e dois e setenta e nove por cento) para 37,82% (trinta e sete e oitenta e dois por cento), sobre o vencimento base, com vig\u00eancia a partir de 22 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 20 de mar\u00e7o de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0476/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do processo N\u00ba 22001.022666/2024-27, com fundamento no artigo 62, inciso V, da Lei 10.884, de 02 de fevereiro de 1984 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, RESOLVE MAJORAR o percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR EFETIVA REG\u00caNCIA DE CLASSE, do servidor MARTIUS JOSE SOUZA DA ROCHA, matr\u00edcula 11366112, AP\u00d3S OBTEN\u00c7\u00c3O DO T\u00cdTULO DE ESPECIALIZA\u00c7\u00c3O, de 27,76% (vinte e sete e setenta e seis por cento) para 32,79% (trinta e dois e setenta e nove por cento), sobre o vencimento base, com vig\u00eancia a partir de 20 de mar\u00e7o de 2023. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 10 de abril de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0478/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do processo N\u00ba 22001.046420/2023-60, com fundamento no artigo 62, inciso V, da Lei 10.884, de 02 de fevereiro de 1984 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, RESOLVE MAJORAR o percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR EFETIVA REG\u00caNCIA DE CLASSE, da servidora ETELVINA MARIA MOURA COSTA, matr\u00edcula 47884713, AP\u00d3S OBTEN\u00c7\u00c3O DO T\u00cdTULO DE ESPECIALIZA\u00c7\u00c3O, de 27,76% (vinte e sete e setenta e seis por cento) para 32,79% (trinta e dois e setenta e nove por cento), sobre o vencimento base, com vig\u00eancia a partir de 21 de Dezembro de 2023. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 10 de abril de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0486/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do processo N\u00ba 22001.031609/2024-39, com fundamento no artigo 62, inciso V, da Lei 10.884, de 02 de fevereiro de 1984 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, RESOLVE MAJORAR o percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR EFETIVA REG\u00caNCIA DE CLASSE, do servidor JOAO PAULO OLIVEIRA MAIA, matr\u00edcula 48102115, AP\u00d3S OBTEN\u00c7\u00c3O DO T\u00cdTULO DE MESTRADO, de 32,79% (trinta e dois e setenta e nove por cento) para 37,82% (trinta e sete e oitenta e dois por cento), sobre o vencimento base, com vig\u00eancia a partir de 20 de fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 11 de abril de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0488/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O O ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo 22001.007208/2024-68, RESOLVE CESSAR OS EFEITOS, a partir de 22 de janeiro de 2024, da Portaria N\u00ba0125/2023 \u2013 GAB, datada de 15 de fevereiro de 2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 06 de mar\u00e7o de 2023, que autorizou O AFASTAMENTO para participar do curso MESTRADO EM EDUCA\u00c7\u00c3O, ministrado pela UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEARA - UECE, a servidora ROSLAYNE TORRES PAIVA, matr\u00edcula 30312015, lotada na EEMTI CORONEL ALFREDO SILVANO, da Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1.SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 11 de abril de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0491/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do processo N\u00ba 22001.034388/2024-51, com fundamento no artigo 62, inciso V, da Lei 10.884, de 02 de fevereiro de 1984 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, RESOLVE MAJORAR o percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR EFETIVA REG\u00caNCIA DE CLASSE, do servidor ELSON PRACIANO SERRA PEREIRA, matr\u00edcula 48113117, AP\u00d3S OBTEN\u00c7\u00c3O DO T\u00cdTULO DE ESPECIALIZA\u00c7\u00c3O, de 27,76% (vinte e sete e setenta e seis por cento) para 32,79% (trinta e dois e setenta e nove por cento), sobre o vencimento base, com vig\u00eancia a partir de 23 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 11 de abril de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0496/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do processo N\u00ba 22001.023834/2023-11, com fundamento no artigo 62, inciso V, da Lei 10.884, de 02 de fevereiro de 1984 e suas altera\u00e7\u00f5es poste-riores, RESOLVE MAJORAR o percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR EFETIVA REG\u00caNCIA DE CLASSE, do servidor AURI FREIRE MOREIRA, matr\u00edcula 30180712, AP\u00d3S OBTEN\u00c7\u00c3O DO T\u00cdTULO DE MESTRADO, de 32,79% (trinta e dois e setenta e nove por cento) para 37,82% (trinta e sete e oitenta e dois por cento), sobre o vencimento base, com vig\u00eancia a partir de 02 de outubro de 2023. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 11 de abril de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0503/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do processo N\u00ba 22001.036796/2024-47, com fundamento no artigo 62, inciso V, da Lei 10.884, de 02 de fevereiro de 1984 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, RESOLVE MAJORAR o percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR EFETIVA REG\u00caNCIA DE CLASSE, do servidor GEORGE GOMES FERREIRA, matr\u00edcula 15962313, AP\u00d3S OBTEN\u00c7\u00c3O DO T\u00cdTULO DE MESTRADO, de 32,79% (trinta e dois e setenta e nove por cento) para 37,82% (trinta e sete e oitenta e dois por cento), sobre o vencimento base, com vig\u00eancia a partir de 27 de fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de abril de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0512/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do NUP 22001.035807/2024-71, RESOLVE CESSAR OS EFEITOS, da Portaria 0665/2023- GAB, datada de 26 de junho 2023 e publi-cada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 29 de junho de 2023, que autorizou o AFASTAMENTO para participar do curso DOUTORADO EM LINGU\u00cdSTICA APLICADA, ministrado pela UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 UECE, a servidora MARIA AURILENE PINTO SAMPAIO HOLANDA, matr\u00edcula 30367316, lotada na COORDENADORIA REGIONAL DE DESENVOLVIMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CREDE 2 \u2013 ITAPIPOCA, desde 01 de mar\u00e7o de 2024.SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 17 de abril de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0514/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 22001.061259/2024-35, RESOLVE NOTIFICAR, para fins de direito a mudan\u00e7a de nome dos SERVIDORES constantes da rela\u00e7\u00e3o anexa, nos termos do art. 11 do Decreto n\u00ba 20.768, de 11 de junho de 1990. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 17 de abril de 2024. Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba0514/2024 \u2013 GAB, DATADA EM 17 DE ABRIL DE 2024N\u00b0 DO PROCESSONOME ANTERIORCARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULADOCUMENTOCART\u00d3RIODATA CART\u00d3RIONOME ALTERADO22001.061259/2024-35ALESSANDRO OLIVEIRA DE SOUZAProfessor3039111XCertid\u00e3o de casamentoCAVALCANTI FILHO REG. CIVIL DAS PESSOAS NATURAIS27/04/2017ALESSANDRO OLIVEIRA DE SOUZA ARAUJO22001.057070/2024-48LUCIA MARIA ALVES MAIA DE OLIVEIRAProfessor30232011Certid\u00e3o de casamento com averba\u00e7\u00e3o de div\u00f3rcioREGISTRO CIVIL DISTRITO DO MUCURIPE26/10/2017LUCIA MARIA ALVES MAIA22001.056511/2024-94ANA MARIA ALMEIDA LEAOProfessor11862012Certid\u00e3o de casamentoCARTORIO NOR\u00d5ES MILFONT13/03/1989ANA MARIA ALMEIDA LEAO CRISISTOMO22001.056013/2024-41MARIA AUXILIADORA VIDALProfessor12239513Certid\u00e3o de casamento1\u00ba OF\u00cdCIO - REGISTRO CIVIL18/12/1996MARIA AUXILIADORA VIDAL ALVES22001.056013/2024-41MARIA AUXILIADORA VIDALProfessor06861717Certid\u00e3o de casamento1\u00ba OF\u00cdCIO - REGISTRO CIVIL18/12/1996MARIA AUXILIADORA VIDAL ALVES22001.022679/2024-04MONIQUE MARAMBAIA DOS SANTOSProfessor48042619Certid\u00e3o de casamentoREGISTRO CIVIL DISTRITO DO MUCURIPE10/08/2021MONIQUE MARAMBAIA DOS SANTOS SOUZA22001.060434/2024-77CELIA MARIA GIRAO DE SOUSA OLIVEIRAProfessor30024141Carteira de Identidade 1\u00ba OF\u00cdCIO - REGISTRO CIVIL18/02/2019CELIA MARIA GIRAO DE SOUSA22001.045801/2024-11ANGELA ROSA DE FRANCESCO VASCONCELOSProfessor09349715Certid\u00e3o de casamentoBOTELHO DO REGISTRO CIVIL DA 5\u00aa ZONA09/12/2023ANGELA ROSA DE FRANCESCO CUNTO22001.045801/2024-11ANGELA ROSA DE FRANCESCO VASCONCELOSProfessor05831512Certid\u00e3o de casamentoBOTELHO DO REGISTRO CIVIL DA 5\u00aa ZONA09/12/2023ANGELA ROSA DE FRANCESCO CUNTO22001.051749/2024-23MARTA MOURA DOS SANTOSProfessor16008419Certid\u00e3o de casamentoJEREISSATI REGISTRO CIVIL DA 2\u00aa ZONA09/02/2024MARTA MOURA CAMPOS22001.012067/2024-03MARILIANA COSTA DA SILVAProfessor3016511XCertid\u00e3o de casamentoALENCAR ARARIPE12/06/2004MARILIANA COSTA TAVARES22001.006243/2024-60 MARIA IDAYANA BEZERRA SANTIAGO Diretor Escolar97840210 Certid\u00e3o de casamento com averba\u00e7\u00e3o de div\u00f3rcioREGISTRO CIVIL - CANINDE19/072018MARIA IDAYANA ARAUJO BEZERRA"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0517/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 22001.061708/2024-45, RESOLVE NOTIFICAR O FALECIMENTO dos SERVIDORES, constantes da rela\u00e7\u00e3o anexa com fundamento no artigo 64, inciso II, da Lei n\u00b0 9.826, de 14 de maio de 1974, combinado com os incisos I e II do artigo 4\u00b0 do Decreto n\u00b0 20.768, de junho de 1990. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 18 de abril de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba0517/2024 \u2013 GAB, DATADA EM 18 DE ABRIL DE 2024N\u00b0 DO PROCESSONOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULADATA DE \u00d3BITOCART\u00d3RIODATA CART\u00d3RIO22001.061708/2024-45IVETE EVANGELISTA DA COSTAProfessor2200010409321603/04/2024CAVALCANTI FILHO REG. CIVIL DAS PESSOAS NATURAIS04/04/202422001.061708/2024-45IVETE EVANGELISTA DA COSTAProfessor2200010784881103/04/2024CAVALCANTI FILHO REG. CIVIL DAS PESSOAS NATURAIS04/04/202422001.061321/2024-99MANOEL LEMIRO DOS SANTOSAuxiliar de Servi\u00e7os Gerais2200010625421729/03/2024ANTONIO MACEDO DE CAMPOS10/04/202422001.059669/2024-16MARIA SOCORRO OLIVEIRAProfessor Iniciante I2200010598991408/04/2024AM\u00c9LIA DE SOUSA FROTA DO 1\u00ba OF\u00cdCIO DO REGISTRO CIVIL DE ITAPIPOCA12/04/202422001.058538/2024-11ANA MARIA CORREIA LOURINHOProfessor Especializado2200010553411913/03/2024DO 1\u00ba OF\u00cdCIO DO REGISTRO CIVIL DE IBIAPINA28/03/202422001.058538/2024-11ANA MARIA CORREIA LOURINHOProfessor Especializado2200010935041113/03/2024DO 1\u00ba OF\u00cdCIO DO REGISTRO CIVIL DE IBIAPINA28/03/202422001.057714/2024-06EDNA MARIA MATTOS DIASProfessor2200010446361725/03/2024CARTORIO NOR\u00d5ES MILFONT28/03/2024N\u00b0 DO PROCESSONOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULADATA DE \u00d3BITOCART\u00d3RIODATA CART\u00d3RIO22001.057714/2024-06EDNA MARIA MATTOS DIASProfessor2200010494911025/03/2024CARTORIO NOR\u00d5ES MILFONT28/03/202422001.057362/2024-81SILVANIRA RODRIGUES DA SILVAProfessor Iniciante I2200010673311501/04/2024CAVALCANTI FILHO REG. CIVIL DAS PESSOAS NATURAIS02/04/202422001.056700/2024-67RAIMUNDA LOPES DA SILVAProfessor Iniciante I2200010607651322/03/2024MARIA JULIA - 4\u00ba OFICIO-REGISTRO CIVIL02/04/202422001.056700/2024-67RAIMUNDA LOPES DA SILVAProfessor Iniciante I2200010607651322/03/2024MARIA JULIA - 4\u00ba OFICIO-REGISTRO CIVIL02/04/2024"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0519/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do processo N\u00ba 22001.037493/2024-41, com fundamento no artigo 62, inciso V, da Lei 10.884, de 02 de fevereiro de 1984 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, RESOLVE MAJORAR o percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR EFETIVA REG\u00caNCIA DE CLASSE, da servidora SANDRA FERREIRA RODRIGUES, matr\u00edcula 1593221X, AP\u00d3S OBTEN\u00c7\u00c3O DO T\u00cdTULO DE MESTRADO, de 32,79% (trinta e dois e setenta e nove por cento) para 37,82% (trinta e sete e oitenta e dois por cento), sobre o vencimento base, com vig\u00eancia a partir de 28 de fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 18 de abril de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0526/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 22001.063586/2024-21, RESOLVE NOTIFICAR, para fins de direito a mudan\u00e7a de nome dos SERVIDORES constantes da rela\u00e7\u00e3o anexa, nos termos do art. 11, do Decreto n\u00ba 20.768, de 11 de junho de 1990. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 22 de abril de 2024. Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba0526/2024 \u2013 GAB, DATADA EM 22 DE ABRIL DE 2024N\u00b0 DO PROCESSONOME ANTERIORCARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULADOCUMENTOCART\u00d3RIODATA CART\u00d3RIONOME ALTERADO22001.063586/2024-21TALITA FERREIRA DE SOUZAProfessor30248317Cadastro de Pessoa F\u00edsica1\u00ba OF\u00cdCIO - REGISTRO CIVIL23/01/1990TALITA FERREIRA DE SOUZA BRITO22001.063586/2024-21LUZIA LANNE SILVA DE VASCONCELOS Professor47846412Certid\u00e3o de CasamentoDO REGISTRO CIVIL DO DISTRITO DE MARROCOS08/10/1999LUZIA LANNE VASCONCELOS SALVIANO22001.062044/2024-31MARIA AUXILIADORA VIDALProfessor12239513Certid\u00e3o de CasamentoS\u00c3O JOSE DO BELMONTE - PE19/12/1996MARIA AUXILIADORA VIDAL ALVES22001.062044/2024-31MARIA AUXILIADORA VIDALProfessor06861717Certid\u00e3o de CasamentoS\u00c3O JOSE DO BELMONTE - PE19/12/1996MARIA AUXILIADORA VIDA ALVES"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba074/2015 /NUP 22001.046945/2024-86 - IG:1313354I - ESP\u00c9CIE: VIG\u00c9SIMO SEXTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 074/2015 ; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representado pela Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, brasileira, inscrito no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE, residente e domiciliado em Fortaleza/CE; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: EMPRESA CONSTRUTORA E IMOBILI\u00c1RIA JMV LTDA, com endere\u00e7o na Rua Cel. Jo\u00e3o Carneiro, 172 \u2013 Bairro F\u00e1tima, Cep: 60.040-560, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 35.246.560/0001-05, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr. MARCELO FL\u00c1VIO MELO CORREIA LIMA, inscrito no CPF sob o n\u00ba 321.307.673-20, RG n\u00ba 13025680 SSP/CE, com a interveni\u00eancia da SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, doravante denominado SOP ou INTERVENIENTE, autar-quia estadual, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representado por seu Superintendente, Sr. FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO, brasileiro, inscrito no CPF sob o n\u00ba144.324.043-53, CREA 10364-D, e domiciliado nesta Capital, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 074/2015, publicado no D.O.E de 26.04.2016, de acordo com a justificativa exarada no NUP 22001.046945/2024- 86; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: regulamentado no art. 65, I, b e \u00a71\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, mediante as condi\u00e7\u00f5es seguintes; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade o replanilhamento com acr\u00e9scimos e supress\u00f5es de valores, resultando em repercuss\u00e3o financeira negativa ao contrato, ora aditado, que tem por objetivo a OBRA DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA ESCOLA PROFISSIONALIZANTE NO MUNIC\u00cdPIO DE MONSENHOR TABOSA \u2013 CE, conforme ANEXO B - PLANILHA DE QUANTITATIVOS e ANEXO C \u2013 ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES T\u00c9CNICAS, parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o, em Regime de Empreitada por Pre\u00e7o Unit\u00e1rio ; IX - VALOR GLOBAL: O presente ADITIVO teve em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 fonte 01 - Fonte 544 - Estado, Supress\u00e3o de R$ 26.503,93 (vinte e seis mil, quinhentos e tr\u00eas reais e noventa e tr\u00eas centavos), que corresponde a 0,22% (zero v\u00edrgula vinte e dois por cento) do valor ao contrato; Repercuss\u00e3o Financeira de R$ 26.503,93 (vinte e seis mil, quinhentos e tr\u00eas reais e noventa e tr\u00eas centavos), que corresponde a 0,22% (zero v\u00edrgula vinte e dois por cento) do valor ao contrato. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 fonte 02 \u2013 fonte 570 \u2013 Fonte Federal, o contrato apresenta Supress\u00e3o de R$ 110.717,35 (cento e dez mil, setecentos e dezessete reais e trinta e cinco centavos), que corresponde a 0,93% (zero v\u00edrgula noventa e tr\u00eas por cento) do valor ao contrato; Repercuss\u00e3o Financeira de R$ 110.717,35 (cento e dez mil, setecentos e dezessete reais e trinta e cinco centavos), que corresponde a 0,93% (zero v\u00edrgula noventa e tr\u00eas por cento) do valor ao contrato, conforme Planilhas fls. 15-24 e fls. 25-57; Of\u00edcio n\u00b0 210/2024/SOP/DIFOR/SOP, fls. 73 e Despacho Gest\u00e3o de Contratos de Obras/COINF/SEDUC, fls. 74, parte integrante deste Termo independente de transcri\u00e7\u00e3o. ; X - DA VIG\u00caNCIA: Permanecem as demais cl\u00e1usulas inalteradas; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seus aditivos; XII - DATA: 11 DE ABRIL DE 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE, MARCELO FL\u00c1VIO MELO CORREIA LIMA - Representante Legal da Empresa CONSTRUTORA E IMOBILI\u00c1RIA JMV LTDA - CONTRATADA, FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO - Superintendente da SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - INTERVENIENTE. TESTEMUNHAS: 1. CARLOS RODRIGO BARROS DE SOUSA, 2.GEORGE HENRIQUE BARROSO PONTE FILHO. Fortaleza 22 de abril de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR "
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba PROC. N\u00ba22001.032451/202414 PRE RESERVA :1310761I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO DE ACR\u00c9SCIMO DE VALOR AO CONTRATO N\u00ba 22/2023; II - CONTRATANTE: ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1/EEEP PROFESSOR C\u00c9SAR CAMPELO inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0714-99, FORTALEZA/CE, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pelo seu Diretor(a) Sr.(a) FRANKLIN DE ANDRADE CARNEIRO; III - ENDERE\u00c7O: FORTALEZA/CE; IV - CONTRATADA: K & R CONSTRUCOES E SERVICOS LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 18.826.445/0001-90, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo(a) Sr.(a) MARIA ELIENE REBOUCAS; V - ENDERE\u00c7O: FORTALEZA/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba22/2023, oriundo do Convite n\u00ba 03/2023, publicado no DOE de 20/11/2023, de acordo com o processo n\u00ba 22001.032451/2024-14, regulamentado no art. 65, inciso I, al\u00ednea b e \u00a71\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: FORTALEZA/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade acrescentar valor ao Contrato n\u00ba22/2023, que tem por objetivo REFORMA (CIVIL EL\u00c9TRICA) DA ILUMINA\u00c7\u00c3O EXTERNA, CAIXAS DE MEDI\u00c7\u00c3O, HALL DE ENTRADA, CAIXA D\u00c1GUA E CAL\u00c7ADA, da Escola EEEP PROFESSOR C\u00c9SAR CAMPELO, conforme planilha com or\u00e7amento em anexo que integra o presente instrumento e indica as altera\u00e7\u00f5es quanto aos quantitativos e percentuais de itens; IX - VALOR GLOBAL: O valor previsto na CL\u00c1USULA SEGUNDA, que trata do valor, ser\u00e1 acrescido no valor de R$ 35.632,55 (TRINTA E CINCO MIL SEISCENTOS E TRINTA E DOIS REAIS E CINQUENTA E CINCO CENTAVOS), que representa 16,57% (DEZESSEIS VIRGULA CINQUENTA E SETE), e ser\u00e1 pago conforme o contrato inicial.; X - DA VIG\u00caNCIA: PERMANECE INALTERADA; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 13 de mar\u00e7o de 2023; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: FRANKLIN DE ANDRADE CARNEIRO - CONTRATANTE, MARIA ELIENE REBOUCAS - CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01 - MARCOS ANTONIO LIMA FILHO, 02- VERA LUCIA TEIXIERA LEMOS. FORTALEZA, DATA DA ASSINATURA DO SISTEMA.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO 22001.033600/2023-81O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, com sede nesta capital, no Centro Administra-tivo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, nos termos do Processo supra n\u00b0 22001.033600/2023-81, resolve reconhecer a d\u00edvida assumida em face do ressarcimento a PREFEITURA MUNICIPAL DE URUBURETAMA, no valor de 5.338,83 (cinco mil, trezentos e trinta e oito reais e oitenta e tr\u00eas centavos),no m\u00eas de outubro 2023. Respeitando a legisla\u00e7\u00e3o que disciplina a mat\u00e9ria, em especial as normas contidas no decreto n\u00ba 32.960 de 13 de fevereiro de 2019, cess\u00e3o de servidor, firmado entre o Governo do Estado e esta Prefeitura. Declaro que houve cr\u00e9dito de saldo de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria na \u00e9poca oportuna, conforme preceitua o Artigo n\u00ba 37 da Lei n\u00ba 4.320/64. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 23 de abril de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.020102/2024-50O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEMTI ADELINO CUNHA ALC\u00c2NTARA, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) ANTONIA GEOVANIA DE CASTRO CORREIA, matr\u00edcula n\u00ba 22200181436541, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 05/02/2024, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 07/02/2024. Iniciativa do contratado, cumprindo nesta hip\u00f3tese a pr\u00e9via comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 contratante, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias, tudo com respaldo legal no art. 6\u00ba, inciso 11, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00ba 22001.020102/2024-50. S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, 05 de fevereiro de 2024. CREDE 2 \u2013 ITAPIPOCA /CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 17 de abril de 2024.Marcos Felipe VicenteCOORDENADOR/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DO ESPORTE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PRIMEIRO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba003/2023 - 1311583PRIMEIRO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba 003/2023, QUE ENTRE SI FAZEM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRE-TARIA DO ESPORTE E O CENTRO DE DEFESA E PROMO\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS HUMANOS DA ARQUIDIOCESE DE FORTALEZA \u2013 CDPDH CONTRATANTE: Estado do Cear\u00e1, mediante a Secretaria do Esporte; CONTRATADA: CENTRO DE DEFESA E PROMO\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS HUMANOS DA ARQUIDIOCESE DE FORTALEZA \u2013 CDPDH, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 00.276.802/0001-29, com sede estabelecida \u00e0 Av. Dom Manuel, n\u00ba 339, Bairro Centro, CEP: 60.060-090, Fortaleza-Cear\u00e1. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente aditivo tem amparo legal no art. 57 da Lei Federal n\u00ba 13.019/2014, combinado com o art. 65, I, al\u00ednea \u201cc\u201d do Decreto Estadual n\u00ba 32.810, de 28 de setembro de 2018, bem como nos termos constantes no Processo VIPROC n\u00ba 06101650/2023. OBJETO: Constitui objeto deste Termo Aditivo, a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba003/2023, por mais 90 (noventa) dias, com t\u00e9rmino em 29 de junho de 2024, a fim de dar continuidade \u00e0 execu\u00e7\u00e3o das etapas propostas no Plano de Trabalho do XI Jogos dos Povos Ind\u00edgenas. DOTA\u00c7\u00c3OOR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 42100001.27.812.151.11360.3.335041.2.500.9100000.0.4.01.569796 VIG\u00caNCIA: 29 de junho de 2024. FORO: Fortaleza-Cear\u00e1. DATA DA ASSINATURA: 27 de mar\u00e7o de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Rog\u00e9rio Nogueira Pinheiro, Secret\u00e1rio do Esporte e Francisco Bezerra do Carmo - Representante Legal CDPDH. SECRETARIA DO ESPORTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 12 de mar\u00e7o de 2024.Bergson Gomes BezerraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO "
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba29/2024 - A SECRET\u00c1RIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1 nos termos do art. 93, incisos I, III e VII da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e art. 85, inciso XXIV da Lei Estadual no 15.773, do dia 10 de mar\u00e7o de 2015, que cria a Secretaria do Meio Ambiente, e ainda o Decreto no 31.692 de 23 de mar\u00e7o de 2015, que estabelece sua estrutura organizacional; CONSIDERANDO a necessidade de substitui\u00e7\u00e3o de um membro do Conselho Estadual Gestor do Fundo do Meio Ambiente \u2013 FEMA. RESOLVE: Art. 1\u00ba ALTERAR o Art. 1\u00ba, inciso IV, da Portaria 86/2023, mediante a substitui\u00e7\u00e3o do membro suplente da Associa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios do Estado do Cear\u00e1 - APRECE, para Caio Lincoln Sabino Fernandes \u2013 Assistente Administrativo. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de abril de 2024.Vilma Maria Freire dos AnjosSECRET\u00c1RIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DESPESA DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR .(RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA).TERMO DE RECONHECIMENTO DE DESPESA DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR (RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA) FIRMADO PELA SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE \u2013 SEMACE, PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA.A SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE \u2013 SEMACE, Autarquia estadual, criada pela Lei n\u00ba 11.411/1987, alterada pela Lei Complementar n\u00b0 231/2021, com sede na Rua Jaime Ben\u00e9volo, n\u00ba 1.400, Bairro de F\u00e1tima, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 11.822.269/0001-70, neste ato representada por seu Superintendente, o Sr. CARLOS ALBERTO MENDES J\u00daNIOR, brasileiro, portador da carteira de identidade n\u00ba 2002027001846, \u00f3rg\u00e3o expedidor SSP/CE, e do CPF n\u00ba 003.769.403-01, com endere\u00e7o profissional na Rua Jaime Ben\u00e9volo, n.\u00ba 1400 \u2013 Bairro de F\u00e1tima, Fortaleza - CE, vem pelo presente instrumento, com fulcro no art. 37, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, art. 37 da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, art. 22 do Decreto Federal 93.872/1986, arts. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973, bem como termos e raz\u00f5es discriminadas no processo administrativo NUP 57022.000856/2023-49, reconhecer expressamente e, no mesmo ato, autorizar o empenho da Despesa de Exerc\u00edcio Anterior, no montante de R$ 6.779,33 (seis mil, setecentos e setenta e nove reais e trinta e tr\u00eas centavos), relativo \u00e0 Concess\u00e3o de Gratifica\u00e7\u00e3o de Risco de Vida ou Sa\u00fade, no percentual de 20% (vinte por cento), requerido pelo servidor PABLO FRANCISCO MAPURUNGA BONFIM, referente ao per\u00edodo compreendido entre os meses de julho a dezembro de 2023.Para tanto, informa-se a disponibilidade or\u00e7ament\u00e1ria para o pagamento da despesa em quest\u00e3o, atrav\u00e9s da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 57200001.18.122.421.20461.03.319092.1.5009100000.0, no valor acima referido, e se compromete a pagar a d\u00edvida acima reconhecida assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para tanto.Fortaleza/CE, 23 de abril de 2024.Carlos Alberto Mendes J\u00faniorSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DAS MULHERES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 005, fls. 56, S\u00e9rie 3, ANO XVI, de 08 de janeiro de 2024, que publicou a Corrigenda ao Quinto Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 066/2022. Onde se l\u00ea: Valor repactuado: R$ 627.432,46 (seiscentos e vinte e sete mil, quatrocentos e trinta e dois reais e quarenta e seis centavos). Sendo a diferen\u00e7a entre o valor anterior e o valor repactuado: R$ 7.129,48 Repercuss\u00e3o financeira total do per\u00edodo de janeiro a dezembro de 2023 (7.129,48 x 12 = 85.553,76) e janeiro a junho de 2024 (7.129,48 x 7 = 42.776,88) = R$ 128.330,64. Leia-se: Valor repactuado: R$ 627.317,54 (seiscentos e vinte e sete mil, trezentos e dezessete reais e cinquenta e quatro centavos). Sendo a diferen\u00e7a entre o valor anterior do contrato e o valor repactuado: R$ 7.129,47 (sete mil e cento e vinte e nove reais e quarenta e sete centavos). Repercuss\u00e3o financeira total do per\u00edodo de janeiro a dezembro de 2023 (7.129,47 x 12 = 85.553,64) e janeiro a junho de 2024 (7.129,47 x 6 = 42.776,82) = R$ 128.330,46 (cento e vinte e oito mil, trezentos e trinta reais e quarenta e seis centavos). Fortaleza, 23 de abril de 2024.Manuella de Mesquita Guimar\u00e3esCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DAS MULHERES",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 025, Fls. 37, S\u00c9RIE 3, ANO XVI, DE 05 DE FEVEREIRO DE 2024, que publicou o Extrato do Sexto Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 066/2022. Onde se l\u00ea: Valor repactuado do Contrato n\u00ba 066/22: R$ 630.889,35 (seiscentos e trinta mil, oitocentos e oitenta e nove reais e trinta e cinco centavos). Diferen\u00e7a entre o valor anterior e o valor pactuado: R$ 3.456,89 (tr\u00eas mil, quatrocentos e cinquenta e seis reais e oitenta e nove centavos). Repercuss\u00e3o financeira total do per\u00edodo de janeiro a dezembro de 2023 (3.456,89 x 12 = 41.482,68) e janeiro a junho de 2024 (3.456,68 x 7 = 24.198,23) = R$ 65.680,91 (sessenta e cinco mil, seiscentos e oitenta reais e noventa e um centavos). Leia-se: Valor repactuado do Contrato n\u00ba 066/22: R$ 630.646,73 (seiscentos e trinta mil, seiscentos e quarenta e seis reais e setenta e tr\u00eas centavos). Diferen\u00e7a entre o valor anterior e o valor pactuado: R$ 3.329,19 (tr\u00eas mil, trezentos e vinte e nove reais e dezenove centavos). Repercuss\u00e3o financeira total do per\u00edodo de janeiro a dezembro de 2023 (3.329,19 x 12 = 39.950,28) e janeiro a junho de 2024 (3.329,19 x 6 = 19.975,14) = R$ 59.925,94 (cinquenta e nove mil, novecentos e vinte e cinco reais e noventa e quatro centavos). Fortaleza, 23 de abril de 2024.Manuella de Mesquita Guimar\u00e3esCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DAS MULHERES",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 167, Fls. 57, S\u00c9RIE 3, ANO XV, DE 04 DE SETEMBRO DE 2023, que publicou o EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO 066/2022. Onde se l\u00ea: Valor repactuado: R$ 598.693,66 (quinhentos e noventa e oito mil, seiscentos e noventa e tr\u00eas reais e sessenta e seis centavos). Sendo a diferen\u00e7a entre o valor anterior e o valor repactuado: R$ 7.300,37 (sete mil, trezentos reais e trinta e sete centavos). Repercuss\u00e3o financeira total do per\u00edodo de janeiro a dezembro de 2023 (7.300,37 x 12 = 87.604,44) e janeiro a junho de 2024 (7.300,37 x 6 = 43.802,22) = R$ 131.406,66 (cento e trinta e um mil, quatrocentos e seis reais e sessenta e seis centavos). Leia-se: Valor repactuado: R$ 620.188,07 (seiscentos e vinte mil, cento e oitenta e oito reais e sete centavos). Sendo a diferen\u00e7a entre o valor anterior e o valor repactuado: R$ 28.794,78 (vinte e oito mil e setecentos e noventa e quatro reais e setenta e oito centavos). Repercuss\u00e3o financeira total do per\u00edodo de janeiro a dezembro de 2023 (28.794,78 x 12 = 345.537,36) e janeiro a junho de 2024 (7.129,48 x 6 = 172.768,68) = R$ 518.306,04 (quinhentos e dezoito mil, trezentos e seis reais e quatro centavos). Fortaleza, 23 de abril de 2024.Manuella de Mesquita Guimar\u00e3esCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2024/07931PROCESSO N\u00daMERO: 46001.005228/2023-81\u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material de Consumo \u2013 Copos Descart\u00e1veis, para atender as necessidades dos \u00f3rg\u00e3os e entidades participantes do Sistema de Registro de Pre\u00e7os do Estado do Cear\u00e1. VIG\u00caNCIA: Validade de 01 (um) ano, contados a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. DATA DA ASSINATURA: 15/04/2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230043/SEPLAG, Decreto Estadual n.\u00ba 32.824 de 11 de outubro de 2018, Lei Federal n.\u00ba 8.666 de 21 de junho de 1993 e as demais normas legais apli-c\u00e1veis. EMPRESAS DETENTORAS DE PRE\u00c7OS REGISTRADOS: BRILHARES PRODUTOS DE LIMPEZA \u2013 LTDA (CNPJ: 26.230.868/0001-71), com o valor unit\u00e1rio de R$ 4,07 para o item 05; F C COMERCIO DE MATERIAIS DE LIMPEZA - LTDA (CNPJ: 50.344.473/0001-84), com o valor unit\u00e1rio de R$ 3,43 para os itens 01 e 02; ANDRE V S MORAIS - ME (CNPJ: 27.487.710/0001-44), com o valor unit\u00e1rio de R$ 2,24 para os itens 03 e 04, R$ 3,95 para o item 06; RATIFICA\u00c7\u00c3O: Auler Gomes de Sousa, Secret\u00e1rio Executivo da Gest\u00e3o e Governo Digital, da Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o; Maria Zulene Pereira Lima, Representante Legal da Empresa BRILHARES PRODUTOS DE LIMPEZA \u2013 LTDA; Pedro Miguel Pereira Alexandrino, Representante Legal da Empresa F C COMERCIO DE MATERIAIS DE LIMPEZA - LTDA; Andre Victor Silveira Morais, Representante Legal da Empresa ANDR\u00c9 V S MORAIS - ME. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, Fortaleza (CE), 16 de abril de 2024.Soraya Quixad\u00e1 BezerraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE GESTAO DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba030/2024 - A DIRETORA DA ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR, o(s) SERVIDOR(ES) relacionado(s) no Anexo \u00danico desta Portaria, para ministrar(em) curso(s) realizado(s) por este \u00d3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista no Art. 132, inciso IX, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de Maio de 1974, regulamentada pelo Decreto N\u00ba 24.982, de 15 de Junho de 1998. ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 18 de abril de 2024.Dulce Ane Pitombeira de Lucena CapistranoDIRETORARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba030/2024, 22 DE ABRIL DE 2024NOME/CARGO/MATRICULAN\u00cdVELVALOR H/A R$CURSO DISCIPLINAPER\u00cdODOCARGA HOR\u00c1RIATOTAL R$Paulo Eugenio Rifane de SousaMestre50,00Corre\u00e7\u00e3o textual de 05 artigosCorre\u00e7\u00e3o textual de 05 artigos - EAD7 H/AR$ 350.00"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba032/2024 - A DIRETORA DA ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR, o(s) SERVIDOR(ES) relacionado(s) no Anexo \u00danico desta Portaria, para ministrar(em) curso(s) realizado(s) por este \u00d3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista no Art. 132, inciso IX, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de Maio de 1974, regulamentada pelo Decreto N\u00ba 24.982, de 15 de Junho de 1998. ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de abril de 2024.Dulce Ane Pitombeira de Lucena CapistranoDIRETORARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba032/2024, 22 DE ABRIL DE 2024NOME/CARGO/MATRICULAN\u00cdVELVALOR H/A R$CURSO DISCIPLINAPER\u00cdODOCARGA HOR\u00c1RIATOTAL R$Maria Nahir Batista Ferreira TorresDoutor60,00Corre\u00e7\u00e3o textual de 04 artigosCorre\u00e7\u00e3o textual de 04 artigos - EAD5,5 H/AR$ 330.00"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba034/2024 - A DIRETORA DA ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR, o(s) SERVIDOR(ES) relacionado(s) no Anexo \u00danico desta Portaria, para ministrar(em) curso(s) realizado(s) por este \u00d3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista no Art. 132, inciso IX, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de Maio de 1974, regulamentada pelo Decreto N\u00ba 24.982, de 15 de Junho de 1998. ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de abril de 2024. Dulce Ane Pitombeira de Lucena CapistranoDIRETORARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba034/2024, 22 DE ABRIL DE 2024NOME/CARGO/MATRICULAN\u00cdVELVALOR H/A R$CURSO DISCIPLINAPER\u00cdODOCARGA HOR\u00c1RIATOTAL R$Clarissa Cavalcante BarrosoMestre50,00Corre\u00e7\u00e3o textual de 04 artigosCorre\u00e7\u00e3o textual de 04 artigos7 H/AR$ 350.00"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba037/2024 - A DIRETORA DA ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR, o(s) SERVIDOR(ES) relacionado(s) no Anexo \u00danico desta Portaria, para ministrar(em) curso(s) realizado(s) por este \u00d3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista no Art. 132, inciso IX, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de Maio de 1974, regulamentada pelo Decreto N\u00ba 24.982, de 15 de Junho de 1998. ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de abril de 2024.Dulce Ane Pitombeira de Lucena CapistranoDIRETORARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba037/2024, 22 DE ABRIL DE 2024NOME/CARGO/MATRICULAN\u00cdVELVALOR H/A R$CURSO DISCIPLINAPER\u00cdODOCARGA HOR\u00c1RIATOTAL R$Mariana Oliveira do R\u00eagoMestre50,00INTRODU\u00c7\u00c3O AO PLANEJAMENTO COM \u00caNFASE NA ELABORA\u00c7\u00c3O DE ESTUDOS T\u00c9CNICOS PRELIMINARES E TERMO DE REFER\u00caNCIA \u00c0 LUZ DA LEI N\u00ba 14.133/2021- Turma 01 (Exclusiva - SCIDADES)01 a 05 de abril de 2020 h/aR$ 1,000.00"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba038/2024 - A DIRETORA DA ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR, o(s) SERVIDOR(ES) relacionado(s) no Anexo \u00danico desta Portaria, para ministrar(em) curso(s) realizado(s) por este \u00d3rg\u00e3o, com direito a percep\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o prevista no Art. 132, inciso IX, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de Maio de 1974, regulamentada pelo Decreto N\u00ba 24.982, de 15 de Junho de 1998. ESCOLA DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de abril de 2024.Dulce Ane Pitombeira de Lucena CapistranoDIRETORARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba038/2024, 22 DE ABRIL DE 2024NOME/CARGO/MATRICULAN\u00cdVELVALOR H/A R$CURSO DISCIPLINAPER\u00cdODOCARGA HOR\u00c1RIATOTAL R$Rosangela Araujo da SilvaEspecialista40,00Curso: LICITA\u00c7\u00d5ES \u00c0 LUZ DA LEI N\u00ba 14.133/2021 - Turma 0101 a 05 de abril de 2024 de 08h \u00e0s 12h20 h/aR$ 800.00"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 017/2024/ISSECCONTRATANTE: INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1-ISSEC-CNPJ/MF:07.271.141/0001-98, Rua Senador Pompeu,685/Centro/Fortaleza/CE CONTRATADA: \u00c9BANO SERVI\u00c7OS M\u00c9DICOS LTDA - CNPJ/MF: 01.249.217/0001-00, Rua Nogueira Acioli, 496 /Centro/Fortaleza/CE. OBJETO: Constitui objeto do presente Contrato a aquisi\u00e7\u00e3o do tratamento de quimioter\u00e1pico com medicamento ELIGARD 22,5 mg e APALUTAMIDA (ERLEADA) 60 mg, devidamente especificado no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Processo n\u00b0 11052912/2023 e na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 COEP n\u00b0 2024/04112, tudo parte integrante deste instrumento . FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Contrato tem como fundamento legal: o art. 75, inciso VIII e demais disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 14.133/21; o Processo n\u00ba 11052912/2023; o Termo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 025/2024/ISSEC; e a proposta da CONTRATADA, tudo parte integrante deste instrumento. FORO: Fortaleza-CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de 01 (um) ano, contado a partir de sua assinatura, sendo improrrog\u00e1vel, na forma do art. 75, VIII da Lei n.\u00b0 14.133/2021, e seu objeto ter\u00e1 execu\u00e7\u00e3o IMEDIATA. VALOR GLOBAL: R$ R$ 175.000,00 (cento e setenta e cinco mil reais) pagos em conformidade com o estabelecido nas Cl\u00e1usulas Quarta e Quinta do Contrato DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 46200008.10.302.423.20848.03.339091.1.759.1200070.1.3.01 \u2013 C\u00f3digo reduzido: 7999 e 46200008.10.302.423.20848.03.339091.1.500.9100000.0.3.01 - C\u00f3digo reduzido: 7934.. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza em, 19 de Abril de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1-ISSEC/Katherine Saunders Gondim/Superintendente/Contratante e \u00c9BANO SERVI\u00c7OS M\u00c9DICOS LTDA; neste Ato representada por Fernando Figueiredo Sampaio/Contratada.Katherine Saunders GondimSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 6\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 184 de 21 de novembro de 2018, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 218, de 03 de junho de 2020, e tendo em vista o que consta do processo de n\u00ba 10061.014809/2024-33 \u2013 SUITE, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a7 2\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, arts. 5\u00ba, caput, 6\u00ba, inciso II, e 8\u00ba, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, art. 24-B do Decreto-Lei n\u00ba 667, de 2 de julho de 1969, combinado com o art. 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba 3.765/1960, ambos com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Federal n\u00ba 13.954, de 16 de dezembro de 2019, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar Estadual n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-militar da reserva remunerada PEDRO EUGENIO SAMPAIO, CPF: 212.706.943-91, pertencente aos quadros da POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - PMCE, onde ocupava a gradua\u00e7\u00e3o de 2\u00ba SARGENTO, percebendo o soldo da mesma gradua\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 0276581-0, com \u00f3bito em 18/02/2024, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 5.373,00 (cinco mil, trezentos e setenta e tr\u00eas reais), correspondente a 80% (oitenta por cento) da totalidade dos proventos do falecido, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo: A partir de 18/02/2024: NOME: MARIA LIDIA DA SILVA SAMPAIO PARENTESCO: CONJUGE CPF: 422.369.323-91 VALOR: R$ 5.373,00 Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia fica assegurada a possibilidade de serem aplicados, a qualquer momento, os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVIDENCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza,19 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 6\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 184 de 21 de novembro de 2018, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 218, de 03 de junho de 2020, e tendo em vista o que consta do processo de n\u00ba 10061.014203/2024-06 - SUITE, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a7 2\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, arts. 5\u00ba, caput, 6\u00ba, inciso II, e 8\u00ba, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, art. 24-B do Decreto-Lei n\u00ba 667, de 2 de julho de 1969, combinado com o art. 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba 3.765/1960, ambos com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Federal n\u00ba 13.954, de 16 de dezembro de 2019, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar Estadual n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-militar da ativa FRANCISCO IRANILDO MATIAS CAVALCANTE, CPF: 754.697.403-82, pertencente aos quadros da POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - PMCE, onde ocupava a gradua\u00e7\u00e3o de 3\u00ba SARGENTO, perce-bendo o soldo da mesma gradua\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 3010321-1, com \u00f3bito em 22/02/2024, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 4.504,76 (quatro mil, quinhentos e quatro reais e setenta e seis centavos), correspondente a 80% (oitenta por cento) da totalidade dos proventos do falecido, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo: A partir de 22/02/2024: NOME: MARIA CLARA ALVES CAVALCANTE PARENTESCO: FILHA \u2013 NASCIDA EM 09/12/2006 CPF: 066.648.213-62 VALOR: R$ 4.504,76 FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVIDENCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortalela, 22 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 6\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 184 de 21 de novembro de 2018, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 218, de 03 de junho de 2020, e tendo em vista o que consta do processo de n\u00ba 08990800/2023\u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a7 2\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, arts. 5\u00ba, caput, 6\u00ba, inciso II, e 8\u00ba, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, art. 24-B do Decreto-Lei n\u00ba 667, de 2 de julho de 1969, combinado com o art. 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba 3.765/1960, ambos com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Federal n\u00ba 13.954, de 16 de dezembro de 2019, e o art. 3\u00ba da Lei Complementar Estadual n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-militar da ativa FRANCISCO MONTE ALVERNE FILHO, CPF: 393.576.193-72, pertencente aos quadros da POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - PMCE, onde ocupava o posto de 2\u00ba TENENTE, percebendo o soldo do mesmo posto, matr\u00edcula n\u00ba 1023631-2, com \u00f3bito em 30/10/2023, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 8.569,68 (oito mil, quinhentos e sessenta e nove reais e sessenta e oito centavos), correspondente \u00e0 totalidade dos proventos do falecido, e CESSAR os efeitos do ato publicado no DOE N\u00b0 002, de 03/01/2024, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo: A partir de 30/10/2023: NOME: GABRIELLY DE CASTRO MONTE PARENTESCO: FILHA \u2013 NASCIDA EM 05/03/2002 CPF: 616.720.883-21 VALOR: R$ 4.284,84 NOME: FRANCISCO MONTE ALVERNE SOUTO NETO PARENTESCO: FILHO \u2013 NASCIDO EM 24/11/2002 CPF: 610.360.633-05 VALOR: R$ 4.284,84 Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia fica assegurada a possibilidade de serem aplicados, a qualquer momento, os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVIDENCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 6\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 184 de 21 de novembro de 2018, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 218, de 03 de junho de 2020, e tendo em vista o que consta do processo de n\u00ba10061.015080/2024-12 \u2013 SUITE, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a7 2\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, arts. 5\u00ba, caput, 6\u00ba, inciso II, e 8\u00ba, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, art. 24-B do Decreto-Lei n\u00ba 667, de 2 de julho de 1969, combinado com o art. 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba 3.765/1960, ambos com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Federal n\u00ba 13.954, de 16 de dezembro de 2019, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar Estadual n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-militar da reserva remunerada EDNO VIDAL GONZAGA, CPF: 210.132.843-72, pertencente aos quadros da POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - PMCE, onde ocupava o posto de 2\u00ba TENENTE, percebendo o soldo do mesmo posto, matr\u00edcula n\u00ba 0846981-4, com \u00f3bito em 18/08/2023, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 6.687,36 (seis mil, seiscentos e oitenta e sete reais e trinta e seis centavos), correspondente a 80% (oitenta por cento) da totalidade dos proventos do falecido, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo: A partir de 08/03/2024: NOME: THAIS DA SILVA GONZAGA PARENTESCO: FILHA \u2013 NASCIDA EM 25/10/2005 CPF: 050.223.843-70 VALOR: R$ 6.687,36 FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVIDENCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 6\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 184 de 21 de novembro de 2018, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 218, de 03 de junho de 2020, e tendo em vista o que consta do processo de n\u00ba 07641524/2022 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a7 2\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, arts. 5\u00ba, caput, 6\u00ba, inciso II, e 8\u00ba, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, art. 24-B do Decreto-Lei n\u00ba 667, de 2 de julho de 1969, combinado com o art. 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba 3.765/1960, ambos com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Federal n\u00ba 13.954, de 16 de dezembro de 2019, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar Estadual n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-militar reformado JOSE IVANILDO DE CASTRO LIMA, CPF: 370.078.823-15, pertencente aos quadros da POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - PMCE, onde ocupava a gradua\u00e7\u00e3o de SOLDADO, percebendo o soldo da mesma gradua\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 0751791-2, com \u00f3bito em 07/06/2022, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 3.814,52 (tr\u00eas mil, oitocentos e quatorze reais e cinquenta e dois centavos), correspondente a 80% (oitenta por cento) da totalidade dos proventos do falecido, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo: A partir de 07/06/2022: NOME: MARIA BEATRIZ BRAGA CAVALCANTE PARENTESCO: COMPANHEIRA CPF: 413.991.533-15 VALOR: R$ 3.814,52 Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia fica assegurada a possibilidade de serem aplicados, a qualquer momento, os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVIDENCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 6\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 184 de 21 de novembro de 2018, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 218, de 03 de junho de 2020, e tendo em vista o que consta do processo de n\u00ba 10061.014730/2024-11 \u2013 SUITE, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a7 2\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, arts. 5\u00ba, caput, 6\u00ba, inciso II, e 8\u00ba, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, art. 24-B do Decreto-Lei n\u00ba 667, de 2 de julho de 1969, combinado com o art. 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba 3.765/1960, ambos com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Federal n\u00ba 13.954, de 16 de dezembro de 2019, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar Estadual n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-militar da ativa ORIVALDO NOGUEIRA DE PAULA, CPF: 309.673.093-87, pertencente aos quadros da POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - PMCE, onde ocupava o posto de 2\u00ba TENENTE, percebendo o soldo do mesmo posto, matr\u00edcula n\u00ba 1011541-8, com \u00f3bito em 13/03/2024, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 6.842,33 (seis mil, oitocentos e quarenta e dois reais e trinta e tr\u00eas centavos), correspondente a 80% (oitenta por cento) da totalidade dos proventos do falecido, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo: A partir de 13/03/2024: NOME: FRANCILENE OLIVEIRA DE PAULA PARENTESCO: CONJUGE CPF: 713.113.193-87 VALOR: R$ 6.842,33 Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia fica assegurada a possibilidade de serem aplicados, a qualquer momento, os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVIDENCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 6\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 184 de 21 de novembro de 2018, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 218, de 03 de junho de 2020, e tendo em vista o que consta do processo de n\u00ba 10061.011675/2024-07 - SUITE, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a7 2\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, arts. 5\u00ba, caput, 6\u00ba, inciso II, e 8\u00ba, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, art. 24-B do Decreto-Lei n\u00ba 667, de 2 de julho de 1969, combinado com o art. 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba 3.765/1960, ambos com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Federal n\u00ba 13.954, de 16 de dezembro de 2019, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar Estadual n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-militar da ativa JO\u00c3O WILKER LE\u00c3O DE LIMA, CPF: 981.697.183-68, pertencente aos quadros da POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - PMCE, onde ocupava a gradua\u00e7\u00e3o de 3\u00ba SARGENTO, perce-bendo o soldo da mesma gradua\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 3010071-9, com \u00f3bito em 18/02/2024, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 4.504,40 (quatro mil, quinhentos e quatro reais e quarenta centavos), correspondente a 80% (oitenta por cento) da totalidade dos proventos do falecido, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo: A partir de 18/02/2024: NOME: UEDJA CLARA MATOS FERREIRA PARENTESCO: C\u00d4NJUGE CPF: 981.697.183-68 VALOR: R$ 4.504,40 Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia fica assegurada a possibilidade de serem aplicados, a qualquer momento, os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVIDENCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVIDENCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo de n\u00ba 11394813/2023 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a72\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, arts. 5\u00ba, 6\u00ba, II e 8\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, art. 5\u00ba, \u00a71\u00ba I, II, c inclu\u00eddo pela Lei Complementar n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, e art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-militar ativo JOS\u00c9 LUIZ ALVES FILHO, CPF: 121.613.573-87, pertencente aos quadros da POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - PMCE, onde ocupava a gradua\u00e7\u00e3o de CABO, percebendo os proventos da mesma gradua\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 025.791-1-4, com \u00f3bito em 03/12/2023, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 4.153,34 (quatro mil, cento e cinquenta e tr\u00eas reais e trinta e quatro centavos), correspondente a 80% (oitenta por cento) da totalidade dos proventos do falecido, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo e vig\u00eancia a partir de 03/12/2023: NOME: ALA\u00cdDE C\u00c2NDIDA DA SILVA PARENTESCO: COMPA-NHEIRA CPF: 970.961.133-04 VALOR: 4.153,34 Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia fica assegurada a possibilidade de serem aplicados, a qualquer momento, os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00ba 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVIDENCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 17 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 6\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 184. de 21/11/2018, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 218, de 03/06/2020, e tendo em vista o que consta do processo de n\u00ba 00003445/2024 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a72\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, arts. 5\u00ba, 6\u00ba, II e 8\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, art. 5\u00ba, \u00a71\u00ba I, inclu\u00eddo pela Lei Complementar n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, e art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-militar da ativa ROBERTO DA SILVA ALMEIDA, CPF: 542.832.993-91, pertencente aos quadros da POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - PMCE, onde ocupava a gradua\u00e7\u00e3o de 1\u00ba SARGENTO, percebendo o soldo do mesmo posto, matr\u00edcula n\u00ba 109.380-1-5, com \u00f3bito em 27/11/2023, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 5.342,72 (cinco mil, trezentos e quarenta e dois reais e setenta e dois centavos), correspondente a 80% (oitenta por cento) da totalidade dos proventos do falecido, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo e vig\u00eancia a partir de 27/11/2023: NOME: ANA PAULA CARVALHO BATISTA PARENTESCO: C\u00d4NJUGE CPF: 045.963.123-38 VALOR: R$ 2.671,36 NOME: MAURO TAVORA BATISTA NETO PARENTESCO: FILHO - NASCIDO EM 22/05/2020 CPF: 113.170.743-51 VALOR: R$ 890,45 NOME: ROBERTO DA SILVA ALMEIDA FILHO PARENTESCO: FILHO - NASCIDO EM 25/03/2017 CPF: 088.982.813-07 VALOR: R$ 890,45 Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia fica assegurada a possibilidade de serem aplicados, a qualquer momento, os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00ba 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVIDENCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 17 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 6\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 184, de 21/11/2018, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 218, de 03/06/2020, e tendo em vista o que consta do processo de n\u00ba 04671463/2021 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a72\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, arts. 5\u00ba, 6\u00ba, II e 8\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, art. 5\u00ba, \u00a71\u00ba I, II, a, inclu\u00eddo pela Lei Comple-mentar n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, e art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-militar da reserva remunerada JOAO PAULO PEREIRA, CPF n\u00ba 057.392.683-20, pertencente aos quadros da Pol\u00edcia Militar do Estado do Cear\u00e1 - PMCE, onde ocupava a gradua\u00e7\u00e3o de SUBTENENTE, percebendo os proventos da mesma gradua\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 023142-1-5, com \u00f3bito em 31/03/2021, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 6.177,75 (seis mil, cento e setenta e sete reais e setenta e cinco centavos), correspondente \u00e0 totalidade dos proventos do falecido, e CESSAR os efeitos do ato publicado no DOE N\u00b0 230, de 08/12/2023, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo: A PARTIR DE 31/03/2021. NOME: DULCE MARIA MAIA PEREIRA PARENTESCO: PENSIONISTA JUDICIAL CPF: 555.361.743-04 VALOR: R$ 3.088,87 NOME: MARIA VIT\u00d3RIA MAIA PEREIRA PARENTESCO: FILHA - NASCIDA EM 032/03/2004 CPF: 033052.533-63 VALOR: R$ 3.088,87 A PARTIR DE 27/07/2023 - INCLUS\u00c3O DA SRA. MARIA IVANEIDE DE SOUZA, NA CONDI\u00c7\u00c3O DE COMPANHEIRA DO EX-SERVIDOR: NOME: MARIA IVANEIDE DE SOUZA PARENTESCO: COMPANHEIRA CPF: 741.784.903-20 VALOR: 1.544,43 NOME: DULCE MARIA MAIA PEREIRA PARENTESCO: PENSIONISTA JUDICIAL CPF: 555.361.743-04 VALOR: R$ 1.544,43 NOME: MARIA VIT\u00d3RIA MAIA PEREIRA PARENTESCO: FILHA - NASCIDA EM 032/03/2004 CPF: 033052.533-63 VALOR: R$ 3.088,87 Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia fica assegurada a possibilidade de serem aplicados, a qualquer momento, os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVIDENCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza,22 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 6\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 184 de 21 de novembro de 2018, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 218, de 03 de junho de 2020, e tendo em vista o que consta do processo de n\u00ba 09113940/2022 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a7 2\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, arts. 5\u00ba, caput, 6\u00ba, inciso II, e 8\u00ba, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, art. 24-B do Decreto-Lei n\u00ba 667, de 2 de julho de 1969, combinado com o art. 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba 3.765/1960, ambos com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Federal n\u00ba 13.954, de 16 de dezembro de 2019, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar Estadual n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-militar da reserva remunerada RICARDO NOGUEIRA LEITE, CPF: 057.392.333-72, pertencente aos quadros da POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - PMCE, onde ocupava a gradua\u00e7\u00e3o de 3 SARGENTO, percebendo o soldo da mesma gradua\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 017357-1-3, com \u00f3bito em 13/07/2022, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 5.216,65(cinco mil, duzentos e dezesseis reais e sessenta e cinco centavos), correspondente a 80% (oitenta por cento) da totalidade dos proventos do falecido, CESSAR os efeitos que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria no DOE N\u00ba 171, de 12/10/2023, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo: A partir de 13/07/2022: NOME: MARIA CARLINDA DE SOUZA NOGUEIRA PARENTESCO: CONJUGE CPF: 448.883.333-00 VALOR: R$ 3.477,77 NOME: MARIA RIGLAUBA DE SOUSA NOGUEIRA PARENTESCO: FILHA INV\u00c1LIDA - 27/08/1981 CPF: 603.620.133-81 VALOR: R$ 1.738,88 A partir de 10/02/2023 - Requerimento de Amanda da Silva Monteiro Leite: NOME: MARIA CARLINDA DE SOUZA NOGUEIRA PARENTESCO: CONJUGE CPF: 448.883.333-00 VALOR: R$ 3.477,77 NOME: MARIA RIGLAUBA DE SOUSA NOGUEIRA PARENTESCO: FILHA INV\u00c1LIDA - 27/08/1981 CPF: 603.620.133-81 VALOR: R$ 1.738,88 NOME: AMANDA DA SILVA MONTEIRO LEITE PARENTESCO: FILHA INV\u00c1LIDA - 11/07/1998 CPF: 052.357.463-09 VALOR: R$ 1.738,88 Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia fica assegurada a possibilidade de serem aplicados, a qualquer momento, os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVIDENCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) 24001.002970/2024-83 \u2013 NUP SU\u00cdTE, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de0 24 de julho de 1991, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Ant\u00f4nio Ribamar Campos , CPF n\u00ba 046676113-91, aposentado(a) pelo(a) Secretaria de Sa\u00fade - SESA onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais , n\u00edvel/referencia 12, matr\u00edcula n\u00ba 036102-1-7, com \u00f3bito em 30/11/2023, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 493,47 (Quatrocentos e noventa e tr\u00eas reais e quarenta e sete centavos ), correspondente a 80% do benef\u00edcio, calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 30/11/2023, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente: NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)MARIA LUCIMAR DE ARA\u00daJO CAMPOSC\u00d4NJUGE00875539378493,47Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima legal, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o estadual e federal vigente na data do paga-mento (quando se tratar de \u00fanica fonte formal de renda); II \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e III \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 18 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) 01000.000353/2024-58 \u2013 NUP SU\u00cdTE, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de0 24 de julho de 1991, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Jo\u00e3o Batista de Brito Magalh\u00e3es, CPF n\u00ba 00331457334, aposentado(a) pelo(a) Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 - ALECE , onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de T\u00e9cnico Legislativo, n\u00edvel/referencia NMD01-15716/14, matr\u00edcula n\u00ba 004612, com \u00f3bito em 12/12/2023, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 1.543,01 (Um mil quinhentos e quarenta e tr\u00eas reais e um centavos), correspondente a 80% do benef\u00edcio, calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 22/03/2024, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente: NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)MIRIAM ALBUQUERQUE MAGALH\u00c3ESC\u00d4NJUGE161431833681.543,01Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima legal, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o estadual e federal vigente na data do paga-mento (quando se tratar de \u00fanica fonte formal de renda); II \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e III \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 12 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE "
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) 24001.044270/2023-85 \u2013 NUP SU\u00cdTE, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de0 24 de julho de 1991, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Zilda Maria Coriolano da Silva, CPF n\u00ba 08055947449, aposentado(a) pelo(a) Secretaria da Sa\u00fade - SESA, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Agente da Administra\u00e7\u00e3o, n\u00edvel/referencia 26, matr\u00edcula n\u00ba 400029-1-X, com \u00f3bito em 10/10/2023, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 1.779,40 (Um mil, setecentos e setenta e nove reais, e quarenta centavos), correspondente a 80% do benef\u00edcio, calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 10/10/2023, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente: NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)JOS\u00c9 ARIMATEIA DA SILVAC\u00d4NJUGE058540243491.779,40Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e II \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 12 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE "
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 00472107/2022 e 00471526/2022 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de0 24 de julho de 1991, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Rafael Henrique Barbosa Paulino de Souza, CPF n\u00ba 05477925493, aposentado(a) pelo(a) Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil - PC/CE, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Inspetor da Pol\u00edcia Civil, Classe D, n\u00edvel/referencia matr\u00edcula n\u00ba 301235-0-6, com \u00f3bito em 17/12/2021, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 1.693,22 (Um mil seiscentos e noventa e tr\u00eas reais e vinte e dois centavos), correspondente a 80% do benef\u00edcio, calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 90%, a partir de 17/12/2021, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)JO\u00c3O GABRIEL SANTIAGO DE OLIVEIRA PAULINOFILHO17265278402R$ 846,61Art.77\u00a72\u00b0, inciso IIKARILIN TEREZA SANTIAGO DE OLIVEIRAC\u00d4NJUGE01065968450R$ 846,61Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e II \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 17 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE "
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 07506420/2021 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de 24 de julho de 1991, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Maria Zilmar de Pinho Ribeiro, CPF n\u00ba 169.354.623-04, aposentado(a) pelo(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEDUC, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Professor, refer\u00eancia 21, atualmente Professor, n\u00edvel/refer\u00eancia F, matr\u00edcula n\u00ba 059327-1-8, com \u00f3bito em 04/04/2021, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 1.881,58 (hum mil, quinhentos e trinta e quatro reais e sessenta e dois centavos), calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 04/08/2021, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente, e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constantes no D.O.E publicado em 15/12/2021:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)JOSE ARNOLDO RIBEIRO DE PAULOC\u00d4NJUGE135.693.093-041.881,58Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e II \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 15 de dezembro de 2023.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE "
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 07017032/2023 - 07405792/2023 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de0 24 de julho de 1991, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Jos\u00e9 Jeova Ricarte Lima, CPF n\u00ba 013.365.093-68, aposentado(a) pelo(a) Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil - PC/CE, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Professor da Academia de Pol\u00edcia Civil, n\u00edvel/referencia 2, matr\u00edcula n\u00ba 010614-2-9, com \u00f3bito em 27/07/2023, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 3.995,30 (tr\u00eas mil, novecentos e noventa e cinco reais, e trinta centavos), correspondente a 80% do benef\u00edcio, calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 27/07/2023, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)NUBIA GOMES CASTELO LIMAC\u00d4NJUGE090.304.923-683.995,30Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e II \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 22 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 07015870/2023 - 07405652/2023 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de0 24 de julho de 1991, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPEN-DENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Jos\u00e9 Jeova Ricarte Lima, CPF n\u00ba 013.365.093-68, aposentado(a) pelo(a) Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil - PC/CE, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Delegado de Pol\u00edcia Civil, Classe APJ/Especial n\u00edvel/referencia n\u00e3o tem, matr\u00edcula n\u00ba 010614-1-0, com \u00f3bito em 27/07/2023, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 17.890,54 (dezessete mil, oitocentos e noventa reais, e cinquenta e quatro centavos), correspondente a 80% do benef\u00edcio, calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 27/07/2023, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)NUBIA GOMES CASTELO LIMAC\u00d4NJUGE090.304.923-6817.890,54Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e II \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 22 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 07516616/2023 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de 24 de julho de 1991, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Edson Albuquerque Maranh\u00e3o de Oliveira, CPF n\u00ba 13958437320, lotado(a) no(a) Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, onde percebia a remunera\u00e7\u00e3o do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Fisioterapeuta, classe II, n\u00edvel/referencia 10, matr\u00edcula n\u00ba 00106-1-8, com \u00f3bito em 11/06/2020, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 1.667,88 (Um mil, seiscentos e sessenta e sete reais, e oitenta e oito centavos), correspondente a 80% do benef\u00edcio, calculado com base na m\u00e9dia aritm\u00e9tica simples das remunera\u00e7\u00f5es de contribui\u00e7\u00e3o do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 100%, a partir de 11/06/2020, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)SILVANA PINHEIRO DE OLIVEIRAC\u00d4NJUGE19311290378R$ 1.667,88Art. 77, \u00a72\u00ba, V, c, 5Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A possibilidade de aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e II \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 22 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 07448610/2023 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de0 24 de julho de 1991, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Paulo Afonso Menescal Passos, CPF n\u00ba 04148851391, aposentado(a) pelo(a) Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o - SEDUC, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Professor, classe, n\u00edvel/referencia C, matr\u00edcula n\u00ba 066896-1-2, com \u00f3bito em 03/08/2023, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 3.053,98 (Tr\u00eas mil, cinquenta e tres reais, e noventa e oito centavos), correspondente a 80% do benef\u00edcio, calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 03/08/2023, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)Glaucia Santos Paiva SantosC\u00d4NJUGE016590653723.058,98Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e II \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 22 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 07456087/2023 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de0 24 de julho de 1991, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Paulo Afonso Menescal Passos, CPF n\u00ba 041.488.513-91, aposentado(a) pelo(a) Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - SEDUC, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Professor, n\u00edvel/referencia C, matr\u00edcula n\u00ba 066896-1-2, com \u00f3bito em 03/08/2023, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 3.053,98 (tr\u00eas mil, e cinquenta e tr\u00eas reais e noventa e oito centavos), correspondente a 80% do benef\u00edcio, calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 25/08/2023, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)GLAUCIA SANTOS PAIVA PASSOSC\u00d4NJUGE016.590.653-723.053,98Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e II \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 22 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 07675560/2023 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de 24 de julho de 1991, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Bernardo Torquato de Oliveira, CPF n\u00ba 01850016372, aposentado(a) pelo(a) Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o - SEDUC, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o Professor, n\u00edvel/refer\u00eancia F, matr\u00edcula n\u00ba 06320023, com \u00f3bito em 16/08/2023, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 2.039,37 (dois mil, trinta e nove reais e trinta e sete centavos) correspondente a 80% do benef\u00edcio, calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 16/08/2023, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)CLEIDE MAIA DE OLIVEIRAC\u00d4NJUGE022975583682.039,37Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e II \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 22 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 07665476/2023 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de 24 de julho de 1991, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Francisco Juscelino Maciel Cavalcanti, CPF n\u00ba 09044400363, aposentado(a) pelo(a) Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o - SEDUC, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o Professor, n\u00edvel/refer\u00eancia I, matr\u00edcula n\u00ba 122212-1-2, com \u00f3bito em 16/08/2023, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 2.300,19 (dois mil, trezentos reais e dezenove) correspondente a 80% do benef\u00edcio, calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 16/08/2023, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)MIRNA MARIA FROTA CAVALCANTIC\u00d4NJUGE135107703152.300,19Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima legal, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o estadual e federal vigente na data do paga-mento; II \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e III \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 22 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 07675722/2023 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de 24 de julho de 1991, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-ser-vidor(a) Bernardo Torquato de Oliveira, CPF n\u00ba 01850016372, aposentado(a) pelo(a) Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o - SEDUC, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o Professor, n\u00edvel/refer\u00eancia F, matr\u00edcula n\u00ba 06320015, com \u00f3bito em 16/08/2023, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 1.885,83 (um mil, oitocentos e oitenta e cinco reais e oitenta e tr\u00eas centavos) correspondente a 80% do benef\u00edcio, calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 16/08/2023, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)CLEIDE MAIA DE OLIVEIRAC\u00d4NJUGE022975583681.885,83Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e II \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 22 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 04922691/2019 e n\u00ba 04484970/2019 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a77\u00ba inciso I e 8\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com a Lei n\u00ba 9.826 de 14 de maio de 1974, art. 157, com reda\u00e7\u00e3o data pela Lei n\u00ba 13.578, de 21 de janeiro de 2005, e art. 6\u00ba, \u00a71\u00ba, inciso(s) I, da Lei Complementar n\u00b0 12, de 23 de junho de 1999, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) ANT\u00d4NIO PEREIRA BRAGA GUIMAR\u00c3ES NETO, CPF n\u00ba 266.762.813-68, aposentado(a) pelo(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SEDUC, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Agente de Professor, n\u00edvel/refer\u00eancia J, matr\u00edcula n\u00ba 121220-1-2, com \u00f3bito em 13/05/2019, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 4.671,70 (Quatro mil, seiscentos e setenta e um reais e setenta centavos), calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 80%, a partir de 10/09/2021, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LC 12/1999)EDENILDA ALVES DA SILVA MARTINSCOMPANHEIRA020.855.833-004.671,70Tempor\u00e1ria por 4 meses - Art. 6\u00ba, \u00a75\u00ba, I.Para o benef\u00edcio previdenci\u00e1rio em refer\u00eancia, fica assegurada a remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima legal, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o estadual e federal vigente na data do pagamento. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 17 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 08110125/2023 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de0 24 de julho de 1991, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servi-dor(a) EDNA CARNEIRO N\u00d3BREGA, CPF n\u00ba 144.265.363-91, aposentado(a) pelo(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o (SEDUC), onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais, n\u00edvel/referencia 12, matr\u00edcula n\u00ba 070507-1-2, com \u00f3bito em 10/05/2023, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 850,34 (Oitocentos e cinquenta reais e trinta e quatro centavos), correspondente a 80% do benef\u00edcio, calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 28/09/2023, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)GON\u00c7ALO DE AMARANTE BARROSCOMPANHEIRO416.309.473-34850,34Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima legal, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o estadual e federal vigente na data do paga-mento (quando se tratar de \u00fanica fonte formal de renda), II \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e III \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 17 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 08564169/2023 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de0 24 de julho de 1991, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) JOS\u00c9 IVO DA COSTA, CPF n\u00ba 034.357.683-04, aposentado(a) pelo(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o (SEDUC), onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Agente de Administra\u00e7\u00e3o, n\u00edvel/referencia 24, matr\u00edcula n\u00ba 043134-1-0, com \u00f3bito em 08/08/2023, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 756,78 (Setecentos e cinquenta e seis reais e setenta e oito centavos), correspondente a 80% do benef\u00edcio, calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 08/08/2023, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)EDITH DE OLIVEIRA COSTAC\u00d4NJUGE990.381.963-34756,78Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima legal, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o estadual e federal vigente na data do paga-mento (quando se tratar de \u00fanica fonte formal de renda), II \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e III \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 14 de mar\u00e7o de 2024Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 05846633/2022 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de 24 de julho de 1991, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-ser-vidor(a) Car\u00edsia Maria Grangeiro Loureiro, CPF n\u00ba 38267926372, aposentado(a) pela Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o - SEDUC, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o Professor, n\u00edvel/refer\u00eancia B, matr\u00edcula n\u00ba 0708261-4, com \u00f3bito em 19/01/2022, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 1.794,43 (um mil, setecentos e noventa e quatro reais, quarenta e tr\u00eas centavos) correspondente a 80% do benef\u00edcio, calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 100%, a partir de 07/12/2022, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)JO\u00c3O FLAVIANO GRANGEIRO LOUREIROFILHO INV\u00c1LIDO314474813721.794,43Art. 77, \u00a72\u00ba, IIIPara o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e II \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 17 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 09241706/2019- VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a7\u00a77\u00ba, inciso I, 8\u00ba e 18, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com a Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, art. 157, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 13.578, de 21 de janeiro de 2005, e art. 6\u00ba, \u00a71\u00ba, inciso(s) I, da Lei Complementar n\u00ba 12, de 23 de junho de 1999, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 159, de14 de janeiro de 2016, e art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Elita Maria Bezerra de Andrade Medeiros, CPF n\u00ba 070.375.463-72, aposentado(a) pelo(a) Secretaria de Sa\u00fade \u2013 SESA, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de M\u00e9dico, n\u00edvel/refer\u00eancia 8, matr\u00edcula n\u00ba 081845-1-8, com \u00f3bito em 01/08/2017, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 4.885,77 (quatro mil, oitocentos e oitenta e cinco reais e setenta e sete centavos), correspondente a 80% do benef\u00edcio, calculado com base na totalidade dos proventos do(a) falecido(a), a partir de 01/08/2017, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LC 12/1999)SEVERINO DE MEDEIROS FILHOC\u00d4NJUGE001.545.593-494.885,77art. 6\u00ba, \u00a75\u00ba, IIIPara o benef\u00edcio previdenci\u00e1rio em refer\u00eancia, fica assegurada a remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima legal, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o estadual e federal vigente na data do pagamento. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 22 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 03048785/2019 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a7\u00a77\u00ba, inciso II, 8\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com o artigo 23, \u00a78\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 13 de novembro de 2019, e com a Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, art. 157, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 13.578, de 21 de janeiro de 2005, e art. 6\u00ba, \u00a71\u00ba, inciso(s) I, da Lei Complementar n\u00ba 12, de 23 de junho de 1999, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Arledo Gomes e Silva, CPF n\u00ba 031.459.563-53, lotado(a) no(a) Secretaria da Fazenda \u2013 SEFAZ, onde percebia a remunera\u00e7\u00e3o do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Auditor Fiscal da Receita Estadual, Classe 4, n\u00edvel/refer\u00eancia E, matr\u00edcula n\u00ba 038012-1-7, com \u00f3bito em 14/03/2019, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 22.975,77 (vinte e dois mil, novecentos e setenta e cinco reais e setenta e sete centavos), calculado com base na totalidade da remunera\u00e7\u00e3o do(a) falecido(a), a partir de 14/03/2019, at\u00e9 o limite m\u00e1ximo estabelecido para os benef\u00edcios de Regime Geral de Previd\u00eancia Social, acrescido de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a este limite, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constantes no D.O.E publicado em 17/05/2019:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LC 12/1999)REGINA CELI DE SOUSA E SILVAC\u00d4NJUGE384.150.033-1522.975,77Art. 6\u00ba, \u00a75\u00ba, IIITORNANDO SEM EFEITO, o Ato datado de 19 de Outubro de 2022 e publicado no Di\u00e1rio Oficial de 04/11/2022 que concedeu pens\u00e3o mensal a Sra. Regina Celi de sousa e Silva, dependente na qualidade de c\u00f4njuge do ex-servidor Arledo Gomes de Silva, CPF n\u00ba 031.459.563-53, lotado(a) no(a) Secretaria da Fazenda \u2013 SEFAZ, onde percebia a remunera\u00e7\u00e3o do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Auditor Fiscal da Receita Estadual, Classe 4, n\u00edvel/refer\u00eancia E, matr\u00edcula n\u00ba 038012-1-7, com \u00f3bito em 14/03/2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 22 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 01209019/2022 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de 24 de julho de 1991, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Jos\u00e9 Israel Torres Martins, CPF n\u00ba 02334100315, aposentado(a) pelo(a) Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Cear\u00e1 - TJ/CE, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Juiz de Direito de Entr\u00e2ncia Final, n\u00edvel/refer\u00eancia n\u00e3o tem, matr\u00edcula n\u00ba 12996, com \u00f3bito em 09/01/2022, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 23.582,38 (vinte e tr\u00eas mil, quinhentos e oitenta e dois reais e trinta e oito centavos), calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 09/01/2022, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente  e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constantes no D.O.E publicado em 13/05/2022:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)MARIA DE F\u00c1TIMA MARTINSC\u00d4NJUGE1079313532023.582,38Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e II \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 22 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 06357505/2017 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com a Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, art. 157, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 13.578, de 21 de janeiro de 2005, e art. 6\u00ba, \u00a71\u00ba, inciso I da Lei Complementar n\u00ba 12, de 23 de junho de 1999, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) HILARIO EHRICH DE MENEZES, aposentado(a) pelo(a) Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de M\u00e9dico, n\u00edvel/refer\u00eancia 8, matr\u00edcula n\u00ba 082552-1-0, com \u00f3bito em 13/08/2017, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 7.054,62 (sete mil e cinquenta e quatro reais e sessenta e dois centavos), calculado com base na totalidade dos proventos do(a) falecido(a), at\u00e9 o limite m\u00e1ximo estabelecido para os benef\u00edcios do Regime Geral de Previd\u00eancia Social, acrescido de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a este limite, a partir de 13/08/2017, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constante(s) no D.O.E. publicado em 05.12.2017:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LC 12/1999)Maria de Lourdes Freire de MenezesC\u00f4njuge208.354.853-157.054,62(Art. 6\u00ba, \u00a75\u00ba, III)FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 10399271/2020 \u2013 VIPROC e apensos, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de 24 de julho de 1991, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) MARIA JOSE SIMIAO DE SOUZA, CPF 153.642.673-34, aposentado(a) pelo(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SEDUC, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de AUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAIS, n\u00edvel/refer\u00eancia 12, matr\u00edcula n\u00ba 068288-1-7, com \u00f3bito em 10/08/2020, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 395,80 (trezentos e noventa e cinco reais e oitenta centavos), calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 17/12/2020 (data do requerimento) at\u00e9 12/05/2021 (data do \u00f3bito do interessado), conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios abaixo indicadas:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LC 12/1999)Jose Calixto de SouzaC\u00f4njuge101.715.093-15585,20Art. 6\u00ba, \u00a75\u00ba, IIIPara o benef\u00edcio previdenci\u00e1rio em refer\u00eancia, fica assegurada a remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima estadual de R$ 985,65 (novecentos e oitenta e cinco reais e sessenta e cinco centavos), com fundamento na Lei Estadual n\u00ba 16.514/2018, n\u00e3o podendo perceber em nenhuma hip\u00f3tese valor inferior ao m\u00ednimo nacional. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba.049937575/2009 \u2013 SPU, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a7\u00a77\u00ba, inciso I, 8\u00ba e 18, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal,, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00ba.41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com a Lei n\u00ba9.826, de 14 de maio de 1974, art.157, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba.13.578, de 21 de janeiro de 2005, e art.6\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba.12, de 23 de junho de 1999, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba.92, de 25 de janeiro de 2011, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-servidor, RAIMUNDO XAVIER DE ARA\u00daJO, CPF n\u00ba00198749368, aposentado pelo Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Cear\u00e1, hoje, Instituto de Sa\u00fade dos Servidores do Estado do Cear\u00e1-ISSEC, onde percebia os proventos do cargo/fun\u00e7\u00e3o de M\u00e9dico, n\u00edvel/refer\u00eancia 8, matr\u00edcula n\u00ba000773.1-3, com \u00f3bito em 30/10/2009, pens\u00e3o mensal no valor de R$3.962,71 (tr\u00eas  mil e novecentos e sessenta e dois reais e setenta e um  centavos), correspondente a totalidade dos proventos do falecido, at\u00e9 o limite m\u00e1ximo estabelecido para os benef\u00edcios do Regime Geral de Previd\u00eancia Social, acrescido de 70% do valor da parcela que exceder a este limite a partir de 30/10/2009, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria  ao(s) benefici\u00e1rio(s) constantes no D.O.E publicado em 13/01/2010.NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI N\u00ba8.213/1991)MARIA JOS\u00c9 SILVA XAVIERC\u00d4NJUGE688627763493.962,71Art. 77, \u00a72\u00ba, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 22 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 06781434/2020 e n\u00ba 06735181/2020 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de 24 de julho de 1991, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Bernard Meyer Fontenelle, CPF n\u00ba 001.717.603-44, aposentado(a) pelo(a) Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Cear\u00e1 - TJ/CE, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Juiz de Direito, n\u00edvel/refer\u00eancia JDE03, matr\u00edcula n\u00ba 93547/1-9, com \u00f3bito em 01/07/2020, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 30.320,20 (trinta mil, trezentos e vinte reais e vinte centavos), calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 90%, a partir de 01/07/2020, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constantes no D.O.E publicado em 17/12/2020.NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LC 12/1999)Maria Luzia Moreira FontenelleC\u00f4njuge118.352.223-1518.192,12Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Bernadete de Souza FontenellePensionista de alimentos no valor de 40%213.743.253-6812.128,08XXXXXPara o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e II \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 22 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s)  43022.001577/2024-79 \u2013 NUP SU\u00cdTE, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de0 24 de julho de 1991, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Raimundo Andre de Lima, CPF n\u00ba 05326958368, aposentado(a) pelo(a) Superintend\u00eancia de Obras Publicas - SOP, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Vigia, n\u00edvel/referencia 15, matr\u00edcula n\u00ba 004429-1-7, com \u00f3bito em 30/12/2023, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 962,03 (Novecentos e sessenta e dois reais, e tres centavos), correspondente a 80% do benef\u00edcio, calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 30/12/2023, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)RAIMUNDA TOMAZ DE LIMAC\u00d4NJUGE04104493341962,03Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima legal, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o estadual e federal vigente na data do paga-mento (quando se tratar de \u00fanica fonte formal de renda); II \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e III \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 19 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 6\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 184, de 21/11/2018, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 218, de 03/06/2020, e tendo em vista inclus\u00e3o de filha maior na condi\u00e7\u00e3o de invalidez, que consta do processo de n\u00ba 05087711/2015 - VIPROC, RESOLVE REVER O T\u00cdTULO DE PENS\u00c3O publicado no D.O.E n\u00ba 033, de 17/02/2020, julgado legal pelo TCE conforme Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 4585, de 30/10/2020, PARA CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a72\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, arts. 5\u00ba, caput, 6\u00ba, inciso II, e 8\u00ba, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 93, de 25 de janeiro de 2011, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-SUBTENENTE JESSE DE MOURA FREIRE NETO, da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, matr\u00edcula n\u00ba 104886-1-3, CPF n\u00ba 524.761.203-59, falecido em 31/07/2015, em virtude de promo\u00e7\u00e3o Post Mortem ao posto de 2\u00ba Tenente PM, conforme fez p\u00fablico o DOE n\u00ba 184, de 29/09/2017, com benef\u00edcio de pens\u00e3o definitiva no valor total de R$ 5.542,09 (cinco mil, quinhentos e quarenta e dois reais e nove centavos), a ser rateada na forma e valores abaixo especificados: A partir de 15/03/2023 \u2013 Com a maioridade de Jessyane Maira Carvalho de Moura:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$Maria Monica da Concei\u00e7ao Silva FreireC\u00f4njuge600.091.433-432.251,21Gabriel Silva de Moura FreireFilho menor (Nascimento em 24/03/2008)081.270.013-922.251,21A partir de 15/01/2024 \u2013 Com a inclus\u00e3o da filha maior inv\u00e1lida, Jessyane Maira Carvalho de Moura:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$Maria Monica da Concei\u00e7ao Silva FreireC\u00f4njuge600.091.433-432.771,05Gabriel Silva de Moura FreireFilho menor (Nascimento em 24/03/2008)081.270.013-921.385,52Jessyane Maira Carvalho de MouraFilha maior inv\u00e1lida (Nascimento em 15/03/2002)622.400.423-461.385,52FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 22 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, nos termos da Lei Complementar n\u00ba 62, de 14/02/2007, publicada no D.O.E em 15/02/2007, tendo em vista o que consta no processo n\u00ba 06886290/2017 resolve TORNAR SEM EFEITO, em raz\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o de valores , o Ato datado de 18/12/2017, publicado no D.O.E. n\u00ba 028, p\u00e1gina 158, de 08/02/2018, que concedeu uma pens\u00e3o mensal ao Sr. SEVERINO DE MEDEIROS FILHO, CPF. 001.454.593-49, C\u00f4njuge da ex-servidora, a Sra. ELITA MARIA BEZERRA DE ANDRADE MEDEIROS, CPF n\u00ba 070.375.463-72, aposentado(a) pelo(a) Secretaria da Sa\u00fade - SESA, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de M\u00e9dico, classe n\u00e3o existe, n\u00edvel/refer\u00eancia 8, matr\u00edcula n\u00ba 081845-1-8, falecido em 01/08/2017. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 22 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, nos termos da Lei Comple-mentar n\u00ba 62, de 14/02/2007, publicada no D.O.E em 11/04/2023, tendo em vista o que consta no(s) processo(s) n\u00ba 05846641/2022, resolve TORNAR SEM EFEITO, em raz\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o de dados e valores, o Ato datado de 24/03/2023, publicado no D.O.E. n\u00ba 143, p\u00e1ginas 41, de 31/07/2023, que concedeu uma pens\u00e3o mensal a Sra. JO\u00c3O FLAVIANO GRANGEIRO LOUREIRO, c\u00f4njuge do ex-servidor, o Sr. Carisia Maria Grangeiro Loureiro, CPF n\u00ba 38267926372, aposentado(a) pela Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SEDUC, onde percebia os proventos do cargo/fun\u00e7\u00e3o de Professor, n\u00edvel/refer\u00eancia B, matr\u00edcula n\u00ba 04408314, com \u00f3bito em 19/01/2022. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, nos termos da Lei Comple-mentar n\u00ba 62, de 14/02/2007, publicada no D.O.E em 15/02/2007, tendo em vista o que consta no processo n\u00ba 00472107/2022 e 00471523/2022 resolve TORNAR SEM EFEITO, em raz\u00e3o da inclus\u00e3o do benefici\u00e1rio, o Ato datado de 15/03/2022, publicado no D.O.E. n\u00ba 101, p\u00e1gina 145, de 13/05/2022, que concedeu uma pens\u00e3o mensal a Sr JO\u00c3O GABRIEL SANTIAGO DE OLIVEIRA PAULINO, Filho do ex-servidor, o Sr. Rafael Henrique Barbosa Paulino de Souza, CPF n\u00ba 05477925493, Lotado na Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil -PC/CE , onde percebia os proventos do cargo/fun\u00e7\u00e3o de Inspetor da Pol\u00edcia Civil, Classe/refer\u00eancia D, matr\u00edcula n\u00ba 301235-0-6, falecido em 17/12/2021 FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 17 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 00783260/2023 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a7 1\u00ba, inciso I, \u00a7\u00a7 2\u00ba, 3\u00ba, 8\u00ba e 17 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com o art. 152, par\u00e1grafo \u00fanico, 156 e 157 da Lei Estadual n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Estadual n\u00ba 13.578 de 21 de janeiro de 2005, \u00e0 servidora, AM\u00c9LIA MARIA MATEUS, CPF n\u00ba 208.949.533-20, ocupante do cargo de PROFESSOR, classe PLENO I, n\u00edvel/refer\u00eancia 14, Grupo Ocupacional de Magist\u00e9rio \u2013 MAG, carga hor\u00e1ria de 20 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba 013683-1-1, lotado na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, APOSENTADORIA POR INVALIDEZ, COM PROVENTOS PROPORCIO-NAIS A 100%, a partir de 23/01/2008, conforme laudo m\u00e9dico n\u00ba 2008/002852 da Per\u00edcia M\u00e9dica Oficial do Estado, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas incidentes de contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria no per\u00edodo de julho/1994 a dezembro/2007, cujo valor \u00e9 de R$ 527,00 (quinhentos e vinte e sete reais). A partir de 29/03/2012, fica alterado o valor dos proventos, tendo em vista a edi\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 70, de 29/03/2012, publicado no DOU de 30/03/2012, conforme discrimina\u00e7\u00e3o abaixo:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Vencimento de 20 Horas - Lei n\u00b0 15.098/2011 (Ref. 02 - MAG)698,55Gratifica\u00e7\u00e3o de Efetiva Reg\u00eancia de Classe de 10% (art. 5\u00ba, da Lei n\u00ba 14.431/2009)69,85Parcela Normativa Identific\u00e1vel \u2013 PNI (art. 7\u00ba, inciso III, e 12\u00ba, da Lei 14.431/2009.140,92TOTAL909,32TORNANDO SEM EFEITO o ato de 03/06/2014 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 20/08/2014, que concedeu aposentadoria por invalidez a servidora AM\u00c9LIA MARIA MATEUS, CPF 208.949.533-20 e matr\u00edcula n\u00ba 013683-1-1. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 23 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 02752059/2016, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 6\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, \u00e0 servidora MARILENE MATIAS VIEIRA, CPF n\u00ba 241.618.373-72, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de PROFESSOR, n\u00edvel/refer\u00eancia 1, Grupo Ocupacional de Magist\u00e9rio - MAG, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba 035042-1-2, lotada na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SEDUC, APOSENTADORIA POR TEMPO DE CONTRIBUI\u00c7\u00c3O, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 26/04/2016, tendo com base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Vencimento de 40 horas (Lei n\u00ba 15.901/2015)3.473,59Gratifica\u00e7\u00e3o de Efetiva Reg\u00eancia de Classe de 15% (art. 62, inciso V, da Lei Estadual 10.884/1984, c/c o art. 8\u00ba, inciso II, da Lei Estadual n\u00b0 15.901/2015 e com art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 200/2019)521,04Parcela Nominalmente Identific\u00e1vel \u2013 PNI (art. 2\u00ba, inciso V, e art. 6\u00ba da Lei n\u00b0 15.901/2015)777,04Parcela Vari\u00e1vel de Redistribui\u00e7\u00e3o \u2013 PVR/FUNDEB (Lei Estadual n\u00ba 15.243/2012 c/c art. 9\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 15.901/2015)132,00TOTAL4.903,67TORNANDO SEM EFEITO o Ato datado de 30/12/2022 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do estado em 25/01/2023, que concedeu aposentadoria a MARILENE MATIAS VIEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 035042-1-2. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de abril de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba152/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora MONICA REGINA GONDIM FEITOZA, ocupante do cargo de Coordenador - DNS-2, matr\u00edcula n\u00ba 300470-1-X, desta Secretaria, a viajar a cidade de Brejo Santo, no per\u00edodo de 06 a 10.05.2024, afim de ministrat capacita\u00e7\u00e3o para trabalhadores da IPL, concedendo-lhe quatro di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 131,43 (cento e trinta e um reias e quarenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 591,43 (quinhentos e noventa e um reais e quarenta e tr\u00eas centavos), de acordo com o Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social.SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 22 de abril de 2024. Sandro Camilo Carvalho SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba153/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR REGILVANIA MATEUS DE ARA\u00daJO, Conselheira do CONSELHO ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR E NUTRICIONAL DO CEAR\u00c1, a viajar a cidade Bras\u00edlia-DF, no per\u00edodo de 07 a 08.05.2024, com o intuito de participar da 2\u00aa Reuni\u00e3o Plen\u00e1ria do Consea Nacional, concedendo-lhe uma di\u00e1ria e meia no valor unit\u00e1rio de R$ 354,84 (trezentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e quatro centavos), acrescidos de 50% (cinquenta por cento), no valor total de R$ 798,39 (setecentos e noventa e oito reais e trinta e nove centavos), mais uma ajuda de custo no valor de 354,84 (trezentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e quatro centavos) e passagens a\u00e9rea para o trecho Fortaleza/Bras\u00edlia/Fortaleza no valor de R$ 1.826,73 (hum mil oitocentos e vinte e seis reais e setenta e tr\u00eas centavos), perfazendo o total de R$ 2.979,96 (dois mil novecentos e setenta e nove reais e noventa e seis centavos) de acordo com o Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 22 de abril de 2024. Sandro Camilo Carvalho SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba156/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor FRANCISCO EUDES MARCELINO DE LIMA, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Motorista, matr\u00edcula n\u00ba 500005-1-6, desta Secretaria, a viajar \u00e0s cidades de Uruoca e Jijoca de Jericoacoara, no per\u00edodo de 08 a 10.05.2024 e 21 a 24.05.2024 as cidades de Beberibe, Poranga e Tiangu\u00e1, a fim de conduzir a equipe t\u00e9cnica da CEART, que realizar\u00e1 a\u00e7\u00f5es da CEART itinerante nos referidos munic\u00edpios, conceden-do-lhe seis di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 131,43 (cento e trinta e um reais e quarenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 788,57 (setecentos e oitenta e oito reais e cinquenta e sete centavos), de acordo com o Decreto n\u00ba 35.922, de 27 de mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria .SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 23 de abril de 2024.  Sandro Camilo Carvalho SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba201/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de transferir adolescente, concedendo-lhe a quantidade de di\u00e1rias indicada tamb\u00e9m no Anexo \u00danico, de acordo com o art. 1\u00ba, \u00a71\u00ba do art. 2\u00ba, incisos I e II do \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba e arts. 14\u00ba e 16\u00ba, consoante tabela indicada no anexo I do Decreto 35.922, de 27 de Mar\u00e7o de 2024, devendo a despesa correr \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 18 de abril de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba201/2024, DE 18 DE ABRIL DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR UNIT.ACR\u00c9SC. (%) TOTALFRANCISCO ELDER RODRIGUES DA SILVA SOCIOEDUCADOR3000065-XIISOBRAL-CEFORTALEZA-CE12/04/20240,5131,4335%88,71"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS HIDR\u00c1ULICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba029/2024 A SUPERINTENDENTE ADJUNTA DA SOHIDRA, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78 combinado com o art. 120 da Lei n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973, RESOLVE AUTORIZAR, nos termos do inciso I do art. 123, da citada Lei, a entrega mediante SUPRIMENTO DE FUNDOS, ao servidor JOS\u00c9 AN\u00cdSIO SILVA MAGALH\u00c3ES CPF 188.643.093-49, ocupante do cargo de Operador de Perfuratriz matr\u00edcula n\u00ba 790118-1-9, lotado nesta Autarquia, a import\u00e2ncia de R$ 1.500,00 (Hum mil e quinhentos reais), \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o classificada na Nota de Empenho n\u00ba 2024NE0001756 e 2024NE000177. A aplica\u00e7\u00e3o dos recursos a que se refere esta autoriza\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar a 45 (quarenta e cinco) dias, a partir do seu recebimento, devendo a despesa ser comprovada 15 (quinze) dias ap\u00f3s conclu\u00eddo o prazo da aplica\u00e7\u00e3o. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS HIDR\u00c1U-LICAS, em Fortaleza, 12 de abril de 2024.Luciana Lopes Brand\u00e3oSUPERINTENDENTE ADJUNTARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba028/2024 - O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS - FUNCEME, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento nos termos do art 31, item I, da Lei N\u00b0 16.141, de 06 de dezembro de 2016, publicada no D.O.E de 08 de dezembro de 2016 e tendo em vista o que consta no processo NUP 29032.000317/2024-36, RESOLVE CONCEDER, GRATIFICA\u00c7\u00c3O de TITULA\u00c7\u00c3O no percentual de 15%(quinze por cento) sobre o vencimento-base da servidora MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O RODRIGUES DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Analista de Suporte \u00e0 Pesquisa, matr\u00edcula n\u00ba 3000024-2, a partir de 20 de mar\u00e7o de 2024.  FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS-FUNCEME, em Fortaleza-CE., 22 de mar\u00e7o de 2024.Eduardo S\u00e1vio Passos Rodrigues MartinsPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "COMPANHIA DA GEST\u00c3O DE RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba003/2023/COGERHI - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO; II - CONTRATANTE: COMPANHIA DE GEST\u00c3O DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS \u2013 COGERH; III - ENDERE\u00c7O: RUA ADUALDO BATISTA, N\u00ba 1550; BAIRRO: PARQUE IRACEMA; CEP.: 60.824-140; FORTALEZA-CE; IV \u2013 CONTRATADA: D\u00c9CIO SIMOES PEREIRA; V \u2013 ENDERE\u00c7O: RUA: TIBURCIO CAVALCANTE, N\u00ba 2960; BAIRRO: DION\u00cdSIO TORRES; CEP.: 60.125-101; FORTALEZA-CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se este aditivo nas disposi\u00e7\u00f5es do Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da COGERH \u2013 2022, art. 69, item 6, em compatibilidade com as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 13.303/2016, nas raz\u00f5es apresentadas na Comunica\u00e7\u00e3o Interna e justificativa oriunda Ger\u00eancia de Gest\u00e3o Participativa da COGERH \u2013 GEPAR \u00e0s fls. 02/05, bem como na anu\u00eancia apresentada pela contratada \u00e0s fls. 06, na concord\u00e2ncia da Diretoria de Planejamento da COGERH - DIPLAN, fls. 64, e tudo o que consta no Processo Administrativo protocolado sob o n\u00ba NUP 29012.003932/2024-32, parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o; VII- FORO: Fortaleza-CE; VIII \u2013 OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objetivo prorrogar, por mais 30 (trinta) dias, o prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 003/2023/COGERH, o qual possui como objeto a contrata\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o de apoio log\u00edstico para as Reuni\u00f5es do F\u00f3rum Cearense de Comit\u00eas, para as Reuni\u00f5es de Planejamento Semestrais da Gest\u00e3o Participativa, para a participa\u00e7\u00e3o em Reuni\u00f5es de C\u00e2maras T\u00e9cnicas e para reuni\u00f5es do CONERH e do SIGERH, em Reuni\u00f5es com o Governador, em Reuni\u00f5es do representante dos CBHS no Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da COGERH e com os plen\u00e1rios de CBHS; IX - VALOR DO ADITIVO: O presente Termo Aditivo n\u00e3o apresenta repercuss\u00e3o financeira; X - DA VIG\u00caNCIA: Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o do contrato de 03/05/2024 a 02/06/2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam integralmente ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Contrato N\u00ba 003/2023/COGERH, ora aditado; XII \u2013 DATA: 18/04/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Yuri Castro de Oliveira, Jo\u00e3o Ricardo Filgueiras Rios / CONTRATANTE e Luanna Sim\u00f5es Pereira / CONTRATADA; Francisco Assis Rabelo PereiraASSESSOR JUR\u00cdDICOPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba649/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 12, VI, do Decreto Estadual n\u00ba 34.048 de 28 de abril de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, de 30 de abril de 2021, RESOLVE: Acolho o Relat\u00f3rio Final de Sindic\u00e2ncia \u00e0s fls. 80 - 84, nos autos do processo n\u00ba 03 03906120/2020 \u2013 VIPROC. Uma vez que conclu\u00eddos os trabalhos de apura\u00e7\u00e3o, a 1\u00aa Comiss\u00e3o Especial de Sindic\u00e2ncia, institu\u00edda pela Portaria n\u00ba 715/2023, de 07 de junho de 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado, de 15 de junho de 2023, n\u00e3o encontrou elementos que autorizassem a aplica\u00e7\u00e3o de qualquer penalidade prevista na Lei n\u00ba 9.826/74, ao servidor ERICK DE AQUINO NERY , m\u00e9dico, Matr\u00edcula funcional n\u00ba 49560214, lotado no Hospital Geral de Fortaleza \u2013 HGF, da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SESA. Assim, DETERMINA: Que seja arquivado o processo em refer\u00eancia, haja vista a falta de elementos suficientes para indiciamento de penalidade. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 16 de abril de 2024.Lu\u00edz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO- EXECUTIVO ADMINISTRATIVO - FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba729/2024.INSTITUI COMISS\u00c3O ESPECIAL DE ACOMPANHAMENTO E AN\u00c1LISE DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O APRESENTADA NOS PROCESSOS DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO \u2013 CREDENCIAMENTO, CONFORME EDITAL N\u00ba03/2024.O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o inciso III do art. 12 do Decreto Estadual n\u00ba 34.048, de 28 de abril de 2021; CONSIDERANDO a necessidade de abertura de Edital de Chamamento P\u00fablico - Credenciamento, cujo objeto refere-se ao o credenciamento de pessoas jur\u00eddicas que atuam diretamente na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e procedimentos m\u00e9dicos, para realiza\u00e7\u00e3o de cirurgias eletivas de m\u00e9dia e alta complexidade nas especialidades de Ortopedia, Traumatologia e/ou Assist\u00eancia em Anestesiologia, por tempo determinado, para atender o programa estadual de redu\u00e7\u00e3o de filas de cirurgias eletivas e assim ofertando qualidade de vida aos usu\u00e1rios do SUS, regulados pela Central de Regula\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e respeitando os crit\u00e9rios de regionaliza\u00e7\u00e3o, respeitando os quantitativos e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 03/2024; CONSIDERANDO a instru\u00e7\u00e3o do processo n\u00ba 24001.053965/2023-58, que solicita a formaliza\u00e7\u00e3o de portaria para instituir a Comiss\u00e3o Especial de Acompanhamento e An\u00e1lise da documenta\u00e7\u00e3o apresentada ao processo de Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 03/2024; RESOLVE:Art. 1\u00ba Instituir Comiss\u00e3o Especial de Acompanhamento e An\u00e1lise da documenta\u00e7\u00e3o apresentada nos processos de Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 03/2024.Par\u00e1grafo \u00fanico. A comiss\u00e3o de que trata o caput ser\u00e1 composta pelos membros listados no anexo \u00fanico desta portaria.Art. 2\u00b0 Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o.Art. 3\u00b0 Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de abril de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIROANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO DO ART 1\u00b0 DA PORTARIA N\u00ba729/2024MEMBROSNOME DO REPRESENTANTE MATR\u00cdCULAFrancisco Alexandre Monteiro Nogueira 09517316Italo Lennon Sales de Almeida 30016165Rubenia Lauriza Pereira de Lima Vasconcelos 30010396"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3OO Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almi-rante Barroso n\u00ba 600, Bloco \u201cC\u201d, Praia de Iracema, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, considerando os autos do processo NUP 24001.021363/2024-12, notifica a empresa JB FARMA COMERCIO DE MEDICAMENTOS E REPRE-SENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 20.301.535/0001-00, estabelecida na Rod. BR 116, n\u00ba 3123, Bairro: Paupina, CEP 60.873-815, Fortaleza \u2013 CE, para entrega IMEDIATA dos materiais especificados nas Notas de Empenho 2024NE000208, emitida em 14 de fevereiro de 2024 e 2024NE000230 , emitida em 16 de fevereiro de 2024, oriundas do Contrato n\u00ba 1330/2023, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 14762022 e apresentar defesa Pr\u00e9via, no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o do edital, bem como informar e-mail para demais tratativas quanto \u00e0 inadimpl\u00eancia. Outrossim, caso n\u00e3o seja regularizada a situa\u00e7\u00e3o, fica, desde j\u00e1, ciente sobre a possibilidade de aplica\u00e7\u00e3o de penalidades previstas na Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e no instrumento edital\u00edcio vinculado ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico. Informamos, ainda, que os autos do processo administrativo se encontram \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Notificada no endere\u00e7o supra, onde obter\u00e1 c\u00f3pia. Fortaleza/CE, 22 de abril de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3OO Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso n\u00ba 600, Bloco \u201cC\u201d, Praia de Iracema, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, considerando os autos do processo NUP 24001.020198/2024-81, notifica a empresa GRADUAL COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 12.040.718/0001-90, estabelecida na Rua Genival de Oliveira, n\u00ba 144, Bairro: Parque Esperan\u00e7a, CEP: 58.108-628, Cabedelo- PB, para entrega IMEDIATA do material hospitalar especificado na Nota de Empenho 2024NE000133, emitida em 20/02/2024, oriunda da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 6595/2023, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 1573/2022, e apresentar defesa Pr\u00e9via, no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o do edital, bem como informar e-mail para demais tratativas quanto \u00e0 inadimpl\u00eancia. Outrossim, caso n\u00e3o seja regularizada a situa\u00e7\u00e3o, fica desde j\u00e1, ciente sobre a possibilidade de aplica\u00e7\u00e3o de penalidades previstas na Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e no instrumento respectivo. Informamos, ainda, que os autos do processo administrativo se encontram \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Notificada no endere\u00e7o supra, onde obter\u00e1 c\u00f3pia. Fortaleza/CE, 22 de abril de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITAMENTO N\u00ba37/2024 \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2023/14262 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20221415I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA FORNECEDORA: ANCORA DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA. III \u2013 OBJETO: O Aditamento \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 2023/14262, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20221415, que passa a fazer o realinhamento de valor do item 09 \u00e0 empresa ANCORA DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.618.090/0001-38. IV \u2013 ITEM(NS); ITEM: 9; Cod. Cat.: 839702 - MITOXANTRONA (CLORIDRATO) 2MG/ML, SOLUCAO INJETAVEL, FRASCO AMPOLA 10ML. QUANT.: 760; PRE\u00c7O UNIT INICIAL: R$139,9900; PRE\u00c7O UNIT. ALTERADO: R$191,9933. V \u2013 DATA DA ASSINATURA: 24/04/2024.Marjory dos Anjos Pessoa COORDENADORA DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba835/2022NUP 24001.000085/2024-60I \u2013 ESP\u00c9CIE: Doc n\u00ba 157/2024 - 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 835/2022; II \u2013 CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/Centro de Hematologia e Hemoterapia do Cear\u00e1 \u2013 HEMOCE/SESA; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Av. Jos\u00e9 Bastos, n\u00ba 3390, Bairro Rodolfo Te\u00f3filo, Fortaleza/CE ; IV \u2013 CONTRATADA: BIOMETRIX DIAGNOSTICA LTDA; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Estrada da Graciosa, n\u00ba 1081, Atuba, Curitiba/PR; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 65, I, \u201cb\u201d e \u00a71\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, posteriores, os preceitos do direito p\u00fablico e do mais que consta dos documentos, atestos e manifesta\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas registradas e acostadas ao procedimento epigrafado; VII \u2013 FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: Acrescer o Contrato n\u00ba835/2022, que tem como objeto aquisi\u00e7\u00e3o de reagentes com equipamentos em regime de comodato para implanta\u00e7\u00e3o da t\u00e9cnica NGS (Sequenciamento de Nova Gera\u00e7\u00e3o), atrav\u00e9s de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Internacional. ; IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 1.210.164,78 (um milh\u00e3o, duzentos e dez mil, cento e sessenta e quatro reais e setenta e oito centavos); X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: A mesma; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 ; XII \u2013 DATA: 18/04/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Luciana Maria de Barros Carlos e Isabela Noce Rossetto.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba202408508I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESAS FORNECEDORAS: DBV COMERCIO IMPORTACAO E EXPOR-TACAO DO BRASIL LTDA; GADALI MEDICAL COMERCIO DE PRODUTOS MEDICO-HOSPITALAR LTDA; PHOENIX MED PRODUTOS MEDICO HOSPITALAR EIRELI \u2013 ME; SMT IMPORTADORA E DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA; NORMED PRODUTOS MEDICOS E FARMACEUTICOS LTDA; E TAMUSSINO E CIA LTDA; LAF MED DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E MATERIAIS HOSPI-TALARES LTDA; MEDICAL LIFE COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA. III \u2013 OBJETO: A presente Ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMATERIAL MEDICO HOSPITALAR - ATENDIMENTO REDE SESA\u201d, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231068 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 02291438/2023. Este instru-mento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESAS E ITEM(NS); DBV COMERCIO IMPORTACAO E EXPORTACAO DO BRASIL LTDA: ITEM: 16; 665656 - CONECTOR, PARA ANGIOPLASTIA, EM Y, 1 VIA, ESTERIL, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- Obs.: QUANT.: 300; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 56,0000; GADALI MEDICAL COMERCIO DE PRODUTOS MEDICO-HOSPITALAR LTDA: ITEM: 17; 732289 - CONECTOR, EM Y, ANGIO-PLASTIA, 2 VIAS, ESTERIL, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- Obs.: QUANT.: 1.720; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 19,0000; PHOENIX MED PRODUTOS MEDICO HOSPITALAR EIRELI \u2013 ME: ITEM: 2; 655179 - CATETER, TIPO SIMILAR, COBRA, REVESTIMENTO HIDROFILICO E/OU HIDROFO-BICO, ESTERIL, 5F, 65CM +/-2CM COMPRIMENTO, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- Obs.: QUANT.: 410; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 80,0000; SMT IMPORTADORA E DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA: ITEM: 9; 655388 - CATETER, DIAGNOSTICO PIGTAIL, 5F, 100 A 110CM COMPRIMENTO, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- Obs.: QUANT.: 4.310; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 30,8500; ITEM: 11; 676340 - CATETER, 5FR, 100 - 110CM COMPRIMENTO, DIAGNOSTICO CEREBRAL TIPO VERTEBRAL, REVESTIMENTO HIDROFILICO E OU HIDROFOBICO, ESTERIL, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- Obs: QUANT.: 1.390; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 30,8500; ITEM: 13; 679088 - CATETER, REVESTIMENTO HIDROFILICO E/OU HIDROFOBICO, ESTERIL, 5F, 100CM (+/- 2CM) DE COMPRIMENTO, SIMONS I, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 450; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 30,8500; ITEM: 14; 511070 - CATETER, 100CM (+/- 2CM) DE COMPRIMENTO, REVESTIMENTO HIDROFILICO E/OU HIDROFOBICO, ESTERIL, SIMONS II, 5F, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- Obs.: QUANT.: 820; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 30,8500; ITEM: 21; 1134344 - INTRODUTOR, CURTO, 12CM +/- 1CM, 6FR, AGULHA, VALVULA HEMOSTATICA, DILATADOR COMPATIVEL COM FIO GUIA 0,035\u2019\u2019 A 0,038\u2019\u2019, INJETOR LATERAL, ESTERIL, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- Obs.: QUANT.: 9.350; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 39,0000; NORMED PRODUTOS MEDICOS E FARMACEUTICOS LTDA: ITEM: 4; 1071052 - CATETER, 4F OU 5F, HIDROFILICO, RIGIDO, TIPO SLIP CATH OU OUTRO SEMELHANTE, COMPRIMENTO 130CM A 150CM, COMPATIVEL COM FIO GUIA 0,035, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- Obs.: QUANT.: 230; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.500,0000; ITEM: 5; 1069455 - CATETER, 5X10 A 30MM, BALAO DE ANGIOPLASTIA, PARA RENAL, TROCA RAPIDA, COMPATIVEL COM FIO GUIA 0,014, COMPRIMENTO A PARTIR DE 80CM, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- Obs.: QUANT.: 105; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 950,0000; E TAMUSSINO E CIA LTDA: ITEM: 12; 672316 - CATETER, INFUSAO DE TROMBOLITICO COM FENDAS, PORTA DE INFUSAO, COMPRIMENTO 10 A 40 CM, COMPATIVEL COM SISTEMA 4FR - 5FR, COMPRIMENTO 135CM +/-10CM, MARCACAO RADIOPACA, ACOMPANHA OCLUSOR, USO COM FIO GUIA 0.035\u201d DE DIAMETRO, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- Obs.: QUANT.: 38; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.000,0000; ITEM: 19; 732209 - INTRODUTOR, LONGO 6F, COMPRIMENTO 90CM A 100CM +/- 2CM, VALVULA HEMOSTATICA E DILATADOR, COMPATIVEL COM FIO GUIA 0,035, INJETOR LATERAL, SUPERFICIE EXTERNA HIDROFILICA OU HIDROFOBICA, SUPERFICIE INTERNA PERMITE BOA NAVEGABILIDADE, ARAMADO, ESTERIL, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- Obs.: QUANT.: 780; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 781,8300; ITEM: 20; 732229 - INTRODUTOR, LONGO 8F, COMPRIMENTO 90CM +/-2CM, VALVULA HEMOSTATICA E DILATADOR, COMPATIVEL COM FIO GUIA 0,035, INJETOR LATERAL, SUPERFICIE EXTERNA HIDROFILICA, SUPERFICIE INTERNA PERMITE BOA NAVEGABILIDADE, ARAMADO, ESTERIL, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- Obs: QUANT.: 220; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.200,0000; ITEM: 22; 1146943 - INTRODUTOR, LONGO 8FR, INJETOR LATERAL, SUPERFICIE EXTERNA HIDROFILICA, SUPERFICIE INTERNA QUE PERMITA BOA NAVEGABILIDADE, ARAMADO, COMPRIMENTO DE 70 A 100CM , VALVULA HEMOSTATICA E DILATADOR, COMPATIVEL COM FIO 0,035\u201d A 0,038\u201d, EMBA-LAGEM 1.0 UNIDADE- Obs: QUANT.: 250; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 800,0000; ITEM: 23;1392584 - FIO, GUIA, 0,035X260CM, TEFLONADO, EXTRA STIFF OU SUPER STIFF, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- Obs: QUANT.: 550; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 150,0000; LAF MED DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E MATERIAIS HOSPITALARES LTDA: ITEM: 18; 665676 - CONECTOR, EM Y, PARA ANGIOPLASTIA, 3 VIAS, ESTERIL, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- Obs.: QUANT.: 320; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 64,5000; MEDICAL LIFE COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA: ITEM: 1; 679098 - CATETER, REVESTIMENTO HIDROFILICO E/OU HIDROFOBICO, ESTERIL, 4F, 65CM +/- 2CM DE COMPRIMENTO, TIPO/SIMILAR, COBRA, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs: QUANT.: 90; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 126,0000; ITEM: 3; 992058 - CATETER, 5F 100 A 125CM, FIO GUIA 0,35, (TIPO/SIMILAR) HEAD HUNTER, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- Obs: QUANT.: 210; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 92,0000; ITEM: 10; 1022033 - CATETER, REVESTIMENTO HIDROFILICO E OU HIDROFOBICO, 4F, 100 A 110CM DE COMPRIMENTO, PARA ANGIO-GRAFIA CEREBRAL, TIPO VERTEBRAL, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- Obs: QUANT.: 130; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 92,0000; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20231068; VI \u2013 VALIDADE DA ATA PARCIAL: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 22/04/2024; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.Marjory dos Anjos PessoaCOORDENADORA DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 68/2024PROCESSO N\u00ba00644589/2023CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1 , atrav\u00e9s da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 - SESA/LABORAT\u00d3RIO CENTRAL DE SA\u00daDE P\u00daBLICA - LACEN; CONTRATADA: BIOM\u00c9DICA EQUIPAMENTOS E SUPRIMENTOS HOSPITALARES LTDA; OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o com instala\u00e7\u00e3o, de equipamentos (PCR EM TEMPO REAL 96 PO\u00c7OS E MICROSC\u00d3PIO LABORATORIAL), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I - Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimentode seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12(doze) meses, contado a partir de sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL:R$ 294.000,00 (duzentos e noventa e quatro mil); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200314.10.305.632.10674.03.449052.1.6039200000.1 DATA: 08/04/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Liana Perdig\u00e3o Mello e Andr\u00e9 Oliva Tucci.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 69/2024PROCESSO N\u00ba00644589/2023CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 - SESA/ LABORAT\u00d3RIO CENTRAL DE SA\u00daDE P\u00daBLICA - LACEN; CONTRATADA: AMBARLAB PRODUTOS LABORATORIAIS LTDA; OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o, com instala\u00e7\u00e3o, de equipamentos (PCR EM TEMPO REAL 96 PO\u00c7OS E MICROSC\u00d3PIO LABORATORIAL), de acordo com especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I - Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12(doze) meses, contado a partir de sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 6.650,00 (seis mil e seiscentos e cinquenta reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200314.10.305.632.10674.03.449052.1.6039200000.1 DATA: 08/04/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Liana Perdig\u00e3o Mello e Adriana Rodrigues dos Santos;R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 124/2024PROCESSO N\u00ba06986732/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SESA; CONTRATADA: FABRICANTE CISABRASILE LTDA; OBJETO: A aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamento Hospitalar, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20220860 \u2013 SESA/COSUP e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua assinatura; VALOR GLOBAL: R$ 490.000,00 (quatrocentos e noventa mil reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200014.10.302.171.10893.03.449052.1.634.3220059.1.4.01; DATA DA ASSINA-TURA: 09/02/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, Marcos Alexandre Stange e Gilson Jorge Teixeira Ramos.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 255/2024PROCESSO N\u00ba24001.003814/2024-30CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA \u2013 SESA/HGF; CONTRATADA: FRESENIUS MEDICAL CARE LTDA; OBJETO: A aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar com regime de aparelho em comodato, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 06 (seis) meses, contado a partir de sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 2.736.039,78 (dois milh\u00f5es, setecentos e trinta e seis mil, trinta e nove reais e setenta e oito centavos); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200184.10.302.171.20578.03.339030.1.600.9200000.1.30-15457; DATA DA ASSINATURA: 09/04/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: IVELISE REGINA CANITO BRASIL e JORGE ALEXANDRE CUNHA DE BARROS FRANCO e ANA L\u00daCIA ZENKER P\u00c9RCIA.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 297/2024NUP 24001.006797/2024-92CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SESA; CONTRATADA: T S COMER-CIAL DE MEDICAMENTOS E REPRESENTA\u00c7\u00c3O LTDA; OBJETO: A aquisi\u00e7\u00e3o do medicamento BELIMUMABE, 200MG/ML, SOLU\u00c7\u00c3O INJET\u00c1VEL, SERINGA PREENCHIDA 1ML + CANETA APLICADORA, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos neste Termo atrav\u00e9s de DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O POR UM PER\u00cdODO DE 180 (CENTO E OITENTA) DIAS; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Dispensa de Lici-ta\u00e7\u00e3o n\u00ba 29/2024 e seus anexos, fundamentado no art. 75, inciso VIII, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021 com suas altera\u00e7\u00f5es, os preceitos do direito p\u00fablico, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 180 (cento e oitenta) dias, contado a partir de sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 273.516,48 (Duzentos e setenta e tr\u00eas mil quinhentos e dezesseis reais e quarenta e oito centavos); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7A-MENT\u00c1RIA: 24200744.10.302.171.20586.03.339032.1.500.9100000.0; DATA DA ASSINATURA: 16/04/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e FL\u00c1VIO ROBSON TIMB\u00d3 SILVEIRA.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba34/2024POLI. R/TAU\u00c1NUP: 24001.023082/2024-02CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE TAU\u00c1 \u2013 CPSMT; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o financeira do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses devidos para o custeio das despesas de todas as atividades consorciadas, consoante a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica de Tau\u00e1, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Estadual/CE n\u00ba. 14.628/2010 e do respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE TAU\u00c1 \u2013 CPSM;. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Estadual/CE n\u00ba. 14.628, de 26 de fevereiro de 2010, ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE TAU\u00c1 \u2013 CPSMT, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria. VALOR: R$ 4.835.996,14 (quatro milh\u00f5es, oitocentos e trinta e cinco mil, novecentos e noventa e seis reais e quatorze centavos) VIG\u00caNCIA:Inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; FORO: Fortaleza/CE; DATA DA ASSINATURA: 16/04/2024; SIGNAT\u00c1RIOS:Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Patr\u00edcia Pequeno Costa Gomes de Aguiar; R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba38/2024CEO.R/ TAU\u00c1NUP 24001.022142/2024-61CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE TAU\u00c1 \u2013 CPSMT; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o financeira do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses devidos para o custeio das despesas de todas as atividades consorciadas, consoante a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas de Tau\u00e1, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manu-ten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Estadual/CE n\u00ba. 14.628/2010 e do respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE TAU\u00c1 \u2013 CPSMT; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Se reger\u00e1 pelo disposto no art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Estadual/CE n\u00ba. 14.628, de 26 de fevereiro de 2010, ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE TAU\u00c1 \u2013 CPSMT, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: Inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 2.105.059,08 (dois milh\u00f5es, cento e cinco mil, cinquenta e nove reais e oito centavos); DATA DA ASSINATURA: 16/04/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Patr\u00edcia Pequeno Costa Gomes de Aguiar.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EXTRATO CONTRATO DE RATEIO N\u00ba41/2024POLI.R/RUSSASNUP: 24001.009782/2024-86CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE RUSSAS \u2013 CPSMR; OBJETO: A defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o financeira do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses devidos para o custeio das despesas de todas as atividades consorciadas, consoante a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o da Policl\u00ednica de Russas - Tipo I, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Estadual/CE n\u00ba. 14.459/2009 e do respectivo Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE RUSSAS \u2013 CPSMR. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Estadual/CE n\u00ba. 14.459, de 15 de setembro de 2009, ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE RUSSAS \u2013 CPSMR, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria. VALOR: R$ 3.629.829,72 (tr\u00eas milh\u00f5es, seiscentos e vinte e nove mil, oitocentos e vinte e nove reais e setenta e dois centavos); VIG\u00caNCIA:Inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024 FORO: Fortaleza/CE DATA DA ASSINATURA: 17/04/2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Francisco Glairton Rabelo Cunha;R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 69/2024VALOR POR FONTE: FONTE 00 - RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS: R$ 4.076.616,46; PROCESSO N\u00ba: 24001.021379/2024-25 / SUITE SESA OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra terceirizada especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS DO TRABALHO (CLT), para atender as necessidades do Hospital Geral de Fortaleza/HGF nas categorias de Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais, Almoxarife, AOSD, Copeiro, Motorista, Auxiliar Administrativo II, pelo per\u00edodo de 1 ( um) ano; JUSTIFICATIVA: \u00c9 de suma impor-t\u00e2ncia frisar que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel descontinuar a presta\u00e7\u00e3o desse servi\u00e7o, caracterizado como servi\u00e7o de natureza continuada, pois constitui em atividade-meio essencial ao funcionamento das unidades distribu\u00eddas na capital e interior do Estado do Cear\u00e1. Em 04 de outubro de 2022 foi aberto Processo Administrativo Licitat\u00f3rio sob o n\u00ba VIPROC 09621286/2021, objetivando tal contrata\u00e7\u00e3o, no qual percorreu todos os tr\u00e2mites necess\u00e1rios para que fosse finalizado em tempo h\u00e1bil, no entanto, o procedimento licitat\u00f3rio referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. PE20220448 SESA, vivenciou algumas etapas morosas, devendo-se salientar a exist\u00eancia de impugna\u00e7\u00f5es promovidas por empresas concorrentes. Considerando que o processo foi suspenso devido a impugna\u00e7\u00e3o realizada por uma empresa, a qual a resposta encontra-se na SPJUR/SESA com o NUP 24001.015388/2021-87. Salientamos que atualmente, os servi\u00e7os s\u00e3o prestados atrav\u00e9s dos contratos n\u00ba 1106/2023 firmado entre esta Secretaria os quais devido aos contratempos narrados acima n\u00e3o foi poss\u00edvel finalizar o presente processo licitat\u00f3rio. Finalizamos reafirmando a urg\u00eancia da realiza\u00e7\u00e3o do processo, devido tratar-se de um servi\u00e7o essencial para ao Hospital Geral de Fortaleza o maior Hospital do estado Cear\u00e1, a n\u00e3o conclus\u00e3o desse processo acarretar\u00e1 um colapso no atendimento dessa unidade, devido a import\u00e2ncia dos servi\u00e7os prestados pelas categorias (almoxarife, Servi\u00e7o Gerais, AOSD, motoristas, copeiro e administrativo)o qual fazem parte da estrutura da log\u00edstica e da limpeza do ambiente hospitalar, proporcionando um ambiente adequado para a realiza\u00e7\u00e3o dos procedimentos necess\u00e1rios para o bom funcionamento da maior unidade de sa\u00fade do estado Cear\u00e1 onde s\u00e3o realizadas uma m\u00e9dia mensalmente 670 cirurgias. Assim confirmamos a real necessidade da contrata\u00e7\u00e3o emerg\u00eancia solicitada no processo (\u2026) VALOR GLOBAL: R$ 4.076.616,46 ( quatro milh\u00f5es, setenta e seis mil, seiscentos e dezesseis reais e quarenta e seis centavos; ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 7850 - 24200184.10.302.171.20578.03.339037.1.5009100000.0; 7860 - 24200184.10.302.171.20578.03.339034.1.5009100000.0; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: inciso VIII, do art. 75, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021; CONTRATADA: EUROSERV BUSINESS & NEGOCIOS TERCEIRIZADOS LTDA; DISPENSA: 23/04/2024 - Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho; RATIFICA\u00c7\u00c3O: 23/04/2024 - Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho;Cicero Douglas Silva RufinoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba41/2024I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA FORNECEDORA: MEDICAR EMERGENCIAS MEDICAS CAMPINAS LTDA. III \u2013 OBJETO: O Termo de Homologa\u00e7\u00e3o tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os por meio de DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O a contrata\u00e7\u00e3o de \u201cSERVI\u00c7O DE LOCA\u00c7\u00c3O DE AMBUL\u00c2NCIAS\u201d cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos est\u00e3o previstos no Termo de Refer\u00eancia da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 41/2024 \u2013 SESA. IV \u2013 EMPRESA E ITEM: MEDICAR EMERGENCIAS MEDICAS CAMPINAS LTDA: ITEM: 1; QUANT.: 480; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 30.333,3300; VALOR TOTAL: R$ 14.559.998,4000; V \u2013 VALOR TOTAL A SER CONTRATADO EM ATA: R$ 14.559.998,4000; VI \u2013 DATA DA ASSINATURA: 22/04/2024.Marjory dos Anjos PessoaCOORDENADORA DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00b002/2024NUP 24001.048971/2023-93O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO - FINANCEIRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei no 9.809/1973, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso no 600, bairro: Praia de Iracema, Fortaleza, CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986 deve-se, reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ R$ 820,00 (Oitocentos e vinte reais), junto a empresa CYBELLY MARQUES SILVANO-ME, inscrita no CNPJ 06.183.977/0001-78, referente ao pagamento de servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras multifuncionais com recarga, manuten\u00e7\u00e3o e software de gerenciamento e monitoramento dos dados, referente ao per\u00edodo 01/10/2023 \u00e0 31/10/2023 ao CEO CENTRO. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de abril de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00b011/2024NUP 24001.003358/2024-28O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO - FINANCEIRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei no 9.809/1973, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso no 600, bairro: Praia de Iracema, Fortaleza, CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, deve-se reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ R$ 410,00 (Quatrocentos e dez e reais), junto a empresa CYBELLY MARQUES SILVANOME, inscrita no CNPJ 06.183.977/0001-78, referente ao pagamento de servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras Multifuncionais com recarga, manuten\u00e7\u00e3o e software de gerenciamento e monitoramento dos dados, referente ao per\u00edodo 01/12/023 \u00e0 31/12/2023 ao CEO CENTRO. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de abril de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba32/2024PROCESSO NUP 24001.024763/2024-80A DIRETORA GERAL DO HOSPITAL E MATERNIDADE JOS\u00c9 MARTINIANO DE ALENCAR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72, da Lei n\u00b0. 9.808/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital e Maternidade Jos\u00e9 Martiniano de Alencar - SESA, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0013-48, com sede na Rua Princesa Isabel n\u00b0 1526, Bairro Centro, Fortaleza-Ce, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do Art. 63, da Lei Federal n\u00b0 4.320/1964, e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis e entendimento do TCE e TCU, bem assim conforme entende a Procuradoria-Geral do Estado e CGE, ante a veda\u00e7\u00e3o ao enriquecimento il\u00edcito da Administra\u00e7\u00e3o, reconhecer a d\u00edvida de R$ 227.849,99 ( Duzentos e Vinte e Sete Mil, Oitocentos e Quarenta e Nove Reais e Noventa e Nove Centavos), junto \u00e0 COAPHCOOPERATIVA DE ATENDIMENTO PR\u00c9-HOSPITALAR., inscrita no C.N.P.J. N\u00ba 11.768.319/0001-88,referente ao pagamento de obriga\u00e7\u00e3o com efic\u00e1cia p\u00f3scontra-tual (por via indenizat\u00f3ria), vinculada ao Contrato n\u00b0 291/2018, que teve por objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em horas de profissionais de sa\u00fade na \u00e1rea de T\u00c9CNICOS DE ENFERMAGEM durante o per\u00edodo 21.02.2024 \u00e0 15.03.2024, para atender as necessidades da SESA. Fortaleza-CE, 22 de abril de 2024.Silvana Furtado S\u00e1tiroDIRETORA GERAL DO HMJMA"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00b056/2024NUP 24001.027006/2024-68O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei no 9.809/1973, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso no 600, bairro: Praia de Iracema, Fortaleza, CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00b0 4.320/1964, deve-se, reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ 820,00 (Oitocentos e vinte e reais), junto a empresa CYBELLY MARQUES SILVANO-ME, inscrita no CNPJ 06.183.977/0001-78, referente ao pagamento de servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras Multifuncionais com recarga, manuten\u00e7\u00e3o e software de gerenciamento e monitoramento dos dados, referente ao per\u00edodo 01/01/2024 \u00e0 31/01/2024 a SRCEN/QUIXAD\u00c1. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de abril de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba116/2024PROCESSO N\u00ba24001.041278/2023-90A ORDENADORA DE DESPESA DO HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA - HGF, com fundamento no art. 72 da Lei n\u00b0 9.809/1973, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo Decreto 34.048/2021, a fim de atender \u00e0s necessidades da Unidade de Sa\u00fade Hospital Geral de Fortaleza, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0014-29, com sede na Rua \u00c1vila Goulart, 900, Papicu, Fortaleza/Ce, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c \u00a7 1\u00b0 e 2\u00b0 do art.63, da Lei Federal n\u00b0 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00b0 do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer a d\u00edvida de R$ 213.588,05 (Duzentos e treze mil quinhentos e oitenta e oito reais e cinco centavos), junto a SERVNAC SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.924.588/0001-93, refere-se aos servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada na categoria almoxarife, AOSD, auxiliar de servi\u00e7os gerais, copeira, motorista, referente ao per\u00edodo de 01 de outubro de 2023 a 27 de outubro de 2023. Fortaleza-CE, 18 de abril de 2024.Ivelise Regina Canito BrasilDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba125/2024PROCESSO N\u00ba24001.023575/2024-34A ORDENADORA DE DESPESA DO HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA - HGF, com fundamento no art. 72 da Lei n\u00b0 9.809/1973, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo Decreto 34.048/2021, a fim de atender \u00e0s necessidades da Unidade de Sa\u00fade Hospital Geral de Fortaleza, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0014-29, com sede na Rua \u00c1vila Goulart, 900, Papicu, Fortaleza/Ce, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 63, \u00a7 1\u00b0 e 2\u00b0, da Lei Federal n\u00b0 4.320/1964, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 1.099.015,05 (Um milh\u00e3o, noventa e nove mil, quinze reais e cinco centavos), junto a empresa CEMERGE \u2013 COOPERATIVA DE TRABALHO DOS M\u00c9DICOS EMERGENCISTAS DO CEAR\u00c1 LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 03.200.244/0001-06, refere-se a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em horas de profissionais de sa\u00fade na categoria m\u00e9dicos emergencistas, referente ao per\u00edodo de 21 de fevereiro de 2024 a 20 de mar\u00e7o de 2024. Fortaleza-CE, 18 de abril de 2024.Ivelise Regina Canito BrasilDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba07869201/2019A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela lei n\u00b0 16.710/2018, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso n\u00b0 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 da Lei n\u00b0 4.320/1964 e \u00a72\u00b0 do art.22 Decreto n\u00b0 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 12.512,94 (doze mil e quinhentos e doze reais e noventa e quatro centavos), junto ao requerente MARIA JOS\u00c9 DE SOUZA BRAGA, que exerce o cargo/fun\u00e7\u00e3o de Atendente de Enfermagem (Grupo Ocupa-cional Atividades Auxiliares de Sa\u00fade - ATS), matr\u00edcula n\u00ba. 801112-1-5, lotado (a) no (a) Hospital Infantil Dr. Albert Sabin - HIAS, referente ao Abono de Perman\u00eancia, relativo ao per\u00edodo de 05/09/2019 a 31/12/2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 12 de mar\u00e7o de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO: 02274023/2020A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela lei n\u00b0 16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso n\u00b0 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 da Lei n\u00b0 4.320/1964 e \u00a72\u00b0 do art.22 Decreto n\u00b0 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 13.911,44 (treze mil e novecentos e onze reais e quarenta e quatro centavos), junto \u00e0 requerente, K\u00c1TIA VALERIA LIMA DE OLIVEIRA, que exerce cargo/fun\u00e7\u00e3o de Auxiliar de Patologia Cl\u00ednica, matricula 405438-1-3, lotado no Centro Hematologia e Hemoterapia Cear\u00e1 - HEMOCE, referente ao pagamento \u00e0 do Abono de Perman\u00eancia \u2013 no per\u00edodo de 03/03/2020 a 31/12/2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 19 de abril de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA \u2013 SEPGI"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO: 06676721/2021A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela lei n\u00b0 16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso n\u00b0 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 da Lei n\u00b0 4.320/1964 e \u00a72\u00b0 do art.22 Decreto n\u00b0 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 6.368,15 (seis mil e trezentos e sessenta e oito reais e quinze centavos), junto \u00e0 requerente, EUGENIA MARIA NOGUEIRA BARBOSA, que exerce cargo/fun\u00e7\u00e3o de Agente de Administra\u00e7\u00e3o, matricula 405450-1-8, lotada na 4\u00aa Coordenadoria Regional de Baturit\u00e9, referente ao pagamento de Abono de Perman\u00eancia \u2013 no per\u00edodo de 09/02/2022 a 31/12/2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 19 de abril de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA \u2013 SEPGI"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO: 07955225/2021A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela lei n\u00b0 16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso n\u00b0 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 da Lei n\u00b0 4.320/1964 e \u00a72\u00b0 do art.22 Decreto n\u00b0 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 7.487,97 (sete mil e quatrocentos e oitenta e sete reais e noventa e sete centavos), junto ao (a) requerente ROSANGELA MARIA DE OLIVEIRA ALVES NUNES, que exerce o cargo/fun\u00e7\u00e3o de Agente de Administra\u00e7\u00e3o (Grupo Ocupacional Atividades de Apoio Administrativo e Operacional - ADO), matr\u00edcula n\u00ba. 0012401X, lotado (a) na 6\u00aa microrregi\u00e3o de Itapipoca, referente \u00e0 concess\u00e3o de Abono de Perman\u00eancia, sobre seu vencimento base pertinente ao per\u00edodo de 16/08/2021 \u00e0 31/10/2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 11 de mar\u00e7o de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA \u2013 SEPGI"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO: 05398819/2022A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela lei n\u00b0 16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso n\u00b0 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 da Lei n\u00b0 4.320/1964 e \u00a72\u00b0 do art.22 Decreto n\u00b0 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 33.966,94 (trinta e tr\u00eas mil e novecentos e sessenta e seis reais e noventa e quatro centavos), junto ao requerente, JOS\u00c9 RUBENS COSTA LIMA, que exerce cargo/fun\u00e7\u00e3o de M\u00e9dico, matricula 035918-1-6, lotado no Servi\u00e7o de Verifica\u00e7\u00e3o de \u00d3bitos Dr. Rocha Furtado - SVO, referente ao pagamento \u00e0 Gratifica\u00e7\u00e3o de Abono de Perman\u00eancia \u2013 no per\u00edodo de 31/05/2022 a 31/12/2022. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 18 de abril de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA \u2013 SEPGI"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO: 07401418/2022A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela lei n\u00b0 16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso n\u00b0 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 da Lei n\u00b0 4.320/1964 e \u00a72\u00b0 do art.22 Decreto n\u00b0 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 16.380,48 (dezesseis mil e trezentos e oitenta reais e quarenta e oito centavos), junto \u00e0 requerente, ANTONIA NILZA BEZERRRA VIEIRA, que exerce cargo/fun\u00e7\u00e3o de Auxiliar de Enfermagem, matricula 115425-1-4, lotada no Hospital S\u00e3o Jos\u00e9 de Doen\u00e7as Infecciosas- HSJ, referente ao pagamento do Abono de Perman\u00eancia \u2013 no per\u00edodo de 27/07/2022 a 31/12/2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 18 de abril de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA \u2013 SEPGI"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO: 07814739/2022A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela lei n\u00b0 16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso n\u00b0 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 da Lei n\u00b0 4.320/1964 e \u00a72\u00b0 do art.22 Decreto n\u00b0 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 10.977,30 (dez mil e novecentos e setenta e sete reais e trinta centavos), junto \u00e0 requerente, MARIA NIRVANDA DA SILVEIRA CAPISTRANO, que exerce cargo/fun\u00e7\u00e3o de Auxiliar de Enfermagem, matricula 102395-1-6, lotada no Hospital Geral de Fortaleza - HGF, referente ao pagamento da Abono de Perman\u00eancia \u2013 no per\u00edodo de 09/08/2022 a 31/12/2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 20 de mar\u00e7o de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA \u2013 SEPGI"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO: 08292760/2022A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela lei n\u00b0 16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso n\u00b0 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 da Lei n\u00b0 4.320/1964 e \u00a72\u00b0 do art.22 Decreto n\u00b0 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 18.887,76 (dezoito mil e oitocentos e oitenta e sete reais e setenta e seis centavos), junto \u00e0 requerente, REGINA LUCIA LINO MARQUES, que exerce cargo/fun\u00e7\u00e3o de Enfermeiro, matricula 102979-1-5, lotado no Centro Hematologia e Hemoterapia Cear\u00e1 - HEMOCE, referente ao pagamento do Abono de Perman\u00eancia \u2013 no per\u00edodo de 23/08/2022 a 31/12/2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 19 de abril de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA \u2013 SEPGI"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO: 08957002/2022A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela lei n\u00b0 16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso n\u00b0 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 da Lei n\u00b0 4.320/1964 e \u00a72\u00b0 do art.22 Decreto n\u00b0 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 4.014,17 (quatro mil e quatorze reais e dezessete centavos), junto ao requerente, FRANCISCO SILAS DA SILVA BARROS, que exerce cargo/fun\u00e7\u00e3o de Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais, matricula 405438-1-3, lotado no Centro de Conviv\u00eancia Antonio Justa, referente ao pagamento de Abono de Perman\u00eancia \u2013 no per\u00edodo de 14/09/2022 a 31/12/2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 19 de abril de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA \u2013 SEPGI"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00b0NUP 24001.045539/2023-41O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei no 9.809/1973, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso no 600, bairro: Praia de Iracema, Fortaleza, CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, deve-se reco-nhecer a d\u00edvida no valor de R$ R$ 328,00 (Trezentos e vinte e oito reais), junto a empresa CYBELLY MARQUES SILVANO-ME, inscrita no CNPJ 06.183.977/0001-78, referente ao pagamento de servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras Multifuncionais com recarga, manuten\u00e7\u00e3o e software de gerenciamento e monitoramento dos dados, referente ao per\u00edodo 07/9/023 \u00e0 30/09/2023 a COVAT/CERESTA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de abril de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba24001.048769/2023-61 O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, por Indeni-za\u00e7\u00e3o, no valor de R$ 24.904,35 (vinte e quatro mil, novecentos e quatro reais e trinta e cinco centavos), junto \u00e0 FORTAL TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE M\u00c3O DE OBRA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 15.792.363/0001-84, cujo objeto \u00e9 m\u00e3o de obra especializada nas categorias de Assistente Administrativo III e Assistente T\u00e9cnico III, referente ao per\u00edodo de Dezembro/2023.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP N\u00ba24001.049309/2023-51O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela Lei Estadual n\u00b0. 16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede Avenida Almirante Barroso n\u00b0 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com art. 37 c/c \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do art. 63, da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor R$ 5.050,73 (cinco mil, cinquenta reais e setenta e tr\u00eas centavos), junto a empresa CENTRAIS DE ABASTECIMENTO DO CEAR\u00c1 S/A \u2013 CEASA - CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.029.051/0001-95, referente \u00e0 loca\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio localizado na Avenida Francisco Braga Filho, n\u00ba 1015, Bairro: Conselheiro Estelita, Baturit\u00e9/CE, onde funciona a COORDENADORIA DA \u00c1REA DESCENTRALIZADA DE BATURIT\u00c9, referente ao m\u00eas de NOVEMBRO / 2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 08 de mar\u00e7o de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP 24001.050660/2023-94O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei no 9.809/1973, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso no 600, bairro: Praia de Iracema, Fortaleza, CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986 deve-se, reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ R$ 410,00 (Quatrocentos e dez reais), junto a empresa CYBELLY MARQUES SILVANO-ME, inscrita no CNPJ 06.183.977/0001-78, referente ao pagamento de servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras multifuncionais com recarga, manuten\u00e7\u00e3o e software de gerenciamento e monitoramento dos dados, referente ao per\u00edodo 01/11/2023 \u00e0 30/11/2023 ao CEO CENTRO. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de abril de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP 24001.050667/2023-14O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei no 9.809/1973, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso no 600, bairro: Praia de Iracema, Fortaleza, CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, deve-se reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ 2.460,00 (Dois mil quatrocentos e sessenta reais), junto a empresa CYBELLY MARQUES SILVANO-ME, inscrita no CNPJ 06.183.977/0001-78, referente ao pagamento de servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras Multifuncionais com recarga, manuten\u00e7\u00e3o e software de gerenciamento e monitoramento dos dados, referente ao per\u00edodo 01/11/2023 \u00e0 30/11/2023 ao SVO. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de abril de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP: 24001.050671/2023-74O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei no 9.809/1973, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso no 600, bairro: Praia de Iracema, Fortaleza, CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, deve-se reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ 410,00 (Quatrocentos e dez e reais), junto a empresa CYBELLY MARQUES SILVANO-ME, inscrita no CNPJ 06.183.977/0001-78, referente ao pagamento de servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras Multifuncionais com recarga, manuten\u00e7\u00e3o e software de gerenciamento e monitoramento dos dados, referente ao per\u00edodo 01/11/023 \u00e0 30/11/2023 a COVAT/CEREST SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de abril de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP 24001.022917/2024-07O ORDENADOR DE DESPESA DO SAMU 192 CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela Lei n\u00ba 16.710/2018, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede Avenida Almirante Barroso n\u00ba 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320 /1964, RECONHECER d\u00edvida no valor de R$ 5.736.742,45 (cinco milh\u00f5es setecentos e trinta e seis mil setecentos e quarenta e dois reais e quarenta e cinco centavos), junto a COOPERATIVA DE ATENDIMENTO PR\u00c9 E HOSPITALAR \u2013 COAPH, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 11.768.319/0001-88, referente aos servi\u00e7os em horas de profissionais da sa\u00fade na categoria M\u00e9dico Pr\u00e9-Hospitalar M\u00f3vel, do SAMU 192 CE, no per\u00edodo de 21 de fevereiro a 20 de mar\u00e7o de 2024, tal como a inclus\u00e3o do per\u00edodo anterior referente a 01 a 19 de fevereiro de 2024, vinculado ao Contrato 887/2023. Republicado por incorre\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DE SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 24 de abril de 2024.Francisco Nilson Maciel Mendon\u00e7a FilhoSUPERINTENDENTE DO SAMU 192 CE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Termo de Reconhecimento de D\u00edvida n\u00b02726952, datada de 09 de agosto 2023, vinculada ao processo n\u00b0 09149510/2021, que reconhece a d\u00edvida referente a majora\u00e7\u00e3o da gratifica\u00e7\u00e3o de especializa\u00e7\u00e3o do Servidor Washington Aspilicueta Pinto Filho, m\u00e9dico, matr\u00edcula 493663-1-0, com exerc\u00edcio funcional no Hospital Infantil Albert Sabin \u2013 HIAS. Onde se l\u00ea: R$ 844,78 (oitocentos e quarenta e quatro reais e setenta e oito centavos), junto ao requerente Washington Aspilicueta Pinto Filho, que exerce o cargo/fun\u00e7\u00e3o de m\u00e9dico (grupo funcional Servi\u00e7os Especializados de Sa\u00fade/SES), matr\u00edcula n\u00ba 493663-1-0, lotado (a) no (a) Hospital Infantil Dr. Albert Sabin \u2013 HIAS, referente \u00e0 majora\u00e7\u00e3o de Gratifica\u00e7\u00e3o de Especializa\u00e7\u00e3o de 45% (quarenta por cento), para 50% (cinquenta por cento), sobre seu vencimento-base, pertinente aos per\u00edodos de 09/2021 a 12/2021. Leia-se: R$ 11.500,19 (onze mil e quinhentos reais e dezenove centavos), junto ao requerente Washington Aspilicueta Pinto Filho, que exerce o cargo/fun\u00e7\u00e3o de m\u00e9dico (grupo funcional Servi\u00e7os Especializados de Sa\u00fade/SES), matr\u00edcula n\u00ba 493663-1-0, lotado (a) no (a) Hospital Infantil Dr. Albert Sabin \u2013 HIAS, referente \u00e0 majora\u00e7\u00e3o de Gratifica\u00e7\u00e3o de Especializa\u00e7\u00e3o de 45% (quarenta e cinco por cento) para 50% (cinquenta por cento), relativo ao per\u00edodo de 17/09/2021 a 31/12/2021, e de 50% (cinquenta por cento) para 60% (sessenta por cento), relativo ao per\u00edodo de 01/01/2022 a 30/11/2022. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 11 de abril de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba252/2024-GAB/PCCE - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.007935/2024-51, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, A PEDIDO, REGIS CARLOS VIEIRA DO NASCIMENTO, ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 301.185-5-3, para exerc\u00edcio funcional no(a) Delegacia Municipal de Solon\u00f3pole, vinculado(a) ao Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria do Interior Sul, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1. Em caso de n\u00e3o adapta\u00e7\u00e3o \u00e0 nova unidade de exerc\u00edcio, o(a) servidor(a) retornar\u00e1 \u00e0 lota\u00e7\u00e3o anterior. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 11 de abril de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTARegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba253/2024-GAB/PCCE - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado-Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO o disposto no art. 5\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 14.218, publicada no DOE de 21.10.2008, atualizada pela Lei n\u00ba 18.356/2023, publicada no DOE de 11.05.2023; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Proto-colo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.007935/2024-51, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE CONCEDER indeniza\u00e7\u00e3o de moradia, a partir de 11/04/2024, ao(\u00e0) servidor(a) REGIS CARLOS VIEIRA DO NASCIMENTO, MATR\u00cdCULA n\u00ba 301.185-5-3 ocupante do cargo de ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVIL, em face da sua designa\u00e7\u00e3o para ter exerc\u00edcio na(o) DELEGACIA MUNICIPAL DE SOLON\u00d3POLE, vinculada(o) ao DEPARTAMENTO DE POL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA DO INTERIOR SUL, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, consoante Portaria n\u00ba 252/2024-GDGPC. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 16 de abril de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTARegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 022/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01.869.564/0001-28, com sede na Rua do Ros\u00e1rio, n\u00ba 199 \u2013 Centro \u2013 Fortaleza. CONTRATADA: SAAE \u2013 SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE CANIND\u00c9, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.113.566/0001-79, com sede na Rua Francisco Cordeiro Campos n\u00ba 1087, Bairro do Monte, Canind\u00e9-CE. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de fornecimento de \u00e1gua tratada e coleta de esgoto para atender as necessidades da Delegacia de Canind\u00e9 nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste contrato e na inexigibilidade os quais constituem parte deste instrumento, independente de sua transcri\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento a Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 005/2024, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, e demais legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel ao cumprimento de seu objeto. FORO: Fortaleza-CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato \u00e9 de 12 (doze) meses com in\u00edcio em 01/05/2024 e t\u00e9rmino em 30/04/2025, na forma do artigo 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a nego-cia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. VALOR GLOBAL: R$ 10.000,00 (Dez mil reais). No valor est\u00e3o inclu\u00eddas todas as despesas ordin\u00e1rias diretas e indiretas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do objeto, inclusive tributos e/ou impostos, encargos sociais, trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais incidentes, taxa de administra\u00e7\u00e3o, frete, seguro e outros necess\u00e1rios ao cumprimento integral do objeto da contrata\u00e7\u00e3o, pagos em regras estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, anexo ao processo administrativo. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 10100002.06.122.421.20142.03.339039.01.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 18 de abril de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Ot\u00e1vio Duarte Vieira Coutinho - DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA CIVIL / Raufilio Santiago Vidal - GESTOR DO CONTRATO e Xisto Azevedo Lima - REPRESENTANTE DO SAAE-CANIND\u00c9.Marciliano de Oliveira RibeiroASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 004/2024PROCESSO N\u00ba: 10051.005795 / 2024-86 - POL\u00cdCIA CIVIL OBJETO: Versa a presente inexigibilidade sobre a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de fornecimento de \u00e1gua tratada e/ou coleta de esgoto sanit\u00e1rio para atender a demanda da DELEGACIA DE ICAPU\u00cd. JUSTIFICATIVA: Justifica-se a presente INEXIGIBI-LIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O em favor do SAAE DE ICAPU\u00cd, objetivando a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de fornecimento de \u00e1gua tratada e esgotamento sanit\u00e1rio \u00e0s unidades vinculadas \u00e0 Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil, por tratar-se de fornecedor exclusivo de tais servi\u00e7os na localidade mencionada no objeto deste termo. Diante da justificativa acima \u00e9 importante inferir a possibilidade, tamb\u00e9m, de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, em decorr\u00eancia das caracter\u00edsticas da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os ser continuada. Ar. 107. Os contratos de servi\u00e7os e fornecimentos cont\u00ednuos poder\u00e3o ser prorrogados sucessivamente, respeitada a vig\u00eancia m\u00e1ximo decenal, desde que haja previs\u00e3o em edital e que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Admi-nistra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o contratado ou a extin\u00e7\u00e3o contratual sem \u00f4nus para qualquer das partes. VALOR GLOBAL: R$ 5.000,00 ( Cinco mil reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 10100002.06.122.421.20142.03.339039.01.5009100000.0 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Com fundamento no artigo 74, inciso I, da Lei 14.133, de 01 de abril de 2021, para a contrata\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto para fornecimento de \u00e1gua tratada e/ou coleta de esgoto sanit\u00e1rio para atender a demanda da DELEGACIA DE ICAPU\u00cd. Fundamenta-se ainda no Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 138/2024, exarado pela Assessoria Jur\u00eddica da Pol\u00edcia Civil nos autos do NUP 10051.005795/2024-86 que passa a fazer parte deste termo termo independente de sua transcri\u00e7\u00e3o. CONTRATADA: SAAE - SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO DE ICAPU\u00cd, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 23.555.097/0001-02, com sede na Rua Chico Felix, 02, Centro, Icapu\u00ed-CE. DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE: Declaro autorizado o processamento da referida Inexigi-bilidade de Licita\u00e7\u00e3o, com base nas justificativas apresentadas pelo Diretor do Departamento Administrativo Financeiro e consoante parecer da Assessoria Jur\u00eddica exarado nos autos do NUP 10051.005795/2024-86. Ot\u00e1vio Duarte Vieira Coutinho - Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Pol\u00edcia Civil. RATIFICA\u00c7\u00c3O: RATIFICO, nos termos do art. 72, inciso VII da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021, a presente a declara\u00e7\u00e3o de Inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o aut\u00f4nomo de \u00e1gua e esgoto. M\u00e1rcio Rodrigo Gutierrez Rocha - Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil.Marciliano de Oliveira RibeiroASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba173/2024 - O PERITO GERAL DA PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, \u00d3RG\u00c3O VINCULADO \u00c0 SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei n\u00ba 14.055, de 07 de janeiro de 2008 e combinado com Decreto Estadual N\u00b0 30.485/2011, os quais conferem compet\u00eancia ao Perito Geral para dirigir e expedir portarias visando o melhor funcionamento do \u00f3rg\u00e3o, RESOLVE nomear os SERVIDORES relacionados no anexo \u00fanico desta portaria de acordo com o art. 7\u00b0, inciso III do Decreto n\u00b0 29.704 de 08 de abril de 2009, supervisores do seu quadro pessoal, com a forma\u00e7\u00e3o espec\u00edfica profissional na \u00e1rea de conhecimento desenvolvida no curso do estagi\u00e1rio, para orientar, supervisionar e acompanhar os trabalhos nesta institui\u00e7\u00e3o de estagi\u00e1rios de N\u00edvel Superior. Art. 1\u00b0. Fica revogada a Portaria n\u00b0 129/2024 GAB.PEFOCE, de 21 de mar\u00e7o de 2024, publicada no DOE de 03/04/2024. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 04 de abril de 2024.Julio C\u00e9sar Nogueira T\u00f4rresPERITO GERALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba173/2024 DE 04 DE ABRIL DE 2024CIHPBSERVIDORE-MAILSETOR Direito (2) Kamila de Oliveira Rebou\u00e7as kamila.reboucas@pefoce.ce.gov.br Supervisora N\u00facleo de Identifica\u00e7\u00e3o Civil/NUICICALF Farm\u00e1cia (5)Danielle de Paula Magalh\u00e3es  Danielle.magalhaes@pefoce.ce.gov.br Supervisora N\u00facleo de Toxicologia Forense/NUTOFCPLAG Direito (2) L\u00edvio C\u00e9sar Feitosa Barbosa livio.feitosa@pefoce.ce.gov.br Coordenadoria de Planejamento e Gest\u00e3o - CPLAG Arquiteto (2)Fernando Viana da silva Queiroz  Fernando.viana@pefoce.ce.gov.br N\u00facleo de Per\u00edcia em Engenharia Legal e Meio Ambiente/NPELMInform\u00e1tica e Afins (9)Tito Cavalcante Costa Lima tito.cavalcante@pefoce.ce.gov.br Coordenadoria da Per\u00edcia Criminal - COPECCTIInform\u00e1tica e Afins (9)Jos\u00e9 Luciano Freire J\u00fanior luciano.freire@pefoce.ce.gov.brCoordenadoria da Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o -CTICPLAGDireito (2)Nilton Madeiro Fa\u00e7anha  nilton.facanha@pefoce.ce.gov.br Assessoria Jur\u00eddica - ASJURContabilidade (1)Ant\u00f4nio David Ramos Pinho David.pinho@pefoce.ce.gov.brSupervisor do N\u00facleo de Or\u00e7amento e Projeto/NOPROComunica\u00e7\u00e3o Social (2)Wilson Lennon Alves Pereira Wilson.lennon@pefoce.ce.gov.br GAB/PG/PEFOCE Administra\u00e7\u00e3o (1)Igor Moura de Souza  _igor.moura@pefoce.ce.gov.br_N\u00facleo de gest\u00e3o de Recursos Humanos/NGRHCOMEL Psicologia (3)  M\u00e1rcio Magalh\u00e3es Arruda Lira marcio.magalhaes@pefoce.ce.gov.br Psiquiatria ForenseCTIEstat\u00edstica (1)Jos\u00e9 Luciano Freire J\u00faniorluciano.freire@pefoce.ce.gov.brCoordenadoria da Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o -CTI"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0206/2024 - O PERITO GERAL DA PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, \u00d3RG\u00c3O VINCULADO \u00c0 SECRETARIA DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Estadual n\u00ba 14.055, de 07 de janeiro de 2008, que, em seu art. 5\u00ba, inciso XIII, prev\u00ea a possibilidade de elabora\u00e7\u00e3o de Portarias para a organiza\u00e7\u00e3o administrativa do \u00f3rg\u00e3o; CONSIDERANDO as vastas macrorregi\u00f5es de atendimento inerentes a cada N\u00facleo da Pefoce situado no interior do Estado; CONSIDERANDO a necessidade de otimiza\u00e7\u00e3o do tempo de deslocamento das equipes periciais dos N\u00facleos onde s\u00e3o acionados aos locais das ocorr\u00eancias; CONSIDERANDO que as equipes periciais s\u00e3o compostas por servidores e funcion\u00e1rios das coordenadorias de execu\u00e7\u00e3o program\u00e1tica da Pefoce; CONSIDERANDO a pol\u00edtica do Governo do Estado do Cear\u00e1 de expans\u00e3o dos servi\u00e7os da Per\u00edcia Forense para o interior do Estado, atrav\u00e9s de seus n\u00facleos regionais; CONSIDERANDO a necessidade de reorganizar a abrang\u00eancia de compet\u00eancia da Sede e dos n\u00facleos do interior; CONSIDERANDO o princ\u00edpio constitucional da efici\u00eancia, com vistas a proporcionar economicidade, redu\u00e7\u00e3o de desperd\u00edcios, qualidade, rapidez e produtividades relativas ao servi\u00e7o p\u00fablico prestado pela Pefoce, RESOLVE: Art. 1\u00ba Os MUNIC\u00cdPIOS integrantes das macrorregi\u00f5es de abrang\u00eancia da sede e dos seus n\u00facleos regionais da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 ser\u00e3o distribu\u00eddos conforme disposi\u00e7\u00e3o contida nesta Portaria. Art. 2\u00ba A sede, situada na capital, e os n\u00facleos regionais, situados no interior do Estado, possuem suas respectivas macrorregi\u00f5es de abrang\u00eancia compostas pelos seguintes munic\u00edpios: I \u2013 Sede, localizada na capital: Acarape, Aquiraz, Barreira, Beberibe, Cascavel, Caucaia, Chorozinho, Eus\u00e9bio, Fortaleza, Guai\u00faba, Horizonte, Itaitinga, Maracana\u00fa, Maranguape, Reden\u00e7\u00e3o, Pacajus, Pacatuba, Pindoretama e S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante; II \u2013 N\u00facleo de Per\u00edcia Forense da Regi\u00e3o Sul, localizado no munic\u00edpio de Juazeiro do Norte: Abaiara, Altaneira, Araripe, Assar\u00e9, Aurora, Barbalha, Barro, Brejo Santo, Cariria\u00e7u, Crato, Farias Brito, Jardim, Jati, Juazeiro do Norte, Mauriti, Milagres, Miss\u00e3o Velha, Nova Olinda, Penaforte, Porteiras, Potengi, Santana do Cariri, Campos Sales, Salitre, Barro; III \u2013 N\u00facleo de Per\u00edcia Forense dos Sert\u00f5es de Canind\u00e9, localizado no munic\u00edpio de Canind\u00e9: Aracoiaba, Aratuba, Baturit\u00e9, Boa Viagem, Canind\u00e9, Capistrano, Caridade, Catunda, General Sampaio, Guaramiranga, Itapi\u00fana, Itatira, Madalena, Mulungu, Pacoti, Palm\u00e1cia, Paramoti e Santa Quit\u00e9ria; IV \u2013 N\u00facleo de Per\u00edcia Forense dos Sert\u00f5es de Inhamu\u00eds, localizado no munic\u00edpio de Tau\u00e1: Aiuaba, Arneiroz, Catarina, Momba\u00e7a, Parambu, Pedra Branca, Quiterian\u00f3polis, Tau\u00e1; V \u2013 N\u00facleo de Per\u00edcia Forense da Regi\u00e3o do Vale do Jaguaribe, localizado no munic\u00edpio de Russas: Alto Santo, Aracati, Erer\u00ea, Fortim, Icapu\u00ed, Iracema, Itai\u00e7aba, Jaguaribara, Jaguaruana, Limoeiro do Norte, Morada Nova, Palhano, Potiretama, Quixer\u00e9, Russas, S\u00e3o Jo\u00e3o do Jaguaribe e Tabuleiro do Norte; VI \u2013 N\u00facleo de Per\u00edcia Forense dos Sert\u00f5es de Crate\u00fas, localizado no munic\u00edpio de Crate\u00fas: Ararend\u00e1, Crate\u00fas, Croat\u00e1, Hidrol\u00e2ndia, Independ\u00eancia, Ipaporanga, Ipu, Ipueiras, Monsenhor Tabosa, Nova Russas, Novo Oriente, Poranga e Tamboril; VII \u2013 N\u00facleo de Per\u00edcia Forense da Regi\u00e3o Norte, localizado no munic\u00edpio de Sobral: Alc\u00e2ntaras, Barroquinha, Camocim, Carir\u00e9, Carnaubal, Chaval, Corea\u00fa, Forquilha, Frecheirinha, Gra\u00e7a, Granja, Groa\u00edras, Guaraciaba do Norte, Ibiapina, Martin\u00f3pole, Massap\u00ea, Meruoca, Mora\u00fajo, Mucambo, Pacuj\u00e1, Pires Ferreira, Reriutaba, Santana do Acara\u00fa, S\u00e3o Benedito, Senador S\u00e1, Sobral, Tiangu\u00e1, Ubajara, Uruoca, Varjota e Vi\u00e7osa do Cear\u00e1; VIII \u2013 N\u00facleo de Per\u00edcia Forense da Regi\u00e3o Central, localizado no munic\u00edpio de Quixeramobim: Banabui\u00fa, Chor\u00f3, Deputado Irapu\u00e3 Pinheiro, Ibaretama, Ibicuitinga, Jaguaretama, Milh\u00e3, Ocara, Piquet Carneiro, Quixad\u00e1, Quixeramobim, Senador Pompeu e Solon\u00f3pole; IX \u2013 N\u00facleo de Per\u00edcia Forense da Regi\u00e3o Centro Sul, localizado no munic\u00edpio de Iguatu: Acopiara, Antonina do Norte, Baixio, Cari\u00fas, Cedro, Ic\u00f3, Iguatu, Ipaumirim, Jaguaribe, Juc\u00e1s, Lavras da Mangabeira, Or\u00f3s, Pereiro, Quixel\u00f4, Saboeiro, Tarrafas, Umari e V\u00e1rzea Alegre e Granjeiro; X \u2013 N\u00facleo de Per\u00edcia Forense da Regi\u00e3o do Vale do Curu, localizado no munic\u00edpio de Itapipoca: Acara\u00fa, Amontada, Apuiar\u00e9s, Bela Cruz, Cruz, Irau\u00e7uba, Itapaj\u00e9, Itapipoca, Itarema, Jijoca de Jericoacoara, Marco, Mira\u00edma, Morrinhos, Paracuru, Paraipaba, Pentecoste, S\u00e3o Lu\u00eds do Curu, Teju\u00e7uoca, Trairi, Tururu, Umirim e Uruburetama. Art. 2\u00ba Os n\u00facleos da Pefoce, situados no interior do Estado, e a sede, situada na capital, ao serem originariamente demandados para acionamento das equipes periciais, caso n\u00e3o haja disponibilidade imediata de ve\u00edculos ou servidores, por se encontrarem todos em atividade ou sob qualquer condi\u00e7\u00e3o impeditiva, dever\u00e3o entrar em contato com o n\u00facleo da Pefoce mais pr\u00f3ximo da ocorr\u00eancia, ficando este outro n\u00facleo respons\u00e1vel por acionar sua equipe de plant\u00e3o para atendimento. Art. 3\u00ba O exame perinecrosc\u00f3pico e seu respectivo laudo dever\u00e3o ser elaborados e conclu\u00eddos pelo Perito Criminal que atendeu a ocorr\u00eancia, e os exames m\u00e9dico-legais dever\u00e3o ser encaminhados ao n\u00facleo respons\u00e1vel pelo munic\u00edpio onde houve a ocorr\u00eancia. Art. 4\u00ba As equipes dos n\u00facleos da Pefoce do interior do Estado e da sede dever\u00e3o atender as ocorr\u00eancias independentemente de o local estar ou n\u00e3o situado no munic\u00edpio contido na sua respectiva macrorregi\u00e3o de abrang\u00eancia. Art. 5\u00ba Fica mantida a responsabilidade de atua\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria da sede e de cada n\u00facleo do interior do Estado nas suas respectivas \u00e1reas de abrang\u00eancia, sendo excepcional a designa\u00e7\u00e3o das equipes de per\u00edcia para atuarem fora da macrorregi\u00e3o do n\u00facleo ao qual pertencem. Art. 6\u00ba Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Dire\u00e7\u00e3o Superior da Pefoce. Art. 7\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 8\u00ba Ficam revogadas quaisquer disposi\u00e7\u00f5es contr\u00e1rias a este regulamento. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 11 de abril de 2024.J\u00falio C\u00e9sar Nogueira TorresPERITO GERALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba227/2024 - A DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE CONCEDER VALE--TRANSPORTE, nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.673, de 3 de maio de 1995, aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, durante o m\u00eas de MAR\u00c7O/2024. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de abril de 2024.Manuela Chaves Loureiro CandidoDIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAregistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba227/2024N\u00b0NOMECARGO FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULATIPOQUANTIDADE1IGOR MOURA DE SOUZAASSESSOR T\u00c9CNICO DAS -130000773A342ISABELLE CHRISTINE FERREIRA VITALASSISTENTE T\u00c9CNICO DAS - 230000986A343SHEYLA DE SOUZA VIDALSUPERVISOR DE N\u00daCLEO \u2013 DAS -130000668A344NILTON MADEIRO FA\u00c7ANHACOORDENADOR DNS -230000382A34"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba228/2024 - A DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE CONCEDER VALE--TRANSPORTE, nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.673, de 3 de maio de 1995, aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, durante o m\u00eas de ABRIL/2024. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de abril de 2024.Manuela Chaves Loureiro CandidoDIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAregistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba228/2024N\u00b0 NOMECARGO FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULATIPOQUANTIDADE1IGOR MOURA DE SOUZAASSESSOR T\u00c9CNICO DAS -130000773A442ISABELLE CHRISTINE FERREIRA VITALASSISTENTE T\u00c9CNICO DAS - 230000986A443SHEYLA DE SOUZA VIDALSUPERVISOR DE N\u00daCLEO \u2013 DAS -130000668A444NILTON MADEIRO FA\u00c7ANHACOORDENADOR DNS -230000382A44"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA 336/2024 - NUP 10041.001398/2024-54 O DIRETOR-GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 EM EXERC\u00cdCIO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 9\u00ba, do decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto n\u00ba 34.334, de 10 de Novembro de 2021, RESOLVE DESIGNAR, o servidor CIRO DE ASSIS LACERDA, para responder pelo Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Coordenador, s\u00edmbolo DNS-2, na Coordenadoria Acad\u00eamica Pedag\u00f3gica, unidade administrativa, integrante da Estrutura Organizacional da ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, a partir de 01 de abril de 2024 at\u00e9 a publica\u00e7\u00e3o da nomea\u00e7\u00e3o. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 16 de abril de 2024.Leonardo D\u2019Almeida Couto BarretoDIRETOR-GERALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba351/2024 - AESP|CE - NUP N\u00ba 10041.003323/2023-27 O DIRETOR-GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 - AESP/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, fundamentado no que lhe confere o art. 6\u00ba da Lei Estadual N\u00ba 14.629, de 26 de fevereiro de 2010, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 11 de mar\u00e7o de 2010, alterada pela Lei Estadual N\u00ba 15.809, de 10 de julho de 2015, que a constituiu como \u00f3rg\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta Estadual, de natureza substantiva, vinculada \u00e0 Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado do Cear\u00e1 - SSPDS, e o Decreto Estadual N\u00ba 34.768, de 26 de maio de 2022, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 27 de maio de 2022, que aprova o Regulamento da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp|CE; CONSIDERANDO que compete \u00e0 Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp/CE, \u00f3rg\u00e3o vinculado \u00e0 Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social \u2013 SSPDS/CE, realizar, direta ou indiretamente, mediante conv\u00eanio ou contrato, a unifica\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o, com exclusividade, das atividades de ensino das institui\u00e7\u00f5es que comp\u00f5em o Sistema de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado; CONSIDERANDO a homologa\u00e7\u00e3o das matr\u00edculas acostadas ao processo NUP N\u00ba 10041.003199/2023-08; CONSIDERANDO o processamento das informa\u00e7\u00f5es contidas na Comunica\u00e7\u00e3o Interna n\u00ba 000398/2023/AESP/CE/CECI, de 22 de novembro de 2023, atrav\u00e9s do NUP N.\u00ba 10041.003323/2023-27 e em conformidade com o Art. 31 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2022 \u2013 DG/AESP|CE publicada em DOE n\u00ba 165, de 12 de agosto de 2022; RESOLVE: Desligar, a partir de 16 de novembro, a DISCENTE abaixo discriminada do CURSO DE CAPACITA\u00c7\u00c3O PARA A PREVEN\u00c7\u00c3O A INTOLER\u00c2NCIA RELIGIOSA, RACIAL, DE G\u00caNERO E ORIENTA\u00c7\u00c3O SEXUAL - (PER\u00cdODO 13/11 A 16/11/2023), conforme exposto: 1. Desligada conforme Art. 31, inciso II da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2022 \u2013 DG/AESP|CE publicada em DOE n\u00ba 165, de 12 de agosto de 2022:ORD.NOMEN\u00ba DE MATR\u00cdCULA1RITA DE C\u00c1SSIA VIEIRA BARBOSA20231116102047Fortaleza, 19 de abril de 2024.Leonardo D\u2019Almeida Couto Barreto - DPC PCCEDIRETOR-GERAL"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba355/2024 - AESP|CE - NUP N\u00ba 10041.0002763/2023-67 O DIRETOR-GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 - AESP/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, fundamentado no que lhe confere o art. 6\u00ba da Lei Estadual N\u00ba 14.629, de 26 de fevereiro de 2010, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 11 de mar\u00e7o de 2010, alterada pela Lei Estadual N\u00ba 15.809, de 10 de julho de 2015, que a constituiu como \u00f3rg\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta Estadual, de natureza substantiva, vinculada \u00e0 Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado do Cear\u00e1 - SSPDS, e o Decreto Estadual N\u00ba 34.768, de 26 de maio de 2022, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 27 de maio de 2022, que aprova o Regulamento da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp|CE; CONSIDERANDO que compete \u00e0 Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp/CE, \u00f3rg\u00e3o vinculado \u00e0 Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social \u2013 SSPDS/CE, realizar, direta ou indiretamente, mediante conv\u00eanio ou contrato, a unifica\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o, com exclusividade, das atividades de ensino das institui\u00e7\u00f5es que comp\u00f5em o Sistema de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado; CONSIDERANDO a homologa\u00e7\u00e3o das matr\u00edculas acostadas ao processo NUP N\u00ba 10041.000263/2024-71; CONSIDE-RANDO o processamento das informa\u00e7\u00f5es contidas na Comunica\u00e7\u00e3o Interna N\u00ba 000377/2023/AESP/CE/CEMI, de 16 de outubro de 2023, atrav\u00e9s do NUP N\u00ba 10041.002763/2024-67 e em conformidade com o Art. 31 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2022 \u2013 DG/AESP|CE publicada em DOE n\u00ba 165, de 12 de agosto de 2022; RESOLVE: Desligar, os 12 (doze) DISCENTES abaixo discriminados do CURSO T\u00c1TICO OPERACIONAL COM MOTOCICLETAS - (PER\u00cdODO 04/09 A 30/09/2023), conforme exposto: 1. Desligado conforme Art. 31, inciso V da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2022 \u2013 DG/AESP|CE publi-cada em DOE n\u00ba 165, de 12 de agosto de 2022:ORD.NOMEMATR\u00cdCULA FUNCIONAL1ANTONIO GUILHERME DE ALENCAR ARARIPE843965672ASSIS JADER DE SOUSA MOREIRA304408113CRISTOV\u00c3O WANDERSON NEVES FERREIRA300064294EDIMAR LEITE DE ARA\u00daJO127475195FELIPE GADELHA PESSOA HON\u00d3RIO300158816FL\u00c1VIO GADELHA DOS SANTOS30817311ORD.NOMEMATR\u00cdCULA FUNCIONAL7FRANCISCO ELIEZIO DOS SANTOS MARTINS300457168FRANCISCO FRANCELMO LIMA RABELO301380159MARCUS ANT\u00d4NIO CUNHA BEZERRA J\u00daNIOR3087470610PAULO JEFFERSON LIMA DE FRAN\u00c7A3000657711SAMUEL WAINER VITAL SILVA5880621812TALES FERREIRA SERPA30887654Fortaleza, 22 de abril de 2024.Leonardo D\u2019Almeida Couto Barreto - DPC PCCEDIRETOR-GERAL"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba356/2024 - AESP|CE - NUP N\u00ba 10041.000560/2024-17 O DIRETOR-GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 - AESP/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, fundamentado no que lhe confere o art. 6\u00ba da Lei Estadual N\u00ba 14.629, de 26 de fevereiro de 2010, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 11 de mar\u00e7o de 2010, alterada pela Lei Estadual N\u00ba 15.809, de 10 de julho de 2015, que a constituiu como \u00f3rg\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta Estadual, de natureza substantiva, vinculada \u00e0 Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado do Cear\u00e1 - SSPDS, e o Decreto Estadual N\u00ba 34.768, de 26 de maio de 2022, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 27 de maio de 2022, que aprova o Regulamento da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp|CE; CONSIDERANDO que compete \u00e0 Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp/CE, \u00f3rg\u00e3o vinculado \u00e0 Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social \u2013 SSPDS/CE, realizar, direta ou indiretamente, mediante conv\u00eanio ou contrato, a unifica\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o, com exclusividade, das atividades de ensino das institui\u00e7\u00f5es que comp\u00f5em o Sistema de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado; CONSIDERANDO a homologa\u00e7\u00e3o das matr\u00edculas acostadas ao processo NUP N\u00ba 10041.000125/2024-92; CONSIDERANDO o processamento das infor-ma\u00e7\u00f5es contidas na Comunica\u00e7\u00e3o Interna N\u00ba 000070/2024/AESP/CE/SECAC, datada de 23 de fevereiro de 2024, atrav\u00e9s do NUP N\u00ba 10041.000560/2024-17 e em conformidade com o Art. 31 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2022 \u2013 DG/AESP|CE publicada em DOE n\u00ba 165, de 12 de agosto de 2022. RESOLVE: Desligar, a partir de 11 de mar\u00e7o de 2024, o DISCENTE abaixo discriminado do CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL I - (PER\u00cdODO 12/12/2023 A 27/03/2024), conforme exposto: 1. Desligado conforme Art. 31, inciso III da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2022 \u2013 DG/AESP|CE publicada em DOE n\u00ba 165, de 12 de agosto de 2022:ORDNOMEN\u00ba DE MATR\u00cdCULA1BENEDITO FERREIRA DOS SANTOS JUNIOR20231204211750Fortaleza, 22 de abril de 2024.Leonardo D\u2019Almeida Couto Barreto - DPC PCCEDIRETOR-GERAL"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba358/2024 - AESP|CE - NUP N\u00ba 10041.000116/2024-00 O DIRETOR-GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 - AESP/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, fundamentado no que lhe confere o art. 6\u00ba da Lei Estadual N\u00ba 14.629, de 26 de fevereiro de 2010, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 11 de mar\u00e7o de 2010, alterada pela Lei Estadual N\u00ba 15.809, de 10 de julho de 2015, que a constituiu como \u00f3rg\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta Estadual, de natureza substantiva, vinculada \u00e0 Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado do Cear\u00e1 - SSPDS, e o Decreto Estadual N\u00ba 34.768, de 26 de maio de 2022, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 27 de maio de 2022, que aprova o Regulamento da Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp|CE; CONSIDERANDO que compete \u00e0 Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - Aesp/CE, \u00f3rg\u00e3o vinculado \u00e0 Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social \u2013 SSPDS/CE, realizar, direta ou indiretamente, mediante conv\u00eanio ou contrato, a unifica\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o, com exclusividade, das atividades de ensino das institui\u00e7\u00f5es que comp\u00f5em o Sistema de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado; CONSIDERANDO a homologa\u00e7\u00e3o das matr\u00edculas acostadas ao processo NUP N\u00ba 10041.000125/2024-92; CONSIDERANDO o processamento das informa\u00e7\u00f5es contidas na Comunica\u00e7\u00e3o Interna N\u00ba 000046/2024/AESP/CE/SECAC, datada de 15 de janeiro de 2024, atrav\u00e9s do NUP N\u00ba 10041.000116/2024-00 e em conformidade com o Art. 31 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2022 \u2013 DG/AESP|CE publicada em DOE n\u00ba 165, de 12 de agosto de 2022. RESOLVE: Desligar, a partir de 19 de janeiro de 2024, o DISCENTE abaixo discriminado do CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO PROFISSIONAL PARA O CARGO DE INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL DE CLASSE D - N\u00cdVEL I - (PER\u00cdODO 12/12/2023 A 27/03/2024), conforme exposto: 1. Desligado conforme Art. 31, inciso I da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2022 \u2013 DG/AESP|CE publicada em DOE n\u00ba 165, de 12 de agosto de 2022:ORD.NOMEINSCRI\u00c7\u00c3O01Jo\u00e3o Paulo da Silva Corpes20231204162522Fortaleza, 22 de abril de 2024.Leonardo D\u2019Almeida Couto Barreto - DPC PCCEDIRETOR-GERAL"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba794/2023 \u2013 DG/AESP/CE \u2013 CORRIGENDA - No Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 N\u00ba 210, de 10 de novembro de 2023, que publicou a PORTARIA N\u00ba 794/2023 - DG/AESP|CE referente \u00e0 Matr\u00edcula de 16 (dezesseis) profissionais de Seguran\u00e7a P\u00fablica no o Curso Pr\u00e1tico de An\u00e1lise de Rela-t\u00f3rio de Intelig\u00eancia Financeira - RIF \u2013 TURMA II \u2013 (PER\u00cdODO 21/08/2023 a 25/08/2023). Onde se l\u00ea: Resolve matricular os 16 (dezesseis) Profissionais de Seguran\u00e7a P\u00fablica, devidamente indicados pelo \u00f3rg\u00e3o de origem e relacionados no anexo desta Portaria, no Curso Pr\u00e1tico de An\u00e1lise de Relat\u00f3rio de Intelig\u00eancia Financeira - RIF \u2013 TURMA II \u2013 (PER\u00cdODO 21/08/2023 a 25/08/2023). Curso Pr\u00e1tico de An\u00e1lise de Relat\u00f3rio de Intelig\u00eancia Financeira - RIF \u2013 TURMA II \u2013 (PER\u00cdODO 21/08/2023 a 25/08/2023) Local: Fortaleza Per\u00edodo: 21/08/2023 a 25/08/2023 Carga-Hor\u00e1ria: 40h/aORDN\u00ba DE INSCRI\u00c7\u00c3ONOME130111710ANA RAQUEL MOREIRA DE ALMEIDA230119479BERGSON ADALBERON SALES ARAFIJO34000340DANILO TAVORA DA FONSECA419835316DEBORAH ROGERIA GURGEL DOS SANTOS530121406EDISON FRANKLIN DOMINGOS DE SOUZA61809520EDUARDO MENEZES DE OLIVEIRA730122046ELY GUIMARAES CORDEIRO830004892ERIC HOLANDA LINS930125517IGOR VASCONCELOS FERNANDES1016797618JOSE CLAUDIO GADELHA AGOSTINHO1130043219KARLA CHAVES VIEIRA1219874818LUCIANA COSTA VALE1330001559MARIANA DA COSTA CUNHA1430018818PALOMA DE PAULA PEREIRA1530002385PAULO RICARDO GIRAO COSTA1630003209WASHINGTON LUIS DA COSTA LIMALeia-se: Resolve matricular os 16 (dezesseis) Profissionais de Seguran\u00e7a P\u00fablica, devidamente indicados pelo \u00f3rg\u00e3o de origem e relacionados no anexo desta Portaria, no Curso Pr\u00e1tico de An\u00e1lise de Relat\u00f3rio de Intelig\u00eancia Financeira - RIF \u2013 TURMA II \u2013 (PER\u00cdODO 21/08/2023 a 25/08/2023). Curso Pr\u00e1tico de An\u00e1lise de Relat\u00f3rio de Intelig\u00eancia Financeira - RIF \u2013 TURMA II \u2013 (PER\u00cdODO 21/08/2023 a 25/08/2023) Local: Fortaleza Per\u00edodo: 21/08/2023 a 25/08/2023 Carga-Hor\u00e1ria: 40h/aORDN\u00ba DE INSCRI\u00c7\u00c3ONOME120230818145939BLENDERSON LEUCHTEMBERG DE OLIVEIRA220230818140702CLEIDSOM PEREIRA FERNANDES320230818160958FERNANDO FURTADO DE MELO FILHO420230818134747ISYS SOUSA LANDIM520230818133625JAIR PEREIRA GOMES MAIAORDN\u00ba DE INSCRI\u00c7\u00c3ONOME620230821131045JEFFERSON DE SOUZA LIMA720230821125622JO\u00c3O PAULO BEZERRA NOBRE820230818134945JOSE DEUZIMAR DE SANTANA JUNIOR920230818134113JOSE MAURICIO DE MELO JUNIOR1020230818134515LEONARDO FERREIRA DE ALMEIDA1120230818153709LUYNER LOPES DOS SANTOS1220230818182637MANUELA THEOPHILO GASPAR DE OLIVEIRA1320230818135022MASSILENE CLAUDETTE DE AZEVEDO PINHEIRO1420230818134901ODILIDIO DE ALBUQUERQUE CHAGAS1520230818142225ROMULO DE OLIVEIRA MELO1620230818135143THALLES EUDES DE ARAGAO GOMESFortaleza, 22 de abril de 2024.Leonardo D\u2019Almeida Couto Barreto \u2013 DPC - PCCEDIRETOR-GERAL"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DA NOTA DE INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba36/2023 \u2013 NUAT/CEPRAE/AESPNUP: 10041.003645/2023-761. Refer\u00eancia: Nota de Instru\u00e7\u00e3o N\u00ba 36/2023-NUAT/CEPRAE/AESP \u2013 Pr\u00e1tica com Disparo Real do CURSO DE SOBREVIV\u00caNCIA POLICIAL - Turma II /2023 - PEFOCE, regulamentado pelo PAE N\u00ba 60/2023-COENI/DG/AESP, sob NUP: 10041.001264/2023-52, Plano de Ensino NUP:10041.001313/2023-57 datada de 03/08/2023. 2. Objetivo: Possibilitar aos DISCENTES do CURSO DE SOBREVIV\u00caNCIA POLICIAL - Turma II /2023 - PEFOCE, o conhecimento te\u00f3rico e pr\u00e1tico do manuseio do armamento empregado pela Pol\u00edcia Civil do Cear\u00e1- PCCE. 3. Curso: CURSO DE SOBREVIV\u00caNCIA POLICIAL - Turma II /2023 \u2013 PEFOCE 4. Instrutores: 05 (cinco) 5. Ve\u00edculos/transporte/apoio: Ficar\u00e1 a cargo da Per\u00edcia Forense do Cear\u00e1 \u2013 PEFOCE e Coordenador do Curso. 6. Quantidade de alunos: 20 (vinte) alunos ativos da PEFOCE - Turma II/2023 7. Armamento e equipamento: O armamento a ser utilizado na instru\u00e7\u00e3o Pr\u00e1tica com Disparo Real ser\u00e1 fornecido pelo DTO/PCCE. 8. Quantidade de tiros: Para a realiza\u00e7\u00e3o da pr\u00e1tica da disciplina de Pr\u00e1tica com Disparo Real, a muni\u00e7\u00e3o que ser\u00e1 utilizada abaixo discriminada, ser\u00e1 fornecida pela Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - AESP|CE, conforme o quantitativo previsto individualmente por aluno:CALIBREQUANTIDADE DE ALUNOSQUANTIDADE DE TIROS POR ALUNOTOTAL.40 S&W 20501.000A coordena\u00e7\u00e3o do curso dever\u00e1, obrigatoriamente, devolver ao N\u00facleo de Armamento e Tiro (NUAT/AESP), a t\u00edtulo de presta\u00e7\u00e3o de contas, no prazo de 72 horas ap\u00f3s o encerramento das instru\u00e7\u00f5es, das muni\u00e7\u00f5es disponibilizadas pela Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1 - AESP|CE, que n\u00e3o forem utilizadas, do total disponibilizado, bem como os estojos das muni\u00e7\u00f5es utilizadas, estes, em uma propor\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 100% do total das muni\u00e7\u00f5es que forem utilizadas. 9. Execu\u00e7\u00e3o: Local: A cargo do coordenador; Data: 11 de agosto de 2023; Hor\u00e1rio: 08:00hs \u00e0s 17:00hs Uniforme: O de Instru\u00e7\u00e3o; MATERIAL PARA A INSTRU\u00c7\u00c3O A SER FORNECIDO PELA AESP|CE:MATERIAL PARA INSTRU\u00c7\u00c3O PR\u00c1TICA DE TIROORD.ITEMTIPOQUANTIDADE1AlvoNRA20 unidades2Obr\u00e9iaPreta1 roloOs casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Coordena\u00e7\u00e3o de Ensino e Instru\u00e7\u00e3o - COENI, em conjunto com a Dire\u00e7\u00e3o Geral da AESP|CE. Fortaleza, 03 de agosto de 2023.Leonardo D\u2019Almeida Couto Barreto - DPC PCCEDIRETOR-GERAL"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA CGD N\u00ba273/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de regularizar o deslocamento de servidores constante do item 02 lotado na CERSEC (Quixad\u00e1)\u00e1s cidades de Baturi-t\u00e9-CE,Barreira-CE,tento por finalidade localizar e notificar testemunhas, no interesse de procedimento desta Controladoria Geral de Disciplina (Sindic\u00e2ncia Administrativa SPU n\u00b0 1902828507), conforme a Ordem de Servi\u00e7o n\u00b088/2024, concedendo-lhes 1/2 meia di\u00e1ria , de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c0OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIA. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c0OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIA, em Fortaleza, 17 de abril de 2024.Julliana Albuquerque Marques PereiraSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba273/2024, DE 17 DE ABRIL DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPERIODOROTEIRODI\u00c1RIASTOTALQUANT.VALORTOTALFRANCISCO SARAIVA LE\u00c3O NETOSARGENTO PMII18/04/2024QUIXAD\u00c1/BATURIT\u00c9/BATREIRA/QUIXAD\u00c10,5131,43131,4365,72MARIA STELA TEIXEIRA DE OLIVEIRASARGENTO PMII18/04/2024QUIXAD\u00c1/BATURIT\u00c9/BARREIRA/QUIXAD\u00c10,5131,43131,4365,72       TOTAL131,44"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 001/2024VALOR POR FONTE: FONTE 00 - RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS PROCESSO N\u00ba: 53001.000004 / 2024 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o da Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 \u2013 CAGECE, cadastrada no CNPJ sob o n\u00ba 07.040.108/0001-57, cujo o objeto \u00e9 o fornecimento de \u00e1gua tratada e de coleta de esgoto ao cliente. JUSTIFICATIVA: A Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 - CAGECE, \u00e9 a \u00fanica fornecedora dos servi\u00e7os de fornecimento de \u00e1gua e coleta de esgoto no Estado do Cear\u00e1. Desta forma, configura-se a inviabilidade de competi\u00e7\u00e3o estando, assim, a contrata\u00e7\u00e3o por meio de inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, encontrando amparo legal no art. 74, da Lei n\u00ba 14.133 de 2021, e suas altera\u00e7\u00f5es. VALOR GLOBAL: 183.600,00 ( Cento e oitenta e tr\u00eas mil e seiscentos reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: MAPP: 800 \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O \u2013 CGD; Projeto Final\u00edstico: 5300018012024M \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O \u2013 SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS \u2013 CGD \u2013 Despesas para pagamento de \u00e1gua, telefonia fixa e m\u00f3vel, energia el\u00e9trica, servi\u00e7o de correios. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 53100002.06.421.20212.0.1.500.9.100000.339039.03.2.1 Itens de Despesa: 02184 \u2013 Servi\u00e7os de \u00c1gua e Esgoto; \u2013 Registrar o valor das despesas com tarifas decorrentes da utiliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de \u00e1gua e esgoto. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Com fulcro no inciso I, art. 74, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021; CONTRATADA: COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE, cadastrada no CNPJ sob o n\u00ba 07.040.108/0001-57, situada na Rua Avenida Dr. Lauro Vieira Chaves, n.\u00ba 1030 \u2013 Vila Uni\u00e3o, CEP: 60422-901, Fortaleza/CE, Telefones: (85) 3101-1842. DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE: Declaro inexig\u00edvel a licita\u00e7\u00e3o, com base nas justificativas apresentadas pela Coordenadoria Administrativo-Financeira da CGD e, ainda, com respaldo no parecer da Assessoria Jur\u00eddica da CGD. Julliana Albuquerque Marques Pereira. SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Rodrigo Bona Carneiro CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO.Carolina Soares RochaASSESSORIA JUR\u00cdDICAJulliana Albuquerque Marques PereiraSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE COREA\u00da \u2013 LEI N\u00ba 799/24, DE 22 DE ABRIL DE 2024. DISP\u00d5E SOBRE A FIXA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS DOS VEREADORES DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE COREA\u00da PARA A LEGISLATURA 2025/2028 E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE COREA\u00da - ESTADO DO CEAR\u00c1. Fa\u00e7o saber que a C\u00e2mara Municipal de Corea\u00fa APROVOU e Eu SANCIONO a seguinte Lei Municipal: Art. 1\u00ba Os Vereadores do Munic\u00edpio de Corea\u00fa/CE, durante a Legislatura 2025/2028, perceber\u00e3o subs\u00eddio fixado nos termos desta Lei Municipal. Art. 2\u00ba Fica fixado o subs\u00eddio mensal dos vereadores da C\u00e2mara Municipal de Corea\u00fa na Legislatura 2025/2028, no valor de R$ 10.430,00 (dez mil, quatrocentos e trinta reais), a partir de 1\u00ba de fevereiro de 2025. \u00a7 1\u00ba No m\u00eas de janeiro/2025, o subs\u00eddio mensal dos vereadores ficar\u00e1 no valor de R$ 9.900,00 (nove mil e novecentos reais); \u00a7 2\u00ba Que os valores dos subs\u00eddios referidos no caput e \u00a7 1\u00ba acima, nos termos do inciso VI, al\u00ednea \u201cb\u201d do art. 29 da CF/88, respeitar\u00e3o o limite m\u00e1ximo de at\u00e9 30% (trinta por cento) do subs\u00eddio dos deputados estaduais, previstos, respectivamente, nos incisos III e IV do Ato Deliberativo 917/22 da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1. Art. 3\u00ba Nos termos do inciso VII do art. 29 da CF/88, o total da despesa com a remunera\u00e7\u00e3o dos Vereadores n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar o montante de 5% (cinco por cento) da Receita do Munic\u00edpio. Art. 4\u00ba Nos termos do \u00a7 1\u00ba do art. 29-A da CF/88, a C\u00e2mara Municipal n\u00e3o gastar\u00e1 mais de 70% (setenta por cento) de sua receita com folha de pagamento, incluindo o gasto com o subs\u00eddio dos seus Vereadores. Art. 5\u00ba Caso necess\u00e1rio, o Chefe do Poder Legislativo Municipal poder\u00e1 editar Decreto Legislativo, readequando o valor do subs\u00eddio dos vereadores, a fim de se enquadrar aos limites constitucionais apontados nos art. 29, VI, VII, e art. 29-A, \u00a7 1\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Art. 6\u00ba A falta injustificada do vereador \u00e0s sess\u00f5es ordin\u00e1rias implicar\u00e1 no desconto de 25% (vinte e cinco por cento) sobre o seu subs\u00eddio, por cada aus\u00eancia. \u00a7 1\u00ba A aus\u00eancia do Vereador \u00e0 sess\u00e3o ordin\u00e1ria que comprovadamente esteja em representa\u00e7\u00e3o oficial, a servi\u00e7o da edilidade ou participando de audi\u00eancias de interesse do Munic\u00edpio, congressos, semin\u00e1rios, cursos e demais situa\u00e7\u00f5es que caracterizem o exerc\u00edcio do cargo ou por motivo de sa\u00fade devidamente comprovado, n\u00e3o ser\u00e1 objeto do desconto previsto no caput deste artigo, exceto a aus\u00eancia destinada ao exerc\u00edcio de atividades de car\u00e1ter particular. \u00a7 2\u00ba As faltas n\u00e3o justificadas at\u00e9 o dia 15 (quinze) de cada m\u00eas, mediante documentos h\u00e1beis, implicar\u00e3o no desconto fixado no caput deste Artigo. Art. 7\u00ba O Suplente convocado em caso de vac\u00e2ncia do cargo, por investidura do titular no cargo de Secret\u00e1rio Municipal, e/ou de licen\u00e7a superior a 120 (cento e vinte) dias, perceber\u00e1 subs\u00eddio igual ao fixado para o titular. Par\u00e1grafo \u00danico. Assumindo o suplente no decorrer do m\u00eas, perceber\u00e1 subs\u00eddio proporcional ao per\u00edodo em efetivo exerc\u00edcio da verean\u00e7a. Art. 8\u00ba Em caso de licen\u00e7a para tratamento de sa\u00fade, devidamente comprovada por junta m\u00e9dica, o Vereador perceber\u00e1 seu subs\u00eddio integral. Art. 9\u00ba As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o da presente desta Lei ser\u00e3o atendidas pelas dota\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias, consignadas no or\u00e7amento do Poder Legislativo Municipal. Art. 10. Esta Lei entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, produzindo seus efeitos jur\u00eddicos e financeiros a partir de 1\u00ba de janeiro de 2025. Pa\u00e7o da Prefeitura Municipal de Corea\u00fa, Em 22 de abril de 2024. JOS\u00c9 ED\u00c9ZIO VAZ DE SOUZA \u2013 Prefeito do Munic\u00edpio de Corea\u00fa."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ICAPU\u00cd - PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 016/2024 CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 2024.04.19.01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O O MUNIC\u00cdPIO DE ICAPU\u00cd, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA E SANEAMENTO, TORNA P\u00daBLICO PARA CONHECIMENTO DOS INTERESSADOS A REALIZA\u00c7\u00c3O DE PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO NA MODALIDADE CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 2024.04.19.01, DO TIPO MENOR PRE\u00c7O, REGIME DE EMPREITADA POR PRE\u00c7O UNIT\u00c1RIO, MODO DE DISPUTA ABERTO, PARA A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE COLETA, TRANSPORTE E DESTINA\u00c7\u00c3O FINAL DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS, OPERACIONALIZA\u00c7\u00c3O DO DESTINO FINAL DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS, LIMPEZA DE VIAS E PRA\u00c7AS P\u00daBLICAS, ARBORIZA\u00c7\u00c3O E CONSERVA\u00c7\u00c3O DE JARDINS NA SEDE, DISTRITOS E ZONA RURAL DO MUNIC\u00cdPIO DE ICAPU\u00cd-CE, CONFORME CONDI\u00c7\u00d5ES, MEMORIAL DESCRITIVO E ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES T\u00c9CNICAS, OR\u00c7AMENTO B\u00c1SICO, CRONOGRAMA F\u00cdSICO-FINANCEIRO, PROJETOS B\u00c1SICOS, EDITAL E ANEXOS, O QUAL SER\u00c1 PROCESSADO E JULGADO EM CONFORMIDADE COM A LEI N\u00ba 14.133/2021, DE 01 DE ABRIL DE 2021, E DEMAIS LEGISLA\u00c7\u00d5ES APLIC\u00c1VEIS E AS CONDI\u00c7\u00d5ES DO EDITAL. ENVIO DAS PROPOSTAS PODER\u00c1 SER FEITO DAS 8H59 DO DIA 26/04/2024 AT\u00c9 \u00c0S 8H59MIN. DO DIA 10/05/2024. IN\u00cdCIO DA SESS\u00c3O P\u00daBLICA VIRTUAL SER\u00c1 \u00c0S 9H30 DO DIA 10/05/2024. (HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA). A SESS\u00c3O P\u00daBLICA DE DISPUTA DE PRE\u00c7OS SER\u00c1 REALIZADA ELETRONICAMENTE NO SITE HTTPS://WWW.BNC.ORG.BR/ NO DIA E HOR\u00c1RIO MARCADOS. O EDITAL ESTAR\u00c1 DISPON\u00cdVEL NO ENDERE\u00c7O ELETR\u00d4NICO WWW.ICAPUI.CE.GOV.BR., NO PORTAL NACIONAL DE CONTRATA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS \u2013 PNCP ATRAV\u00c9S DO ENDERE\u00c7O: HTTPS://WWW.GOV.BR/PNCP/PT-BR E TAMB\u00c9M PODER\u00c1 SER CONSULTADO E OBTIDOS NA SALA DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE CONTRA\u00c7\u00c3O, LOCALIZADA NA AV. 22 DE JANEIRO, 5183 - CENTRO - ICAPU\u00cd - CEAR\u00c1 - SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS, DE SEGUNDA A SEXTA-FEIRA DAS 07H30 \u00c0S 13H30. INFORMA\u00c7\u00d5ES PODER\u00c3O SER OBTIDAS, ATRAV\u00c9S DO E-MAIL: LICITA\u00c7\u00c3O.LICITAOUTLOOK.COM. ICAPU\u00cd - CE, 24 DE ABRIL DE 2024. FRANCISCO JOS\u00c9 DA COSTA SECRET\u00c1RIO DE INFRAESTRUTURA E SANEAMENTO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - MUNIC\u00cdPIO DE GUAIUBA/CE - AVISO DE JULGAMENTO DE DOCUMENTOS DE HABILITA\u00c7\u00c3O - TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 09.003/2023 - TP. A CCLP de Guaiuba - CE - torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que foi realizado julgamento dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o da presente Licita\u00e7\u00e3o, cujo Objeto \u00e9 a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE DRENAGEM NO DISTRITO DE ITACIMA, DE INTERESSE DA SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E HABITA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE GUAIUBA/CE, chegando ao seguinte resultado: Empresas Habilitadas: CONSTRUTORA MORAIS LTDA; TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; CONSTRUVASP CONSTRUTORA; CONFAHT CONSTRUTORA HOLANDA LTDA; SARIVA EMPRENEDIMENTOS E SERVI\u00c7OS; QUANTUM COMERCIAL & TECNICA LTDA; AJ CONSTRUTURA E TRANSPORTE LTDA; NOVO CAMINHO CONSTRUTORA LTDA; MEDEIROS COSNTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013ME; \u00c1GUIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E INCORPORA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP; ECOTEC CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI- ME e FEITOSA ENGENHARIA E LOCA\u00c7\u00d5ES, tendo em vista que as mesmas cumpriram as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o exigidas no Edital. Empresas Inabilitadas: UNO INCORPORA\u00c7\u00d5ES LTDA por descumprir o subitem: 5.2.3.2 do edital; LEXON SERVI\u00c7OS, por descumprir o subitem: 5.2.3.2 do edital; NASCENTE CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP, por descumprir os subitens: 5.2.3.2 e 5.2.3.3 do edital; M JOSENEIDE LIMA MELO EIRELI (LIDER CONSTRU\u00c7\u00c3O E SERVI\u00c7OS), por descumprir o subitem: 5.2.3.2 do edital; VK CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA, por descumprir os subitens: 5.2.3.2 e 5.2.3.3 do edital; VITORIANO PROJETOS E SERVI\u00c7OS LTDA, por descumprir o subitem: 5.2.3.2 do edital; FHS CONSTRUTORA LTDA, por descumprir o subitem: 5.2.3.2 do edital e ARCTURO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, por descumprir o subitem: 5.2.3.2 do edital. A partir desta publica\u00e7\u00e3o fica aberto o prazo recursal, na forma do Artigo 109, I, a, da Lei N\u00ba 8.666/93. As informa\u00e7\u00f5es completas sobre o Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o constam nos autos do Processo Licitat\u00f3rio, estando os mesmos a disposi\u00e7\u00e3o para vistas. Rosicl\u00e9ia da Silva Magalh\u00e3es - Presidente da CCLP. Guaiuba \u2013 CE - 24/04/2024."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE COREA\u00da \u2013 LEI N\u00ba 798/24, DE 22 DE ABRIL DE 2024. DISP\u00d5E SOBRE A FIXA\u00c7\u00c3O DOS SUBS\u00cdDIOS DO PREFEITO MUNICIPAL, VICE-PREFEITO E SECRET\u00c1RIOS MUNICIPAIS DE COREA\u00da/CE PARA O MANDATO DE 2025/2028, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE COREA\u00da - ESTADO DO CEAR\u00c1. Fa\u00e7o saber que a C\u00e2mara Municipal de Corea\u00fa APROVOU e Eu SANCIONO a seguinte Lei Municipal: Art. 1\u00ba Na forma do que disp\u00f5e a Constitui\u00e7\u00e3o Federal vigente, em seus arts. 29, V; 37, XI e XV; e 39, \u00a7 4\u00ba; ficam fixados os subs\u00eddios dos seguintes agentes pol\u00edticos do munic\u00edpio de Corea\u00fa/CE, para o mandato 2025/2028: I - Prefeito Municipal: fica fixado o subs\u00eddio mensal no valor de R$ 25.000,00 (vinte e cinco mil reais); II - Vice-Prefeito: fica fixado o subs\u00eddio mensal no valor de R$ 16.666,66 dezesseis mil e seiscentos e sessenta e seis reais e sessenta e seis centavos); III - Secret\u00e1rio Municipal, e ou cargo equivalente: fica fixado o subs\u00eddio mensal no valor de R$ 6.000,00 (seis mil reais); IV - Subcret\u00e1rio Municipal, e ou cargo equivalente: fica fixado o subs\u00eddio mensal no valor de R$ 5.000,00 (cinco mil reais). Par\u00e1grafo \u00danico. Os subs\u00eddios de agentes pol\u00edticos de que trata esta lei nos termos do art. 39, \u00a7 4\u00ba, CF/88, ser\u00e3o pagos em parcela \u00fanica, vedado o acr\u00e9scimo de qualquer gratifica\u00e7\u00e3o, adicional, abono, pr\u00eamio, verba de representa\u00e7\u00e3o, ou outra esp\u00e9cie de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Em car\u00e1ter irrevog\u00e1vel, os subs\u00eddios de Prefeito e Vice ser\u00e3o pagos de acordo com o cronograma estabelecido pela administra\u00e7\u00e3o municipal para desembolso concernente \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o dos servidores p\u00fablicos em geral e agentes pol\u00edticos municipais, devendo ocorrer em data igual ou posterior ao pagamento mensal destes. Par\u00e1grafo \u00danico. O Vice-Prefeito que assumir o cargo de Prefeito perceber\u00e1 o subs\u00eddio mensal do titular proporcional ao per\u00edodo de substitui\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o da presente desta Lei ser\u00e3o atendidas pelas dota\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias, consignadas no or\u00e7amento do Poder Executivo Municipal. Art. 4\u00ba Esta Lei entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, produzindo seus efeitos jur\u00eddicos e financeiros a partir de 1\u00ba de janeiro de 2025. Pa\u00e7o da Prefeitura Municipal de Corea\u00fa, Em 22 de abril de 2024. JOS\u00c9 ED\u00c9ZIO VAZ DE SOUZA \u2013 Prefeito do Munic\u00edpio de Corea\u00fa."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 AVISO DE ABERTURA DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 23.23.12/TP \u2013 A CPL da Prefeitura Municipal de Itapipoca comunica aos interessados que a Abertura das Proposta de Pre\u00e7os da Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 23.23.12/TP, que tem como OBJETO: Pavimenta\u00e7\u00e3o em diversas vias no Distrito de Assun\u00e7\u00e3o, Itapipoca-CE- MAPP N\u00ba 2742, realizar-se-\u00e1 no dia 26 de Abril de 2024, \u00e0s 08h. Wilsiane Soares de Oliveira Marques \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o I do Munic\u00edpio de Itapipoca.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Gra\u00e7a \u2013 Aviso de Resultado de Habilita\u00e7\u00e3o - Chamada P\u00fablica N\u00ba CHP 06.001/2024-SEDUC. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios oriundos da agricultura Familiar e do Empreendedor Familiar Rural para serem Utilizados no Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar do Munic\u00edpio de Gra\u00e7a- CE \u2013 o Agente de Contrata\u00e7\u00e3o comunica aos interessados o resultado da fase de habilita\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o supra da seguinte forma: Participantes. Inabilitadas:  Para o item 15 o participante Fornecedor - Antonio Catarino de Ara\u00fajo Lemos participante do Grupo Informal 02. Habilitadas: Fornecedores Individuais - Maria Eliane Nascimento Silva; Maria Samire Ara\u00fajo de Castro;  Raimundo Farias de Almeida;  Bruno Gomes De Sousa; Maria C\u00e2ndido do Nascimento;  Jos\u00e9 Evaldo do Nascimento;  Eliseiso Azavedo da Silveira; Clemilson de Sousa Lima; Grupos Informais; Grupo Informal 02 \u2013 Composto Por Francisca Sheila Rodrigues de Sousa; Daniele do Nascimento Lima; Antonio Catarino de Ara\u00fajo Lemos; Teresinha Felipe de Oliveira Alves; Francisca Rodrigues Barbara; Bruna de Oliveira Alves; Grupo Informal 01 \u2013 composto por Jos\u00e9 Airton de Paula Brito;  Maria Aparecida Torquato Silva; Maria Eliane de Paula; Maria Lucinete de Castro; Antonio Alves de Alcantara; Francisco Ednaldo Alves Alc\u00e2ntara; Grupo Formal 01 - Cooperativa dos Agricultores Familiares do Vale Acarau LTDA \u2013 COOPEVALE. Fica aberto o prazo recursal, conforme determina o Art. 165, Inciso I, Al\u00ednea c, da Lei 14.133/2021. Demais informa\u00e7\u00f5es na Prefeitura Municipal, sede da Prefeitura Municipal, Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Av. Jos\u00e9 C\u00e2ndido de Carvalho, n\u00ba. 483, Bairro Centro, Gra\u00e7a, Estado do Cear\u00e1 no hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico de 08:00 \u00e0s 12:00h e pelos sites http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/ e http://www.graca.ce.gov.br/. Gra\u00e7a \u2013 CE, 23 de Abril de 2024. Alexandre de Paulo Queiroz \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Meruoca - Resultado do Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os referentes \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 2212.01/2023 \u2013 SECRETARIA DE CULTURA, TURISMO E MEIO AMBIENTE. Objeto: REFORMA DO CENTRO DE FEIRAS E EVENTOS, CENTRO, MUNIC\u00cdPIO DE MERUOCA-CE. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Meruoca/CE, comunica aos interessados o resultado da fase de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2212.01/2023. Empresas com propostas Desclassificadas: CONSTRUVASP CONSTRU\u00c7\u00d5ES & SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 ME; RAMILOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 ME; FORTALECE CONSTRUTORA LTDA \u2013 ME; CONSBRAL CONSTRU\u00c7\u00d5ES & EMPREENDIMENTOS LTDA; CONSTRUTORA & SERVI\u00c7OS SOBRALENSE LTDA \u2013 EPP e R E SOUSA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 ME. Empresas com propostas Classificadas: ARKTEC CONSTRUTORA E ARQUITETURA LTDA \u2013 ME; CENPEL - CENTRO NORTE PROJETOS E EMPREENDIMENTOS LTDA \u2013 ME; KRONUS SERVI\u00c7OS, LOCA\u00c7\u00d5ES E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 ME; AVILA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 ME; MASTER SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 ME; IMPERIUS SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 ME; RVP CONSTRU\u00c7\u00d5ES & SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 ME; CONSTRUTORA IMPACTO COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA; CONSERBAS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 EPP; B & C EDIFICA\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP; MILLENIUM SERVI\u00c7OS LTDA; SAVIRES ILUMINA\u00c7\u00c3O E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 ME; CLEZINALDO CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP e R S M PESSOA LTDA \u2013 EPP. VENCEDOR: ARKTEC CONSTRUTORA E ARQUITETURA LTDA \u2013 ME: R$ 1.108.092,02 (um milh\u00e3o, cento e oito mil, noventa e dois reais e dois centavos). Fica, portanto aberto o prazo recursal previsto no artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei de Licita\u00e7\u00f5es. Meruoca - Ce, 22 de abril de 2024. Francisco Aldir Lima Pereira - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE JUAZEIRO DO NORTE - Aviso de Julgamento Final \u2013 Concorr\u00eancia n\u00ba 2023.10.16.1 - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Juazeiro do Norte/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que fora conclu\u00eddo o julgamento da Fase de Propostas de Pre\u00e7os referente ao Certame Licitat\u00f3rio na modalidade Concorr\u00eancia tombada sob o n\u00b0 2023.10.16.1, sendo o seguinte: Empresa com melhor proposta de pre\u00e7os: HIDROCONSULT CONSULTORIA ESTUDOS E PROJETOS LTDA com proposta final no valor global de R$ 11.327.723,92 (onze milh\u00f5es trezentos e vinte e sete mil setecentos e vinte e tr\u00eas reais e noventa e dois centavos). Pontua\u00e7\u00e3o final (nota da proposta t\u00e9cnica somada com a nota da proposta de pre\u00e7os): ENGECONSULT CONSULTORES TECNICOS LTDA: Nota t\u00e9cnica \u2013 99,33 pontos, Nota de pre\u00e7os \u2013 94,32 pontos, nota final \u2013 97,83 pontos; QUANTA CONSULTORIA LTDA: Nota t\u00e9cnica \u2013 93,33 pontos, Nota de pre\u00e7os \u2013 90,00 pontos, nota final \u2013 92,33 pontos; ASSIST CONSULTORES ASSOCIADOS LTDA: Nota t\u00e9cnica \u2013 93,00 pontos, Nota de pre\u00e7os \u2013 94,75 pontos, nota final \u2013 93,52 pontos; TUV RHEINLAND DUCTOR LTDA: Nota t\u00e9cnica \u2013 87,67 pontos, Nota de pre\u00e7os \u2013 91,29 pontos, nota final \u2013 88,75 pontos e HIDROCONSULT CONSULTORIA ESTUDOS E PROJETOS LTDA: Nota t\u00e9cnica \u2013 87,33 pontos, Nota de pre\u00e7os \u2013 100,00 pontos, nota final \u2013 91,13 pontos, nos termos do relat\u00f3rio elaborado pela Comiss\u00e3o T\u00e9cnica Especial de Avalia\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Infraestrutura. Diante do exposto, a empresa ENGECONSULT CONSULTORES TECNICOS LTDA fica declarada como vencedora final do presente certame, com proposta de pre\u00e7os no valor global de R$ 12.589.318,53 (doze milh\u00f5es quinhentos e oitenta e nove mil trezentos e dezoito reais e cinquenta e tr\u00eas centavos) e com nota final de 97,83 (noventa e sete v\u00edrgula oitenta e tr\u00eas) pontos. Maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Licita\u00e7\u00f5es, sito \u00e0 Rua Interventor Francisco Erivano Cruz, n\u00ba 120 \u2013 1\u00ba andar, Centro - CEP: 63.010-015, Juazeiro do Norte/CE, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 14:00 horas ou pelo telefone (88)3199-0363. Juazeiro do Norte/CE, 23 de abril de 2024. Wandson de Freitas Pereira - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio Regional de Res\u00edduos do Alto Jaguaribe - CORRAJ - Aviso de Julgamento Final (Fase de Proposta de Pre\u00e7os) - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.09.12.2. A Presidenta da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL torna p\u00fablico, que concluiu o julgamento da fase de Proposta de Pre\u00e7os referente ao Certame Licitat\u00f3rio, na modalidade Tomada de Pre\u00e7os, tombada sob n\u00ba 2023.09.12.2, sendo o seguinte: Empresa vencedora \u2013 J.N.B Construcoes e Servicos LTDA, por apresentar os melhores pre\u00e7os. Empresas desclassificadas: Riofe Servicos e Contrucoes LTDA, MT Projetos e Servicos de Engenharia LTDA, Flay Engenharia Empreendimentos e Servicos LTDA, M Minervino neto Empreendimentos LTDA, Momentum Construtora Limitada, R P Amorim Servicos LTDA, Torres Martins Servicos e Construcoes LTDA, Teles Solucoes em Imoveis LTDA, ACS Construcoes e Servicos LTDA, Ramalho Servicos e Obras LTDA, J. H. S. Servicos e Obras LTDA, Absolon Cavalcante Mota Neto LTDA, Klebio Landim de Franca EIRELI, J 2 Construcoes e Servicos LTDA, Locatran-Construcoes e Servicos LTDA, Podium Empreendimentos LTDA, Construtora Nova Lideranca Eventos, JUF-Construcoes e Servicos LTDA, Construser - Construcao e Servicos de Terraplenagem LTDA, Medeiros Construcoes e Servicos LTDA e Saraiva Empreendimentos e Servi\u00e7os LTDA, por descumprimento ao item 4.2.2 do Edital Convocat\u00f3rio. Informa\u00e7\u00f5es: Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, fone (88) 98122-6859 ou e-mail: licitacorraj23@gmail.com. Iguatu/CE, 24 de abril de 2024. Kelly Nayara Bezerra Nascimento \u2013 Presidenta da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante - Extrato do Contrato N\u00b0 20240104 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0. 001.2023 \u2013 SRP. Objeto: aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados a merenda dos alunos da Rede P\u00fablica escolar do Munic\u00edpio S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante \u2013 Ce. O Presente contrato tem o valor global de R$ 1.701.558,56 (um milh\u00e3o, setecentos e um mil, quinhentos e cinquenta e oito reais e cinquenta e seis centavos). Vig\u00eancia contratual: O Presente Instrumento Contratual produzir\u00e1 seus jur\u00eddicos e legais efeitos a partir da data de sua assinatura e vigorar\u00e1 at\u00e9 31 de dezembro de 2024. exerc\u00edcio 2024 atividade 0601 12 367 0085 2.043 Programa Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar - Ensino Especial, Atividade 0601 12 365 0080 2.036 Programa Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar - ensino Infantil - Pr\u00e9-Escola, Atividade 0601 12 365 0085 2.039 Programa Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar - Ensino Infantil - Creche, Atividade 0601 12 361 0080 2.031 Programa Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar - Ensino Fundamental, Atividade 0601 12 366 0085 2.041 Programa Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar - Ensino de Jovens e Adultos, Classifica\u00e7\u00e3o Econ\u00f4mica 3.3.90.30.00 Material de Consumo, Subelemento 3.3.90.30.07, Fonte de Recursos: 1500100100 Receita de Imposto e Trans. \u2013 Educa\u00e7\u00e3o, 1552000000 Transfer\u00eancia de Recurso do PNAE, 1571000000 - Transfer\u00eancias do Estado Referentes a Conv\u00eanios e Outros Repasses Vinculados \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o. Signat\u00e1rios: Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante - Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, representado pelo(a) ordenador(a) de Despesas Sr(a). Cleane Pontes de Queiroz e de outro Lado a Empresa Omega Distribuidora de Produtos Aliment\u00edcios LTDA, representado pelo(a) SR(a). Ricardo Machado de Medeiros. Data de Assinatura do Contrato n\u00b0 20240104: 22 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE BARROQUINHA \u2013  EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O-ARP N\u00b0. 1504/2024-DIV. \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA: SECRETARIA DE PLANEJAMENTO, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS -CNPJ N\u00b0 23.478.597/0001-80. DETENTOR DA ARP-EMPRESA: OMEGA DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS ALIMENTICIOS LTDA, CNPJ: 41.600.131/0001-97, vencedora do lote II: R$ 799.996,05, do lote III: R$ 255.321,75, do lote IV: R$ 1.503.000,00, do lote V: R$ 366.838,00, do lote VI: R$ 802.529,45 e do lote VIII: R$ 248.358,70. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: DECRETOS FEDERAIS N\u00b0 7.892/2013, 7.903/2013, 10.024/2019. LEI FEDERAL N\u00b0 10.520/2002, SUBSIDIADA PELA LEI FEDERAL N\u00b0. 14.133/2021. LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N.\u00ba 2024.02.19.01-SRP. TIPO: Menor pre\u00e7o por lote. OBJETO: Sele\u00e7\u00e3o de registro de pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios diversos destinados a atender as necessidades das diversas secretarias da Prefeitura Municipal de Barroquinha/CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no (termo de refer\u00eancia), do edital. DO VALOR GLOBAL: R$ 3.976.043,95 (tr\u00eas milh\u00f5es novecentos e setenta e seis mil quarenta e tr\u00eas reais e noventa e cinco centavos). DA VIG\u00caNCIA: 12 (DOZE) MESES. DATA DA ASSINATURA DA ARP: 15/04/2024. DO FORO: COMARCA DO MUNIC\u00cdPIO DE BARROQUINHA. SIGNAT\u00c1RIOS: JOS\u00c9 DAGER PEREIRA DOS SANTOS (SECRETARIA DE PLANEJAMENTO, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS-GERENCIADOR DA ARP)/ OMEGA DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS ALIMENTICIOS LTDA. (REPRESENTANTE-DETENTOR DE PRE\u00c7O). Barroquinha. Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o.REGINA  ALIMENTOS  S/ACNPJ  11.665.114/0001-77"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DA DIRETORIA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "Senhores Acionistas: Dando cumprimento \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias, apresentamos o Balan\u00e7o Patrimonial e as Demonstra\u00e7\u00f5es Financeiras relativas ao exerc\u00edcio encerrado em 31 de dezembro de 2022.O setor de alimentos proveniente da avicultura de corte, embora sendo uma atividade econ\u00f4mica essencial a sobreviv\u00eancia humana, sempre foi marcada pela necessidade da companhia trabalhar com alta escala de produ\u00e7\u00e3o afim de fazer face a incid\u00eancia da despesa/custo, sobre a receita operacional bruta, objetivando a eleva\u00e7\u00e3o da margem operacional do exerc\u00edcio.Neste prop\u00f3sito, foram enveredados esfor\u00e7os objetivando dotar a empresa de instala\u00e7\u00f5es av\u00edcolas capazes de atender convenientemente a demanda de frango vivo, do mercado consumidor cearense e de estados circunvizinhos, iniciando pelas melhorias das 5 (cinco) unidades pr\u00f3prias e agrega\u00e7\u00e3o de outras 15 (quinze) de terceiros, onde tamb\u00e9m foram iniciadas manuten\u00e7\u00f5es obrigat\u00f3rias, que denotam de um certo tempo para execu\u00e7\u00e3o.Diante de tal situa\u00e7\u00e3o, a dire\u00e7\u00e3o da sociedade deu \u00eanfase a produ\u00e7\u00e3o av\u00edcola sob o sistema da cria\u00e7\u00e3o da ave no regime de integra\u00e7\u00e3o sendo a REGINA ALIMENTOS S/A a INTEGRADORA e a outra parte INTEGRADA que \u00e9 detentora da posse e/ou propriet\u00e1ria das unidades onde s\u00e3o desenvolvidas a explora\u00e7\u00e3o av\u00edcola, cabendo-lhe uma remunera\u00e7\u00e3o pelo desempenho t\u00e9cnico das aves produzidas.Reflexo dessa pol\u00edtica, de certa forma lenta por exigir recurso de ordem financeira, pode ser constatada pela involu\u00e7\u00e3o f\u00edsico-financeira do principal produto comercializado pela empresa (frango de corte para abate) que apresentou uma receita bruta de R$ 303,6 milh\u00f5es em 2022, contra R$ 337,4 milh\u00f5es em 2021, representando um decr\u00e9scimo percentual de 10,0%, mesmo contando com uma majora\u00e7\u00e3o do pre\u00e7o m\u00e9dio do frango comercializado em 2022 (R$ 5,93/kg) contra o de 2021 (R$ 5,20/Kg), refletindo uma eleva\u00e7\u00e3o de pre\u00e7o unit\u00e1rio de 14,1%  bem superior ao \u00edndice inflacion\u00e1rio de 5,79% registrado no mesmo per\u00edodo do ano analisado.Em 2022, a receita operacional bruta da empresa foi da ordem de R$ 331,5 milh\u00f5es contra R$ 340,3 milh\u00f5es de 2021, sendo importante destacar que neste exerc\u00edcio n\u00e3o mais contamos com a atividade econ\u00f4mica da produ\u00e7\u00e3o e comercializa\u00e7\u00e3o de su\u00ednos, fato que tamb\u00e9m colaborou para queda ocorrida no faturamento da empresa, sendo concentrado o foco exclusivamente na produ\u00e7\u00e3o e comercializa\u00e7\u00e3o de frangos de corte para abate, o que certamente nos dar\u00e1 maior efic\u00e1cia na obten\u00e7\u00e3o dos resultados operacionais futuros, bem maiores do que os R$ 7,9 milh\u00f5es do registrado em 2022.Sobre outra vertente tra\u00e7ada para tornar a sociedade cada vez mais s\u00f3lida e desenvolvida \u00e9 fruto das suas atividades econ\u00f4micas, pois no gozo de suas rotinas administrativas, a sociedade faz jus ao usufruto de benef\u00edcios fiscais e/ou financeiro-fiscais de \u00e2mbito estadual relativos ao Imposto sobre opera\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias (ICMS) no Estado do Cear\u00e1, gozando da isen\u00e7\u00e3o do ICMS-CE, nas sa\u00eddas internas promovida por qualquer estabelecimento, de frangos, tudo consoante DECRETO-CE 23.483/2001, fato tamb\u00e9m ratificado no ANEXO I do DECRETO-CE n\u00ba 33.327/2019- item 16.0 - c/c CONV\u00caNIO CONFAZ ICM 44/75.Os benef\u00edcios fiscais de ICMS devem ser juridicamente caracterizados como dispensa de pagamento concedida pelos Estados membros, como estrat\u00e9gia de desenvolvimento socioecon\u00f4mico, nos termos da compet\u00eancia tribut\u00e1ria que lhe \u00e9 concedida pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal para este fim, consoante Art. 155, inciso II, da CF/1988, isso porque, ao permitirem que os contribuintes obtenham benef\u00edcios fiscais que diminuem o pagamento do tributo, os Estados membros renunciam \u00e0s suas pr\u00f3prias receitas. De modo a incentivar a concretiza\u00e7\u00e3o de determinados objetivos socioecon\u00f4micos.Dessa forma, \u00e9 poss\u00edvel concluir que o benef\u00edcio fiscal de ICMS concedido \u00e0 empresa pelo Estado do Cear\u00e1 n\u00e3o pode ser considerado como renda ou lucro. Portanto, n\u00e3o pode ser considerado como elemento positivo constituidor de acr\u00e9scimo patrimonial para apura\u00e7\u00e3o da base de c\u00e1lculo do IRPJ, CSLL, PIS e COFINS, sob pena de viola\u00e7\u00e3o ao artigo 145, \u00a7 1\u00aa, da CF (princ\u00edpio da capacidade contributiva) ao artigo 153, III, da CF, ao artigo 43 do CTN e ao artigo 2\u00ba da Lei n\u00ba 7.689/88.Sobre o assunto, cabe lembrar que a Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica hospeda v\u00e1rios dispositivos dedicados a autorizar certos n\u00edveis de inger\u00eancia estatal na atividade produtiva com vista a reduzir desigualdades regionais, alavancar o desenvolvimento social e econ\u00f4mico do pa\u00eds, inclusive mediante desonera\u00e7\u00e3o ou diminui\u00e7\u00e3o da carga tribut\u00e1ria, cujas previs\u00f5es A T I V O  R$ 2.022  R$ 2.021CIRCULANTE  93.803.907,41  85.076.149,96  DISPONIBILIDADES  1.587.422,29  2.242.410,35    Caixa  510.503,32  739.730,26    Bancos  891.318,58  1.450.320,61    Aplica\u00e7\u00f5es financeiras  185.600,39  52.359,48   DIREITOS REALIZ\u00c1VEIS  92.216.485,12  82.833.739,61    Clientes  5.555.482,25  13.204.290,53    Adiantamentos a fornecedores  1.146.095,29  9.153.370,93    Estoques  84.951.745,92  60.060.695,42    Impostos a recuperar  11.197,86  11.197,86    Outros direitos realiz\u00e1veis  551.963,80  404.184,87N\u00c3O CIRCULANTE  6.769.044,92  6.683.366,93  REALIZ\u00c1VEL A LONGO PRAZO  1.300.631,72  1.010.452,59   Quotas de cons\u00f3rcios  378.716,51  368.985,41A T I V O  R$ 2.022  R$ 2.021   Dep\u00f3sito judicial  921.915,21  641.467,18   IMOBILIZADO  5.468.413,20  5.672.914,34    Im\u00f3veis  1.862.685,68  1.862.685,68    Instala\u00e7\u00f5es agropecu\u00e1rias  7.736.523,26  7.736.523,26    M\u00e1quinas e equipamentos  7.004.099,27  6.947.649,70    M\u00f3veis e utens\u00edlios  215.988,19  211.898,19    Ve\u00edculos  2.186.581,91  2.185.081,91    Computadores e perif\u00e9ricos  326.716,78  326.716,78    Equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o  37.763,82  37.763,82    Obras em andamentos  1.079.426,11  1.070.520,56    Plantel equinos  11.000,00  7.000,00    (-) Deprecia\u00e7\u00f5es acumuladas  (14.992.371,82)  (14.712.925,56)TOTAL DO ATIVO  100.572.952,33  91.759.516,89est\u00e3o inseridas em seus arts. 3\u00ba, inciso III; 151, inciso I, e 155, \u00a7 2\u00ba, inciso XII, al\u00edneas e, f e g.Por tal raz\u00e3o, tra\u00e7amos uma estrat\u00e9gica de se buscar o al\u00edvio fiscal, atrav\u00e9s de 4 (quatro) frentes indutoras do desenvolvimento econ\u00f4mico, cuja disciplina normativa, na esp\u00e9cie, tem o escopo de desonerar cada vez mais a carga tribut\u00e1ria passada e futura da sociedade.Iniciamos pela EXCLUS\u00c3O DA BASE DE C\u00c1LCULO DO IRPJ e da CSLL dos valores da SUBVEN\u00c7\u00c3O FISCAL ICMS, sob o manto da decis\u00e3o da 2\u00aa Turma do STJ, sob a relatoria do ministro, Mauro Campbell, que ao julgar o RE n\u00ba 1.968.755/PR foi taxativo em afirmar que atrav\u00e9s da classifica\u00e7\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o de ICMS como subven\u00e7\u00f5es para investimento, na forma do Art. 10, da Lei Complementar n\u00ba 160/2017 e do Art. 30, da Lei n\u00ba 12.973/2014, tais benef\u00edcios devem ser extra\u00eddas da base de c\u00e1lculo do IRPJ e da CSLL.O pr\u00f3prio Conselho Administrativo de Recursos Fiscais (CARF), \u00f3rg\u00e3o julgador do processo administrativo tribut\u00e1rio federal, por in\u00fameras vezes, acata que as subven\u00e7\u00f5es para investimentos deixam de ser computadas na determina\u00e7\u00e3o do lucro real, consideram-se como subven\u00e7\u00f5es para investimentos os incentivos e os benef\u00edcios fiscais ou financeiro-fiscais relativos ao ICMS concedidos por estados e Distrito Federal.Diante desse cen\u00e1rio, mostra-se important\u00edssima a decis\u00e3o preferida pela C\u00e2mara Superior do CARF, nos autos do Processo Administrativo n\u00ba 13116.721486/2011-29 Sess\u00e3o de 13/07/2021 - 1\u00aa Turma, por maioria de votos, deu provimento ao contribuinte que pleiteava tal direito, mesmo sem ter o respaldo do CONFAZ autorizando a concess\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o do ICMS \u00e0 n\u00edvel estadual, que n\u00e3o \u00e9 o nosso caso, sob fundamento central da luz do \u00a7 4\u00ba do art. 30 da Lei n\u00ba 12..973/2014, veiculado pela Lei Complementar n\u00ba 160/2017.Concomitantemente, trabalhamos no sentido da EXCLUS\u00c3O DA BASE DE C\u00c1LCULO DO PIS e da COFINS dos valores da SUBVEN\u00c7\u00c3O FISCAL ICMS, onde o STF, ao julgar, em regime de repercuss\u00e3o geral, o RE n\u00ba 574.706/PR, assentou a inconstitucionalidade da inclus\u00e3o do ICMS na base de c\u00e1lculo do PIS e da COFINS, sob o entendimento segundo o qual o valor de ICMS n\u00e3o se incorpora ao patrim\u00f4nio do contribuinte, constituindo mero ingresso de caixa, cujo destino final s\u00e3o os cofres p\u00fablicos.Ainda dentro da estrat\u00e9gica da obten\u00e7\u00e3o do saneamento tribut\u00e1rio da sociedade, em sua quase totalidade, ingressamos com um pedido da realiza\u00e7\u00e3o do Termo da Transa\u00e7\u00e3o Individual, com fundamento no art. 171 da Lei n\u00ba 5.172/1966 (C\u00f3digo tribut\u00e1rio Nacional, CTN); na Lei n\u00ba 13.988/2020; no art. 10-C, da Lei n\u00ba 10.522/2002 e na Portaria PGFN n\u00ba 6.757/2022, contendo plano de recupera\u00e7\u00e3o fiscal com a descri\u00e7\u00e3o dos meios para a extin\u00e7\u00e3o dos cr\u00e9ditos da Uni\u00e3o. Caso venha existir ainda saldo, ap\u00f3s deduzida a subven\u00e7\u00e3o fiscal do ICMS como acima relatado, a d\u00edvida previdenci\u00e1ria ser\u00e1 amortizada no prazo de 60 (sessenta) meses, e, a n\u00e3o previdenci\u00e1ria no prazo de 120 (cento e vinte) meses, incidindo sobre ambas uma atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria com base na varia\u00e7\u00e3o da taxa SELIC, acrescida de 1% (um por cento) ao m\u00eas.Do mesmo modo, em 06 de junho de 2022, protocolamos um requerimento junto \u00e0 Ag\u00eancia Centro Fortaleza-Cear\u00e1, do Banco do Nordeste do Brasil S/A, alusivo ao processo de quita\u00e7\u00e3o total de deb\u00eantures na forma prevista na Lei n\u00ba 14.165/2021, decorrente das emiss\u00f5es da sociedade, subscritas pelo Fundo de Investimentos do Nordeste - FINOR, nos termos da referida Lei e da Portaria do Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional n\u00ba 2.389/2021, que a regulamentou; cujo processo est\u00e1 em tramite de analise e apura\u00e7\u00e3o do saldo a pagar, utilizando-se dos benef\u00edcios financeiros de redu\u00e7\u00f5es dos valores apurados.Por tudo isso, fortalecida ainda mais a estrutura financeira da sociedade, estamos esperan\u00e7osos que os pr\u00f3ximos exerc\u00edcios sejam  alvissareiros para alcan\u00e7armos resultados operacionais acima da m\u00e9dia da atividade econ\u00f4mica da produ\u00e7\u00e3o e comercializa\u00e7\u00e3o de frango de corte para abate, em toda \u00e1rea de nossa atua\u00e7\u00e3o.Cabe por fim destacar a forte parceria como nossos fornecedores e a colabora\u00e7\u00e3o efetiva do dedicado corpo funcional.Diante o exposto, colocamo-nos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos Senhores Acionistas para quaisquer outros esclarecimentos.Cordialmente,ANTONIO EDMILSON LIMA JUNIORDiretor Presidente.    R$ 2.022  R$ 2.021Receita Operacional Bruta  331.496.061,60  340.265.689,82  Vendas de produtos  331.496.061,60  340.265.689,82 Dedu\u00e7\u00f5es da Receita Bruta  -  -  Impostos sobre vendas  -  - Receita Operacional L\u00edquida  331.496.061,60  340.265.689,82 Custo dos Produtos Vendidos   (296.907.445,55)  (295.730.886,80)Lucro Bruto  34.588.616,05  44.534.803,02 Despesas (Receitas) Operacionai   (26.696.607,27)  (28.584.403,33) Despesas gerais e administrativas   (23.813.310,74)  (17.880.974,79) Deprecia\u00e7\u00e3o   (279.446,26)  (577.211,36) Despesas financeiras   (4.963.663,27)  (10.756.574,82) Receitas financeiras  246.602,10  193.688,17  Outras receitas operacionais  2.113.210,90  436.669,47 Resultado Operacional  7.892.008,78  15.950.399,69 Resultado n\u00e3o Operacional  -  3.674.538,29 Lucros L\u00edquido do Exerc\u00edcio antes Provis\u00e3o CSLL/IRPJ  7.892.008,78  19.624.937,98 Provis\u00e3o P/Contribui\u00e7\u00e3o Social   (710.280,79)  (1.766.244,42)Provis\u00e3o P/Imposto de Renda   (1.949.002,20)  (4.882.234,50)Lucro (Preju\u00edzo) L\u00edquido do Exerc\u00edcio  5.232.725,79  12.976.459,06      2.022  2.021Fluxos de caixa das atividades operacionais  Lucro l\u00edquido do exerc\u00edcio  5.232.725,79  12.976.459,06 Ajustes para reconciliar o resultado  do exerc\u00edcio  Deprecia\u00e7\u00f5es  279.446,26  577.211,36 Lucro l\u00edquido do exerc\u00edcio ajustado  5.512.172,05  13.553.670,42(Aumento) redu\u00e7\u00e3o nas contas do ativo Contas a receber de clientes  7.648.808,28  (2.256.472,41) Adiantamentos a fornecedores  8.007.275,64  (5.140.915,60) Estoques  (24.891.050,50)  (15.395.638,38) Demais contas a receber  (147.778,93)  (109.198,34)     (9.382.745,51)  (22.902.224,73)Aumento (redu\u00e7\u00e3o) nas contas do passivo      Fornecedores  1.864.794,18  (2.592.105,80) Empr\u00e9stimos e financiamentos  (7.946,20)  - Obrig. fiscais, trab. e previdenci\u00e1rias  (2.780.035,93)  5.664.404,06 Demais contas a pagar  249.363,59  1.584.099,71     (673.824,36)  4.656.397,97Caixa l\u00edq. gerado nas ativ. operacionais -4.544.397,82  -4.692.156,34P A S S I V O  R$ 2.022  R$ 2.021CIRCULANTE  56.980.956,23  57.654.780,59  Fornecedores  23.385.698,20  21.520.904,02   Obrig. trabalhistas e tribut\u00e1rias  19.275.647,71  11.665.795,10   Contribui\u00e7\u00e3o social a pagar  9.568.340,13  19.958.228,67   Deb\u00eantures  3.281.004,09  3.158.112,41   Dividendos a pagar  137.039,68  137.039,68   Credores diversos  1.333.226,42  1.214.700,71 N\u00c3O CIRCULANTE  160.620.327,03  156.365.793,02   Deb\u00eantures  8.747.309,96  8.163.073,44   Parcelamentos de obriga\u00e7\u00f5es  sociais e tribut\u00e1rias  7.702.873,90  4.032.576,41   Contig\u00eancia Fiscal - Previdenci\u00e1ria  33.413.845,33  33.413.845,33   Contig. Fiscal - N\u00e3o Previdenci\u00e1ria  110.756.297,84  110.756.297,84 PATRIMONIO LIQUIDO  (117.028.330,93)  (122.261.056,72) Capital Social  3.531.414,58  3.531.414,58    Capital social subscrito e integralizado 708.270,44  708.270,44     A\u00e7\u00f5es em tesouraria  2.823.144,14  2.823.144,14   Reservas de capital  23.080,52  23.080,52    Reserva de incentivos fiscais  23.080,52  23.080,52   Reservas de lucros  25.823,48  25.823,48    Reserva legal  25.823,48  25.823,48   Resultados acumulados  (120.608.649,51)  (125.841.375,30)  Lucros ou prej. acumulados  12.976.459,06  -  Resultado do per\u00edodo  5.232.725,79  12.976.459,06  Prej. acumulados - Contig. Fiscais  (138.817.834,36)  (138.817.834,36)TOTAL DO PASSIVO  100.572.952,33  91.759.516,89     2.022  2.021Fluxos de caixa das ativ. de investimentos Adi\u00e7\u00f5es em Investimentos  (290.179,13)  56.019,27 Adi\u00e7\u00f5es ao Imobilizado  (74.945,12)  2.247.356,78Caixa l\u00edquido aplicado nas atividades de investimentos  (365.124,25)  2.303.376,05Fluxos de caixa das atividades de financiamentos Deb\u00eantures  584.236,52  2.799.534,79 Obriga\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias - parcelamento  3.670.297,49  (77.844,27)Caixa l\u00edquido gerado nas atividades de financiamentos  4.254.534,01  2.721.690,52Aumento (redu\u00e7\u00e3o) de caixa e equivalentes de caixa  (654.988,06)  332.910,23 Caixa e equivalentes de caixa no  in\u00edcio do exerc\u00edcio  2.242.410,35  1.909.500,12 Caixa e equivalentes de caixa no  final do exerc\u00edcio  1.587.422,29  2.242.410,35AUMENTO (REDU\u00c7\u00c3O) DE CAIXA E EQUIVALENTES DE CAIXA  (654.988,06)  332.910,23"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES DOS RESULTADOS DOS EXERC\u00cdCIOS DE(Pela Legisla\u00e7\u00e3o Societ\u00e1ria)",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "    Capital  Reservas  Reservas de  LucrosEVENTOS/CONTAS  Social  de Capital  Lucro Legal  Acumulados  TotalPOSI\u00c7\u00c3O EM 31/DEZ/2020  3.531.414,58   23.080,52   25.823,48    (138.817.834,36)  (135.237.515,78) Reservas de isen\u00e7\u00e3o para incentivos fiscais  -  -  -  -  -  Compensa\u00e7\u00e3o de preju\u00edzos  -  -  -  -   -  Lucro l\u00edquido do exerc\u00edcio  -  -  -   12.976.459,06   12.976.459,06  Constitui\u00e7\u00e3o de reserva legal  -  -  -  -  -  Dividendos propostos  -  -  -  -  -  Preju\u00edzos acumulados - Conting\u00eancia fiscais  -  -  -  -   - POSI\u00c7\u00c3O EM 31/DEZ/2021  3.531.414,58   23.080,52   25.823,48    (125.841.375,30)   (122.261.056,72) Reservas de isen\u00e7\u00e3o para incentivos fiscais  -  -  -  -  -  Compensa\u00e7\u00e3o de preju\u00edzos  -  -  -  -  -  Lucro l\u00edquido do exerc\u00edcio  -  -  -  5.232.725,79   5.232.725,79  Constitui\u00e7\u00e3o de reserva legal  -  -  -  -  -  Dividendos propostos  -  -  -  -  -  Preju\u00edzos acumulados - Conting\u00eancia fiscais  -  -  -  -   - POSI\u00c7\u00c3O EM 31/DEZ/2022  3.531.414,58   23.080,52   25.823,48    (120.608.649,51)   (117.028.330,93)    R$ 2.022  R$ 2.021Receita Operacional Bruta  331.496.061,60  340.265.689,82  Vendas de produtos  331.496.061,60  340.265.689,82 Dedu\u00e7\u00f5es da Receita Bruta  -  -  Impostos sobre vendas  -  - Receita Operacional L\u00edquida  331.496.061,60  340.265.689,82 Custo dos Produtos Vendidos   (296.907.445,55)  (295.730.886,80)Lucro Bruto  34.588.616,05  44.534.803,02 Despesas (Receitas) Operacionai   (26.696.607,27)  (28.584.403,33) Despesas gerais e administrativas   (23.813.310,74)  (17.880.974,79) Deprecia\u00e7\u00e3o   (279.446,26)  (577.211,36) Despesas financeiras   (4.963.663,27)  (10.756.574,82) Receitas financeiras  246.602,10  193.688,17  Outras receitas operacionais  2.113.210,90  436.669,47 Resultado Operacional  7.892.008,78  15.950.399,69 Resultado n\u00e3o Operacional  -  3.674.538,29 Lucros L\u00edquido do Exerc\u00edcio antes Provis\u00e3o CSLL/IRPJ  7.892.008,78  19.624.937,98 Provis\u00e3o P/Contribui\u00e7\u00e3o Social   (710.280,79)  (1.766.244,42)Provis\u00e3o P/Imposto de Renda   (1.949.002,20)  (4.882.234,50)Lucro (Preju\u00edzo) L\u00edquido do Exerc\u00edcio  5.232.725,79  12.976.459,06      2.022  2.021Fluxos de caixa das atividades operacionais  Lucro l\u00edquido do exerc\u00edcio  5.232.725,79  12.976.459,06 Ajustes para reconciliar o resultado  do exerc\u00edcio  Deprecia\u00e7\u00f5es  279.446,26  577.211,36 Lucro l\u00edquido do exerc\u00edcio ajustado  5.512.172,05  13.553.670,42(Aumento) redu\u00e7\u00e3o nas contas do ativo Contas a receber de clientes  7.648.808,28  (2.256.472,41) Adiantamentos a fornecedores  8.007.275,64  (5.140.915,60) Estoques  (24.891.050,50)  (15.395.638,38) Demais contas a receber  (147.778,93)  (109.198,34)     (9.382.745,51)  (22.902.224,73)Aumento (redu\u00e7\u00e3o) nas contas do passivo      Fornecedores  1.864.794,18  (2.592.105,80) Empr\u00e9stimos e financiamentos  (7.946,20)  - Obrig. fiscais, trab. e previdenci\u00e1rias  (2.780.035,93)  5.664.404,06 Demais contas a pagar  249.363,59  1.584.099,71     (673.824,36)  4.656.397,97Caixa l\u00edq. gerado nas ativ. operacionais -4.544.397,82  -4.692.156,34CIRCULANTE  56.980.956,23  57.654.780,59  Fornecedores  23.385.698,20  21.520.904,02   Obrig. trabalhistas e tribut\u00e1rias  19.275.647,71  11.665.795,10   Contribui\u00e7\u00e3o social a pagar  9.568.340,13  19.958.228,67   Deb\u00eantures  3.281.004,09  3.158.112,41   Dividendos a pagar  137.039,68  137.039,68   Credores diversos  1.333.226,42  1.214.700,71 N\u00c3O CIRCULANTE  160.620.327,03  156.365.793,02   Deb\u00eantures  8.747.309,96  8.163.073,44   Parcelamentos de obriga\u00e7\u00f5es  sociais e tribut\u00e1rias  7.702.873,90  4.032.576,41   Contig\u00eancia Fiscal - Previdenci\u00e1ria  33.413.845,33  33.413.845,33   Contig. Fiscal - N\u00e3o Previdenci\u00e1ria  110.756.297,84  110.756.297,84 PATRIMONIO LIQUIDO  (117.028.330,93)  (122.261.056,72) Capital Social  3.531.414,58  3.531.414,58    Capital social subscrito e integralizado 708.270,44  708.270,44     A\u00e7\u00f5es em tesouraria  2.823.144,14  2.823.144,14   Reservas de capital  23.080,52  23.080,52    Reserva de incentivos fiscais  23.080,52  23.080,52   Reservas de lucros  25.823,48  25.823,48    Reserva legal  25.823,48  25.823,48   Resultados acumulados  (120.608.649,51)  (125.841.375,30)  Lucros ou prej. acumulados  12.976.459,06  -  Resultado do per\u00edodo  5.232.725,79  12.976.459,06  Prej. acumulados - Contig. Fiscais  (138.817.834,36)  (138.817.834,36)TOTAL DO PASSIVO  100.572.952,33  91.759.516,89     2.022  2.021Fluxos de caixa das ativ. de investimentos Adi\u00e7\u00f5es em Investimentos  (290.179,13)  56.019,27 Adi\u00e7\u00f5es ao Imobilizado  (74.945,12)  2.247.356,78Caixa l\u00edquido aplicado nas atividades de investimentos  (365.124,25)  2.303.376,05Fluxos de caixa das atividades de financiamentos Deb\u00eantures  584.236,52  2.799.534,79 Obriga\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias - parcelamento  3.670.297,49  (77.844,27)Caixa l\u00edquido gerado nas atividades de financiamentos  4.254.534,01  2.721.690,52Aumento (redu\u00e7\u00e3o) de caixa e equivalentes de caixa  (654.988,06)  332.910,23 Caixa e equivalentes de caixa no  in\u00edcio do exerc\u00edcio  2.242.410,35  1.909.500,12 Caixa e equivalentes de caixa no  final do exerc\u00edcio  1.587.422,29  2.242.410,35AUMENTO (REDU\u00c7\u00c3O) DE CAIXA E EQUIVALENTES DE CAIXA  (654.988,06)  332.910,23Cascavel/CE, 31 de dezembro de 2022.ANT\u00d4NIO EDMILSON LIMA J\u00daNIOR - Diretor Presidente. MANOEL ESTEVAM LIMA  -  CRC/PI - 002155/0 - T - 6."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "Aos Administradores e Acionistas da REGINA ALIMENTOS S/A - Cascavel/CE. 1. Examinamos as demonstra\u00e7\u00f5es cont\u00e1beis da REGINA  ALIMENTOS S/A., que compreendem o balan\u00e7o patrimonial em 31 de dezembro de 2022 e as respectivas demonstra\u00e7\u00f5es do resultado, do resultado abrangente, das muta\u00e7\u00f5es do patrim\u00f4nio l\u00edquido e fluxos de caixa para o exerc\u00edcio findo nesta data, assim como as correspondentes notas explicativas, incluindo o resumo das principais pr\u00e1ticas cont\u00e1beis. Nossa responsabilidade \u00e9 a de expressar uma opini\u00e3o sobre essas demonstra\u00e7\u00f5es cont\u00e1beis. 2. Nossa auditoria foi conduzida de acordo com as normas brasileiras e internacionais de auditoria e compreenderam: a) o planejamento dos trabalhos, considerando a relev\u00e2ncia dos saldos, o volume das transa\u00e7\u00f5es e o sistema cont\u00e1bil e de controles internos da companhia; b) a constata\u00e7\u00e3o, com bases em testes, das evid\u00eancias e registros que suportam os valores e informa\u00e7\u00f5es cont\u00e1beis divulgadas; c) a avalia\u00e7\u00e3o das pr\u00e1ticas e das estimativas cont\u00e1beis mais representativas adotadas pela administra\u00e7\u00e3o da companhia, bem como, da apresenta\u00e7\u00e3o dessas demonstra\u00e7\u00f5es financeiras em conjunto. 3. Opini\u00e3o: Em nossa opini\u00e3o, as demonstra\u00e7\u00f5es cont\u00e1beis acima referidas, representam adequadamente, em todos os aspectos relevantes, a posi\u00e7\u00e3o patrimonial e financeira da REGINA ALIMENTOS S/A., em 31 de dezembro de 2022, as demonstra\u00e7\u00f5es do resultado do exerc\u00edcio, do resultado abrangente, e das muta\u00e7\u00f5es do patrim\u00f4nio l\u00edquido e fluxos de caixa referente ao exerc\u00edcio findo naquela data, de acordo com os princ\u00edpios fundamentais de contabilidade aplicados \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o societ\u00e1ria. Fortaleza(CE), 20 de Abril de 2023. ADCON - AUDITORIA CONT\u00c1BIL DE EMPRESAS S/C - CNPJ 05.722.327/0001-90 - CRC - CE  n\u00ba 146, CRC 2609-CE. RAIMUNDO ANDRADE MORAIS - Diretor T\u00e9cnico.26,2REGINA - BALAN\u00c7O"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "1. Contexto Operacional: A Empresa TERPA CONSTRU\u00c7\u00d5ES S/A, legalmente constitu\u00edda em 20 de Agosto de 2012, sob a forma de sociedade an\u00f4nima fechada, com sede na cidade de Fortaleza, no estado do Cear\u00e1, tem por objetivo social principal a explora\u00e7\u00e3o do ramo de constru\u00e7\u00e3o civil e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os decorrentes de faturamento. 2. Elabora\u00e7\u00e3o e Apresenta\u00e7\u00e3o das Demonstra\u00e7\u00f5es Cont\u00e1beis: a) Aspectos gerais: As demonstra\u00e7\u00f5es cont\u00e1beis e as notas explicativas foram elaboradas de acordo com as pr\u00e1ticas cont\u00e1beis adotadas no Brasil, as quais abrangem a legisla\u00e7\u00e3o societ\u00e1ria brasileira, os Pronunciamentos, as Orienta\u00e7\u00f5es e as Interpreta\u00e7\u00f5es emitidas pelo Comit\u00ea de Pronunciamentos Cont\u00e1beis - CPC, em especial ao aplic\u00e1vel \u00e0s pequenas e m\u00e9dias empresas (CPC-PME). A Demonstra\u00e7\u00e3o de Fluxo de Caixa (DFC) foi elaborada no ano de 2023 pelo m\u00e9todo indireto. Os ativos e passivos s\u00e3o classificados como circulantes quando sua realiza\u00e7\u00e3o ou liquida\u00e7\u00e3o \u00e9 prov\u00e1vel que ocorra nos pr\u00f3ximos doze meses. Caso contr\u00e1rio, s\u00e3o demonstrados como n\u00e3o circulantes. 3. Sum\u00e1rio das Principais Pr\u00e1ticas Cont\u00e1beis: a) Caixa e Equivalentes de Caixa - Incluem os saldos de caixa, banco conta movimento, Aplica\u00e7\u00f5es financeiras em Renda Fixa e Impostos a Recuperar. b) Imobilizado Balan\u00e7o PatrimonialEspecifica\u00e7\u00e3o\t31/12/2023\t31/12/2022A T I V OCirculante\t25.412.018,21\t25.310.591,38Disp. Imediatas 893.444,74 1.667.710,21 Caixa 22.863,84 19.599,63 Banco c/movimentos 854.939,25 1,00 Aplic. Financeiras 15.641,65 1.648.109,58Realiz. a c. prazo 24.518.573,47 23.642.881,17 Titulos a receber 12.962.692,31 10.196.515,82 Adiant. a fornec. 5.756.918,59 8.832.801,30 Estoq. de materiais 5.549.363,94 4.500.352,88 Trib. a Recuperar 223.011,16 60.727,97 Adiant. a empregados 26.587,47 52.483,20N\u00e3o\tCirculante\t36.717.420,81\t24.934.655,84Investimentos 873.067,68 5.567,68 Consorc. de veiculos 793.067,68 5.567,68 Particip. em consorcio  de empresas 80.000,00 Imobilizado 34.844.353,13 23.929.088,16 Imoveis 19.304.714,19 16.195.955,43 Veiculos Pesados 3.571.742,27 2.141.053,18 M\u00e1q.,apar.e equip. 7.315.333,19 5.316.843,69 Equip. de inform\u00e1tica 9.979,86 9.979,86 Moveis e utensilios 306.565,28 265.256,00 Imob. em Andamento  - veiculo automo 4.336.018,34 Intangivel 1.000.000,00 1.000.000,00 Acervo Tecnico 1.000.000,00 1.000.000,00Total\tdo\tAtivo\t62.129.439,02\t50.245.247,22P A S S I V OCirculante\t11.917.258,13\t10.357.205,43 Fornecedores 1.389.565,36 4.268.391,93 Imp. e contrib. 3.410.216,71 4.225.702,85 Emprest. e financ. 7.117.476,06 1.863.110,65N\u00e3o\tCirculante\t6.517.361,56\t6.982.259,41 Fornecedores 2.773.559,69  Opera\u00e7\u00f5es com  pessoas ligadas 185.106,29 150.000,00 Obriga\u00e7\u00f5es Fiscais 2.468.848,12 1.839.489,00 Adiant. de clientes 1.024.432,74 1.024.432,74 Lucros e dividendos  a pagar 65.000,00 242.116,37 Emprest. e Financ. 414,72 3.726.221,30Patrim.\tL\u00edquido\t43.694.819,33\t32.905.782,38\t Capital social 20.000.000,00 3.200.000,00  Capital Social 20.000.000,00 3.200.000,00   Capital social 20.000.000,00 3.200.000,00 Reservas 23.694.819,33 29.705.782,38  Reservas de Cap. 765.720,00  Adiant. p/aumento  de capital 765.720,00  Res. de Lucros 22.929.099,33 29.705.782,38  Reserva legal 640.000,00 640.000,00  Res. de lucros 22.289.099,33 29.065.782,38Total\tdo\tPassivo\t62.129.439,02\t50.245.247,22TERPA\t\tCONSTRU\u00c7\u00d5ES\t\tS/ACNPJ:  16.726.866/0001-14Fluxos\tde\tcaixa\tdas\tativ.\toperacionais\t2023 Lucro l\u00edquido  11.402.684,72 Ajuste de Exercicio anteriores  0,00\t\t\t11.402.684,72Varia\u00e7\u00f5es nos ativos e passivos Aumento em t\u00edtulos a receber  -2.766.176,49 Aumento nos tributos a recuperar  -162.283,19 Aum. em adiant. a fornecedores  3.101.778,44 Aumento materiais em estoque  -1.049.011,06 Aumento em fornecedores  -105.266,88 Aumento de tributos a pagar  -186.127,02\t\t\t-1.167.086,20Disponibilidades l\u00edq. geradas\tpelas\tatividades\toperacionais\t\t10.235.598,52Fluxos de caixa das ativ. de invest. Aquisi\u00e7\u00e3o de imobilizado -11.782.764,97 Aquisi\u00e7\u00e3o de intangivel   Demonstra\u00e7\u00e3o dos Fluxos de Caixa - M\u00e9todo Indireto   2023 Emprestimos a pessoas ligadas  35.106,29Disponibilidades l\u00edquidas geradas\tpelas\tativ.\tde\tinvestimentos\t\t-11.747.658,68Fluxos\tde\tcaixa\tdas\tativ.\tde\tfinanc. Emprestimos  1.528.558,83 Distribui\u00e7\u00e3o de Lucros  -1.379.367,77 Aum. ou redu\u00e7\u00e3o de cap. social  765.720,00 Pagtos. de lucros e dividendos  -177.116,37Disponibilidades l\u00edquidas geradas 0,00\tpelas\tativ.\tde\tfinanciamentos\t\t737.794,69Demostra\u00e7\u00e3o do aum. (redu\u00e7\u00e3o) nas disponibilidades \t-774.265,47No in\u00edcio do exerc\u00edcio  1.667.710,21No fim do exerc\u00edcio  893.444,74Aumento (redu\u00e7\u00e3o) nas disponibilidades \t-774.265,47Demonstra\u00e7\u00e3o das Muta\u00e7\u00f5es do Patrim\u00f4nio L\u00edquido - Em Reais   Capital social Reservas Ajus- Reserva Lucros (prej.) Total do patri-Descri\u00e7\u00e3o  integralizado de Capital tes Legal acumulados m\u00f4nio liquidoSaldo em 01 de janeiro de 2.023  3.200.000,00  - 640.000,00 29.065.782,38 32.905.782,38Incorporado ao Capital Social  16.800.000,00   - (16.800.000,00) -Distrib. de Lucros   - - - (1.379.367,77) (1.379.367,77)Devolu\u00e7\u00e3o de Afac  - 765.720,00   - 765.720,00Result. do Per\u00edodo    - - 11.402.684,72 11.402.684,72 Saldo em 31 de dezembro de 2.023 \t20.000.000,00\t765.720,00\t-\t640.000,00\t19.240.088,27\t43.694.819,33- Est\u00e1 demonstrado ao custo de aquisi\u00e7\u00e3o. c) Passivos - Reconhecidos no balan\u00e7o quando a Empresa possui uma obriga\u00e7\u00e3o legal ou constitu\u00edda como resultado de um evento passado e, quando aplic\u00e1vel, acrescidos dos correspondentes encargos. d) Apura\u00e7\u00e3o dos Resultados - As receitas e as despesas s\u00e3o reconhecidas com observ\u00e2ncia ao regime de compet\u00eancia. e) A entidade apura o Imposto de Renda e Contribui\u00e7\u00e3o Social relativo ao exerc\u00edcio findo em 31 de dezembro de 2023 pelo Regime de Tributa\u00e7\u00e3o do Lucro Presumido de forma a garantir os efeitos tribut\u00e1rios decorrentes dos m\u00e9todos e crit\u00e9rios cont\u00e1beis regidos pela Lei n\u00ba 9.718, de 1998.4. Ativo Circulante: 4.1 Caixa e Equivalentes de Caixa: Os saldos de caixa e equivalentes de caixa em moeda nacional est\u00e3o relacionados a seguir:\t\t\t\t2023Caixa e Bancos  877.803,09Aplica\u00e7\u00f5es Financeiras  15.641,65Total \t893.444,744.2\tRealiz\u00e1vel\ta\tCurto\tPrazo\t\t2023Clientes  12.962.693,31Adiantamento a Fornecedores  5.756.918,59Estoques de Materiais  5.549.363,94Adiantamentos a Empregados  26.587,47Total \t24.295.563,314.3 Tributos a Recuperar: A Empresa possui valores de natureza tribut\u00e1ria, pass\u00edveis de recupera\u00e7\u00e3o por meio de compensa\u00e7\u00e3o, s\u00e3o cr\u00e9ditos decorrentes de reten\u00e7\u00f5es s/servi\u00e7os prestados. Abaixo segue a discrimina\u00e7\u00e3o:   \t2023Impostos a Recuperar  223.011,16Total \t223.011,165. Ativo n\u00e3o Circulante: 5.1 Investimentos   \t2023Cons\u00f3rcios de Ve\u00edculos  793.067,68Particip. em cons\u00f3rcio de empresa 80.000,00Total \t873.067,68Notas Explicativas \u00e0s Demonstra\u00e7\u00f5esCont\u00e1beis\tem\t31\tde\tDezembro\tde\t2023Rec. Bruta Operacional Receita de Servi\u00e7os  71.904.378,79Encargos de Vendas Pis faturamento (386.921,94)  Cofins faturamen. (1.785.793,56) - Iss (2.113.964,19) (4.286.679,69)Rec.\tOperac.\tL\u00edq.\t\t67.617.699,10 Custo dos Servi\u00e7os - (40.689.889,54)Lucro\toperac.\tbruto\t\t26.927.809,56Rec.\t(Desp.)\toperac.\t\t(13.457.573,18) Vendas  \tFinanceiras\t(4.782.256,64)\t Despesas (5.047.880,65)  Receitas 265.624,01  Varia\u00e7\u00f5es cambiais  e monet\u00e1rias,  l\u00edquidas - Demonstra\u00e7\u00e3o de Resultado do Exerc\u00edcio\tGerais\te\tadmin.\t(8.471.671,22)\t  Vendas    De administra\u00e7\u00e3o (8.471.671,22) \tTribut\u00e1rias\t(203.645,32)\t Perda na recupera\u00e7\u00e3o  de ativos   Outras rec. e desp.  operac. liquidas - Participa\u00e7\u00f5es em subsi- di\u00e1rias e coligadas -  Result. de participa\u00e7\u00f5es  em investimentos  Lucro Operac. antes\tda\tCSLL\te\tIR\t\t13.470.236,38 Contribui\u00e7\u00e3o social  (725.659,81) Imposto de renda  (1.341.891,85)Lucro\tl\u00edq.\tdo\texerc\u00edcio\t\t11.402.684,72\t5.2\tImobilizado\t\t2023Imoveis  19.304.714,19Ve\u00edculos Pesados  3.571.742,27Maq., Aparelhos e Equipamentos  7.315.333,19Equipamentos de Inform\u00e1tica  9.979,86Moveis e Utens\u00edlios  306.565,28Imob. em andamento - Veiculo  4.336.018,34Total \t34.844.353,135.3\tIntang\u00edvel\t\t2023Acervo T\u00e9cnico  1.000.000,00Total \t1.000.000,006 Passivo: 6.1 Passivo Circulantes: S\u00e3o obriga\u00e7\u00f5es sociais e fiscais provisionadas em dezembro de 2023.   2023Fornecedores  1.389.565,36Impostos e Contribui\u00e7\u00f5es  3.410.216,71Empr\u00e9stimos e Financiamentos  7.117.476,06Total \t11.917.258,136.2\tPassivo\tn\u00e3o\tCirculante\t\t2023Fornecedores  2.773.559,69Opera\u00e7\u00f5es com pessoas ligadas  185.106,29Obriga\u00e7\u00f5es Fiscais  2.468.848,12Adiantamento de Clientes  1.024.432,74Lucros e Dividendos a pagar  65.000,00Empr\u00e9stimos e Financiamentos  414,72Total \t6.517.361,567 Patrim\u00f4nio L\u00edquido: 7.1 Capital Social: O Capital Social subscrito e Integralizado de R$ 20.000.000,00 (Vinte Milh\u00f5es de Reais) est\u00e1 representado por 20.000.000,00 a\u00e7\u00f5es, com valor nominal de R$ 1,00 (Um Real) cada uma. Segue detalhamento do percentual de cada s\u00f3cio:S\u00f3cio Percentual (%)Wladimir Moreirada Silva 50,00Marcelo dos Santos Carvalho 50,007.2 Ajustes de Exerc\u00edcios Anteriores: No ano de 2023 n\u00e3o foram contabilizados Ajustes de Exerc\u00edcios Anteriores.8\tReceitas:\tAs receitas operacionais da Empresa TERPA CONSTRU\u00c7\u00d5ES S/A apresentadas na "
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE BARROQUINHA \u2013  EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O-ARP N\u00b0. 1104/2024-DIV. \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA: SECRETARIA DE PLANEJAMENTO, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS -CNPJ N\u00b0 23.478.597/0001-80. DETENTOR DA ARP-EMPRESA: TL EMPREENDIMENTOS & SERVI\u00c7OS LTDA-ME, CNPJ: 40.904.276/0001-19, vencedora do lote I: R$ 380.000,00 e lote II: R$ 362.420,00. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: DECRETOS FEDERAIS N\u00b0 7.892/2013, 7.903/2013, 10.024/2019. LEI FEDERAL N\u00b0 10.520/2002, SUBSIDIADA PELA LEI FEDERAL N\u00b0. 14.133/2021. LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N.\u00ba 2024.02.20.01-PE. TIPO: Menor pre\u00e7o por lote. OBJETO: Sele\u00e7\u00e3o de registro de pre\u00e7os para futura e eventual presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, com fornecimento de refei\u00e7\u00f5es, lanches e coffe break destinados a atender as necessidades das diversas secretarias da Prefeitura Municipal de Barroquinha/CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no termo de refer\u00eancia, do edital. DO VALOR GLOBAL: R$ 742.420,00 (setecentos e quarenta e dois mil quatrocentos e vinte reais). DA VIG\u00caNCIA: 12 (DOZE) MESES. DATA DA ASSINATURA DA ARP: 11/04/2024. DO FORO: COMARCA DO MUNIC\u00cdPIO DE BARROQUINHA. SIGNAT\u00c1RIOS: JOS\u00c9 DAGER PEREIRA DOS SANTOS (SECRETARIA DE PLANEJAMENTO, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS-GERENCIADOR DA ARP)/ FRANCISCO TIAGO LEMOS OLIVEIRA. (REPRESENTANTE-DETENTOR DE PRE\u00c7O). Barroquinha. Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Gra\u00e7a - Aviso de Revoga\u00e7\u00e3o - Processo: Tomada de Pre\u00e7o N\u00b0 00.003/2023. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de gest\u00e3o de documenta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es e digitaliza\u00e7\u00e3o de documentos, incluindo escaneamento, tratamento das imagens, reconhecimento \u00f3tico dos carcteres, indexa\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica (GED) 100% web, com utiliza\u00e7\u00e3o de Cloud Computing (armazenamento em nuvem) e disponibiliza\u00e7\u00e3o de aplicativo (app) para consultar, pesquisar, compartilhar e imprimir os documentos nas Plataformar IOS e Android com acesso aos dados vital\u00edcio. A Prefeitura Municipal do Munic\u00edpio de Gra\u00e7a - CE Comunica aos Interessados a Revoga\u00e7\u00e3o do procedimento licitat\u00f3rio na Modalidade de Tomada de Pre\u00e7o, verificou-se a necessidade de reformula\u00e7\u00e3o e altera\u00e7\u00e3o do objeto, Com este ato fica aberto o prazo recursal e facultada vistas ao processo na forma da Lei. Ficando concedido o prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o deste ato, nos termos do art. 109, I, \u201cc\u201d, com o par\u00e1grafo \u00a7 3\u00ba do art. 49 da Lei n\u00ba 8.666/93. Gra\u00e7a - CE, 11 de abril de 2024. Ant\u00f4nia Morgana de Alc\u00e2ntara Jorge Melo \u2013 Sec. de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; Ant\u00f4nio Erivan Rodrigues Medeiros de Sousa \u2013 Sec. de Educa\u00e7\u00e3o; Ant\u00f4nio Egberto Rodrigues \u2013 Sec. de Obras, Transportes e Servi\u00e7os P\u00fablicos; Ant\u00f4nia Morgana de Alc\u00e2ntara Jorge Melo \u2013 Sec. de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; Fernando Wilson Fernandes da Silva \u2013 Sec. de Sa\u00fade; Francisco Aldo Azevedo Ribeiro \u2013 Sec. de Trabalho e Assist\u00eancia Social; Ad\u00e9lia Maria Paiva Alves \u2013 Sec. de Agricultura e Recursos H\u00eddricos; Nazareno de Mesquita Morais \u2013 Sec. de Cultura, Turismo, Esporte e Lazer; Pedro Amaro Rodrigues J\u00fanior \u2013 Sec. de Meio Ambiente; Ant\u00f4nia Morgana de Alc\u00e2ntara Jorge Melo \u2013 Chefe de Gabinete."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Cedro - Extrato do Termo Aditivo. A Secretaria de Infraestrutura do Munic\u00edpio de Cedro/CE, torna p\u00fablico o Extrato do Segundo Aditivo ao Contrato N\u00b0 0407.01/2023-05 decorrente da Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 2005.02/2023-05, cujo objeto \u00e9 a Contratac\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para  presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em diversas Ruas do Bairro Jardim Afonso Celso, Junto a Secretaria de Infraestrutura do Munic\u00edpio de Cedro/CE. Contratante: Secretaria de Infraestrutura. Contratada: Barbosa Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA com sede em Lavras da Mangabeira - CE, \u00e0 Rua Vicente Favela, N\u00ba 325, Centro, CEP: 63.300-00, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 41.332.445/0001-56, neste ato representada por sua propriet\u00e1ria a Sra. Tereza Maria Barbosa, inscrita no CPF sob n\u00ba ***.584.963-**. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Artigo 57, \u00a7 1\u00ba. Inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Prazo de Dura\u00e7\u00e3o: 31 de dezembro de 2024. Assina pela Contratante: Marcus Irineo Carvalho de Almeida \u2013 Secret\u00e1rio de Infraestrutura. Cedro - CE, 02 de janeiro de 2024.T\u00falio Lima Sales - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Cedro - Extrato do Termo Aditivo. A Secretaria de Infraestrutura do Munic\u00edpio de Cedro/CE, torna p\u00fablico o Extrato do Segundo Aditivo ao Contrato N\u00b0 1406.01/2023-05 decorrente da Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 0906.01/2022-05, cujo objeto \u00e9 a contratac\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para  presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em diversas localidades, junto a Secretaria de Infraestrutura do Munic\u00edpio de Cedro/CE. Contratante: Secretaria de Infraestrutura. Contratada: Araguaia Empreendimentos EIRELI  com  sede  em Cariria\u00e7u/CE, \u00e0  Rodovia CE 060, N\u00b0 45, Sala A, Bairro Para\u00edso, CEP: 63.220-000, inscrita no CNPJ sob o No. 41.113.297/0001-89 representada por seu propriet\u00e1rio o Sr. Raniel Barros de S\u00e1 inscrito no CPF sob o N\u00b0 ***.006.241-**. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Artigo 57, \u00a7 1\u00ba. Inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Prazo de Dura\u00e7\u00e3o: At\u00e9 12 de setembro de 2024. Assina Pela Contratante: Marcus irineo Carvalho de Almeida \u2013 Secret\u00e1rio de Infraestrutura. Cedro-CE, 15 de abril de 2024. T\u00falio Lima Sales - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Cedro - Extrato do Termo Aditivo.A Secretaria de Infraestrutura do Munic\u00edpio de Cedro/CE, torna p\u00fablico o Extrato do Primeiro Aditivo ao Contrato N\u00b0 1601.01/2023-05 decorrente da Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 2308.01/2022-05, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de implanta\u00e7\u00e3o de alambrado e grama sint\u00e9tica do est\u00e1dio montevideo, junto a Secretaria de Infraestrutura do Munic\u00edpio de Cedro/CE. Contratante: Secretaria de Infraestrutura. Contratada: Barbosa Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA com sede em Lavras da Mangabeira - CE, \u00e0 Rua Vicente Favela, N\u00ba 325, Centro, CEP: 63.300-00, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 41.332.445/0001-56, neste ato representada por sua propriet\u00e1ria a Sra. Tereza Maria Barbosa, inscrita no CPF sob n\u00ba ***.584.963-**. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Artigo 57, \u00a7 1\u00ba. Inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Prazo de Dura\u00e7\u00e3o: 31 de dezembro de 2024. Assina Pela Contratante: Marcus Irineo Carvalho de Almeida \u2013 Secret\u00e1rio de Infraestrutura. Cedro - CE, 02 de janeiro de 2024. T\u00falio Lima Sales - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1 \u2013 Secretaria de Infraestrutura \u2013 Aviso de Publica\u00e7\u00e3o da Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00b0 CE05/2024-SEINFRA. A Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1-CE, por meio do agente de contrata\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados o Edital da Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba CE 05/2024-SEINFRA, que tem como objeto servi\u00e7o de pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica na Av. Francisco Virg\u00edlo Filho, na sede do Munic\u00edpio de Tiangu\u00e1-CE, para atender as demandas da Secretaria de Infraestrutura do Munic\u00edpio de Tiangu\u00e1 - CE. Esta licita\u00e7\u00e3o est\u00e1 sujeita \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021. O Edital poder\u00e1 ser obtdo no site do BBM NET - Bolsa Brasileira de Mercadorias - https://novobbmnet.com.br/, https://www.tiangua.ce.gov.br/ ou https://licitacoes.tce.ce.gov.br/. O recebimento das propostas atrav\u00e9s do site do BBM NET - Bolsa Brasileira de Mercadorias dar-se-\u00e1 a partir das 17h00 do dia 26/04/2024 at\u00e9 \u00e0s 08h30min do dia 06/06/2024. Abertura das Propostas: 06/06/2024 \u00e0s 08h35min. In\u00edcio da Disputa de Lances \u00e0s 08h40min dia 06/06/2024 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Solicita\u00e7\u00f5es de esclarecimento acerca do edital dever\u00e3o ser enviadas ao endere\u00e7o eletr\u00f4nico de e-mail: licitacao@tiangua.ce.gov.br. Walmer Tavares Chagas \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o.  Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1, 23 de abril de 2024."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Saboeiro - Extrato Resumido do Termo de Aditivo do Contrato N\u00ba 19.07.002-01/2023-PMS. Contratante: Atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Saboeiro-CE. Empresa: Construtora Feitosa LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 14.283.887/0001-87. Objeto: Servi\u00e7os de Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o da Escola Olavo Oliveira no Munic\u00edpio de Saboeiro. \u2013 Rua Am\u00e9lia Lima Braga, 81 - Centro - Sede do Munic\u00edpio de Saboeiro \u2013 CE, conforme Projeto B\u00e1sico e Or\u00e7amento do Conv\u00eanio MAPP 2219. Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba. 23.02.001/2023-PMS. Fundamento Legal: \u00a7 1\u00b0, letra b) do art. 65, da Lei no 8.666/93. Valores: acr\u00e9scimo no valor de R$ 229.868,20 (Duzentos e vinte e nove mil e oitocentos e sessenta e oito reais e vinte centavos), as demais clausulas e condi\u00e7\u00f5es pactuadas anteriormente permanecer\u00e3o inalteradas e em pleno vigor. Assina Pela Contratante: Raul Cleantes Seixas Ara\u00fajo Braga De Sena, Secret\u00e1rio da Educa\u00e7\u00e3o. Assina Pela Contratada:  Aristides Campelo Borges Feitosa Freitas, titular. Data da Assinatura do contrato: 01 de abril de 2024.demonstra\u00e7\u00e3o do resultado pelo valor deduzido dos impostos, conforme quadro abaixo:Venda de Servi\u00e7os \t2023Receitas  71.904.378,79(-) DEDU\u00c7\u00d5ES  (4.286.679,69)Receitas \t67.617.699,109\tDespesas\tcom\tTributos\tsobre\to\tLucro:\tAs provis\u00f5es para o Imposto de Renda Pessoa Jur\u00eddica e para a Contribui\u00e7\u00e3o Social sobre o Lucro L\u00edquido s\u00e3o calculados de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica. As al\u00edquotas utilizadas s\u00e3o:                    Al\u00edquotas em %Imposto de Renda Pessoa Jur\u00eddica  15%Adicional de Imposto de Renda Pessoa Jur\u00eddica  10%Contribui\u00e7\u00e3o Social sobre o Lucro L\u00edquido  9%Este Balan\u00e7o Patrimonial encontra-se nas p\u00e1ginas 2456 a 2458 do Livro Di\u00e1rio n\u00ba 12.Fortaleza - CE, 31 de dezembro de 2023.Wladimir\tMoreira\tda\tSilva\t-\tDiretor\t-\tCPF:\t699.998.993-15.\t\t\t\t\t\tVald\u00eanio\tBarros\tdo\tCouto-Contador\t-\tCRC-CE\t9653\t-\tCPF:\t122.910.643-04.3,5TERPAEstado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Saboeiro \u2013 Extrato Resumido do Aditivo de Contrato. Contratante: Prefeitura Municipal de Saboeiro \u2013 CNPJ n\u00ba 07.811.946/0001-87, atrav\u00e9s da Secretaria Ida Educa\u00e7\u00e3o. Empresa:  Construtora Feitosa LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 14.283.887/0001-87. Objeto: Servi\u00e7os de Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o da Escola Olavo Oliveira no Munic\u00edpio de Saboeiro. \u2013 Rua Am\u00e9lia Lima Braga, 81 - Centro - Sede do Munic\u00edpio de Saboeiro \u2013 CE, conforme Projeto B\u00e1sico e Or\u00e7amento do Conv\u00eanio MAPP 2219. Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 23.02.001/2023-PMS. Resolvem firmar o Primeiro Termo de Aditivo de Prorroga\u00e7\u00e3o de Contrato N\u00ba 19.07.001/2023-PMS - Fundamento Legal: Art. 57, inciso II da Lei 8.666 de 21 de junho de 1993. Vig\u00eancia: 16/11/2023 a 15/03/2024. Assina pela Contratante: Francisco Candido Silva Junior, Secret\u00e1rio da Educa\u00e7\u00e3o. Assina pela Contratada: Aristides Campelo Borges Feitosa Freitas, titular. Data da Assinatura do Termo de Aditivo: 16 de novembro de 2023."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Saboeiro - Extrato Resumido do Aditivo de Contrato. Contratante: Prefeitura Municipal de Saboeiro \u2013 CNPJ n\u00ba 07.811.946/0001-87, atrav\u00e9s da Secretaria Ida Educa\u00e7\u00e3o. Empresa:  Construtora Feitosa LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 14.283.887/0001-87. Objeto: Servi\u00e7os de Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o da Escola Olavo Oliveira no Munic\u00edpio de Saboeiro. \u2013 Rua Am\u00e9lia Lima Braga, 81 - Centro - Sede do Munic\u00edpio de Saboeiro \u2013 CE, conforme Projeto B\u00e1sico e Or\u00e7amento do Conv\u00eanio MAPP 2219. Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 23.02.001/2023-PMS. Resolvem firmar o Segundo Termo de Aditivo de Prorroga\u00e7\u00e3o de Contrato N\u00ba 19.07.001/2023-PMS - Fundamento Legal: Art. 57, inciso II da Lei 8.666 de 21 de junho de 1993. Vig\u00eancia: 15/03/2023 a 13/07/2024. Assina Pela Contratante: Raul Cleantes Seixas Ara\u00fajo Braga De Sena, Secret\u00e1rio da Educa\u00e7\u00e3o. Assina Pela Contratada: Aristides Campelo Borges Feitosa Freitas, titular. Data da Assinatura do Termo de Aditivo: 15 de mar\u00e7o de 2024."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Aracati-CPSMAR - Extrato de Contrato N\u00ba 20240030 \u2013 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o 009/2024. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de material el\u00e9trico, hidr\u00e1ulico e constru\u00e7\u00e3o para atender as necessidades da Policlinica Dr. Jose Hamilton Saraiva Barbosa e do CEO-Centro de especialidades Odontol\u00f3gicas Dr. Edilberto Cavalcante Porto, de responsabilidade do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Aracati-CPSMAR. Contratada Casa Jaguaribe Materiais de Construcao LTDA, inscrita no CNPJ n\u00b0 05.847.471/0001-53, Contratante: Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Aracati \u2013 CPSMAR. Valor do Contrato: R$ 56.282,55 (cinquenta e seis mil, duzentos e oitenta e dois reais e vinte e dois centavos), Vig\u00eancia: O prazo de vig\u00eancia da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de at\u00e9 31 (trinta e um) de dezembro de 2024. A Contar da Data da Assinatura. Data do Contrato: 04 de abril de 2024. Edv\u00e2nia Viana Maia \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o. Aracati \u2013 CE, 23 de abril de 2024."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Aracati-CPSMAR - Extrato de Contrato N\u00ba 2204.01/2024 \u2013 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o 011/2024. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos - especializados para o planejamento, organiza\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o de processo seletivo, na modalidade com fase \u00fanica de an\u00e1lise curricular, visando a contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de funcion\u00e1rios para o quadro de pessoal do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas - Dr Edilberto Cavalcante Porto, da Policl\u00ednica Dr. Jos\u00e9 Hamilton Saraiva Barbosa  e do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Aracati, sob a responsabilidade do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Aracati \u2013 CE. Contratada: Instituto de Desenvolvimento Institucional Brasileiro (IDIB), inscrita no CNPJ n\u00ba 22.513.518/0001-61. Contratante: Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Aracati \u2013 CPSMAR. Valor do Contrato: R$ 345.000,00 (trezentos e quarenta e cinco mil reais). Vig\u00eancia: O prazo de vig\u00eancia da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 90 (noventa) dias A Contar da Data da Assinatura. Data do Contrato: 22 de abril de 2024. Edv\u00e2nia Viana Maia \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o. Aracati \u2013 CE, 23 de abril de 2024."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Aracati-CPSMAR - Extrato de Contrato N\u00ba 20240029 \u2013 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 010/2024. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o el\u00e9trica, hidr\u00e1ulica e infraestrutura em geral da Policlinica Dr. Jose Hamilton Saraiva Barbosa e do CEO-Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Dr. Edilberto Cavalcante Porto, de Responsabilidade do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Aracati-CPSMAR. Contratada: Layane Cristine Lins Cavalcante-ME, inscrita no CNPJ n\u00b0 49.507.451/0001-09. Contratante: Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Aracati \u2013 CPSMAR. Valor do Contrato: R$ 38.700,00 (Trinta e oito mil e setecentos reais). Vig\u00eancia: O prazo de vig\u00eancia da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de at\u00e9 31 (trinta e um) de dezembro de 2024. A Contar da data da Assinatura. Data do Contrato: 05 de Abril de 2024. Edv\u00e2nia Viana Maia \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o. Aracati \u2013 CE, 23 de Abril de 2024."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipaporanga - Extrato do Contrato n\u00ba 1023TPINF1. Contratante: Munic\u00edpio de Ipaporanga - Secretaria de Infraestrutura. CNPJ 10.462.364/0001-47. Contratada: Nova Constru\u00e7\u00f5es, Incorpora\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es EIRELI - ME. CNPJ: 03.565.704/0001-08. Fundamento Legal: Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 10/23/TP-INF. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para executar obra de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca no Munic\u00edpio de Ipaporanga/Ce, de acordo com o MAPP 2555 e o Projeto B\u00e1sico. pre\u00e7o: R$ 1.785.293,97. Prazos: 12 meses. Origem dos Recursos: Prefeitura Municipal de Ipaporanga / Governo do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SOP \u2013 Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria de Infraestrutura: 05.01.15.451.0285.1005 - 4.4.90.51.00. Data: 10/04/2024. Signat\u00e1rios: Contratante: Munic\u00edpio de Ipaporanga \u2013 Francisca Alrilene Nunes Moura \u2013 Ordenadora de Despesas do Fundo Geral \u2013 Secretaria de Infraestrutura. Contratada: Nova Constru\u00e7\u00f5es, Incorpora\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es Eireli - Me. Representante: Michael Sampaio de Ara\u00fajo. CPF: ***.795.783-**. Ipaporanga, 10 de abril de 2024. Francisca Alrilene Nunes Moura - Ordenadora de Despesas do Fundo Geral - Secretaria de Infraestrutura."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipaporanga - Extrato do Contrato n\u00ba 1123TPINF1. Contratante: Munic\u00edpio de Ipaporanga - Secretaria de Infraestrutura. CNPJ 10.462.364/0001-47. Contratada: Nova Constru\u00e7\u00f5es, Incorpora\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es EIRELI - ME. CNPJ: 03.565.704/0001-08. Fundamento Legal: Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 11/23/TP-INF. objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca sem rejuntamento em diversas ruas do Munic\u00edpio de Ipaporanga/Ce, de acordo com o MAPP 2563 e o Projeto B\u00e1sico. Pre\u00e7o: R$ 1.225.870,69. Prazos: 12 meses. Origem dos Recursos: Prefeitura Municipal de Ipaporanga / Governo do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SOP \u2013 Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria de Infraestrutura: 05.01.15.451.0285.1005 - 4.4.90.51.00. Data: 10/04/2024. Signat\u00e1rios: Contratante: Munic\u00edpio de Ipaporanga \u2013 Francisca Alrilene Nunes Moura \u2013 Ordenadora de Despesas do Fundo Geral \u2013 Secretaria de Infraestrutura. Contratada: Nova Constru\u00e7\u00f5es, Incorpora\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es Eireli - Me. Representante: Michael Sampaio de Ara\u00fajo. CPF: ***.795.783-**. Ipaporanga, 10 de abril de 2024. Francisca Alrilene Nunes Moura - Ordenadora de Despesas do Fundo Geral - Secretaria de Infraestrutura."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipaporanga - Extrato do Contrato n\u00ba 1623TPINF1. Contratante: Munic\u00edpio de Ipaporanga - Secretaria de Infraestrutura. CNPJ 10.462.364/0001-47. Contratada: Construtora Helda LTDA - ME. CNPJ: 15.813.895/0001-50. Fundamento Legal: Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 16/23/TP-INF. Objeto: Constru\u00e7\u00e3o de passagens molhadas nas localidades de \u00c1gua Branca, S\u00e3o Domingos e Feij\u00e3o no Munic\u00edpio de Ipaporanga, de acordo com o MAPP 2684 e Projeto B\u00e1sico. Pre\u00e7o: R$ 1.063.487,93. Prazos: 12 meses. Origem dos Recursos: Prefeitura Municipal de Ipaporanga / Governo do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SOP \u2013 Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria de Infraestrutura: 05.01.26.782.0501.1.013  - 4.4.90.51.00. Data: 17/04/2024. Signat\u00e1rios: Contratante: Munic\u00edpio de Ipaporanga \u2013 Francisca Alrilene Nunes Moura \u2013 Ordenadora de Despesas do Fundo Geral \u2013 Secretaria de Infraestrutura. Contratada: Construtora Helda LTDA - ME. Representante: Cl\u00e1udio Gledson de Oliveira. CPF: ***.936.343-**. Ipaporanga, 17 de abril de 2024. Francisca Alrilene Nunes Moura - Ordenadora de Despesas do Fundo Geral - Secretaria de Infraestrutura."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Barbalha - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.04.24.1. A Prefeitura Municipal de Barbalha/CE, em conformidade com Art. 28, inciso I e Art. 6\u00ba no inciso XLI, da Lei Federal n.\u00ba 14.133/2021, torna p\u00fablico aos interessados que a administra\u00e7\u00e3o pretende realizar o fornecimento de materiais de consumo, permanentes e servi\u00e7os de terceiros - Pessoa Jur\u00eddica, destinados \u00e0 Secretaria do Trabalho, Desenvolvimento Social, Mulheres e Direitos Humanos \u2013 STDSMDH, para atendimento ao plano de trabalho do projeto Bolsa Jovem Barbalha, atrav\u00e9s do Conv\u00eanio n\u00ba 01/2023 celebrado entre o Governo do Estado, por meio da Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS e o Munic\u00edpio de Barbalha/CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es apresentadas junto ao Edital Convocat\u00f3rio e seus anexos, com abertura marcada para o dia 09 de maio de 2024, a partir das 08:30 horas. O in\u00edcio de acolhimento das propostas a partir do dia 26 de abril de 2024, \u00e0s 09:00 horas. atrav\u00e9s da plataforma eletr\u00f4nica https://bllcompras.com, por interm\u00e9dio da Bolsa de Licita\u00e7\u00f5es do Brasil (BLL). Informa\u00e7\u00f5es e editais no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://bllcompras.com, www.gov.br/pncp/pt-br, https://barbalha.ce.gov.br e https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br. Informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas ainda pelo telefone (88) 3532-2459. Barbalha/CE, 24 de abril de 2024. Moises Souza Domingos - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Hidrol\u00e2ndia \u2013 Aviso de Inten\u00e7\u00e3o de Revoga\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o. A Autoridade Superior da Secretaria Municipal de Infraestrutura, Transporte, Desenvolvimento Urbano e Meio Ambiente, torna p\u00fablica, para conhecimento dos interessados a inten\u00e7\u00e3o em revogar integralmente o procedimento licitat\u00f3rio na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba PMH-150424-PE01-SEINFRA, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de maquinas de escava\u00e7\u00e3o, terraplenagem, agr\u00edcola e ve\u00edculos pesados por hora trabalhada para atender as Necessidades da Secretaria Municipal de Infraestrutura, Transporte, Desenvolvimento Urbano e Meio Ambiente de Hidrol\u00e2ndia/CE, com base no art. 71, inciso II e \u00a72\u00ba c/c al\u00ednea \u201ca\u201d, inciso I, art. 165, da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, bem como, no exposto na S\u00famula 473 do STF, e ainda no inciso V, art. 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. As raz\u00f5es encontram-se expostas e dispon\u00edveis nos autos do processo licitat\u00f3rio e no Portal do TCE/CE. Desta forma, fica assegurado o direito ao contradit\u00f3rio e a ampla defesa num prazo de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis. Autoridade Superior: Vanderlan Matos da Cruz - Ordenador de Despesa da Secretaria Municipal de Infraestrutura, Transporte, Desenvolvimento Urbano e Meio Ambiente do Munic\u00edpio de Hidrol\u00e2ndia-CE"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE REDEN\u00c7\u00c3O - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 DISPENSA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 004/2024 - PE. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Santos Dumont, 913A \u2013 Centro, torna p\u00fablico aos interessados o edital de DISPENSA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 004/2024 - DL cujo objeto \u00e9 a AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00c1S OXIG\u00caNIO PARA USO MEDICINAL, PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA SECRETARIA DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE REDEN\u00c7\u00c3O/CE, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es contidas em seus anexos, em retifica\u00e7\u00e3o ao aviso anterior, com atualiza\u00e7\u00e3o das datas da sess\u00e3o, que se realizar\u00e1 no dia 02 de Maio de 2024, \u00e0s 10:00hs. Referido Edital poder\u00e1 ser adquirido no portal do TCECE a partir desta publica\u00e7\u00e3o, no hor\u00e1rio de 08:00h a 16:00h ou por meio do aplicativo \u201cBBMNET Licita\u00e7\u00f5es\u201d, constante da p\u00e1gina eletr\u00f4nica do BBMNET \u2013 Licita\u00e7\u00f5es P\u00fablicas, no endere\u00e7o www.bbmnetlicitacoes.com.br. Reden\u00e7\u00e3o-CE, 23 de abril de 2024. Alexandre da Costa Roque - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE GROA\u00cdRAS - AVISO DE RESULTADO DE PROPOSTAS T\u00c9CNICAS DA CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 2712.04/2023-CP. Objeto: Sele\u00e7\u00e3o de Proposta T\u00e9cnica para Doa\u00e7\u00e3o com Encargos de Bens P\u00fablicos, visando a Infraestrutura, Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos e Social do Munic\u00edpio de Groa\u00edras, mediante a Implanta\u00e7\u00e3o e Amplia\u00e7\u00e3o no Munic\u00edpio de Unidades Produtivas, atrav\u00e9s da Secretaria de Infraestrutura, Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos. Empresas: 1. A MAGEIWAR GON\u00c7ALVES DE LIMA \u2013 LTDA, inscrito no CNPJ n\u00b0 41.446.839/0001-35, quadra K, lote 6; 2. GROWNET E SERVI\u00c7OS LTDA, inscrito no CNPJ n\u00b0 00.795.293/0001-40, quadra K, lote 4; 3. R A RAMOS DOS SANTOS, inscrito no CNPJ n\u00b0 14.226.805/0001-62, quadra A, lotes 5 e 6; 4. SLM M\u00c1QUINAS E EQUIPAMENTOS LTDA, inscrito no CNPJ n\u00b0 54.167.215/0001-20, quadra K, lote 2 e 13; 5. GROUNT ARTEFATOS DE CONCRETO LTDA, inscrito no CNPJ n\u00b0 51.267.065/0001-39, quadra K, lote 1. Informa\u00e7\u00f5es: Rua Vereador Marcolino Olavo, n\u00ba 770 - Bairro: Centro, ou (88) 3647.1103 de 08:00 \u00e0s 12:00h. Adriana Paiva Souza - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACOIABA - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 011/2024. A Prefeitura Municipal de Aracoiaba atrav\u00e9s do Setor de Licita\u00e7\u00f5es comunica aos interessados que far\u00e1 realizar licita\u00e7\u00e3o na modalidade PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO, sob o n\u00b0 011/2024, tendo como objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos destinados a Unidade de Terapia Intensiva - UTI do Hospital e Maternidade Santa Isabel - HMSI junto a Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Aracoiaba-CE. A abertura da sess\u00e3o ser\u00e1 \u00e0s 09h00min do dia 10 de maio de 2024. O edital e seus anexos estar\u00e3o dispon\u00edveis atrav\u00e9s do seguinte site: www.pncp.gov.br e www.tce.ce.gov.br maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o eletr\u00f4nico licitacaoaracoiabapma@gmail.com e atendimento presencial das 08:00 \u00e0s 12:00 horas. Aracoiaba-CE, 24 de abril de 2024. Francisco Eudes Monte Silva - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GRANJA \u2013 AVISO DE PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 16/2024-PE \u2013 A Prefeitura Municipal de Granja-CE, por meio do Agente de Contrata\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 16/2024-PE, que tem como Objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de material pedag\u00f3gico educacional, material did\u00e1tico e paradid\u00e1tico e livros digitais, conforme detalhamento, destinados a atender aos alunos da rede de Ensino do Municipio de Granja/CE. Esta licita\u00e7\u00e3o est\u00e1 sujeita \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021. O Edital poder\u00e1 ser obtido no site do Banco do Brasil atrav\u00e9s dos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: http://www.novolicitacoes-e.com.br, https://www.granja.ce.gov.br// ou https://licitacoes.tce.ce.gov.br/. O Recebimento das Propostas atrav\u00e9s do site do Banco do Brasil dar-se-\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 08h45min do dia 08 de Maio de 2024. Abertura das Propostas: 09h15min do dia 08 de Maio de 2024. In\u00edcio da Disputa de Lances: \u00e0s 09h30min do dia 08 de Maio de 2024 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Solicita\u00e7\u00f5es de esclarecimento acerca do edital dever\u00e3o ser enviadas ao endere\u00e7o eletr\u00f4nico de E-mail: licitacaogranja@gmail.com. Granja-CE, 25 de Abril de 2024. William Rocha Costa \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE IRACEMA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba CE-005/2024 \u2013 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de obras e servi\u00e7os de engenharia para executar a constru\u00e7\u00e3o do p\u00f3rtico da entrada da cidade, de responsabilidade da Secretaria de Infraestrutura e Meio Ambiente, conforme caderno de encargos, planilhas de or\u00e7amento, cronograma f\u00edsico financeiro, memorial de c\u00e1lculo, composi\u00e7\u00e3o de B.D.I, composi\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os unit\u00e1rios, composi\u00e7\u00e3o de encargos sociais, memorial descritivo, especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas, projetos (pe\u00e7as gr\u00e1ficas) e Anota\u00e7\u00e3o de Responsabilidade T\u00e9cnica - ART, em anexo. Forma de Execu\u00e7\u00e3o: Indireta. Tipo: Menor Pre\u00e7o Global. Forma de Disputa: Aberto e Fechado. O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o da PMI comunica aos interessados que a Entrega das Propostas Comerciais dar-se-\u00e1 at\u00e9 o dia 13 de Maio de 2024, \u00e0s 08h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). O Edital e seus anexos estar\u00e3o dispon\u00edveis atrav\u00e9s dos Sites: https://bllcompras.com/Home/PublicAccess \u201cacesso identificado no link \u2013 acesso publico e www.tce.ce.gov.br. Francisco das Chagas Cavalcante Fernandes \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE QUITERIAN\u00d3POLIS \u2013 EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 044/2023.01 \u2013 REGIME DIFERENCIADO DE CONTRATA\u00c7\u00c3O - RDC N\u00ba 044/2023 \u2013 O Munic\u00edpio de Quiterian\u00f3polis torna p\u00fablico o Extrato de Contratos acima oriundo do Regime Diferenciado de Contrata\u00e7\u00e3o - RDC N\u00ba 044/2023, OBJETO: Constru\u00e7\u00e3o de um abatedouro no munic\u00edpio de Quiterian\u00f3polis - CE. CONTRATADA: CAUIPE CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA - EPP, CNPJ: 07.742.263/0001-15. VALOR GLOBAL: R$ 2.668.655,84 (Dois milh\u00f5es, seiscentos e sessenta e oito mil, seiscentos e cinquenta e cinco reais e oitenta e quatro centavos). DATA DE ASSINATURA: 23/04/2024. PRAZO VIG\u00caNCIA: 12 (Doze) Meses. SIGNAT\u00c1RIO: Francisco Jos\u00e9 Bezerra Sobrinho. CONTRATANTE: Antonia Adenilce Arceno Lima Rodrigues - Ordenadora de Despesas. Quiterian\u00f3polis-CE, 24 de Abril de 2024."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ACARA\u00da \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O N\u00ba 1704.01/2024-PE \u2013 O(A) Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, atrav\u00e9s do(a) seu(ua) Pregoeiro(a), torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 09h, do dia 09 de Maio de 2024, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: https://compras.m2atecnologia.com.br/, Preg\u00e3o N\u00ba 1704.01/2024-PE. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos de inform\u00e1tica para o fornecimento de sistema de gest\u00e3o p\u00fablica composto por m\u00f3dulos integrados e provimento de Datacenter, conforme as especifica\u00e7\u00f5es contidas neste projeto b\u00e1sico, para atendimento de demandas da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as. O Edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos Endere\u00e7os Eletr\u00f4nicos: https://compras.m2atecnologia.com.br/, https://www.gov.br/pncp/pt-br e https://compras.m2atecnologia.com.br/. Informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o: Rua Major Coelho, N\u00b0 185, Centro, Acara\u00fa/CE. Acara\u00fa-CE, 23 de Abril de 2024. Paulo Costa Santos \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jaguaretama \u2013 Aviso de Adiamento de Licita\u00e7\u00e3o - Modalidade: Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N.\u00ba CE-001/2024 - SEJUV. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de obras e servi\u00e7os de engenharia para a executar a implanta\u00e7\u00e3o de gramado do est\u00e1dio Municipal do Munic\u00edpio de Jaguaretama, de responsabilidade da Secretaria de Esporte e Juventude, conforme caderno de encargos, planilhas de or\u00e7amento, cronograma f\u00edsico financeiro, memorial de c\u00e1lculo, composi\u00e7\u00e3o de B.D.I, composi\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os unit\u00e1rios, composi\u00e7\u00e3o de encargos sociais, memorial descritivo, especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas, relat\u00f3rio fotogr\u00e1fico, projetos (Pe\u00e7as Gr\u00e1ficas) e Anota\u00e7\u00e3o de Responsabilidade T\u00e9cnica - ART, em anexo. Forma de Execu\u00e7\u00e3o: Indireta. Tipo: Menor Pre\u00e7o Global. Forma de Disputa: Aberto e Fechado. O Secret\u00e1rio de Esporte e Juventude da Prefeitura Municipal de Jaguaretama, em conformidade com a Cl\u00e1usula 27.7 do Edital, comunica aos interessados que a entrega das propostas comerciais anteriormente marcada para serem apresentadas at\u00e9 o dia 26.04.2024 \u00e0s 08:00 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia),  fica Adiada para o dia 14 de maio de 2024 at\u00e9 \u00e0s 08:00 hs (Hor\u00e1rio de Brasileia) e que a partir das 09:30 hs do mesmo dia iniciar\u00e1 a formaliza\u00e7\u00e3o de lances e documentos de Habilita\u00e7\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o supracitada. maiores informa\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s do email: licitacao@jaguaretama.ce.gov.br. \u00c0 Comiss\u00e3o.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Novo Oriente - Aviso de Adiamento de Licita\u00e7\u00e3o. O Mun\u00edcipio de Novo Oriente torna p\u00fablico o Adiamento da licita\u00e7\u00e3o referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 00.003/2024, cujo objeto versa sobre sele\u00e7\u00e3o de empresa para O Registro de Pre\u00e7o visando futura e eventual presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de equipamentos, planejamento operacional, apoio log\u00edstico e organiza\u00e7\u00e3o de eventos para atender as demandas das Diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Novo Oriente CE. A Data de Abertura que estava marcada para: 25 de abril de 2024 \u00e0s 09:30 hs, teve sua altera\u00e7\u00e3o para o dia 09 de maio de 2024, \u00e1s 09:30 hrs, devido a altera\u00e7\u00f5es no Edital. O edital poder\u00e1 ser adquirido nos dias \u00fateis, das 08:00 \u00e0s 12:00 horas (Hor\u00e1rio local), na Rua Deocleciano Arag\u00e3o, 15, Centro, Novo Oriente/CE, 07:30 \u00e0s 13:00h e ainda nos seguintes s\u00edtios eletr\u00f4nicos: <https://www.novooriente.ce.gov.br/licitacao.php> e <https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/.Novo Oriente, 25 de abril de 2024. Paulo Sergio Andrade Bonfim - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARAMIRANGA - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - EDITAL DE CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 2024.04.24.1-CP - Lei n\u00ba 14.133/2021. A Prefeitura Municipal de Guaramiranga - CE, torna p\u00fablico que no dia 14 de maio de 2024 \u00e0s 09:00 horas, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico (https://compras.m2atecnologia.com.br/), estar\u00e1 realizando o in\u00edcio dos trabalhos da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Contrata\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais e Administrativos em Assessoria na \u00c1rea de Recursos Humanos, destinados a atender as necessidades Operacionais do Departamento Pessoal, bem como Elabora\u00e7\u00e3o, Transmiss\u00e3o e Acompanhamento do Sistema P\u00fablico de Escritura\u00e7\u00e3o Digital (SPED), atrav\u00e9s do M\u00f3dulo EFD-REINF de responsabilidade das Diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Guaramiranga-CE. Maiores informa\u00e7\u00f5es via Plataformas: https://compras.m2atecnologia.com.br/; https://www.gov.br/pncp/pt-br; https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/; https://www.guaramiranga.ce.gov.br/; ou Presencial na sede da Prefeitura Municipal a partir da publica\u00e7\u00e3o deste aviso, no hor\u00e1rio das 08:00 \u00e0s 14:00 horas.Guaramiranga - CE, 24 de abril de 2024. Francisco Alison Pereira dos Santos - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "INSTITUTO DRAG\u00c3O DO MARAVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OORIGEM IDMPreg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2024006 IDMO Instituto Drag\u00e3o do Mar empresa privada, sem fins lucrativos, inscrita no CNPJ-MF sob o n\u00ba 02.455.125/0001-31, em Fortaleza - CE convoca os interessados para participarem no dia 09/05/2024\u00e0s09h30min de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico objetivandoaquisi\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de fornecimento alimento,conforme condi\u00e7\u00f5es estabelecidas em Edital dispon\u00edvel nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: www.idm.org.bre www.licitacoes-e.com.br, em Fortaleza,25deabrilde2024.Antonio Paulino de Albuquerque NetoPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de  Potengi - Termo de Convoca\u00e7\u00e3o de Propostas. A autoridade competente da Secretaria de Sa\u00fade, com fulcro no art. 75, \u00a73\u00ba, torna p\u00fablico o interesse dessa Unidade Administrativa em obter propostas adicionais de eventuais interessados na Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024.04.24.01S, cujo o objeto \u00e9: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos/mat\u00e9rias permanentes destinados a estrutura\u00e7\u00e3o da rede de frios municipal para armazenamento de medicamentos termol\u00e1beis e a informatiza\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia farmac\u00eautica da aten\u00e7\u00e3o primaria a sa\u00fade do Munic\u00edpio de Potengi/CE. Tudo conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Projeto B\u00e1sico e no Modelo de Proposta de Pre\u00e7os o qual encontra-se dispon\u00edvel nos seguintes endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/ e na plataforma eletr\u00f4nica: https://www.licitapotengi.com.br, Os interessados dever\u00e3o encaminhar a Proposta de Pre\u00e7os com valor global inferior ao menor pre\u00e7o m\u00e9dio de: R$ 57.665,79 (cinquenta e sete mil seiscentos e sessenta e cinco reais e setenta e nove centavos), atrav\u00e9s da Plataforma https://www.licitapotengi.com.br. A propostas eletr\u00f4nicas ser\u00e3o recebidas entre os dias 25/04/2024 at\u00e9  30/04/2024 at\u00e9 \u00e0s 09:00h, Fase de lance ser\u00e1 no dia 30 de abril de 2024, ser\u00e3o aceitas das 09:00h \u00e0s 15:00h do mesmo dia. Potengi/CE, 24 de abril de 2024. Anderson Ribeiro Duarte Vieira - Secret\u00e1ria de Sa\u00fade."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Antonina do Norte \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. O Pregoeiro Oficial da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es do Munic\u00edpio de Antonina do Norte torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, a licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.04.12.01-PE, do tipo menor pre\u00e7o por lote, cujo objeto \u00e9 contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para o fornecimento de material de constru\u00e7\u00e3o, el\u00e9trico, hidr\u00e1ulico e ferramentas para atender as necessidades das diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Antonina do Norte-CE. Ser\u00e1 realizado licita\u00e7\u00e3o na modalidade preg\u00e3o eletr\u00f4nico, sendo o cadastramento das propostas a partir do dia 25/04/2024  \u00e0s 08h00min at\u00e9 10/05/2024 \u00e0s 08h00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) no site www.licitacaoantoninadonorte.com.br. Abertura das propostas 10/05/2024 \u00e0s 09h00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia),  e a fase de disputa de lance no dia 07/05/2024 \u00e0s 10h00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), maiores informa\u00e7\u00f5es na sala da comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 rua Jo\u00e3o Batista de Arrais, 08, Centro, Antonina do Norte/CE, das 08:00 \u00e0s 12:00 no site: www.tcm.ce.gov.br/tce-municipios e no site: www.licitacaoantoninadonorte.com.br. Antonina do Norte - (CE), 24 de abril de 2024, Ant\u00f4nio Paes da Silva - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Saboeiro - Extrato Resumido do Aditivo de Contrato. Contratante: Prefeitura Municipal de Saboeiro \u2013 CNPJ n\u00ba 07.811.946/0001-87, atrav\u00e9s da Secretaria Ida Educa\u00e7\u00e3o. Empresa: Construtora Feitosa LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 14.283.887/0001-87. Objeto: Servi\u00e7os de Conclus\u00e3o do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil no Distrito da Barrinha - Padr\u00e3o III, conforme Projeto B\u00e1sico e Or\u00e7amento do Conv\u00eanio 202/2022. Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 05.08.001/2022-PMS. Resolvem firmar o Terceiro Termo de Aditivo de Prorroga\u00e7\u00e3o de Contrato N\u00ba 09.01.001/2023-PMS - Fundamento Legal: Art. 57, inciso II da Lei 8.666 de 21 de junho de 1993. Vig\u00eancia: 04/01/2024 a 03/05/2024. Assina pela Contratante: Francisco Candido Silva Junior, Secret\u00e1rio da Educa\u00e7\u00e3o. Assina pela Contratada: Aristides Campelo Borges Feitosa Freitas, titular. Data da Assinatura do Termo de Aditivo: 04 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Apuiar\u00e9s. A Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, convoca para Solenidade de Posse, no dia 30 de abril de 2024, \u00e0s 08 (oito) horas da manh\u00e3, na Escola de Ensino Fundamental Matilde Barbosa Gois, os candidatos aprovados do Concurso P\u00fablico da Prefeitura Municipal de Apuiar\u00e9s/CE, regido pelo edital n\u00ba 001/2023, que foram convocados atrav\u00e9s do Edital de Convoca\u00e7\u00e3o n\u00ba 003/2024, que entregaram toda a documenta\u00e7\u00e3o exigida dentro do prazo legal no setor de Recursos Humanos na sede da Prefeitura Municipal de Apuiar\u00e9s-CE. O aviso de convoca\u00e7\u00e3o estar\u00e1 dispon\u00edvel no site oficial da Prefeitura Municipal de Apuiar\u00e9s atrav\u00e9s do link: https://www.apuiares.ce.gov.br/index.php e no flanel\u00f3grafo da Prefeitura Municipal. Apuiar\u00e9s/CE, 24 de abril de 2024. Jo\u00e3o Paulo Matos Teixeira - Secret\u00e1rio de Administrativo e Finan\u00e7as do Munic\u00edpio de Apuiar\u00e9s - Portaria 17/2021"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ararend\u00e1 - Aviso de Abertura de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria de Obras \u2013 Regente: Pregoeiro e Equipe de Apoio \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba PE-01.240424-SEOB. Objeto: Registro de pre\u00e7os visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de produtos de pinturas destinados a atender as necessidades das Unidades Administrativas do Munic\u00edpio de Ararend\u00e1-CE. \u2013 Local de Acesso ao Edital: Rua Henrique Soares, n\u00b0 477, Centro, CEP: 62.210-000, Ararend\u00e1-CE; Bolsa Nacional de Compras; https://ararenda.ce.gov.br/; https://licitacoes.tce.ce.gov.br e Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00f9blicas (PNCP) \u2013 Funcionamento do \u00d3rg\u00e3o: Segunda \u00e0 Sexta de 08h00m \u00e0s 14h00m \u2013 Local de Realiza\u00e7\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o: Bolsa Nacional de Compras, https://bnc.org.br/ \u2013 Data de Abertura: 09 de maio de 2024 \u00e0s 08:00h; Hora da Disputa: \u00e0s 08:30h.Pregoeiro: Francisco Diogem do Vale."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Tau\u00e1 \u2013 Secretaria de Infraestrutura e Servi\u00e7os P\u00fablico  - Aviso de Julgamento de Propostas de Pre\u00e7os. A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Tau\u00e1-CE torna p\u00fablico o resultado da an\u00e1lise da proposta de pre\u00e7o referente a Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 008/2023-CP, com fins \u00e0 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para constru\u00e7\u00e3o de 01 (um) CRAS - Rua Tomaz de Sousa - Vila Joaquim Moreira, no munic\u00edpio de Tau\u00e1-CE.  Empresas Desclassificadas: F J Construtora LTDA, T. C. S. da Silva Construcoes LTDA, Barbosa Construcoes e Servicos LTDA, CONSBRAL Construcoes & Empreendimentos LTDA, J L Empreendimentos e Construcoes LTDA, Ramilos Construcoes LTDA, G K Engenharia e Solucoes LTDA, F T S Servicos de Construcoes e Comercio LTDA, 3T Construcoes e Servicos LTDA, FF Empreendimentos e Servicos LTDA, Tecta Construcoes e Servicos LTDA e Antonio Alexandre Ferreira Xavier LTDA. N\u00e3o Houve Empresas Classificadas. Diante do fato, \u00e0 luz do \u00a73\u00ba, art. 48, da Lei 8.666/93, a Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o decidiu abrir o prazo de 08 (oito) dias \u00fateis para regulariza\u00e7\u00e3o das propostas apresentadas, conforme observa\u00e7\u00f5es constantes na Ata de Julgamento de Propostas de Pre\u00e7os. Dito isto, as propostas regularizadas devem ser apresentadas at\u00e9 \u00e0s 17h do dia 10/05/2024, conforme condi\u00e7\u00f5es constantes na referida ata. Tau\u00e1 - CE, 24 de abril de 2024. Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA JUAZEIRO DO NORTE - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Preg\u00e3o n\u00b0 2024.04.25.1. O Pregoeiro Oficial do Munic\u00edpio de Juazeiro do Norte, Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que estar\u00e1 realizando, atrav\u00e9s da plataforma eletr\u00f4nica www.bllcompras.com, por interm\u00e9dio da Bolsa de Licita\u00e7\u00f5es do Brasil (BLL), certame licitat\u00f3rio, na modalidade Preg\u00e3o n\u00b0 2024.04.25.1, do tipo eletr\u00f4nico, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00f5es e m\u00e1quinas pesadas destinados a atender as necessidades da Secretaria Municipal de Infraestrutura de Juazeiro do Norte/CE conforme especifica\u00e7\u00f5es apresentadas junto ao Edital Convocat\u00f3rio e seus anexos, com abertura marcada para o dia 09 de maio de 2024, a partir das 09:00 horas. O in\u00edcio de acolhimento das propostas comerciais ocorrer\u00e1 a partir do dia 26 de abril de 2024, \u00e0s 09:00 horas. Maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Licita\u00e7\u00f5es, sito na Rua Interventor Francisco Erivano Cruz, n\u00ba 120, Centro - CEP: 63.010-015 - Juazeiro do Norte - CE - Fone: (88)3199-0363, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 14:00 horas ou ainda pelo e-mail: cpl@juazeiro.ce.gov.br. Juazeiro do Norte/CE, 05 de abril de 2024. Wandson de Freitas Pereira \u2013 Pregoeiro Oficial do Munic\u00edpio."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MARTIN\u00d3POLE - AVISO DE CANCELAMENTO DO CREDENCIAMENTO N\u00ba 001/2024. A PREFEITURA DE MARTIN\u00d3POLE/CE, POR INTERM\u00c9DIO DO AGENTE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O SOB PORTARIA 05/2024, EM CONFORMIDADE COM O DISPOSTO NA LEI FEDERAL N\u00ba 14.133 DE 1\u00ba DE ABRIL DE 2021, TORNA P\u00daBLICO O CANCELAMENTO DO CREDENCIAMENTO N\u00ba 001/2024, DESTINADO A CREDENCIAMENTO DE EMPRESAS OU ENTIDADES ESPECIALIZADAS PARA A REALIZA\u00c7\u00c3O DE CIRURGIAS DE CATARATA, AO PRE\u00c7O DA TABELA SUS, PARA OS PACIENTES DO SUS DO MUNIC\u00cdPIO MARTIN\u00d3POLE, ATENDIDOS ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, EM DECORR\u00caNCIA DA NECESSIDADE DE REVIS\u00c3O DO TERMO DE REFERENCIA - TR, SENDO QUE TAL PROCEDIMENTO TORNOU-SE INCONVENIENTE PARA A ADMINISTRA\u00c7\u00c3O. MARTIN\u00d3POLE (CE), 24 DE ABRIL DE 2024. FRANCISCO DAS CHAGA LOUREN\u00c7O ALVES AGENTE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ACOPIARA - AVISO DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA A SECRETARIA DO TRABALHO E DESENVOLVIMENTO SOCIAL TORNA P\u00daBLICO QUE REALIZAR\u00c1 AS 08:15, DO DIA 30 DE ABRIL DE 2024, NO ENDERE\u00c7O ELETR\u00d4NICO COMPRAS.M2ATECNOLOGIA.COM.BR, DISPENSA N\u00ba 2024.04.23.01. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE URNAS FUNER\u00c1RIAS, COROA DE FLORES ARTIFICIAIS, MORTALHAS, SERVI\u00c7OS DE ORNAMENTA\u00c7\u00c3O E DE TRANSLADO F\u00daNEBRE PARA ATENDIMENTO DAS FAM\u00cdLIAS EM SITUA\u00c7\u00c3O DE VULNERABILIDADE SOCIAL ATENDIDAS PELA SECRETARIA DO TRABALHO E DESENVOLVIMENTO SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE ACOPIARA/CE. AVISO DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA \u00c0 DISPOSI\u00c7\u00c3O NA COMISS\u00c3O DE CONTRATA\u00c7\u00c3O, NO ENDERE\u00c7O: AVENIDA JOS\u00c9 MARQUES FILHO, 600 - BAIRRO AROEIRA, ACOPIARA - CEAR\u00c1. E NO ENDERE\u00c7O ELETR\u00d4NICO: COMPRAS.M2ATECNOLOGIA.COM.BR. ACOPIARA/CE, 25 DE ABRIL DE 2024. JALINE PEREIRA DE SOUZA SIQUEIRA AGENTE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1  PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR POMPEU  - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba SS-CE001/2024.  A Prefeitura Municipal de Senador Pompeu-Ce \u2013 Atrav\u00e9s do seu Agente de Contrata\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados a abertura da CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba SS-CE001/2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico compras.m2atecnologia.com.br    cujo objeto \u00e9 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE REFORMA DA UBS JOS\u00c9 FIRMINO PINHEIRO (ALTO DO CRUZEIRO), NA SEDE DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR POMPEU, DE INTERESSE DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, DESTE MUNIC\u00cdPIO. Data de realiza\u00e7\u00e3o do certame: 15 de Maio de 2024 \u00e0s 08:00hs (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF), O edital poder\u00e1 ser adquirido nos dias \u00fateis, das 08:00 \u00e0s 12:00 horas (Hor\u00e1rio local), na Avenida Francisco Fran\u00e7a Cambraia, n \u00b0 265, Centro, Senador Pompeu/CE, ou atrav\u00e9s dos sites: compras.m2atecnologia.com.br -   https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/ - https://www.senadorpompeu.ce.gov.br/- Jos\u00e9 Higo dos Reis Rocha \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o. Senador Pompeu (CE), 23 de Abril de 2024."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "PREFEITURA MUNICIPAL DE PACOTI - ESTADO DO CEARA - AVISO DE ADIAMENTO DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 1004.01.2024-PE. A Pregoeira da Prefeitura Municipal de Pacoti, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que a sess\u00e3o de abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba: 1004.01.2024-PE, cujo o objeto \u00e9 Sele\u00e7\u00e3o da melhor proposta para Registro de Pre\u00e7os visando futuras e eventuais Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais M\u00e9dicos-Hospitalares de Consumo e Medicamentos Hospitalares destinados a atender as necessidades das Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade e Hospital Padre Quiliano e Maternidade Dona Neusa Holanda junto a Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Pacoti/CE, que seria realizado no dia 06/05/2024 \u00e0s 08:30 horas, ficar\u00e1 remarcada para o dia 13/05/2024 \u00e0s 08:30 horas, por motivo de conveni\u00eancia administrativa e para resguardar o prazo estabelecido no art. 55, inciso II, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei Federal 14.133/21. Pacoti-Ce, 24 de abril de 2024. M\u00e1rcia Tabosa Luz Barrozo \u2013 Pregoeira Municipal."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pacatuba \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 08.002/2024 - DL. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o continuado de loca\u00e7\u00e3o de sistema informatizado de gest\u00e3o previdenci\u00e1ria, bem como elabora\u00e7\u00e3o e gerenciamento de s\u00edtio eletr\u00f4nico adequado \u00e0 transpar\u00eancia do RPPS, que atenda as necessidades do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Pacatuba-Ce, Estado de Cear\u00e1. A Agente de contrata\u00e7\u00e3o de Pacatuba-CE \u2013 torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que at\u00e9 o dia 02 de maio de 2024,  \u00e0s 08:00 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), estar\u00e1 recebendo as propostas referentes a este preg\u00e3o, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.licitamaisbrasil.com.br O edital poder\u00e1 ser obtido no endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima mencionado e tamb\u00e9m no PNCP (https://pncp.gov.br/) , Site da Prefeitura Municipal de Pacatuba (https://pacatuba.ce.gov.br/) e no site do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1 -TCE www.tce.ce.gov.br/licita\u00e7\u00f5es. Quaisquer informa\u00e7\u00f5es ser\u00e3o prestadas pela Agente de contrata\u00e7\u00e3o, durante o expediente normal (08:00 \u00e0s 16:00 horas). Pacatuba-Ce, 24 de abril de 2024. Iara Lopes de Aquino \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Potengi - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 002/2024. O Pregoeiro Oficial do munic\u00edpio de Potengi, Estado do Cear\u00e1, torna p\u00fablico, que estar\u00e1 realizando Certame Licitat\u00f3rio, na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 002/2024, cujo objeto o Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de coffe break, refei\u00e7\u00e3o e fornecimento de alimenta\u00e7\u00e3o preparada e p\u00e3es para atendimento das diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Potengi, Estado do Cear\u00e1. O certame acontecer\u00e1 na plataforma Portal de Compras de Potengi, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.portaldepotengi.com.br, conforme especifica\u00e7\u00f5es apresentadas junto ao Edital Convocat\u00f3rio e seus anexos, com abertura marcada para o dia 08 de maio de 2024, a partir das 10h00m. Maiores informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas pelo telefone (88) 3538-1562 e/ou nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: licitapotengi@hotmail.com, https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br e https://pncp.gov.br/app/editais. Potengi - CE, 24 de abril de 2024. Geraldo Lucas Sampaio de Oliveira \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1 - Secretaria do Trabalho e Assist\u00eancia Social \u2013 Aviso de Publica\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 PE 01/2024-SETAS. A Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1-CE, por meio do agente de contrata\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. PE01/2024\u2013SETAS, que tem como objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios para montagem de cestas b\u00e1sicas para concess\u00e3o de benef\u00edcios eventuais \u00e0s fam\u00edlias em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social, a fim de suprir as necessidades da Secretaria Municipal do Trabalho e Assist\u00eancia Social do Munic\u00edpio de Tiangu\u00e1-CE. Esta licita\u00e7\u00e3o est\u00e1 sujeita \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021. O Edital poder\u00e1 ser obtido no site do BBM NET - Bolsa Brasileira de Mercadorias - https://novobbmnet.com.br/, https://www.tiangua.ce.gov.br/ ou https://licitacoes.tce.ce.gov.br/. O recebimento das propostas atrav\u00e9s do site do BBM NET - Bolsa Brasileira de Mercadorias dar-se-\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 08h30min do dia 09/05/2024. Abertura das Propostas: 09/05/2024 \u00e0s 08h35min. In\u00edcio da Disputa de Lances \u00e0s 08h45min dia 09/05/2024 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Solicita\u00e7\u00f5es de esclarecimento acerca do edital dever\u00e3o ser enviadas ao endere\u00e7o eletr\u00f4nico de e-mail: licitacao@tiangua.ce.gov.br. Maciel Manoel Farias da Silva \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o.  Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1, 24 de abril de 2024."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipaporanga - Extrato do Termo de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 16/23/TP-INF. Adjudicado e Homologado em 15/04/2024, em favor da licitante: Construtora Helda LTDA - ME. CNPJ: 15.813.895/0001-50, vencedora do objeto da licita\u00e7\u00e3o no valor de R$ 1.063.487,93. Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 16/23/TP-INF, para a constru\u00e7\u00e3o de passagens molhadas nas localidades de \u00c1gua Branca, S\u00e3o Domingos e Feij\u00e3o no Munic\u00edpio de Ipaporanga, de acordo com o MAPP 2684 e Projeto B\u00e1sico. Ipaporanga/Ce, 15 de abril de 2024. Francisca Alrilene Nunes Moura - Ordenadora de Despesas do Fundo Geral - Secretaria de Infraestrutura.Prefeitura Municipal de Madalena/CE \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 0304.01/2024 \u2013 PE \u2013 SRP \u2013 SEMAS. A Pregoeira da Prefeitura Municipal de Madalena comunica aos interessados a republica\u00e7\u00e3o de Edital de licita\u00e7\u00e3o, em raz\u00e3o do fracasso de procedimento anteriormente realizado, com crit\u00e9rio de julgamento Menor Pre\u00e7o por Lote, tendo como objeto Registro de Pre\u00e7o para futura e eventual Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Translado que comp\u00f5em os benef\u00edcios eventuais de Aux\u00edlio Funeral destinados \u00e0s familias em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade e risco social decorrentes do falecimento de membros familiares, visando atender as demandas da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social de Madalena-CE. Comiss\u00e3o de Preg\u00e3o comunica aos interessados que a entrega das propostas comerciais ser\u00e1 at\u00e9 as 08h00min do dia 09 de Maio de 2024. O edital e seus anexos estar\u00e3o dispon\u00edveis atrav\u00e9s dos seguintes sites: www.tce.ce.gov.br e www.novobbmnet.com.br e o e-mail: licitamadalena2021@gmail.com ou na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, no hor\u00e1rio de 07h00min \u00e0s 13h00min. Madalena \u2013 CE, Sheila Raquel dos Santos Magalh\u00e3es \u2013 Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Granjeiro - Aviso de Prosseguimento - Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 2023.12.27.1 A CPL da Prefeitura Municipal de Granjeiro/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico que estar\u00e1 dando prosseguimento ao Certame Licitat\u00f3rio, na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.12.27.1, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia na reforma de uma pra\u00e7a p\u00fablica na sede do Munic\u00edpio de Granjeiro/CE, neste dia 26 de abril de 2024, \u00e0s 10h30min, onde ser\u00e1 aberto o envelope contendo a proposta comercial do licitante habilitado. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, sito na Rua David Granjeiro, n\u00ba 104 - Centro, nesta Cidade de Granjeiro/CE ou pelo telefone (88) 3519-1350. Granjeiro/CE, 24 de abril de 2024. Lu\u00eds Edson Oliveira Sousa \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipaporanga - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 1124PE. O Pregoeiro da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Ipaporanga, comunica aos interessados que realizar\u00e1 no dia 09/05/2024, \u00e0s 11h00min Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 1124PE, para a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de translado de corpos cadav\u00e9rico humano para atender a popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia financeira para custear tais despesas, junto a Secretaria de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Assist\u00eancia Social do Munic\u00edpio de Ipaporanga. O edital e seus anexos estar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados nos sites https://compras.m2atecnologia.com.br; licitacoes.tce.ce.gov.br e www.ipaporanga.ce.gov.br. Ipaporanga, 24 de abril de 2024. Paulo Renato Barbosa de Souza \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipaporanga - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 1224PE. O Pregoeiro da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Ipaporanga, comunica aos interessados que realizar\u00e1 no dia 09/05/2024, \u00e0s 14h00min Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 1224PE, para a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para realiza\u00e7\u00e3o de procedimentos m\u00e9dicos hospitalares destinados aos usu\u00e1rios do SUS Sistema \u00danico de Sa\u00fade, por interm\u00e9dio da Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Ipaporanga, conforme MAPP N\u00b0 5047. O edital e seus anexos estar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados nos sites https://compras.m2atecnologia.com.br; licitacoes.tce.ce.gov.br e www.ipaporanga.ce.gov.br. Ipaporanga, 24 de abril de 2024. Paulo Renato Barbosa de Souza \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipaporanga -Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 1024PE. O Pregoeiro da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Ipaporanga, comunica aos interessados que realizar\u00e1 no dia 09/05/2024, \u00e0s 09h00min Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 1024PE, para a aquisi\u00e7\u00e3o de urnas funer\u00e1rias para atender a popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia financeira para custear tais despesas, junto a Secretaria de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Assist\u00eancia Social do Munic\u00edpio de Ipaporanga. O edital e seus anexos estar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados nos sites https://compras.m2atecnologia.com.br; licitacoes.tce.ce.gov.br e www.ipaporanga.ce.gov.br. Ipaporanga - CE, 24 de abril de 2024. Paulo Renato Barbosa de Souza - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Aurora. Localizada na Avenida Ant\u00f4nio Ricardo, N\u00ba 43 \u2013 Centro \u2013 Aurora-CE, Comunica aos interessados que no dia 13 de maio de 2024, \u00e0s 08:00hs, estar\u00e1 abrindo Licita\u00e7\u00e3o na modalidade Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024.04.24.01, objeto: Constru\u00e7\u00e3o de passagens molhadas nas localidades do S\u00edtio S\u00e3o Miguel e S\u00edtio Tra\u00edras, Zona Rural em Aurora/CE, tudo conforme projeto b\u00e1sico. O Edital completo estar\u00e1 dispon\u00edvel no endere\u00e7o acima, a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o, no hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico, de 08:00 \u00e0s 12:00h, ou pelos os sites: https://compras.m2atecnologia.com.br/ - aurora.ce.gov.br/diariooficial.php - https://www.gov.br/pncp/pt-br, e portal das licitacoes: http://municipios.tce.ce.gov.br/tce-municipios/ Aurora/Ce, 24 de abril de 2024. Maria Vanusa Alves de Castro \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Tabuleiro do Norte \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba. 19.04.01/2024 - SEDETU. objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de material de constru\u00e7\u00e3o em geral para atender as necessidades da Secretaria de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Turismo do munic\u00edpio de Tabuleiro do Norte/CE, tipo: Menor Pre\u00e7o Por lote. A agente de contrata\u00e7\u00e3o/Pregoeira comunica aos interessados que no dia 09 de maio de 2024 as 11h00min horas no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br realizara o Preg\u00e3o eletr\u00f4nico. O edital e seus anexos poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: www.tce.ce.gov.br, https://compras.m2atecnologia.com.br e www.tabuleirodonorte.ce.gov.br. Maiores informa\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s do e-mail licita\u00e7\u00e3o@tabuleirodonorte.ce.gov.br. Leydiane Vieira Chagas \u2013 Agente de contrata\u00e7\u00e3o/ Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Tabuleiro do Norte \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba. 16.04.01/2024 - GB. objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de promo\u00e7\u00e3o, planejamento, log\u00edsticae execu\u00e7\u00e3o de eventos, de interesse do gabinete do prefeito do munic\u00edpio de Tabuleiro do Norte-CE, tipo: Menor Pre\u00e7o Por lote. A agente de contrata\u00e7\u00e3o/Pregoeira comunica aos interessados que no dia 13 de maio de 2024 as 09h00min horas no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br realizara o Preg\u00e3o eletr\u00f4nico. O edital e seus anexos poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: www.tce.ce.gov.br, https://compras.m2atecnologia.com.br e www.tabuleirodonorte.ce.gov.br. Maiores informa\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s do e-mail licita\u00e7\u00e3o@tabuleirodonorte.ce.gov.br. Leydiane Vieira Chagas \u2013 Agente de contrata\u00e7\u00e3o/ Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Uruoca - Extrato Ata de Registro de Pre\u00e7os - Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 0031807. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 0031807.2023 -SRP. \u00d3rg\u00e3o Gestor: SECRETARIA MUNICIPAL DA SAUDE. Objeto: REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURAS E EVENTUAIS CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O DE OFICINA MECANICA PARA A FROTA DE VEICULOS VINCULADOS AS SECRETARIAS MUNICIPAIS DE URUOCA-CE. Empresa detentora: FC DE SOUZA AUTOCENTER- CNPJ: 43.009.686/0001-94 (R$: 394.774,00- LOTE UNICO).  Valor global da ata R$: 394.774,00. Validade da ata:  12 (doze) meses \u2013 24/04/2024 a 24/04/2025.  Informa\u00e7\u00f5es: licitacao@uruoca.ce.gov.br. Maria Clara de Lima Saraiva - Gestora da Ata de Registro de Pre\u00e7o"
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jaguaruana \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. O Pregoeiro da Prefeitura de Jaguaruana \u2013 CE, Torna p\u00fablico, que at\u00e9 o dia 09 de maio de 2024, \u00e0s 09h:30min. (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), estar\u00e1 recebendo as propostas de pre\u00e7os referentes ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 06-2024-PERP-SEINFRA, tipo menor pre\u00e7o, tendo como objeto o Registro de Pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00f5es futuras de material de constru\u00e7\u00e3o em geral, hidr\u00e1ulico e el\u00e9trico, destinados \u00e0s atividades das Secretarias diversas do Munic\u00edpio de Jaguaruana, e que a Licita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada no endere\u00e7o eletr\u00f4nico \u201cwww.novobbmnet.com.br\u201d acesso identificado no link \u2013 acesso p\u00fablico. Quaisquer informa\u00e7\u00f5es ser\u00e3o prestadas pelo Pregoeiro. Jaguaruana \u2013 CE, 24 de abril de 2024. Jo\u00e9ferson Moreira da Silva - Pregoeiro.  "
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Cruz - Secretaria de Infraestrutura e Urbanismo - Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 08/2023-SEINFRA - Aviso de Julgamento de Proposta de Pre\u00e7os. A Comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Cruz comunica o resultado de julgamento das propostas de pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 08/2023-SEINFRA, Pavimenta\u00e7\u00e3o e pedra tosca com Rejuntamento na Localidade de Cajuerinho I no Munic\u00edpio de Cruz. Vencedora \u2013 Savires Ilumina\u00e7\u00e3o e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, CNPJ: 22.346.772/0001-12, Valor Global R$ 1.053.702,69 (hum milh\u00e3o, cinquenta e tr\u00eas mil, setecentos e dois reais e sessenta e nove centavos).Est\u00e1 aberto o prazo de 05 (dias) \u00fateis a contar da publica\u00e7\u00e3o para interposi\u00e7\u00e3o de recursos, conforme art. 109, I, b da Lei 8.666/93. Cruz - Cear\u00e1, 24 de abril de 2024. Assun\u00e7\u00e3o Nayara Silva de Melo - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Maracana\u00fa - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0. 001/2024-PE. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em assessoria cont\u00e1bil, de interesse da C\u00e2mara Municipal de Maracana\u00fa. O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o/Pregoeiro da C\u00e2mara Municipal de Maracana\u00fa-Ce torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que receber\u00e1 as Propostas referentes a este preg\u00e3o, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.bll.org.br / https://pncp.gov.br \u201cAcesso Identificado no link - licita\u00e7\u00f5es p\u00fablicas\u201d. O recebimento das propostas a partir do dia 25 de Abril de 2024, o in\u00edcio da sess\u00e3o e disputa acontecer\u00e1 no dia 09 de Maio de 2024, \u00e0s 10:00 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). O edital poder\u00e1 ser obtido no endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima mencionado, no site do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1 \u2013 TCE, no Setor de Licita\u00e7\u00f5es e site da C\u00e2mara Municipal de Maracana\u00fa."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Cruz - Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura - Aviso do 1\u00b0 Adendo de licita\u00e7\u00e3o. A Pregoeira e equipe de apoio, de acordo com as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Edital supracitado, observadas as disposi\u00e7\u00f5es contidas na Lei Federal n\u00b0 14.133 no Edital em ep\u00edgrafe, e por motivos de ordem administrativa, ficando Adiada a data da realiza\u00e7\u00e3o do certame para o dia 30 de Abril de 2024, \u00e0s 09h00min, a licita\u00e7\u00e3o na modalidade, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 03/2024-SEDUC para o seguinte objeto Registro de pre\u00e7o para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de m\u00f3veis, equipamentos de ilumina\u00e7\u00e3o c\u00eanica e sonoriza\u00e7\u00e3o para o teatro municipal. O edital poder\u00e1 ser obtido junto a Pregoeira, na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, \u00e0 Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes s/n\u00ba - Bairro Aningas e nos sites:  www.cruz.ce.gov.br e www.tce.ce.gov.br. Cruz-CE, 24 de Abril de 2024. Eroch\u00e2nia Ac\u00e1cio Pinho Lopes \u2013 Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Paraipaba \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 014/2024. O Pregoeiro do Munic\u00edpio de Paraipaba/CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados a abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 014/2024, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de instala\u00e7\u00f5es de c\u00e2meras e fornecimento de materiais, visando atender as necessidades das escolas Municipais de Paraipaba/Ce. In\u00edcio do acolhimento das propostas de pre\u00e7os: 25/04/2024. Data de abertura das propostas de pre\u00e7os: 08/05/2024 \u00e0s 09h00min. Para efeito desta licita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser levado em considera\u00e7\u00e3o o hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia. O edital e seus anexos encontram-se dispon\u00edveis nos seguintes s\u00edtios eletr\u00f4nicos www.novobbmnet.com.br; www.tce.ce.gov.br; www.paraipaba.ce.gov.br. Paraipaba/CE, 23 de abril de 2024. Francisco Eduardo Sales Vieira \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITATIRA \u2013 AVISO DE LICTA\u00c7\u00c3O. O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que no pr\u00f3ximo dia 10 de maio de 2024, \u00e0s 09h00min, estar\u00e1 realizando licita\u00e7\u00e3o na modalidade Concorr\u00eancia  Eletr\u00f4nica n\u00ba 2404.01/2024-CE, com in\u00edcio da sess\u00e3o de disputa de pre\u00e7os dia 10 de maio de 2024, as 10:00mim, cujo objeto \u00e9 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para constru\u00e7\u00e3o de galp\u00e3o com \u00e1rea de 1000m\u00b2, na Rua SDO, sede do Distrito de Lagoa do Mato, no Munic\u00edpio de Itatira. O edital completo estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados nos dias \u00fateis ap\u00f3s esta publica\u00e7\u00e3o no site: www.itatira.ce.gov.br. Maiores informa\u00e7\u00f5es pelo e-mail licitacao@itatira.ce.gov.br. Itatira - CE, 24 de abril de 2024. Ariano Magno de Alencar Viana \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIR\u00c9 \u2013 AVISO DE PR\u00c9 QUALIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/2024/DIV-PE \u2013 A Prefeitura Municipal de Carir\u00e9-CE informa aos interessados sobre o Edital de Pr\u00e9- Qualifica\u00e7\u00e3o N\u00ba 001/2024/DIV-PE. Procedimento Pr\u00e9-Qualifica\u00e7\u00e3o de Licitantes. Processo Interno N\u00ba 006/2024/DIV-PE. Base Legal: Lei n\u00b0 14.133/2021. Objeto: Registro de Pre\u00e7o para Eventual e Futura Aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos diversos, para atender as demandas das diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Carir\u00e9-CE. Data de Recebimento: a partir de 25 de Abril de 2024. Local: Setor de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos, localizada na Pra\u00e7a El\u00edsio Aguiar, N\u00ba 141, Centro, Carir\u00e9/CE ou pelo E-mail: licitacao@carire.ce.gov.br. O Edital na \u00edntegra dispon\u00edvel no PNCP, no Site do Munic\u00edpio. Carir\u00e9-CE, 24 de Abril de 2024."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARAMIRANGA - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - EDITAL DE CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 2024.04.22.1-CP - Lei n\u00ba 14.133/2021. A Prefeitura Municipal de Guaramiranga, torna p\u00fablico que no dia 13 de maio de 2024 \u00e0s 09:00 horas, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico (https://compras.m2atecnologia.com.br/, estar\u00e1 realizando o in\u00edcio dos trabalhos da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Constru\u00e7\u00e3o de Pra\u00e7a do N\u00facleo Distrital da Linha da Serra em Guaramiranga-CE. Maiores informa\u00e7\u00f5es via Plataformas: https://www.gov.br/pncp/pt-br; https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/; https://www.guaramiranga.ce.gov.br/; ou Presencial na sede da Prefeitura Municipal a partir da publica\u00e7\u00e3o deste aviso, no hor\u00e1rio das 08:00 \u00e0s 14:00 horas. Guaramiranga - CE, 24 de abril de 2024. Francisco Alison Pereira dos Santos - Agente de contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACOIABA - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 012/2024. A Prefeitura Municipal de Aracoiaba atrav\u00e9s do Setor de Licita\u00e7\u00f5es comunica aos interessados que far\u00e1 realizar licita\u00e7\u00e3o na modalidade PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO, sob o n\u00b0 012/2024, tendo como objeto: Contra\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de softwares, junto a Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o do Munic\u00edpio de Aracoiaba-CE. A abertura da sess\u00e3o ser\u00e1 \u00e0s 09h00min do dia 13 de maio de 2024. O edital e seus anexos estar\u00e3o dispon\u00edveis atrav\u00e9s do seguinte site: www.pncp.gov.br e www.tce.ce.gov.br. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o eletr\u00f4nico licitacaoaracoiabapma@gmail.com e atendimento presencial das 08:00 \u00e0s 12:00 horas. Aracoiaba-CE, 24 de abril de 2024. Francisco Eudes Monte Silva - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACOIABA - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 009/2024. A Prefeitura Municipal de Aracoiaba atrav\u00e9s do Setor de Licita\u00e7\u00f5es comunica aos interessados que far\u00e1 realizar licita\u00e7\u00e3o na modalidade PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO, sob o n\u00b0 009/2024, tendo como objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente e limpeza destinados a atender as necessidades da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Aracoiaba/CE. A abertura da sess\u00e3o ser\u00e1 \u00e0s 09h00min do dia 08 de maio de 2024. O edital e seus anexos estar\u00e3o dispon\u00edveis atrav\u00e9s do seguinte site: www.pncp.gov.br e www.tce.ce.gov.br. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o eletr\u00f4nico licitacaoaracoiabapma@gmail.com e atendimento presencial das 08:00 \u00e0 12:00 horas. Aracoiaba-CE, 24 de abril de 2024. Francisco Eudes Monte Silva -  Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE GROA\u00cdRAS - AVISO DE ABERTURA DE PROPOSTA DE PRE\u00c7O - TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2712.03/2023-TP. Abertura: 26 de abril de 2024 \u00e0s 09:00 horas. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Melhoria em Estradas Rurais com Acr\u00e9scimo de Material e Recobrimento com Material Prim\u00e1rio (Pi\u00e7arra) nas Estradas Sede a Localidade de Lagoa do Peixe, Lagoa do Peixe a Muri\u00e7oca e Sede Borel no Munic\u00edpio de Groa\u00edras/CE. Informa\u00e7\u00f5es: Rua Vereador Marcolino Olavo, n\u00ba 770 - Bairro: Centro, Groa\u00edras/CE ou (88) 3647.1103 de 08:00 \u00e0s 12:00h ou pelo site http://www.tce.ce.gov.br/licitacoes/. Groa\u00edras-CE, 24 de abril de 2024. Adriana Paiva Souza \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE GROA\u00cdRAS - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O. A Pregoeira da Prefeitura Municipal de Groa\u00edras \u2013 Cear\u00e1, torna p\u00fablico, que no pr\u00f3ximo dia 13 de maio de 2024, \u00e0s 09:00hs, estar\u00e1 realizando licita\u00e7\u00e3o, na modalidade PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO, n\u00ba. 2404.01/2024 - PE, com o Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Aquisi\u00e7\u00f5es de Materiais Esportivos visando futuras e eventuais Competi\u00e7\u00f5es e Eventos Esportivos, para atender as necessidades no \u00e2mbito da Secretaria de Cultura, Turismo e Desporto de Groa\u00edras/CE. Informa\u00e7\u00f5es na sede da Comiss\u00e3o, situada a Rua Vereador Marcolino Olavo, n\u00ba 770, Centro, Groa\u00edras, Cear\u00e1 ou site: https://www.bbmnetlicitacoes.com.br e/ou no endere\u00e7o citado e pelo Fone: 088 3647-1103, no hor\u00e1rio de 08:00h \u00e0s 12:00h. Groa\u00edras/CE, 24 de abril de 2024. Adriana Paiva Sousa - Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Fortim - Convoca\u00e7\u00e3o \u2013 Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba 1912.01/2023-PMF/TP. A CPL da Prefeitura de Fortim vem convocar as empresas habilitadas a comparecerem no dia 26 de abril de 2024 \u00e0s 09h:30min, para a sess\u00e3o de abertura dos envelopes de propostas de pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os acima mencionada, Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para constru\u00e7\u00e3o de uma pra\u00e7a e uma Areninha na localidade da Barra, atrav\u00e9s das Secretarias de Desenvolvimento Urbano e Esporte, Juventude e Lazer; do Munic\u00edpio de Fortim-CE. Fortim-CE, 24 de Abril de 2024. Aurelita Martins da Silva Lima."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTANA DO ACARA\u00da - AVISO DE RESCIS\u00c3O. A Prefeitura Municipal de Santana do Acara\u00fa, comunica a empresa COMERCIAL VIEIRA COSTA LTDA, a inten\u00e7\u00e3o de rescindir o Contrato N\u00ba 1904.02/2023, derivado da Licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o n\u00ba 2803.25.2023. Santana do Acara\u00fa - CE, 24 de abril de 2024. Ana Kilvia de Melo Moura Sabino - Ordenadora de Despesas da Secretaria do Trabalho e da Assist\u00eancia Social.ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACOIABA - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 010/2024. A Prefeitura Municipal de Aracoiaba atrav\u00e9s do Setor de Licita\u00e7\u00f5es comunica aos interessados que far\u00e1 realizar licita\u00e7\u00e3o na modalidade PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO, sob o n\u00b0 010/2024,  tendo como objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados a atender a demanda da Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o Social e Cidadania do Munic\u00edpio de Aracoiaba/CE. A abertura da sess\u00e3o ser\u00e1 \u00e0s 09h00min do dia 09 de maio de 2024. O edital e seus anexos estar\u00e3o dispon\u00edveis atrav\u00e9s do seguinte site: www.pncp.gov.br e www.tce.ce.gov.br. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o eletr\u00f4nico licitacaoaracoiabapma@gmail.com e atendimento presencial das 08:00 \u00e0s 12:00 horas. Aracoiaba-CE, 24 de abril de 2024. Francisco Eudes Monte Silva -  Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Solon\u00f3pole - Aviso de Contrata\u00e7\u00e3o Direta. A(o)  Secretaria  Municipal  de Desenvolvimento  Rural,  Pesca e Meio Ambiente, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 as 08:00, do dia 30 de abril de 2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico compras.m2atecnologia.com.br, Dispensa n\u00ba 2024.04.19.001. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de motocicleta 0km, 150cc ou superior, ano fabrica\u00e7\u00e3o/modelo 2024, primeiro emplacamento, para atender as demandas  da  Secretaria  de  Desenvolvimento  Rural, Pesca  e  Meio Ambiente da Prefeitura de Solonopole/CE. Aviso de Contrata\u00e7\u00e3o Direta \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o na Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o, no endere\u00e7o: Rua Dr. Queiroz Lima, 330 - Centro - Solon\u00f3pole/CE e no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://compras.m2atecnologia.com.br/. Solon\u00f3pole/CE, 25 de abril de 2024. Gerusa Dantas Vieira - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o Matricula N\u00ba 1304836."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Cedro - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Em cumprimento ao que determina a Lei N\u00ba 14.133/2021 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es, O Pregoeiro Oficial do Munic\u00edpio de Cedro/CE torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que realizar\u00e1 a licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2204.01/2024-03 do tipo menor pre\u00e7o por lote, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente para atender as necessidades das Secretarias do Munic\u00edpio de Cedro - Ce, entrega das propostas a partir desta data e abertura das propostas dia 09 de maio de 2024 \u00e0s 09:00 horas (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Tudo conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no edital, o qual encontra-se na \u00edntegra na sala de licita\u00e7\u00f5es, no hor\u00e1rio de 07:00h \u00e0s 13:00h e nos sites www.tce.ce.gov.br e www.bllcompras.org.br. Cedro \u2013 Cear\u00e1, 25 de abril de 2024. T\u00falio Lima Sales - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o - Pregoeiro Oficial do Munic\u00edpio."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 67,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Itai\u00e7aba. O Governo Municipal de Itai\u00e7aba, atrav\u00e9s de sua Agente de Contrata\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 09:00h, do dia 13 de maio de 2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br/, Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 005/24-CP. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para os servi\u00e7os de engenharia para manuten\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dios p\u00fablicos do Governo Municipal de Itai\u00e7aba/CE. O edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos https://compras.m2atecnologia.com.br/ - https://www.itaicaba.ce.gov.br/licitacao.php#;. Mais informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o: Av. Coronel Jo\u00e3o Correia, 298, Centro. Itai\u00e7aba/CE, 25 de abril de 2024. Raniela de Souza Santos - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 68,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 01.04.2024-PE. Central de Licita\u00e7\u00f5es. Data da Licita\u00e7\u00e3o: 16/05/2024 \u00e0s 09hs00min. Local: Pela plataforma licitamaisbrasil.com.br. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em consultas m\u00e9dicas especializadas, na Policl\u00ednica Bernardo F\u00e9lix da Silva, unidade gerida pelo Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral \u2013 CPSMS. Edital dispon\u00edvel: Site www.tce.ce.gov.br/licitacoes, cpsmsobral.ce.gov.br/licitacoes/, https://licitamaisbrasil.com.br/ e https://www.gov.br/pncp/pt-br. Manoel Aquino Loiola Neto - Pregoeiro. Sobral (CE), 23 de abril de 2024."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 69,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE GUAIUBA - AVISO DE PROSSEGUIMENTO - ABERTURA DE ENVELOPES DE DOCUMENTOS DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 05.002/2024-TP. A Presidente e Pregoeira da CCLP do Munic\u00edpio de GUAIUBA \u2013 CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que no pr\u00f3ximo dia 29/04/2024 \u00e1s 14:00hs, na Sede da CCLP, localizada na Rua Pedro Augusto, 53, Centro, Guaiuba - CE, dar\u00e1 continuidade a sess\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o supramencionada, onde ir\u00e1 ocorrer a abertura dos envelopes de documentos de habilita\u00e7\u00e3o. GUAIUBA - CE, 24/04/2024. Rosicl\u00e9ia da Silva Magalh\u00e3es \u2013 Presidente e Pregoeira da CCLP."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 70,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pedra Branca - Requerimento Para Licenciamento Ambiental. O Mun\u00edcipio de Pedra Branca-Ce torna p\u00fablico que requereu a Secretaria de Meio Ambiente de Pedra Branca a Licen\u00e7a Simplificada Por Autodeclara\u00e7\u00e3o \u2013 LSA com Protocolo n\u00ba 2024.04.23-0006 para a atividade de Constru\u00e7\u00e3o Civil \u2013 Outras Atividades n\u00e3o Especificadas Anteriormente (Ilumina\u00e7\u00e3o de Est\u00e1dio), situada no \u2013 Residencial Jos\u00e9 Mineiro, Zona Urbana do distrito de Mineirol\u00e2ndia no munic\u00edpio de Pedra Branca, com 13.634,21 m2 de extens\u00e3o. Foi determinado o cumprimento das exig\u00eancias contidas nas Normas e Instru\u00e7\u00f5es de Licenciamento da referida Secretaria Municipal.  "
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 71,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jaguaretama \u2013 Aviso de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o - Modalidade: Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba. 2023122802-SEIN. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo em ruas do Munic\u00edpio de Jaguaretama, com valor global de R$ 326.884,65 (trezentos e vinte e seis mil, oitocentos e oitenta e quatro reais e sessenta e cinco centavos). conforme mapa comparativo anexado nos autos. homologo a licita\u00e7\u00e3o na forma da Lei n\u00ba. 8.666/93. Jose Abilio Rodrigues Xavier. Sec. de Infraestrutura, Urbanismo e Servi\u00e7os p\u00fablicos. Jaguaretama \u2013 CE, 23 de abril de 2024."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 72,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pedra Branca - Requerimento Para Licenciamento Ambiental. O Mun\u00edcipio de Pedra Branca-Ce torna p\u00fablico que requereu a Secretaria de Meio Ambiente de Pedra Branca a Licen\u00e7a Simplificada por Autodeclara\u00e7\u00e3o \u2013 LSA com Protocolo n\u00ba 2024.04.23-0002 para a atividade de Infraestrutura de Transporte a Obras de Arte \u2013 Vias Terrestres Urbanas e Rurais \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Restaura\u00e7\u00e3o (Pi\u00e7arramento Trecho S\u00edtio S\u00e3o Francisco ao Entroncamento Curi\u00fa), situada na \u2013 S\u00edtio S\u00e3o Francisco, Zona Rural do Munic\u00edpio de Pedra Branca, com 69,636 m2 de extens\u00e3o. Foi determinado o cumprimento das exig\u00eancias contidas nas Normas e Instru\u00e7\u00f5es de Licenciamento da referida Secretaria Municipal."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 73,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pedra Branca - Requerimento Para Licenciamento Ambiental. O Mun\u00edcipio de Pedra Branca-Ce torna p\u00fablico que requereu a Secretaria de Meio ambiente de Pedra Branca a Licen\u00e7a Simplificada por Autodeclara\u00e7\u00e3o \u2013 LSA com Protocolo n\u00ba 2024.04.23-0008 para a atividade de Constru\u00e7\u00e3o civil \u2013 outras atividades n\u00e3o especificadas anteriormente (constru\u00e7\u00e3o da base do SAMU), situada na \u2013 Rua Jo\u00e3o Pinto, Bom Princ\u00edpio - Zona Urbana do  Munic\u00edpio de Pedra Branca, com 317,54 m de extens\u00e3o. Foi determinado o cumprimento das exig\u00eancias contidas nas Normas e Instru\u00e7\u00f5es de Licenciamento da referida Secretaria Municipal. "
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 74,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pedra Branca - Requerimento Para Licenciamento Ambiental. O Mun\u00edcipio de Pedra Branca-Ce torna p\u00fablico que requereu a Secretaria de Meio Ambiente de Pedra Branca a Licen\u00e7a Simplificada Por Autodeclara\u00e7\u00e3o \u2013 LSA com Protocolo n\u00ba 2024.04.23-0005 para a atividade de Infraestrutura de Transporte a Obras de Arte \u2013 Vias Terrestres Urbanas e Rurais \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Restaura\u00e7\u00e3o (Pi\u00e7arramento Trecho CE 168 ao S\u00edtio Baixio), situada na \u2013 S\u00edtio Baixio, Zona Rural do Munic\u00edpio de Pedra Branca, com 71.075,28 m2 de extens\u00e3o. Foi determinado o cumprimento das exig\u00eancias contidas nas Normas e Instru\u00e7\u00f5es de Licenciamento da referida Secretaria Municipal. "
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 75,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pedra Branca - Requerimento Para Licenciamento Ambiental. O Mun\u00edcipio de Pedra Branca-Ce torna p\u00fablico que requereu a Secretaria de Meio Ambiente de Pedra Branca a Licen\u00e7a Simplificada Por Autodeclara\u00e7\u00e3o \u2013 LSA com Protocolo n\u00ba 2024.04.23-0003 para a atividade de Infraestrutura de transporte a obras de Arte \u2013 Vias Terrestres Urbanas e Rurais \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Restaura\u00e7\u00e3o (Pi\u00e7arramento trecho Br ao S\u00edtio S\u00e3o Francisco), situada na \u2013 S\u00edtio s\u00e3o Francisco, Zona rural do Munic\u00edpio de Pedra Branca, com 31.769,58 m2 de extens\u00e3o. Foi determinado o cumprimento das exig\u00eancias contidas nas Normas e Instru\u00e7\u00f5es de Licenciamento da referida Secretaria Municipal.  "
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 76,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pedra Branca - Requerimento Para Licenciamento Ambiental. O Mun\u00edcipio de Pedra Branca-Ce torna p\u00fablico que requereu a Secretaria de Meio Ambiente de Pedra Branca a Licen\u00e7a Simplificada por Autodeclara\u00e7\u00e3o \u2013 LSA com Protocolo n\u00ba 2024.04.23-0007 para a atividade de constru\u00e7\u00e3o civil \u2013 outras atividades n\u00e3o especificadas anteriormente (Reforma do Est\u00e1dio Jo\u00e3o Flor), situada na \u2013 Rua Governador Pl\u00e1cido Castelo, Centro - Zona urbana do  Munic\u00edpio de Pedra Branca, com 205,35 m2 de extens\u00e3o. Foi determinado o cumprimento das exig\u00eancias contidas nas Normas e Instru\u00e7\u00f5es de Licenciamento da referida Secretaria Municipal. Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Forquilha - Aviso de Abertura de Envelope(s) de Proposta(s) de Pre\u00e7os - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.28.001. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Forquilha, localizada na Av. Crian\u00e7a Dante Val\u00e9rio, 481 - Centro - Forquilha/CE, comunica aos interessados a abertura dos envelopes de proposta(s) de pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.28.001, cujo objeto \u00e9 a Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Recupera\u00e7\u00e3o de Pavimenta\u00e7\u00e3o em diversas ruas - Sede e Zona Rural, junto a Secretaria de Infraestrutura e Urbanismo do Munic\u00edpio de Forquilha/CE, que se realizar\u00e1 no dia 26 de abril de 2024 (26/04/2024), \u00e0s 14:00hs. Forquilha/CE, 24 de abril de 2024. CPL."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 77,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipaporanga - Extrato do Termo de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 10/23/TP-INF. Adjudicado e Homologado em 08/04/2024, em favor da licitante: Nova Constru\u00e7\u00f5es, Incorpora\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es EIRELI - ME. CNPJ: 03.565.704/0001-08, vencedora do objeto da licita\u00e7\u00e3o no valor de R$ 1.785.293,97. Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 10/23/TP-INF, para a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para executar obra de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca no Munic\u00edpio de Ipaporanga/Ce, de acordo com o MAPP 2555 e o Projeto B\u00e1sico. Ipaporanga/Ce, 08 de abril de 2024. Francisca Alrilene Nunes Moura -  Ordenadora de Despesas do Fundo Geral - Secretaria de Infraestrutura."
    },
    {
        "DATA": "25-04-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "RELAT\u00d3RIO DO AUDITOR INDEPENDENTE SOBRE AS DEMONSTRA\u00c7\u00d5ES CONT\u00c1BEIS",
        "PUBLICACAO": 78,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipaporanga - Extrato do Termo de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 11/23/TP-INF. Adjudicado e Homologado em 09/04/2024, em favor da licitante: Nova Constru\u00e7\u00f5es, Incorpora\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es EIRELI - ME. CNPJ: 03.565.704/0001-08, vencedora do objeto da licita\u00e7\u00e3o no valor de R$ 1.225.870,69. Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 11/23/TP-INF, para a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca sem rejuntamento em diversas Ruas do Munic\u00edpio de Ipaporanga/Ce, de acordo com o MAPP 2563 e o Projeto B\u00e1sico. Ipaporanga/Ce, 09 de abril de 2024. Francisca Alrilene Nunes Moura - Ordenadora de Despesas do Fundo Geral - Secretaria de Infraestrutura.AVISOInformamos que, a venda do Di\u00e1rio Oficial do Estado \u00e9 feitaexclusivamente na Casa do Cidad\u00e3o, no endere\u00e7o abaixo:Casa do Cidad\u00e3o do Shopping Benfica: Av. Carapinima n\u00ba2200 - Benfica.MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ESPELOS TELEFONES: (085) 3101-2252 / 3101-2250 (Benfica)3466-4025 / 3466-4911 (Casa Civil)Hor\u00e1rio de atendimento: 09h \u00e0s 12h13h30 \u00e0s 15hDESTINADO(A)"
    }
]